[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T19:29:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/C3zktkuTURBXy9hYTlhZjlmOS00YmI1LTQ4NTgtYTQ5MC0wZDU0OWFjMmFlNDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada nadzorcza PKO BP powo\u0142a\u0142a Marka Radzikowskiego i Mariusza Zarzyckiego na wiceprezes\u00f3w zarz\u0105du banku - poinformowa\u0142 bank w czwartkowym komunikacie gie\u0142dowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9485658,sa-juz-nowi-wiceprezesi-pko-bp-kogo-wybrala-rada-nadzorcza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 ju\u017c nowi wiceprezesi PKO BP. Kogo wybra\u0142a rada nadzorcza?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T18:58:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gdDktktTURBXy9kYTczYTE3Ni1iMzY2LTQ4NDgtYWU3Yi04ZDRhYjAyZTM5MDAucG5nkZMFzQEdzKA\" />Niezdrowej rado\u015bci trzeba si\u0119 wystrzega\u0107 - powiedzia\u0142 w rozmowie z Agnieszk\u0105 Burzy\u0144sk\u0105 europose\u0142 Tadeusz Cyma\u0144ski, zapytany o zwyci\u0119stwo PiS-u w wyborach samorz\u0105dowych 2024. Polityk komentowa\u0142 tak\u017ce przygotowanie do wybor\u00f3w do Europarlamentu oraz sytuacj\u0119 Polski w Unii Europejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9485646,cymanski-nie-wierzcie-politykom-na-100-procent.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyma\u0144ski: Nie wierzcie politykom na 100 procent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T18:49:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JJUktkuTURBXy9jZDMyOTY3Zi0zMDJjLTQwNjMtYjRiZS0wYTdkYWVlMWQ0NDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Za miesi\u0105c w Polsce ruszy pierwszy zak\u0142ad specjalizuj\u0105cy si\u0119 w pe\u0142nym recyklingu zu\u017cytych paneli fotowoltaicznych \u2013 poinformowano w czwartek podczas targ\u00f3w Ekotech w Kielcach. Za inwestycje odpowiada sp\u00f3\u0142ka 2loop Tech, kt\u00f3ra opracowa\u0142a technologi\u0119 odzyskiwania z paneli m.in. miedzi, krzemu, czy srebra.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9485645,pierwszy-zaklad-recyklingu-paneli-fotowoltaicznych-juz-za-miesiac-ale.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy zak\u0142ad recyklingu paneli fotowoltaicznych ju\u017c za miesi\u0105c. Ale brakuje regulacji...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T17:51:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QqBktkuTURBXy8zY2E0YWRkYi00ZGIyLTQwNTgtODNmMC1jYzE3NzAzZmFhNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Musimy wi\u0119cej inwestowa\u0107 w obron\u0119, musimy wspiera\u0107 europejsk\u0105 baz\u0119 przemys\u0142ow\u0105 - powiedzia\u0142 szef Rady Europejskiej Charles Michel, kt\u00f3ry w czwartek z\u0142o\u017cy\u0142 wizyt\u0119 w Warszawie, aby rozmawia\u0107 o priorytetach Rady Europejskiej na lata 2024-2029 w ramach tzw. agendy strategicznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9485634,szef-rady-europejskiej-chce-inwestowac-w-obrone-co-z-agenda-strategic.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Rady Europejskiej chce inwestowa\u0107 w obron\u0119. Co z agend\u0105 strategiczn\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T17:42:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/S1WktkuTURBXy9jYWNiZWYxOS0zNDQ5LTRlNDQtYTc2ZC1jYmFlY2U0YTI1ZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z informacji DGP wynika, \u017ce wkr\u00f3tce na ambasadora w Izraelu nominowany mo\u017ce zosta\u0107 wiceminister spraw zagranicznych W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski. W MSZ odpowiada m.in. za kontakty z diaspor\u0105 \u017cydowsk\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9485580,bartoszewski-kandydatem-na-ambasadora-w-izraelu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bartoszewski kandydatem na ambasadora w Izraelu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T17:29:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p5AktktTURBXy8yNDU5MmY2Zi1lMWJkLTQxMjEtODRmYi1jOTY5Mzg3NGJmYWMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Parlament Europejski zatwierdzi\u0142 w czwartek reform\u0119 rynku energii elektrycznej maj\u0105c\u0105 zapobiega\u0107 nag\u0142ym wahaniom cen pr\u0105du. Przyj\u0105\u0142 te\u017c pakiet wodorowo-gazowy, kt\u00f3ry umo\u017cliwi blokowanie rosyjskiego LNG.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9485547,parlament-europejski-zatwierdzil-reforme-rynku-energii-co-to-moze-ozn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parlament Europejski zatwierdzi\u0142 reform\u0119 rynku energii. Co to mo\u017ce oznacza\u0107 dla Polski?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T16:48:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3GnktkuTURBXy9iZmIzNjE1Zi05MjhjLTQ2ZTMtODdkYS1iOTk0ZGE0MmI1NGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z raportu pe\u0142nomocnika rz\u0105du ds. cyberbezpiecze\u0144stwa wynika, \u017ce w por\u00f3wnaniu z poprzednim rokiem, w 2023 r. odnotowano ponad 100-procentowy wzrost cyberatak\u00f3w. &quot;Naszym celem jest skuteczna walka z cyber zagro\u017ceniami. To jeden z moich priorytet\u00f3w&quot; \u2013 podkre\u015bli\u0142 szef resortu cyfryzacji Krzysztof Gawkowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9485529,walka-z-dezinformacja-pieta-achillesowa-a-liczba-cyberatakow-tez-lawi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Walka z dezinformacj\u0105 pi\u0119t\u0105 achillesow\u0105? A liczba cyberatak\u00f3w te\u017c lawinowo ro\u015bnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T16:17:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KfCktkuTURBXy9iMGFkZThhOS03Y2RlLTQ1MTUtOTViYy1mZWYxOGJiZTNiMWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />O wyzwaniach stoj\u0105cych przed Polsk\u0105 i Estoni\u0105, wynikaj\u0105cych z s\u0105siedztwa Rosji m\u00f3wi\u0142a premierka Estonii po rozmowach z premierem Tuskiem. Dotyczy\u0142y one m.in. obronno\u015bci i odpierania cyberatak\u00f3w. Kaja Kallas nazwa\u0142a Polsk\u0119 i Estoni\u0119 partnerskim duetem.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9485519,premierka-estonii-jestesmy-z-polska-partnerskim-duetem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premierka Estonii: Jeste\u015bmy z Polsk\u0105 partnerskim duetem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T16:00:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-r7ktkuTURBXy8yMDlkZmNlNS1kMTRmLTRiZWEtYjUyOC1iZmJjYTMxNjM4YTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na koniec 2023 r. powierzchnia polskich obiekt\u00f3w handlowych zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o 424 tys. mkw. do 13,3 mln mkw. - wynika z raportu Polskiej Rady Centr\u00f3w Handlowych (PRCH) .", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9485514,prch-opublikowala-raport-o-obiektach-handlowych-ile-metrow-kwadratowy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PRCH opublikowa\u0142a raport o obiektach handlowych. Ile metr\u00f3w kwadratowych przypada na ka\u017cdego z nas?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:39:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Z4HktkuTURBXy85YjBjMTk3OC1iM2I2LTRhNDQtOTE4Zi05MTNmMGM0Y2Q0YTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Europejski Bank Centralny nie zaskoczy\u0142. Tak, jak si\u0119 tego spodziewano, postanowi\u0142 utrzyma\u0107 stopy procentowe na dotychczasowym poziomie. Stopa refinansowania wynosi wi\u0119c wci\u0105\u017c 4,5 proc., a stopa depozytowa \u2013 4 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9485508,czy-europejski-bank-centralny-zaskoczyl-inwestorow-znamy-decyzje-odno.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Europejski Bank Centralny zaskoczy\u0142 inwestor\u00f3w? Znamy decyzj\u0119 odno\u015bnie st\u00f3p procentowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:39:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Z7oktkuTURBXy81ZGI4NjhkYi0wMmUyLTQ2Y2MtYjE1Ni03NDZjMGU5ZGI5ODIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485509,indeks-wig20-spadl-o-128-proc-na-zamknieciu-w-czwartek.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indeks WIG20 spad\u0142 o 1,28 proc. na zamkni\u0119ciu w czwartek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:32:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OAXktkuTURBXy9lYTc1ZjcxMC00M2FjLTQxNjgtOGRjMS1kYTBlZDQwMzcwZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta w czwartek ok. godz. 17.25 umacnia\u0142a si\u0119 wobec euro o 0,03 proc., kt\u00f3re by\u0142o wyceniane 4,26 z\u0142. Jednocze\u015bnie z\u0142oty os\u0142abia\u0142 si\u0119 do dolara ameryka\u0144skiego o 0,27 proc., kt\u00f3ry kosztowa\u0142 3,98 z\u0142. Z kolei os\u0142abienie wobec franka szwajcarskiego si\u0119gn\u0119\u0142o 0,41 proc., a waluta ta wyceniana by\u0142a na niemal 4,37 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9485502,kursy-walut-zloty-zyskuje-do-euro-traci-do-dolara-i-franka-szwajcars.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kursy walut. Z\u0142oty zyskuje do euro, traci do dolara i franka szwajcarskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:03:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xLUktkuTURBXy9mNWZmYjY2MC1jZjQzLTQzMmYtODAwNC02OThmZmJkNTVjN2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0142owa nie powstrzymaj\u0105 W\u0142adimira Putina przed kontynuacj\u0105 wojny na Ukrainie, trzeba wydawa\u0107 pieni\u0105dze - powiedzia\u0142 w czwartek minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski podczas Forum Ekonomicznego w greckich Delfach.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9485486,minister-sikorski-jesli-sie-nie-wydaje-pieniedzy-slowa-nie-powstrzy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister Sikorski: \"Je\u015bli si\u0119 nie wydaje pieni\u0119dzy, s\u0142owa nie powstrzymaj\u0105 Putina\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T13:50:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-BwktkuTURBXy9mMjNmNjM5Yi0yMzBhLTQwNDYtOGMxMy0wNjM1NGZmY2MxY2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Uderzymy w ka\u017cdego, kto uderzy w nas - zapowiedzia\u0142 w czwartek premier Izraela Benjamin Netanjahu, odnosz\u0105c si\u0119 do gr\u00f3\u017ab Iranu, kt\u00f3rego przyw\u00f3dca Ali Chamenei oznajmi\u0142, \u017ce Izrael &quot;musi zosta\u0107 i zostanie ukarany&quot; za przypisywany mu zesz\u0142otygodniowy atak na ira\u0144ski konsulat w stolicy Syrii, Damaszku.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9485425,benjamin-netanjahu-uderzymy-w-kazdego-kto-uderzy-w-nas-czy-to-przys.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Benjamin Netanjahu: Uderzymy w ka\u017cdego, kto uderzy w nas. Czy to przys\u0142u\u017cy si\u0119 pokojowi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T13:27:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pFsktkuTURBXy8xZGFiMmY3Mi1hYjZhLTRjNDEtODBkYS1iYTRkMDdlMTU5OTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485375,mirbud-mial-wstepnie-135-mln-zl-zysku-netto-w-2023-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mirbud mia\u0142 wst\u0119pnie 135 mln z\u0142 zysku netto w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T13:24:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XcWktkuTURBXy8xY2JjYmU3Yy1kMzZhLTRiZmUtODU1Yi0xYWM0N2IzMmExYTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485366,pepco-liczy-na-powrot-marz-sprzed-covid-19-optymistyczne-co-do-silnej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pepco liczy na powr\u00f3t mar\u017c sprzed COVID-19, optymistyczne co do silnej II po\u0142owy r.obr.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T13:18:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pjFktkuTURBXy9hZjZmY2RmNi1mMjI2LTQ0ZDctYjg3ZS04Yzg0OTA4MjYyYTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9485368,marze-firm-wroca-do-rownowagi-ireneusz-dabrowski-z-rpp-o-greedflatio.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mar\u017ce firm wr\u00f3c\u0105 do r\u00f3wnowagi? Ireneusz D\u0105browski z RPP o 'greedflation'", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:45:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_1cktkuTURBXy9iZDM2OTE5Mi05MmU1LTQxN2YtYjVjOS1lMWE4YWM0ZDA0ZDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Odwo\u0142ania dyrektor\u00f3w w instytucjach kultury s\u0105 bezprawne i dokonywane z powod\u00f3w czysto polityczny, s\u0105 kontynuacj\u0105 procesu dewastowania polskiej kultury, kt\u00f3ry trwa ju\u017c od czterech miesi\u0119cy - oceni\u0142 w czwartek b. szef MKiDN, pose\u0142 PiS Piotr Gli\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9485344,co-sadza-byli-ministrowie-odwolaniach-dyrektorow-w-instytucjach-kultur.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co s\u0105dz\u0105 byli ministrowie odwo\u0142aniach dyrektor\u00f3w w instytucjach kultury? Nadu\u017cywaj\u0105 s\u0142owa \"dewastacja\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:30:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GIQktkuTURBXy8zNTc3YWY4My02MzVjLTQyNjgtYTdmNC03NWU5MTlkYWQ0NzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prawo do decydowania o sobie, o swoim ciele, jest fundamentalne. Projekt ustawy o \u015bwiadomym rodzicielstwie przywraca kobietom wolno\u015b\u0107 wyboru, godno\u015b\u0107 i podmiotowo\u015b\u0107 - m\u00f3wi\u0142a w czwartek w Sejmie Monika Wielichowska z KO.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9485327,wicemarszalkini-sejmu-chce-przywrocic-kobietom-wolnosc-i-godnosc-czym.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wicemarsza\u0142kini Sejmu chce przywr\u00f3ci\u0107 kobietom wolno\u015b\u0107 i godno\u015b\u0107. Czym jest \u015bwiadome rodzicielstwo?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:25:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oODktkuTURBXy84NmMyNTU1ZC0wNWI5LTRkOWUtOTBmOC02ZTM5OTQwOTY4MDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od czwartku obowi\u0105zuj\u0105 w Wielkiej Brytanii wy\u017csze minimalne poziomy zarobk\u00f3w uprawniaj\u0105ce do ubiegania si\u0119 o wiz\u0119 pracownicz\u0105 i \u015bci\u0105gni\u0119cia do tego kraju cz\u0142onk\u00f3w rodziny. Dotyczy to tak\u017ce obywateli pa\u0144stw Unii Europejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9485319,wielka-brytania-zaostrza-warunki-przyznawania-wiz-pracowniczych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania zaostrza warunki przyznawania wiz pracowniczych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:17:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NZ7ktkuTURBXy8zZmE2ZTg4YS0zYzUzLTQwZTgtYjJkNS1mMDc4ZDhlZjE0M2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Program Kolej Plus b\u0119dzie realizowany, jednak musimy go przejrze\u0107 pod k\u0105tem efektywno\u015bci - zapowiedzia\u0142 w czwartek w Sejmie wiceminister infrastruktury Piotr Malepszak.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9485311,program-kolej-plus-nie-zostanie-odstawiony-na-bocznice-to-wiele-milia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Program Kolej Plus nie zostanie odstawiony na bocznic\u0119? To wiele miliard\u00f3w z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:04:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7NKktkuTURBXy85YTQ1ZmI3OS1jOTU2LTQ3MTctOGVmNS0wNWE0ZWQ2ZjI0MDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzi\u0119ki przyj\u0119temu przez Parlament Europejski paktowi imigracyjnemu mniej os\u00f3b b\u0119dzie szuka\u0107 w Szwecji schronienia - oceni\u0142a w czwartek szwedzka minister ds. migracji Maria Malmer Stenergard. Doda\u0142a, \u017ce jej rz\u0105d gotowy jest zap\u0142aci\u0107, aby unikn\u0105\u0107 relokacji imigrant\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9485300,szwecja-zadowolona-z-przyjecia-przez-pe-pakietu-migracyjnego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szwecja zadowolona z przyj\u0119cia przez PE pakietu migracyjnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T11:51:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dPXktkuTURBXy9hN2NlMWI5MS01ODc2LTQ0ZTYtYmQzNi0zYTVmZTAxY2RiMjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pokolenie m\u0119\u017cczyzn poni\u017cej 30. roku \u017cycia jest najmniej liczne we wsp\u00f3\u0142czesnej historii Ukrainy, a brak nowych rekrut\u00f3w mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na sytuacj\u0119 na froncie wojny z Rosj\u0105 - napisa\u0142 w czwartek ameryka\u0144ski dziennik &quot;New York Times&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9485294,demografia-ukrainy-dziala-na-korzysc-rosji-czy-kijow-zdola-odbudowac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Demografia Ukrainy dzia\u0142a na korzy\u015b\u0107 Rosji. Czy Kij\u00f3w zdo\u0142a odbudowa\u0107 frontowe oddzia\u0142y?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T11:29:29+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fIkktkuTURBXy9kN2QwZDU4YS1hZGM4LTRjZGItOTQwMC02N2ZlZjdiYjcyZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Program #NaStart nie wytworzy tak silnego impulsu pod stronie poda\u017cy mieszka\u0144 jak program Bezpieczny Kredyt 2 proc. \u2013 ocenili ekonomi\u015bci Banku Pekao w czwartkowej analizie. Jako przyczyn\u0119 wskazuj\u0105 jeden zapis w ustawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9485281,czy-program-nastart-okaze-sie-kredytowym-przebojem-na-miare-bezpieczn.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy program #NaStart oka\u017ce si\u0119 kredytowym przebojem na miar\u0119 Bezpiecznego Kredytu 2 proc.?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T11:10:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2ToktkuTURBXy84NGQ1YzQ4Zi1kMDg0LTQ0ZDUtOTVhZi1lMTg3OTEyZmJhYTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />RCB staje si\u0119 kluczowym elementem ochrony ludno\u015bci \u2013 m\u00f3wi\u0142 wiceszef MSWiA Wies\u0142aw Le\u015bniakiewicz, przedstawiaj\u0105c w Sejmie informacj\u0119 bie\u017c\u0105c\u0105 po\u015bwi\u0119con\u0105 stanowi przygotowa\u0144 obrony cywilnej do ochrony przed skutkami ewentualnego konfliktu zbrojnego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9485267,lesniakiewicz-w-polsce-brakuje-kompatybilnych-planow-zarzadzania-kryz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Le\u015bniakiewicz: W Polsce brakuje kompatybilnych plan\u00f3w zarz\u0105dzania kryzysowego realizowanych przez gminy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:56:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DY4ktkuTURBXy9mYTRjMmM2OC02NGZkLTQ4YTQtYjAxYi1mYmY4NWFjNzE1YjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie wykluczam kandydowania w czerwcowych wyborach do Parlamentu Europejskiego; to decyzja kierownictwa partii, kt\u00f3ra powinna zapa\u015b\u0107 w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni - powiedzia\u0142 w czwartek minister rozwoju i technologii, pose\u0142 Krzysztof Hetman (PSL).", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9485262,eurowybory-2024-krzysztof-hetman-z-psl-nie-wyklucza-kandydowania-do-p.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurowybory 2024: Krzysztof Hetman z PSL nie wyklucza kandydowania do PE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:50:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mFuktkuTURBXy9mYzU5MjU2MC0yMmEyLTRmYTYtYTZlMi0xNTNmMDZkNzZkMmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak maj\u0105 zachowa\u0107 si\u0119 posiadacze broni w chwili wybuchu wojny i zaj\u0119cia cz\u0119\u015bci Polski przez nieprzyjaciela? Jeden z pos\u0142\u00f3w postanowi\u0142 odpowiedzie\u0107 na to pytanie i zaproponowa\u0142 zmiany w prawie, kt\u00f3re przygotowa\u0142yby nas do powo\u0142ania powszechnego ruchu oporu. W MON na razie nie chc\u0105 i\u015b\u0107 w t\u0119 stron\u0119, ale zapewniaj\u0105, \u017ce skorzystaj\u0105 z wiedzy cywil\u00f3w zaznajomionych z obs\u0142ug\u0105 broni.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9485200,wojna-czy-w-polsce-powstanie-ruch-oporu-posel-chcialby-zmian-w-prawie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy w Polsce powstanie ruch oporu? Pose\u0142 chcia\u0142by zmian w prawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:46:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/41PktkuTURBXy8wZmJiYmUxOC02ZDE2LTQ2YzYtOGJkZS1iODFlZWI0ZmUyYWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 w czwartek projekt rozporz\u0105dzenia delegowanego KE dotycz\u0105cego wymaga\u0144 higienicznych dla niekt\u00f3rych produkt\u00f3w odzwierz\u0119cych, w tym produkt\u00f3w rybo\u0142\u00f3wstwa. Przepisy uderz\u0105 w polskie przetw\u00f3rstwo rybne.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9485251,europarlament-zaostrzyl-przepisy-dotyczace-przetworstwa-rybnego-polsk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europarlament zaostrzy\u0142 przepisy dotycz\u0105ce przetw\u00f3rstwa rybnego. Polskie firmy mog\u0105 straci\u0107 unijne zam\u00f3wienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:36:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ov-ktkuTURBXy8yODBhYzg1YS03ZGYwLTQyZjQtYjA5YS1mNTEzYWMyNjEwODEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W I kwartale 2024 r. liczba zawini\u0119\u0107 do polskich port\u00f3w zmniejszy\u0142a si\u0119 znacz\u0105co - poinformowa\u0142 w czwartek Polski Instytut Ekonomiczny (PIE). Czemu mniej jednostek przyp\u0142ywa do Polski?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9485235,mniej-statkow-zawija-do-polskich-portow-przyczyn-ograniczenia-frachtu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mniej statk\u00f3w zawija do polskich port\u00f3w. Przyczyn ograniczenia frachtu jest kilka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:18:40+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2bVktkuTURBXy9kMjUxZTkyOS02MjE5LTQ1ODUtYjE0ZS05Yjg5N2E2YjAxNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2023 r. zg\u0142oszono do ZUS 1,6 mln um\u00f3w o dzie\u0142o, o 81,7 tys. mniej ni\u017c w 2022 r. 52,21 proc. wykonawc\u00f3w to m\u0119\u017cczy\u017ani. Na umowach o dzie\u0142o pracowa\u0142o ok. 23,1 tys. cudzoziemc\u00f3w, z czego obywatele Ukrainy stanowili 39,56 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9485213,mniej-osob-na-smieciowkach-zus-podal-dane-za-2023-rok.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mniej os\u00f3b na \u015bmieci\u00f3wkach. ZUS poda\u0142 dane za 2023 rok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:11:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oO6ktkuTURBXy8zMzU0NDNjOS0wMjA3LTQ2MDgtYjgxOC0xODYyNGU2MGY5YjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada Najwy\u017csza (parlament) Ukrainy przyj\u0119\u0142a w czwartek ustaw\u0119 o mobilizacji, kt\u00f3ra m.in. okre\u015bla nowe zasady rekrutacji poborowych. Za ustaw\u0105 opowiedzia\u0142o si\u0119 283 deputowanych w licz\u0105cym 450-miejsc parlamencie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9485203,nowa-ustawa-o-powszechnej-mobilizacji-przyjeta-przez-ukrainski-parlame.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa ustawa o powszechnej mobilizacji przyj\u0119ta przez ukrai\u0144ski parlament", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:07:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/y1YktkuTURBXy85Yjc1ZTMyNS04ZjA3LTQ2NWMtOTA5OC01NTY3YjM2ZWRmN2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 rada nadzorcza Orlenu wybra\u0142a nowego prezesa. Zosta\u0142 nim Ireneusz F\u0105fara. Swoj\u0105 prac\u0119 rozpocznie ju\u017c w czwartek, 11 kwietnia. Na jakie wynagrodzenie mo\u017ce liczy\u0107?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9485197,ile-bedzie-zarabial-nastepca-obajtka-ireneusz-fafara-nowym-prezesem-o.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile b\u0119dzie zarabia\u0142 nast\u0119pca Obajtka? Ireneusz F\u0105fara nowym prezesem Orlenu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:05:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9DJktkuTURBXy80ZTI1NWYwZS0wYzY1LTQ1OGYtYTQ3Ni00NGMyOWEyNWQzMDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chiny zalewaj\u0105 Wielk\u0105 Brytani\u0119 setkami tysi\u0119cy fa\u0142szywych znaczk\u00f3w pocztowych. Mar\u017ca ze sprzeda\u017cy fa\u0142szywki idzie w tysi\u0105ce procent.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9485194,wojna-gospodarcza-pekinu-falszywe-znaczki-pocztowe-jak-falszywe-pieni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna gospodarcza Pekinu. Fa\u0142szywe znaczki pocztowe jak fa\u0142szywe pieni\u0105dze szkodz\u0105 brytyjskiej gospodarce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:01:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SVtktkuTURBXy84ZmU5NGI0Yi0wMWM1LTRiMmQtOGFlMS01Y2QxM2NjYzI3YjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485189,pekabex-mial-6907-mln-zl-zysku-netto-13943-mln-zl-zysku-ebitda-w-20.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pekabex mia\u0142 69,07 mln z\u0142 zysku netto, 139,43 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:58:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/34-ktkuTURBXy80ZmI5ZjBjMS0zZTc1LTRjN2QtYjJkMS00M2YzMzg4M2E3ZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485184,fabrity-planuje-przeznaczyc-ok-15-mln-zl-dla-akcjonariuszy-w-tym-77.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fabrity planuje przeznaczy\u0107 ok. 15 mln z\u0142 dla akcjonariuszy, w tym 7,7 mln z\u0142 na buy-back", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:50:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OCpktkuTURBXy9kNTZlOGE1Yy00OTEyLTQ1YjktYTZiNS1lN2Y2YTk1YzIzNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485174,fabrity-mialo-1294-mln-zl-zysku-netto-865-mln-zl-zysku-ebitda-w-202.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fabrity mia\u0142o 12,94 mln z\u0142 zysku netto, 8,65 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:47:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/buLktkuTURBXy85MWM0MTg3OC05MDg5LTRhNTAtOWZiNS0wZTMzODJmYmZiOTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485168,kino-polska-tv-mialo-5187-mln-zl-zysku-netto-12409-mln-zl-zysku-ebi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kino Polska TV mia\u0142o 51,87 mln z\u0142 zysku netto, 124,09 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:44:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fOzktkuTURBXy85MjNlMTUxMy03YjVmLTRmMDEtYWQxYS1lN2IzZDQ5Nzc2OWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485161,auto-partner-mial-5077-mln-zl-zysku-netto-7762-mln-zl-zysku-ebitda.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto Partner mia\u0142 50,77 mln z\u0142 zysku netto, 77,62 mln z\u0142 zysku EBITDA w IV kw. 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:41:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zvXktkuTURBXy8xMDI2M2U2Yy1mZWY4LTQxYWEtODlhNy1lNDI1YTAxMzJhNjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485156,pepco-group-oczekuje-poprawy-lfl-w-ii-polr-i-zwiekszenia-rentownosci.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pepco Group oczekuje poprawy LFL w II p\u00f3\u0142r. i zwi\u0119kszenia rentowno\u015bci w r.obr. 2023/2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:39:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PebktkuTURBXy9jMDViNWQ2Yy1iOTQ1LTQ1OTgtOGM4Ni1jMTEwMzZjYzU0ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485155,pepco-przychody-wzrosly-o-117-proc-rdr-do-1-349-mln-euro-w-ii-kw-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pepco: Przychody wzros\u0142y o 11,7 proc. rdr do 1 349 mln euro w II kw. r.obr. 2023/2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:35:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/n0-ktkuTURBXy9mMzYwMGUwMS1kODdiLTQzNTItYjg3MS0yNzFlOGQyZmU1NjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485149,grupa-polsat-plus-miala-130-mln-zl-zysku-netto-677-mln-zl-skor-ebitd.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grupa Polsat Plus mia\u0142a 130 mln z\u0142 zysku netto, 677 mln z\u0142 skor. EBITDA w IV kw. 2023", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:32:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D81ktkuTURBXy8yODM3N2M1NS1jNDcxLTRmMmUtOTYwYi04YjhjMjhkOGMwMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485141,datawalk-mial-2815-mln-zl-straty-netto-1558-mln-zl-straty-ebitda-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DataWalk mia\u0142 28,15 mln z\u0142 straty netto, 15,58 mln z\u0142 straty EBITDA w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:28:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dk1ktkuTURBXy84ZDM4M2FkNC02OTczLTQ3MjUtYmI5MC00NDk1NjlhNGRiMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485135,gpw-miala-156-mln-zl-zysku-netto-16023-mln-zl-zysku-ebitda-w-2023-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GPW mia\u0142a 156 mln z\u0142 zysku netto, 160,23 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:26:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FYmktkuTURBXy8xNjViMDBkMi0xY2QzLTRmOGUtYmEzNy1mOTE3NjE2MjQzY2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bank \u015awiatowy podni\u00f3s\u0142 prognoz\u0119 wzrostu PKB dla Polski. Prognoza na rok 2025 pozosta\u0142a niezmieniona.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/9485129,ile-wyniesie-pkb-polski-w-2024-roku-bank-swiatowy-podal-najnowsza-pro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile wyniesie PKB Polski w 2024 roku? Bank \u015awiatowy poda\u0142 najnowsz\u0105 prognoz\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:26:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LNoktktTURBXy9kZWRkNTM3Ni1kYmQzLTRlM2MtOTM0My0xMTJlMWI0MzI1OTUucG5nkZMFzQEdzKA\" />W cieniu polskiej politycznej awantury trwaj\u0105 rolne negocjacje z Ukrain\u0105, a jak si\u0119 okazuje, sytuacja z dnia na dzie\u0144 jest coraz bardziej napi\u0119ta. Jak wyjawia minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski, Ukraina stawia bardzo twarde warunki. Polsce nie pomaga te\u017c stanowisko Brukseli. - Oni maj\u0105 \u015bwietnie rozwini\u0119te kontakty w Brukseli, \u017ce dos\u0142ownie mo\u017cna si\u0119 od nich uczy\u0107 - m\u00f3wi minister Siekierski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9485047,protest-rolnikow-ukraina-nie-idzie-na-ustepstwa-siekierski-ue.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina nie idzie na ust\u0119pstwa ws. rolnictwa. Siekierski: Oni maj\u0105 \u015bwietnie kontakty w Brukseli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:25:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8dUktkuTURBXy9jOTEzYjFiZi05ZDZlLTQ1OTUtOWY4Ni02NjU4MGFkZmRmODMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9485128,polimex-mostostal-ebitda-za-2023-r-nizsza-o-1233-mln-zl-po-obnizce.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polimex Mostostal: EBITDA za 2023 r. ni\u017csza o 123,3 mln z\u0142 po obni\u017cce mar\u017cy projektu ZEDO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:14:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gRSktktTURBXy9kZTE4MTkyYi1jYWQ4LTQ3MzgtODI2MS1jZGMyM2ZmMzU2Y2YucG5nkZMFzQEdzKA\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9485115,zbyt-duzo-polskich-firm-nie-wie-czy-moze-skorzystac-z-kpo-niewiele-z.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbyt du\u017co polskich firm nie wie, czy mo\u017ce skorzysta\u0107 z KPO. Niewiele z\u0142o\u017cy\u0142o wniosek lub planuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T08:58:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bSZktkuTURBXy8zYWMzM2UxZS1lOTU3LTQxYzUtYjAzNy00ZTk3NjkwY2JjYmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad 80 organizacji humanitarnych o problemach os\u00f3b bezdomnych i najbiedniejszych mieszka\u0144c\u00f3w stolicy Francji. Liczba eksmisji z oboz\u00f3w, slums\u00f3w i sk\u0142ot\u00f3w teraz przed letni\u0105 olimpiad\u0105 nasili\u0142a si\u0119 w widoczny spos\u00f3b \u2013 informuje w czwartek francuski dziennik &quot;Le Monde&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9485108,le-monde-paryz-ukrywa-biede-w-miescie-ruszyly-przedolimpijskie-eks.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Le Monde\": Pary\u017c ukrywa bied\u0119? W mie\u015bcie ruszy\u0142y przedolimpijskie eksmisje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T08:45:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xopktkuTURBXy9hN2E2M2RkMS1mNTljLTRiZDYtYmViMS0yY2JiNTc2ZjUyN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9485101,dane-o-amerykanskiej-inflacji-odbily-sie-na-kursie-zlotego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dane o ameryka\u0144skiej inflacji odbi\u0142y si\u0119 na kursie z\u0142otego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T08:34:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/deQktkuTURBXy82NmU5NWJlYi00ZDc0LTRlODYtOWYxOS1jMzI2MjUxMTI5N2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najp\u00f3\u017aniej w poniedzia\u0142ek MS przeka\u017ce do publicznej wiadomo\u015bci, jaka by\u0142a og\u00f3lna skala stosowania Pegasusa w Polsce. Minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar zapowiedzia\u0142, \u017ce prze\u015ble do Sejmu raport w tej sprawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9485089,jaka-byla-ogolna-skala-stosowania-pegasusa-w-polsce-w-poniedzialku-in.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaka by\u0142a og\u00f3lna skala stosowania Pegasusa w Polsce? W poniedzia\u0142ku informacja na ten temat dotrze do Sejmu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:24:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cKrktkuTURBXy8yNDJjMDI2Ny04MTQ4LTQ1NjMtYmY2Yi01YzZmOGZmMmIwN2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister zdrowia Izabela Leszczyna powiedzia\u0142a w czwartek, \u017ce g\u0142osowanie w Sejmie za przekazaniem do komisji czterech projekt\u00f3w w sprawie aborcji nie jest g\u0142osowaniem za \u017cadnym z nich, ale ch\u0119ci\u0105 dyskusji o ich tre\u015bci, bo potrzebujemy powa\u017cnej i szerokiej debaty na ten temat.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9485043,leszczyna-potrzebujemy-powaznej-i-szerokiej-debaty-o-aborcji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leszczyna: potrzebujemy powa\u017cnej i szerokiej debaty o aborcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:15:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QXTktkuTURBXy9jYWQxYmM2Mi03MDVkLTQ4ZGQtYmJhNS0xZWUzNmU1Y2VjYzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnich dniach kampanii samorz\u0105dowej powoli zaczyna rozkr\u0119ca\u0107 si\u0119 kampania przed wyborami do Parlamentu Europejskiego. Partie rozmawiaj\u0105 o formule startu w eurowyborach; do 22 kwietnia jest czas na zawiadomienie Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej o utworzeniu komitetu wyborczego.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9485028,od-kampanii-do-kampanii-zaczela-sie-ta-przed-wyborami-do-parlamentu-e.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od kampanii do kampanii. Zacz\u0119\u0142a si\u0119 ta przed wyborami do Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:13:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R4GktktTURBXy9kNGYzMTMxZS04MjYyLTQzMWQtYjEwYS1mMDc1NTIxMjAzYjQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Polacy wskazali tych cz\u0142onk\u00f3w rz\u0105du Donalda Tuska, kt\u00f3rzy powinni z niego odej\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9485026,rekonstrukcja-rzadu-ktory-z-ministrow-powinien-pozegnac-sie-ze-swoim.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Kt\u00f3ry z ministr\u00f3w powinien po\u017cegna\u0107 si\u0119 ze swoim resortem? [Sonda\u017c]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:05:59+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5_DktkuTURBXy8zMDA3ZDM0NS04YTkzLTRlODItOTViZC02N2IzNjY0ZTljZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ceny nadal rosn\u0105, ale wolniej ni\u017c rok temu; w marcu w sklepach by\u0142o dro\u017cej \u015brednio o 2,1 proc. r/r. - wynika z cyklicznego raportu \u201eIndeks cen detalicznych&quot; autorstwa UCE Research i Uniwersytet\u00f3w WSB Merito.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9485019,ceny-nadal-rosna-ale-wolniej-niz-rok-temu-badanie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny nadal rosn\u0105, ale wolniej ni\u017c rok temu [BADANIE]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:01:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MYbktktTURBXy8xNjAyMmQ3MS1mZWFlLTRjMWQtYTMyOC1lYzFhOThiMWFiZTIucG5nkZMFzQEdzKA\" />Anna Maria \u017bukowska powiedzia\u0142a PAP, \u017ce je\u017celi komisja nadzwyczajna ds. aborcji zostanie powo\u0142ana, zasi\u0105dzie w niej razem z Marcelin\u0105 Zawisz\u0105 (Lewica). Pozosta\u0142e kluby przygotowuj\u0105 jeszcze listy kandydat\u00f3w, ale jak ustali\u0142a PAP mo\u017ce zasi\u0105\u015b\u0107 w niej m.in. Monika Rosa (KO), Katarzyna Piekarska (KO) oraz Barbara Oliwiecka (TD-PL2050).", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9485018,komisja-nadzwyczajna-ds-aborcji-kto-w-niej-zasiadzie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja nadzwyczajna ds. aborcji. Kto w niej zasi\u0105dzie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:00:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9gRktkuTURBXy8zN2ExMGQzMy0wMDY0LTQwY2UtOTU5Yy00NjJhNDI2MGE0YWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przygotowania do majowych egzamin\u00f3w dojrza\u0142o\u015bci wchodz\u0105 powoli na ostatni etap. Do matur zosta\u0142o ok. 4 tygodnie. Przypominamy, jakie wymagania nale\u017cy spe\u0142ni\u0107, aby zda\u0107 matury pisemne i ustne. Ile egzamin\u00f3w nale\u017cy zdawa\u0107 obowi\u0105zkowo? Kt\u00f3re egzaminy s\u0105 dodatkowe? Czy w ka\u017cdym obowi\u0105zuje procentowy pr\u00f3g zdawalno\u015bci?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9484229,co-trzeba-zrobic-by-zdac-mature-2024-o-tych-wymogach-musisz-wiedziec.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co trzeba zrobi\u0107, by zda\u0107 matur\u0119 2024? O tych wymogach musisz wiedzie\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:55:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VtxktkuTURBXy81OTM5ZGFjMi1iODQ4LTRiYjQtYWExZS00OGI0YjM2MzQ5ZjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Blok opozycyjny odni\u00f3s\u0142 wysokie zwyci\u0119stwo w wyborach parlamentarnych w Korei Po\u0142udniowej, co dodatkowo utrudni sytuacj\u0119 konserwatywnego prezydenta kraju Jun Suk Jeola \u2013 poda\u0142a w czwartek agencja Yonhap po przeliczeniu zdecydowanej wi\u0119kszo\u015bci g\u0142os\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9485014,wybory-parlamentarne-w-korei-poludniowej-wynik-klopotliwy-dla-urzeduj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory parlamentarne w Korei Po\u0142udniowej. Wynik k\u0142opotliwy dla urz\u0119duj\u0105cego prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:49:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rIwktkuTURBXy9mYzVlNDc0MS0zODFkLTQyZDUtODM3YS0xYWJlMzRlYzgzNWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na ulice Buenos Aires po raz kolejny wyszli w \u015brod\u0119 demonstranci protestuj\u0105cy przeciwko polityce libertaria\u0144skiego prezydenta Argentyny Javiera Mileia. Dosz\u0142o do star\u0107 z policj\u0105, kt\u00f3ra u\u017cy\u0142a armatek wodnych, gazu \u0142zawi\u0105cego i gumowych kul \u2013 poda\u0142 dziennik &quot;Pagina 12&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9485005,argentyna-kolejne-antyrzadowe-protesty-i-starcia-z-policja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Argentyna: Kolejne antyrz\u0105dowe protesty i starcia z policj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:44:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7S7ktkuTURBXy84NGE2NTY0YS1lMDg0LTRmMGQtOWZiZi00NjY1MGI1ZTI1NjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jego kraj musi by\u0107 obecnie lepiej przygotowany do wojny ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej. Je\u015bli wr\u00f3g zdecyduje si\u0119 na konfrontacj\u0119, zadamy mu \u015bmiertelny cios \u2013 zagrozi\u0142, cytowany w czwartek przez pa\u0144stwowe media.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9484999,korea-polnocna-kim-dzong-un-znowu-straszy-wojna.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna: Kim Dzong Un znowu straszy wojn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:38:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/g_uktkuTURBXy9mZjU5NTU4NS0wYTA2LTQ4YjktYTJlYS0xMDhhZjM2Njg1MTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dziewi\u0119ciu migrant\u00f3w zgin\u0119\u0142o, a 15 uwa\u017ca si\u0119 za zaginionych w wyniku katastrofy \u0142odzi, kt\u00f3ra zaton\u0119\u0142a na wodach malta\u0144skich Morza \u015ar\u00f3dziemnego - poda\u0142a w \u015brod\u0119 wieczorem agencja Ansa. 23 rozbitk\u00f3w zabra\u0142a w\u0142oska stra\u017c przybrze\u017cna i przewioz\u0142a na wysp\u0119 Lampedusa.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9484995,kolejna-tragedia-u-wybrzezy-lampedusy-dziewieciu-uchodzcow-utonelo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna tragedia u wybrze\u017cy Lampedusy. Dziewi\u0119ciu uchod\u017ac\u00f3w uton\u0119\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:35:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/69aktkuTURBXy83ZDgzNzRhMi02NjVlLTQ4NzEtYTU5YS00OWRiNzQwYjk3NzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemiecka Lufthansa og\u0142osi\u0142a w \u015brod\u0119 wieczorem, \u017ce zawiesi\u0142a swoje loty do i z Teheranu, prawdopodobnie do czwartku 11 kwietnia, &quot;ze wzgl\u0119du na obecn\u0105 sytuacj\u0119 na Bliskim Wschodzie&quot;.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9484988,niemiecka-lufthansa-zawiesila-polaczenia-z-teheranem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka Lufthansa zawiesi\u0142a po\u0142\u0105czenia z Teheranem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:31:47+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nMaktkuTURBXy9iZTViZmVhMi01NTk5LTRjMzEtODBhOS03YjcwYzA0Y2JjZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prace nad kolejow\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 CPK nie zosta\u0142y wstrzymane - powiedzia\u0142 cytowany na \u0142amach Dziennika Gazety Prawnej pe\u0142nomocnik ds. CPK Maciej Lasek. Wskaza\u0142, \u017ce na projekt zosta\u0142 z\u0142o\u017cony wniosek o dofinansowanie unijne.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9484981,lasek-dla-dgp-prace-nad-kolejowa-czescia-cpk-beda-kontynuowane.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lasek dla DGP: Prace nad kolejow\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 CPK b\u0119d\u0105 kontynuowane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:15:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6hfktkuTURBXy83YmU4ZWQzZC01ODIyLTRjNjItYTI4My0xMDg3YzczOGMwODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u015arodowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 mocnymi spadkami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. Inwestorzy z rozczarowaniem przyj\u0119li wy\u017csz\u0105 od oczekiwa\u0144 inflacj\u0119 za marzec i zrewidowali swoje oczekiwania dotycz\u0105ce tempa obni\u017cek st\u00f3p proc. w USA w 2024 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9484941,wall-street-mocne-spadki-glownych-indeksow-rozczarowanie-wysoka-infl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wall Street: Mocne spadki g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. Rozczarowanie wysok\u0105 inflacj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:11:27+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nnJktkuTURBXy82ZDFjYjkwMS05ODhjLTRmMmEtOTYxYy0zMDg5ZmU5YWNiNWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105dowa zapowied\u017a dotycz\u0105ca nowej ustawy o uk\u0142adach zbiorowych mo\u017ce oznacza\u0107, \u017ce b\u0119dzie dozwolone wprowadzenie w firmie rozwi\u0105za\u0144 gorszych dla pracownik\u00f3w ni\u017c ustawowe. Jednak w zamian za polepszenie innych kwestii. Budzi to du\u017ce kontrowersje", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9484414,rzad-zapowiedzial-nowa-ustawe-o-ukladach-zbiorowych-kontrowersyjna.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d zapowiedzia\u0142 now\u0105 ustaw\u0119 o uk\u0142adach zbiorowych. Kontrowersyjn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:04:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VLSktkuTURBXy9kZTgyY2RjMy0zYjE3LTRkMDgtYTdhOC03ZDE3NWY0NzZlMWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jeste\u015bmy daleko za liderami Europy i mamy zaleg\u0142o\u015bci w stosunku do norm unijnych. Rz\u0105d pracuje nad przepisami, kt\u00f3re maj\u0105 przyspieszy\u0107 inwestycje w OZE.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/klimat/artykuly/9484652,jesli-polska-bedzie-zwlekac-z-oze-moze-zapomniec-o-sprawnej-transform.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Je\u015bli Polska b\u0119dzie zwleka\u0107 z OZE, mo\u017ce zapomnie\u0107 o sprawnej transformacji energetycznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:00:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b3SktkuTURBXy9mMWJlMmU4YS03NzU5LTQxNjYtODU1YS1kYTgwMmYzNDU1NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kr\u0105\u017c\u0105c\u0105 wok\u00f3\u0142 Ksi\u0119\u017cyca ameryka\u0144ska sonda Lunar Reconnaissance Orbiter (LRO) zrobi\u0142a wyj\u0105tkowe zdj\u0119cie. Znalaz\u0142a si\u0119 na niej sonda ksi\u0119\u017cycowa Korei Po\u0142udniowej, nazwana Danuri.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9485011,kosmiczne-spotkanie-dwoch-sond-obserwujacych-ksiezyc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosmiczne spotkanie dw\u00f3ch sond obserwuj\u0105cych Ksi\u0119\u017cyc", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:00:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7d9ktkuTURBXy84OWI1NzAzMS0yNzlmLTQ4MGEtYTUzYi1kY2ZjODM2M2QyMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kredyt &quot;Mieszkanie na start&quot; ma pom\u00f3c m\u0142odym Polakom w zakupie swojego pierwszego mieszkania. Program oferuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu mieszkania na warunkach du\u017co korzystniejszych ni\u017c tradycyjny kredyt komercyjny. Jakie warunki nale\u017cy spe\u0142ni\u0107, by m\u00f3c skorzysta\u0107 z programu?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/kredyty/artykuly/9484225,mieszkanie-na-start-jakie-warunki-trzeba-spelnic-by-dostac-kredyt.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mieszkanie na start\". Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107, by dosta\u0107 kredyt?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4egktktTURBXy9lZmM5OTY2Yy1kNjBjLTRjMzgtYWNiNC05NGI4NDA1NDgyODEucG5nkZMFzQEdzKA\" />W czwartek 11 kwietnia o godzinie 9:00 Sejm rozpocznie drugi dzie\u0144 obrad w ramach 9. posiedzenia. Pos\u0142owie zajm\u0105 si\u0119 m.in. czterema projektami aborcyjnymi. Zapraszamy do \u015bledzenia transmisji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9484728,obrady-sejmu-11-kwietnia-gdzie-obejrzec-transmisje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obrady Sejmu 11 kwietnia. Gdzie obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:59:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p4xktkuTURBXy9jNTk0MjViMS0wMTAzLTQxNzUtOWFlMS0zMjU4YWYzNzJjNDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z Rzecznikiem Finansowym Bohdanem Pretkielem rozmawia \u0141ukasz Wilkowicz.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9484656,bylem-akuszerem-wzorow-ugod-stowarzyszenia-stop-bankowemu-bezprawiu-w.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142em akuszerem wzor\u00f3w ug\u00f3d stowarzyszenia Stop Bankowemu Bezprawiu [WYWIAD]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:52:28+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OAXktkuTURBXy9lYTc1ZjcxMC00M2FjLTQxNjgtOGRjMS1kYTBlZDQwMzcwZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta w czwartek oko\u0142o godz. 7.15 traci\u0142a wobec g\u0142\u00f3wnych walut. Dolar ameryka\u0144ski kosztowa\u0142 3,97 z\u0142, euro 4,27 z\u0142, a za franka szwajcarskiego p\u0142acono 4,35 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9484867,rynek-walut-ile-zaplacimy-za-euro-dolara-i-franka-11042024-r.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek walut: Ile zap\u0142acimy za euro, dolara i franka? [11.04.2024 r.]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:49:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/j8rktkuTURBXy8yOGQ4MTZjOC0zZWFjLTQ5ODAtOTk0Mi0zNzIwZmU1MTFlYzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Umocnienie krajowej waluty zasta\u0142o przedsi\u0119biorstwa sprzedaj\u0105ce towary i us\u0142ugi za granic\u0105 w nie\u0142atwej sytuacji, zwi\u0105zanej ze stagnacj\u0105 w strefie euro.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9484648,mocny-zloty-jest-korzystny-dla-konsumentow-ale-doskwiera-eksporterom.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocny z\u0142oty jest korzystny dla konsument\u00f3w, ale doskwiera eksporterom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:38:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/loRktkuTURBXy9mZGI1OTAwNC01NDQ5LTRjNDAtOTc5NC04NzA5OTdjYjM5OGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm zajmie si\u0119 dzi\u015b czterema projektami aborcyjnymi. Jak s\u0142yszymy, los \u017cadnego nie jest przes\u0105dzony.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9484624,dzisiaj-sejm-zajmie-sie-czterema-projektami-aborcyjnymi-los-zadnego-n.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzisiaj Sejm zajmie si\u0119 czterema projektami aborcyjnymi. Los \u017cadnego nie jest przes\u0105dzony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:27:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GXBktktTURBXy83ZTJhMjM0Yi0yZTc3LTQ0MjYtODk1NC1kOWNlZTcyZjkyNzcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Inflacja na \u015bwiecie wci\u0105\u017c stanowi problem, a nawet dwa wzajemnie sprzeczne problemy: na Zachodzie jest wci\u0105\u017c za wysoka, a w Chinach wci\u0105\u017c za niska. Fitch zreszt\u0105 w\u0142a\u015bnie obni\u017cy\u0142 Chinom perspektyw\u0119 ich ratingu, bo za szybko si\u0119 zad\u0142u\u017caj\u0105. Rynki finansowe zmrozi\u0142a wieczorem pog\u0142oska o nadchodz\u0105cym ataku Iranu na Izrael, u nas za\u015b Sejm jest coraz bli\u017cej rozpocz\u0119cia prac nad wnioskiem o Trybuna\u0142 Stanu dla prezesa NBP. A NBP planuje szybko zwi\u0119ksza\u0107 udzia\u0142 z\u0142ota w naszych rezerwach walutowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9484807,paradoks-inflacji-zle-gdy-nie-chce-spadac-na-zachodzie-i-zle-gdy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paradoks inflacji: \u0179le, gdy nie chce spada\u0107 (na Zachodzie) i \u017ale, gdy nie chce rosn\u0105\u0107 (w Chinach)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:00:16+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GlpktkuTURBXy9hMDJlYTQ0My05OGI3LTRjZTAtOTZmNy01MGNhMWMwZjQ2YjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W kt\u00f3rym sektorze zarabia si\u0119 najwi\u0119cej? W pierwszej kolejno\u015bci my\u015blimy zwykle o IT, jednak okazuje si\u0119, \u017ce nie tylko programi\u015bci otrzymuj\u0105 atrakcyjne wynagrodzenie. Miesi\u0119czne pensje w budownictwie mog\u0105 by\u0107 dla wielu os\u00f3b sporym zaskoczeniem, tym bardziej, \u017ce nierzadko si\u0119gaj\u0105 pi\u0119ciocyfrowych kwot. Jaka jest sytuacja na rynku i na jakim stanowisku zarabia si\u0119 najlepiej?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9484217,nawet-45-tysiecy-zl-miesiecznie-zapotrzebowanie-na-pracownikow-tej-br.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet 45 tysi\u0119cy z\u0142 miesi\u0119cznie. Zapotrzebowanie na pracownik\u00f3w tej bran\u017cy jest ogromne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T04:32:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Rt0ktkuTURBXy80MWViOGU5YS0yMGVmLTRhNTUtOWU4YS0zZWMwZDUxNzlhYjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polski wywiad klepie bied\u0119, i to w obliczu najwi\u0119kszego od dekad zagro\u017cenia wojn\u0105. Pos\u0142owie dowiedzieli si\u0119 o tym niemal przez przypadek, jednak zaj\u0119ci wyja\u015bnianiem tzw. afery wizowej, przeszli nad t\u0105 informacj\u0105 do porz\u0105dku dziennego. Tymczasem okazuje si\u0119, \u017ce jest jeszcze gorzej, ni\u017c ktokolwiek m\u00f3g\u0142by sobie wyobrazi\u0107. \u2013 My utkn\u0119li\u015bmy na pocz\u0105tku lat dwutysi\u0119cznych \u2013 za\u0142amuje r\u0119ce p\u0142k Grzegorz Ma\u0142ecki, by\u0142y szef Agencji Wywiadu (AW). Czy Polska rzeczywi\u015bcie jest \u015blepa i g\u0142ucha?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9484164,polski-wywiad-klepie-biede-jest-jeszcze-gorzej-niz-ktokolwiek-moglb.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski wywiad klepie bied\u0119. \"Jest jeszcze gorzej, ni\u017c ktokolwiek m\u00f3g\u0142by sobie wyobrazi\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hjfktkuTURBXy9mZWFhMGU0YS1hOThiLTQyYjQtYjBkMS1lNzZmMDY0YTc5YjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug danych opublikowanych przez Ember, brytyjski zesp\u00f3\u0142 doradc\u00f3w ds. energetyki, najwi\u0119kszym producentem energii wodnej na \u015bwiecie s\u0105 Chiny.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9482796,chiny-swiatowym-liderem-hydroenergetyki-produkuja-13-energii-wodnej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chiny \u015bwiatowym liderem hydroenergetyki. Produkuj\u0105 1/3 energii wodnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tqoktkuTURBXy80MzlkMmJkMy00NzIxLTQ5ZmMtYTBkOC0yZmQwNTY5OGEwY2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W dobie rosn\u0105cej popularno\u015bci inwestycji w kryptowaluty historie o oszustwach staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej powszechne. Niezwykle alarmuj\u0105cy jest przypadek mieszka\u0144ca Sopotu, kt\u00f3ry straci\u0142 ponad p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych na skutek internetowego scamu. Ten incydent podkre\u015bla ryzyko, na kt\u00f3re nara\u017cone s\u0105 osoby, decyduj\u0105ce si\u0119 na ryzykowne inwestycje w podejrzanych podmiotach powi\u0105zanych z krypto bez odpowiedniej weryfikacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9482705,kryptowalutowi-oszusci-okradli-mieszkanca-sopotu-stracil-on-pol-milio.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryptowalutowi oszu\u015bci okradli mieszka\u0144ca Sopotu. Straci\u0142 on p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YkJktkuTURBXy81N2Q4YzI3ZS1kYmUxLTQ5NDUtOTA5NS0wNzZlZjRkNTJiZWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug najnowszych dost\u0119pnych danych GUS w Polsce pod koniec pa\u017adziernika 2023 r. udzia\u0142 cudzoziemc\u00f3w w og\u00f3lnej liczbie pracuj\u0105cych wyni\u00f3s\u0142 6,6 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9482735,obcokrajowcy-pracujacy-w-polsce-ilu-ich-jest.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obcokrajowcy pracuj\u0105cy w Polsce. Ilu ich jest?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PEiktkuTURBXy83NmM5MjM2ZC1lNGE3LTQ0MzgtOTlkNy1mYThkZGNjMGIwOTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u201ePrawo do od\u0142\u0105czenia si\u0119\u201d \u2013 tak fachowo nazywa si\u0119 rzecz, kt\u00f3ra wydaje si\u0119 oczywista i niezb\u0119dna, \u017ceby pracownik by\u0142 w stanie zachowa\u0107 work-life balance. A jednak zar\u00f3wno pracownicy rzadko kwapi\u0105 si\u0119, \u017ceby odrzuca\u0107 po\u0142\u0105czenia od prze\u0142o\u017conego poza umownym czasem pracy, jak i prze\u0142o\u017ceni rzadko maj\u0105 obiekcje przed wykonaniem takiego po\u0142\u0105czenia. A to szkodliwa postawa. Zar\u00f3wno dla zdrowia pracownik\u00f3w, jak i dla biznesu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9483353,pracodawco-odwal-sie-ode-mnie-czym-jest-prawo-do-odlaczenia-sie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracodawco\u2026 odwal si\u0119 ode mnie. Czym jest prawo do od\u0142\u0105czenia si\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/P-vktkuTURBXy9iYjkzMjRiOC1mOTYxLTRkMWItYWRmZS1iYTFjYzUzYTg1ZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ka\u017cde naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie rakiety wzbudza du\u017co emocji. Czy mamy obron\u0119 przeciwlotnicz\u0105? To pytanie, kt\u00f3re zadaje sobie wielu z nas. Podczas gdy jedni politycy gwarantuj\u0105, \u017ce nasze niebo jest ju\u017c bezpieczne, inni wskazuj\u0105, \u017ce nadal jeste\u015bmy bezbronni. Sp\u00f3jrzmy zatem, jak maj\u0105 si\u0119 sprawy zwi\u0105zane z obron\u0105 przeciwlotnicz\u0105 Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9483354,w-jakim-stanie-jest-polska-obrona-przeciwlotnicza-czeka-nas-rewolucja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W jakim stanie jest polska obrona przeciwlotnicza? Czeka nas rewolucja na niebie [ANALIZA]", "user": null, "vote": 0}]