[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T20:35:00+00:00", "description": "Wiele si\u0119 zmieni\u0142o.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149799-kuchenne_rewolucje_znow_z_wielkopolski_zaliczone_warunkowo?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "&quot;Kuchenne rewolucje&quot; zn\u00f3w z Wielkopolski! &#039;Zaliczone warunkowo&#039;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T20:30:00+00:00", "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149798-policjanci_publikuja_wizerunek_i_szukaja_tego_mezczyzny?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci publikuj\u0105 wizerunek i szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T20:22:00+00:00", "description": "Decyzj\u0119 podj\u0119li pozna\u0144scy urz\u0119dnicy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149797-te_firmy_beda_wywozic_smieci_od_poznaniakow_remondis_sanitech_przegrala_z_konkurencja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te firmy b\u0119d\u0105 wywozi\u0107 \u015bmieci od poznaniak\u00f3w. Remondis Sanitech przegra\u0142a z konkurencj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T20:22:00+00:00", "description": "Decyzj\u0119 podj\u0119li pozna\u0144scy urz\u0119dnicy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149797-te_firmy_beda_wywozic_smieci_od_poznaniakow_remondis_sanitech_przegrywa_z_konkurencja?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Te firmy b\u0119d\u0105 wywozi\u0107 \u015bmieci od poznaniak\u00f3w. Remondis Sanitech przegrywa z konkurencj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T20:12:00+00:00", "description": "Pokazano zdj\u0119cia z przepompowni \u015bciek\u00f3w.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149796-takie_skarby_mozna_znalezc_w_sieci_moga_powodowac_duze_problemy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Takie &quot;skarby&quot; mo\u017cna znale\u017a\u0107 w sieci. Mog\u0105 powodowa\u0107 du\u017ce problemy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T20:00:00+00:00", "description": "Do obejrzenia jest ju\u017c mini wystawa przestawiaj\u0105ce lokacje historyczne zwi\u0105zane z pocz\u0105tkami pa\u0144stwa Polskiego. Ale nie tylko.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149795-historia_z_klockow_lego_mozna_zobaczyc_polske_sprzed_tysiaca_lat?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historia z klock\u00f3w LEGO. Mo\u017cna zobaczy\u0107 Polsk\u0119 sprzed tysi\u0105ca lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T19:45:00+00:00", "description": "Dla senior\u00f3w i ich opiekun\u00f3w.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149794-w_wielkopolsce_dziala_juz_nowa_infolinia_po_drugiej_stronie_sluchawki_czekaja_zyczliwi_asystenci?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Wielkopolsce dzia\u0142a ju\u017c nowa infolinia. &quot;Po drugiej stronie s\u0142uchawki czekaj\u0105 \u017cyczliwi asystenci&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T19:30:00+00:00", "description": "Uczestniczy\u0142a w nim wojewoda wielkopolska.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149793-wazne_rozmowy_w_sprawie_przyszlosci_zakladow_h_cegielski?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cne rozmowy w sprawie przysz\u0142o\u015bci zak\u0142ad\u00f3w H. Cegielski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T19:00:00+00:00", "description": "Chodzi o Politechnik\u0119 Pozna\u0144sk\u0105.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149792-rektor_oburzony_nazwaniem_poznanskiej_uczelni_pieszczochem_czarnka?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rektor oburzony nazwaniem pozna\u0144skiej uczelni &quot;pieszczochem Czarnka&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T18:33:00+00:00", "description": "Straty oszacowano na ponad 18 tysi\u0119cy z\u0142otych.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149791-wiadomo_kto_zaproszyl_ogien_obraz_z_monitoringu_to_doskonale_narzedzie_w_walce_z_chuliganami?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, kto zapr\u00f3szy\u0142 ogie\u0144. &quot;Obraz z monitoringu to doskona\u0142e narz\u0119dzie w walce z chuliganami&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T18:00:00+00:00", "description": "W czwartek zosta\u0142 uroczy\u015bcie ods\u0142oni\u0119ty.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149790-w_poznaniu_mamy_nowy_pomnik?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Poznaniu mamy nowy pomnik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T17:33:00+00:00", "description": "33-latek przyzna\u0142 si\u0119 do winy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149789-moze_trafic_na_5_lat_do_wiezienia_za_drzewa?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mo\u017ce trafi\u0107 na 5 lat do wi\u0119zienia... za drzewa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T17:03:00+00:00", "description": "Aleksandra Dulkiewicz w czwartek go\u015bci\u0142a w Poznaniu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149788-prezydent_gdanska_przyjechala_zobaczyc_efekty_prac_na_starym_rynku_czapki_z_glow_macie_tu_naprawde_porzadnego_gospodarza?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Gda\u0144ska przyjecha\u0142a zobaczy\u0107 efekty prac na Starym Rynku. &quot;Czapki z g\u0142\u00f3w. Macie tu naprawd\u0119  porz\u0105dnego gospodarza&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T16:30:00+00:00", "description": "", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149787-sprawca_uciekl_po_potraceniu_jadacego_na_rowerze_dziennikarza_tvp3_sa_nowe_informacje?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawca uciek\u0142 po potr\u0105ceniu jad\u0105cego na rowerze dziennikarza TVP3. S\u0105 nowe informacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:30:00+00:00", "description": "Ruch wstrzymany.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149786-wypadek_na_grunwaldzkiej_z_udzialem_tramwaju_i_rowerzysty?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na Grunwaldzkiej. Z udzia\u0142em tramwaju i rowerzysty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:00:00+00:00", "description": "Katarzyna Ueberhan.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149785-osobiste_wyznanie_poznanskiej_poslanki_w_sejmie_przyznala_ze_dokonala_aborcji?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osobiste wyznanie pozna\u0144skiej pos\u0142anki w Sejmie. Przyzna\u0142a, \u017ce dokona\u0142a aborcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T14:30:00+00:00", "description": "Spraw\u0105 ju\u017c zajmuje si\u0119 policja.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149783-duza_strata_mieszkanca_podpoznanskiej_miejscowosci_zostawil_cale_oszczednosci_przy_koszu_na_smieci?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca strata mieszka\u0144ca podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci. Zostawi\u0142 ca\u0142e oszcz\u0119dno\u015bci... przy koszu na \u015bmieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T14:03:00+00:00", "description": "Od poniedzia\u0142ku. Ale to nie jedyne planowane zmiany.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149782-na_kolejnych_przystankach_autobus_zatrzyma_sie_tylko_na_zadanie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na kolejnych przystankach autobus zatrzyma si\u0119 tylko &quot;na \u017c\u0105danie&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T13:30:00+00:00", "description": "Odmalowane b\u0119dzie oznakowanie poziome.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149781-ruszylo_wielkie_malowanie_az_na_240_tys_metrach_kwadratowych_powierzchni_poznanskich_ulic?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142o wielkie malowanie. A\u017c na 240 tys. metrach kwadratowych powierzchni pozna\u0144skich ulic", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T13:30:00+00:00", "description": "Odmalowane b\u0119dzie oznakowanie poziome.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149781-ruszylo_wielkie_malowanie_az_na_240_tys_metrow_kwadratowych_powierzchni_poznanskich_ulic?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142o wielkie malowanie. A\u017c na 240 tys. metr\u00f3w kwadratowych powierzchni pozna\u0144skich ulic", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:55:00+00:00", "description": "KW apka zacz\u0119\u0142a dzia\u0142a\u0107 w \u015brod\u0119.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149779-nowosc_w_kolejach_wielkopolskich_bilet_kupimy_w_aplikacji?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowo\u015b\u0107 w Kolejach Wielkopolskich. Bilet kupimy w aplikacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:40:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015arodzie Wielkopolskiej.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149778-onanizowal_sie_w_miejscu_publicznym_dzieki_zgloszeniu_kobiety_uslyszal_zarzut?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Onanizowa\u0142 si\u0119 w miejscu publicznym, dzi\u0119ki zg\u0142oszeniu kobiety us\u0142ysza\u0142 zarzut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:30:00+00:00", "description": "W Z\u0142otowie.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149780-pijany_wsiadl_za_kierownice_bo_chcial_zrobic_na_zlosc_konkubinie_i_przeparkowac_auto_trafil_na_policjanta_po_sluzbie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany wsiad\u0142 za kierownic\u0119, bo chcia\u0142 zrobi\u0107 na z\u0142o\u015b\u0107 konkubinie i przeparkowa\u0107 auto. Trafi\u0142 na policjanta po s\u0142u\u017cbie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:20:00+00:00", "description": "Mo\u017cna w niej usi\u0105\u015b\u0107 i zje\u015b\u0107 ciep\u0142y posi\u0142ek.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149771-w_poznanskim_centrum_handlowym_otwarto_nietypowa_zabke_ma_strefe_konsumpcyjna?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W pozna\u0144skim centrum handlowym otwarto nietypow\u0105 \u017babk\u0119. Ma stref\u0119 konsumpcyjn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T11:50:00+00:00", "description": "Kobieta odnosi si\u0119 do sprawy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149775-bede_kolejne_zarzuty_dla_ewy_zgrabczynskiej_miasto_chce_ja_zwolnic_dyscyplinarnie_dyrektorka_zoo_zbiera_pieniadze_na_prawnikow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0119 kolejne zarzuty dla Ewy Zgrabczy\u0144skiej? Miasto chce j\u0105 zwolni\u0107 dyscyplinarnie, dyrektorka ZOO zbiera pieni\u0105dze na prawnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T11:15:00+00:00", "description": "Pomimo udzielenia jej pomocy, nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 kobiety.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149777-zgon_45_latki_w_dopiewie_zle_sie_poczula_za_kierownica_powiadomila_przyjaciolke_a_ta_zadzwonila_pod_numer_alarmowy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zgon 45-latki w Dopiewie. \u0179le si\u0119 poczu\u0142a za kierownic\u0105, powiadomi\u0142a przyjaci\u00f3\u0142k\u0119, a ta zadzwoni\u0142a pod numer alarmowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:52:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o po 12.00.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149776-pozar_auta_na_grunwaldzie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car auta na Grunwaldzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:30:00+00:00", "description": "Czeka ich proces.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149770-katowali_2_miesieczna_corke_wlasnie_zostali_pozbawieni_praw_rodzicielskich?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katowali 2-miesi\u0119czn\u0105 c\u00f3rk\u0119, w\u0142a\u015bnie zostali pozbawieni praw rodzicielskich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:50:00+00:00", "description": "B\u0119dzie to historia w\u0142a\u015bcicielki lokalu z Nowego Tomy\u015bla.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149769-magda_gessler_w_wielkopolsce_efekty_rewolucji_w_czwartek_w_tv?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magda Gessler w Wielkopolsce. Efekty rewolucji w czwartek w TV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:10:00+00:00", "description": "Sprawcy to mieszka\u0144cy Poznania i Mosiny.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149768-okradli_magazyn_sprzetu_sportowego_w_podpoznanskiej_miejscowosci_na_teren_przyjechali_ciezarowka_i_wyburzyli_sciane_budynku?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Okradli magazyn sprz\u0119tu sportowego w podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci. Na teren przyjechali ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 i wyburzyli \u015bcian\u0119 budynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T08:30:00+00:00", "description": "W miejscu dawnego marketu Tesco otwarto pierwszy w Poznaniu GIGAmarket Leroy Merlin.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149767-dawne_tesco_juz_otwarte_pod_nowym_szyldem_jest_promocja_dla_klientow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dawne Tesco ju\u017c otwarte pod nowym szyldem! Jest promocja dla klient\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:50:00+00:00", "description": "Tomasz Budzy\u0144ski po\u017cegna\u0142 si\u0119 ze s\u0142uchaczami... na Facebooku.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149765-znany_muzyk_juz_bez_audycji_w_radiu_poznan_byly_naczelny_poznanskiego_dziennika_komentuje_w_ostrych_slowach?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znany muzyk ju\u017c bez audycji w Radiu Pozna\u0144. By\u0142y naczelny pozna\u0144skiego dziennika komentuje w ostrych s\u0142owach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:10:00+00:00", "description": "Tym razem chodzi o Uniwersytet Przyrodniczy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149764-kolejna_poznanska_uczelnia_wybrala_rektora?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna pozna\u0144ska uczelnia wybra\u0142a rektora", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:40:00+00:00", "description": "Do kolizji dosz\u0142o w rejonie skrzy\u017cowania z ulic\u0105 B\u0142ogos\u0142awionej Pozna\u0144skiej Pi\u0105tki.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149766-zderzenie_aut_na_dolnej_wildzie_ogromny_korek_takze_na_wezle_a2_i_w_luboniu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie aut na Dolnej Wildzie. Ogromny korek, tak\u017ce na w\u0119\u017ale A2 i w Luboniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:20:00+00:00", "description": "Do stolicy dojad\u0105 bezpo\u015brednio mieszka\u0144cy Leszna.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149763-bedzie_nowe_polaczenie_kolejowe_do_warszawy_z_regionu?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie nowe po\u0142\u0105czenie kolejowe do Warszawy z regionu !", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:40:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o chwil\u0119 po 7.00", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149762-zderzenie_aut_na_rondzie_kaponiera_korki?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie aut na rondzie Kaponiera. Korki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:35:00+00:00", "description": "Badania wyka\u017c\u0105 czy by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-149761-uderzyl_w_ogrodzenie_posesji_autem_zawisl_na_murze?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uderzy\u0142 w ogrodzenie posesji autem, zawis\u0142 na murze", "user": null, "vote": 0}]