[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T19:21:19+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/64ce12e2-62fe-49da-a0b0-f0916d6d7a96\" width=\"308\" /> Rusza rekrutacja na stanowiska prezesa ING Banku \u015al\u0105skiego - tak\u0105 decyzj\u0119 11 kwietnia podj\u0119\u0142a rada nadzorcza banku. W 2025 roku wyga\u015bnie mandat Brunona Bartkiewicza, kt\u00f3ry sprawuje urz\u0105d od 2016 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/ing-bank-slaski-zmieni-po-latach-prezesa-rusza-rekrutacja-7015885313424288a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ING Bank \u015al\u0105ski zmieni po latach prezesa. Rusza rekrutacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T19:07:48+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fc257903-d403-4a34-a50c-756e33a9dcfd\" width=\"308\" /> Rada nadzorcza PKO BP powo\u0142a\u0142a Marka Radzikowskiego i Mariusza Zarzyckiego na wiceprezes\u00f3w zarz\u0105du banku - poinformowa\u0142 bank w czwartkowym komunikacie gie\u0142dowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/zmiany-w-pko-bp-wybrano-wiceprezesow-w-najwiekszym-polskim-banku-7015881385696160a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w PKO BP. Wybrano wiceprezes\u00f3w w najwi\u0119kszym polskim banku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:44:08+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4cc8ae01-154f-4bc9-814d-6f57ed8c5e40\" width=\"308\" /> Do ko\u0144ca miesi\u0105ca b\u0119dzie wiadomo, kiedy ruszy Krajowy System e-Faktur (KSeF) - poinformowa\u0142 w czwartek wiceminister finans\u00f3w Jaros\u0142aw Neneman. Doda\u0142, \u017ce obecnie nieprawid\u0142owo\u015bci wykrywane na rynku paliw to 1 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/wielka-zmiana-w-podatkach-decyzja-w-tym-miesiacu-7015739512044352a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka zmiana w podatkach. Decyzja w tym miesi\u0105cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:23:45+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/65d9212e-ffaa-40c0-986d-9785e1b787af\" width=\"308\" /> Bank \u015awiatowy podni\u00f3s\u0142 prognoz\u0119 wzrostu PKB Polski na 2024 rok do 3,0 proc. z wcze\u015bniej prognozowanych 2,6 proc. Rewizja w g\u00f3r\u0119 jest efektem oczekiwanego silniejszego odbicia konsumpcji prywatnej, kt\u00f3r\u0105 wspiera\u0107 b\u0119d\u0105 spadaj\u0105ca inflacja, rosn\u0105ce p\u0142ace realne oraz napi\u0119ty rynek pracy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/bank-swiatowy-podwyzszyl-prognozy-wzrostu-dla-polskiej-gospodarki-7015736269081504a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bank \u015awiatowy podwy\u017cszy\u0142 prognozy wzrostu dla polskiej gospodarki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:29:15+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ca085450-8b41-4fe3-9c98-4827a0736678\" width=\"308\" /> Ponad 3,4 miliona os\u00f3b korzysta obecnie z pracowniczych plan\u00f3w kapita\u0142owych (PPK), kt\u00f3re zgromadzi\u0142y aktywa o warto\u015bci 25 miliard\u00f3w z\u0142otych. Te liczby b\u0119d\u0105 nadal ros\u0142y. Eksperci uwa\u017caj\u0105, \u017ce kto nie przyst\u0119puje do PPK, robi sobie krzywd\u0119 finansow\u0105 - informuje \"Rzeczpospolita\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/kto-nie-odklada-robi-sobie-krzywde-udzial-w-ppk-sie-oplaca-7015698127428512a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kto nie odk\u0142ada, robi sobie krzywd\u0119\". Udzia\u0142 w PPK si\u0119 op\u0142aca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:31:06+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/28f4fcd3-47e1-4edc-8662-346e3abacda5\" width=\"308\" /> Donald Tusk obieca\u0142 zniesienie limit\u00f3w dorabiania do rent i emerytur. Czas mija, a reformy jak nie by\u0142o, tak nie ma. Resort pracy poinformowa\u0142, \u017ce pracuje nad za\u0142o\u017ceniami projektu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/zniesienie-limitow-dorabiania-do-emerytury-co-z-obietnica-donalda-tuska-7015675030154048a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zniesienie limit\u00f3w dorabiania do emerytury. Co z obietnic\u0105 Donalda Tuska?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:00:23+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 11.04.2024. W czwartek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2654 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-11-04-2024-7015676391574336a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 11.04.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:00:22+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 11.04.2024. W czwartek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9692 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-11-04-2024-7015676385983392a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 11.04.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:00:22+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 11.04.2024. W czwartek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3495 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-11-04-2024-7015676385798976a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 11.04.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:00:22+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 11.04.2024. W czwartek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.9801 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-11-04-2024-7015676386036544a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 11.04.2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T04:52:54+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7a9385ff-2400-4f38-937f-bd5fb3ba58a6\" width=\"308\" /> Rz\u0105d przyspiesza prace nad projektem ustawy wprowadzaj\u0105cej drug\u0105 waloryzacj\u0119 emerytur i rent - informuje dziennik \"Fakt\". Dodaje, \u017ce by\u0142aby ona przeprowadzona od 1 wrze\u015bnia, pod warunkiem wysokiej inflacji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/druga-waloryzacja-emerytur-sa-kalkulacje-jak-skorzystamy-7015671075064736a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druga waloryzacja emerytur. S\u0105 kalkulacje, jak skorzystamy", "user": null, "vote": 0}]