[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T20:23:49+00:00", "description": "<img alt=\"Zmar\u0142a wdowa po Tadeuszu R\u00f3\u017cewiczu. By\u0142a jego \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y9qjbs-wieslawa-rozewicz-7865471/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wieku 100 lat zmar\u0142a Wies\u0142awa R\u00f3\u017cewicz, \u017cona poety Tadeusza R\u00f3\u017cewicza \u2013 poinformowa\u0142 Zak\u0142ad Narodowy im. Ossoli\u0144ski we Wroc\u0142awiu. Byli ma\u0142\u017ce\u0144stwem przez 65 lat. R\u00f3\u017cewicz m\u00f3wi\u0142 o ma\u0142\u017conce, \u017ce \"zawsze ma u\u015bmiech na twarzy\" i \u017ce jest jego \"wielk\u0105 wygran\u0105 \u017cyciow\u0105\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wieslawa-rozewicz-wdowa-po-tadeuszu-rozewiczu-nie-zyje-st7865470?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142a wdowa po Tadeuszu R\u00f3\u017cewiczu. By\u0142a jego \"wielk\u0105 wygran\u0105 \u017cyciow\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T19:55:21+00:00", "description": "<img alt=\"Przyj\u0119ty przez PE pakt migracyjny krytykowany zar\u00f3wno przez prawic\u0119, jak i lewic\u0119 \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n261is-kazimierczak-002462-7865438/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To my musimy decydowa\u0107 o tym, kto dociera do Unii Europejskiej i na jakich warunkach, a nie przemytnicy - m\u00f3wi Ursula von der Leyen. Po latach negocjacji niewielk\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 pakt migracyjny. Najbardziej kontrowersyjnym elementem paktu s\u0105 mechanizmy, kt\u00f3re maj\u0105 wymusi\u0107 na pozosta\u0142ych krajach wsparcie pa\u0144stwa znajduj\u0105cego si\u0119 pod presj\u0105 migracyjn\u0105. G\u0142osowanie nad paktem odby\u0142o si\u0119 dwa miesi\u0105ce przed wyborami do Parlamentu Europejskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/przyjety-przez-pe-pakt-migracyjny-krytykowany-zarowno-przez-prawice-jak-i-lewice-st7865455?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyj\u0119ty przez PE pakt migracyjny krytykowany zar\u00f3wno przez prawic\u0119, jak i lewic\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T19:31:31+00:00", "description": "<img alt=\"Czy b\u0119dzie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1y9vr2-kropka-nad-i-7865396/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wypracowanie wsp\u00f3lnego projektu w sprawie aborcji b\u0119dzie wymaga\u0107 kompromisu i tak naprawd\u0119 cofni\u0119cia si\u0119 wszystkich stron - podkre\u015bla\u0142a w \"Kropce nad i\" w TVN24 Urszula Pas\u0142awska z klubu PSL-Trzecia Droga. Anna Maria \u017bukowska, przewodnicz\u0105ca klubu Lewicy, m\u00f3wi\u0142a o tym, \u017ce je\u017celi wszystkie z\u0142o\u017cone projekty trafi\u0105 pod obrady komisji nadzwyczajnej, to pos\u0142owie b\u0119d\u0105 te\u017c pracowa\u0107 nad tym, aby mie\u0107 \"wsp\u00f3ln\u0105 strategi\u0119\" na to, jak dzia\u0142a\u0107 w tym gremium.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-sejm-debata-nad-projektami-lewicy-koalicji-obywatelskiej-trzeciej-drogi-anna-maria-zukowska-i-urszula-paslawska-komentuja-st7865364?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy b\u0119dzie \"wsp\u00f3lna strategia\" w sprawie aborcji? \"Um\u00f3wili\u015bmy si\u0119 z marsza\u0142kiem Ho\u0142owni\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T19:11:06+00:00", "description": "<img alt=\"Dochody z zagranicy a PIT. Dwie metody rozliczenia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pqmhx9-kalkulator-laptop-biznesmen-shutterstock618253610s-5627038/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wraz z ko\u0144cem kwietnia mija czas na rozliczenie PIT za 2023 rok. \"O takim rozliczeniu musz\u0105 r\u00f3wnie\u017c pami\u0119ta\u0107 polscy podatnicy pracuj\u0105cy za granic\u0105, nawet je\u015bli w kraju nie zarabiaj\u0105\" - przypomnia\u0142 Piotr Juszczyk, g\u0142\u00f3wny doradca podatkowy inFakt.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/pit-za-2023-rok-dochody-z-zagranicy-a-pit-piotr-juszczyk-glowny-doradca-podatkowy-infakt-o-dwoch-metodach-rozliczenia-st7865128?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dochody z zagranicy a PIT. Dwie metody rozliczenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T19:08:00+00:00", "description": "<img alt=\"Czym jest Karmel? Pytanie w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j0bgt2-pytanie-za-pol-miliona-zlotych-o-karmel-7864614/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Karmel to najwy\u017cszy: szczyt Atlasu, masyw nad Morzem \u015ar\u00f3dziemnym, szczyt masywu Karmel czy masyw nad Morzem Czerwonym? To pytanie za 500 tysi\u0119cy z\u0142otych us\u0142ysza\u0142 w programie \"Milionerzy\" TVN pan Filip Ku\u015bmierczyk z Krakowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/toteraz/milionerzy-tvn-czym-jest-karmel-odpowiedz-na-pytanie-warte-pol-miliona-zlotych-st7864726?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czym jest Karmel? Pytanie w \"Milionerach\" warte p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T19:04:09+00:00", "description": "<img alt=\"Sp\u0119dzili dziewi\u0119\u0107 dni na bezludnej wyspie. Ocali\u0142 ich \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-tekgei-akcja-ratunkowa-w-atolu-pikelot-7865408/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzech rozbitk\u00f3w zosta\u0142o uratowanych z bezludnej wyspy w Mikronezji. Ich \u0142\u00f3d\u017a zosta\u0142a uszkodzona podczas rejsu, na kt\u00f3ry wybrali si\u0119 w Niedziel\u0119 Wielkanocn\u0105. Odnalezienie m\u0119\u017cczyzn by\u0142o mo\u017cliwe dzi\u0119ki wykonanemu na piasku napisowi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/mikronezja-rozbitkowie-ocaleni-po-dziewieciu-dniach-na-bezludnej-wyspie-st7865410?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u0119dzili dziewi\u0119\u0107 dni na bezludnej wyspie. Ocali\u0142 ich \"akt pomys\u0142owo\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T19:03:03+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7pqx5d-konferencja-prasowa-w-zwiazku-z-81-rocznica-wybuchu-powstania-w-getcie-warszawskim-7865372/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    19 kwietnia, w dniu rocznicy wybuchu powstania w getcie warszawskim wolontariusze b\u0119d\u0105 wr\u0119cza\u0107 na ulicach stolicy papierowe \u017conkile. W czyje\u015b r\u0119ce trafi dwumilionowy kwiat. - \u017b\u00f3\u0142ty papierowy \u017conkil sta\u0142 si\u0119 synonimem szacunku i pami\u0119ci o powstaniu - powiedzia\u0142a \u0141ucja Koch, zast\u0119pczyni dyrektora Muzeum POLIN. Dlaczego akurat \u017conkile? Ma to zwi\u0105zek z pewnym bukietem kwiat\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-akcja-zonkile-ambasadorzy-81-rocznica-wybuchu-powstania-w-getcie-warszawskim-st7865309?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u017bonkil sta\u0142 si\u0119 synonimem szacunku i pami\u0119ci o powstaniu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T18:52:53+00:00", "description": "<img alt=\"Jako czterolatek zosta\u0142 przerzucony przez mur getta. Lulla la Polaca ambasadorem tegorocznej edycji akcji \u017bonkile\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jv08hi-otreba-001442-7865381/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Ludzko\u015b\u0107 si\u0119 um\u00f3wi\u0142a, \u017ce umieranie z broni\u0105 jest pi\u0119kniejsze ni\u017c bez broni. Wi\u0119c tak chcieli\u015bmy zrobi\u0107\" - tak, po latach o wybuchu powstania w warszawskim getcie m\u00f3wi\u0142 Marek Edelman. Mia\u0142 24 lata, gdy zosta\u0142 jednym z jego przyw\u00f3dc\u00f3w. O 20 lat m\u0142odszy by\u0142 wtedy Andrzej Szwan, kt\u00f3ry cudem zosta\u0142 uratowany. Teraz Szwan zosta\u0142 jednym z ambasador\u00f3w tegorocznej edycji akcji \u017bonkile.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/andrzej-szwan-drag-queen-lulla-la-polaca-ambasadorem-tegorocznej-edycji-akcji-zonkile-st7865219?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jako czterolatek zosta\u0142 przerzucony przez mur getta. Lulla la Polaca ambasadorem tegorocznej edycji akcji \u017bonkile", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T18:34:04+00:00", "description": "<img alt=\"Zjawi\u0142y si\u0119 w Sejmie, by walczy\u0107 o zmian\u0119 prawa. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fo62uc-zielinska-005209-7865377/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sprawie aborcji polskie prawo jest jednym z najbardziej restrykcyjnych w Europie. Argument, jaki tysi\u0105ce protestuj\u0105cych kobiet tak cz\u0119sto powtarza\u0142o na protestach, pada\u0142 tak\u017ce podczas czwartkowej debaty w Sejmie: dlaczego o naszym \u017cyciu maj\u0105 decydowa\u0107 panowie w garniturach, kt\u00f3rzy martwi\u0105 si\u0119 tym, co powiedz\u0105 panowie w sutannach? Bo nasze dramaty nie b\u0119d\u0105 przecie\u017c ich udzia\u0142em.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/aborcja-zjawily-sie-w-sejmie-by-walczyc-o-zmiane-prawa-politycy-i-lekarze-odwracaja-wzrok-i-my-zadamy-zmian-st7865279?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zjawi\u0142y si\u0119 w Sejmie, by walczy\u0107 o zmian\u0119 prawa. \"Politycy i lekarze odwracaj\u0105 wzrok i my \u017c\u0105damy zmian\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T18:27:57+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ymq7m-aleksandra-leo-monika-rosa-7865361/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To by\u0142a debata o historii kobiet, o tym, kto na ko\u0144cu b\u0119dzie mia\u0142 prawo decydowa\u0107 - m\u00f3wi\u0142a w \"Faktach po Faktach\" pos\u0142anka KO Monika Rosa, pytana o sejmow\u0105 debat\u0119 na temat ustaw aborcyjnych. - By\u0142a o tym, o czym b\u0119dzie jutrzejsze g\u0142osowanie. Nie tylko o aborcji, ale te\u017c o jedno\u015bci i sprawczo\u015bci koalicji 15 pa\u017adziernika - stwierdzi\u0142a Aleksandra Leo (Polska 2050-Trzecia Droga).", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/debata-na-temat-aborcji-w-sejmie-komentarze-polityczek-st7865311?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To nie by\u0142a tylko debata o aborcji, by\u0142a o jedno\u015bci i sprawczo\u015bci koalicji 15 pa\u017adziernika\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T18:18:59+00:00", "description": "<img alt=\"Orlen spisa\u0142 na\u00a0straty ogromne \u015brodki. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cfxubf-piotr-wozniak-7865387/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ktokolwiek wierzy\u0142 w zapowiedzi, \u017ce wielki Orlen, po przejmowaniu kolejno Energi, Lotosu i PGNiG-u b\u0119dzie negocjowa\u0142 kontrakty niemal\u017ce \"z buta\" i b\u0119dzie wielk\u0105 pot\u0119g\u0105, to pob\u0142\u0105dzi\u0142 - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" Piotr Wo\u017aniak, by\u0142y minister gospodarki i by\u0142y prezes PGNiG.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-trading-switzerland-orlen-spisal-nastraty-ogromne-srodki-piotr-wozniak-byly-minister-pgnig-komentuje-st7865352?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen spisa\u0142 na\u00a0straty ogromne \u015brodki. \"Obawiam si\u0119 najgorszego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T18:17:03+00:00", "description": "<img alt=\"Hartwich: mnie znokautowa\u0142o to pa\u0144stwo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4phaa7-hartwich-7865366/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ka\u017cdej kobiecie w Polsce, kt\u00f3ra wie, \u017ce urodzi ci\u0119\u017cko chore dziecko, powiem: nie r\u00f3b tego - m\u00f3wi\u0142a pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej Iwona Hartwich podczas czwartkowej debaty na temat projekt\u00f3w ustaw w sprawie aborcji. - Mnie znokautowa\u0142o to pa\u0144stwo i znokautuje ciebie r\u00f3wnie\u017c - doda\u0142a. Hartwich jest matk\u0105 syna z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-debata-na-temat-aborcji-iwona-hartwich-mnie-znokautowalo-to-panstwo-st7865333?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hartwich: mnie znokautowa\u0142o to pa\u0144stwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T18:10:29+00:00", "description": "<img alt=\"Tak wygl\u0105da\u0142a sejmowa debata o aborcji\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-83kd2d-sejm-7865125/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sze\u015b\u0107 godzin dyskusji, wiele ostrych wypowiedzi, chwile napi\u0119\u0107 i perspektywa na dalsz\u0105 prac\u0119 nad wszystkimi projektami, prawdopodobnie ju\u017c w komisji nadzwyczajnej. Tak wygl\u0105da\u0142a sejmowa debata w sprawie aborcji. W zdecydowanej wi\u0119kszo\u015bci g\u0142os w jej trakcie zabiera\u0142y kobiety, bo to ich prawa i mo\u017cliwo\u015b\u0107 dokonywania wyboru by\u0142y centralnym elementem dyskusji, chocia\u017c nie zabrak\u0142o tak\u017ce g\u0142os\u00f3w o \"zabijaniu\" dzieci i o \"aborcjonistach\". Prezentujemy najwa\u017cniejsze momenty debaty.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-sejm-debata-nad-projektami-lewicy-koalicji-obywatelskiej-trzeciej-drogi-st7864837?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da\u0142a sejmowa debata o aborcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T17:45:42+00:00", "description": "<img alt=\"Nowa atrakcja Turcji. Bilet nie b\u0119dzie tani\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3j3u2p-shutterstock_1237529875-7865255/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mezopotamia Express, czyli kolej turystyczna z Ankary do Diyarbakir w Turcji, zacznie dzia\u0142a\u0107 w kwietniu. Tury\u015bci b\u0119d\u0105 mogli przemierzy\u0107 ni\u0105 wschodnie i po\u0142udniowo-wschodnie regiony i zwiedzi\u0107 najbardziej malownicze zak\u0105tki kraju. Bilet nie b\u0119dzie jednak tani.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/mezopotamia-express-nowa-atrakcja-turcji-st7865258?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa atrakcja Turcji. Bilet nie b\u0119dzie tani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T17:30:35+00:00", "description": "<img alt=\"Korzysta z nich 13 linii autobusowych. Wr\u00f3ci\u0142y na swoje miejsce\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ghv1n4-przebudowa-placu-na-rozdrozu-7865154/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa przebudowa placu Na Rozdro\u017cu. Na swoje miejsce wr\u00f3ci\u0142y dwa przystanki autobusowe. Zosta\u0142y poszerzone i zyska\u0142y now\u0105 nawierzchni\u0119. Mo\u017cna zej\u015b\u0107 na nie nowymi schodami. W dalszym ci\u0105gu trwaj\u0105 prace przy windach, czy wytyczaniu przej\u015b\u0107 naziemnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-na-plac-na-rozdrozu-wrocily-dwa-przystanki-przebudowa-st7865121?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korzysta z nich 13 linii autobusowych. Wr\u00f3ci\u0142y na swoje miejsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T17:21:21+00:00", "description": "<img alt=\"Pracownicy sortowni \u015bmieci znale\u017ali cia\u0142o noworodka w worku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fzbmkp-czterolatek-nie-zyje-trwa-wyjasnianie-przyczyn-tragedii-zdjecie-ilustracyjne-7859309/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Dzia\u0142dowie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) pracownicy sortowni \u015bmieci znale\u017ali w worku cia\u0142o noworodka. Na miejsce wezwano policj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/dzialdowo-cialo-noworodka-w-worku-na-terenie-sortowni-smieci-st7865312?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracownicy sortowni \u015bmieci znale\u017ali cia\u0142o noworodka w worku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T17:09:26+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk: w Polsce odczuwamy, co znaczy po\u0142\u0105czenie wrogiej polityki Kremla i Bia\u0142orusi \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k4hh7-charles-michel-donald-tusl-7865264/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    My dzisiaj w Polsce odczuwamy, co znaczy tak naprawd\u0119 po\u0142\u0105czenie agresywnej polityki, wrogiej polityki ze strony Kremla i Bia\u0142orusi i po\u0142\u0105czenia ich mo\u017cliwo\u015bci pa\u0144stwowych z fal\u0105 nielegalnej migracji - powiedzia\u0142 w czwartek premier Donald Tusk.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tusk-w-polsce-odczuwamy-co-znaczy-polaczenie-wrogiej-polityki-kremla-i-bialorusi-st7865269?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: w Polsce odczuwamy, co znaczy po\u0142\u0105czenie wrogiej polityki Kremla i Bia\u0142orusi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T16:29:00+00:00", "description": "<img alt=\"Problemy prawie sze\u015b\u0107 kilometr\u00f3w pod ziemi\u0105. Obsypuj\u0105 si\u0119 \u015bciany odwiertu w Szaflarach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6z6ypn-wieza-wiertnicza-w-szaflarach-6877631/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na g\u0142\u0119boko\u015bci niemal sze\u015bciu kilometr\u00f3w w Szaflarach ko\u0142o Zakopanego, w miejscu, w kt\u00f3rym dr\u0105\u017cony jest odwiert geotermalny, obsypuj\u0105 si\u0119 \u015bciany. Dodatkowym utrudnieniem s\u0105 ska\u0142y, na kt\u00f3re natkn\u0119\u0142o si\u0119 wiert\u0142o. Prace, kt\u00f3re maj\u0105 gwarantowa\u0107 tanie ciep\u0142o i pr\u0105d dla Podhala, praktycznie stan\u0119\u0142y w miejscu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/szaflary-problemy-na-odwiercie-geotermalnym-kolo-zakopanego-opoznienie-prac-st7865239?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy prawie sze\u015b\u0107 kilometr\u00f3w pod ziemi\u0105. Obsypuj\u0105 si\u0119 \u015bciany odwiertu w Szaflarach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T16:25:55+00:00", "description": "<img alt=\"Dlaczego nie zag\u0142osowali\u015bmy w wyborach samorz\u0105dowych? Sonda\u017c\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8t5heb-wybory-samorzadowe-7849470/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    20 procent respondent\u00f3w nie wzi\u0119\u0142o w niedziel\u0119 udzia\u0142u w wyborach samorz\u0105dowych z powodu nieobecno\u015bci w miejscu zameldowania. 19 procent badanych by\u0142o w tym czasie zaj\u0119tych - wynika z badania przeprowadzonego przez pracowni\u0119 Opinia24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/dlaczego-nie-zaglosowalismy-w-wyborach-samorzadowych-sondaz-st7865144?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego nie zag\u0142osowali\u015bmy w wyborach samorz\u0105dowych? Sonda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T16:25:26+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-unfu5i-znak-zwracajacy-uwage-na-bociany-w-sandstedt-7865241/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znak ostrzegaj\u0105cy przed nisko lataj\u0105cymi bocianami zosta\u0142 ustawiony w niemieckiej miejscowo\u015bci Sandstedt. Dochodzi\u0142o tam do wypadk\u00f3w z udzia\u0142em tych majestatycznych ptak\u00f3w, kt\u00f3re podczas zbli\u017cania si\u0119 do gniazd cz\u0119sto znajdowa\u0142y si\u0119 na drodze ci\u0119\u017car\u00f3wek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/niemcy-znak-ostrzegajacy-przed-nisko-latajacymi-bocianami-ma-uchronic-je-przed-smiercia-st7865211?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Uwaga, nisko lataj\u0105ce bociany!\" Postawiono nietypowy znak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T16:21:38+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jka6dc-zielinska-7319674/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Orlen Trading Switzerland, sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna z grupy Orlen, wyp\u0142aci\u0142a oko\u0142o 1,6 miliarda z\u0142otych zaliczek bez zastosowania zabezpiecze\u0144. Pieni\u0105dze trafi\u0142y do podmiot\u00f3w, z kt\u00f3rymi Orlen nigdy wcze\u015bniej nie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 - poinformowa\u0142o biuro prasowe p\u0142ockiego koncernu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-trading-switzerland-zaliczki-wyplacone-bez-zastosowania-zabezpieczen-orlen-zabiera-glos-st7865131?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zaliczki wyp\u0142acone bez zastosowania zabezpiecze\u0144\". Orlen zabiera g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:38:32+00:00", "description": "<img alt=\"Koszty \u017cycia ich zaskoczy\u0142y. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kdhpgs-shutterstock_364692734-7865175/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koszty zwi\u0105zane ze studiowaniem przeros\u0142y oczekiwania ponad 60 procent przyjezdnych i niemal 40 procent miejscowych student\u00f3w, kt\u00f3rzy wzi\u0119li udzia\u0142 w badaniach przeprowadzonych na Uniwersytecie Warszawskim. - Studenci nie \u017cyj\u0105 tylko czytaniem ksi\u0105\u017cek, musz\u0105 te\u017c gdzie\u015b mieszka\u0107 i co\u015b zje\u015b\u0107 - przyznaje w rozmowie z redakcj\u0105 biznesow\u0105 tvn24.pl Maciej Gdula, wiceminister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego. I zapowiada dofinansowanie akademik\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/koszty-zycia-studentow-raport-komentarze-st7864919?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszty \u017cycia ich zaskoczy\u0142y. \"Wi\u0119kszo\u015b\u0107 mojej wyp\u0142aty idzie na wynajem mieszkania\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:37:47+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk: mamy sygna\u0142y, \u017ce \u0141ukaszenka chce ponownie wykorzysta\u0107 kwesti\u0119 migracji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x4pn6y-tusk-7865167/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mamy coraz wi\u0119cej sygna\u0142\u00f3w, \u017ce re\u017cim Alaksandra \u0141ukaszenki\u00a0chce wykorzysta\u0107 ponownie kwestie migracji i presji\u00a0na nasz\u0105 granic\u0119 wschodni\u0105 z Bia\u0142orusi\u0105 dla uzyskania cel\u00f3w politycznych - przekaza\u0142 premier Donald Tusk na wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z premier Estonii Kaj\u0105 Kallas.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/nielegalna-migracja-dzialania-alaksandra-lukaszenki-premier-donald-tusk-komentuje-st7865092?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk: mamy sygna\u0142y, \u017ce \u0141ukaszenka chce ponownie wykorzysta\u0107 kwesti\u0119 migracji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:35:15+00:00", "description": "<img alt=\"Siedzia\u0142 w samochodzie z no\u017cem w klatce piersiowej. Trafi\u0142 do szpitala\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-yvy813-na-miejscu-pracowaly-sluzby-7865193/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja wyja\u015bnia spraw\u0119 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry siedzia\u0142 w aucie przy ulicy Pawi\u0144skiego na Ochocie z no\u017cem wbitym w klatk\u0119 piersiow\u0105. Senior trafi\u0142 do szpitala.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-mezczyzna-z-nozem-w-klatce-piersiowej-znaleziony-na-ochocie-trafil-do-szpitala-st7865187?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siedzia\u0142 w samochodzie z no\u017cem w klatce piersiowej. Trafi\u0142 do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:26:25+00:00", "description": "<img alt=\"70 lat temu wozi\u0142a mieszka\u0144c\u00f3w, dosta\u0142a nowe \u017cycie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-82j5bh-odrestaurowana-taksowka-warszawa-m20-krakowskiego-mpk-7865016/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    70 lat temu wozi\u0142a mieszka\u0144c\u00f3w, po generalnym remoncie wygl\u0105da jak nowa. Miejska taks\u00f3wka Warszawa M20 zosta\u0142a odrestaurowana i b\u0119dzie je\u017adzi\u0107 po mie\u015bcie przy okazji wydarze\u0144 organizowanych przez krakowskie MPK. Miejski przewo\u017anik oferowa\u0142 us\u0142ugi taks\u00f3wkarskie do 1990 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-mpk-wyremontowalo-zabytkowa-miejska-taksowke-warszawa-m20-st7865137?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "70 lat temu wozi\u0142a mieszka\u0144c\u00f3w, dosta\u0142a nowe \u017cycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:19:08+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car w budowanym bloku, kilkudziesi\u0119ciu pracownik\u00f3w ewakuowa\u0142o si\u0119\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-21yler-pozar-gdansk-7865080/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Gda\u0144sku wybuch\u0142 po\u017car w budowanym bloku mieszkalnym. Wszystkim pracownikom uda\u0142o si\u0119 ewakuowa\u0107. Z ogniem walczy\u0142o 12 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-pozar-na-budowie-budynku-wielorodzinnego-st7865114?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w budowanym bloku, kilkudziesi\u0119ciu pracownik\u00f3w ewakuowa\u0142o si\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:16:26+00:00", "description": "<img alt=\"Lawina porwa\u0142a turyst\u00f3w. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h6u46v-lawina-zeszla-w-okolicy-lodowca-solden-7865136/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Troje holenderskich turyst\u00f3w zgin\u0119\u0142o na skutek zej\u015bcia lawiny w austriackich Alpach. Do wypadku dosz\u0142o w rejonie Alp \u00d6tztalskich niedaleko popularnego kurortu Soelden. Jak podkre\u015blaj\u0105 s\u0142u\u017cby ratunkowe, warunki w g\u00f3rach s\u0105 trudne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/austria-lawina-porwala-turystow-trzy-osoby-zmarly-st7865123?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lawina porwa\u0142a turyst\u00f3w. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:15:39+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s6420x-czeski-parlament-odrzucil-konkordat-z-watykanem-wyjasniamy-7864410/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Zazdro\u015b\u0107\", \"czas na nas\" - u\u017cytkownicy serwisu X entuzjastycznie reaguj\u0105 na wpisy o rzekomym odrzuceniu konkordatu przez czeski parlament. Tyle \u017ce, przynajmniej w ostatnim czasie, nikt w Czechach nie usi\u0142owa\u0142 doprowadzi\u0107 do podpisania umowy z Watykanem. Wyja\u015bniamy.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/czeski-parlament-odrzucil-konkordat-z-watykanem-nic-nowego-st7864488?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czeski parlament odrzuci\u0142 konkordat z Watykanem\"? Nic nowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:10:47+00:00", "description": "<img alt=\"Netanjahu: uderzymy w ka\u017cdego, kto w nas uderzy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i3fe5x-gettyimages-1473939891-7865103/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przyj\u0119li\u015bmy prost\u0105 zasad\u0119: uderzymy w ka\u017cdego, kto uderzy w nas - zapowiedzia\u0142 w czwartek premier Izraela Benjamin Netanjahu. Przyw\u00f3dca Iranu Ali Chamenei oznajmi\u0142 dzie\u0144 wcze\u015bniej, \u017ce Izrael \"musi zosta\u0107 i zostanie ukarany\" za przypisywany mu zesz\u0142otygodniowy atak na ira\u0144ski konsulat w stolicy Syrii, Damaszku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-premier-benjamin-netanjahu-uderzymy-w-kazdego-kto-w-nas-uderzy-st7865049?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netanjahu: uderzymy w ka\u017cdego, kto w nas uderzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:03:20+00:00", "description": "<img alt=\"Parlament Europejski odroczy\u0142 udzielenie absolutorium Radzie. W tle sprawa Ukrainy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d4upz7-parlament-europejski-7865110/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Parlament Europejski odm\u00f3wi\u0142 udzielenia absolutorium Radzie Europejskiej i Radzie Unii Europejskiej. Na wniosek belgijskiego europos\u0142a Guya Verhofstadta podj\u0119cie tej decyzji ma by\u0107 zawieszone do czasu przekazania Ukrainie system\u00f3w obrony przeciwlotniczej Patriot. - My, Europejczycy zapraszamy ich, by wst\u0105pili do Unii Europejskiej, ale nie jeste\u015bmy w stanie tego zrealizowa\u0107 - m\u00f3wi\u0142 Belg.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/parlament-europejski-odmowil-udzielenia-absolutorium-radzie-ue-do-czasu-przekazania-ukrainie-patriotow-st7865094?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parlament Europejski odroczy\u0142 udzielenie absolutorium Radzie. W tle sprawa Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T15:01:44+00:00", "description": "<img alt=\"Karina Bosak zabra\u0142a g\u0142os w sprawie aborcji. Owacje na stoj\u0105co od pos\u0142\u00f3w Konfederacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u8cfbp-karina-bosak-w-sejmie-7865090/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Jako matka tr\u00f3jki ma\u0142ych dzieci, jako kobieta, kt\u00f3ra wesz\u0142a do Sejmu par\u0119 dni przed porodem, i kt\u00f3ra w tej izbie, przy was, karmi\u0142a noworodka, wiem, jakie to jest po\u015bwi\u0119cenie by\u0107 matk\u0105 - m\u00f3wi\u0142a w Sejmie Karina Bosak podczas debaty na temat prawa aborcyjnego. Pos\u0142anka Konfederacji stwierdzi\u0142a, \u017ce zamiast has\u0142a \"twoje cia\u0142o, tw\u00f3j wyb\u00f3r\", kobieta w ci\u0105\u017cy zas\u0142uguje na to, by us\u0142ysze\u0107 \"nasze dziecko, nasza odpowiedzialno\u015b\u0107\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/karina-bosak-w-sejmie-o-aborcji-dostala-owacje-na-stojaco-od-poslow-konfederacji-st7864963?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karina Bosak zabra\u0142a g\u0142os w sprawie aborcji. Owacje na stoj\u0105co od pos\u0142\u00f3w Konfederacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T14:57:31+00:00", "description": "<img alt=\"Jaka jest demograficzna przysz\u0142o\u015b\u0107 Polski? \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-orc3m1-miasteczko-w-polsce-7863085/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska si\u0119 wyludnia. I na razie nie wida\u0107 perspektyw na zmian\u0119 tego trendu. Wed\u0142ug prognoz G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego za mniej ni\u017c cztery dekady b\u0119dzie nas niewiele ponad 30 milion\u00f3w. Jakich mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 konsekwencji depopulacji w tak du\u017cej skali?", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/demografia-polski-gus-prognozuje-duza-depopulacje-kraju-st7863072?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaka jest demograficzna przysz\u0142o\u015b\u0107 Polski? \"Skala zjawiska jest olbrzymia i niepokoj\u0105ca\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T14:39:55+00:00", "description": "<img alt=\"Sprawa Ewy Wrzosek. Prokuratorzy w kancelarii prawnej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r1le86-ewa-wrzosek-7844919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wydzia\u0142 Spraw Wewn\u0119trznych Prokuratury Krajowej prowadzi czynno\u015bci wraz ze sto\u0142eczn\u0105 policj\u0105 w kancelarii prawnej, w kt\u00f3rej mia\u0142y powsta\u0107 pisma procesowe\u00a0wys\u0142ane do kilkunastu s\u0105d\u00f3w okr\u0119gowych w Polsce przez prokurator Ew\u0119 Wrzosek - dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie portal tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-ewy-wrzosek-prokuratorzy-w-kancelarii-prawnej-st7864991?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Ewy Wrzosek. Prokuratorzy w kancelarii prawnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T14:38:29+00:00", "description": "<img alt=\"Podr\u00f3\u017c do roku 1976. Fontanny zata\u0144cz\u0105 w rytm przeboj\u00f3w zespo\u0142u ABBA\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-arpjd7-pokazy-w-multimedialnym-parku-fontann-7029531/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po zimie w Warszawie zn\u00f3w zata\u0144cz\u0105 fontanny. Tym razem przenios\u0105 do czas\u00f3w, gdy stolic\u0119 odwiedzi\u0142 szwedzki zesp\u00f3\u0142 ABBA. Inauguracyjny pokaz \"Dancing Queen\" zaplanowano 1 maja w Multimedialnym Parku Fontann.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-multimedialny-park-fontann-pokazy-w-rytm-przebojow-abba-kiedy-terminy-st7864971?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podr\u00f3\u017c do roku 1976. Fontanny zata\u0144cz\u0105 w rytm przeboj\u00f3w zespo\u0142u ABBA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T14:26:36+00:00", "description": "<img alt=\"Tyle wynios\u0142a inflacja w sklepach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qqbpe7-30-osobowa-grupa-spladrowala-sklep-policja-szuka-swiadkow-6846092/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Inflacja w sklepach w marcu 2024 roku wynios\u0142a 2,1 procent, licz\u0105c rok do roku - wynika z raportu UCE Research i uniwersytet\u00f3w WSB Merito. Wzrost cen najbardziej nap\u0119dza\u0142y dodatki spo\u017cywcze. Produkty nale\u017c\u0105ce do tej kategorii jako jedyne zaliczy\u0142y dwucyfrow\u0105 podwy\u017ck\u0119. Z drugiej strony wyra\u017anie wzros\u0142a liczba kategorii, kt\u00f3rych artyku\u0142y potania\u0142y.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/inflacja-w-sklepach-marzec-2024-co-podrozalo-a-co-potanialo-raport-uce-research-i-wsb-merito-st7864821?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle wynios\u0142a inflacja w sklepach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T14:16:17+00:00", "description": "<img alt=\"PiS w Krakowie nie popiera \u017cadnego z kandydat\u00f3w, ale g\u0142osowanie na jednego odradza \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e4rwpu-lukasz-gibala-i-aleksander-miszalski-7857645/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 nie popar\u0142o \u017cadnego z kandydat\u00f3w ubiegaj\u0105cych si\u0119 w drugiej turze o fotel prezydenta Krakowa, odradza jednak g\u0142osowanie na Aleksandra Miszalskiego z KO. W apelu do swoich wyborc\u00f3w politycy PiS namawiaj\u0105 o g\u0142osowanie \"zgodnie z w\u0142asnym os\u0105dem\", jednak w ciep\u0142ych s\u0142owach odnie\u015bli si\u0119 do radnych ugrupowania Giba\u0142y. Sam Giba\u0142a w ostatnich wyborach proponowa\u0142 \"kordon sanitarny\" wok\u00f3\u0142 PiS.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-pis-w-krakowie-nie-popiera-zadnego-z-kandydatow-ale-glosowanie-na-jednego-odradza-st7864918?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS w Krakowie nie popiera \u017cadnego z kandydat\u00f3w, ale g\u0142osowanie na jednego odradza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T14:08:28+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2rj8zk-daniel-obajtek-7844451/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u017celi prokuratura si\u0119 zainteresowa\u0142a, a wynagrodzenia by\u0142y naliczane niezgodnie z prawem, to mam z\u0142\u0105 wiadomo\u015b\u0107 dla tych pan\u00f3w: trzeba kask\u0119 odda\u0107 - m\u00f3wi\u0142 pose\u0142 Lewicy Tomasz Trela, komentuj\u0105c informacj\u0119 o wszcz\u0119ciu kolejnego \u015bledztwa zwi\u0105zanego z Orlenem. - To za czas\u00f3w Platformy Obywatelskiej zarobki by\u0142y niejednokrotnie wy\u017csze - stwierdzi\u0142 Rafa\u0142 Bochenek z PiS.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prokuratura-wszczela-sledztwo-w-sprawie-orlenu-komentarze-politykow-st7864499?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mam z\u0142\u0105 wiadomo\u015b\u0107 dla tych pan\u00f3w: trzeba kask\u0119 odda\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T14:00:08+00:00", "description": "<img alt=\"Pu\u0142awska i Marsza\u0142kowska bez tramwaj\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-j71i2j-prace-na-torowisku-na-pulawskiej-7864901/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W najbli\u017cszy weekend, sobot\u0119 i niedziel\u0119, 13 i 14 kwietnia, tramwaje nie b\u0119d\u0105 je\u017adzi\u0142y Marsza\u0142kowsk\u0105 i Pu\u0142awsk\u0105, na odcinku pomi\u0119dzy placem Zbawiciela, a Jana Paw\u0142a Woronicza. Tramwaje linii 4, 10, 18 i 31 zmieni\u0105 tras\u0119. Objazdem pojad\u0105 tak\u017ce autobusy linii 218. W zwi\u0105zku z pracami uruchomiona zostanie zast\u0119pcza linia autobusowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-utrudnienia-na-pulawskiej-i-marszalkowskiej-tramwaje-na-zmienionych-trasach-i-objazdach-st7864829?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pu\u0142awska i Marsza\u0142kowska bez tramwaj\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T13:23:00+00:00", "description": "<img alt=\"Budowali zakopiank\u0119, przenie\u015bli dom pisarza. O cztery kilometry. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-av6dqu-dom-jalu-kurka-po-przeniesieniu-do-naprawy-7864771/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas budowy jednego z odcink\u00f3w ekspresowej zakopianki Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad przenios\u0142a w nowe miejsce drewniany dom pisarza Jalu Kurka. Zabytkowy budynek znajdowa\u0142 si\u0119 tu\u017c przy wylocie tunelu w Naprawie, dlatego drogowcy podj\u0119li decyzj\u0119 o odtworzeniu domu cztery kilometry dalej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopianka-naprawa-podczas-budowy-drogi-ekspresowej-s7-przeniesli-dom-jalu-kurka-st7864779?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budowali zakopiank\u0119, przenie\u015bli dom pisarza. O cztery kilometry. \"Zupe\u0142ny ewenement\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T13:20:09+00:00", "description": "<img alt=\"W weekend pogoda mo\u017ce by\u0107 dynamiczna. Spodziewamy si\u0119 gwa\u0142townych zjawisk\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ns2gw9-burze-7352744/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W weekend nie zabraknie s\u0142o\u0144ca, ale b\u0119d\u0105 regiony, gdzie spadnie deszcz i pojawi\u0105 si\u0119 burze. Do naszego kraju pop\u0142ynie ciep\u0142e powietrze, dzi\u0119ki kt\u00f3remu temperatura przekroczy 20 stopni Celsjusza. Ju\u017c na pocz\u0105tku nast\u0119pnego tygodnia czeka nas jednak och\u0142odzenie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-w-weekend-cieplo-i-burze-pozniej-sie-ochlodzi-st7864616?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W weekend pogoda mo\u017ce by\u0107 dynamiczna. Spodziewamy si\u0119 gwa\u0142townych zjawisk", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T13:20:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pieni\u0105dze z przekaz\u00f3w bra\u0142a dla siebie. Listonoszka zapewni\u0142a, \u017ce wszystko odda\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o9quvt-oszust-podal-imie-listonosza-ktory-rzeczywiscie-pracuje-na-osiedlu-zdjecie-ilustracyjne-5563348/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Listonoszka us\u0142ysza\u0142a 23 zarzuty przyw\u0142aszczenia pieni\u0119dzy, w sumie ponad 24 tysi\u0119cy z\u0142otych. T\u0142umaczy\u0142a si\u0119 trudn\u0105 sytuacj\u0105 finansow\u0105. Zapewni\u0142a, \u017ce wszystko odda.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-pieniadze-z-przekazow-brala-dla-siebie-listonoszka-zapewnila-ze-wszystko-odda-st7864751?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pieni\u0105dze z przekaz\u00f3w bra\u0142a dla siebie. Listonoszka zapewni\u0142a, \u017ce wszystko odda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T13:17:58+00:00", "description": "<img alt=\"Pose\u0142 Matecki zak\u0142\u00f3ci\u0142 debat\u0119 w sprawie aborcji. Ostra odpowied\u017a pos\u0142anki Rosy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j1p6rb-dariusz-matecki-w-sejmie-7864762/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pose\u0142 Suwerennej Polski Dariusz Matecki zak\u0142\u00f3ca\u0142 debat\u0119 w Sejmie dotycz\u0105c\u0105 aborcji. Przemawiaj\u0105ca w tym czasie pos\u0142anka Monika Rosa z Koalicji Obywatelskiej zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do Mateckiego w ostrych s\u0142owach, m\u00f3wi\u0105c m.in., \u017ce \"nigdy nie b\u0119dzie wiedzia\u0142, co to znaczy ba\u0107 si\u0119 by\u0107 w ci\u0105\u017cy w Polsce\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/debata-o-aborcji-w-sejmie-dariusz-matecki-zaklocil-obrady-zostal-upomniany-st7864721?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 Matecki zak\u0142\u00f3ci\u0142 debat\u0119 w sprawie aborcji. Ostra odpowied\u017a pos\u0142anki Rosy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T13:14:33+00:00", "description": "<img alt=\"Tyle zap\u0142acili\u015bmy za paliwa. Jest wzrost\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p0fg4i-ceny-na-stacjach-benzynowych-stale-rosna-5738628/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W 2023 roku kierowcy zap\u0142acili 190 miliard\u00f3w z\u0142otych za paliwa na stacjach, o 460 milion\u00f3w z\u0142otych wi\u0119cej ni\u017c w roku poprzednim - poinformowa\u0142 w czwartek dyrektor do spraw analiz rynku paliw Polskiej Organizacji Przemys\u0142u i Handlu Naftowego (POPiHN) Krzysztof Romaniuk.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/wydatki-polakow-na-stacjach-paliw-w-2023-roku-dane-popihn-st7864629?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle zap\u0142acili\u015bmy za paliwa. Jest wzrost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:58:37+00:00", "description": "<img alt=\"Zrzuci\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 z mostu do rzeki. Grozi mu do\u017cywocie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pfi8d0-mezczyzna-wrzucony-do-lyny-nagranie-trafilo-do-sieci-7283511/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nagranie z mostu \u015bw. Jana Nepomucena w Olsztynie obieg\u0142o media spo\u0142eczno\u015bciowe. Wida\u0107 na nim, jak jeden z m\u0119\u017cczyzn podni\u00f3s\u0142 drugiego z chodnika i zrzuci\u0142 go przez barierk\u0119 do rzeki. Poszkodowanemu na szcz\u0119\u015bcie nic si\u0119 nie sta\u0142o. Do s\u0105du wp\u0142yn\u0105\u0142 akt oskar\u017cenia wobec 38-letniego Piotra M. Grozi mu do\u017cywocie", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-zrzucil-mezczyzne-z-mostu-do-rzeki-odpowie-za-usilowanie-zabojstwa-jest-akt-oskarzenia-st7864521?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zrzuci\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 z mostu do rzeki. Grozi mu do\u017cywocie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:42:58+00:00", "description": "<img alt=\"Us\u0142yszeli p\u0142acz dziecka i uratowali nauczyciela\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ooui69-uslyszeli-placz-dziecka-uratowali-mezczyzne-ktory-zatrul-sie-czadem-szczecin-7864449/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci uratowali \u017cycie nauczyciela muzyki, kt\u00f3ry uczy\u0142 gry na perkusji w pomieszczeniach piwnicznych budynku szko\u0142y plastycznej w Szczecinie. Kiedy patrolowali ulice, us\u0142yszeli p\u0142acz dziecka. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce pedagog straci\u0142 przytomno\u015b\u0107 podczas zaj\u0119\u0107. Poszkodowany zosta\u0142 r\u00f3wnie\u017c ucze\u0144, kt\u00f3ry bra\u0142 udzia\u0142 w lekcji. Stra\u017cacy, kt\u00f3rzy przyjechali na miejsce stwierdzili w pomieszczeniu piwnicznym bardzo wysokie st\u0119\u017cenie tlenku w\u0119gla\u00a0oraz metanu. Policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci tego zdarzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-policjanci-uratowali-nauczyciela-zatrutego-czadem-st7864107?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Us\u0142yszeli p\u0142acz dziecka i uratowali nauczyciela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:41:22+00:00", "description": "<img alt=\"Jest decyzja w sprawie st\u00f3p procentowych w strefie euro\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-ch3yz2-frankfurt-niemcy-europejski-bank-centralny-ebc-7864738/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stopy procentowe w strefie euro bez zmian. Tak zdecydowa\u0142a w czwartek Rada Prezes\u00f3w Europejskiego Banku Centralnego. Decyzja by\u0142a zgodna z oczekiwaniami rynku. EBC poda\u0142, \u017ce mo\u017ce z\u0142agodzi\u0107 nastawienie, je\u017celi utwierdzi si\u0119 w przekonaniu, \u017ce inflacja trwale obni\u017ca si\u0119 do celu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/stopy-procentowe-w-strefie-euro-europejski-bank-centralny-podjal-decyzje-komunikat-ebc-st7864729?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja w sprawie st\u00f3p procentowych w strefie euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:40:44+00:00", "description": "<img alt=\"Kury mog\u0142y przyw\u0119drowa\u0107 do nas Jedwabnym Szlakiem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a0gd8x-kura-domowa-7864478/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powstanie i funkcjonowanie Jedwabnego Szlaku by\u0142o kluczowe dla rozprzestrzenienia si\u0119 kury domowej ze \u015brodkowej Azji na inne obszary - twierdz\u0105 naukowcy. Po przeanalizowaniu dziesi\u0105tek tysi\u0119cy fragment\u00f3w skorupek jaj uda\u0142o im si\u0119 okre\u015bli\u0107, \u017ce ptaki te towarzyszy\u0142y ludziom od oko\u0142o V wieku przed nasz\u0105 er\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/skad-w-europie-wziely-sie-kury-mogly-przywedrowac-jedwabnym-szlakiem-st7864429?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kury mog\u0142y przyw\u0119drowa\u0107 do nas Jedwabnym Szlakiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:40:18+00:00", "description": "<img alt=\"Zab\u00f3jca miesi\u0119cznego syna apelowa\u0142 w sieci o wsparcie dla rodzin w \u017ca\u0142obie po dziecku \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4f1cbn-michael-davis-i-kayleigh-driver-7864505/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po sze\u015bciu latach zapad\u0142 wyrok na par\u0119 z Wielkiej Brytanii za zab\u00f3jstwo ich miesi\u0119cznego syna. Skazany na do\u017cywocie ojciec noworodka mia\u0142 po dokonaniu zbrodni publicznie apelowa\u0107 o przekazywanie darowizn na rzecz organizacji wspieraj\u0105cej rodziny po stracie dzieci - informuje BBC.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-dozywocie-dla-ojca-za-zabojstwo-miesiecznego-syna-apelowal-w-sieci-o-wsparcie-dla-rodzin-po-stracie-dzieci-st7864516?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jca miesi\u0119cznego syna apelowa\u0142 w sieci o wsparcie dla rodzin w \u017ca\u0142obie po dziecku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:39:22+00:00", "description": "<img alt=\"Ilu burmistrz\u00f3w i prezydent\u00f3w ma KO, a ile PiS? Policzyli\u015bmy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yrzlut-lucjan-nadberezny-hanna-zdanowska-marcin-krupa-7864270/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po wyborach samorz\u0105dowych politycy podaj\u0105 r\u00f3\u017cne dane o tym, w ilu miastach kandydaci poszczeg\u00f3lnych partii zostali burmistrzami lub prezydentami. Sprawdzili\u015bmy wi\u0119c, jak poradzili sobie w I turze w du\u017cych i \u015brednich miastach przedstawiciele Koalicji Obywatelskiej oraz Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wybory-burmistrzow-i-prezydentow-ilu-burmistrzow-i-prezydentow-ma-ko-a-ile-pis-policzylismy-st7863957?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ilu burmistrz\u00f3w i prezydent\u00f3w ma KO, a ile PiS? Policzyli\u015bmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:36:28+00:00", "description": "<img alt=\"Aborcyjny d\u0142ug Polski. Kotula o tym, ile pa\u0144stwo \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-it85eb-katarzyna-kotula-i-paragon-z-aborcyjnym-dlugiem-polski-7864626/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pa\u0144stwo polskie przez ostatnie osiem lat zaoszcz\u0119dzi\u0142o na zdrowiu i \u017cyciu Polek 49 milion\u00f3w z\u0142otych - m\u00f3wi\u0142a w Sejmie ministra r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula. Wtedy na sali sejmowej pojawi\u0142 si\u0119 plakat przedstawiaj\u0105cy paragon z d\u0142ugiem aborcyjnym Polski, przygotowany przez Aborcj\u0119 Bez Granic.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/paragon-z-aborcyjnym-dlugiem-polski-na-sali-sejmowej-o-co-chodzi-st7864568?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aborcyjny d\u0142ug Polski. Kotula o tym, ile pa\u0144stwo \"zaoszcz\u0119dzi\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:26:00+00:00", "description": "<img alt=\"Prezes zwolni\u0142 dyrektora tu\u017c przed wizyt\u0105 pos\u0142a. Po ugodzie przywr\u00f3ci\u0142 go do pracy\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g8w96-suwalski-oddzial-przoduje-w-generowaniu-zyskow-7752118/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dyrektor suwalskiego oddzia\u0142u PKS Nova - najwa\u017cniejszego przewo\u017anika drogowego na Podlasiu \u2013 zosta\u0142 przywr\u00f3cony do pracy. To efekt ugody, jak\u0105 zawar\u0142 z prezesem sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ry w styczniu odwo\u0142a\u0142 go tu\u017c przed um\u00f3wionym spotkaniem z pos\u0142em KO Jackiem Nied\u017awiedzkim. Ten wezwa\u0142 policj\u0119, twierdz\u0105c \u017ce prezes PKS Nova nie chcia\u0142 dopu\u015bci\u0107 do interwencji poselskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/suwalki-prezes-zwolnil-dyrektora-tuz-przed-wizyta-posla-po-ugodzie-przywrocil-go-do-pracy-st7864434?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes zwolni\u0142 dyrektora tu\u017c przed wizyt\u0105 pos\u0142a. Po ugodzie przywr\u00f3ci\u0142 go do pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:25:19+00:00", "description": "<img alt=\"Czechy zmieniaj\u0105 definicj\u0119 gwa\u0142tu. Decyzja zapad\u0142a jednomy\u015blnie\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4udvcc-shutterstock_351942836-7739646/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czeska Izba Poselska jednomy\u015blnie opowiedzia\u0142a si\u0119 za zmian\u0105 definicji gwa\u0142tu z aktu dokonanego pod przymusem na stosunek seksualny pomimo sprzeciwu. Podobnie brzmi\u0105ce przepisy funkcjonuj\u0105 w Niemczech i Austrii, a od lipca zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 w Szwajcarii. By wesz\u0142y w \u017cycie u naszych po\u0142udniowych s\u0105siad\u00f3w, musz\u0105 jeszcze zosta\u0107 zatwierdzone przez tamtejszy Senat i prezydenta.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/czechy-poslowie-zmieniaja-definicje-gwaltu-nowelizacja-przyjeta-jednomyslnie-st7864556?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czechy zmieniaj\u0105 definicj\u0119 gwa\u0142tu. Decyzja zapad\u0142a jednomy\u015blnie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:10:55+00:00", "description": "<img alt=\"Przyje\u017cd\u017cali w nocy i okradali hospicjum. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s8m1z9-kradziez-rzeczy-z-hospicjum-gorzow-wlkp-7864174/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czasie dw\u00f3ch nocy z rz\u0119du sprzed hospicjum \u015bw. Kamila w Gorzowie Wielkopolskim zabrano rzeczy, kt\u00f3re wystawiono przed budynek na czas trwaj\u0105cego remontu. Znikn\u0119\u0142y m.in. profile aluminiowe, umywalka, szafa pod zlew czy bateria \u0142azienkowa. Sprawcy zostali nagrani. Dyrektora plac\u00f3wki liczy na to, \u017ce zwr\u00f3c\u0105 przedmioty.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-hospicjum-sw-kamila-zostalo-okradzione-st7864214?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyje\u017cd\u017cali w nocy i okradali hospicjum. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T12:07:31+00:00", "description": "<img alt=\"Przyszed\u0142 odwiedzi\u0107 syna. Chcia\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-a3at59-zaatakowal-nozem-byla-partnerke-zdjecie-ilustracyjne-7864547/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa by\u0142ej partnerki us\u0142ysza\u0142 41-letni S\u0142awomir P. M\u0119\u017cczyzna przyszed\u0142 do jej domu odwiedzi\u0107 ich wsp\u00f3lnego syna, podczas wizyty ugodzi\u0142 j\u0105 w brzuch no\u017cem. Kobieta prze\u017cy\u0142a, trafi\u0142a do szpitala. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 aresztowany, grozi mu do\u017cywocie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-przyszedl-odwiedzic-syna-byla-partnerke-wielokrotnie-ugodzil-nozem-st7864533?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyszed\u0142 odwiedzi\u0107 syna. Chcia\u0142 \"tylko postraszy\u0107\" jego matk\u0119, odpowie za pr\u00f3b\u0119 zab\u00f3jstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T11:55:11+00:00", "description": "<img alt=\"Gwa\u0142t i morderstwo w centrum Warszawy. Prokuratura zmienia zarzut\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-mmjoww-znicze-przy-ulicy-zurawiej-47-7800257/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura zmieni\u0142a tre\u015b\u0107 zarzutu wobec Doriana S., kt\u00f3ry - zdaniem \u015bledczych - zgwa\u0142ci\u0142 i zabi\u0142 m\u0142od\u0105 kobiet\u0119 w centrum Warszawy. M\u0119\u017cczyzna ju\u017c oficjalnie jest podejrzany o zab\u00f3jstwo.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-gwalt-i-morderstwo-w-centrum-warszawy-prokuratura-zmienia-zarzut-st7862773?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwa\u0142t i morderstwo w centrum Warszawy. Prokuratura zmienia zarzut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T11:47:00+00:00", "description": "<img alt=\"Orlen spisuje na straty ogromne \u015brodki. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-smem60-lukasz-fratczak-artur-moleda-7864137/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minus 1,6 mld z\u0142otych - na tyle Orlen wyliczy\u0142 straty z tytu\u0142u przekazanych zaliczek na dostawy ropy. Na antenie TVN24 autor reporta\u017cy o Orlenie \u0141ukasz Fr\u0105tczak pyta\u0142, jak mog\u0142o doj\u015b\u0107 do tak ogromnej straty. - Z kim zosta\u0142y podpisane te umowy? Albo zosta\u0142y podpisane z firmami krzakami, kt\u00f3re ju\u017c nie istniej\u0105, dlatego si\u0119 nie da odzyska\u0107. Albo z firmami z kraj\u00f3w, z kt\u00f3rych si\u0119 nie da odzyska\u0107. I to rodzi ju\u017c bardzo powa\u017cne pytania z kim \u017ce\u015bmy handlowali? - wskazywa\u0142 na liczne w\u0105tpliwo\u015bci reporter \"Czarno na Bia\u0142ym\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/orlen-szwajcarska-spolka-i-strata-na-16-miliarda-zlotych-st7864524?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen spisuje na straty ogromne \u015brodki. \"Jest absolutnie za du\u017cym graczem, by p\u0142aci\u0107 takie zaliczki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T11:40:55+00:00", "description": "<img alt=\"Miliarderka skazana na \u015bmier\u0107 za oszustwa finansowe. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-85dk94-truong-my-lan-7864227/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Wietnamie w najwi\u0119kszej w historii kraju sprawie o oszustwa finansowe zosta\u0142a skazana na \u015bmier\u0107 potentatka nieruchomo\u015bci Truong My Lan. 67-latka zdefraudowa\u0142a 12,5 miliarda dolar\u00f3w. Proces jest cz\u0119\u015bci\u0105 szeroko zakrojonej kampanii antykorupcyjnej rozpocz\u0119tej przez sekretarza generalnego Komunistycznej Partii Wietnamu Nguyen Phu Tronga.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wietnam-miliarderka-skazana-na-smierc-za-oszustwa-finansowe-st7864222?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miliarderka skazana na \u015bmier\u0107 za oszustwa finansowe. \"Nie okaza\u0142a skruchy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T11:27:27+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tl3vtm-poszukiwania-awionetki-7863677/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Teren powiatu wodzis\u0142awskiego (\u015al\u0105skie), gdzie mia\u0142a spa\u015b\u0107 awionetka, zostanie sprawdzony przez \u015bmig\u0142owiec. Polska Agencja \u017beglugi Powietrznej przekaza\u0142a, \u017ce dociera do niej sygna\u0142 alarmowy niewiadomego pochodzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/pazp-odbiera-sygnal-alarmowy-niewiadomego-pochodzenia-teren-powiatu-wodzislawskiego-ma-byc-sprawdzony-st7864528?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dociera do nas sygna\u0142 alarmowy\". Wysy\u0142aj\u0105 \u015bmig\u0142owiec, by ustali\u0107 sk\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T11:24:17+00:00", "description": "<img alt=\"Karawan zderzy\u0142 si\u0119 z autem dostawczym, autobus gwa\u0142townie hamowa\u0142, pi\u0119\u0107 os\u00f3b rannych \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-o8ul5c-zderzenie-na-powazkowskiej-7864530/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek po po\u0142udniu na Pow\u0105zkowskiej zderzy\u0142y si\u0119 dwa pojazdy. Aby unikn\u0105\u0107 uderzenia w rozbite samochody, gwa\u0142townie hamowa\u0142 kierowca autobusu miejskiego. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych. S\u0105 utrudnienia w ruchu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-karawan-zderzyl-sie-z-autem-dostawczym-autobus-gwaltownie-hamowal-ranni-st7864486?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karawan zderzy\u0142 si\u0119 z autem dostawczym, autobus gwa\u0142townie hamowa\u0142, pi\u0119\u0107 os\u00f3b rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T11:05:45+00:00", "description": "<img alt=\"Oto bezpo\u015bredni dow\u00f3d na istnienie kryszta\u0142u Wignera\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-amhkrt-obraz-krysztalu-wignera-uzyskany-dzieki-skaningowemu-mikroskopowi-tunelowemu-7864377/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Naukowcy przedstawili w\u0142a\u015bnie bezpo\u015brednie dowody na istnienie kryszta\u0142u Wignera. Cho\u0107 od dziesi\u0119cioleci ten niezwyk\u0142y rodzaj materii, sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 wy\u0142\u0105cznie z elektron\u00f3w, by\u0142 przedmiotem wielu eksperyment\u00f3w, po raz pierwszy uda\u0142o si\u0119 go zaobserwowa\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/krysztal-wignera-dowody-po-raz-pierwszy-zobrazowano-krysztal-wignera-st7864188?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto bezpo\u015bredni dow\u00f3d na istnienie kryszta\u0142u Wignera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:41:58+00:00", "description": "<img alt=\"Milionowe nadu\u017cycia w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-afv0io-11-1000-sejm-konfa-0012-7864384/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Blisko 40 milion\u00f3w z\u0142otych - o tyle zgodnie z ustaleniami pos\u0142\u00f3w Koalicji Obywatelskiej, przekroczone wydatki na wynagrodzenia w kontrolowanych sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa. Najwi\u0119cej poza ustalonym ustaw\u0105 limitem wydano w Orlenie - 12 mln. - Zarabiali te pieni\u0105dze zgodnie z prawem, a tu si\u0119 okazuje, \u017ce zarabiali te pieni\u0105dze, \u0142ami\u0105c ustaw\u0119 kominow\u0105 - m\u00f3wi\u0142 na konferencji wiceprzewodnicz\u0105cy komisji energii i skarbu pa\u0144stwa Tomasz Nowak.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/spolki-skarbu-panstwa-omijanie-ustawy-kominowej-w-spolce-orlenie-kghm-pzu-pekao-sa-pko-bp-azoty-energa-konferencja-tomasza-nowaka-i-agnieszki-pomaski-st7864305?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milionowe nadu\u017cycia w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa. \"Zarabiali te pieni\u0105dze, \u0142ami\u0105c ustaw\u0119 kominow\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:41:24+00:00", "description": "<img alt=\"Szczepienia przeciwko HPV w szko\u0142ach? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n3w8wg-darmowe-szczepienia-przeciw-wirusowi-hpv-dla-dwunastolatkow-6792302/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Zdrowia chce, by od wrze\u015bnia w szko\u0142ach by\u0142y dost\u0119pne szczepienia dla dzieci przeciwko HPV. Plan jest uzgodniony z ministr\u0105 edukacji - przyzna\u0142a podczas \u015brodowej konferencji szefowa resortu Izabela Leszczyna. Pytana o to ministra Barbara Nowacka przyzna\u0142a, \u017ce wdro\u017cenie programu jest \"skomplikowan\u0105 operacj\u0105\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zdrowie-szczepienia-przeciwko-hpv-w-szkolach-projekt-ministerstwa-zdrowia-st7864300?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczepienia przeciwko HPV w szko\u0142ach? \"Logistycznie to du\u017ce wyzwanie\", ale prace trwaj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:35:38+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-narz9y-straznicy-miejscy-zlikwidowali-pseudohodowle-psow-7863949/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Klatki i prowizoryczne kojce sta\u0142y wsz\u0119dzie. Psy by\u0142y chore, zaniedbane i niedo\u017cywione. W tragicznych warunkach przebywa\u0142o ich tam blisko 60, ale w\u0142a\u015bciciele nie wiedzieli w swoim post\u0119powaniu nic z\u0142ego. Zwierz\u0119ta zosta\u0142y odebrane i trafi\u0142y pod opiek\u0119 lekarzy weterynarii.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-straznicy-miejscy-zlikwidowali-pseudohodowle-psy-pochowane-w-szufladach-pod-meblami-a-nawet-w-piekarniku-st7863941?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Psy by\u0142y w szufladach, pod meblami, a nawet w piekarniku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:34:01+00:00", "description": "<img alt=\"Podali si\u0119 za policjant\u00f3w i zaatakowali 74-latka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ystik7-policja-zatrzymala-podejrzanych-7863929/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawcy weszli do domu 74-letniego mieszka\u0144ca Bia\u0142ej Podlaskiej (woj. lubelskie) twierdz\u0105c, \u017ce s\u0105 z policji. P\u00f3\u017aniej bili i kopali m\u0119\u017cczyzn\u0119 po twarzy i ca\u0142ym ciele, \u017c\u0105daj\u0105c pieni\u0119dzy. Zabrali pieni\u0105dze, dokumenty, karty p\u0142atnicze i telefony. 74-latek trafi\u0142 do szpitala. Policja zatrzyma\u0142a podejrzanych - trzech m\u0119\u017cczyzn i jedn\u0105 kobiet\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/biala-podlaska-podali-sie-za-policjantow-weszli-do-domu-i-zaatakowali-74-latka-zatrzymano-czworke-podejrzanych-st7863921?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podali si\u0119 za policjant\u00f3w i zaatakowali 74-latka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:31:04+00:00", "description": "<img alt=\"Debata w Sejmie nad projektami w sprawie aborcji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gvg6ox-sejm-7802112/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed godzin\u0105 13 Sejm ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 czterema projektami dotycz\u0105cymi przepis\u00f3w aborcyjnych. Z\u0142o\u017cy\u0142y je Koalicja Obywatelska, Lewica i Trzecia Droga. We wtorek premier Donald Tusk wyrazi\u0142 nadziej\u0119 na szybk\u0105 prac\u0119 i przekonanie, \u017ce wszystkie trafi\u0105 do prac w komisji. Relacja w tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-w-sejmie-cztery-projekty-partii-relacja-na-zywo-st7863629?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Debata w Sejmie nad projektami w sprawie aborcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:25:11+00:00", "description": "<img alt=\"W\u0142amywali si\u0119 do jad\u0105cych tir\u00f3w. Kamera nagra\u0142a jedn\u0105 z takich kradzie\u017cy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-req6r6-okradali-tiry-w-trakcie-jazdy-7864183/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dolno\u015bl\u0105scy policjanci zatrzymali trzech m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy okradali naczepy ci\u0119\u017car\u00f3wek. Grupa w\u0142amywa\u0142a si\u0119 do cz\u0119\u015bci \u0142adunkowej tir\u00f3w w czasie jazdy. Prokuratura przedstawi\u0142a im zarzuty.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wlamywali-sie-do-jadacych-tirow-kamera-nagrala-jedna-z-takich-kradziezy-st7864070?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142amywali si\u0119 do jad\u0105cych tir\u00f3w. Kamera nagra\u0142a jedn\u0105 z takich kradzie\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:23:18+00:00", "description": "<img alt=\"Na nowym torowisku wykolei\u0142 si\u0119 tramwaj\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qb1ngn-w-lodzi-wykoleil-sie-tramwaj-7864108/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tramwaj numer 1 wykolei\u0142 si\u0119 na oddanym po remoncie trzy tygodnie temu torowisku przy ulicy Strykowskiej w \u0141odzi. Utrudnienia na trasie trwa\u0142y ponad p\u00f3\u0142torej godziny. - Przyczyn wykolejenia mo\u017ce by\u0107 wiele i nie musz\u0105 by\u0107 one zwi\u0105zane z torowiskiem. Szczeg\u00f3\u0142owe przyczyny tego zdarzenia b\u0119d\u0105 wyja\u015bniane przez naszych ekspert\u00f3w - informuje nas rzecznik przewo\u017anika.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-na-nowym-torowisku-wykoleil-sie-tramwaj-st7864156?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na nowym torowisku wykolei\u0142 si\u0119 tramwaj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:17:06+00:00", "description": "<img alt=\"Po wygranych wyborach awanturowa\u0142 si\u0119 na stacji paliw. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i56r4e-policja-bada-przyczyny-wypadku-zdjecie-ilustracyjne-7810286/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na stacji paliw w Kolnie (woj. podlaskie) trzech pijanych m\u0119\u017cczyzn awanturowa\u0142o si\u0119, bo nie by\u0142o ciep\u0142ych hot dog\u00f3w. Chcieli te\u017c kupi\u0107 alkohol i obra\u017cali pracownik\u00f3w stacji. Gdy na miejsce przyjecha\u0142a policja, jeden z m\u0119\u017cczyzn by\u0142 te\u017c agresywny w stosunku do funkcjonariuszy. Jak si\u0119 okaza\u0142o, by\u0142 to nowo wybrany radny miejski. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty. Grozi mu do trzech lat wi\u0119zienia.\u00a0Je\u015bli zapadnie prawomocny wyrok skazuj\u0105cy, radny straci mandat, a w mie\u015bcie odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory uzupe\u0142niaj\u0105ce.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/kolno-radny-po-wygranych-wyborach-awanturowal-sie-pijany-na-stacji-paliw-i-obrazil-policjantow-st7863828?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po wygranych wyborach awanturowa\u0142 si\u0119 na stacji paliw. \"Bo nie by\u0142o ciep\u0142ych hot dog\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:14:10+00:00", "description": "<img alt=\"\u015acigali 16-latka, kt\u00f3ry zabra\u0142 samoch\u00f3d matce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h0jw0y-policjanci-po-poscigu-zatrzymali-16-latka-7863915/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    16-latek zabra\u0142 samoch\u00f3d swojej matce, a p\u00f3\u017aniej - pope\u0142niaj\u0105c szereg wykrocze\u0144 - ucieka\u0142 przed policjantami ulicami Jas\u0142a (Podkarpacie). Zosta\u0142 zatrzymany po po\u015bcigu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/jaslo-policja-zatrzymala-16-latka-po-policyjnym-poscigu-wczesniej-zabral-auto-matce-st7863913?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015acigali 16-latka, kt\u00f3ry zabra\u0142 samoch\u00f3d matce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T10:10:57+00:00", "description": "<img alt=\"Przelecia\u0142 przez posesj\u0119 i uderzy\u0142 w ogrodzenie. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k6qo0w-przelecial-przez-posesje-i-uderzyl-w-ogrodzenie-nagranie-7864287/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n     19-latek w D\u0119bowcu (Podkarpacie) wypad\u0142 z drogi, przelecia\u0142 nad prywatn\u0105 posesj\u0105 i uderzy\u0142 w ogrodzenie. Jak poda\u0142a policja, m\u0142ody kierowca nie odni\u00f3s\u0142 powa\u017cnych obra\u017ce\u0144. Zosta\u0142 ukarany mandatem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/debowiec-przelecial-przez-posesje-i-uderzyl-w-ogrodzenie-nagranie-st7864111?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przelecia\u0142 przez posesj\u0119 i uderzy\u0142 w ogrodzenie. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:46:00+00:00", "description": "<img alt=\"Nocna awantura na dworcu. M\u0119\u017cczyzna w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s41uk-32-latek-mial-po-klotni-skakac-po-samochodzie-partnerki-i-przebic-opony-zdj-ilustracyjne-7834435/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W okolicach dworca kolejowego w Szczecinie dosz\u0142o do awantury pomi\u0119dzy grupk\u0105 os\u00f3b a 30-latkiem, kt\u00f3ry mia\u0142 zaczepia\u0107 i prowokowa\u0107 jej cz\u0142onk\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich by\u0142a pod wp\u0142ywem alkoholu. Jeden z m\u0119\u017cczyzn zosta\u0142 ranny i przewieziony do szpitala. Policja prowadzi w tej sprawie post\u0119powanie, trwa ustalanie \u015bwiadk\u00f3w i zabezpieczanie monitoringu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-policja-wyjasnia-okolicznosci-krwawej-bojki-st7863905?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocna awantura na dworcu. M\u0119\u017cczyzna w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:24:01+00:00", "description": "<img alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142 przemyci\u0107 ikon\u0119 z prze\u0142omu wiek\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pj9nck-funkcjonariusze-kas-udaremnili-na-granicy-przemyt-ikony-7863833/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusze Krajowej Administracji Skarbowej z przej\u015bcia granicznego w Korczowej (woj. podkarpackie) uniemo\u017cliwili przemyt ikony. Obraz przedstawiaj\u0105cy m\u0119czennik\u00f3w Ko\u015bcio\u0142a Prawos\u0142awnego pr\u00f3bowa\u0142 nielegalnie wwie\u017a\u0107 do Polski 58-letni obywatel Ukrainy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/korczowa-funkcjonariusze-krajowej-administracji-skarbowej-udaremnili-na-granicy-przemyt-ikony-st7863835?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 przemyci\u0107 ikon\u0119 z prze\u0142omu wiek\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:20:56+00:00", "description": "<img alt=\"Mobilizacja w Ukrainie. Parlament przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kbup1a-ukraina-wojsko-7815347/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rada Najwy\u017csza Ukrainy przyj\u0119\u0142a ustaw\u0119 o mobilizacji. Przepisy okre\u015blaj\u0105 nowe zasady rekrutacji poborowych. Wiek zosta\u0142 obni\u017cony z 27 do 25 lat. Za ustaw\u0105 opowiedzia\u0142o si\u0119 283 deputowanych w licz\u0105cym 450-miejsc parlamencie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-parlament-przyjal-ustawe-w-sprawie-mobilizacji-st7864104?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mobilizacja w Ukrainie. Parlament przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T09:16:29+00:00", "description": "<img alt=\"Dyrektor Instytutu Dziedzictwa My\u015bli Narodowej zostanie odwo\u0142any\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-z65mt3-filia-instytutu-ma-byc-budynek-przy-czaplickiego-7-w-otwocku-7428771/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Profesor Jan \u017baryn zostanie odwo\u0142any z funkcji dyrektora Instytutu Dziedzictwa My\u015bli Narodowej im. Romana Dmowskiego i Ignacego Jana Paderewskiego. Swoj\u0105 decyzj\u0119 zapowiedzia\u0142 szef resortu kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-odwolanie-dyrektora-instytutu-dziedzictwa-mysli-narodowej-jan-zaryn-st7864073?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyrektor Instytutu Dziedzictwa My\u015bli Narodowej zostanie odwo\u0142any", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T08:28:49+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-19af06-shutterstock_1011745885-7863845/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znany z USA \"narkotyk zombie\" pojawi\u0142 si\u0119 na naszym kontynencie, r\u00f3wnie\u017c w bezpo\u015brednim s\u0105siedztwie Polski. Naukowcy z Wielkiej Brytanii potwierdzili w\u0142a\u015bnie 11 zgon\u00f3w na skutek dzia\u0142ania ksylazyny. Dlaczego u\u017cywanie przez ludzi leku dla zwierz\u0105t w po\u0142\u0105czeniu z innymi substancjami jest tak bardzo niebezpieczne?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/nauka-narkotyk-zombie-w-europie-czym-jest-ksylazyna-st7863738?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Narkotyk zombie\" zabija w Europie. Dlaczego jest tak niebezpieczny?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T08:20:45+00:00", "description": "<img alt=\"Obro\u0144cy praw cz\u0142owieka: sz\u00f3sty wi\u0119zie\u0144 polityczny zmar\u0142 w bia\u0142oruskim wi\u0119zieniu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cnnjfw-shutterstock_2156357755-7721421/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W areszcie w Brze\u015bciu zmar\u0142 52-letni wi\u0119zie\u0144 polityczny Alaksandr Kulinicz - poinformowa\u0142y bia\u0142oruskie niezale\u017cne media, a tak\u017ce obro\u0144cy praw cz\u0142owieka z organizacji Wiasna. Wed\u0142ug wersji oficjalnej, powodem \u015bmierci podpu\u0142kownika rezerwy by\u0142a choroba serca.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-organizacja-wiasna-zmarl-alaksandr-kulinicz-wiezien-polityczny-st7863829?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obro\u0144cy praw cz\u0142owieka: sz\u00f3sty wi\u0119zie\u0144 polityczny zmar\u0142 w bia\u0142oruskim wi\u0119zieniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T08:18:21+00:00", "description": "<img alt=\"Minister kultury: rozwa\u017cam wniosek o Trybuna\u0142 Stanu dla przewodnicz\u0105cego Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozwa\u017cam z\u0142o\u017cenie wniosku o postawienie przed Trybuna\u0142em Stanu przewodnicz\u0105cego Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji Macieja \u015awirskiego - przekaza\u0142 w czwartek minister kultury i dziedzictwa narodowego Bart\u0142omiej Sienkiewicz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/trybunal-stanu-dla-przewodniczacego-krrit-minister-kultury-rozwaza-wniosek-st7863970?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister kultury: rozwa\u017cam wniosek o Trybuna\u0142 Stanu dla przewodnicz\u0105cego Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:56:02+00:00", "description": "<img alt=\"Dyrektorzy PISF i Instytutu Pileckiego odwo\u0142ani\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o7izto-polski-instytut-sztuki-filmowej-7863975/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rados\u0142aw \u015amigulski zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji dyrektora Polskiego Instytutu Sztuki Filmowej - poinformowa\u0142 w czwartek minister kultury i dziedzictwa narodowego Bart\u0142omiej Sienkiewicz. Jak przekaza\u0142, z funkcji dyrektora Instytutu Solidarno\u015bci i M\u0119stwa im. Witolda Pileckiego zosta\u0142a odwo\u0142ana Magdalena Gawin.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/polski-instytut-sztuki-filmowej-i-instytut-pileckiego-dyrektorzy-odwolani-kto-nowym-st7863911?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dyrektorzy PISF i Instytutu Pileckiego odwo\u0142ani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:16:01+00:00", "description": "<img alt=\"Wysadzono bankomat. Wybuch uszkodzi\u0142 budynek i samochody \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kv3aao-w-krakowie-nieznani-sprawcy-wysadzili-bankomat-7863826/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja szuka sprawcy lub sprawc\u00f3w, kt\u00f3rzy na jednym z krakowskich osiedli wysadzili bankomat. W wyniku wybuchu uszkodzona zosta\u0142a elewacja budynku i kilka zaparkowanych przy nim samochod\u00f3w. Nie ma informacji o poszkodowanych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-wysadzono-bankomat-wybuch-uszkodzil-budynek-i-samochody-st7863806?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysadzono bankomat. Wybuch uszkodzi\u0142 budynek i samochody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:07:03+00:00", "description": "<img alt=\"Kij\u00f3w ponownie apeluje o wzmocnienie ukrai\u0144skiej obrony powietrznej. Po kolejnym ataku Rosjan\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uqhruq-ukrainscy-strazacy-walcza-ze-skutkami-rosyjskiego-ataku-w-obwodzie-charkowskim-7863767/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Si\u0142y rosyjskie przypu\u015bci\u0142y kolejny zmasowany atak rakietowy na Ukrain\u0119. Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski oznajmi\u0142, \u017ce Rosja zaatakowa\u0142a krytyczn\u0105 infrastruktur\u0119 kraju ponad 40 pociskami rakietowymi i oko\u0142o 40 dronami uderzeniowymi. 18 rakiet i 39 bezza\u0142ogowc\u00f3w zosta\u0142o str\u0105conych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-rosji-na-ukraine-wolodymyr-zelenski-apeluje-o-wzmocnienie-ukrainskiej-obrony-powietrznej-st7863762?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kij\u00f3w ponownie apeluje o wzmocnienie ukrai\u0144skiej obrony powietrznej. Po kolejnym ataku Rosjan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T07:02:43+00:00", "description": "<img alt=\"Media: kolejny zgrzyt na linii Ateny-Ankara w zwi\u0105zku z Morzem Egejskim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie98bf312fe651b19d6d5b4696247d0cb9-morze-egejskie-otacza-grecje-od-wschodu-4664062/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ateny oskar\u017caj\u0105 Turcj\u0119 o upolitycznianie kwestii \u015brodowiska naturalnego - pisze grecki portal eKathimerini. Wcze\u015bniej Turcja skrytykowa\u0142a grecki plan za\u0142o\u017cenia parku morskiego na terytorium Morza Egejskiego. W stosunkach grecko-tureckich zn\u00f3w nasili\u0142y si\u0119 napi\u0119cia - ocenia Politico.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/grecja-media-kolejny-zgrzyt-na-linii-ateny-ankara-w-zwiazku-z-morzem-egejskim-st7863630?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: kolejny zgrzyt na linii Ateny-Ankara w zwi\u0105zku z Morzem Egejskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:14:49+00:00", "description": "<img alt=\"Brutalni mordercy z \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecieee23f9cec5eca78d147cd26f1ca4837e-w-srode-na-lawie-oskarzonych-krakowskiego-sadu-w-koncu-zasiadzie-trzech-mezczyzn-oskarzonych-o-dokonanie-pieciu-zabojstw-wlascicieli-kantorow-590920/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d Najwy\u017cszy oddali\u0142 kasacje w sprawie kilku zab\u00f3jstw dokonanych przez \"gang zab\u00f3jc\u00f3w kantorowc\u00f3w\". Pe\u0142nomocnicy skazanych Tadeusza G. i Adama K. kwestionowali wiarygodno\u015b\u0107 zezna\u0144 \u015bwiadka oskar\u017cenia. Tadeusz G. - plantator truskawek - kierowa\u0142 gangiem, kt\u00f3ry uchodzi za jeden z najbardziej brutalnych w historii. Odsiaduje do\u017cywocie. Jego kompan Adam K. zosta\u0142 skazany na 25 lat wi\u0119zienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/krakow-kielce-sad-najwyzszy-oddalil-kasacje-w-sprawie-gangu-zabojcow-kantorowcow-st7863686?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalni mordercy z \"gangu kantorowc\u00f3w\" chcieli wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107. Decyzja s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T06:10:05+00:00", "description": "<img alt=\"Pomaska: zag\u0142osuj\u0119 tak, \u017ceby jak najszybciej liberalizacja prawa aborcyjnego by\u0142a faktem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7bmz4-agnieszka-pomaska-7863715/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie mam w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce polskie kobiety czekaj\u0105 na poczucie bezpiecze\u0144stwa - powiedzia\u0142a w \"Jeden na jeden\" w TVN24 pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej Agnieszka Pomaska. Zapytana, czy zag\u0142osuje za wszystkimi projektami dotycz\u0105cymi przepis\u00f3w aborcyjnych, odpowiedzia\u0142a, \u017ce zag\u0142osuje tak, \u017ceby jak najszybciej liberalizacja prawa aborcyjnego by\u0142a w Polsce faktem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-agnieszka-pomaska-o-projektach-zaglosuje-tak-zeby-jak-najszybciej-liberalizacja-prawa-aborcyjnego-byla-faktem-st7863711?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomaska: zag\u0142osuj\u0119 tak, \u017ceby jak najszybciej liberalizacja prawa aborcyjnego by\u0142a faktem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:54:01+00:00", "description": "<img alt=\"Pomaska: prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie zarobk\u00f3w w Orlenie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ls37wh-pap_20240201_0m7-7863729/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od ponad roku jako pos\u0142owie zajmowali\u015bmy si\u0119 kwesti\u0105 omijania ustawy kominowej. Dos\u0142ownie wczoraj wieczorem otrzyma\u0142am zawiadomienie z prokuratury o wszcz\u0119ciu \u015bledztwa w zwi\u0105zku z omijaniem ustawy kominowej, ustawy oko\u0142obud\u017cetowej w\u0142a\u015bnie w Orlenie - powiedzia\u0142a Agnieszka Pomaska pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej w \"Jeden na Jeden\".\u00a0To skutkowa\u0142o tym, \u017ce pan Obajtek zarobi\u0142 w Orlenie o ponad milion z\u0142otych za du\u017co - wskaza\u0142a Pomaska.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/prokuratura-wszczela-sledztwo-w-sprawie-zarobkow-w-orlenie-st7863727?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomaska: prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie zarobk\u00f3w w Orlenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:47:16+00:00", "description": "<img alt=\"Cztery projekty ustaw w sprawie aborcji. Co zawieraj\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-irdj26-aborcja-5513910/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sejm zajmie si\u0119 w czwartek czterema projektami dotycz\u0105cymi prawa aborcyjnego. Debata w tej sprawie ma potrwa\u0107 ponad sze\u015b\u0107 godzin. Co zawieraj\u0105 poszczeg\u00f3lne propozycje Lewicy, Koalicji Obywatelskiej i Trzeciej Drogi?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-w-sejmie-co-zawieraja-ustawy-lewicy-koalicji-obywatelskiej-i-trzeciej-drogi-st7863698?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cztery projekty ustaw w sprawie aborcji. Co zawieraj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:35:34+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car zabytkowej kamienicy. Jedna osoba poszkodowana\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z6mbnw-pozar-zabytkowej-kamienicy-w-glogowie-7863650/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nocy dosz\u0142o do po\u017caru na poddaszu w zabytkowej kamienicy w G\u0142ogowie (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana. Na miejscu dzia\u0142a dziewi\u0119\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Na ten moment nie wiadomo, co wywo\u0142a\u0142o po\u017car. Zdj\u0119cia i wideo otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/glogow-pozar-zabytkowej-kamienicy-st7863690?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car zabytkowej kamienicy. Jedna osoba poszkodowana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:16:19+00:00", "description": "<img alt=\"Biznes wart 2,5 mld euro zagro\u017cony. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ncihhe-rybolowstwo-punktem-spornym-4899701/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek Parlament Europejski zajmie si\u0119 regulacjami, kt\u00f3re mog\u0105 uderzy\u0107 w polski sektor przetw\u00f3rstwa rybnego. Chodzi o ga\u0142\u0105\u017a gospodarski wart\u0105 2,5 mld euro rocznie oraz kilkana\u015bcie tysi\u0119cy miejsc pracy w regionach zmagaj\u0105cych si\u0119 z bezrobociem. W wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w europejskich wi\u0119kszo\u015b\u0107 oferowanego \u0142ososia pochodzi z Polski. W Niemczech jest to 60 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rynek-przetworstwa-rybnego-zagrozony-wazne-glosowanie-w-parlamencie-europejskim-st7863683?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biznes wart 2,5 mld euro zagro\u017cony. \"Gra toczy si\u0119 o kilkana\u015bcie tysi\u0119cy miejsc pracy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T05:15:00+00:00", "description": "<img alt=\"Biega\u0142 ultramaratony, teraz b\u0119dzie w\u00f3jtem. Bieszczadzka wioska Gal\u00f3w zn\u00f3w zaskoczy\u0142a \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hu48xp-dariusz-wethacz-nowy-wojt-gminy-cisna-7860703/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po 23 latach wyborcy na polityczn\u0105 emerytur\u0119 wys\u0142ali dotychczasow\u0105 w\u00f3jtk\u0119 gminy Cisna, Renat\u0119 Szczepa\u0144sk\u0105. Wybory wygra\u0142 37-letni ultramarato\u0144czyk i przedsi\u0119biorca, Dariusz Wethacz i to on przez najbli\u017cszych pi\u0119\u0107 lat b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 bieszczadzk\u0105 gmin\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/wyniki-wyborow-2024-w-cisnej-renata-szczepanska-przegrala-z-dariuszem-wethaczem-st7860421?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biega\u0142 ultramaratony, teraz b\u0119dzie w\u00f3jtem. Bieszczadzka wioska Gal\u00f3w zn\u00f3w zaskoczy\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T04:53:13+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u0142 by\u0107 pomnik ofiar Rzezi Pragi. Jest rze\u017aba bez zwi\u0105zku wydarzeniem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-frjt42-rzezba-pojawila-sie-niespodziewanie-7862667/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tu\u017c przed wyborami samorz\u0105dowymi na placu Wile\u0144skim, na betonowym postumencie z napisem \"Ofiarom Rzezi Pragi\" pojawi\u0142a si\u0119 socmodernistyczna rze\u017aba. \"Granitowe spojrzenie\" nie ma zwi\u0105zku z bitw\u0105 insurekcji ko\u015bciuszkowskiej z 1794 roku. Inicjatyw\u0119 jednego z wiceburmistrz\u00f3w dzielnicy ratusz nazywa \"nadu\u017cyciem\". Ten zapewnia, \u017ce wszystko jest zgodne z prawem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-mial-byc-pomnik-ofiar-rzezi-pragi-jest-rzezba-st7862814?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 by\u0107 pomnik ofiar Rzezi Pragi. Jest rze\u017aba bez zwi\u0105zku wydarzeniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T04:53:00+00:00", "description": "<img alt=\"Tutaj mo\u017ce niebezpiecznie silnie wia\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j76zdc-silny-wiatr-7607531/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W weekend nad morzem pogoda mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 niebezpieczna. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej zapowiada silny wiatr w cz\u0119\u015bci powiat\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-silny-wiatr-prognoza-zagrozen-st7863679?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tutaj mo\u017ce niebezpiecznie silnie wia\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T04:48:00+00:00", "description": "<img alt=\"W niedziel\u0119 mo\u017ce zagrzmie\u0107, potem spodziewane s\u0105 ulewy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-29qk52-burze-7837806/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144. W niedziel\u0119 w ponad po\u0142owie kraju obowi\u0105zywa\u0107 mog\u0105 ostrze\u017cenia pierwszego stopnia przed burzami, lokalnie powieje te\u017c silny wiatr. Kolejny tydzie\u0144 mo\u017ce przynie\u015b\u0107 nam intensywne opady deszczu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-burze-silny-wiatr-ulewy-prognoza-zagrozen-st7863679?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W niedziel\u0119 mo\u017ce zagrzmie\u0107, potem spodziewane s\u0105 ulewy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T04:39:46+00:00", "description": "<img alt=\"Sejm zajmie si\u0119 projektami w sprawie aborcji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gvg6ox-sejm-7802112/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek Sejm zajmie si\u0119 czterema projektami dotycz\u0105cymi przepis\u00f3w aborcyjnych. Projekty z\u0142o\u017cy\u0142y: Koalicja Obywatelska, Lewica i Trzecia Droga. We wtorek premier Donald Tusk wyrazi\u0142 nadziej\u0119 na szybk\u0105 prac\u0119 nad tymi projektami i przekonanie, \u017ce wszystkie trafi\u0105 do prac w komisji.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-w-sejmie-cztery-projekty-partii-co-w-nich-jest-st7863629?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sejm zajmie si\u0119 projektami w sprawie aborcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T04:07:05+00:00", "description": "<img alt=\"Izrael potwierdza przeprowadzenie ataku, w kt\u00f3rym zgin\u0119li synowie lidera Hamasu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e7gbbz-zniszczenia-w-strefie-gazy-7863634/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jeden z lider\u00f3w Hamasu Ismail Hanije oskar\u017cy\u0142 Izrael o zabicie trzech jego syn\u00f3w w \"duchu zemsty i morderstwa\". Przeprowadzenie ataku potwierdzi\u0142o izraelskie wojsko, okre\u015blaj\u0105c ich jako \"agent\u00f3w zbrojnego skrzyd\u0142a Hamasu\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-potwierdza-przeprowadzenie-ataku-w-ktorym-zgineli-synowie-lidera-hamasu-st7863635?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael potwierdza przeprowadzenie ataku, w kt\u00f3rym zgin\u0119li synowie lidera Hamasu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T03:52:52+00:00", "description": "<img alt=\"Annie Ernaux dla tvn24.pl: Prawo do aborcji jest kluczowe. Wierz\u0119, \u017ce wasza sytuacja w ko\u0144cu si\u0119 zmieni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-li07v0-annie-ernaux-6150461/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dopiero wtedy, gdy kobiety mog\u0105 same decydowa\u0107 o swoim losie, s\u0105 prawdziwie r\u00f3wne m\u0119\u017cczyznom. Podobnie jak oni maj\u0105 w\u00f3wczas pe\u0142ne prawo do decydowania o swoim ciele. To prawo cz\u0142owieka, a nie \u017cadna fanaberia - m\u00f3wi noblistka Annie Ernaux w rozmowie z portalem tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/aborcja-noblistka-annie-ernaux-o-swojej-o-nielegalnej-aborcji-i-wsparciu-dla-polskich-kobiet-wywiad-st7862325?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Annie Ernaux dla tvn24.pl: Prawo do aborcji jest kluczowe. Wierz\u0119, \u017ce wasza sytuacja w ko\u0144cu si\u0119 zmieni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T03:43:34+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek, 11 kwietnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ocdw10-antoni-macierewicz-7862058/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sejm zajmie si\u0119 dzi\u015b czterema projektami dotycz\u0105cymi aborcji. Prokuratorzy wzywaj\u0105 do z\u0142o\u017cenia zezna\u0144 pierwsze osoby, kt\u00f3re mog\u0142y by\u0107 inwigilowane systemem Pegasus. Wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk zapowiada wnioski do prokuratury wobec Antoniego Macierewicza i by\u0142ego szefa MON Mariusza B\u0142aszczaka. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek 11 kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-czwartek-11-kwietnia-2024-roku-st7863637?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek, 11 kwietnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T03:15:20+00:00", "description": "<img alt=\"Dow\u00f3dztwo operacyjne: polskie i sojusznicze samoloty poderwane w zwi\u0105zku z atakami na Ukrainie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jhpj7f-mysliwce-f-16-7836622/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o o poderwaniu polskich i sojuszniczych my\u015bliwc\u00f3w. Jak przekazano, ma to zwi\u0105zek z uderzeniami na terytorium Ukrainy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/dowodztwo-operacyjne-polskie-i-sojusznicze-samoloty-poderwane-w-zwiazku-z-atakami-na-ukrainie-st7863639?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dow\u00f3dztwo operacyjne: polskie i sojusznicze samoloty poderwane w zwi\u0105zku z atakami na Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T03:15:20+00:00", "description": "<img alt=\"Dow\u00f3dztwo operacyjne: polskie i sojusznicze samoloty poderwane w zwi\u0105zku z atakami w Ukrainie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jhpj7f-mysliwce-f-16-7836622/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o w czwartek przed \u015bwitem o poderwaniu polskich i sojuszniczych my\u015bliwc\u00f3w w zwi\u0105zku z atakami si\u0142 rosyjskich na terytorium Ukrainy. Dzia\u0142ania wojska zako\u0144czy\u0142y si\u0119 po godzinie 7.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/dowodztwo-operacyjne-polskie-i-sojusznicze-samoloty-poderwane-w-zwiazku-z-atakami-w-ukrainie-st7863639?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dow\u00f3dztwo operacyjne: polskie i sojusznicze samoloty poderwane w zwi\u0105zku z atakami w Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-11T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek 11.04. Ciep\u0142o i pogodnie, chwilami silniej powieje \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jwg3g5-pogodnie-6953499/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Czwartek 11.04 przyniesie do\u015b\u0107 pogodn\u0105 aur\u0119, ale miejscami mo\u017ce mocniej powia\u0107 wiatr. Na termometrach zobaczymy od 15 do 19 stopni. W ca\u0142ym kraju b\u0119dzie ciep\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-1104-cieplo-i-pogodnie-chwilami-silniej-powieje-st7863473?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek 11.04. Ciep\u0142o i pogodnie, chwilami silniej powieje", "user": null, "vote": 0}]