[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T21:51:09.087241+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-holandia-rozpoczela-kontrole-na-granicach-chce-walczyc-z-nie,nId,7872430\"><img src=\"https://i.iplsc.com/holandia-rozpoczela-kontrole-na-granicach-chce-walczyc-z-nie/000K9DWFJDAAL4UU-C321.jpg\" alt=\"Holandia rozpocz\u0119\u0142a kontrole na granicach. Chce walczy\u0107 z nielegaln\u0105 migracj\u0105\" align=\"left\" /></a>Holandia na granice z Belgi\u0105 i Niemcami wys\u0142a\u0142a \u017co\u0142nierzy, a tak\u017ce zwi\u0119kszon\u0105 liczb\u0119 stra\u017cnik\u00f3w granicznych. Wszystko po to, aby zrealizowa\u0107 nowy plan przeciwdzia\u0142ania nielegalnej migracji. W\u0142adze Holandii zdecydowa\u0142y si\u0119 wprowadzi\u0107 kontrole graniczne na okres sze\u015bciu miesi\u0119cy. Od poniedzia\u0142ku ka\u017cda osoba chc\u0105ca si\u0119 dosta\u0107 do Holandii b\u0119dzie mog\u0142a zosta\u0107 poproszona o okazanie niezb\u0119dnych dokument\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1676587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-holandia-rozpoczela-kontrole-na-granicach-chce-walczyc-z-nie,nId,7872430",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Holandia rozpocz\u0119\u0142a kontrole na granicach. Chce walczy\u0107 z nielegaln\u0105 migracj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:38:06.785021+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-zbiera-elitarna-grupe-panstw-nowa-propozycja-na-stol,nId,7872376\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-zbiera-elitarna-grupe-panstw-nowa-propozycja-na-stol/000K9DCQOKTEHC72-C321.jpg\" alt=\"Ukraina zbiera elitarn\u0105 grup\u0119 pa\u0144stw. Nowa propozycja na stole\" align=\"left\" /></a>Polska ma si\u0119 znale\u017a\u0107 w gronie &quot;kluczowych pa\u0144stw&quot;, z kt\u00f3rymi Ukraina ustali wsp\u00f3lne stanowisko w razie ewentualnych negocjacji z Rosj\u0105 - przekaza\u0142 rzecznik Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Do tego grona maj\u0105 do\u0142\u0105czy\u0107: USA, Wielka Brytania, Niemcy i Francja. Propozycj\u0119 stworzenia grupy z\u0142o\u017cy\u0142 lider niemieckich chadek\u00f3w oraz kandydat na kanclerza Friedrich Merz. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-zbiera-elitarna-grupe-panstw-nowa-propozycja-na-stol,nId,7872376",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina zbiera elitarn\u0105 grup\u0119 pa\u0144stw. Nowa propozycja na stole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:28:16.317800+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-genialny-ruch-erdogana-zwyciezcy-i-przegrani-upadku-asada,nId,7872172\"><img src=\"https://i.iplsc.com/genialny-ruch-erdogana-zwyciezcy-i-przegrani-upadku-asada/000K9D4YTJ9NKTGT-C321.jpg\" alt=\"&quot;Genialny ruch Erdogana&quot;. Zwyci\u0119zcy i przegrani upadku Asada\" align=\"left\" /></a>Zwyci\u0119stwo syryjskich rebeliant\u00f3w i upadek re\u017cimu Baszara al-Asada mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 zapalnikiem do kluczowych zmian na Bliskim Wschodzie. Wkr\u00f3tce po ucieczce wieloletniego dyktatora pojawi\u0142y si\u0119 pytania, kto najbardziej skorzysta na tym nieoczekiwanym obrocie spraw. W poszukiwaniu odpowiedzi na pytanie, oczy wielu specjalist\u00f3w coraz cz\u0119\u015bciej zwracaj\u0105 si\u0119 ku Turcji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1674777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-genialny-ruch-erdogana-zwyciezcy-i-przegrani-upadku-asada,nId,7872172",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Genialny ruch Erdogana\". Zwyci\u0119zcy i przegrani upadku Asada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:18:07.428780+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-o-zachodnich-wojskach-w-ukrainie-stawia-warunki-soj,nId,7872085\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-o-zachodnich-wojskach-w-ukrainie-stawia-warunki-soj/000K9B86YAIQ5I41-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski o zachodnich wojskach w Ukrainie. Stawia warunki sojusznikom\" align=\"left\" /></a>Ukraina mo\u017ce rozwa\u017cy\u0107 rozmieszczenie zachodnich wojsk w Ukrainie w ramach gwarancji bezpiecze\u0144stwa po ewentualnym zawieszeniu broni - wynika ze s\u0142\u00f3w Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Prezydent Ukrainy jednocze\u015bnie jednak postawi\u0142 warunek. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce mo\u017cliwe b\u0119dzie to tylko wtedy, gdy jasne stanie si\u0119, jak i kiedy Ukraina b\u0119dzie mog\u0142a do\u0142\u0105czy\u0107 do NATO i UE.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1673835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-o-zachodnich-wojskach-w-ukrainie-stawia-warunki-soj,nId,7872085",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski o zachodnich wojskach w Ukrainie. Stawia warunki sojusznikom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T14:13:09.566737+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraincy-odpowiedzieli-ogniem-rosjanie-zaskoczeni-stali-sie-,nId,7872047\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-odpowiedzieli-ogniem-rosjanie-zaskoczeni-stali-sie/000K9AL5OVFG1PKO-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144cy odpowiedzieli ogniem, Rosjanie zaskoczeni. &quot;Stali si\u0119 ofiar\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy ujawnia szczeg\u00f3\u0142y ataku dron\u00f3w morskich w Cie\u015bninie Kercze\u0144skiej. Uszkodzone \u015bmig\u0142owce, barka ze sprz\u0119tem, ofiary \u015bmiertelne, a tak\u017ce ranni - to bilans uderzenia, na kt\u00f3re Rosjanie mieli nie by\u0107 przygotowani. &quot;Spodziewali si\u0119 \u0142atwego polowania, ale sami stali si\u0119 ofiar\u0105&quot; - napisano w komunikacie, do kt\u00f3rego do\u0142\u0105czono obszerny film z operacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1673370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraincy-odpowiedzieli-ogniem-rosjanie-zaskoczeni-stali-sie-,nId,7872047",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy odpowiedzieli ogniem, Rosjanie zaskoczeni. \"Stali si\u0119 ofiar\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T13:08:07.947811+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaatakowal-stewardesse-i-chcial-wejsc-do-kokpitu-chwile-groz,nId,7871966\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaatakowal-stewardesse-i-chcial-wejsc-do-kokpitu-chwile-groz/000K9A4ROEYNG9XY-C321.jpg\" alt=\"Zaatakowa\u0142 stewardess\u0119 i chcia\u0142 wej\u015b\u0107 do kokpitu. Chwile grozy na pok\u0142adzie\" align=\"left\" /></a>31-letni m\u0119\u017cczyzna podr\u00f3\u017cuj\u0105cy lotem wewn\u0119trznym w Meksyku, zaatakowa\u0142 stewardess\u0119 i pr\u00f3bowa\u0142 wej\u015b\u0107 do kokpitu samolotu. Przekonywa\u0142, \u017ce je\u015bli wyl\u0105duje w porcie docelowym, porywacze zabij\u0105 jego krewnego. Sprawca zamieszania chcia\u0142 za wszelk\u0105 cen\u0119 przekierowa\u0107 lot do Stan\u00f3w Zjednoczonych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaatakowal-stewardesse-i-chcial-wejsc-do-kokpitu-chwile-groz,nId,7871966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaatakowa\u0142 stewardess\u0119 i chcia\u0142 wej\u015b\u0107 do kokpitu. Chwile grozy na pok\u0142adzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T12:02:57.927377+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-woda-znika-w-zastraszajacym-tempie-dramatyczny-raport,nId,7871935\"><img src=\"https://i.iplsc.com/woda-znika-w-zastraszajacym-tempie-dramatyczny-raport/000K99P425H1QLQ0-C321.jpg\" alt=\"Woda znika w zastraszaj\u0105cym tempie. Dramatyczny raport\" align=\"left\" /></a>W ci\u0105gu ostatnich trzech dekad trzy czwarte powierzchni Ziemi sta\u0142o si\u0119 suchsze - wynika z raportu opublikowanego przez agend\u0119 ONZ. Jak czytamy w najnowszej publikacji, mamy do czynienia z prawdziwym &quot;kryzysem egzystencjalnym&quot;. Do ko\u0144ca stulecia te negatywne zmiany mo\u017ce odczu\u0107 nawet 5 mld ludzi. Naukowcy wskazuj\u0105 przyczyny tego stanu rzeczy, ale te\u017c sposoby na popraw\u0119 sytuacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-woda-znika-w-zastraszajacym-tempie-dramatyczny-raport,nId,7871935",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Woda znika w zastraszaj\u0105cym tempie. Dramatyczny raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T12:02:57.839841+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-zwiekszyly-liczbe-okretow-w-poblizu-tajwanu-tajpej-ala,nId,7871866\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chiny-zwiekszyly-liczbe-okretow-w-poblizu-tajwanu-tajpej-ala/000K98UCWD280CQO-C321.jpg\" alt=\"Chiny zwi\u0119kszy\u0142y liczb\u0119 okr\u0119t\u00f3w w pobli\u017cu Tajwanu. Tajpej alarmuje \" align=\"left\" /></a>Chi\u0144ska armia w poniedzia\u0142ek niemal podwoi\u0142a liczb\u0119 okr\u0119t\u00f3w wojskowych w Cie\u015bninie Tajwa\u0144skiej - alarmuj\u0105 w\u0142adze Tajpej. W zwi\u0105zku z tym, Tajwan postawi\u0142 si\u0142y zbrojne &quot;w stan wysokiej gotowo\u015bci&quot;. Ponad to Chi\u0144ska Armia Ludowo-Wyzwole\u0144cza (ALW) ustanowi\u0142a rozleg\u0142e ograniczenia w przestrzeni powietrznej w pobli\u017cu wschodniego wybrze\u017ca wyspy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chiny-zwiekszyly-liczbe-okretow-w-poblizu-tajwanu-tajpej-ala,nId,7871866",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny zwi\u0119kszy\u0142y liczb\u0119 okr\u0119t\u00f3w w pobli\u017cu Tajwanu. Tajpej alarmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T08:04:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-amnesty-international-apeluje-do-rebeliantow-chodzi-o-syrie,nId,7871711\"><img src=\"https://i.iplsc.com/amnesty-international-apeluje-do-rebeliantow-chodzi-o-syrie/000K8Z34IJ52U55D-C321.jpg\" alt=\"Amnesty International apeluje do rebeliant\u00f3w. Chodzi o Syri\u0119\" align=\"left\" /></a>Sprawcy zbrodni pope\u0142nionych w Syrii pod rz\u0105dami Baszara al-Asada powinni by\u0107 s\u0105dzeni w sprawiedliwych procesach - o\u015bwiadczy\u0142a w niedzielnym komunikacie Amnesty International. Sekretarz generalna tej pozarz\u0105dowej organizacji, broni\u0105cej praw cz\u0142owieka, wzywa wszystkich do &quot;pe\u0142nego poszanowania praw wojennych&quot;. &quot;Nar\u00f3d syryjski ma w ko\u0144cu mo\u017cliwo\u015b\u0107 \u017cycia bez strachu&quot; - podkre\u015bli\u0142a Agnes Callamard.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-amnesty-international-apeluje-do-rebeliantow-chodzi-o-syrie,nId,7871711",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amnesty International apeluje do rebeliant\u00f3w. Chodzi o Syri\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T07:46:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zakaz-opuszczania-kraju-dla-prezydenta-korei-jest-decyzja,nId,7871717\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zakaz-opuszczania-kraju-dla-prezydenta-korei-jest-decyzja/000K95YSIX3PBF8V-C321.jpg\" alt=\"Zakaz opuszczania kraju dla prezydenta Korei? Jest decyzja \" align=\"left\" /></a>Prezydent Korei Po\u0142udniowej Jun Suk zosta\u0142 obj\u0119ty przez ministerstwo sprawiedliwo\u015bci zakazem opuszczania kraju - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek urz\u0119dnik resortu. Wcze\u015bniej z wnioskiem o zakaz wyst\u0105pili prokuratorzy badaj\u0105cy zarzuty nadu\u017cycia w\u0142adzy i zamachu stanu wobec g\u0142owy pa\u0144stwa. To pok\u0142osie og\u0142oszenia przez Jun Suk Jeola w ubieg\u0142ym tygodniu stanu wojennego, kt\u00f3ry zosta\u0142 zniesiony po sze\u015bciu godzinach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zakaz-opuszczania-kraju-dla-prezydenta-korei-jest-decyzja,nId,7871717",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz opuszczania kraju dla prezydenta Korei? Jest decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T07:42:51.546129+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aktywistka-zaklocila-przejazd-papieza-franciszka-interweniow,nId,7871716\"><img src=\"https://i.iplsc.com/aktywistka-zaklocila-przejazd-papieza-franciszka-interweniow/000K95YY3A4O7VVQ-C321.jpg\" alt=\"Aktywistka zak\u0142\u00f3ci\u0142a przejazd papie\u017ca Franciszka. Interweniowa\u0142a policja\" align=\"left\" /></a>W trakcie przejazdu papieskiej kolumny w Rzymie hiszpa\u0144ska aktywistka pr\u00f3bowa\u0142a rzuci\u0107 si\u0119 na jeden z samochod\u00f3w. Kobieta protestowa\u0142a w przeciwko walkom byk\u00f3w organizowanym w jej kraju. Na miejscu natychmiast interweniowa\u0142a policja, a po kilku minutach zamieszania Franciszek m\u00f3g\u0142 kontynuowa\u0107 dalsz\u0105 podr\u00f3\u017c. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aktywistka-zaklocila-przejazd-papieza-franciszka-interweniow,nId,7871716",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktywistka zak\u0142\u00f3ci\u0142a przejazd papie\u017ca Franciszka. Interweniowa\u0142a policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T05:32:47.074132+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-upadek-rezimu-asada-rosja-zwraca-sie-do-turcji-o-pomoc-nowy-,nId,7871703\"><img src=\"https://i.iplsc.com/upadek-rezimu-asada-rosja-zwraca-sie-do-turcji-o-pomoc-nowy/000K95VX6H0ILFDN-C321.jpg\" alt=\"Upadek re\u017cimu Asada. Rosja zwraca si\u0119 do Turcji o pomoc. Nowy ruch ONZ\" align=\"left\" /></a>Rosja chce wycofa\u0107 z Syrii cz\u0119\u015bci swoich wojsk - podaje CNN Turk. W tym celu Moskwa mia\u0142a zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 o pomoc do Turcji. Rosjanie maj\u0105 planowa\u0107 przeniesienie wojsk stacjonuj\u0105cych w ogarni\u0119tym rebeli\u0105 kraju na terytorium kontrolowane przez si\u0142y tureckie, a nast\u0119pnie przetransportowa\u0107 jest drog\u0105 powietrzn\u0105 do Rosji. Tymczasem w poniedzia\u0142ek w trybie pilnym zbierze si\u0119 Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ. O jej zwo\u0142anie zabiega\u0142a Rosja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1670911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-upadek-rezimu-asada-rosja-zwraca-sie-do-turcji-o-pomoc-nowy-,nId,7871703",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upadek re\u017cimu Asada. Rosja zwraca si\u0119 do Turcji o pomoc. Nowy ruch ONZ",
        "vote": 0
    }
]