[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:34:52.205141+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szef-cdu-zelenski-aprobuje-grupe-kontaktowa-z-polska,nId,7872458\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-cdu-zelenski-aprobuje-grupe-kontaktowa-z-polska/000K9E4EHDH8R4A4-C307.jpg\" alt=\"Szef CDU: Ze\u0142enski aprobuje grup\u0119 kontaktow\u0105 z Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>Przewodnicz\u0105cy CDU Friedrich Merz w wywiadzie dla telewizji ZDF potwierdzi\u0142 zamiar powo\u0142ania grupy kontaktowej z udzia\u0142em Polski. Jej celem ma by\u0107 koordynowanie europejskiej polityki wobec Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1677077,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szef-cdu-zelenski-aprobuje-grupe-kontaktowa-z-polska,nId,7872458",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef CDU: Ze\u0142enski aprobuje grup\u0119 kontaktow\u0105 z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:34:51.734509+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pilny-apel-policji-trwaja-poszukiwania-16-latka,nId,7872460\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilny-apel-policji-trwaja-poszukiwania-16-latka/000K9E5DSSNVFKJ1-C307.jpg\" alt=\"Pilny apel policji. Trwaj\u0105 poszukiwania 16-latka\" align=\"left\" /></a>Warszawscy policjanci od wieczora prowadz\u0105 poszukiwania 16-latka, kt\u00f3ry po raz ostatni widziany by\u0142 w poniedzia\u0142ek oko\u0142o 15.00 w Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cym numer 40 przy ulicy Stryje\u0144skich w Warszawie. Ch\u0142opiec wyszed\u0142 ze szko\u0142y i nie wr\u00f3ci\u0142 do domu. Sto\u0142eczna policja wyda\u0142a p\u00f3\u017anym wieczorem pilny komunikat w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1677076,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pilny-apel-policji-trwaja-poszukiwania-16-latka,nId,7872460",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilny apel policji. Trwaj\u0105 poszukiwania 16-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T23:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-tajemnicza-choroba-w-afrykanskim-kraju-gis-wydal-komunikat,nId,7872442\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemnicza-choroba-w-afrykanskim-kraju-gis-wydal-komunikat/000K9E1FYVHVX1BJ-C307.jpg\" alt=\"Tajemnicza choroba w afryka\u0144skim kraju. GIS wyda\u0142 komunikat\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny poinformowa\u0142 o niezdiagnozowanej chorobie w Demokratycznej Republice Konga. Poda\u0142, \u017ce w oczekiwaniu na ustalenie przyczyny epidemii, nale\u017cy zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107 wobec os\u00f3b z objawami infekcji uk\u0142adu oddechowego przybywaj\u0105cych z tego regionu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1677078,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-tajemnicza-choroba-w-afrykanskim-kraju-gis-wydal-komunikat,nId,7872442",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza choroba w afryka\u0144skim kraju. GIS wyda\u0142 komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T21:24:34.559264+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-trzaskowski-vs-nawrocki-zmiany-w-sondazu,nId,7872423\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzaskowski-vs-nawrocki-zmiany-w-sondazu/000K9DRWB9CVGLOO-C307.jpg\" alt=\"Trzaskowski vs. Nawrocki. Zmiany w sonda\u017cu\" align=\"left\" /></a>Gdyby w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich zmierzyli si\u0119 ze sob\u0105 Rafa\u0142 Trzaskowski oraz Karol Nawrocki, pierwszy z nich m\u00f3g\u0142by liczy\u0107 na 46 proc. poparcia, a drugi na 34 proc. 17 proc. badanych nie zag\u0142osowa\u0142oby na \u017cadnego z nich - wynika z najnowszego sonda\u017cu CBOS.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1676397,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-trzaskowski-vs-nawrocki-zmiany-w-sondazu,nId,7872423",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski vs. Nawrocki. Zmiany w sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T21:07:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-ile-wigilii-bylo-bez-sniegu-synoptycy-publikuja-dane-z-ostat,nId,7872400\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ile-wigilii-bylo-bez-sniegu-synoptycy-publikuja-dane-z-ostat/000K9DN2BR0OEXK3-C307.jpg\" alt=\"Ile Wigilii by\u0142o bez \u015bniegu? Synoptycy publikuj\u0105 dane z ostatnich 30 lat\" align=\"left\" /></a>W ci\u0105gu ostatnich 30 lat Wigilie w Polsce by\u0142y raczej bez \u015bniegu - wynika z danych Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Synoptycy podzielili si\u0119 szczeg\u00f3\u0142ami w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1676398,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-ile-wigilii-bylo-bez-sniegu-synoptycy-publikuja-dane-z-ostat,nId,7872400",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile Wigilii by\u0142o bez \u015bniegu? Synoptycy publikuj\u0105 dane z ostatnich 30 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T20:20:03.741802+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-program-czyste-powietrze-po-nowemu-oto-glowne-zmiany,nId,7872411\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/program-czyste-powietrze-po-nowemu-oto-glowne-zmiany/000K9DODJGP7TKFF-C307.jpg\" alt=\"Program Czyste Powietrze po nowemu. Oto g\u0142\u00f3wne zmiany\" align=\"left\" /></a>Nie dostaniemy ju\u017c pieni\u0119dzy na instalacj\u0119 kot\u0142a gazowego - to jedno z za\u0142o\u017ce\u0144 nowej wersji programu Czyste Powietrze. Zmieni si\u0119 r\u00f3wnie\u017c wyp\u0142ata zaliczek - te b\u0119d\u0105 wyp\u0142acane bezpo\u015brednio do beneficjent\u00f3w, a nie wykonawcy. Wnioski b\u0119dzie mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 od 31 marca 2025 roku, ale osoby dotkni\u0119te wrze\u015bniow\u0105 powodzi\u0105 b\u0119d\u0105 mog\u0142y robi\u0107 to ju\u017c od najbli\u017cszego czwartku 12 grudnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675992,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-program-czyste-powietrze-po-nowemu-oto-glowne-zmiany,nId,7872411",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Program Czyste Powietrze po nowemu. Oto g\u0142\u00f3wne zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T20:20:03.546496+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-trump-grozi-wyjsciem-z-nato-sikorski-liczy-ze-duda-to-zalatw,nId,7872402\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-grozi-wyjsciem-z-nato-sikorski-liczy-ze-duda-to-zalatw/000K9DMT48Q225I6-C307.jpg\" alt=\"Trump grozi wyj\u015bciem z NATO. Sikorski liczy, \u017ce Duda to za\u0142atwi\" align=\"left\" /></a>Donald Trump w wywiadzie dla NBC ponownie zasugerowa\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone pod jego wodz\u0105 mog\u0142yby wyj\u015b\u0107 z NATO. Zapytany o ca\u0142\u0105 spraw\u0119 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce prezydent Andrzej Duda - jako przyjaciel ameryka\u0144skiego prezydenta elekta - nie dopu\u015bci do realizacji jego s\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675991,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-trump-grozi-wyjsciem-z-nato-sikorski-liczy-ze-duda-to-zalatw,nId,7872402",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump grozi wyj\u015bciem z NATO. Sikorski liczy, \u017ce Duda to za\u0142atwi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T20:20:03.346641+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mial-zabic-prezesa-wielkiej-firmy-ubezpieczeniowej-zatrzyman,nId,7872389\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mial-zabic-prezesa-wielkiej-firmy-ubezpieczeniowej-zatrzyman/000K9DJJ2T0KSCCM-C307.jpg\" alt=\"Mia\u0142 zabi\u0107 prezesa wielkiej firmy ubezpieczeniowej. Zatrzymano 26-latka\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ska policja zatrzyma\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142 zastrzeli\u0107 w zesz\u0142ym tygodniu w Nowym Jorku szefa firmy ubezpieczeniowej UnitedHealthcare. Podejrzewanego o mord pojmano w Altoona w Pensylwanii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675990,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mial-zabic-prezesa-wielkiej-firmy-ubezpieczeniowej-zatrzyman,nId,7872389",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 zabi\u0107 prezesa wielkiej firmy ubezpieczeniowej. Zatrzymano 26-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:14:19.517349+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-funkcjonowanie-strefy-buforowej-przy-granicy-z-bialorusia-pr,nId,7872374\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/funkcjonowanie-strefy-buforowej-przy-granicy-z-bialorusia-pr/000K9DCZHJAUGO4G-C307.jpg\" alt=\"Funkcjonowanie strefy buforowej przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 przed\u0142u\u017cone\" align=\"left\" /></a>O kolejne 90 dni przed\u0142u\u017cono obowi\u0105zywanie strefy buforowej przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Rozporz\u0105dzenie w tej sprawie ukaza\u0142o si\u0119 w poniedzia\u0142ek w Dzienniku Ustaw.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675543,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-funkcjonowanie-strefy-buforowej-przy-granicy-z-bialorusia-pr,nId,7872374",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funkcjonowanie strefy buforowej przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 przed\u0142u\u017cone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:14:19.282219+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-dalsza-walka-czy-negocjacje-ukraina-wzywa-kluczowych-partner,nId,7872380\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dalsza-walka-czy-negocjacje-ukraina-wzywa-kluczowych-partner/000K9DH7B5TRA73W-C307.jpg\" alt=\"Dalsza walka czy negocjacje? Ukraina wzywa kluczowych partner\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ukraina chce by\u0107 silna &quot;w ka\u017cdym scenariuszu rozwoju wydarze\u0144 zar\u00f3wno w negocjacjach, jak i na polu walki&quot; - o\u015bwiadczy\u0142 rzecznik prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, Serhij Nykyforow. Jeszcze w grudniu mo\u017ce doj\u015b\u0107 do spotkania nowej grupy kontaktowej na rzecz wzmocnienia Ukrainy w wojnie z Rosj\u0105, z\u0142o\u017conej z kluczowych partner\u00f3w Kijowa, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych jest Polska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675542,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-dalsza-walka-czy-negocjacje-ukraina-wzywa-kluczowych-partner,nId,7872380",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dalsza walka czy negocjacje? Ukraina wzywa kluczowych partner\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:14:18.907509+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ludzka-rzeznia-dziesiatki-tysiecy-zmarlych-w-najokrutniejszy,nId,7872382\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ludzka-rzeznia-dziesiatki-tysiecy-zmarlych-w-najokrutniejszy/000K9DH54MT8NNCO-C307.jpg\" alt=\"&quot;Ludzka rze\u017ania&quot;. Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy zmar\u0142ych w najokrutniejszym wi\u0119zieniu w Syrii\" align=\"left\" /></a>&quot;Rze\u017ania&quot; - tak organizacje broni\u0105ce praw cz\u0142owieka nazywaj\u0105 syryjskie wi\u0119zienie Saydnaya. Od pocz\u0105tku wojny w Syrii w 2011 r. tysi\u0105ce os\u00f3b by\u0142o w tym miejscu przetrzymywanych, torturowanych i zabijanych. To, co dzia\u0142o si\u0119 wewn\u0105trz zak\u0142adu, by\u0142o owiane tajemnic\u0105. Nigdy wcze\u015bniej nie publikowano zdj\u0119\u0107 z wn\u0119trza wi\u0119zienia. Teraz, po niedzielnym obaleniu re\u017cimu Baszara Assada, Syryjczycy pr\u00f3buj\u0105 dowiedzie\u0107 si\u0119, co sta\u0142o si\u0119 z ich bliskimi wi\u0119zionymi w tym miejscu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675540,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ludzka-rzeznia-dziesiatki-tysiecy-zmarlych-w-najokrutniejszy,nId,7872382",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ludzka rze\u017ania\". Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy zmar\u0142ych w najokrutniejszym wi\u0119zieniu w Syrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:05:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-po-interwencji-rmf-fm-rodzinny-dom-dziecka-dostanie-nowy-bud,nId,7872179\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/po-interwencji-rmf-fm-rodzinny-dom-dziecka-dostanie-nowy-bud/000K9D97NF8VSA3K-C307.jpg\" alt=\"Po interwencji RMF FM rodzinny dom dziecka dostanie nowy budynek\" align=\"left\" /></a>S\u0105 dobre wiadomo\u015bci po interwencji RMF FM. Wojewoda opolska Monika Jurek zapewnia nasz\u0105 dziennikark\u0119, \u017ce trwaj\u0105 poszukiwania dzia\u0142ki, na kt\u00f3rej prowadz\u0105ce rodzinny dom dziecka ma\u0142\u017ce\u0144stwo Cimerman\u00f3w wybuduje nowy dom. Budynek powstanie przy wsparciu wojew\u00f3dztwa, gminy Lewin Brzeski i stowarzyszenia &quot;Zdrowie&quot; z Brzegu, kt\u00f3re prowadzi akcj\u0119 zbi\u00f3rki \u015brodk\u00f3w. Dom, w kt\u00f3rym mieszka\u0142a rodzina, zosta\u0142 zniszczony przez pow\u00f3d\u017a. Chocia\u017c od tragedii min\u0119\u0142y trzy miesi\u0105ce, rodzina nie ma gdzie si\u0119 podzia\u0107.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675541,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-po-interwencji-rmf-fm-rodzinny-dom-dziecka-dostanie-nowy-bud,nId,7872179",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po interwencji RMF FM rodzinny dom dziecka dostanie nowy budynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T19:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-dariusz-korneluk-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7872041\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dariusz-korneluk-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000K9AEURN02A9FD-C307.jpg\" alt=\"Dariusz Korneluk go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>\u200bGo\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Dariusz Korneluk, prokurator krajowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675544,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-dariusz-korneluk-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7872041",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Korneluk go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T18:04:20.911202+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-noworodek-w-oknie-zycia-chlopiec-otrzymal-juz-imie,nId,7872311\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/noworodek-w-oknie-zycia-chlopiec-otrzymal-juz-imie/000K9D5GT6C6VVR9-C307.jpg\" alt=\"Noworodek w oknie \u017cycia. Ch\u0142opiec otrzyma\u0142 ju\u017c imi\u0119\" align=\"left\" /></a>Do okna \u017cycia w Koszalinie w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu trafi\u0142 noworodek. Ch\u0142opiec jest zdrowy, przebywa pod opiek\u0105 medyk\u00f3w - poinformowa\u0142a Komenda Miejska Policji w Koszalinie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675019,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-noworodek-w-oknie-zycia-chlopiec-otrzymal-juz-imie,nId,7872311",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noworodek w oknie \u017cycia. Ch\u0142opiec otrzyma\u0142 ju\u017c imi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-piotr-moniuszko-w-grudniu-strajku-pocztowcow-nie-bedzie,nId,7872075\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piotr-moniuszko-w-grudniu-strajku-pocztowcow-nie-bedzie/000K9AXRCBHI446I-C307.jpg\" alt=\"Piotr Moniuszko: W grudniu strajku pocztowc\u00f3w nie b\u0119dzie\" align=\"left\" /></a>&quot;W grudniu strajku na pewno nie b\u0119dzie. Jego ewentualny termin b\u0119dzie rozpatrywany po Nowym Roku&quot; - m\u00f3wi w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Piotr Moniuszko, przewodnicz\u0105cy Wolnego Zwi\u0105zku Zawodowego Pracownik\u00f3w Poczty. &quot;Klienci Poczty Polskiej mog\u0105 nadawa\u0107 (paczki, listy, kartki \u015bwi\u0105teczne - przyp. red.) spokojnie, bez obaw. My jako pracownicy postaramy si\u0119, \u017ceby wszystko dotar\u0142o do nich na czas&quot; - zapewni\u0142 go\u015b\u0107 Grzegorza Sroczy\u0144skiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675016,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-piotr-moniuszko-w-grudniu-strajku-pocztowcow-nie-bedzie,nId,7872075",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Moniuszko: W grudniu strajku pocztowc\u00f3w nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:57:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-trzymiesieczny-areszt-dla-nozownika-z-grodziska-mazowieckieg,nId,7872199\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzymiesieczny-areszt-dla-nozownika-z-grodziska-mazowieckieg/000K9CTFITNRXCWI-C307.jpg\" alt=\"Trzymiesi\u0119czny areszt dla no\u017cownika z Grodziska Mazowieckiego\" align=\"left\" /></a>No\u017cownik z Grodziska Mazowieckiego trafi na trzy miesi\u0105ce do aresztu - poinformowa\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie prok. Piotr Antoni Skiba. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa w warunkach recydywy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675020,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-trzymiesieczny-areszt-dla-nozownika-z-grodziska-mazowieckieg,nId,7872199",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzymiesi\u0119czny areszt dla no\u017cownika z Grodziska Mazowieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T17:54:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjskie-samoloty-wojskowe-przechwycone-nad-baltykiem,nId,7872188\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-samoloty-wojskowe-przechwycone-nad-baltykiem/000K9CRFXBPM2DQL-C307.jpg\" alt=\"Rosyjskie samoloty wojskowe przechwycone nad Ba\u0142tykiem\" align=\"left\" /></a>Holenderskie my\u015bliwce F-35 przechwyci\u0142y trzy rosyjskie samoloty wojskowe nad Ba\u0142tykiem. &quot;Maszyny odeskortowano nad wody mi\u0119dzynarodowe, do granic terytori\u00f3w strze\u017conych przez NATO&quot; - poinformowa\u0142 w komunikacie minister obrony Holandii Ruben Brekelmans.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1675018,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjskie-samoloty-wojskowe-przechwycone-nad-baltykiem,nId,7872188",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie samoloty wojskowe przechwycone nad Ba\u0142tykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T16:59:33.878364+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-piotr-moniuszko-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7872075\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piotr-moniuszko-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000K9AXRCBHI446I-C307.jpg\" alt=\"Piotr Moniuszko go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Popo\u0142udniowej Rozmowy w RMF FM b\u0119dzie Piotr Moniuszko, przewodnicz\u0105cy Wolnego Zwi\u0105zku Zawodowego Pracownik\u00f3w Poczty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1674535,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-piotr-moniuszko-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7872075",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Moniuszko go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T16:30:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-atak-hakerski-na-strone-muzeum-ak-w-krakowie,nId,7872161\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-hakerski-na-strone-muzeum-ak-w-krakowie/000K9CBBDKR6HYE4-C307.jpg\" alt=\"Atak hakerski na stron\u0119 Muzeum AK w Krakowie\" align=\"left\" /></a>Muzeum Armii Krajowej w Krakowie poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek, \u017ce z powodu trwaj\u0105cego ataku hakerskiego nie dzia\u0142a strona internetowa instytucji. Muzeum ca\u0142y czas funkcjonuje - zapewnili jego przedstawiciele.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1674536,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-atak-hakerski-na-strone-muzeum-ak-w-krakowie,nId,7872161",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak hakerski na stron\u0119 Muzeum AK w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:54:15.887780+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-polska-koprodukcja-dziewczyna-z-igla-nominowana-do-zlotych-g,nId,7872157\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-koprodukcja-dziewczyna-z-igla-nominowana-do-zlotych-g/000K9C8SJ0DWIREM-C307.jpg\" alt=\"Polska koprodukcja &quot;Dziewczyna z ig\u0142\u0105&quot; nominowana do Z\u0142otych Glob\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Polska koprodukcja, film &quot;Dziewczyna z ig\u0142\u0105&quot; w re\u017cyserii Magnusa von Horna, otrzyma\u0142 nominacj\u0119 do Z\u0142otych Glob\u00f3w w kategorii &quot;film nieangloj\u0119zyczny&quot;. List\u0119 nominowanych do nagrody tytu\u0142\u00f3w og\u0142oszono w poniedzia\u0142ek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1674024,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-polska-koprodukcja-dziewczyna-z-igla-nominowana-do-zlotych-g,nId,7872157",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska koprodukcja \"Dziewczyna z ig\u0142\u0105\" nominowana do Z\u0142otych Glob\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:54:15.643649+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bogdan-swieczkowski-powolany-na-prezesa-trybunalu-konstytucy,nId,7872155\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bogdan-swieczkowski-powolany-na-prezesa-trybunalu-konstytucy/000K9C8IYGCF2YS1-C307.jpg\" alt=\"Bogdan \u015awi\u0119czkowski powo\u0142any na prezesa Trybuna\u0142u Konstytucyjnego\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda powo\u0142a\u0142 Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego na prezesa Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. \u015awi\u0119czkowski ma kierowa\u0107 Trybuna\u0142em &quot;w czasach r\u00f3\u017cnych politycznych wstrz\u0105s\u00f3w i batalii&quot; - stwierdzi\u0142 prezydent.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1674023,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bogdan-swieczkowski-powolany-na-prezesa-trybunalu-konstytucy,nId,7872155",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogdan \u015awi\u0119czkowski powo\u0142any na prezesa Trybuna\u0142u Konstytucyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T15:54:15.423958+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-marcin-romanowski-ma-trafic-do-aresztu,nId,7872113\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-romanowski-ma-trafic-do-aresztu/000K9CD90LY5QDN6-C307.jpg\" alt=\"Marcin Romanowski ma trafi\u0107 do aresztu\" align=\"left\" /></a>By\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci, pose\u0142 PiS Marcin Romanowski ma trafi\u0107 na trzy miesi\u0105ce do aresztu. Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 S\u0105d Rejonowy dla Warszawy-Mokotowa. Sam Romanowski nie stawi\u0142 si\u0119 dzi\u015b w s\u0105dzie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1674022,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-marcin-romanowski-ma-trafic-do-aresztu,nId,7872113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski ma trafi\u0107 do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T14:49:22.971042+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-najmniejszy-implant-sluchowy-na-swiecie-wszczepiony-w-polsce,nId,7872088\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najmniejszy-implant-sluchowy-na-swiecie-wszczepiony-w-polsce/000K9AYLDXOJP0S1-C307.jpg\" alt=\"Najmniejszy implant s\u0142uchowy na \u015bwiecie wszczepiony w Polsce\" align=\"left\" /></a>Najmniejszy na \u015bwiecie implant s\u0142uchowy wszczepiono po raz pierwszy w Polsce. Ta pionierska operacja zako\u0144czy\u0142a si\u0119 sukcesem w podwarszawskich Kajetanach w \u015awiatowym Centrum S\u0142uchu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1673631,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-najmniejszy-implant-sluchowy-na-swiecie-wszczepiony-w-polsce,nId,7872088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najmniejszy implant s\u0142uchowy na \u015bwiecie wszczepiony w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T14:49:22.731846+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-lucjan-brychczy-spoczal-na-cmentarzu-wojskowym-na-powazkach-,nId,7872110\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lucjan-brychczy-spoczal-na-cmentarzu-wojskowym-na-powazkach/000K9B6F6GQESRH4-C307.jpg\" alt=\"Lucjan Brychczy spocz\u0105\u0142 na Cmentarzu Wojskowym na Pow\u0105zkach [ZDJ\u0118CIA]\" align=\"left\" /></a>\u200bBy\u0142y pi\u0142karz reprezentacji Polski, zawodnik i trener Legii Warszawa, Lucjan Brychczy spocz\u0105\u0142 na Cmentarzu Wojskowym na Pow\u0105zkach. Legendarn\u0105 posta\u0107 sto\u0142ecznego klubu, zwi\u0105zan\u0105 z nim przez 70 lat, \u017cegna\u0142y t\u0142umy kibic\u00f3w, kt\u00f3rzy skandowali: &quot;Panie Lucjanie, szacunek zawsze zostanie&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1673630,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-lucjan-brychczy-spoczal-na-cmentarzu-wojskowym-na-powazkach-,nId,7872110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lucjan Brychczy spocz\u0105\u0142 na Cmentarzu Wojskowym na Pow\u0105zkach [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T14:49:22.558790+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nieoficjalnie-prezydent-emmanuel-macron-w-czwartek-przyleci-,nId,7872102\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nieoficjalnie-prezydent-emmanuel-macron-w-czwartek-przyleci/000K9B0QXK1F6HW8-C307.jpg\" alt=\"Nieoficjalnie: Prezydent Emmanuel Macron w czwartek przyleci do Polski \" align=\"left\" /></a>Prezydent Francji Emmanuel Macron przyleci w ten czwartek do Polski - dowiedzia\u0142a si\u0119 nieoficjalnie PAP ze \u017ar\u00f3de\u0142 rz\u0105dowych i prezydenckich. W planach jest spotkanie francuskiego przyw\u00f3dcy z premierem Donaldem Tuskiem oraz prezydentem Andrzejem Dud\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1673629,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nieoficjalnie-prezydent-emmanuel-macron-w-czwartek-przyleci-,nId,7872102",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Prezydent Emmanuel Macron w czwartek przyleci do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T14:42:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-kompletnie-pijany-smiertelnie-potracil-kobiete-sa-zarzuty-dl,nId,7872058\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kompletnie-pijany-smiertelnie-potracil-kobiete-sa-zarzuty-dl/000K9ALJ9HP3BCRV-C307.jpg\" alt=\"Kompletnie pijany \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119. S\u0105 zarzuty dla 26-latka\" align=\"left\" /></a>Nawet 20 lat wi\u0119zienia mo\u017ce grozi\u0107 26-letniemu kierowcy, kt\u00f3ry w sobot\u0119 \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 71-latk\u0119 w miejscowo\u015bci Karmin w Wielkopolsce. Druga kobieta zosta\u0142a powa\u017cnie ranna. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 w organizmie ponad trzy promile alkoholu. Us\u0142ysza\u0142 zarzut spowodowania \u015bmiertelnego wypadku drogowego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1673628,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-kompletnie-pijany-smiertelnie-potracil-kobiete-sa-zarzuty-dl,nId,7872058",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompletnie pijany \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119. S\u0105 zarzuty dla 26-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T12:38:59.084301+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pis-rozpoczyna-cykl-konferencji-o-roku-rzadow-tuska-oszustwo,nId,7871955\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pis-rozpoczyna-cykl-konferencji-o-roku-rzadow-tuska-oszustwo/000K99Z3W4RLPQMY-C307.jpg\" alt=\"PiS rozpoczyna cykl konferencji o roku rz\u0105d\u00f3w Tuska: Oszustwo na poziomie PRL\" align=\"left\" /></a>PiS rozpoczyna tygodniowy cykl konferencji, w trakcie kt\u00f3rych podsumowany zostanie rok rz\u0105d\u00f3w premiera Donalda Tuska. Jak mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107, ocena partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego nie b\u0119dzie laurk\u0105, co zreszt\u0105 zasygnalizowa\u0142 w poniedzia\u0142ek sam prezes, og\u0142aszaj\u0105c: by\u0142 to bardzo z\u0142y rok dla Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672633,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pis-rozpoczyna-cykl-konferencji-o-roku-rzadow-tuska-oszustwo,nId,7871955",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS rozpoczyna cykl konferencji o roku rz\u0105d\u00f3w Tuska: Oszustwo na poziomie PRL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T12:38:58.715878+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zabojstwo-na-nowym-swiecie-w-warszawie-jest-decyzja-ws-ekstr,nId,7871973\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-na-nowym-swiecie-w-warszawie-jest-decyzja-ws-ekstr/000K9A2ML4SQ809B-C307.jpg\" alt=\"Zab\u00f3jstwo na Nowym \u015awiecie w Warszawie. Jest decyzja ws. ekstradycji Dawida M.\" align=\"left\" /></a>Turcja poinformowa\u0142a stron\u0119 polsk\u0105 o ekstradycji Dawida M. - poinformowa\u0142a rzecznik Prokuratora Generalnego prok. Anna Adamiak. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o zab\u00f3jstwo na Nowym \u015awiecie w Warszawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672631,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zabojstwo-na-nowym-swiecie-w-warszawie-jest-decyzja-ws-ekstr,nId,7871973",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo na Nowym \u015awiecie w Warszawie. Jest decyzja ws. ekstradycji Dawida M.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T12:38:58.300838+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-mswia-24-zawiadomienia-do-prokuratury-po-audycie-w-sluz,nId,7871953\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-mswia-24-zawiadomienia-do-prokuratury-po-audycie-w-sluz/000K99RKCL2IFKNH-C307.jpg\" alt=\"Szef MSWiA: 24 zawiadomienia do prokuratury po audycie w s\u0142u\u017cbach\" align=\"left\" /></a>Po przeprowadzonych w 2024 r. audytach s\u0142u\u017cby specjalne skierowa\u0142y do prokuratury 24 zawiadomienia o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstw w dzia\u0142alno\u015bci s\u0142u\u017cb w latach 2016-2023. Takie informacje przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek szef MSWiA i minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych - Tomasz Siemoniak.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672629,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-mswia-24-zawiadomienia-do-prokuratury-po-audycie-w-sluz,nId,7871953",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSWiA: 24 zawiadomienia do prokuratury po audycie w s\u0142u\u017cbach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T12:38:58.121780+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezny-wybuch-kolo-florencji-sa-ofiary-i-ranni,nId,7871957\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-wybuch-kolo-florencji-sa-ofiary-i-ranni/000K9A0RDXK3N4LO-C307.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cny wybuch ko\u0142o Florencji. S\u0105 ofiary i ranni\" align=\"left\" /></a>Wybuch zbiornika z gazem na terenie w\u0142oskiego koncernu gazowo energetycznego ENI w Calenzano ko\u0142o Florencji. Co najmniej dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a dziewi\u0119\u0107 zosta\u0142o rannych. Cztery osoby s\u0105 zaginione. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672628,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-potezny-wybuch-kolo-florencji-sa-ofiary-i-ranni,nId,7871957",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny wybuch ko\u0142o Florencji. S\u0105 ofiary i ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T12:16:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kosiniak-kamysz-monitorujemy-wydarzenia-w-syrii-pod-katem-ro,nId,7871929\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kosiniak-kamysz-monitorujemy-wydarzenia-w-syrii-pod-katem-ro/000K99MSISH2STRC-C307.jpg\" alt=\"Kosiniak-Kamysz: Monitorujemy wydarzenia w Syrii pod k\u0105tem Rosjan i migracji\" align=\"left\" /></a>Z wielu wzgl\u0119d\u00f3w sytuacja w Syrii jest r\u00f3wnie\u017c monitorowana w Polsce. Minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapowiedzia\u0142, \u017ce wydarzenia na Bliskim Wschodzie b\u0119d\u0105 jednym z temat\u00f3w wtorkowego posiedzenia Komitetu ds. Bezpiecze\u0144stwa Narodowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672630,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kosiniak-kamysz-monitorujemy-wydarzenia-w-syrii-pod-katem-ro,nId,7871929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosiniak-Kamysz: Monitorujemy wydarzenia w Syrii pod k\u0105tem Rosjan i migracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T11:33:58.653227+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-mbappe-zabral-glos-ws-oskarzen-o-gwalt-w-sztokholmie,nId,7871922\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mbappe-zabral-glos-ws-oskarzen-o-gwalt-w-sztokholmie/000K99K99087BY02-C307.jpg\" alt=\"\u200bMbappe zabra\u0142 g\u0142os ws. oskar\u017ce\u0144 o gwa\u0142t w Sztokholmie\" align=\"left\" /></a>Kylian Mbappe po raz pierwszy publicznie wypowiedzia\u0142 si\u0119 na ten temat oskar\u017ce\u0144 o gwa\u0142t, kt\u00f3rego rzekomo mia\u0142 dopu\u015bci\u0107 si\u0119 w Sztokholmie. Pi\u0142karz Realu Madryt przyzna\u0142, \u017ce zareagowa\u0142 z niedowierzaniem, gdy dwa miesi\u0105ce temu zobaczy\u0142 doniesienia medialne ze Szwecji, \u017ce jest przedmiotem \u015bledztwa w sprawie gwa\u0142tu. &quot;Nie dosta\u0142em niczego, \u017cadnego wezwania, niczego. Szwedzki rz\u0105d nic nie og\u0142osi\u0142, wi\u0119c nie jestem zaniepokojony&quot; - m\u00f3wi\u0142 pi\u0142karz w telewizyjnym wywiadzie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672267,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-mbappe-zabral-glos-ws-oskarzen-o-gwalt-w-sztokholmie,nId,7871922",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bMbappe zabra\u0142 g\u0142os ws. oskar\u017ce\u0144 o gwa\u0142t w Sztokholmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T11:33:57.989395+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-eksport-ksiazek-za-niecale-90-dolarow-jak-wyglada-handel-pol,nId,7871912\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksport-ksiazek-za-niecale-90-dolarow-jak-wyglada-handel-pol/000K99CB8MHKFFSR-C307.jpg\" alt=\"Eksport ksi\u0105\u017cek za nieca\u0142e 90 dolar\u00f3w. Jak wygl\u0105da handel Polski z Syri\u0105?  \" align=\"left\" /></a>Kraj, w kt\u00f3rym po niemal \u0107wier\u0107wieczu upad\u0142 re\u017cim, jest jednym z najbardziej zniszczonych miejsc na \u015bwiecie. Mimo niesprzyjaj\u0105cych warunk\u00f3w geopolitycznych i ci\u0105g\u0142ej niestabilno\u015bci wynikaj\u0105cej chocia\u017cby z trwaj\u0105cej od 2011 wojny domowej, Syria by\u0142a w stanie sprzedawa\u0107 swoje produkty za granic\u0105, ale te\u017c importowa\u0107 je i za nie p\u0142aci\u0107. Jak wygl\u0105daj\u0105 obroty polsko-syryjskie? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672264,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-eksport-ksiazek-za-niecale-90-dolarow-jak-wyglada-handel-pol,nId,7871912",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksport ksi\u0105\u017cek za nieca\u0142e 90 dolar\u00f3w. Jak wygl\u0105da handel Polski z Syri\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T11:33:57.594012+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-z-ta-syria-i-kto-wygrywa-na-bliskowschodniej-szachownicy,nId,7871821\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-ta-syria-i-kto-wygrywa-na-bliskowschodniej-szachownicy/000K99AZB60HHW79-C307.jpg\" alt=\"Co z t\u0105 Syri\u0105 i kto wygrywa na bliskowschodniej szachownicy?\" align=\"left\" /></a>Rosja og\u0142asza, \u017ce je\u015bli jej bazy w Syrii zostan\u0105 zaatakowane, odpowie z ca\u0142\u0105 moc\u0105. Rosyjska agencja TASS podaje, \u017ce armia rebeliancka, kt\u00f3ra przej\u0119\u0142a w\u0142adz\u0119 w kraju, kontroluje ca\u0142\u0105 prowincj\u0119 Latakia, gdzie Moskwa posiada swoje przycz\u00f3\u0142ki. W ci\u0105gu zaledwie tygodnia utrzymywany przez lata sojusz Rosji, Iranu i Baszara al-Asada zdaje si\u0119, rozsypa\u0142 si\u0119 jak domek z kart. Syria szykuje si\u0119 na now\u0105 er\u0119. Kto wygrywa, a kto traci w bliskowschodnim chaosie?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672262,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-z-ta-syria-i-kto-wygrywa-na-bliskowschodniej-szachownicy,nId,7871821",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z t\u0105 Syri\u0105 i kto wygrywa na bliskowschodniej szachownicy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T11:31:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-trybunal-konstytucyjny-ostatni-dzien-julii-przylebskiej,nId,7871886\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trybunal-konstytucyjny-ostatni-dzien-julii-przylebskiej/000K991BYUEEWC0X-C307.jpg\" alt=\"\u200bTrybuna\u0142 Konstytucyjny. Ostatni dzie\u0144 Julii Przy\u0142\u0119bskiej\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b ko\u0144czy si\u0119 9-letnia kadencja najdziwaczniej sprawuj\u0105cej sw\u00f3j urz\u0105d prezes TK. Jej nazwisko pos\u0142u\u017cy\u0142o do ca\u0142o\u015bciowego opisu zjawiska, nazwanego &quot;Trybuna\u0142em Julii Przy\u0142\u0119bskiej&quot;. Przez ca\u0142e lata oznacza\u0142o zar\u00f3wno spos\u00f3b dzia\u0142ania, jak rang\u0119 i wizerunek ca\u0142ej instytucji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672265,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-trybunal-konstytucyjny-ostatni-dzien-julii-przylebskiej,nId,7871886",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bTrybuna\u0142 Konstytucyjny. Ostatni dzie\u0144 Julii Przy\u0142\u0119bskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T11:27:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-pozar-mieszkania-w-elku-w-srodku-kartony-z-amunicja-i-pocisk,nId,7871879\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-mieszkania-w-elku-w-srodku-kartony-z-amunicja-i-pocisk/000K98QDTC83SP7W-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car mieszkania w E\u0142ku. W \u015brodku kartony z amunicj\u0105 i pociskami\" align=\"left\" /></a>Policjanci z E\u0142ku zabezpieczaj\u0105 amunicj\u0119, zapalniki i pociski artyleryjskie, kt\u00f3re odnaleziono w mieszkaniu przy ul. Kili\u0144skiego podczas gaszenia po\u017caru. Prawdopodobnie s\u0105 to znaleziska z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej. W\u0142a\u015bciciel mieszkania zosta\u0142 zatrzymany.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672263,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-pozar-mieszkania-w-elku-w-srodku-kartony-z-amunicja-i-pocisk,nId,7871879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car mieszkania w E\u0142ku. W \u015brodku kartony z amunicj\u0105 i pociskami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T11:22:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-spektakularna-akcja-ukraincow-drony-morskie-uszkodzily-rosyj,nId,7871865\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spektakularna-akcja-ukraincow-drony-morskie-uszkodzily-rosyj/000K98PXOJPYPN4N-C307.jpg\" alt=\"Spektakularna akcja Ukrai\u0144c\u00f3w. Drony morskie uszkodzi\u0142y rosyjskie \u015bmig\u0142owce\" align=\"left\" /></a>Grupa ukrai\u0144skich dron\u00f3w morskich Sea Baby uszkodzi\u0142a rosyjskie \u015bmig\u0142owce, samoloty i \u0142odzie patrolowe oraz uderzy\u0142a w bark\u0119 transportuj\u0105c\u0105 sprz\u0119t wojskowy i sprz\u0119t do naprawy mostu na Krymie. &quot;Rosyjscy piloci uwa\u017cali si\u0119 za my\u015bliwych i spodziewali si\u0119 \u0142atwego polowania, ale stali si\u0119 ofiar\u0105&quot; \u2013 poinformowa\u0142a w komunikacie S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU). </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672266,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-spektakularna-akcja-ukraincow-drony-morskie-uszkodzily-rosyj,nId,7871865",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektakularna akcja Ukrai\u0144c\u00f3w. Drony morskie uszkodzi\u0142y rosyjskie \u015bmig\u0142owce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T10:28:55.003888+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koreanskie-czolgi-moga-dotrzec-do-polski-z-opoznieniem,nId,7871857\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koreanskie-czolgi-moga-dotrzec-do-polski-z-opoznieniem/000K985B335GUX4Q-C307.jpg\" alt=\"Korea\u0144skie czo\u0142gi mog\u0105 dotrze\u0107 do Polski z op\u00f3\u017anieniem \" align=\"left\" /></a>Kontrakt na dostaw\u0119 820 czo\u0142g\u00f3w K2 od korea\u0144skiego producenta mo\u017ce zosta\u0107 podpisany z op\u00f3\u017anieniem. Przedstawiciele po\u0142udniowokorea\u0144skiego przemys\u0142u informuj\u0105, \u017ce w zwi\u0105zku z politycznym chaosem, negocjacje mog\u0105 potrwa\u0107 d\u0142u\u017cej ni\u017c planowano.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671931,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koreanskie-czolgi-moga-dotrzec-do-polski-z-opoznieniem,nId,7871857",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea\u0144skie czo\u0142gi mog\u0105 dotrze\u0107 do Polski z op\u00f3\u017anieniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T10:23:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-potracila-na-przejsciu-dla-pieszych-13-latke-dziewczynka-tra,nId,7871842\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potracila-na-przejsciu-dla-pieszych-13-latke-dziewczynka-tra/000K97T21PH9TFO5-C307.jpg\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142a na przej\u015bciu dla pieszych 13-latk\u0119. Dziewczynka trafi\u0142a do szpitala \" align=\"left\" /></a>Policjanci wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci wypadku drogowego, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w niedziel\u0119 na oznakowanym przej\u015bciu dla pieszych w Kornowacu ( woj. \u015bl\u0105skie) na ulicy Raciborskiej. W wyniku zdarzenia 13-latka trafi\u0142a do szpitala. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671932,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-potracila-na-przejsciu-dla-pieszych-13-latke-dziewczynka-tra,nId,7871842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142a na przej\u015bciu dla pieszych 13-latk\u0119. Dziewczynka trafi\u0142a do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T09:24:15.784000+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sluzby-rozbily-grupe-ktora-sprzedawala-suplementy-diety-w-sk,nId,7871800\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sluzby-rozbily-grupe-ktora-sprzedawala-suplementy-diety-w-sk/000K9718R7NSYHJ9-C307.jpg\" alt=\"S\u0142u\u017cby rozbi\u0142y grup\u0119, kt\u00f3ra sprzedawa\u0142a suplementy diety. W sk\u0142adzie narkotyki i dopalacze\" align=\"left\" /></a>CB\u015aP wsp\u00f3lnie ze s\u0142u\u017cbami z Czech i S\u0142owacji rozbi\u0142o grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 produkcj\u0105 i dystrybucj\u0105 suplement\u00f3w diety oraz spalaczy t\u0142uszczu. Produkty te zawiera\u0142y w swoim sk\u0142adzie narkotyki, dopalacze i sterydy. Zatrzymano w sumie 7 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671684,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sluzby-rozbily-grupe-ktora-sprzedawala-suplementy-diety-w-sk,nId,7871800",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cby rozbi\u0142y grup\u0119, kt\u00f3ra sprzedawa\u0142a suplementy diety. W sk\u0142adzie narkotyki i dopalacze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T09:24:15.430041+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nie-zyje-poszukiwany-profesor-policja-potwierdza,nId,7871817\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-poszukiwany-profesor-policja-potwierdza/000K974R7B2BE24H-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje poszukiwany profesor. Policja potwierdza \" align=\"left\" /></a>Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 profesora Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego w Warszawie Miros\u0142awa K. Policja potwierdza, \u017ce zw\u0142oki odnalezione w samochodzie marki Mitsubishi w miejscowo\u015bci Kuleje w powiecie k\u0142obuckim niedaleko Cz\u0119stochowy (woj. \u015bl\u0105skie) nale\u017c\u0105 do m\u0119\u017cczyzny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671683,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nie-zyje-poszukiwany-profesor-policja-potwierdza,nId,7871817",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje poszukiwany profesor. Policja potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T09:24:15.120759+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pulkownik-sop-pobil-ratownikow-medycznych-w-warszawie,nId,7871805\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pulkownik-sop-pobil-ratownikow-medycznych-w-warszawie/000K97JN014JEBHE-C307.jpg\" alt=\"\u200bPu\u0142kownik SOP pobi\u0142 ratownik\u00f3w medycznych w Warszawie\" align=\"left\" /></a>Ratownicy medyczni zostali pobici przez pu\u0142kownika S\u0142u\u017cby Ochrony Pa\u0144stwa - informuje reporter RMF MAXX Przemys\u0142aw Mzyk. Do zdarzenia do dosz\u0142o w sobot\u0119 w warszawskim \u015ar\u00f3dmie\u015bciu. Dyrekcja Wojew\u00f3dzkiej Stacji Pogotowia Ratunkowego i Transportu Sanitarnego &quot;Meditrans&quot; zapowiedzia\u0142a, \u017ce z\u0142o\u017cy w poniedzia\u0142ek doniesienia do prokuratury w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671682,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pulkownik-sop-pobil-ratownikow-medycznych-w-warszawie,nId,7871805",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bPu\u0142kownik SOP pobi\u0142 ratownik\u00f3w medycznych w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T09:24:14.822757+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-marcin-romanowski-nie-stawil-sie-w-sadzie-dzis-decyzja-o-ewe,nId,7871819\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-romanowski-nie-stawil-sie-w-sadzie-dzis-decyzja-o-ewe/000K97SKXNINRTUS-C307.jpg\" alt=\"Marcin Romanowski nie stawi\u0142 si\u0119 w s\u0105dzie. Dzi\u015b decyzja o ewentualnym areszcie\" align=\"left\" /></a>Pose\u0142 PiS, by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci Marcin Romanowski nie stawi\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek w S\u0105dzie Rejonowym dla Warszawy-Mokotowa. Obro\u0144ca polityka mec. Bartosz Lewandowski poinformowa\u0142, \u017ce Romanowski przeszed\u0142 bardzo powa\u017cn\u0105 operacj\u0119. Dzi\u015b s\u0105d ma podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 w sprawie ewentualne aresztowania Romanowskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671681,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-marcin-romanowski-nie-stawil-sie-w-sadzie-dzis-decyzja-o-ewe,nId,7871819",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski nie stawi\u0142 si\u0119 w s\u0105dzie. Dzi\u015b decyzja o ewentualnym areszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T09:24:14.502542+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policja-szykuje-sie-do-protestow-maja-byc-uciazliwe-dla-rzad,nId,7871807\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-szykuje-sie-do-protestow-maja-byc-uciazliwe-dla-rzad/000K973SN02CIJ8J-C307.jpg\" alt=\"Policja szykuje si\u0119 do protest\u00f3w. Maj\u0105 by\u0107 uci\u0105\u017cliwe dla rz\u0105dz\u0105cych\" align=\"left\" /></a>W tym tygodniu komitet protestacyjny zatwierdzi decyzj\u0119 o formie policyjnego protestu. NSZZ Policjant\u00f3w w pi\u0105tek og\u0142osi\u0142, \u017ce rozpoczyna akcj\u0119 protestacyjn\u0105 w zwi\u0105zku fiaskiem negocjacji p\u0142acowych z Ministerstwem Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671680,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policja-szykuje-sie-do-protestow-maja-byc-uciazliwe-dla-rzad,nId,7871807",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja szykuje si\u0119 do protest\u00f3w. Maj\u0105 by\u0107 uci\u0105\u017cliwe dla rz\u0105dz\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T08:41:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-intensywnymi-opadami-sniegu-oblodzeniem-,nId,7871753\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-ostrzega-przed-intensywnymi-opadami-sniegu-oblodzeniem/000K969OJ7EG1S0I-C307.jpg\" alt=\"IMGW ostrzega przed intensywnymi opadami \u015bniegu, oblodzeniem i sztormem\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego stopnia przed intensywnymi opadami \u015bniegu. Alerty obejmuj\u0105 woj. dolno\u015bl\u0105skie, opolskie i ma\u0142opolskie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1673082,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-intensywnymi-opadami-sniegu-oblodzeniem-,nId,7871753",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW ostrzega przed intensywnymi opadami \u015bniegu, oblodzeniem i sztormem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T08:18:40.545891+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-slupsk-znow-chce-sie-powiekszyc-kosztem-innych-gmin,nId,7871745\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slupsk-znow-chce-sie-powiekszyc-kosztem-innych-gmin/000K965NJQ1YT6CB-C307.jpg\" alt=\"S\u0142upsk zn\u00f3w chce si\u0119 powi\u0119kszy\u0107 kosztem innych gmin \" align=\"left\" /></a>S\u0142upsk po raz kolejny chce si\u0119 powi\u0119kszy\u0107 kosztem gminy Redzikowo, a tak\u017ce gminy Kobylnica. Chodzi o 840 hektar\u00f3w ziem i ponad 3 tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w. W\u0142odarze obu gmin sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 takiemu pomys\u0142owi. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671441,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-slupsk-znow-chce-sie-powiekszyc-kosztem-innych-gmin,nId,7871745",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142upsk zn\u00f3w chce si\u0119 powi\u0119kszy\u0107 kosztem innych gmin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T08:18:40.352912+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-korei-poludniowej-z-zakazem-opuszczania-kraju,nId,7871766\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-korei-poludniowej-z-zakazem-opuszczania-kraju/000K96INVR5HYGCE-C307.jpg\" alt=\"Prezydent Korei Po\u0142udniowej z zakazem opuszczania kraju \" align=\"left\" /></a>Prezydentowi Korei Po\u0142udniowej Jun Suk Jeolowi zakazano zagranicznych podr\u00f3\u017cy. Jest to zwi\u0105zane z og\u0142oszeniem przez niego w ubieg\u0142ym tygodniu stanu wojennego.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671440,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-korei-poludniowej-z-zakazem-opuszczania-kraju,nId,7871766",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Korei Po\u0142udniowej z zakazem opuszczania kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T08:18:40.137900+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-jeszcze-czegos-doswiadcze-czegos-posmakuje-irena-santor-konc,nId,7870909\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jeszcze-czegos-doswiadcze-czegos-posmakuje-irena-santor-konc/000K8UTIAMAKY9AP-C307.jpg\" alt=\"&quot;Jeszcze czego\u015b do\u015bwiadcz\u0119, czego\u015b posmakuj\u0119&quot;. Irena Santor ko\u0144czy dzi\u015b 90 lat\" align=\"left\" /></a>Irena Santor to artystka uwielbiana przez r\u00f3\u017cne pokolenia s\u0142uchaczy. Pierwsza dama polskiej piosenki ko\u0144czy dzi\u015b 90 lat. &quot;Ciekawa jestem, co mnie jeszcze czeka&quot; - m\u00f3wi nam z u\u015bmiechem Irena Santor. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671439,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-jeszcze-czegos-doswiadcze-czegos-posmakuje-irena-santor-konc,nId,7870909",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jeszcze czego\u015b do\u015bwiadcz\u0119, czego\u015b posmakuj\u0119\". Irena Santor ko\u0144czy dzi\u015b 90 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T08:18:39.941245+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-intensywnymi-opadami-sniegu,nId,7871753\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-ostrzega-przed-intensywnymi-opadami-sniegu/000K969OJ7EG1S0I-C307.jpg\" alt=\"IMGW ostrzega przed intensywnymi opadami \u015bniegu\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego stopnia przed intensywnymi opadami \u015bniegu. Alerty obejmuj\u0105 woj. dolno\u015bl\u0105skie, opolskie i ma\u0142opolskie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671438,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-intensywnymi-opadami-sniegu,nId,7871753",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW ostrzega przed intensywnymi opadami \u015bniegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T08:02:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-balcerowicz-mamy-populistyczna-licytacje-gospodarcza-miedzy-,nId,7871547\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/balcerowicz-mamy-populistyczna-licytacje-gospodarcza-miedzy/000K96VDUY8BUFJE-C307.jpg\" alt=\"Balcerowicz: Mamy populistyczn\u0105 licytacj\u0119 gospodarcz\u0105 mi\u0119dzy PO i PiS\" align=\"left\" /></a>W Porannej rozmowie w RMF FM Leszek Balcerowicz ostro skrytykowa\u0142 polityk\u0119 gospodarcz\u0105 obecnego i poprzedniego rz\u0105du. &quot;Nie prowadzi ona do doganiania Zachodu, ale w najgorszym wypadku do stagnacji. Dwie g\u0142\u00f3wne partie polityczne licytuj\u0105 si\u0119 w z\u0142ej polityce gospodarczej&quot; - przekaza\u0142 ekonomista.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671437,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-balcerowicz-mamy-populistyczna-licytacje-gospodarcza-miedzy-,nId,7871547",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Balcerowicz: Mamy populistyczn\u0105 licytacj\u0119 gospodarcz\u0105 mi\u0119dzy PO i PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T07:13:43.248064+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niepokojace-manewry-chinskiej-floty-tajwan-podnosi-stan-goto,nId,7871713\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niepokojace-manewry-chinskiej-floty-tajwan-podnosi-stan-goto/000K95YEFU2PG31Y-C307.jpg\" alt=\"Niepokoj\u0105ce manewry chi\u0144skiej floty. Tajwan podnosi stan gotowo\u015bci wojsk\" align=\"left\" /></a>Ministerstwo obrony Tajwanu donosi o nieobserwowanych dot\u0105d ruchach chi\u0144skiej floty wojennej. W ci\u0105gu ostatniej doby Chi\u0144czycy podwoili liczb\u0119 okr\u0119t\u00f3w wok\u00f3\u0142 wyspy. Tajpej utworzy\u0142o sztab reagowania kryzysowego i podnios\u0142o poziom gotowo\u015bci wojsk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671204,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niepokojace-manewry-chinskiej-floty-tajwan-podnosi-stan-goto,nId,7871713",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce manewry chi\u0144skiej floty. Tajwan podnosi stan gotowo\u015bci wojsk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T07:13:42.708452+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bedzie-pilne-zebranie-rady-bezpieczenstwa-onz-w-sprawie-syri,nId,7871729\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-pilne-zebranie-rady-bezpieczenstwa-onz-w-sprawie-syri/000K95Z26MNGCDSW-C307.jpg\" alt=\"B\u0119dzie pilne zebranie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ w sprawie Syrii \" align=\"left\" /></a>Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ zbierze si\u0119 w trybie pilnym w poniedzia\u0142kowe popo\u0142udnie w celu om\u00f3wienia za zamkni\u0119tymi drzwiami kwestii Syrii w zwi\u0105zku z upadkiem re\u017cimu Baszara al-Asada - poinformowa\u0142a agencja AFP, opieraj\u0105c si\u0119 na kilku \u017ar\u00f3d\u0142ach dyplomatycznych. O zwo\u0142anie posiedzenia zawnioskowa\u0142a Rosja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671202,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bedzie-pilne-zebranie-rady-bezpieczenstwa-onz-w-sprawie-syri,nId,7871729",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie pilne zebranie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ w sprawie Syrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T07:13:42.439624+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-beda-nowe-oznaczenia-dla-policjantow-umozliwia-identyfikacje,nId,7871734\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/beda-nowe-oznaczenia-dla-policjantow-umozliwia-identyfikacje/000K95ZYLBUAUGQE-C307.jpg\" alt=\"B\u0119d\u0105 nowe oznaczenia dla policjant\u00f3w. Umo\u017cliwi\u0105 identyfikacj\u0119 funkcjonariuszy\" align=\"left\" /></a>Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 konsultacje nad rozporz\u0105dzeniem o identyfikatorach numerycznych dla policjant\u00f3w - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. To oznacza, \u017ce niebawem nowe oznaczenia trafi\u0105 na mundury funkcjonariuszy tej najwi\u0119kszej s\u0142u\u017cby podleg\u0142ej MSWiA. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671201,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-beda-nowe-oznaczenia-dla-policjantow-umozliwia-identyfikacje,nId,7871734",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 nowe oznaczenia dla policjant\u00f3w. Umo\u017cliwi\u0105 identyfikacj\u0119 funkcjonariuszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T07:13:42.107462+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-leszek-balcerowicz-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7871547\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/leszek-balcerowicz-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000K92FAS1SYE5I7-C307.jpg\" alt=\"Leszek Balcerowicz go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Roberta Mazurka w Porannej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie prof. Leszek Balcerowicz, ekonomista, by\u0142y wicepremier i minister finans\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671200,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-leszek-balcerowicz-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7871547",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leszek Balcerowicz go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-adam-szlapka-nie-wydaje-mi-sie-zeby-czekala-nas-fala-uchodzc,nId,7871568\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-szlapka-nie-wydaje-mi-sie-zeby-czekala-nas-fala-uchodzc/000K934FVD6SFSQA-C307.jpg\" alt=\"Adam Sz\u0142apka: Nie wydaje mi si\u0119, \u017ceby czeka\u0142a nas fala uchod\u017ac\u00f3w z Syrii\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie wydaje mi si\u0119, \u017ceby czeka\u0142a nas fala uchod\u017ac\u00f3w z Syrii&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Adam Sz\u0142apka, minister ds. UE, pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej, komentuj\u0105c wydarzenia w Syrii i upadek re\u017cimu Baszara Al-Asada. \u201eRosja s\u0142abnie, wojna w Ukrainie jest dla niej obci\u0105\u017ceniem\u201d \u2013 doda\u0142 go\u015b\u0107 Tomasza Terlikowskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671203,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-adam-szlapka-nie-wydaje-mi-sie-zeby-czekala-nas-fala-uchodzc,nId,7871568",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Sz\u0142apka: Nie wydaje mi si\u0119, \u017ceby czeka\u0142a nas fala uchod\u017ac\u00f3w z Syrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T06:08:56.097488+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-efekt-taylor-swift-trasa-koncertowa-eras-najbardziej-dochodo,nId,7871708\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/efekt-taylor-swift-trasa-koncertowa-eras-najbardziej-dochodo/000K95WJM5TRCHEI-C307.jpg\" alt=\"&quot;Efekt Taylor Swift&quot;. Trasa koncertowa &quot;Eras&quot; najbardziej dochodow\u0105 w historii\" align=\"left\" /></a>Trasa koncertowa &quot;Eras&quot;, kt\u00f3ra uczyni\u0142a ameryka\u0144sk\u0105 piosenkark\u0119 pop Taylor Swift miliarderk\u0105, sta\u0142a si\u0119 najbardziej dochodow\u0105 w historii, przynosz\u0105c szacunkowo 2,2 mld dolar\u00f3w. Jej fani mogli wyda\u0107 na podr\u00f3\u017ce hotele, wy\u017cywienie itp. nawet do 10 miliard\u00f3w dolar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1670998,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-efekt-taylor-swift-trasa-koncertowa-eras-najbardziej-dochodo,nId,7871708",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Efekt Taylor Swift\". Trasa koncertowa \"Eras\" najbardziej dochodow\u0105 w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T06:08:55.513477+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-jak-dalej-maja-dzialac-centra-zdrowia-psychicznego,nId,7871704\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-dalej-maja-dzialac-centra-zdrowia-psychicznego/000K95WI37OT45FN-C307.jpg\" alt=\"Jak dalej maj\u0105 dzia\u0142a\u0107 centra zdrowia psychicznego? \" align=\"left\" /></a>W ci\u0105gu kilku tygodni gotowe mog\u0105 by\u0107 pierwsze propozycje, jak dalej maj\u0105 dzia\u0142a\u0107 centra zdrowia psychicznego - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. Przygotowa\u0107 ma je nowy zesp\u00f3\u0142 powo\u0142any przez Ministerstwo Zdrowia. Jego pierwsze posiedzenie zaplanowane jest w tym tygodniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1670996,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/aktualnosci/news-jak-dalej-maja-dzialac-centra-zdrowia-psychicznego,nId,7871704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak dalej maj\u0105 dzia\u0142a\u0107 centra zdrowia psychicznego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T06:03:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/choinki/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-bedziemy-w-n,nId,7871517\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-bedziemy-w-n/000K95WPHI3U41RQ-C307.jpg\" alt=\"&quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Dzi\u015b b\u0119dziemy w Nysie\" align=\"left\" /></a>Rozpocznij nowy tydzie\u0144 z akcj\u0105 &quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;! Dzi\u015b zawitamy do Nysy na Opolszczy\u017anie. Jak zwykle, w naszym \u017c\u00f3\u0142to-niebieskim miasteczku nie zabraknie \u015bwietnej muzyki, pachn\u0105cych choinek i atrakcji dla S\u0142uchaczy w ka\u017cdym wieku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1670995,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/choinki/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-bedziemy-w-n,nId,7871517",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski\". Dzi\u015b b\u0119dziemy w Nysie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T06:03:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/choinki/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-bylismy-w-ny,nId,7871517\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-bylismy-w-ny/000K99KVCRSRGYIM-C307.jpg\" alt=\"&quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Dzi\u015b byli\u015bmy w Nysie\" align=\"left\" /></a>Rozpocznij nowy tydzie\u0144 z akcj\u0105 &quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;! Dzi\u015b zawitali\u015bmy do Nysy na Opolszczy\u017anie. Jak zwykle, w naszym \u017c\u00f3\u0142to-niebieskim miasteczku nie zabrak\u0142o \u015bwietnej muzyki, pachn\u0105cych choinek i atrakcji dla S\u0142uchaczy w ka\u017cdym wieku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1672632,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/choinki/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-bylismy-w-ny,nId,7871517",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski\". Dzi\u015b byli\u015bmy w Nysie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T06:03:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/choinki/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-jestesmy-w-n,nId,7871517\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-jestesmy-w-n/000K95WPHI3U41RQ-C307.jpg\" alt=\"&quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Dzi\u015b jeste\u015bmy w Nysie\" align=\"left\" /></a>Rozpocznij nowy tydzie\u0144 z akcj\u0105 &quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;! Dzi\u015b zawitali\u015bmy do Nysy na Opolszczy\u017anie. Jak zwykle, w naszym \u017c\u00f3\u0142to-niebieskim miasteczku nie zabraknie \u015bwietnej muzyki, pachn\u0105cych choinek i atrakcji dla S\u0142uchaczy w ka\u017cdym wieku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1671930,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/choinki/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-jestesmy-w-n,nId,7871517",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski\". Dzi\u015b jeste\u015bmy w Nysie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T05:32:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-tunel-na-zakopiance-zostanie-zamkniety-zaplanowano-cwiczenia,nId,7871702\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tunel-na-zakopiance-zostanie-zamkniety-zaplanowano-cwiczenia/000K95VGH1PHB2F0-C307.jpg\" alt=\"Tunel na zakopiance zostanie zamkni\u0119ty. Zaplanowano \u0107wiczenia\" align=\"left\" /></a>We wtorek od godz. 20.00 do p\u00f3\u0142nocy przejazd tunelem na zakopiance b\u0119dzie zamkni\u0119ty z powodu zaplanowanych \u0107wicze\u0144 s\u0142u\u017cb ratowniczych. Drogowcy wyznacz\u0105 objazd przez Mszan\u0119 Doln\u0105 - poinformowa\u0142 rzecznik krakowskiego oddzia\u0142u GDDKiA Kacper Michna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1670997,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-tunel-na-zakopiance-zostanie-zamkniety-zaplanowano-cwiczenia,nId,7871702",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tunel na zakopiance zostanie zamkni\u0119ty. Zaplanowano \u0107wiczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-09T05:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dzis-probna-matura-z-jezyka-polskiego-arkusz-cke,nId,7871593\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-probna-matura-z-jezyka-polskiego-arkusz-cke/000K93FELIRA5W3Q-C307.jpg\" alt=\"Dzi\u015b pr\u00f3bna matura z j\u0119zyka polskiego [ARKUSZ CKE]\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b trzeci dzie\u0144 matur pr\u00f3bnych organizowanych przez Centraln\u0105 Komisj\u0119 Egzaminacyjn\u0105. Za przysz\u0142orocznymi abiturientami ju\u017c matura pr\u00f3bna m.in. z j\u0119zyka angielskiego oraz matematyki. O 9:00 rozpoczn\u0105 natomiast pisanie egzaminu z j\u0119zyka polskiego. Arkusz matury pr\u00f3bnej CKE z polskiego znajdziecie ju\u017c wkr\u00f3tce w tym artykule. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1670811,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dzis-probna-matura-z-jezyka-polskiego-arkusz-cke,nId,7871593",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b pr\u00f3bna matura z j\u0119zyka polskiego [ARKUSZ CKE]",
        "vote": 0
    }
]