[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T22:00:01+00:00", "description": "", "id": 864672, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/chrzescijanin-ma-byc-jednoznaczny-radykalny-i-zdecydowany,2863811", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/14/1f066976b8326916db6775bae5fb69b2/jpg/deon/rss-thumbnail/cody-otto-kL3H5lnUntc-unsplash.jpg", "title": "Chrze\u015bcijanin ma by\u0107 jednoznaczny, radykalny i zdecydowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T21:08:51+00:00", "description": "", "id": 864480, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/hiszpanie-pilkarskimi-mistrzami-europy-po-zwyciestwie-w-finale-nad-anglia-21,2863862", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/14/9969cfec3728f8b85fec3fe3a5413577/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11478772.jpg", "title": "Hiszpanie pi\u0142karskimi mistrzami Europy po zwyci\u0119stwie w finale nad Angli\u0105 2:1", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T19:57:30+00:00", "description": "", "id": 864278, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/stolica-apostolska-zaniepokojona-epizodem-przemocy-w-usa,2863856", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/14/4399b59fa0846b55319f1a4c82a2dd0c/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11477229.jpg", "title": "Stolica Apostolska zaniepokojona \"epizodem przemocy\" w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T19:55:38+00:00", "description": "", "id": 864279, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/prof-banka-dla-pap-mamy-w-kosciele-w-polsce-trudnosc-z-recepcja-synodu-o-synodalnosci,2863847", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/14/8c51070be68d8442ff14e4668aada09c/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11477260.jpg", "title": "Prof. Ba\u0144ka dla PAP: mamy w Ko\u015bciele w Polsce trudno\u015b\u0107 z recepcj\u0105 synodu o synodalno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T19:53:57+00:00", "description": "", "id": 864280, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/biden-polecilem-przeglad-wszystkich-zabezpieczen-konwencji-republikanow,2863841", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/14/e7a30a4e9f8fc140844b1f110fca5142/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11478171.jpg", "title": "Biden: poleci\u0142em przegl\u0105d wszystkich zabezpiecze\u0144 konwencji Republikan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T18:40:06+00:00", "description": "", "id": 864116, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wsj-w-samochodzie-sprawcy-zamachu-na-trumpa-znaleziono-bombe,2863829", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/14/f8bfd53e3b65ba574daf1281292adb4c/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11476851.jpg", "title": "\"WSJ\": w samochodzie sprawcy zamachu na Trumpa znaleziono bomb\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T13:48:28+00:00", "description": "", "id": 862992, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/media-strzaly-w-albstadt-lautlingen-zginely-cztery-osoby,2863799", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/14/e902f3f08f8ef746a4f2e332ef930a22/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_185060180_L.jpg", "title": "Media: strza\u0142y w Albstadt-Lautlingen; zgin\u0119\u0142y cztery osoby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T11:48:35+00:00", "description": "", "id": 862517, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-modlil-sie-o-pocieszenie-i-pokoj-dla-narodow-uciskanych-przez-groze-wojny,2863790", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/14/20b8583a38c49158e09e0ed82fe65222/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11477228.jpg", "title": "Papie\u017c modli\u0142 si\u0119 o pocieszenie i pok\u00f3j dla narod\u00f3w uciskanych przez groz\u0119 wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T07:57:56+00:00", "description": "", "id": 861965, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/chrzescijanstwo-nie-ma-byc-moim-hobby,2863775", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/14/2c56253fe6b56840983a4ffa068f2548/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_675416578_L.jpg", "title": "Chrze\u015bcija\u0144stwo nie ma by\u0107 moim hobby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T07:25:05+00:00", "description": "", "id": 861808, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/donald-trump-postrzelony-przez-zamachowca-podczas-wiecu-w-pensylwanii-,2863760", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/14/655ca4232f9f760b226da7b92547ea84/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11476882.jpg", "title": "Donald Trump postrzelony przez zamachowca podczas wiecu w Pensylwanii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-14T06:00:00+00:00", "description": "", "id": 861676, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/odarci-z-czlowieczenstwa--w-pulapce-doskonalosci,2863718", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/13/31746a7e50bc719b740622371638a447/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_90541834_XL.jpg", "title": "Odarci z cz\u0142owiecze\u0144stwa \u2013 w pu\u0142apce doskona\u0142o\u015bci", "user": null, "vote": 0}]