[{"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Znana platforma streamingowa zwolni 1500 os\u00f3b", "description": "Serwis streamingowy audio Spotify og\u0142osi\u0142 plan redukcji zatrudnienia, obejmuj\u0105cy 17 proc. za\u0142ogi. Prac\u0119 z powodu konieczno\u015bci ci\u0119cia koszt\u00f3w straci oko\u0142o 1500 os\u00f3b.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/spotify-zwolnienia-1500-osob", "date_published": "2023-12-04T10:35:18.617709+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Allegro prezentuje reklam\u0119 \u015bwi\u0105teczn\u0105 \u201eDom\u201d", "description": "Allegro w tegorocznej kampanii porusza temat mijaj\u0105cego czasu i tego jak wp\u0142ywa on na relacje z bliskimi. Marka zaprezentowa\u0142a \u015bwi\u0105teczny spot pt. \u201eDom\u201d, przygotowany przez agencj\u0119 reklamow\u0105 Ogilvy Warsaw.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/allegro-reklama-swiata-dom-opinie", "date_published": "2023-12-04T06:11:07.104124+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Viaplay ma problem ze sprzeda\u017c\u0105 praw sportowych. 2 mld euro za Premier League", "description": "Kraje nordyckie i Holandia mia\u0142y by\u0107 rynkami, na kt\u00f3rych Viaplay skoncentruje si\u0119 po wycofaniu m.in. z Polski. Dzisiaj ju\u017c wiadomo, \u017ce mo\u017ce to nast\u0105pi\u0107 dopiero w 2025 roku. Jakby tego by\u0142o ma\u0142o, holenderskie media donosz\u0105, \u017ce platforma chcia\u0142a r\u00f3wnie\u017c w tym kraju sprzeda\u0107 posiadane licencje sportowe. Zainteresowanych jednak nie by\u0142o.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/koniec-viaplay-gdzie-ogladac-premier-league-bundesliga-ksw-formula-1-prawa-sportowe-holandia-polska-problemy-finansowe", "date_published": "2023-12-04T06:11:07.101978+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Meta usuwa w Chinach prawie 5 tys. fa\u0142szywych kont z Facebooka", "description": "Meta poinformowa\u0142a, \u017ce usun\u0119\u0142a 4789 kont na Facebooku z siedzib\u0105 w Chinach. Mog\u0142y zosta\u0107 one utworzone w celu wywarcia wp\u0142ywu na wybory prezydenckie w USA w 2024 r. poprzez udawanie Amerykan\u00f3w rozpowszechniaj\u0105cych wprowadzaj\u0105ce w b\u0142\u0105d tre\u015bci dotycz\u0105ce polityki USA i stosunk\u00f3w USA-Chiny.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/facebook-falszywe-konta", "date_published": "2023-12-04T05:06:34.749310+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Lokalny Rolnik i Wojna Warzyw \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y jako Grupa Farmer Direct", "description": "W czwartek 30 listopada br. Farmer Direct, w\u0142a\u015bciciel Lokalnego Rolnika, przej\u0105\u0142 Wojn\u0119 Warzyw. W wyniku akwizycji przekszta\u0142ci\u0142 si\u0119 w Grup\u0119 Farmer Direct.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/lokalny-rolnik-i-wojna-warzyw-lacza-sily-jako-grupa-farmer-direct", "date_published": "2023-12-04T05:06:34.748812+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "TikTok obiecuje miliardy Europie i zwi\u0119ksza nacisk na bezpiecze\u0144stwo danych", "description": "TikTok og\u0142osi\u0142 - w ramach programu bezpiecze\u0144stwa i zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju Project Clover \u00a0- \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych 10 lat zainwestuje w Europie 12 miliard\u00f3w euro.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tiktok-obiecuje-miliardy-europie-i-zwieksza-nacisk-na-bezpieczenstwo-danych", "date_published": "2023-12-04T05:06:34.747809+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Prawie 300 tysi\u0119cy wzmianek o Krzysztofie Stanowskim w niespe\u0142na dwa miesi\u0105ce", "description": "Decyzj\u0105 o odej\u015bciu z Kana\u0142u Sportowego i utworzeniem nowego programu Kana\u0142u Zero, Krzysztof Stanowski \u015bci\u0105gn\u0105\u0142 na siebie uwag\u0119 medi\u00f3w i internaut\u00f3w. Jak wynika z najnowszej analizy PSMM Monitoring & More zamieszanie wok\u00f3\u0142 Stanowskiego by\u0142o szeroko komentowane w przestrzeni medialnej. W niespe\u0142na dwa miesi\u0105ce dyskusja wygenerowa\u0142a blisko 300 tys. wzmianek w mediach tradycyjnych i spo\u0142eczno\u015bciowych.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-stanowski-kanal-zero-koniec-kanal-sportowy-youtube", "date_published": "2023-12-04T05:06:34.745643+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]