[{"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Dyrektywa o efektywno\u015bci energetycznej. Co zak\u0142ada?", "description": "Nowe przepisy unijne nak\u0142adaj\u0105 obowi\u0105zki, kt\u00f3re obejm\u0105 sektor publiczny i przedsi\u0119biorstwa prywatne. Za wszystko ostatecznie i tak zap\u0142ac\u0105 podatnicy i konsumenci.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/dyrektywa-o-efektywnosci-energetycznej-co-zaklada", "date_published": "2023-12-04T11:45:11.896050+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Intensywne \u0107wiczenia zwi\u0119kszaj\u0105 ryzyko przezi\u0119bienia", "description": "Regularna aktywno\u015b\u0107 fizyczna chroni przed infekcjami dr\u00f3g oddechowych, jak grypa, COVID-19 czy zwyk\u0142e przezi\u0119bienie. Jednak bardzo intensywne \u0107wiczenia zwi\u0119kszaj\u0105 ryzyko tych chor\u00f3b, gdy\u017c os\u0142abiaj\u0105 uk\u0142ad odporno\u015bci \u2013 wykaza\u0142o badanie w\u015br\u00f3d ameryka\u0144skich stra\u017cak\u00f3w.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/intensywne-cwiczenia-ryzyko-przeziebienia-regularna-aktywnosc-fizyczna-chroni-przed-infekcjami-drog-oddechowych", "date_published": "2023-12-04T06:11:06.544234+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Bank Pekao uhonorowany nagrod\u0105 \u201eBank of the Year 2023 in Poland\u201d miesi\u0119cznika z Grupy Financial Times", "description": "Bank Pekao po raz pierwszy w historii zosta\u0142 uhonorowany presti\u017cowym tytu\u0142em \u201eBank of The Year in Poland\" przyznawanym przez jeden z najwa\u017cniejszych tytu\u0142\u00f3w bran\u017cy finansowej \u2013 miesi\u0119cznik \"The Banker\" nale\u017c\u0105cy do grupy The Financial Times.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/bank-pekao-nagroda-bank-of-the-year-2023-in-poland", "date_published": "2023-12-04T05:06:34.137701+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "McDonald's zmieni\u0142 przepis na Big Maca", "description": "Sie\u0107 fast food\u00f3w McDonald's wprowadzi\u0142a zmiany w przepisie na klasycznego Big Maca. B\u0119dzie wi\u0119cej sosu, a pikle i zio\u0142a b\u0119d\u0105 \u015bwie\u017csze. Innowacje dotycz\u0105 restauracji McDonald's w Stanach Zjednoczonych.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/mcdonald-s-przepis-big-mac", "date_published": "2023-12-04T05:06:34.137106+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Margaret z zarzutem nielegalnej reklamy alkoholu na Instagramie", "description": "Prokuratura Rejonowa Warszawa\u2013Ochota skierowa\u0142a kolejny akt oskar\u017cenia przeciwko osobie zaanga\u017cowanej w nielegaln\u0105 reklam\u0119 alkoholu. Tym razem do warszawskiego S\u0105du Rejonowego trafi\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko Ma\u0142gorzacie J., znanej jako Margaret. Chodzi o wpisy na jej profilu instagramowym.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/margaret-instargram-reklama-alkohol-akt-oskarzenia", "date_published": "2023-12-04T05:06:34.136478+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Nie b\u0119dzie upad\u0142o\u015bci sklep\u00f3w NeoNet. Rusza post\u0119powanie sanacyjne", "description": "Wroc\u0142awski s\u0105d zaakceptowa\u0142 wniosek sieci elektromarket\u00f3w NeoNet o otwarcie post\u0119powania sanacyjnego. Sp\u00f3\u0142ka zapowiada, \u017ce zreorganizuje swoje struktury i sp\u0142aci dotychczasowych wierzycieli.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/neonet-upadlosc-sklepy-reorganizacja-postepowanie-sanacyjne", "date_published": "2023-12-04T05:06:34.135731+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]