[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "W\u0142adimir Putin zostanie aresztowany na G20? Prezydent Brazylii m\u00f3wi wprost", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-zostanie-aresztowany-na-g20-prezydent-brazyli,nId,7189428\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142adimir Putin zostanie aresztowany na G20? Prezydent Brazylii m\u00f3wi wprost\" src=\"https://i.iplsc.com/wladimir-putin-zostanie-aresztowany-na-g20-prezydent-brazyli/000I5E3VL1CL2IC9-C321.jpg\" /></a>Prezydent Brazylii Luiz In\u00e1cio Lula da Silva nie chce da\u0107 W\u0142adimirowi Putinowi gwarancji bezpiecze\u0144stwa podczas przysz\u0142orocznego szczytu G20, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w Rio de Janeiro - poinformowa\u0142a dpa. Lula przebywa w poniedzia\u0142ek z wizyt\u0105 w Berlinie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wladimir-putin-zostanie-aresztowany-na-g20-prezydent-brazyli,nId,7189428", "date_published": "2023-12-04T22:39:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nowa Miss Universe na celowniku w\u0142adz. Uznano, \u017ce chce obali\u0107 prezydenta", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-miss-universe-na-celowniku-wladz-uznano-ze-chce-obalic-,nId,7189393\"><img align=\"left\" alt=\"Nowa Miss Universe na celowniku w\u0142adz. Uznano, \u017ce chce obali\u0107 prezydenta\" src=\"https://i.iplsc.com/nowa-miss-universe-na-celowniku-wladz-uznano-ze-chce-obalic/000I5DVVQ8ULGI7F-C321.jpg\" /></a>Laureatka konkursu Miss Univese 2023 Sheynnis Palacios z Nikaragui zosta\u0142a uznana przez w\u0142adze w ojczy\u017anie za wroga. Po zwyci\u0119stwie w presti\u017cowym konkursie kobieta nie planuje wraca\u0107 do kraju, gdy\u017c oskar\u017cono j\u0105 o zdrad\u0119 i pr\u00f3b\u0119 obalenia prezydenta Daniela Ortegi. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-miss-universe-na-celowniku-wladz-uznano-ze-chce-obalic-,nId,7189393", "date_published": "2023-12-04T21:28:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Spe\u0142nia si\u0119 wymarzony scenariusz Kremla. Widmo wybuchu nowej wojny", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spelnia-sie-wymarzony-scenariusz-kremla-widmo-wybuchu-nowej-,nId,7189401\"><img align=\"left\" alt=\"Spe\u0142nia si\u0119 wymarzony scenariusz Kremla. Widmo wybuchu nowej wojny\" src=\"https://i.iplsc.com/spelnia-sie-wymarzony-scenariusz-kremla-widmo-wybuchu-nowej/000I5DRVEF1T41U6-C321.jpg\" /></a>W niedziel\u0119 w Wenezueli odby\u0142o si\u0119 referendum dotycz\u0105ce przej\u0119cia kontroli nad bogatym w rop\u0119 i minera\u0142y terytorium s\u0105siedniej Gujany - regionem Essequibo. Wenezuela utrzymuje, \u017ce sporne terytorium zosta\u0142o skradzione podczas wyznaczania granicy ponad 100 lat temu. Departament Stanu USA o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce popiera pokojowe rozwi\u0105zanie sprawy i \u017ce kwestia ta nie mo\u017ce zosta\u0107 rozwi\u0105zana w drodze referendum. Mo\u017cliwa wojna Wenezueli z Gujan\u0105 to wype\u0142nienie scenariusza pisanego w Moskwie - podkre\u015bla reporter wojenny Micha\u0142 Bruszewski. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spelnia-sie-wymarzony-scenariusz-kremla-widmo-wybuchu-nowej-,nId,7189401", "date_published": "2023-12-04T21:12:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Bia\u0142y Dom apeluje w sprawie Ukrainy. \"Nie b\u0119d\u0105 mogli walczy\u0107\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialy-dom-apeluje-w-sprawie-ukrainy-nie-beda-mogli-walczyc,nId,7189405\"><img align=\"left\" alt=\"Bia\u0142y Dom apeluje w sprawie Ukrainy. &quot;Nie b\u0119d\u0105 mogli walczy\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/bialy-dom-apeluje-w-sprawie-ukrainy-nie-beda-mogli-walczyc/000I5DPUBNBL3O5P-C321.jpg\" /></a>&quot;Sko\u0144czy\u0142y nam si\u0119 pieni\u0105dze dla Ukrainy i prawie sko\u0144czy\u0142 si\u0119 czas&quot; - napisa\u0142a w li\u015bcie do spikera Izby Reprezentant\u00f3w Mike'a Johnsona szefowa Biura Bud\u017cetu i Zarz\u0105dzania (OMB) w Bia\u0142ym Domu Shalanda Young. Doda\u0142a, \u017ce je\u017celi do ko\u0144ca grudnia Kongres nie przeg\u0142osuje nowego pakietu \u015brodk\u00f3w dla Ukrainy, to administracja Joe Bidena nie b\u0119dzie mog\u0142a dalej wspiera\u0107 Kijowa. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialy-dom-apeluje-w-sprawie-ukrainy-nie-beda-mogli-walczyc,nId,7189405", "date_published": "2023-12-04T20:59:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Posz\u0142a nie tak, jak powinna\". Dziennik bezlito\u015bnie o dzia\u0142aniach Kijowa", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-poszla-nie-tak-jak-powinna-dziennik-bezlitosnie-o-dzialaniac,nId,7189361\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Posz\u0142a nie tak, jak powinna&quot;. Dziennik bezlito\u015bnie o dzia\u0142aniach Kijowa\" src=\"https://i.iplsc.com/poszla-nie-tak-jak-powinna-dziennik-bezlitosnie-o-dzialaniac/000I5DPL99IUSFQH-C321.jpg\" /></a>&quot;Wszystko posz\u0142o nie tak, jak powinno&quot; - pisz\u0105 dziennikarze &quot;Washington Post&quot;, oceniaj\u0105c ukrai\u0144sk\u0105 kontrofensyw\u0119 przeciwko Rosji. Jak podkre\u015bla dziennik, w ci\u0105gu niemal p\u00f3\u0142 roku Ukrai\u0144cy zdo\u0142ali przesun\u0105\u0107 si\u0119 zaledwie o 19 km. W\u015br\u00f3d przyczyn wymieniono m.in. g\u0119sto\u015b\u0107 p\u00f3l minowych, niewystarczaj\u0105ce do\u015bwiadczenie bojowego \u017co\u0142nierzy, a tak\u017ce rozbie\u017cno\u015bci w planach Ukrainy i USA.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-poszla-nie-tak-jak-powinna-dziennik-bezlitosnie-o-dzialaniac,nId,7189361", "date_published": "2023-12-04T20:37:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ho\u0142ownia o \"powik\u0142anej ekspresji\". Wskaza\u0142 grup\u0119 pos\u0142\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-o-powiklanej-ekspresji-wskazal-grupe-poslow,nId,7189355\"><img align=\"left\" alt=\"Ho\u0142ownia o &quot;powik\u0142anej ekspresji&quot;. Wskaza\u0142 grup\u0119 pos\u0142\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/holownia-o-powiklanej-ekspresji-wskazal-grupe-poslow/000I5DDNK658Q38T-C321.jpg\" /></a>- My\u015bl\u0119, \u017ce jest w Sejmie 30-50 pos\u0142\u00f3w o powiedzia\u0142bym do\u015b\u0107 powik\u0142anej ekspresji, stosunkowo \u0142atwo pobudliwych - oceni\u0142 w &quot;Go\u015bciu Wydarze\u0144&quot; Szymon Ho\u0142ownia. Jego zdaniem reszta z 460 parlamentarzyst\u00f3w, zasiadaj\u0105cych w \u0142awach izby ni\u017cszej, obserwuje ich poczynania z &quot;za\u017cenowaniem&quot;. Marsza\u0142ek nawi\u0105za\u0142 te\u017c do sposobu prowadzonych przez siebie obrad. - Mo\u017ce by\u0107 \u017cart, z\u0142o\u015bliwo\u015b\u0107, szpilka dla politycznego oponenta, ale nie pogarda, nie brak szacunku - m\u00f3wi\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-o-powiklanej-ekspresji-wskazal-grupe-poslow,nId,7189355", "date_published": "2023-12-04T20:17:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wys\u0142a\u0142 donos do Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Awantura w TVP Katowice", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wyslal-donos-do-jaroslawa-kaczynskiego-awantura-w-tvp-katowi,nId,7189333\"><img align=\"left\" alt=\"Wys\u0142a\u0142 donos do Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Awantura w TVP Katowice\" src=\"https://i.iplsc.com/wyslal-donos-do-jaroslawa-kaczynskiego-awantura-w-tvp-katowi/000I5D3W9OM2EWCX-C321.jpg\" /></a>Anonimowa osoba wys\u0142a\u0142a do Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego donos na by\u0142ego dyrektora i redaktora naczelnego TVP Katowice Macieja Wojciechowskiego oraz na kilku pracownik\u00f3w. Okazuje si\u0119, \u017ce by\u0142 to pracownik tej stacji. Kancelaria wynaj\u0119ta przez pracownik\u00f3w TVP Katowice ustali\u0142a dane osoby.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wyslal-donos-do-jaroslawa-kaczynskiego-awantura-w-tvp-katowi,nId,7189333", "date_published": "2023-12-04T20:02:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Szynkowski vel S\u0119k w Budapeszcie. Skrytykowa\u0142 szefa MSZ W\u0119gier", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szynkowski-vel-sek-w-budapeszcie-skrytykowal-szefa-msz-wegie,nId,7189343\"><img align=\"left\" alt=\"Szynkowski vel S\u0119k w Budapeszcie. Skrytykowa\u0142 szefa MSZ W\u0119gier\" src=\"https://i.iplsc.com/szynkowski-vel-sek-w-budapeszcie-skrytykowal-szefa-msz-wegie/000I5D4G7GQCJPVC-C321.jpg\" /></a>Nowy minister spraw zagranicznych Szymon Szynkowski vel S\u0119k spotka\u0142 si\u0119 ze swoim odpowiednikiem na W\u0119grzech. Polski minister skrytykowa\u0142 rozmow\u0119 Petera Szijjarto z Siergiejem \u0141awrowem w czasie spotkania pa\u0144stw OBWE w Macedonii. -  Spotkanie to uwa\u017cam za b\u0142\u0105d. Rosji nie mo\u017cna traktowa\u0107 jako normalnego partnera - zaznaczy\u0142 szef polskiego MSZ. Z kolei Szijjarto podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;W\u0119gry traktuj\u0105 relacje z Polsk\u0105 na poziomie braterstwa&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szynkowski-vel-sek-w-budapeszcie-skrytykowal-szefa-msz-wegie,nId,7189343", "date_published": "2023-12-04T19:34:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zastrzeli\u0142 dow\u00f3dc\u0119, rani\u0142 koleg\u0119. Krwawa sprzeczka w obozie Rosjan", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zastrzelil-dowodce-ranil-kolege-krwawa-sprzeczka-w-obozie-ro,nId,7189059\"><img align=\"left\" alt=\"Zastrzeli\u0142 dow\u00f3dc\u0119, rani\u0142 koleg\u0119. Krwawa sprzeczka w obozie Rosjan\" src=\"https://i.iplsc.com/zastrzelil-dowodce-ranil-kolege-krwawa-sprzeczka-w-obozie-ro/000I5DAEBWNIOWJX-C321.jpg\" /></a>Do strzelaniny mi\u0119dzy rosyjskimi \u017co\u0142nierzami dosz\u0142o w okupowanym obwodzie cherso\u0144skim na wschodzie Ukrainy. Zast\u0119pca dow\u00f3dcy plutonu zabi\u0142 swojego prze\u0142o\u017conego i rani\u0142 koleg\u0119. W przeddzie\u0144 incydentu ca\u0142a tr\u00f3jka pi\u0142a alkohol. Przekazano, \u017ce \u017co\u0142nierze z tej jednostki pochodz\u0105 z r\u00f3\u017cnych cz\u0119\u015bci Rosji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zastrzelil-dowodce-ranil-kolege-krwawa-sprzeczka-w-obozie-ro,nId,7189059", "date_published": "2023-12-04T19:00:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nie \u017cyje drugi policjant postrzelony przez Maksymiliana F.", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-drugi-policjant-postrzelony-przez-maksymiliana-f,nId,7189352\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje drugi policjant postrzelony przez Maksymiliana F.\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-drugi-policjant-postrzelony-przez-maksymiliana-f/000GDJY75Q92KQ0P-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje drugi policjant postrzelony przez Maksymiliana F. we Wroc\u0142awiu. Informacj\u0119 przekaza\u0142a policja w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. &quot;Z wielkim \u017calem informujemy, \u017ce zmar\u0142 nasz Kolega Ireneusz, drugi z policjant\u00f3w postrzelonych przez bandyt\u0119 we Wroc\u0142awiu&quot; - napisano.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-drugi-policjant-postrzelony-przez-maksymiliana-f,nId,7189352", "date_published": "2023-12-04T18:22:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Doradca prezydenta Ukrainy o taktyce na zim\u0119. Wskaza\u0142 kluczowe cele", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-doradca-prezydenta-ukrainy-o-taktyce-na-zime-wskazal-kluczow,nId,7189172\"><img align=\"left\" alt=\"Doradca prezydenta Ukrainy o taktyce na zim\u0119. Wskaza\u0142 kluczowe cele\" src=\"https://i.iplsc.com/doradca-prezydenta-ukrainy-o-taktyce-na-zime-wskazal-kluczow/000I5CF7L63U40PJ-C321.jpg\" /></a>Nowe informacje z wojny pomi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105. &quot;Przechodzimy ju\u017c do innej taktyki wojennej - na niekt\u00f3rych obszarach do defensywy, na innych do kontynuacji dzia\u0142a\u0144 ofensywnych&quot; - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek doradca prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, Mychaj\u0142o Podolak. Jak podkre\u015bli\u0142, &quot;zima nie b\u0119dzie \u0142atwa&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-doradca-prezydenta-ukrainy-o-taktyce-na-zime-wskazal-kluczow,nId,7189172", "date_published": "2023-12-04T17:58:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "B\u00f3jka \u017co\u0142nierzy przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Dwie osoby w szpitalu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bojka-zolnierzy-przy-granicy-z-bialorusia-dwie-osoby-w-szpit,nId,7189112\"><img align=\"left\" alt=\"B\u00f3jka \u017co\u0142nierzy przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Dwie osoby w szpitalu\" src=\"https://i.iplsc.com/bojka-zolnierzy-przy-granicy-z-bialorusia-dwie-osoby-w-szpit/000I5C4F9TDEWFDM-C321.jpg\" /></a>Dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy s\u0142u\u017c\u0105cych na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142o do szpitala w Augustowie. Ich obra\u017cenia maj\u0105 by\u0107 wynikiem b\u00f3jki. Jeden z nich w trakcie zdarzenia straci\u0142 przytomno\u015b\u0107. Obaj s\u0142u\u017c\u0105 w 9. Batalionie Dowodzenia z Olsztyna. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bojka-zolnierzy-przy-granicy-z-bialorusia-dwie-osoby-w-szpit,nId,7189112", "date_published": "2023-12-04T17:44:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Media: W\u0142amanie w Ministerstwie Klimatu. Znikn\u0119\u0142y cenne przedmioty", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-media-wlamanie-w-ministerstwie-klimatu-zniknely-cenne-przedm,nId,7189144\"><img align=\"left\" alt=\"Media: W\u0142amanie w Ministerstwie Klimatu. Znikn\u0119\u0142y cenne przedmioty\" src=\"https://i.iplsc.com/media-wlamanie-w-ministerstwie-klimatu-zniknely-cenne-przedm/000I5BZDQSUUOWJY-C321.jpg\" /></a>W siedzibie Ministerstwa Klimatu i \u015arodowiska dosz\u0142o do w\u0142amania i kradzie\u017cy cennych przedmiot\u00f3w - donosz\u0105 dziennikarze Radia ZET. O komentarz w sprawie zwr\u00f3cili si\u0119 bezpo\u015brednio do resortu. &quot;Nie udzielamy informacji, bo trwa post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce&quot; - brzmi cytowana przez portal odpowied\u017a przedstawicieli instytucji.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-media-wlamanie-w-ministerstwie-klimatu-zniknely-cenne-przedm,nId,7189144", "date_published": "2023-12-04T17:13:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tragiczne informacje z Wroc\u0142awia. Nie \u017cyje jeden z rannych policjant\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragiczne-informacje-z-wroclawia-nie-zyje-jeden-z-rannych-po,nId,7189176\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczne informacje z Wroc\u0142awia. Nie \u017cyje jeden z rannych policjant\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczne-informacje-z-wroclawia-nie-zyje-jeden-z-rannych-po/000I5CFH8LE8VSDF-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje jeden z policjant\u00f3w, kt\u00f3ry zosta\u0142 postrzelony przez Maksymiliana F. Informacj\u0119 o \u015bmierci funkcjonariusza opublikowa\u0142a Komenda Miejska Policji we Wroc\u0142awiu. &quot;Z g\u0142\u0119bokim smutkiem i \u017calem zawiadamiamy, \u017ce dzisiaj, w wyniku obra\u017ce\u0144 odniesionych na s\u0142u\u017cbie, odszed\u0142 nasz Kolega z Komisariatu Policji Wroc\u0142aw-Fabryczna - asp. szt. Daniel \u0141uczy\u0144ski&quot; - napisano. Drugi z policjant\u00f3w dalej znajduje si\u0119 w stanie krytycznym.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragiczne-informacje-z-wroclawia-nie-zyje-jeden-z-rannych-po,nId,7189176", "date_published": "2023-12-04T16:39:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Walka z wiatrakami. W sejmowej wi\u0119kszo\u015bci zawrza\u0142o", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-walka-z-wiatrakami-w-sejmowej-wiekszosci-zawrzalo,nId,7189128\"><img align=\"left\" alt=\"Walka z wiatrakami. W sejmowej wi\u0119kszo\u015bci zawrza\u0142o\" src=\"https://i.iplsc.com/walka-z-wiatrakami-w-sejmowej-wiekszosci-zawrzalo/000I5C2LLNLX082N-C321.jpg\" /></a>Tzw. ustawa wiatrakowa nie tylko \u015bci\u0105gn\u0119\u0142a fal\u0119 krytyki na przysz\u0142\u0105 koalicj\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105, ale tak\u017ce wstrz\u0105sn\u0119\u0142a ni\u0105 wewn\u0119trznie. Do odpowiedzialno\u015bci za problematyczny projekt przyzna\u0107 nie chce si\u0119 nikt, ale wiele wskazuje, \u017ce polityczna cena spadnie na Polsk\u0119 2050, kt\u00f3rej wiceprzewodnicz\u0105ca mo\u017ce straci\u0107 tek\u0119 ministry klimatu, do kt\u00f3rej by\u0142a pewniakiem. Formacja Szymona Ho\u0142owni nie zamierza jednak \u0142atwo oddawa\u0107 w tej kwestii pola. Koalicjanci zgadzaj\u0105 si\u0119 obecnie w zasadzie tylko co do jednego: podr\u0119cznikowo si\u0119 wy\u0142o\u017cyli i w przysz\u0142o\u015bci nie...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-walka-z-wiatrakami-w-sejmowej-wiekszosci-zawrzalo,nId,7189128", "date_published": "2023-12-04T16:33:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Stanowcze s\u0142owa ambasadora Niemiec. \"Za ma\u0142o s\u0142uchali\u015bmy Polski\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-stanowcze-slowa-ambasadora-niemiec-za-malo-sluchalismy-polsk,nId,7189114\"><img align=\"left\" alt=\"Stanowcze s\u0142owa ambasadora Niemiec. &quot;Za ma\u0142o s\u0142uchali\u015bmy Polski&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/stanowcze-slowa-ambasadora-niemiec-za-malo-sluchalismy-polsk/000I5BSJTTMOJORV-C321.jpg\" /></a>- Je\u015bli chodzi o Rosj\u0119, zbyt ma\u0142o s\u0142uchali\u015bmy Polski - stwierdza nowy ambasador Niemiec w Warszawie Viktor Elbling. W rozmowie niemiecki dyplomata podkre\u015bla, \u017ce przysz\u0142e decyzje b\u0119d\u0105 \u015bci\u015ble uzgadniane z &quot;polskimi przyjaci\u00f3\u0142mi&quot;. Ambasador przyznaje te\u017c, \u017ce w\u0142adze w Berlinie by\u0142y zadowolone z wynik\u00f3w wybor\u00f3w parlamentarnych w Polsce.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-stanowcze-slowa-ambasadora-niemiec-za-malo-sluchalismy-polsk,nId,7189114", "date_published": "2023-12-04T16:18:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wypadek w kopalni Sobieski. Wst\u0119pne ustalenia \u015bledczych", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wypadek-w-kopalni-sobieski-wstepne-ustalenia-sledczych,nId,7189077\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek w kopalni Sobieski. Wst\u0119pne ustalenia \u015bledczych\" src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-w-kopalni-sobieski-wstepne-ustalenia-sledczych/000I5B3RYFA4QFU0-C321.jpg\" /></a>Przyczyn\u0105 \u015bmierci czterech g\u00f3rnik\u00f3w, kt\u00f3rzy blisko tydzie\u0144 temu zgin\u0119li w wypadku w kopalni Sobieski w Jaworznie, by\u0142y wielonarz\u0105dowe obra\u017cenia - wynika ze wst\u0119pnych ustale\u0144 sekcji zw\u0142ok, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 w poniedzia\u0142ek. \u015aledztwo w sosnowieckiej prokuraturze prowadzone jest w kierunku sprowadzenia zdarzenia zagra\u017caj\u0105cego \u017cyciu i zdrowiu wielu os\u00f3b oraz mieniu w wielkich rozmiarach.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wypadek-w-kopalni-sobieski-wstepne-ustalenia-sledczych,nId,7189077", "date_published": "2023-12-04T15:57:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Iskrzy na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim. Pekin wskazuje na okr\u0119t USA", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-iskrzy-na-morzu-poludniowochinskim-pekin-wskazuje-na-okret-u,nId,7189122\"><img align=\"left\" alt=\"Iskrzy na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim. Pekin wskazuje na okr\u0119t USA\" src=\"https://i.iplsc.com/iskrzy-na-morzu-poludniowochinskim-pekin-wskazuje-na-okret-u/000I5BTXDHC9CVED-C321.jpg\" /></a>Chiny oskar\u017caj\u0105 w\u0142adze USA o &quot;naruszenie suwerenno\u015bci&quot; Chi\u0144skiej Republiki Ludowej na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim. W poniedzia\u0142ek ameryka\u0144ski okr\u0119t wojenny znalaz\u0142 si\u0119 na wodach w pobli\u017cu Drugiej \u0141awicy Thomasa, obszarze nazywanym przez Chi\u0144czyk\u00f3w Ren'ai, b\u0119d\u0105cym osi\u0105 sporu terytorialnego mi\u0119dzy Chinami a Filipinami.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-iskrzy-na-morzu-poludniowochinskim-pekin-wskazuje-na-okret-u,nId,7189122", "date_published": "2023-12-04T15:31:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zamordowa\u0142 swoj\u0105 babcie. Zwrot w sprawie 21-latka", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-zamordowal-swoja-babcie-zwrot-w-sprawie-21-latka,nId,7189030\"><img align=\"left\" alt=\"Zamordowa\u0142 swoj\u0105 babcie. Zwrot w sprawie 21-latka\" src=\"https://i.iplsc.com/zamordowal-swoja-babcie-zwrot-w-sprawie-21-latka/000FL4FH198EAAK0-C321.jpg\" /></a>21-latek podejrzany o zab\u00f3jstwo swojej 70-letniej babci zosta\u0142 tymczasowo aresztowany - przekaza\u0142 rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w \u0141odzi Krzysztof Kopania. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych do ataku dosz\u0142o, gdy kobieta zwr\u00f3ci\u0142a uwag\u0119 swojemu wnuczkowi, \u017ce nie powinien nadu\u017cywa\u0107 alkoholu. W chwili pope\u0142nienia zbrodni w mieszkaniu by\u0142 jeszcze jego roczny syn.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-zamordowal-swoja-babcie-zwrot-w-sprawie-21-latka,nId,7189030", "date_published": "2023-12-04T15:12:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Krzywa wie\u017ca w Bolonii zamkni\u0119ta. Sytuacja \"wysoce krytyczna\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krzywa-wieza-w-bolonii-zamknieta-sytuacja-wysoce-krytyczna,nId,7189022\"><img align=\"left\" alt=\"Krzywa wie\u017ca w Bolonii zamkni\u0119ta. Sytuacja &quot;wysoce krytyczna&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/krzywa-wieza-w-bolonii-zamknieta-sytuacja-wysoce-krytyczna/000I5ARV66DCNAE7-C321.jpg\" /></a>Krzywa wie\u017ca Garisenda w Bolonii zosta\u0142a zamkni\u0119ta. Ponad 900-letnia budowla jest w z\u0142ym stanie technicznym i grozi zawaleniem. Lokalne w\u0142adze poinformowa\u0142y, \u017ce ca\u0142y czas jest pod obserwacj\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krzywa-wieza-w-bolonii-zamknieta-sytuacja-wysoce-krytyczna,nId,7189022", "date_published": "2023-12-04T14:52:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Co dalej z kontrolami? Niemcy zadecydowali ws. polskiej granicy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-co-dalej-z-kontrolami-niemcy-zadecydowali-ws-polskiej-granic,nId,7189021\"><img align=\"left\" alt=\"Co dalej z kontrolami? Niemcy zadecydowali ws. polskiej granicy\" src=\"https://i.iplsc.com/co-dalej-z-kontrolami-niemcy-zadecydowali-ws-polskiej-granic/000I5AON2WD6P26P-C321.jpg\" /></a>Niemcy przed\u0142u\u017caj\u0105 kontrole na granicach z Polsk\u0105, Czechami i Szwajcari\u0105 do 15 grudnia - powiadomi\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik niemieckiego Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych. Decyzja ma wkr\u00f3tce zosta\u0107 zg\u0142oszona do Komisji Europejskiej w Brukseli. Niemcy wprowadzili kontrole w zwi\u0105zku z rosn\u0105c\u0105 liczb\u0105 nielegalnych przyjazd\u00f3w. W po\u0142owie listopada rzecznik niemieckiego MSW Maximilian Kall w rozmowie z Interi\u0105 ocenia\u0142, \u017ce dzia\u0142ania policji przynosz\u0105 efekty.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-co-dalej-z-kontrolami-niemcy-zadecydowali-ws-polskiej-granic,nId,7189021", "date_published": "2023-12-04T14:33:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Uderzenie zimy w Europie. Kierowcy chowali si\u0119 w ko\u015bciele", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-uderzenie-zimy-w-europie-kierowcy-chowali-sie-w-kosciele,nId,7189074\"><img align=\"left\" alt=\"Uderzenie zimy w Europie. Kierowcy chowali si\u0119 w ko\u015bciele\" src=\"https://i.iplsc.com/uderzenie-zimy-w-europie-kierowcy-chowali-sie-w-kosciele/000I5B1YDPJKANGC-C321.jpg\" /></a>Pot\u0119\u017cne opady \u015bniegu oraz mr\u00f3z nawiedzi\u0142y wiele kraj\u00f3w Europy. W Wielkiej Brytanii kierowcy unieruchomionych aut szukali noclegu, kilkana\u015bcie tysi\u0119cy dom\u00f3w straci\u0142o dost\u0119p do pr\u0105du. Zamkni\u0119to kilkadziesi\u0105t szk\u00f3\u0142. W Holandii przed niebezpiecznymi warunkami na drogach ostrzega instytut meteorologiczny. Po tym jak w Czechach dwie autostrady zosta\u0142y zablokowane, w prasie pojawi\u0142y si\u0119 propozycje wprowadzenia zakazu jazdy ci\u0119\u017car\u00f3wek w okre\u015blonych warunkach.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-uderzenie-zimy-w-europie-kierowcy-chowali-sie-w-kosciele,nId,7189074", "date_published": "2023-12-04T14:29:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Adam Glapi\u0144ski pod ochron\u0105 UE? List prezes Europejskiego Banku Centralnego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-adam-glapinski-pod-ochrona-ue-list-prezes-europejskiego-bank,nId,7189062\"><img align=\"left\" alt=\"Adam Glapi\u0144ski pod ochron\u0105 UE? List prezes Europejskiego Banku Centralnego\" src=\"https://i.iplsc.com/adam-glapinski-pod-ochrona-ue-list-prezes-europejskiego-bank/000GGFHEDT1PH8S9-C321.jpg\" /></a>&quot;Prawo Unii Europejskiej zapewnia ochron\u0119 prezesowi Polskiego Banku Centralnego&quot; - przekaza\u0142a w li\u015bcie prezes Europejskiego Banku Centralnego Christine Lagarde. Jak doda\u0142a, to na wypadek &quot;gdyby przysz\u0142y rz\u0105d planowa\u0142 bezprawnie postawi\u0107 go w stan oskar\u017cenia&quot;. O interwencj\u0119 do unijnego banku zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 osobi\u015bcie Adam Glapi\u0144ski. Koalicja Obywatelska zapowiada\u0142a postawienie szefa NBP przed Trybuna\u0142em Stanu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-adam-glapinski-pod-ochrona-ue-list-prezes-europejskiego-bank,nId,7189062", "date_published": "2023-12-04T14:19:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zje\u017cd\u017cali na nartach w centrum Bielska. Nagranie podbija sie\u0107", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zjezdzali-na-nartach-w-centrum-bielska-nagranie-podbija-siec,nId,7188987\"><img align=\"left\" alt=\"Zje\u017cd\u017cali na nartach w centrum Bielska. Nagranie podbija sie\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/zjezdzali-na-nartach-w-centrum-bielska-nagranie-podbija-siec/000I5A27IJ7B0297-C321.jpg\" /></a>Nietypowa sytuacja w Bielsku-Bia\u0142ej. Wykorzystali usypany na schodach w centrum miasta \u015bnieg i zje\u017cd\u017cali na nartach, wykonuj\u0105c powietrzne akrobacje. Szale\u0144cza jazda zosta\u0142a nagrana i zdobywa setki tysi\u0119cy wy\u015bwietle\u0144 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Policja wie o kreatywnym, ale zarazem brawurowym pomy\u015ble, jednak nie komentuje sprawy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zjezdzali-na-nartach-w-centrum-bielska-nagranie-podbija-siec,nId,7188987", "date_published": "2023-12-04T13:49:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosjanie w ko\u0144cu potwierdzili. Zgin\u0105\u0142 kolejny genera\u0142", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-w-koncu-potwierdzili-zginal-kolejny-general,nId,7188978\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie w ko\u0144cu potwierdzili. Zgin\u0105\u0142 kolejny genera\u0142\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-w-koncu-potwierdzili-zginal-kolejny-general/000I59EEWS8TGSLM-C321.jpg\" /></a>Kolejny zwrot na wojnie w Ukrainie. Rosyjski genera\u0142 W\u0142adimir Zawadski zgin\u0105\u0142 na terenie &quot;specjalnej operacji wojskowej&quot; - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek prokremlowska agencja TASS. Nieoficjalne informacje o \u015bmierci kolejnego rosyjskiego dow\u00f3dcy pojawi\u0142y si\u0119 pod koniec listopada. Jak wtedy informowano, mia\u0142 zosta\u0107 wysadzony w powietrze. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-w-koncu-potwierdzili-zginal-kolejny-general,nId,7188978", "date_published": "2023-12-04T13:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zgrzyt w koalicji. Kto odpowie za wpadk\u0119 z ustaw\u0105 wiatrakow\u0105?", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zgrzyt-w-koalicji-kto-odpowie-za-wpadke-z-ustawa-wiatrakowa,nId,7188942\"><img align=\"left\" alt=\"Zgrzyt w koalicji. Kto odpowie za wpadk\u0119 z ustaw\u0105 wiatrakow\u0105?\" src=\"https://i.iplsc.com/zgrzyt-w-koalicji-kto-odpowie-za-wpadke-z-ustawa-wiatrakowa/000I58RCGP94TSLI-C321.jpg\" /></a>Spadaj\u0105 notowania Pauliny Hennig-Kloski, kt\u00f3ra mia\u0142a obj\u0105\u0107 resortu klimatu w nowym rz\u0105dzie. Wszystko przez zamieszanie zwi\u0105zane z tzw. ustaw\u0105 wiatrakow\u0105. - Jest jakie\u015b straszne wkurzenie, szczeg\u00f3lnie po stronie Donalda, ale prawda z t\u0105 ustaw\u0105 jest inna - us\u0142yszeli\u015bmy w Polsce 2050. Jak jednak ustalili\u015bmy, resort klimatu - mimo zgrzytu w koalicji - ma pozosta\u0107 w r\u0119kach partii Szymona Ho\u0142owni.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zgrzyt-w-koalicji-kto-odpowie-za-wpadke-z-ustawa-wiatrakowa,nId,7188942", "date_published": "2023-12-04T12:33:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 26-latki. Zaatakowa\u0142 j\u0105 rekin", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczna-smierc-26-latki-zaatakowal-ja-rekin,nId,7188779\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczna \u015bmier\u0107 26-latki. Zaatakowa\u0142 j\u0105 rekin\" src=\"https://i.iplsc.com/tragiczna-smierc-26-latki-zaatakowal-ja-rekin/000I56A29099JY88-C321.jpg\" /></a>Tragedi\u0105 zako\u0144czy\u0142a si\u0119 k\u0105piel w oceanie 26-letniej Meksykanki z pi\u0119cioletni\u0105 c\u00f3rk\u0105. Kobieta i dziewczynka zosta\u0142y zaatakowane przez rekina. Dziecku nic si\u0119 nie sta\u0142o, lecz - mimo szybkiej reakcji s\u0142u\u017cb - \u017cycia 26-latki nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczna-smierc-26-latki-zaatakowal-ja-rekin,nId,7188779", "date_published": "2023-12-04T12:26:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pr\u00f3bna matura z j\u0119zyka polskiego. Egzaminatorka: \"Pewniak\", kt\u00f3ry sprawia problemy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-probna-matura-z-jezyka-polskiego-egzaminatorka-pewniak-ktory,nId,7188866\"><img align=\"left\" alt=\"Pr\u00f3bna matura z j\u0119zyka polskiego. Egzaminatorka: &quot;Pewniak&quot;, kt\u00f3ry sprawia problemy\" src=\"https://i.iplsc.com/probna-matura-z-jezyka-polskiego-egzaminatorka-pewniak-ktory/000I57URRO3DOCOE-C321.jpg\" /></a>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 maturzyst\u00f3w w kraju przyst\u0105pi w tym tygodniu do egzamin\u00f3w pr\u00f3bnych. Na pierwszy ogie\u0144 - ju\u017c w \u015brod\u0119 - p\u00f3jdzie j\u0119zyk polski. Czego spodziewa\u0107 si\u0119 w arkuszu, w jaki spos\u00f3b podej\u015b\u0107 do rozwi\u0105zywania zada\u0144 i na jakie &quot;pu\u0142apki&quot; uwa\u017ca\u0107? Na wszystkie te pytania w rozmowie z Interi\u0105 odpowiada do\u015bwiadczona nauczycielka i egzaminatorka OKE Wioletta Trze\u015bniowska-Wo\u0142owiec. - My\u015bl\u0119, \u017ce uczniowie w przypadku tego zadania maj\u0105 problemy z poziomem uog\u00f3lnienia i sp\u00f3jno\u015bci\u0105 - m\u00f3wi o notatce syntetyzuj\u0105cej, wskazuj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce ta na egzaminie...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-probna-matura-z-jezyka-polskiego-egzaminatorka-pewniak-ktory,nId,7188866", "date_published": "2023-12-04T12:22:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sk\u0105d si\u0119 wzi\u0105\u0142 zwyczaj kol\u0119dy? Czy koperta to obowi\u0105zek wiernych? Wyja\u015bniamy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-skad-sie-wzial-zwyczaj-koledy-czy-koperta-to-obowiazek-wiern,nId,7183800\"><img align=\"left\" alt=\"Sk\u0105d si\u0119 wzi\u0105\u0142 zwyczaj kol\u0119dy? Czy koperta to obowi\u0105zek wiernych? Wyja\u015bniamy\" src=\"https://i.iplsc.com/skad-sie-wzial-zwyczaj-koledy-czy-koperta-to-obowiazek-wiern/000I57R477GMS5CB-C321.jpg\" /></a>Co roku, po \u015bwi\u0119tach, na wiernych czeka kol\u0119da, czyli wizyta ksi\u0119dza. Tradycja praktykowana jest od lat, a podczas niej odbywa si\u0119 wsp\u00f3lna modlitwa, \u015bwi\u0119cenie domu i rozmowa z jego mieszka\u0144cami. Z tym zwyczajem wi\u0105\u017ce si\u0119 tak\u017ce wr\u0119czenie koperty z danin\u0105. Czy trzeba przyj\u0105\u0107 ksi\u0119dza po kol\u0119dzie i da\u0107 mu pieni\u0105dze? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-skad-sie-wzial-zwyczaj-koledy-czy-koperta-to-obowiazek-wiern,nId,7183800", "date_published": "2023-12-04T12:00:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Bia\u0142y Dom alarmuje: Do ko\u0144ca roku zabraknie pieni\u0119dzy dla Ukrainy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-bialy-dom-alarmuje-do-konca-roku-zabraknie-pieniedzy-dla-ukr,nId,7188902\"><img align=\"left\" alt=\"Bia\u0142y Dom alarmuje: Do ko\u0144ca roku zabraknie pieni\u0119dzy dla Ukrainy\" src=\"https://i.iplsc.com/bialy-dom-alarmuje-do-konca-roku-zabraknie-pieniedzy-dla-ukr/000I57PQLJX5UTJC-C321.jpg\" /></a>&quot;Bez dzia\u0142a\u0144 Kongresu do ko\u0144ca roku zabraknie nam \u015brodk\u00f3w, by zdoby\u0107 wi\u0119cej broni i sprz\u0119tu dla Ukrainy oraz by dostarczy\u0107 sprz\u0119t z ameryka\u0144skich zapas\u00f3w&quot; - oznajmi\u0142a Shalanda Young, dyrektor Biura Zarz\u0105dzania i Bud\u017cetu Stan\u00f3w Zjednoczonych. Jak wskaza\u0142a, brak wsparcia USA dla Ukrainy, m.in. zwi\u0119kszy prawdopodobie\u0144stwo zwyci\u0119stw militarnych Rosjan. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-bialy-dom-alarmuje-do-konca-roku-zabraknie-pieniedzy-dla-ukr,nId,7188902", "date_published": "2023-12-04T11:37:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Premier \u017c\u0105da komisji \u015bledczej. Chodzi o ustaw\u0119 wiatrakow\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-zada-komisji-sledczej-chodzi-o-ustawe-wiatrakowa,nId,7188887\"><img align=\"left\" alt=\"Premier \u017c\u0105da komisji \u015bledczej. Chodzi o ustaw\u0119 wiatrakow\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/premier-zada-komisji-sledczej-chodzi-o-ustawe-wiatrakowa/000I57JUC2A9FEQI-C321.jpg\" /></a>- Ustawa wiatrakowa nie zosta\u0142a napisana w polskim parlamencie - oceni\u0142 premier Mateusz Morawiecki. Zdaniem szefa rz\u0105du &quot;lex Kloska&quot; to nie b\u0142\u0105d nowej wi\u0119kszo\u015bci sejmowej, a &quot;efekt lobbingu zagranicznego, kt\u00f3ry ma drenowa\u0107 kieszenie Polak\u00f3w&quot;. - \u017b\u0105damy powo\u0142ania komisji \u015bledczej, kt\u00f3ra ustali, w czyim interesie napisano t\u0119 ustaw\u0119 - oznajmi\u0142 szef rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-zada-komisji-sledczej-chodzi-o-ustawe-wiatrakowa,nId,7188887", "date_published": "2023-12-04T11:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Postrzelenie policjant\u00f3w we Wroc\u0142awiu. Nowe informacje o Maksymilianie F.", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-postrzelenie-policjantow-we-wroclawiu-nowe-informacje-o-maks,nId,7188901\"><img align=\"left\" alt=\"Postrzelenie policjant\u00f3w we Wroc\u0142awiu. Nowe informacje o Maksymilianie F.\" src=\"https://i.iplsc.com/postrzelenie-policjantow-we-wroclawiu-nowe-informacje-o-maks/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" /></a>Policja przekaza\u0142a nowej informacje ws. Maksymiliana F., kt\u00f3ry postrzeli\u0142 dw\u00f3ch policjant\u00f3w we Wroc\u0142awiu. Jak si\u0119 okazuje, m\u0119\u017cczyzna zdo\u0142a\u0142 oswobodzi\u0107 si\u0119 z kajdanek. Zatrzymano go, gdy nie mia\u0142 ich na sobie, natomiast z nagra\u0144 monitoringu wynika, \u017ce w chwili, gdy rozpoczyna\u0142 si\u0119 transport, by\u0142 w nie zakuty. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-postrzelenie-policjantow-we-wroclawiu-nowe-informacje-o-maks,nId,7188901", "date_published": "2023-12-04T11:21:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "16-latka uciek\u0142a z domu. Znaleziono j\u0105 na innym kontynencie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-16-latka-uciekla-z-domu-znaleziono-ja-na-innym-kontynencie,nId,7188819\"><img align=\"left\" alt=\"16-latka uciek\u0142a z domu. Znaleziono j\u0105 na innym kontynencie\" src=\"https://i.iplsc.com/16-latka-uciekla-z-domu-znaleziono-ja-na-innym-kontynencie/000I57IVJY9E7UNR-C321.jpg\" /></a>\u017b\u0105dna przyg\u00f3d 16-latka z powiatu tomaszowskiego kupi\u0142a bilety lotnicze do USA i postanowi\u0142a bez wiedzy rodzic\u00f3w uda\u0107 si\u0119 w podr\u00f3\u017c za ocean. Zaniepokojeni opiekunowie zawiadomili o zamiarach swojej c\u00f3rki policjant\u00f3w, kt\u00f3rzy niezw\u0142ocznie rozpocz\u0119li interwencj\u0119. W poszukiwania zaanga\u017cowano Komend\u0119 G\u0142\u00f3wn\u0105 Policji, Stra\u017c Graniczn\u0105, a nawet Interpol. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-16-latka-uciekla-z-domu-znaleziono-ja-na-innym-kontynencie,nId,7188819", "date_published": "2023-12-04T11:08:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zmiany w niedzielach handlowych. Jest podpis prezydenta", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-niedzielach-handlowych-jest-podpis-prezydenta,nId,7188872\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiany w niedzielach handlowych. Jest podpis prezydenta\" src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-w-niedzielach-handlowych-jest-podpis-prezydenta/000I57IZI7IX5V2N-C321.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy dotycz\u0105cej handlu w niedziele - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek minister w KPRP Ma\u0142gorzata Paprocka. Zgodnie z nowymi przepisami, je\u015bli Wigilia przypada na niedziel\u0119, tego dnia b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 zakaz handlu. W tym roku zakupy przed\u015bwi\u0105teczne mo\u017cna b\u0119dzie zrobi\u0107 10 i 17 grudnia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-niedzielach-handlowych-jest-podpis-prezydenta,nId,7188872", "date_published": "2023-12-04T10:54:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wpadka dyplomatyczna w Serbii. Niesmak przy powitaniu premier W\u0142och", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wpadka-dyplomatyczna-w-serbii-niesmak-przy-powitaniu-premier,nId,7188853\"><img align=\"left\" alt=\"Wpadka dyplomatyczna w Serbii. Niesmak przy powitaniu premier W\u0142och\" src=\"https://i.iplsc.com/wpadka-dyplomatyczna-w-serbii-niesmak-przy-powitaniu-premier/000I56UCM8BWLBQT-C321.jpg\" /></a>Premier W\u0142och Giorgia Meloni przyby\u0142a w niedziel\u0119 do Serbii, gdzie spotka\u0142a si\u0119 z prezydentem Aleksandarem Vucziciem. Na drodze prowadz\u0105cej do Pa\u0142acu Serbii go\u015bcia z W\u0142och wita\u0142y flagi. Chocia\u017c kolory na nich si\u0119 zgadza\u0142y, to ich ustawienie ju\u017c nie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wpadka-dyplomatyczna-w-serbii-niesmak-przy-powitaniu-premier,nId,7188853", "date_published": "2023-12-04T10:45:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Raz za razem oblewa\u0142 egzamin. Jeden z rekordzist\u00f3w bli\u017cej prawa jazdy", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-raz-za-razem-oblewal-egzamin-jeden-z-rekordzistow-blizej-pra,nId,7188804\"><img align=\"left\" alt=\"Raz za razem oblewa\u0142 egzamin. Jeden z rekordzist\u00f3w bli\u017cej prawa jazdy\" src=\"https://i.iplsc.com/raz-za-razem-oblewal-egzamin-jeden-z-rekordzistow-blizej-pra/000I57GFFMY003G2-C321.jpg\" /></a>Kursant szko\u0142y jazdy w Wielkiej Brytanii podchodzi\u0142 do egzaminu teoretycznego 59 razy zanim uda\u0142o mu si\u0119 zda\u0107 - podaj\u0105 brytyjskie media. M\u0119\u017cczyzna znalaz\u0142 si\u0119 w\u015br\u00f3d rekordzist\u00f3w w kraju. Nie zbli\u017cy\u0142 si\u0119 jednak do wyniku jednego z polskich kursant\u00f3w, kt\u00f3ry przez 17 lat podszed\u0142 do testu prawie 200 razy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-raz-za-razem-oblewal-egzamin-jeden-z-rekordzistow-blizej-pra,nId,7188804", "date_published": "2023-12-04T10:34:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Du\u017cy problem Rosjan. Trudna sytuacja w Moskwie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-duzy-problem-rosjan-trudna-sytuacja-w-moskwie,nId,7188829\"><img align=\"left\" alt=\"Du\u017cy problem Rosjan. Trudna sytuacja w Moskwie\" src=\"https://i.iplsc.com/duzy-problem-rosjan-trudna-sytuacja-w-moskwie/000I56MHKFGYKWVN-C321.jpg\" /></a>Pot\u0119\u017cne mrozy uderzy\u0142y w Rosj\u0119. W cz\u0119\u015bci Syberii zanotowano mr\u00f3z si\u0119gaj\u0105cy nawet -50 stopni Celsjusza. Z kolei stolic\u0119 kraju nawiedzi\u0142y rekordowe \u015bnie\u017cyce. Takich opad\u00f3w \u015bniegu nie notowano w Moskwie od prawie p\u00f3\u0142tora wieku. W ci\u0105gu kilkunastu godzin spad\u0142o ponad 10 mm bia\u0142ego puchu. Dziesi\u0105tki lot\u00f3w z kilku port\u00f3w lotniczych op\u00f3\u017aniono, a niekt\u00f3re odwo\u0142ano.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-duzy-problem-rosjan-trudna-sytuacja-w-moskwie,nId,7188829", "date_published": "2023-12-04T10:15:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Byli\u015bmy u polskich kierowc\u00f3w w Ukrainie. \"To wszystko rypnie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bylismy-u-polskich-kierowcow-w-ukrainie-to-wszystko-rypnie,nId,7188756\"><img align=\"left\" alt=\"Byli\u015bmy u polskich kierowc\u00f3w w Ukrainie. &quot;To wszystko rypnie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/bylismy-u-polskich-kierowcow-w-ukrainie-to-wszystko-rypnie/000I56527OU7GP7W-C321.jpg\" /></a>- Od dwunastu dni tu stoimy - m\u00f3wi\u0105 Micha\u0142 i Damian, kt\u00f3rzy na przekroczenie granicy czekaj\u0105 we Lwowie. Kiedy rusz\u0105 do domu? Nie wiedz\u0105. Podobnie jak inni polscy kierowcy, kt\u00f3rzy utkn\u0119li po ukrai\u0144skiej stronie. Pana J\u00f3zefa i pana Tadeusza od przej\u015bcia granicznego dziel\u0105 nieca\u0142e trzy kilometry. - Pan my\u015bli, \u017ce samochody nale\u017c\u0105ce do firm oligarch\u00f3w stoj\u0105 w kolejkach tak samo jak my? W \u017cyciu. Tutaj, na granicy, naj\u0142atwiej zrozumie\u0107, \u017ce czas to pieni\u0105dz - komentuj\u0105. A to jedynie wierzcho\u0142ek g\u00f3ry lodowej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bylismy-u-polskich-kierowcow-w-ukrainie-to-wszystko-rypnie,nId,7188756", "date_published": "2023-12-04T10:08:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sukces Rosjan na kluczowym odcinku frontu. S\u0105 coraz bli\u017cej okr\u0105\u017cenia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-sukces-rosjan-na-kluczowym-odcinku-frontu-sa-coraz-blizej-ok,nId,7188816\"><img align=\"left\" alt=\"Sukces Rosjan na kluczowym odcinku frontu. S\u0105 coraz bli\u017cej okr\u0105\u017cenia\" src=\"https://i.iplsc.com/sukces-rosjan-na-kluczowym-odcinku-frontu-sa-coraz-blizej-ok/000I56A1FDJKBT7J-C321.jpg\" /></a>Wojska rosyjskie odnosz\u0105 post\u0119py w walkach pod Awdijiwk\u0105 - ocenia w nowym raporcie ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). O sukcesach okupant\u00f3w \u015bwiadcz\u0105 nagrania z danymi geolokalizacyjnymi. Rosjanie przesun\u0119li si\u0119 na zach\u00f3d od linii kolejowej przebiegaj\u0105cej na p\u00f3\u0142noc od miejscowo\u015bci Stepowe, a tak\u017ce na po\u0142udniowy zach\u00f3d od miejscowo\u015bci Perwomajske.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-sukces-rosjan-na-kluczowym-odcinku-frontu-sa-coraz-blizej-ok,nId,7188816", "date_published": "2023-12-04T09:41:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Migranci zaatakowali Stra\u017c Graniczn\u0105. Pokazano nagranie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-migranci-zaatakowali-straz-graniczna-pokazano-nagranie,nId,7188791\"><img align=\"left\" alt=\"Migranci zaatakowali Stra\u017c Graniczn\u0105. Pokazano nagranie\" src=\"https://i.iplsc.com/migranci-zaatakowali-straz-graniczna-pokazano-nagranie/000I55XTB741RRIC-C321.jpg\" /></a>Stra\u017c Graniczna poinformowa\u0142a o kolejnym niebezpiecznym incydencie na polsko-bia\u0142oruskiej granicy. Opublikowano nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 atak na polskich funkcjonariuszy. W ruch posz\u0142y konary drzew i kamienie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-migranci-zaatakowali-straz-graniczna-pokazano-nagranie,nId,7188791", "date_published": "2023-12-04T09:41:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 emeryt\u00f3w dostanie zwrot podatku. Nawet 400 z\u0142", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czesc-emerytow-dostanie-zwrot-podatku-nawet-400-zl,nId,7183425\"><img align=\"left\" alt=\"Cz\u0119\u015b\u0107 emeryt\u00f3w dostanie zwrot podatku. Nawet 400 z\u0142\" src=\"https://i.iplsc.com/czesc-emerytow-dostanie-zwrot-podatku-nawet-400-zl/000GOD6RRO3GYJUL-C321.jpg\" /></a>Kiedy ruszy okres rozlicze\u0144 PIT za 2023 rok, ZUS automatycznie wyp\u0142aci emerytom zwrot zaliczki pobranej na poczet podatku dochodowego od 13. i 14. emerytury. Mog\u0105 na to liczy\u0107 tylko ci emeryci, kt\u00f3rych podstawowe \u015bwiadczenie nie przekracza 2500 z\u0142 brutto. Od czego zale\u017cy wysoko\u015b\u0107 zwrotu? </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czesc-emerytow-dostanie-zwrot-podatku-nawet-400-zl,nId,7183425", "date_published": "2023-12-04T09:12:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Danuta Holecka musia\u0142a przeczyta\u0107 przeprosiny. \"Mina na koniec bezcenna\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-danuta-holecka-musiala-przeczytac-przeprosiny-mina-na-koniec,nId,7188725\"><img align=\"left\" alt=\"Danuta Holecka musia\u0142a przeczyta\u0107 przeprosiny. &quot;Mina na koniec bezcenna&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/danuta-holecka-musiala-przeczytac-przeprosiny-mina-na-koniec/000I55K581HDF1VD-C321.jpg\" /></a>Podczas emisji &quot;Wiadomo\u015bci&quot; TVP prowadz\u0105ca Danuta Holecka przeczyta\u0142a przeprosiny, ale nie wygl\u0105da\u0142a na zadowolon\u0105. Telewizja Polska musia\u0142a wykona\u0107 postanowienie s\u0105du, kt\u00f3re dotyczy\u0142o sprawy bezprawnego wykorzystania zdj\u0119cia. &quot;Mina na koniec bezcenna. Jest satysfakcja&quot; - przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych fotograf Bartosz Sadowski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-danuta-holecka-musiala-przeczytac-przeprosiny-mina-na-koniec,nId,7188725", "date_published": "2023-12-04T08:40:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\u017bubry na trasie wojskowej ci\u0119\u017car\u00f3wki. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 tragicznie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-zubry-na-trasie-wojskowej-ciezarowki-skonczylo-sie-tragiczni,nId,7188724\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bubry na trasie wojskowej ci\u0119\u017car\u00f3wki. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 tragicznie\" src=\"https://i.iplsc.com/zubry-na-trasie-wojskowej-ciezarowki-skonczylo-sie-tragiczni/000I55ZEL2G47PYO-C321.jpg\" /></a>Dwa \u017cubry wysz\u0142y na drog\u0119 mi\u0119dzy Bia\u0142owie\u017c\u0105 a Hajn\u00f3wk\u0105 w woj. podlaskim, gdy nadjecha\u0142a wojskowa ci\u0119\u017car\u00f3wka. Dosz\u0142o do tragicznego wypadku. - \u017bo\u0142nierze wydzia\u0142u \u017bandarmerii Wojskowej w Bia\u0142ymstoku zajmuj\u0105 si\u0119 wyja\u015bnianiem sprawy - przekaza\u0142 Interii rzecznik Oddzia\u0142u \u017bandarmerii Wojskowej w Lublinie kpt. Iwo Sawa. To nie pierwszy taki przypadek w okolicy w ostatnim czasie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-zubry-na-trasie-wojskowej-ciezarowki-skonczylo-sie-tragiczni,nId,7188724", "date_published": "2023-12-04T08:22:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Piana przed zmian\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-piana-przed-zmiana,nId,7188709\"><img align=\"left\" alt=\"Piana przed zmian\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/piana-przed-zmiana/000I55F03FSQDO9A-C321.jpg\" /></a>Jednym z najwi\u0119kszych problem\u00f3w polskiej debaty publicznej jest traktowanie spraw niepowa\u017cnych z nabo\u017cn\u0105 powag\u0105. Oto odwo\u0142ani w\u0142a\u015bnie cz\u0142onkowie pisowskiej komisji - kt\u00f3ra niby mia\u0142a bada\u0107 rosyjskie wp\u0142ywy w polskiej polityce, cho\u0107 by\u0142a powo\u0142ana tylko po to, by zajmowa\u0107 si\u0119 Donaldem Tuskiem, a finalnie nie zaj\u0119\u0142a si\u0119 niczym - podzielili si\u0119 swoimi wra\u017ceniami, \u017ce szef Platformy Obywatelskiej nie powinien pe\u0142ni\u0107 funkcji publicznych. Zacz\u0119to wi\u0119c zupe\u0142nie serio spekulowa\u0107, czy prezydent Andrzej Duda odm\u00f3wi zaprzysi\u0119\u017cenia nowego koalicyjnego...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-piana-przed-zmiana,nId,7188709", "date_published": "2023-12-04T08:10:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Prze\u0142om na polsko-ukrai\u0144skiej granicy. Minister o \"pierwszym punkcie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przelom-na-polsko-ukrainskiej-granicy-minister-o-pierwszym-p,nId,7188715\"><img align=\"left\" alt=\"Prze\u0142om na polsko-ukrai\u0144skiej granicy. Minister o &quot;pierwszym punkcie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/przelom-na-polsko-ukrainskiej-granicy-minister-o-pierwszym-p/000I553YJ9QXHKFE-C321.jpg\" /></a>Pierwsze 30 ci\u0119\u017car\u00f3wek przejecha\u0142o przez nowo otwarte przej\u015bcie Uhryn\u00f3w-Do\u0142hobycz\u00f3w na granicy ukrai\u0144sko-polskiej - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek ukrai\u0144ska s\u0142u\u017cba graniczna. &quot;We wsp\u00f3\u0142pracy z polskim ministerstwem infrastruktury i wojew\u00f3dztwem lubelskim przy wsparciu Komisji Europejskiej (DG MOVE) uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 porozumienie w sprawie uruchomienia pasa dla ci\u0119\u017car\u00f3wek o masie od 7,5 t&quot; - przekaza\u0142 wcze\u015bniej minister infrastruktury Ukrainy O\u0142eksandr Kubrakow.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przelom-na-polsko-ukrainskiej-granicy-minister-o-pierwszym-p,nId,7188715", "date_published": "2023-12-04T07:52:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zwrot ws. polsko-ukrai\u0144skiej granicy. Minister o \"pierwszym punkcie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-ws-polsko-ukrainskiej-granicy-minister-o-pierwszym-pun,nId,7188715\"><img align=\"left\" alt=\"Zwrot ws. polsko-ukrai\u0144skiej granicy. Minister o &quot;pierwszym punkcie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-ws-polsko-ukrainskiej-granicy-minister-o-pierwszym-pun/000I553YJ9QXHKFE-C321.jpg\" /></a>Pierwsze 30 ci\u0119\u017car\u00f3wek przejecha\u0142o przez nowo otwarte przej\u015bcie Uhryn\u00f3w-Do\u0142hobycz\u00f3w na granicy ukrai\u0144sko-polskiej - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek ukrai\u0144ska s\u0142u\u017cba graniczna. &quot;We wsp\u00f3\u0142pracy z polskim ministerstwem infrastruktury i wojew\u00f3dztwem lubelskim przy wsparciu Komisji Europejskiej (DG MOVE) uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 porozumienie w sprawie uruchomienia pasa dla ci\u0119\u017car\u00f3wek o masie od 7,5 t&quot; - przekaza\u0142 wcze\u015bniej minister infrastruktury Ukrainy O\u0142eksandr Kubrakow.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-ws-polsko-ukrainskiej-granicy-minister-o-pierwszym-pun,nId,7188715", "date_published": "2023-12-04T07:52:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Jacek \u017bakowski zaskoczy\u0142. M\u00f3wi\u0142 o \"podzieleniu si\u0119 mediami\" z PiS-em", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jacek-zakowski-zaskoczyl-mowil-o-podzieleniu-sie-mediami-z-p,nId,7188705\"><img align=\"left\" alt=\"Jacek \u017bakowski zaskoczy\u0142. M\u00f3wi\u0142 o &quot;podzieleniu si\u0119 mediami&quot; z PiS-em\" src=\"https://i.iplsc.com/jacek-zakowski-zaskoczyl-mowil-o-podzieleniu-sie-mediami-z-p/000I553V26P0YS5C-C321.jpg\" /></a>Dziennikarz Jacek \u017bakowski zasugerowa\u0142, by dotychczasowa opozycja po przej\u0119ciu w\u0142adzy podzieli\u0142a si\u0119 mediami z obecn\u0105 jeszcze parti\u0105 rz\u0105dz\u0105c\u0105. M\u00f3wi\u0142 o TVP2, kt\u00f3re mia\u0142oby przypa\u015b\u0107 PiS-owi. Jego wypowied\u017a wywo\u0142a\u0142a lawin\u0119 komentarzy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, zareagowali na ni\u0105, m.in. pose\u0142 Roman Giertych i dziennikarz Tomasz Lis.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jacek-zakowski-zaskoczyl-mowil-o-podzieleniu-sie-mediami-z-p,nId,7188705", "date_published": "2023-12-04T07:36:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zaskakuj\u0105ca propozycja w sprawie TVP. Jeden kana\u0142 dla PiS", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaskakujaca-propozycja-w-sprawie-tvp-jeden-kanal-dla-pis,nId,7188705\"><img align=\"left\" alt=\"Zaskakuj\u0105ca propozycja w sprawie TVP. Jeden kana\u0142 dla PiS   \" src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujaca-propozycja-w-sprawie-tvp-jeden-kanal-dla-pis/000I55SQS8Q23A61-C321.jpg\" /></a>Dziennikarz Jacek \u017bakowski zasugerowa\u0142, by dotychczasowa opozycja po przej\u0119ciu w\u0142adzy podzieli\u0142a si\u0119 mediami z obecn\u0105 jeszcze parti\u0105 rz\u0105dz\u0105c\u0105. M\u00f3wi\u0142 o TVP2, kt\u00f3re mia\u0142oby przypa\u015b\u0107 PiS-owi. Jego wypowied\u017a wywo\u0142a\u0142a lawin\u0119 komentarzy w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, zareagowali na ni\u0105, m.in. pose\u0142 Roman Giertych i dziennikarz Tomasz Lis.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaskakujaca-propozycja-w-sprawie-tvp-jeden-kanal-dla-pis,nId,7188705", "date_published": "2023-12-04T07:36:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Barb\u00f3rka. Jak wygl\u0105daj\u0105 obchody g\u00f3rniczego \u015bwi\u0119ta?", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-barborka-jak-wygladaja-obchody-gorniczego-swieta,nId,7164982\"><img align=\"left\" alt=\"Barb\u00f3rka. Jak wygl\u0105daj\u0105 obchody g\u00f3rniczego \u015bwi\u0119ta?\" src=\"https://i.iplsc.com/barborka-jak-wygladaja-obchody-gorniczego-swieta/000E00VEYBNDVE94-C321.jpg\" /></a>Nadesz\u0142o jedno z najbardziej hucznych \u015bwi\u0105t na \u015al\u0105sku. Barb\u00f3rka to okazja dla g\u00f3rnik\u00f3w i ich rodzin na celebracj\u0119 i dobr\u0105 zabaw\u0119. Sk\u0105d pochodzi nazwa \u015bwi\u0119ta i w jaki spos\u00f3b dzisiaj si\u0119 je obchodzi? Czy tegoroczne obchody b\u0119d\u0105 huczne?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-barborka-jak-wygladaja-obchody-gorniczego-swieta,nId,7164982", "date_published": "2023-12-04T07:32:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\u0141ukaszenka po rozmowach w Pekinie. M\u00f3wi\u0142 o \"ideologicznych podobie\u0144stwach\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lukaszenka-po-rozmowach-w-pekinie-mowil-o-ideologicznych-pod,nId,7188682\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukaszenka po rozmowach w Pekinie. M\u00f3wi\u0142 o &quot;ideologicznych podobie\u0144stwach&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/lukaszenka-po-rozmowach-w-pekinie-mowil-o-ideologicznych-pod/000I553DWHQA9EA8-C321.jpg\" /></a>- Strategiczna wsp\u00f3\u0142praca Bia\u0142orusi i Chin jest zdeterminowana podobie\u0144stwem naszych ideologii oraz sam\u0105 logik\u0105 zachodz\u0105cych dzi\u015b wydarze\u0144 i proces\u00f3w mi\u0119dzynarodowych - stwierdzi\u0142 Alaksandr \u0141ukaszenka po rozmowach z prezydentem Xi Jinpingiem w Pekinie. Chi\u0144ski przyw\u00f3dca podkre\u015bli\u0142, \u017ce jego kraj &quot;jest sk\u0142onny wzmacnia\u0107 wsp\u00f3\u0142prac\u0119&quot; z Mi\u0144skiem, natomiast bia\u0142oruski dyktator wskazywa\u0142 na &quot;wiarygodne partnerstwo&quot; mi\u0119dzy pa\u0144stwami.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lukaszenka-po-rozmowach-w-pekinie-mowil-o-ideologicznych-pod,nId,7188682", "date_published": "2023-12-04T07:21:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "W\u0142oszka chcia\u0142a wyprostowa\u0107 w\u0142osy. Wywo\u0142a\u0142a wielkie op\u00f3\u017anienia poci\u0105g\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wloszka-chciala-wyprostowac-wlosy-wywolala-wielkie-opoznieni,nId,7188691\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142oszka chcia\u0142a wyprostowa\u0107 w\u0142osy. Wywo\u0142a\u0142a wielkie op\u00f3\u017anienia poci\u0105g\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/wloszka-chciala-wyprostowac-wlosy-wywolala-wielkie-opoznieni/000I55158FDM2EST-C321.jpg\" /></a>Na kilkadziesi\u0105t minut wstrzymano ruch na w\u0142oskiej kolei po tym, jak w jednym ze sk\u0142ad\u00f3w w\u0142\u0105czy\u0142y si\u0119 czujniki dymu. Kiedy na miejsce przybyli stra\u017cacy okaza\u0142o si\u0119, \u017ce sprawczyni\u0105 ca\u0142ego zamieszania jest m\u0142oda kobieta, kt\u00f3ra w poci\u0105gu chcia\u0142a wyprostowa\u0107 sobie w\u0142osy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wloszka-chciala-wyprostowac-wlosy-wywolala-wielkie-opoznieni,nId,7188691", "date_published": "2023-12-04T07:00:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nie tylko W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski. Mamy w sumie trzech nowych europos\u0142\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-nie-tylko-wlodzimierz-karpinski-mamy-w-sumie-trzech-nowych-e,nId,7187305\"><img align=\"left\" alt=\"Nie tylko W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski. Mamy w sumie trzech nowych europos\u0142\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-tylko-wlodzimierz-karpinski-mamy-w-sumie-trzech-nowych-e/000I53I99XY184V6-C321.jpg\" /></a>W wyniku pa\u017adziernikowych wybor\u00f3w do Sejmu dosta\u0142o si\u0119 trzech europos\u0142\u00f3w. Zwolnili oni tym samym trzy mandaty przys\u0142uguj\u0105ce Polsce w Parlamencie Europejskim.  Uwaga opinii publicznej skupi\u0142a si\u0119 na przebywaj\u0105cym w\u00f3wczas w areszcie W\u0142odzimierzu Karpi\u0144skim, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142 mandat w miejsce Krzysztofa Hetmana. W tym samym czasie europos\u0142ami zostali r\u00f3wnie\u017c dwaj inni politycy - Witold Pahl i Rafa\u0142 Romanowski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-nie-tylko-wlodzimierz-karpinski-mamy-w-sumie-trzech-nowych-e,nId,7187305", "date_published": "2023-12-04T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "By\u0142y ambasador USA aresztowany. Mia\u0142 by\u0107 agentem innego rz\u0105du", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-byly-ambasador-usa-aresztowany-mial-byc-agentem-innego-rzadu,nId,7188665\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y ambasador USA aresztowany. Mia\u0142 by\u0107 agentem innego rz\u0105du\" src=\"https://i.iplsc.com/byly-ambasador-usa-aresztowany-mial-byc-agentem-innego-rzadu/000I54Y39BPQIC71-C321.jpg\" /></a>Manuel Rocha, by\u0142y ambasador USA w Boliwii, zosta\u0142 aresztowany. Dyplomat\u0119 oskar\u017cono o potajemne pe\u0142nienie funkcji agenta rz\u0105du kuba\u0144skiego. Zatrzymanie poprzedzi\u0142o d\u0142ugie \u015bledztwo FBI. Rocha by\u0142 dyplomat\u0105 przez 25 lat.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-byly-ambasador-usa-aresztowany-mial-byc-agentem-innego-rzadu,nId,7188665", "date_published": "2023-12-04T05:45:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Wr\u00f3ci po wi\u0119cej\". Brytyjski minister wskaza\u0142 plan W\u0142adimira Putina", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wroci-po-wiecej-brytyjski-minister-wskazal-plan-wladimira-pu,nId,7187325\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Wr\u00f3ci po wi\u0119cej&quot;. Brytyjski minister wskaza\u0142 plan W\u0142adimira Putina\" src=\"https://i.iplsc.com/wroci-po-wiecej-brytyjski-minister-wskazal-plan-wladimira-pu/000I53O5YAIRA72R-C321.jpg\" /></a>Je\u015bli Putin nie zostanie zatrzymany w Ukrainie, wr\u00f3ci po wi\u0119cej. A z historii wiemy, \u017ce ust\u0119pstwa wobec dyktator\u00f3w niszcz\u0105 brytyjskie interesy i kosztuj\u0105 \u017cycie Brytyjczyk\u00f3w - twierdzi David Cameron. Zdaniem brytyjskiego ministra spraw zagranicznych Zach\u00f3d musi zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w pomoc Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-wroci-po-wiecej-brytyjski-minister-wskazal-plan-wladimira-pu,nId,7187325", "date_published": "2023-12-04T05:21:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Erupcja wulkanu w Indonezji. Co najmniej 11 os\u00f3b nie \u017cyje", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-erupcja-wulkanu-w-indonezji-co-najmniej-11-osob-nie-zyje,nId,7188661\"><img align=\"left\" alt=\"Erupcja wulkanu w Indonezji. Co najmniej 11 os\u00f3b nie \u017cyje\" src=\"https://i.iplsc.com/erupcja-wulkanu-w-indonezji-co-najmniej-11-osob-nie-zyje/000I54X38HTOXNIJ-C321.jpg\" /></a>W niedziel\u0119 w Indonezji dosz\u0142o do erupcji wulkanu Marapi. - 26 os\u00f3b nie zosta\u0142o ewakuowanych, znale\u017ali\u015bmy 14, trzy \u017cywe, a 11 martwych - przekaza\u0142 Abdul Malik, szef agencji poszukiwawczo-ratowniczej w Padang. Wcze\u015bniej informowano, \u017ce ekipy ratunkowe poszukuj\u0105 26 lokalnych wspinaczy, kt\u00f3rzy zagin\u0119li po tym, gdy dosz\u0142o do wybuchu wulkanu. Akcja ratunkowa nadal trwa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-erupcja-wulkanu-w-indonezji-co-najmniej-11-osob-nie-zyje,nId,7188661", "date_published": "2023-12-04T04:57:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Erupcja wulkanu w Indonezji. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 11 os\u00f3b", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-erupcja-wulkanu-w-indonezji-zginelo-co-najmniej-11-osob,nId,7188661\"><img align=\"left\" alt=\"Erupcja wulkanu w Indonezji. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 11 os\u00f3b\" src=\"https://i.iplsc.com/erupcja-wulkanu-w-indonezji-zginelo-co-najmniej-11-osob/000I54X38HTOXNIJ-C321.jpg\" /></a>Co najmniej jedenastu turyst\u00f3w zgin\u0119\u0142o w wyniku erupcji wulkanu Marapi w zachodniej Indonezji. - 26 os\u00f3b nie zosta\u0142o ewakuowanych, znale\u017ali\u015bmy 14, trzy \u017cywe, a 11 martwych - przekaza\u0142 Abdul Malik, szef agencji poszukiwawczo-ratowniczej w Padang.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-erupcja-wulkanu-w-indonezji-zginelo-co-najmniej-11-osob,nId,7188661", "date_published": "2023-12-04T04:57:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]