[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u015amieci i beton na autostradzie. Zderzenie dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek na A4", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-smieci-i-beton-na-autostradzie-zderzenie-dwoch-ciezarowek-na,nId,7189413\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amieci i beton na autostradzie. Zderzenie dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek na A4\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smieci-i-beton-na-autostradzie-zderzenie-dwoch-ciezarowek-na/000I5DXHIYCSYIOU-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana w zderzeniu dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek na autostradzie A4 w pobli\u017cu Wroc\u0142awia. W wyniku kolizji z jednego z pojazd\u00f3w na jezdni\u0119 wysypa\u0142y si\u0119 \u015bmieci, a z drugiego beton.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-smieci-i-beton-na-autostradzie-zderzenie-dwoch-ciezarowek-na,nId,7189413", "date_published": "2023-12-04T21:39:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Awaria sieci ciep\u0142owniczej w Przemy\u015blu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-awaria-sieci-cieplowniczej-w-przemyslu,nId,7189406\"><img align=\"left\" alt=\"Awaria sieci ciep\u0142owniczej w Przemy\u015blu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-sieci-cieplowniczej-w-przemyslu/000I5DQQKQYNE0S3-C307.jpg\" /></a>&quot;Awarii uleg\u0142a magistrala 300 znajduj\u0105ca sie\u0328 przy ulicy Focha odpowiedzialna za zaopatrzenie w ciep\u0142o ca\u0142ego miasta&quot; - poinformowa\u0142 za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent Przemy\u015bla Wojciech Bakun. Jak podkre\u015bli\u0142, &quot;ekipa MPEC robi wszystko, \u017ceby zapobiec nadmiernemu wych\u0142odzeniu lokali korzystaj\u0105cych z ogrzewania systemowego&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-awaria-sieci-cieplowniczej-w-przemyslu,nId,7189406", "date_published": "2023-12-04T20:47:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Koniec wielkich poszukiwa\u0144 w Oshawie. Kangurzyca z\u0142apana", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koniec-wielkich-poszukiwan-w-oshawie-kangurzyca-zlapana,nId,7189403\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec wielkich poszukiwa\u0144 w Oshawie. Kangurzyca z\u0142apana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-wielkich-poszukiwan-w-oshawie-kangurzyca-zlapana/000I5DOI2DRQFV55-C307.jpg\" /></a>Policjanci odnale\u017ali w poniedzia\u0142ek kangurzyc\u0119, kt\u00f3ra uciek\u0142a w miniony czwartek z zoo w Oshawie. Poinformowa\u0142a o tym w poniedzia\u0142ek policja regionu Durham.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-koniec-wielkich-poszukiwan-w-oshawie-kangurzyca-zlapana,nId,7189403", "date_published": "2023-12-04T20:36:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragiczny fina\u0142 wyprawy na ryby. 15-latek nie \u017cyje, jego ojciec trafi\u0142 do szpitala", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tragiczny-final-wyprawy-na-ryby-15-latek-nie-zyje-jego-ojcie,nId,7189395\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 wyprawy na ryby. 15-latek nie \u017cyje, jego ojciec trafi\u0142 do szpitala\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-wyprawy-na-ryby-15-latek-nie-zyje-jego-ojcie/000I5DNC3NYWQV8H-C307.jpg\" /></a>Stra\u017cacy wydobyli spod lodu zw\u0142oki 15-latka, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142kowe popo\u0142udnie \u0142owi\u0142 ryby nad zbiorniku wodnym w Bochotnicy na Lubelszczy\u017anie. Jego ojciec, kt\u00f3ry wszed\u0142 do wody, by ratowa\u0107 syna, trafi\u0142 do szpitala.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tragiczny-final-wyprawy-na-ryby-15-latek-nie-zyje-jego-ojcie,nId,7189395", "date_published": "2023-12-04T20:25:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ho\u0142ownia  o tzw. ustawie wiatrakowej: Pope\u0142niono b\u0142\u0119dy w komunikacji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-o-tzw-ustawie-wiatrakowej-popelniono-bledy-w-komuni,nId,7189394\"><img align=\"left\" alt=\"Ho\u0142ownia  o tzw. ustawie wiatrakowej: Pope\u0142niono b\u0142\u0119dy w komunikacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-o-tzw-ustawie-wiatrakowej-popelniono-bledy-w-komuni/000I5DIYYVFLPRRH-C307.jpg\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia w rozmowie z Polsat News podkre\u015bli\u0142, \u017ce intencje wprowadzenia tzw. ustawy wiatrakowej by\u0142y dobre, ale komunikuj\u0105c o zaproponowanych zmianach, &quot;pope\u0142niono b\u0142\u0119dy&quot;. &quot;Ludzie nie mog\u0105 mie\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce nie b\u0119dzie wiatrak\u00f3w w parkach narodowych, \u017ce nikt nie chce stawia\u0107 im wiatrak\u00f3w 300 metr\u00f3w od domu&quot; \u2013 stwierdzi\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-o-tzw-ustawie-wiatrakowej-popelniono-bledy-w-komuni,nId,7189394", "date_published": "2023-12-04T19:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Protest na granicy z Ukrain\u0105. Unijna komisarz nie zgadza si\u0119 na powr\u00f3t do zezwole\u0144", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-protest-na-granicy-z-ukraina-unijna-komisarz-nie-zgadza-sie-,nId,7189388\"><img align=\"left\" alt=\"Protest na granicy z Ukrain\u0105. Unijna komisarz nie zgadza si\u0119 na powr\u00f3t do zezwole\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/protest-na-granicy-z-ukraina-unijna-komisarz-nie-zgadza-sie/000I5DKUEPDODU56-C307.jpg\" /></a>Unijna komisarz do spraw transportu Adina V\u0103lean zwo\u0142a wsp\u00f3lny komitet Unii Europejskiej i Ukrainy dotycz\u0105cy problem\u00f3w transportu, ale dopiero po zniesieniu blokad na polsko-ukrai\u0144skiej granicy - to jedno z ustale\u0144 posiedzenia Rady UE ds. transportu. Wiceminister infrastruktury Rafa\u0142 Weber postulowa\u0142 o zwo\u0142anie takiego komitetu. Jak informuje korespondentka RMF FM w Brukseli, unijna komisarz wyra\u017anie powiedzia\u0142a, \u017ce nie mo\u017ce by\u0107 powrotu do zezwole\u0144 dla przewo\u017anik\u00f3w z Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-protest-na-granicy-z-ukraina-unijna-komisarz-nie-zgadza-sie-,nId,7189388", "date_published": "2023-12-04T19:49:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Setki pasa\u017cer\u00f3w utkn\u0119\u0142y na lotnisku w Monachium. Pogodowy chaos w Niemczech", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-setki-pasazerow-utknely-na-lotnisku-w-monachium-pogodowy-cha,nId,7189372\"><img align=\"left\" alt=\"Setki pasa\u017cer\u00f3w utkn\u0119\u0142y na lotnisku w Monachium. Pogodowy chaos w Niemczech \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/setki-pasazerow-utknely-na-lotnisku-w-monachium-pogodowy-cha/000I5DFYGGW8GJEE-C307.jpg\" /></a>W nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek w Monachium spodziewane s\u0105 marzn\u0105ce opady deszczu. B\u0119dzie to mie\u0107 powa\u017cne konsekwencje dla pracy lotniska, kt\u00f3re ju\u017c na pocz\u0105tku weekendu zosta\u0142o sparali\u017cowane przez intensywne opady \u015bniegu \u2013 informuje dpa. Setki pasa\u017cer\u00f3w nocuj\u0105 w terminalu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-setki-pasazerow-utknely-na-lotnisku-w-monachium-pogodowy-cha,nId,7189372", "date_published": "2023-12-04T19:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Polska i W\u0119gry razem przeciwko zmianom w UE? \u201eTo mo\u017ce by\u0107 nowe spoiwo\u201d", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/radio/news-polska-i-wegry-razem-przeciwko-zmianom-w-ue-to-moze-byc-nowe,nId,7189371\"><img align=\"left\" alt=\"Polska i W\u0119gry razem przeciwko zmianom w UE? \u201eTo mo\u017ce by\u0107 nowe spoiwo\u201d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-i-wegry-razem-przeciwko-zmianom-w-ue-to-moze-byc-nowe/000I5DBZ1HFP7Y61-C307.jpg\" /></a>\u201eFaktem jest, \u017ce w\u0105tek dotycz\u0105cy zmian traktatowych b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 by\u0107 nowym spoiwem kooperacji \u015brodkowoeuropejskiej i to \u2013 wydaje si\u0119 przynajmniej obecnie \u2013 bez wzgl\u0119du na to, kto w Polsce b\u0119dzie sprawowa\u0107 w\u0142adz\u0119\u201d \u2013 powiedzia\u0142 w rozmowie z internetowym Radiem RMF24 dr Dominik Hejj, autor ksi\u0105\u017cki \u201eW\u0119gry na nowo\u201d. Ekspert wskaza\u0142 te\u017c, \u017ce w zwi\u0105zku z nadchodz\u0105cymi wyborami do Parlamentu Europejskiego partia Viktora Orbana najprawdopodobniej b\u0119dzie zaostrza\u0142a retoryk\u0119 antyunijn\u0105. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/radio/news-polska-i-wegry-razem-przeciwko-zmianom-w-ue-to-moze-byc-nowe,nId,7189371", "date_published": "2023-12-04T19:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tomasz Borkowski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-tomasz-borkowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf,nId,7189131\"><img align=\"left\" alt=\"Tomasz Borkowski go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24 \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tomasz-borkowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf/000I5BXSMS2WD7WY-C307.jpg\" /></a>Bogdan Zalewski, prowadz\u0105cy od 6:00 poranny wtorkowy program w internetowym Radiu RMF24, zaprosi\u0142 do rozmowy jednego z przyw\u00f3dc\u00f3w protestu na polsko-ukrai\u0144skiej granicy. Tomasz Borkowski z Komitetu Obrony Przewo\u017anik\u00f3w i Pracodawc\u00f3w Transportu b\u0119dzie go\u015bciem o 7:00, najpierw jednocze\u015bnie w Faktach RMF FM oraz naszej stacji w sieci, a po kilku minutach b\u0119dziecie mogli pos\u0142ucha\u0107 wywiadu wy\u0142\u0105cznie na stronie rmf24.pl. Polecamy nasz\u0105 aplikacj\u0119 RMF ON.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-tomasz-borkowski-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf,nId,7189131", "date_published": "2023-12-04T18:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nie \u017cyje drugi z policjant\u00f3w postrzelonych przez Maksymiliana F.", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-nie-zyje-drugi-z-policjantow-postrzelonych-przez-maksymilian,nId,7189359\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje drugi z policjant\u00f3w postrzelonych przez Maksymiliana F. \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-drugi-z-policjantow-postrzelonych-przez-maksymilian/000I5D8D1BGDHB72-C307.jpg\" /></a>Nie \u017cyje drugi z policjant\u00f3w postrzelonych przez Maksymiliana F. we Wroc\u0142awiu. &quot;Komendant G\u0142\u00f3wny Policji w imieniu policjant\u00f3w i pracownik\u00f3w policji sk\u0142ada kondolencje i wyrazy najg\u0142\u0119bszego wsp\u00f3\u0142czucia Rodzinie&quot; - czytamy w komunikacie opublikowanym na platformie X przez polsk\u0105 policj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-nie-zyje-drugi-z-policjantow-postrzelonych-przez-maksymilian,nId,7189359", "date_published": "2023-12-04T18:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Lubnauer: Chcemy zapewni\u0107 Polakom tani pr\u0105d nie tylko od 1 stycznia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-lubnauer-chcemy-zapewnic-polakom-tani-prad-nie-tylko-od-1-st,nId,7189111\"><img align=\"left\" alt=\"Lubnauer: Chcemy zapewni\u0107 Polakom tani pr\u0105d nie tylko od 1 stycznia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lubnauer-chcemy-zapewnic-polakom-tani-prad-nie-tylko-od-1-st/000I5BSM0JQ39Y3K-C307.jpg\" /></a>&quot;Idea jest taka, \u017ce chcemy zapewni\u0107 Polakom tani pr\u0105d nie tylko od 1 stycznia, na zasadzie &quot;mro\u017cenia&quot;, tylko r\u00f3wnie\u017c d\u0142ugofalowo&quot; - powiedzia\u0142a o tzw. ustawie wiatrakowej Katarzyna Lubnauer, pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej, kt\u00f3ra by\u0142a go\u015bciem Grzegorza Sroczy\u0144skiego w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. Zaznaczy\u0142a, \u017ce &quot;d\u0142ugofalowo najta\u0144szym \u017ar\u00f3d\u0142em pr\u0105du dla Polski jest pr\u0105d z energetyki wiatrowej na l\u0105dzie&quot;. &quot;Nie mam \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce pytanie brzmi: dlaczego kto\u015b kiedy\u015b zniszczy\u0142 energetyk\u0119 wiatrow\u0105, bo - przypomn\u0119 - jest to najta\u0144szy...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-lubnauer-chcemy-zapewnic-polakom-tani-prad-nie-tylko-od-1-st,nId,7189111", "date_published": "2023-12-04T17:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nie \u017cyje policjant postrzelony przez Maksymiliana F.", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-nie-zyje-policjant-postrzelony-przez-maksymiliana-f,nId,7189175\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje policjant postrzelony przez Maksymiliana F. \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-policjant-postrzelony-przez-maksymiliana-f/000I5CN0CU9PU7DA-C307.jpg\" /></a>Nie \u017cyje jeden z policjant\u00f3w postrzelonych w pi\u0105tek przez Maksymiliana F. - takie informacje przekaza\u0142a policja. &quot;Z g\u0142\u0119bokim smutkiem i \u017calem zawiadamiamy, \u017ce dzisiaj, w wyniku obra\u017ce\u0144 odniesionych na s\u0142u\u017cbie, odszed\u0142 nasz Kolega z Komisariatu Policji Wroc\u0142aw-Fabryczna \u2013 asp. szt. Daniel \u0141uczy\u0144ski. Mia\u0142 45 lat&quot; - o\u015bwiadczono w komunikacie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-nie-zyje-policjant-postrzelony-przez-maksymiliana-f,nId,7189175", "date_published": "2023-12-04T16:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142em Stanu? Szefowa EBC zabra\u0142a g\u0142os", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-glapinski-przed-trybunalem-stanu-szefowa-ebc-zabrala-glos,nId,7189133\"><img align=\"left\" alt=\"Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142em Stanu? Szefowa EBC zabra\u0142a g\u0142os\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glapinski-przed-trybunalem-stanu-szefowa-ebc-zabrala-glos/000I5BVJX2IDDODR-C307.jpg\" /></a>Szefowa Europejskiego Banku Centralnego Christine Lagarde odnios\u0142a si\u0119 do plan\u00f3w wi\u0119kszo\u015bci sejmowej, by postawi\u0107 szefa Narodowego Banku Polskiego Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu. Konferencj\u0119 w obronie Glapi\u0144skiego zorganizowali cz\u0142onkowie zarz\u0105du NBP, kt\u00f3rzy wcze\u015bniej skierowali list w tej sprawie do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-glapinski-przed-trybunalem-stanu-szefowa-ebc-zabrala-glos,nId,7189133", "date_published": "2023-12-04T16:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car hali w Woli R\u0119bkowskiej na Mazowszu. Trudna akcja stra\u017cak\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-hali-w-woli-rebkowskiej-na-mazowszu-trudna-akcja-straz,nId,7189163\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car hali w Woli R\u0119bkowskiej na Mazowszu. Trudna akcja stra\u017cak\u00f3w \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hali-w-woli-rebkowskiej-na-mazowszu-trudna-akcja-straz/000I5CCBMY15O13D-C307.jpg\" /></a>Opanowano po\u017car hali w Woli R\u0119bkowskiej w powiecie garwoli\u0144skim na Mazowszu. W budynku przechowywano u\u017cywan\u0105 odzie\u017c. Na miejscu wci\u0105\u017c pracuje oko\u0142o 80 stra\u017cak\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-hali-w-woli-rebkowskiej-na-mazowszu-trudna-akcja-straz,nId,7189163", "date_published": "2023-12-04T16:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "P\u0142onie hala w Woli R\u0119bkowskiej na Mazowszu. Ponad 70 stra\u017cak\u00f3w w akcji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-plonie-hala-w-woli-rebkowskiej-na-mazowszu-ponad-70-strazako,nId,7189163\"><img align=\"left\" alt=\"P\u0142onie hala w Woli R\u0119bkowskiej na Mazowszu. Ponad 70 stra\u017cak\u00f3w w akcji \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plonie-hala-w-woli-rebkowskiej-na-mazowszu-ponad-70-strazako/000I5CCBMY15O13D-C307.jpg\" /></a>Du\u017cy po\u017car hali w Woli R\u0119bkowskiej w powiecie garwoli\u0144skim na Mazowszu. W budynku przechowywano u\u017cywan\u0105 odzie\u017c. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-plonie-hala-w-woli-rebkowskiej-na-mazowszu-ponad-70-strazako,nId,7189163", "date_published": "2023-12-04T16:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Katarzyna Lubnauer go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-katarzyna-lubnauer-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7189111\"><img align=\"left\" alt=\"Katarzyna Lubnauer go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katarzyna-lubnauer-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000I5BSM0JQ39Y3K-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem dzisiejszej Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM b\u0119dzie Katarzyna Lubnauer, wiceprzewodnicz\u0105ca Nowoczesnej i pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej. Porozmawiamy z ni\u0105 mi\u0119dzy innymi o tym kto zawini\u0142 w zwi\u0105zku z projektem nowych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych budowy wiatrak\u00f3w w Polsce. Dlaczego przepisy te znalaz\u0142y si\u0119 w propozycji ustawy, kt\u00f3ra ma uregulowa\u0107 zupe\u0142nie inn\u0105 kwesti\u0119, bo wysoko\u015b\u0107 przysz\u0142orocznych op\u0142at za energi\u0119 elektryczn\u0105? </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-katarzyna-lubnauer-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7189111", "date_published": "2023-12-04T16:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Co wydarzy\u0142o si\u0119 w sanatorium Ba\u0142tyk? S\u0142owaczka przes\u0142uchana", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-co-wydarzylo-sie-w-sanatorium-baltyk-slowaczka-odrzuca-podej,nId,7189164\"><img align=\"left\" alt=\"Co wydarzy\u0142o si\u0119 w sanatorium Ba\u0142tyk? S\u0142owaczka przes\u0142uchana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-wydarzylo-sie-w-sanatorium-baltyk-slowaczka-przesluchana/000I5CBTFXD3CHGR-C307.jpg\" /></a>23-letnia S\u0142owaczka, kt\u00f3ra prze\u017cy\u0142a upadek z balkonu trzeciego pi\u0119tra sanatorium Ba\u0142tyk w Ko\u0142obrzegu, zosta\u0142a ju\u017c przes\u0142uchana. Jak przekaza\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Koszalinie Ryszard G\u0105siorowski, m\u0142oda kobieta nie pami\u0119ta wypadku, ale odrzuca podejrzenia, \u017ce dosz\u0142o do pr\u00f3by samob\u00f3jczej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-co-wydarzylo-sie-w-sanatorium-baltyk-slowaczka-odrzuca-podej,nId,7189164", "date_published": "2023-12-04T16:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Incydenty po meczu Legia - Alkmaar. \u015aledztwo utkn\u0119\u0142o w miejscu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-incydenty-po-meczu-legia-alkmaar-sledztwo-utknelo-w-miejscu,nId,7189145\"><img align=\"left\" alt=\"Incydenty po meczu Legia - Alkmaar. \u015aledztwo utkn\u0119\u0142o w miejscu \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/incydenty-po-meczu-legia-alkmaar-sledztwo-utknelo-w-miejscu/000I5C2J7HTP5JAV-C307.jpg\" /></a>Polskie \u015bledztwo w sprawie zaj\u015b\u0107 po pa\u017adziernikowym meczu Legia Warszawa - AZ Alkmaar w Holandii utkn\u0119\u0142o w miejscu. Strona holenderska nie kwapi si\u0119 z realizacj\u0105 polskich wniosk\u00f3w o pomoc prawn\u0105 - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-incydenty-po-meczu-legia-alkmaar-sledztwo-utknelo-w-miejscu,nId,7189145", "date_published": "2023-12-04T16:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "B\u00f3jka polskich \u017co\u0142nierzy. Mundurowi trafili do szpitala", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-bojka-polskich-zolnierzy-mundurowi-trafili-do-szpitala,nId,7189136\"><img align=\"left\" alt=\"B\u00f3jka polskich \u017co\u0142nierzy. Mundurowi trafili do szpitala\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bojka-polskich-zolnierzy-mundurowi-trafili-do-szpitala/000I5BX9282LS7OS-C307.jpg\" /></a>W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek pobi\u0142o si\u0119 dw\u00f3ch polskich \u017co\u0142nierzy stacjonuj\u0105cych na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 \u2013 podaje Onet. Obaj w powa\u017cnym stanie trafili do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-bojka-polskich-zolnierzy-mundurowi-trafili-do-szpitala,nId,7189136", "date_published": "2023-12-04T15:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Sko\u0144czy\u0142y nam si\u0119 pieni\u0105dze dla Ukrainy\". List Bia\u0142ego Domu do Kongresu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-skonczyly-nam-sie-pieniadze-dla-ukrainy-list-bialego-domu-do,nId,7189100\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Sko\u0144czy\u0142y nam si\u0119 pieni\u0105dze dla Ukrainy&quot;. List Bia\u0142ego Domu do Kongresu \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skonczyly-nam-sie-pieniadze-dla-ukrainy-list-bialego-domu-do/000I5BTL394QH58R-C307.jpg\" /></a>&quot;Sko\u0144czy\u0142y nam si\u0119 pieni\u0105dze dla Ukrainy i prawie sko\u0144czy\u0142 si\u0119 czas&quot; - napisa\u0142a w li\u015bcie do spikera Izby Reprezentant\u00f3w Mike'a Johnsona szefowa Biura Bud\u017cetu i Zarz\u0105dzania (OMB) w Bia\u0142ym Domu Shalanda Young. Ostrzeg\u0142a, \u017ce je\u015bli do ko\u0144ca grudnia Kongres nie przeg\u0142osuje nowego pakietu \u015brodk\u00f3w dla Ukrainy, administracja nie b\u0119dzie mog\u0142a dostarcza\u0107 Ukrainie pomocy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-skonczyly-nam-sie-pieniadze-dla-ukrainy-list-bialego-domu-do,nId,7189100", "date_published": "2023-12-04T15:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Skoki narciarskie: Kamil Stoch opu\u015bci konkursy w Niemczech?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-skoki-narciarskie-kamil-stoch-opusci-konkursy-w-niemczech,nId,7189080\"><img align=\"left\" alt=\"Skoki narciarskie: Kamil Stoch opu\u015bci konkursy w Niemczech?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skoki-narciarskie-kamil-stoch-opusci-konkursy-w-niemczech/000I5B2XVTJ9NIOT-C307.jpg\" /></a>Polscy skoczkowie na pewno nie mog\u0105 zaliczy\u0107 pocz\u0105tku nowego sezonu Pucharu \u015awiata do udanych. W pierwszych czterech konkursach \u017caden z naszych reprezentant\u00f3w nie znalaz\u0142 si\u0119 w czo\u0142owej 20. Na kolejny weekend w polskiej kadrze szykuj\u0105 si\u0119 zmiany. Aleksandra Zniszczo\u0142a zast\u0105pi Maciej Kot. Wiele wskazuje na to, \u017ce konkursy w Niemczech mo\u017ce opu\u015bci\u0107 r\u00f3wnie\u017c Kamil Stoch, kt\u00f3ry w 4 konkursach tego sezonu zdoby\u0142 zaledwie 3 punkty w Pucharze \u015awiata.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-skoki-narciarskie-kamil-stoch-opusci-konkursy-w-niemczech,nId,7189080", "date_published": "2023-12-04T14:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "B\u0142achut o s\u0142abej formie polskich skoczk\u00f3w: Nast\u0105pi\u0142a bolesna weryfikacja", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-blachut-o-slabej-formie-polskich-skoczkow-nastapila-bolesna-,nId,7189086\"><img align=\"left\" alt=\"B\u0142achut o s\u0142abej formie polskich skoczk\u00f3w: Nast\u0105pi\u0142a bolesna weryfikacja\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blachut-o-slabej-formie-polskich-skoczkow-nastapila-bolesna/000I5B2W4QFXFCG8-C307.jpg\" /></a>W czterech konkursach Pucharu \u015awiata, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w tym sezonie, polska reprezentacja zdoby\u0142a w sumie zaledwie 61 punkt\u00f3w. Dla por\u00f3wnania \u2013 Austriak Stefan Kraft samodzielnie zdoby\u0142 ich a\u017c 400. W mediach, tak\u017ce niemieckich, kt\u00f3re obserwuj\u0105 polsk\u0105 reprezentacj\u0119, m\u00f3wi si\u0119, \u017ce to mo\u017ce by\u0107 czas, aby zrobi\u0107 sobie przerw\u0119 od start\u00f3w w Pucharze \u015awiata i popracowa\u0107 nad form\u0105. &quot;My\u015bl\u0119, \u017ce tym razem trzeba im spokoju, niekoniecznie zwi\u0105zanego z tym, \u017ceby odsy\u0142a\u0107 ich na treningi&quot; - m\u00f3wi\u0142 na antenie internetowego Radia RMF24 Igor B\u0142achut, komentator...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-blachut-o-slabej-formie-polskich-skoczkow-nastapila-bolesna-,nId,7189086", "date_published": "2023-12-04T14:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Masowe zwolnienia w Spotify. Prac\u0119 straci 17 proc. za\u0142ogi", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-masowe-zwolnienia-w-spotify-prace-straci-17-proc-zalogi,nId,7189073\"><img align=\"left\" alt=\"Masowe zwolnienia w Spotify. Prac\u0119 straci 17 proc. za\u0142ogi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/masowe-zwolnienia-w-spotify-prace-straci-17-proc-zalogi/000I5AY0AT9WR491-C307.jpg\" /></a>Serwis Spotify zapowiedzia\u0142, \u017ce zwolni oko\u0142o 1,5 tys. pracownik\u00f3w, co stanowi 17 proc. za\u0142ogi. Jest to spowodowane wyzwaniami finansowymi, przed kt\u00f3rymi stoi gigant streamingowy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-masowe-zwolnienia-w-spotify-prace-straci-17-proc-zalogi,nId,7189073", "date_published": "2023-12-04T14:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kazik ko\u0144czy z na\u0142ogiem. \"Ten rok chc\u0119 zamkn\u0105\u0107 likwidacj\u0105 trzech trucizn\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-kazik-konczy-z-nalogiem-ten-rok-chce-zamknac-likwidacja-trze,nId,7189057\"><img align=\"left\" alt=\"Kazik ko\u0144czy z na\u0142ogiem. &quot;Ten rok chc\u0119 zamkn\u0105\u0107 likwidacj\u0105 trzech trucizn&quot; \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kazik-konczy-z-nalogiem-ten-rok-chce-zamknac-likwidacja-trze/000I5AWPMJSDIEJG-C307.jpg\" /></a>&quot;To jest ostatni papieros, jaki pal\u0119&quot; \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 na nagraniu udost\u0119pnionym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Kazik Staszewski. Muzyk doda\u0142, \u017ce to jego &quot;trzecia trucizna&quot;, z kt\u00f3r\u0105 \u017cegna si\u0119 w tym roku. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-kazik-konczy-z-nalogiem-ten-rok-chce-zamknac-likwidacja-trze,nId,7189057", "date_published": "2023-12-04T14:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jak Rosja pr\u00f3bowa\u0142a sk\u0142\u00f3ci\u0107 Turcj\u0119 i Zach\u00f3d? Wyciek\u0142a notatka oficera", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jak-rosja-probowala-sklocic-turcje-i-zachod-wyciekla-notatka,nId,7189066\"><img align=\"left\" alt=\"Jak Rosja pr\u00f3bowa\u0142a sk\u0142\u00f3ci\u0107 Turcj\u0119 i Zach\u00f3d? Wyciek\u0142a notatka oficera\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-rosja-probowala-sklocic-turcje-i-zachod-wyciekla-notatka/000I5AX1TJ8J2N6W-C307.jpg\" /></a>Fi\u0144ska telewizja Yle dotar\u0142a to tajnej notatki rosyjskiego oficera, z kt\u00f3rej wynika, \u017ce Moskwa chcia\u0142a wznieca\u0107 antytureckie demonstracje w g\u0142\u00f3wnych miastach Europy. Takie akcje mia\u0142y doprowadzi\u0107 do zahamowania akcesji Finlandii i Szwecji do NATO. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jak-rosja-probowala-sklocic-turcje-i-zachod-wyciekla-notatka,nId,7189066", "date_published": "2023-12-04T14:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Niemcy przed\u0142u\u017caj\u0105 kontrole na granicy z Polsk\u0105. Do kiedy?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niemcy-przedluzaja-kontrole-na-granicy-z-polska-do-kiedy,nId,7189001\"><img align=\"left\" alt=\"Niemcy przed\u0142u\u017caj\u0105 kontrole na granicy z Polsk\u0105. Do kiedy?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-przedluzaja-kontrole-na-granicy-z-polska-do-kiedy/000I59YFLHP25LJY-C307.jpg\" /></a>Minister spraw wewn\u0119trznych RFN Nancy Faeser przed\u0142u\u017ca kontrole na granicach z Polsk\u0105, Czechami i Szwajcari\u0105 do 15 grudnia. Ma to zosta\u0107 wkr\u00f3tce zg\u0142oszone Komisji Europejskiej w Brukseli - poinformowa\u0142 w Berlinie rzecznik niemieckiego MSW.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niemcy-przedluzaja-kontrole-na-granicy-z-polska-do-kiedy,nId,7189001", "date_published": "2023-12-04T13:04:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragedia w kopalni Sobieski w Jaworznie. S\u0105 wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok g\u00f3rnik\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragedia-w-kopalni-sobieski-w-jaworznie-sa-wstepne-wyniki-se,nId,7188983\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w kopalni Sobieski w Jaworznie. S\u0105 wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok g\u00f3rnik\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-kopalni-sobieski-w-jaworznie-sa-wstepne-wyniki-se/000I59FF1BINS1OG-C307.jpg\" /></a>Przyczyn\u0105 \u015bmierci czterech g\u00f3rnik\u00f3w, kt\u00f3rzy blisko tydzie\u0144 temu zgin\u0119li w wypadku w kopalni Sobieski w Jaworznie, by\u0142y wielonarz\u0105dowe obra\u017cenia \u2013 wynika ze wst\u0119pnych wynik\u00f3w sekcji zw\u0142ok. \u015aledztwo w tej sprawie prowadzi Prokuratura Okr\u0119gowa w Sosnowcu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragedia-w-kopalni-sobieski-w-jaworznie-sa-wstepne-wyniki-se,nId,7188983", "date_published": "2023-12-04T12:50:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szef COP28 negowa\u0142 zmiany klimatu. Teraz si\u0119 wypiera", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-kryzys-klimatyczny/news-szef-cop28-negowal-zmiany-klimatu-teraz-sie-wypiera,nId,7188971\"><img align=\"left\" alt=\"Szef COP28 negowa\u0142 zmiany klimatu. Teraz si\u0119 wypiera \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-cop28-negowal-zmiany-klimatu-teraz-sie-wypiera/000I59DPTW5YHI56-C307.jpg\" /></a>Przewodnicz\u0105cy COP28 w Dubaju Sultan al-D\u017caber najpierw negowa\u0142 zmiany klimatyczne, a teraz si\u0119 tego wypiera. &quot;Jako organizatorzy mi\u0119dzynarodowej konferencji klimatycznej COP28 bardzo szanujemy dorobek nauki w kwestiach dotycz\u0105cych klimatu; wierz\u0119 w nauk\u0119, nie kwestionuj\u0119 wynik\u00f3w bada\u0144 w tej dziedzinie&quot; \u2013 zapewnia\u0142 szef szczytu, a zarazem dyrektor generalny emirackiego koncernu naftowego ADNOC. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-kryzys-klimatyczny/news-szef-cop28-negowal-zmiany-klimatu-teraz-sie-wypiera,nId,7188971", "date_published": "2023-12-04T12:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Morawiecki o wiatrakach: Domagamy si\u0119 komisji \u015bledczej ws. \"lex Kloska\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-morawiecki-o-wiatrakach-domagamy-sie-komisji-sledczej-ws-lex,nId,7188933\"><img align=\"left\" alt=\"Morawiecki o wiatrakach: Domagamy si\u0119 komisji \u015bledczej ws. &quot;lex Kloska&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morawiecki-o-wiatrakach-domagamy-sie-komisji-sledczej-ws-lex/000I583TE1128Y6Y-C307.jpg\" /></a>To jest jeden z najwi\u0119kszych bubli prawnych wyprodukowanych przez ostatnich 30 lat, dlatego domagamy si\u0119 komisji \u015bledczej, kt\u00f3ra sprawdzi, kto wpisa\u0142 te przepisy do &quot;lex Kloska&quot; - powiedzia\u0142 na konferencji prasowej premier Mateusz Morawiecki, odnosz\u0105c si\u0119 do projektowanych zmian w tzw. ustawie wiatrakowej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-morawiecki-o-wiatrakach-domagamy-sie-komisji-sledczej-ws-lex,nId,7188933", "date_published": "2023-12-04T12:02:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nowe fakty w sprawie Maksymiliana F. Jak zdj\u0105\u0142 kajdanki?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-nowe-fakty-w-sprawie-maksymiliana-f-jak-zdjal-kajdanki,nId,7188876\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe fakty w sprawie Maksymiliana F. Jak zdj\u0105\u0142 kajdanki?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-fakty-w-sprawie-maksymiliana-f-jak-zdjal-kajdanki/000I57GM3BCRU2M0-C307.jpg\" /></a>Na bazie zabezpieczonego materia\u0142u dowodowego i monitoringu mo\u017cemy powiedzie\u0107, \u017ce w chwili rozpocz\u0119cia czynno\u015bci transportowej m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 za\u0142o\u017cone kajdanki na r\u0119ce, natomiast w chwili zatrzymania ju\u017c po policyjnej ob\u0142awie m\u0119\u017cczyzna nie mia\u0142 kajdanek na r\u0119kach i nie mia\u0142 ich te\u017c przy sobie - poinformowa\u0142 asp. sztab. \u0141ukasz Dutkowiak z KWP we Wroc\u0142awiu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-nowe-fakty-w-sprawie-maksymiliana-f-jak-zdjal-kajdanki,nId,7188876", "date_published": "2023-12-04T11:05:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Cali\u0144ski o tragedii we Wroc\u0142awiu. \"Mo\u017cna wymieni\u0107 wiele b\u0142\u0119d\u00f3w\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-calinski-o-bledach-podczas-zatrzymania-maksymiliana-f-mozna-,nId,7188838\"><img align=\"left\" alt=\"Cali\u0144ski o tragedii we Wroc\u0142awiu. &quot;Mo\u017cna wymieni\u0107 wiele b\u0142\u0119d\u00f3w&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/calinski-o-tragedii-we-wroclawiu-mozna-wymienic-wiele-bledow/000I56V6XJX1F1WI-C307.jpg\" /></a>&quot;Te zdarzenia by\u0142y efektem r\u00f3\u017cnych wydarze\u0144, kt\u00f3re nosz\u0105 znamiona b\u0142\u0119d\u00f3w ewidentnych. Tych b\u0142\u0119d\u00f3w mo\u017cna by wymienia\u0107 wiele&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24 Piotr Cali\u0144ski. W ten spos\u00f3b by\u0142y komendant Centrum Szkolenia Policji w Legionowie, wyk\u0142adowca Collegium Civitas skomentowa\u0142 spraw\u0119 postrzelenia dw\u00f3ch wroc\u0142awskich funkcjonariuszy przez Maksymiliana F.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-calinski-o-bledach-podczas-zatrzymania-maksymiliana-f-mozna-,nId,7188838", "date_published": "2023-12-04T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zarz\u0105d NBP pisze do Ho\u0142owni. Chodzi o Glapi\u0144skiego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zarzad-nbp-pisze-do-holowni-chodzi-o-glapinskiego,nId,7188856\"><img align=\"left\" alt=\"Zarz\u0105d NBP pisze do Ho\u0142owni. Chodzi o Glapi\u0144skiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zarzad-nbp-pisze-do-holowni-chodzi-o-glapinskiego/000I570CKVQ37PYS-C307.jpg\" /></a>&quot;Postawienie prezesa NBP przed Trybuna\u0142em Stanu by\u0142oby ukaraniem za przyk\u0142adne wykonanie jego obowi\u0105zk\u00f3w. Dzia\u0142ania NBP w latach 2020-23 uratowa\u0142y nasz kraj przed zapa\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105&quot; - napisali w li\u015bcie otwartym do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni cz\u0142onkowie zarz\u0105du Narodowego Banku Polskiego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zarzad-nbp-pisze-do-holowni-chodzi-o-glapinskiego,nId,7188856", "date_published": "2023-12-04T10:33:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jest podpis prezydenta pod ustaw\u0105 ws. niedziel handlowych w grudniu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-podpis-prezydenta-pod-ustawa-ws-niedziel-handlowych-w-g,nId,7188847\"><img align=\"left\" alt=\"Jest podpis prezydenta pod ustaw\u0105 ws. niedziel handlowych w grudniu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-podpis-prezydenta-pod-ustawa-ws-niedziel-handlowych-w-g/000I56V0UTLITLJY-C307.jpg\" /></a>Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119, kt\u00f3ra przenosi handlow\u0105 niedziel\u0119 z Wigilii 24 grudnia na 10 grudnia - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Mariusz Piekarski. Ustawa przekazywana jest do publikacji w Dzienniku Ustaw.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-podpis-prezydenta-pod-ustawa-ws-niedziel-handlowych-w-g,nId,7188847", "date_published": "2023-12-04T10:23:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Piotr Cali\u0144ski go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-piotr-calinski-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-fm-i-radiu-r,nId,7188838\"><img align=\"left\" alt=\"Piotr Cali\u0144ski go\u015bciem Rozmowy w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piotr-calinski-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-fm-i-radiu-r/000I56V6XJX1F1WI-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24 b\u0119dzie Piotr Cali\u0144ski, by\u0142y komendant Centrum Szkolenia Policji w Legionowie, wyk\u0142adowca Collegium Civitas. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-piotr-calinski-gosciem-rozmowy-w-poludnie-w-rmf-fm-i-radiu-r,nId,7188838", "date_published": "2023-12-04T10:12:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u0141ukaszenka na przyj\u0119ciu u Xi Jinpinga. \"Ta przyja\u017a\u0144 ma ponad 30 lat\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-na-przyjeciu-u-xi-jinpinga-ta-przyjazn-ma-ponad-3,nId,7188830\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukaszenka na przyj\u0119ciu u Xi Jinpinga. &quot;Ta przyja\u017a\u0144 ma ponad 30 lat&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukaszenka-na-przyjeciu-u-xi-jinpinga-ta-przyjazn-ma-ponad-3/000I56NAIMMAIQ8V-C307.jpg\" /></a>Chiny chc\u0105 nadal wzmacnia\u0107 strategiczn\u0105 i pragmatyczn\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105 - o\u015bwiadczy\u0142o chi\u0144skie MSZ po drugim w tym roku spotkaniu bia\u0142oruskiego dyktatora Aleksandra \u0141ukaszenki z przyw\u00f3dc\u0105 Chin Xi Jinpingiem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-na-przyjeciu-u-xi-jinpinga-ta-przyjazn-ma-ponad-3,nId,7188830", "date_published": "2023-12-04T10:10:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "UODO w sprawie Niedzielskiego: Przepisy zosta\u0142y z\u0142amane", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uodo-w-sprawie-niedzielskiego-przepisy-zostaly-zlamane,nId,7188832\"><img align=\"left\" alt=\"UODO w sprawie Niedzielskiego: Przepisy zosta\u0142y z\u0142amane\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uodo-w-sprawie-niedzielskiego-przepisy-zostaly-zlamane/000I56MJJVR7NSYF-C307.jpg\" /></a>By\u0142y minister zdrowia Adam Niedzielski z\u0142ama\u0142 przepisy rozporz\u0105dzenia o ochronie danych osobowych. Takie - jak dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM - s\u0105 wst\u0119pne wnioski z post\u0119powania, kt\u00f3re prowadzi Urz\u0105d Ochrony Danych Osobowych. Niedzielski ujawni\u0142 w sierpniu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce konkretny lekarz wystawi\u0142 sobie recept\u0119 na leki z grup psychotropowych i odurzaj\u0105cych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uodo-w-sprawie-niedzielskiego-przepisy-zostaly-zlamane,nId,7188832", "date_published": "2023-12-04T10:06:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u015amier\u0107 lidera radomskiej \"Solidarno\u015bci\". Znamy wyniki ekshumacji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smierc-lidera-radomskiej-solidarnosci-znamy-wyniki-ekshumacj,nId,7188806\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amier\u0107 lidera radomskiej &quot;Solidarno\u015bci&quot;. Znamy wyniki ekshumacji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-lidera-radomskiej-solidarnosci-znamy-wyniki-ekshumacj/000I56B96W3PADYQ-C307.jpg\" /></a>Nie ma dowod\u00f3w, by Jacek Jerz, jeden z lider\u00f3w radomskiej &quot;Solidarno\u015bci&quot;, zosta\u0142 otruty przez S\u0142u\u017cb\u0119 Bezpiecze\u0144stwa - wynika ze \u015bledztwa IPN oraz przeprowadzonej ekshumacji, dowiedzia\u0142 si\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smierc-lidera-radomskiej-solidarnosci-znamy-wyniki-ekshumacj,nId,7188806", "date_published": "2023-12-04T09:52:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szturm na Awdijiwk\u0119. Analitycy potwierdzaj\u0105 rosyjskie sukcesy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szturm-na-awdijiwke-analitycy-potwierdzaja-rosyjskie-sukcesy,nId,7188813\"><img align=\"left\" alt=\"Szturm na Awdijiwk\u0119. Analitycy potwierdzaj\u0105 rosyjskie sukcesy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szturm-na-awdijiwke-analitycy-potwierdzaja-rosyjskie-sukcesy/000I56CVLWPWGI7G-C307.jpg\" /></a>Ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW) ocenia w najnowszym raporcie, \u017ce wojska rosyjskie odnosz\u0105 post\u0119py w walkach pod Awdijiwk\u0105 w obwodzie donieckim Ukrainy. Oddzia\u0142y rosyjskie m.in. przesun\u0119\u0142y si\u0119 na zach\u00f3d od linii kolejowej przebiegaj\u0105cej na p\u00f3\u0142noc od miejscowo\u015bci Stepowe.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szturm-na-awdijiwke-analitycy-potwierdzaja-rosyjskie-sukcesy,nId,7188813", "date_published": "2023-12-04T09:36:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sze\u015bciolatka spad\u0142a z sanek na przej\u015bciu dla pieszych, potr\u0105ci\u0142 j\u0105 samoch\u00f3d", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-szesciolatka-spadla-z-sanek-na-przejsciu-dla-pieszych-potrac,nId,7188810\"><img align=\"left\" alt=\"Sze\u015bciolatka spad\u0142a z sanek na przej\u015bciu dla pieszych, potr\u0105ci\u0142 j\u0105 samoch\u00f3d \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szesciolatka-spadla-z-sanek-na-przejsciu-dla-pieszych-potrac/000I56BFLHNUC4KJ-C307.jpg\" /></a>Do niebezpiecznego zdarzenia dosz\u0142o w niedziel\u0119 w Pu\u0142awach ( Lubelskie ). Do szpitala z pot\u0142uczeniami trafi\u0142a sze\u015bciolatka, kt\u00f3ra spad\u0142a z sanek na przej\u015bciu dla pieszych, po czym najecha\u0142 na ni\u0105 samoch\u00f3d \u2013 poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek policja.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-szesciolatka-spadla-z-sanek-na-przejsciu-dla-pieszych-potrac,nId,7188810", "date_published": "2023-12-04T09:34:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Uwaga pasa\u017cerowie! Bardzo du\u017ce utrudnienia na kolei", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-pasazerowie-bardzo-duze-utrudnienia-na-kolei,nId,7188803\"><img align=\"left\" alt=\"Uwaga pasa\u017cerowie! Bardzo du\u017ce utrudnienia na kolei\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-pasazerowie-bardzo-duze-utrudnienia-na-kolei/000I563C5GW5YIOV-C307.jpg\" /></a>Bardzo du\u017ce utrudnienia - po ataku zimy - na kolei. 231 minut, czyli prawie 4 godziny op\u00f3\u017anienia mia\u0142 o godz. 10 poci\u0105g z Przemy\u015bla do \u015awinouj\u015bcia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-pasazerowie-bardzo-duze-utrudnienia-na-kolei,nId,7188803", "date_published": "2023-12-04T09:21:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Bez wiedzy rodzic\u00f3w polecia\u0142a do Nowego Jorku. 16-latka zawr\u00f3cona z lotniska", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-bez-wiedzy-rodzicow-poleciala-do-nowego-jorku-16-latka-zawro,nId,7188771\"><img align=\"left\" alt=\"Bez wiedzy rodzic\u00f3w polecia\u0142a do Nowego Jorku. 16-latka zawr\u00f3cona z lotniska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bez-wiedzy-rodzicow-poleciala-do-nowego-jorku-16-latka-zawro/000I55SYXFEN6UQ6-C307.jpg\" /></a>Marzy\u0142a o zwiedzaniu \u015bwiata i USA. 16-latka z powiatu tomaszowskiego wybra\u0142a si\u0119 w dalek\u0105 podr\u00f3\u017c sama i na dodatek bez wiedzy rodzic\u00f3w. Jej ameryka\u0144ska przygoda trwa\u0142a bardzo kr\u00f3tko, nie opu\u015bci\u0142a nawet lotniska w Nowym Jorku.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-bez-wiedzy-rodzicow-poleciala-do-nowego-jorku-16-latka-zawro,nId,7188771", "date_published": "2023-12-04T08:34:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Specjalny zesp\u00f3\u0142 wyja\u015bni spraw\u0119 postrzelenia policjant\u00f3w z Wroc\u0142awia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-specjalny-zespol-wyjasni-sprawe-postrzelenia-policjantow-z-w,nId,7188764\"><img align=\"left\" alt=\"Specjalny zesp\u00f3\u0142 wyja\u015bni spraw\u0119 postrzelenia policjant\u00f3w z Wroc\u0142awia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/specjalny-zespol-wyjasni-sprawe-postrzelenia-policjantow-z-w/000I55SPRDKPU7HS-C307.jpg\" /></a>Komendant dolno\u015bl\u0105skiej policji powo\u0142a\u0142 specjalny zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry b\u0119dzie wyja\u015bnia\u0142 okoliczno\u015bci postrzelenia dw\u00f3ch wroc\u0142awskich funkcjonariuszy przez Maksymiliana F. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, obaj ranni policjanci nadal s\u0105 w stanie ci\u0119\u017ckim. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-specjalny-zespol-wyjasni-sprawe-postrzelenia-policjantow-z-w,nId,7188764", "date_published": "2023-12-04T08:30:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ukrai\u0144cy odprawiaj\u0105 puste ci\u0119\u017car\u00f3wki wje\u017cd\u017caj\u0105ce do Polski", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-odprawiaja-puste-ciezarowki-wjezdzajace-do-polski,nId,7188763\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144cy odprawiaj\u0105 puste ci\u0119\u017car\u00f3wki wje\u017cd\u017caj\u0105ce do Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraincy-odprawiaja-puste-ciezarowki-wjezdzajace-do-polski/000I55S8WAS2XIQ8-C307.jpg\" /></a>Pa\u0144stwowa Stra\u017c Graniczna Ukrainy rozpocz\u0119\u0142a odprawy pustych ci\u0119\u017car\u00f3wek wyje\u017cd\u017caj\u0105cych do Polski. Przepuszczane s\u0105 przez przej\u015bcie graniczne Uhryn\u00f3w-Do\u0142hobycz\u00f3w. Zdaniem Kijowa w perspektywie pozwoli to odblokowa\u0107 wszystkie punkty na wsp\u00f3lnej granicy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-odprawiaja-puste-ciezarowki-wjezdzajace-do-polski,nId,7188763", "date_published": "2023-12-04T08:30:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ukrai\u0144cy rozpocz\u0119li odprawy pustych ci\u0119\u017car\u00f3wek wje\u017cd\u017caj\u0105cych do Polski", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-rozpoczeli-odprawy-pustych-ciezarowek-wjezdzajacych,nId,7188763\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144cy rozpocz\u0119li odprawy pustych ci\u0119\u017car\u00f3wek wje\u017cd\u017caj\u0105cych do Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraincy-rozpoczeli-odprawy-pustych-ciezarowek-wjezdzajacych/000I55S8WAS2XIQ8-C307.jpg\" /></a>Pa\u0144stwowa Stra\u017c Graniczna Ukrainy rozpocz\u0119\u0142a odprawy pustych ci\u0119\u017car\u00f3wek wyje\u017cd\u017caj\u0105cych do Polski. Przepuszczane s\u0105 przez przej\u015bcie graniczne Uhryn\u00f3w-Do\u0142hobycz\u00f3w. Zdaniem Kijowa w perspektywie pozwoli to odblokowa\u0107 wszystkie punkty na wsp\u00f3lnej granicy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-rozpoczeli-odprawy-pustych-ciezarowek-wjezdzajacych,nId,7188763", "date_published": "2023-12-04T08:30:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Za nami bardzo mro\u017ana noc. Temperatura spad\u0142a do -22 stopni", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-za-nami-bardzo-mrozna-noc-temperatura-spadla-nawet-do-22-sto,nId,7188734\"><img align=\"left\" alt=\"Za nami bardzo mro\u017ana noc. Temperatura spad\u0142a do -22 stopni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/za-nami-bardzo-mrozna-noc-temperatura-spadla-do-22-stopni/000I55AIVOU59TFK-C307.jpg\" /></a>Za nami bardzo zimna noc. W Jeleniej G\u00f3rze temperatura przy gruncie spad\u0142a do minus 22 stopni. Z kolei we Wroc\u0142awiu i na Podhalu zmierzono minus 20 stopni. R\u00f3wnie\u017c kolejna noc szykuje si\u0119 bardzo zimna.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-za-nami-bardzo-mrozna-noc-temperatura-spadla-nawet-do-22-sto,nId,7188734", "date_published": "2023-12-04T07:49:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"Rzeczpospolita\": Polityk PiS doradc\u0105 prezesa NBP", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzeczpospolita-polityk-pis-doradca-prezesa-nbp,nId,7188732\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Rzeczpospolita&quot;: Polityk PiS doradc\u0105 prezesa NBP\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzeczpospolita-polityk-pis-doradca-prezesa-nbp/000I55A4OII3W9L9-C307.jpg\" /></a>Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski formalnie ma obecnie 14 doradc\u00f3w; jednym z nich jest polityk PiS Wojciech Jasi\u0144ski - pisze &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzeczpospolita-polityk-pis-doradca-prezesa-nbp,nId,7188732", "date_published": "2023-12-04T07:47:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u017burawski vel Grajewski: Nie badali\u015bmy Tuska, tylko kontakty SKW z FSB", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-zurawski-vel-grajewski-nie-badalismy-tuska-tylko-kontakty-sk,nId,7187253\"><img align=\"left\" alt=\"\u017burawski vel Grajewski: Nie badali\u015bmy Tuska, tylko kontakty SKW z FSB\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zurawski-vel-grajewski-nie-badalismy-tuska-tylko-kontakty-sk/000I52FU5GTTMNGD-C307.jpg\" /></a>&quot;Wed\u0142ug dokument\u00f3w, kt\u00f3re przebadali\u015bmy, wytworzonych w okresie, gdy rz\u0105dzi\u0142a koalicja PO-PSL, odby\u0142o si\u0119 ok. stu spotka\u0144 mi\u0119dzy SKW a FSB bez nawet u\u0142omnego zezwolenia wymaganego prawem udzielonego przez premiera&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Przemys\u0142aw \u017burawski vel Grajewski, by\u0142y cz\u0142onek komisji ds. badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-zurawski-vel-grajewski-nie-badalismy-tuska-tylko-kontakty-sk,nId,7187253", "date_published": "2023-12-04T07:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Planowali wysadzi\u0107 bankomat. Chcieli u\u017cy\u0107 dynamitu g\u00f3rniczego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-planowali-wysadzic-bankomat-chcieli-uzyc-dynamitu-gorniczego,nId,7188701\"><img align=\"left\" alt=\"Planowali wysadzi\u0107 bankomat. Chcieli u\u017cy\u0107 dynamitu g\u00f3rniczego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/planowali-wysadzic-bankomat-chcieli-uzyc-dynamitu-gorniczego/000I553A5DEV7GLQ-C307.jpg\" /></a>Blisko 800 tys. z\u0142 by\u0142o w bankomacie, kt\u00f3ry chcieli wysadzi\u0107 dwaj w\u0142amywacze we Wroc\u0142awiu. W tym celu planowali u\u017cy\u0107 dynamitu g\u00f3rniczego. Kradzie\u017c zako\u0144czy\u0142a si\u0119 fiaskiem. M\u0119\u017cczy\u017ani zostali sp\u0142oszeni przez ochroniarza. Uda\u0142o si\u0119 ich z\u0142apa\u0107, bo na miejscu zdarzenia zostawili \u015blady DNA. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-planowali-wysadzic-bankomat-chcieli-uzyc-dynamitu-gorniczego,nId,7188701", "date_published": "2023-12-04T06:57:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przemys\u0142aw \u017burawski vel Grajewski go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-przemyslaw-zurawski-vel-grajewski-gosciem-porannej-rozmowy-w,nId,7187253\"><img align=\"left\" alt=\"Przemys\u0142aw \u017burawski vel Grajewski go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przemyslaw-zurawski-vel-grajewski-gosciem-porannej-rozmowy-w/000I52FU5GTTMNGD-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM jest prof. Przemys\u0142aw \u017burawski vel Grajewski, by\u0142y cz\u0142onek komisji ds. badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-przemyslaw-zurawski-vel-grajewski-gosciem-porannej-rozmowy-w,nId,7187253", "date_published": "2023-12-04T06:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szef Szin Bet: Wyeliminujemy Hamas. To nasze Monachium", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-szef-szin-bet-wyeliminujemy-hamas-to-nasze-monachium,nId,7188683\"><img align=\"left\" alt=\"Szef Szin Bet: Wyeliminujemy Hamas. To nasze Monachium\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-szin-bet-wyeliminujemy-hamas-to-nasze-monachium/000I551I17X4SMT6-C307.jpg\" /></a>Wyeliminujemy Hamas na ca\u0142ym \u015bwiecie, nawet je\u015bli zajmie to lata, to b\u0119dzie nasze Monachium - og\u0142osi\u0142 Ronen Bar, szef izraelskiej agencji bezpiecze\u0144stwa wewn\u0119trznego Szin Bet.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-szef-szin-bet-wyeliminujemy-hamas-to-nasze-monachium,nId,7188683", "date_published": "2023-12-04T06:40:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Rozbity gang oszust\u00f3w, kt\u00f3ry oferowa\u0142 auta na sprzeda\u017c", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-rozbity-gang-oszustow-ktory-oferowal-auta-na-sprzedaz,nId,7188679\"><img align=\"left\" alt=\"Rozbity gang oszust\u00f3w, kt\u00f3ry oferowa\u0142 auta na sprzeda\u017c\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozbity-gang-oszustow-ktory-oferowal-auta-na-sprzedaz/000I550JO3CHDF34-C307.jpg\" /></a>Oferowali w internecie auta na sprzeda\u017c, pobierali zaliczki, a nast\u0119pnie znikali. W ten spos\u00f3b naci\u0105gn\u0119li swoich klient\u00f3w na 1,6 mln z\u0142. Wpadli w r\u0119ce policyjnych spec\u00f3w od zwalczania cyberprzest\u0119pczo\u015bci \u2013 poinformowa\u0142 podkom. Krzysztof Wrze\u015bniowski z Zespo\u0142u Prasowego CBZC.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-rozbity-gang-oszustow-ktory-oferowal-auta-na-sprzedaz,nId,7188679", "date_published": "2023-12-04T06:24:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car domu w Wielkopolsce. Stra\u017cacy znale\u017ali cia\u0142o", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-domu-w-wielkopolsce-strazacy-znalezli-cialo,nId,7188673\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car domu w Wielkopolsce. Stra\u017cacy znale\u017ali cia\u0142o\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-domu-w-wielkopolsce-strazacy-znalezli-cialo/000I550474XE6P0Y-C307.jpg\" /></a>Cia\u0142o jednej osoby znale\u017ali stra\u017cacy podczas gaszenia po\u017caru domu jednorodzinnego w Arkuszewie w powiecie kolskim (Wielkopolskie). </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-pozar-domu-w-wielkopolsce-strazacy-znalezli-cialo,nId,7188673", "date_published": "2023-12-04T06:17:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dwa \u017cubry potr\u0105cone przez samoch\u00f3d wojskowy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-dwa-zubry-potracone-przez-samochod-wojskowy,nId,7188668\"><img align=\"left\" alt=\"Dwa \u017cubry potr\u0105cone przez samoch\u00f3d wojskowy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-zubry-potracone-przez-samochod-wojskowy/000I54ZELQYJWVR5-C307.jpg\" /></a>Wojskowy samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy potr\u0105ci\u0142 dwa \u017cubry mi\u0119dzy Bia\u0142owie\u017c\u0105 a Hajn\u00f3wk\u0105. Zwierz\u0119ta nie prze\u017cy\u0142y. To kolejna tego typu sytuacja.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-dwa-zubry-potracone-przez-samochod-wojskowy,nId,7188668", "date_published": "2023-12-04T05:55:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zima nie odpuszcza. Prognoza pogody na poniedzia\u0142ek", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-zima-nie-odpuszcza-prognoza-pogody-na-poniedzialek,nId,7188664\"><img align=\"left\" alt=\"Zima nie odpuszcza. Prognoza pogody na poniedzia\u0142ek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zima-nie-odpuszcza-prognoza-pogody-na-poniedzialek/000I54YCBL2JGRH4-C307.jpg\" /></a>W poniedzia\u0142ek niemal w ca\u0142ej Polsce prognozowana jest ujemna temperatura. Jedynie nad samym morzem w najcieplejszym momencie dnia termometry wska\u017c\u0105 do 1 stopnia na plusie. Na p\u00f3\u0142nocy i wschodzie s\u0142abo popada \u015bnieg.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-zima-nie-odpuszcza-prognoza-pogody-na-poniedzialek,nId,7188664", "date_published": "2023-12-04T05:29:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u015amiertelny atak rekina. Kobieta p\u0142yn\u0119\u0142a z 5-letni\u0105 c\u00f3rk\u0105", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-smiertelny-atak-rekina-kobieta-plynela-z-5-letnia-corka,nId,7188662\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amiertelny atak rekina. Kobieta p\u0142yn\u0119\u0142a z 5-letni\u0105 c\u00f3rk\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelny-atak-rekina-kobieta-plynela-z-5-letnia-corka/000I54Y4D3CE24DJ-C307.jpg\" /></a>Tragedia w Meksyku. Kobieta zmar\u0142a po tym, jak rekin odgryz\u0142 jej kawa\u0142ek nogi na Pacyfiku w pobli\u017cu nadmorskiego miasteczka Melaque.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-smiertelny-atak-rekina-kobieta-plynela-z-5-letnia-corka,nId,7188662", "date_published": "2023-12-04T05:26:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Za co najpierw powinien zabra\u0107 si\u0119 nowy rz\u0105d? [SONDA\u017b]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-za-co-najpierw-powinien-zabrac-sie-nowy-rzad-sondaz,nId,7187272\"><img align=\"left\" alt=\"Za co najpierw powinien zabra\u0107 si\u0119 nowy rz\u0105d? [SONDA\u017b]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/za-co-najpierw-powinien-zabrac-sie-nowy-rzad-sondaz/000I52LCGH45B5US-C307.jpg\" /></a>Budowany przez koalicj\u0119 nowy rz\u0105d premiera Donalda Tuska powinien w pierwszej kolejno\u015bci zaj\u0105\u0107 si\u0119 odblokowaniem \u015brodk\u00f3w z Krajowego Planu Odbudowy - wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot;. Na taki priorytet wskaza\u0142a blisko po\u0142owa pytanych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-za-co-najpierw-powinien-zabrac-sie-nowy-rzad-sondaz,nId,7187272", "date_published": "2023-12-04T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Erupcja wulkanu w Indonezji. Zgin\u0119\u0142o kilkunastu turyst\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-erupcja-wulkanu-w-indonezji-zginelo-kilkunastu-turystow,nId,7188660\"><img align=\"left\" alt=\"Erupcja wulkanu w Indonezji. Zgin\u0119\u0142o kilkunastu turyst\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/erupcja-wulkanu-w-indonezji-zginelo-kilkunastu-turystow/000I54X5GLNJOT2V-C307.jpg\" /></a>Co najmniej jedenastu turyst\u00f3w zgin\u0119\u0142o w wyniku erupcji wulkanu Marapi w zachodniej Indonezji - poinformowa\u0142 AFP lokalny ratownik.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-erupcja-wulkanu-w-indonezji-zginelo-kilkunastu-turystow,nId,7188660", "date_published": "2023-12-04T04:53:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Marcin Hora\u0142a: Sam si\u0119 zwolni\u0119, nie trzeba b\u0119dzie mnie zwalnia\u0107", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marcin-horala-sam-sie-zwolnie-nie-trzeba-bedzie-mnie-zwalnia,nId,7187256\"><img align=\"left\" alt=\"Marcin Hora\u0142a: Sam si\u0119 zwolni\u0119, nie trzeba b\u0119dzie mnie zwalnia\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-horala-sam-sie-zwolnie-nie-trzeba-bedzie-mnie-zwalnia/000I52GZOAD3BBL5-C307.jpg\" /></a>&quot;Nie b\u0119dzie trzeba mnie zwalnia\u0107, bo sam si\u0119 zwolni\u0119&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i RMF24 Marcin Hora\u0142a, obecny Pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. Centralnego Portu Komunikacyjnego.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marcin-horala-sam-sie-zwolnie-nie-trzeba-bedzie-mnie-zwalnia,nId,7187256", "date_published": "2023-12-04T04:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]