[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "USA: Senat podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie pomocy dla Ukrainy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zH4ktkuTURBXy9lMGMzOGVhMS03OTU1LTQ0OWMtOTAwZi0zYmU2NDI4ZmM2YTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Projekt ustawy zawieraj\u0105cej 61 mld dolar\u00f3w na pomoc dla Ukrainy nie uzyska\u0142 wystarczaj\u0105cej wi\u0119kszo\u015bci w Senacie, by by\u0142 procedowany dalej. Przeciwko zag\u0142osowali wszyscy Republikanie z powodu nieuwzgl\u0119dnienia w pakiecie daleko id\u0105cych zaostrze\u0144 w polityce imigracyjnej.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9375173,usa-senat-podjal-decyzje-w-sprawie-pomocy-dla-ukrainy.html", "date_published": "2023-12-06T22:24:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wall Street lekko w d\u00f3\u0142. Inwestorzy czekaj\u0105 na dane z rynku pracy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KriktkuTURBXy9lNzczYjRjYy0xNDA0LTQ3MTUtOTIzOC1hMTdmYTRmOTAwODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u015arodowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 niewielkimi spadkami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, po raz trzeci z rz\u0119du. Inwestorzy czekaj\u0105 na pi\u0105tkow\u0105 publikacj\u0119 danych z ameryka\u0144skiego rynku pracy.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9375172,wall-street-lekko-w-dol-inwestorzy-czekaja-na-dane-z-rynku-pracy.html", "date_published": "2023-12-06T22:21:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Strzelanina na uniwersytecie w Las Vegas. Jest \"wiele ofiar\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/e3PktkuTURBXy9lZjljMTdlMC1iY2ZkLTQxNTYtYjQ3OC02MDRmNGRkNTFlYzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na Uniwersytecie Nevada w Las Vegas dosz\u0142o do strzelaniny, jest &quot;wiele ofiar&quot; - poda\u0142a w \u015brod\u0119 miejscowa policja. S\u0142u\u017cby poinformowa\u0142y, \u017ce podejrzany o u\u017cycie proni palnej nie \u017cyje, a jego cia\u0142o zosta\u0142o ju\u017c odnalezione.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9375170,strzelanina-na-uniwersytecie-w-las-vegas-jest-wiele-ofiar.html", "date_published": "2023-12-06T22:15:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Boris Johnson: M\u00f3j rz\u0105d nie doceni\u0142 zagro\u017cenia koronawirusem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/narktkuTURBXy8yODEwZDY0ZS1kNjZjLTQwMzQtOWRlNS03NDE5MjQ3ZTZlN2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y brytyjski premier Boris Johnson przyzna\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce kierowany przez niego rz\u0105d pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0119dy w reakcji na pandemi\u0119 Covid-19 i przeprosi\u0142 za spowodowane tym b\u00f3l, straty i cierpienie. Przyzna\u0142, \u017ce w pocz\u0105tkowej fazie nie doceniono skali zagro\u017cenia zwi\u0105zanego z koronawirusem.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9374672,boris-johnson-moj-rzad-nie-docenil-zagrozenia-koronawirusem.html", "date_published": "2023-12-06T17:25:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kursy walut: Z\u0142oty w \u015brod\u0119 wieczorem traci\u0142 do dolara, euro i franka", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AycktkuTURBXy81ODBhMTkzYi01OGZhLTQ4ZjEtOTIzYi02M2U2MmY0ODc4M2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta w \u015brod\u0119 oko\u0142o godz. 17.35 traci\u0142a do g\u0142\u00f3wnych walut. Euro by\u0142o wyceniane na 4,32 z\u0142, dolar na 4,01 z\u0142, a za franka trzeba by\u0142o zap\u0142aci\u0107 4,58 z\u0142.", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9374666,kursy-walut-zloty-w-srode-wieczorem-tracil-do-dolara-euro-i-franka.html", "date_published": "2023-12-06T17:10:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "By\u0142y premier Rumunii us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Chodzi o szczepionki na COVID-19", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QUzktkuTURBXy9mYjU5ZWE4MC1mYWE2LTRhYWUtYmUzMy01M2VjNzYxZDc3MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y premier Rumunii Florin Citu us\u0142ysza\u0142 w \u015brod\u0119 zarzuty dotycz\u0105ce nadu\u017cy\u0107 w trakcie sprawowania urz\u0119du w zwi\u0105zku z zakupem w czasie pandemii 58 mln dawek szczepionki przeciwko Covid-19. Wed\u0142ug prokurator\u00f3w te opiewaj\u0105ce na ponad miliard euro transakcje by\u0142y nieuzasadnione.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9374547,byly-premier-rumunii-uslyszal-zarzuty-chodzi-o-szczepionki-na-covid-1.html", "date_published": "2023-12-06T16:24:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kt\u00f3re europejskie porty najlepiej sobie radz\u0105 po pandemii? Gda\u0144sk w \u015bcis\u0142ej czo\u0142\u00f3wce", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ov-ktkuTURBXy8yODBhYzg1YS03ZGYwLTQyZjQtYjA5YS1mNTEzYWMyNjEwODEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2022 r. \u0142\u0105czn\u0105 mas\u0119 brutto \u0142adunk\u00f3w morskich, obs\u0142u\u017conych we wszystkich portach UE, oszacowano na 3,48 mld ton, co oznacza wzrost o 0,8 proc. w por\u00f3wnaniu z 2021 r. (3,45 mld ton). Zak\u0142\u00f3cenia spowodowane pandemi\u0105 koronawirusa doprowadzi\u0142y do spadku o 7,3 proc. w 2020 r. (w por\u00f3wnaniu z 2019 r.) - podaje Eurostat.", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9374545,ktore-europejskie-porty-najlepiej-sobie-radza-po-pandemii-gdansk-w-sc.html", "date_published": "2023-12-06T16:16:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Poci\u0105gi Newag z oprogramowaniem wywo\u0142uj\u0105cym celowe awarie? Niepokoj\u0105ce doniesienia medialne", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ifzktkuTURBXy85MjBiM2QzZS0xOTlkLTRmZDQtODcwNy0xZmYyNTlhMjlmOWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gdyby potwierdzi\u0142y si\u0119 medialne doniesienia na temat Newagu, sp\u00f3\u0142ce grozi\u0142aby eliminacja z rynku zam\u00f3wie\u0144 publicznych w ca\u0142ej UE i to na podstawie czterech r\u00f3\u017cnych przes\u0142anek prawnych \u2013 nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci eksperci zapytani przez DGP.", "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9374541,pociagi-newag-z-oprogramowaniem-wywolujacym-celowe-awarie-niepokojace.html", "date_published": "2023-12-06T16:10:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "4 mln euro na popraw\u0119 opieki zdrowotnej dla ukrai\u0144skich uchod\u017ac\u00f3w. W\u015br\u00f3d beneficjent\u00f3w jest Polska", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/M9KktkuTURBXy81N2FmM2YwNC1lNTE1LTQ3MDQtYTNhNC1kYTZlZTY2YmViZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Komisja Europejska og\u0142osi\u0142a, \u017ce rozpoczyna w \u015brod\u0119 projekt dofinansowany kwot\u0105 4 mln euro z programu EU4Health, kt\u00f3ry ma pom\u00f3c w poprawie dost\u0119pu do opieki zdrowotnej ukrai\u0144skich uchod\u017ac\u00f3w i wysiedle\u0144c\u00f3w korzystaj\u0105cych z tymczasowej ochrony w Bu\u0142garii, Czechach, Estonii, W\u0119grzech, \u0141otwie, Litwie, Mo\u0142dawii i Polsce, Rumunii i S\u0142owacji.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9374490,4-mln-euro-na-poprawe-opieki-zdrowotnej-dla-ukrainskich-uchodzcow-wsr.html", "date_published": "2023-12-06T14:28:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 Pracowniczych Plan\u00f3w Kapita\u0142owych. Polityk PO zabra\u0142 g\u0142os", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ViYktkuTURBXy8yYmQwYzRlYS1mZjY5LTQ3OTAtYWVjYy0xYzI1ODAyNDE2N2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie pracujemy w tej chwili nad \u017cadnymi zmianami w PPK - poinformowa\u0142 PAP Biznes pose\u0142 PO i wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca programu gospodarczego KO Andrzej Doma\u0144ski.", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9374481,przyszlosc-pracowniczych-planow-kapitalowych-polityk-po-zabral-glos.html", "date_published": "2023-12-06T14:20:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Znamy decyzj\u0119 RPP odno\u015bnie st\u00f3p procentowych NBP", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L0HktkuTURBXy80NDY3OGE0Mi1lZWVkLTRjN2EtYTdiNC02ZTFlN2Y2MTZmMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej (RPP) postanowi\u0142a utrzyma\u0107 stopy procentowe NBP na niezmienionym poziomie.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9374444,znamy-decyzje-rpp-odnosnie-stop-procentowych-nbp.html", "date_published": "2023-12-06T13:36:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kie\u0142basa sojowa nie jest prawdziw\u0105 kie\u0142bas\u0105? Bran\u017ca mi\u0119sna znowu walczy o nazwy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x8JktkuTURBXy8zMGI5ZDc2My00YzBlLTRmYWEtODAyZi05Nzg0NjlkNjYyYTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nazwy &quot;szynka&quot; \u201ew\u0119dlina\u201d, \u201ew\u0119dzonka\u201d i \u201ekie\u0142basa\u201d b\u0119d\u0105 mog\u0142y by\u0107 stosowanie wy\u0142\u0105cznie do produkt\u00f3w pochodzenia zwierz\u0119cego - zak\u0142ada projekt rozporz\u0105dzenia ministra rolnictwa, kt\u00f3ry trafi\u0142 do konsultacji publicznych.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/9374439,kielbasa-sojowa-nie-jest-prawdziwa-kielbasa-branza-miesna-znowu-walcz.html", "date_published": "2023-12-06T13:30:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Grecja: Mieszka\u0144cy jednej z wiosek przenosz\u0105 j\u0105 w bezpieczniejsze miejsce", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3ATktkuTURBXy9mNjEwMmY0ZS0wNmUxLTQwMWEtYWYxNS1lZGEzNjlkN2U0NTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mieszka\u0144cy do\u015bwiadczonej powodzi\u0105 greckiej wioski Metamorfosi postanowili, \u017ce wie\u015b zostanie przeniesiona w bezpieczniejsze miejsce - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Reutera.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9374420,grecja-mieszkancy-jednej-z-wiosek-przenosza-ja-w-bezpieczniejsze-miej.html", "date_published": "2023-12-06T13:08:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Mieszka\u0144cy jednej z greckich wiosek przenosz\u0105 j\u0105 w bezpieczniejsze miejsce", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3ATktkuTURBXy9mNjEwMmY0ZS0wNmUxLTQwMWEtYWYxNS1lZGEzNjlkN2U0NTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mieszka\u0144cy do\u015bwiadczonej powodzi\u0105 greckiej wioski Metamorfosi postanowili, \u017ce wie\u015b zostanie przeniesiona w bezpieczniejsze miejsce - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Reutera.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9374420,mieszkancy-jednej-z-greckich-wiosek-przenosza-ja-w-bezpieczniejsze-mie.html", "date_published": "2023-12-06T13:08:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pawe\u0142 Borys z PFR: Silny z\u0142oty zaczyna ci\u0105\u017cy\u0107 eksporterom", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6c7ktkuTURBXy81YWIyMTQ5Zi1iYjI5LTQ3NzQtYTEyMy1lMmI3ZDhjMWJjZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Silny z\u0142oty zaczyna ci\u0105\u017cy\u0107 polskim eksporterom, ale b\u0119dzie to g\u0142\u00f3wny kana\u0142 krajowej dezinflacji - powiedzia\u0142 na konferencji prasowej prezes PFR Pawe\u0142 Borys.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9374413,pawel-borys-z-pfr-silny-zloty-zaczyna-ciazyc-eksporterom.html", "date_published": "2023-12-06T13:03:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Stopa bezrobocia rejestrowanego pozosta\u0142a na niezmienionym poziomie w ko\u0144cu listopada", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JjwktkuTURBXy83MjNkZTA2Yy05MGQ2LTQ4NzQtYjUyZi1jNDI5N2FhYTgxMjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/bezrobocie/artykuly/9374338,stopa-bezrobocia-rejestrowanego-pozostala-na-niezmienionym-poziomie-w.html", "date_published": "2023-12-06T12:11:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Energa planuje 47,9 mld z\u0142 inwestycji i ponad 2,5-krotny wzrost EBITDA do 2030 r.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZPtktkuTURBXy81YzRkMzNhYi1jNjc5LTQ3ZjUtODcwNi05M2I2NDQ3NjIwZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9374337,energa-planuje-479-mld-zl-inwestycji-i-ponad-25-krotny-wzrost-ebitda.html", "date_published": "2023-12-06T12:09:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "LOT uruchomi w 2024 r. nowe sta\u0142e po\u0142\u0105czenia z Arabi\u0105 Saudyjsk\u0105 i Uzbekistanem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2NrktkuTURBXy84NmQzMTYwNC02YTNhLTQxYTMtYjcyOC0wOWY4ZTMyM2NmNDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PLL LOT uruchomi\u0105 od 4 czerwca przysz\u0142ego roku bezpo\u015brednie po\u0142\u0105czenie na trasie Warszawa-Rijad w Arabii Saudyjskiej - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 przewo\u017anik. To kolejny uruchomiony kierunek przewidziany w strategii LOT na lata 2024-2028 - dodano.", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9374331,lot-uruchomi-w-2024-r-nowe-stale-polaczenia-z-arabia-saudyjska-i-uzbe.html", "date_published": "2023-12-06T12:07:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Fidesz nie zgadza si\u0119 na start negocjacji akcesyjnych UE-Ukraina. Wniosek trafi\u0142 do w\u0119gierskiego parlamentu", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HG4ktkuTURBXy81YmJmMzBkYy1jODMwLTRjNTMtODNlZS1jMjMxM2IzZjhhMzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105dz\u0105cy na W\u0119grzech Fidesz przed\u0142o\u017cy\u0142 w parlamencie projekt rezolucji przeciwko rozpocz\u0119ciu przez Uni\u0119 Europejsk\u0105 negocjacji akcesyjnych z Ukrain\u0105 \u2013 poinformowa\u0142 szef grupy parlamentarnej partii Mate Kocsis. Wed\u0142ug niego Kij\u00f3w nie powinien w procesie akcesyjnym wyprzedzi\u0107 kraj\u00f3w ba\u0142ka\u0144skich, kt\u00f3re czekaj\u0105 na przyst\u0105pienie do UE.", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9374281,fidesz-nie-zgadza-sie-na-start-negocjacji-akcesyjnych-ue-ukraina-wnio.html", "date_published": "2023-12-06T11:01:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Covid-19 przyspiesza. Liczba zaka\u017ce\u0144 wzros\u0142a o 35 proc. w ci\u0105gu tygodnia [WYKRES]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Y42ktkuTURBXy8yNmQ2NzhlMS00YmY1LTQ3ZDQtODc2YS0zODU0NjY0ODkwZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnich tygodniach wida\u0107 zdecydowany wzrost infekcji koronawirusem. Obecnie dominuje nowy podwariant koronawirusa XBB.1.5 (kraken).W ostatnim tygodniu by\u0142o o ponad 35 proc. zaka\u017ce\u0144 wi\u0119cej ni\u017c w poprzednim tygodniu.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/8491577,covid-19-przyspiesza-liczba-zakazen-wzrosla-o-35-proc-w-ciagu-tygodn.html", "date_published": "2023-12-06T10:52:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kredyty frankowe. W grudniu rozstrzygni\u0119cie wa\u017cnych spor\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CJdktkuTURBXy9kMWM4ZGExNi1iOWYxLTQ5NzQtOTczYi01MjEyNzYzZDYwYzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Koniec roku b\u0119dzie pe\u0142en emocji dla os\u00f3b \u015bledz\u0105cych zmagania frankowicz\u00f3w z bankami. Po zaskakuj\u0105cych wyrokach S\u0105du Najwy\u017cszego teraz pora na kolejne.", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9374275,kredyty-frankowe-w-grudniu-rozstrzygniecie-waznych-sporow.html", "date_published": "2023-12-06T10:43:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Analitycy PKO BP o mo\u017cliwej decyzji RPP: Stopy procentowe najprawdopodobniej pozostan\u0105 bez zmian", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_vKktkuTURBXy8yNGIwNDdiMS1kMjJhLTRhMmEtYjViNi1kNDc3MTJlMzg3OTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9374258,analitycy-pko-bp-o-mozliwej-decyzji-rpp-stopy-procentowe-najprawdopod.html", "date_published": "2023-12-06T10:21:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zachodni uczniowie g\u0142upiej\u0105, azjatyccy m\u0105drzej\u0105. Jako\u015b\u0107 polskiej edukacji dramatycznie pogarsza si\u0119", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qYFktkuTURBXy84YzNhNzJiNy03MDJhLTQyN2EtYTM4Yy1jMzhiNzAzNmVlNjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Badanie PISA by\u0142o jednym z tych, kt\u00f3re mog\u0142y napawa\u0107 nas dum\u0105. Jeszcze w 2018 roku polscy uczniowie znale\u017ali si\u0119 na li\u015bcie 10 najlepszych nacji we wszystkich badanych kategoriach. Niestety najnowsza edycja tego badania pokaza\u0142a, \u017ce jako\u015b\u0107 edukacji w naszym kraju uleg\u0142a w ci\u0105gu ostatnich czterech lat istotnemu pogorszeniu. Spadki nie dotycz\u0105 jedynie Polski. Coraz gorzej idzie uczniom w wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w Europy. Luka mi\u0119dzy Europejczykami, a uczniami z Azji Wschodniej ro\u015bnie.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9374224,pisa-2022-jakosc-europejskiej-i-polskiej-edukacji-spada-azjatyckiej-rosnie.html", "date_published": "2023-12-06T09:48:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polska b\u0119dzie potrzebowa\u0142a do 2030 roku rocznie co najmniej 250 mld z\u0142 kapita\u0142u. Czy banki to ud\u017awign\u0105?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Q1WktkuTURBXy9jYTU0OTJhNy1iYTY3LTRlZGQtYWMyNS1hMmYxZTc0NzcyMGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tylko w kilku kluczowych obszarach (transformacja energetyczna w ramach Fit for 55, rozbudowa i modernizacja polskiej armii, dalszy rozw\u00f3j infrastruktury drogowej i kolejowej czy projekty inwestycyjne spoza energetyki realizowane ze \u015brodk\u00f3w dost\u0119pnych dla Polski w ramach KPO) niezb\u0119dne do poniesienia nak\u0142ady mog\u0105 w horyzoncie do 2030 roku si\u0119gn\u0105\u0107 \u015bredniorocznie nawet oko\u0142o 250 mld z\u0142otych \u2013 pisz\u0105 w opinii dla forsal.pl ekonomi\u015bci banku PEKAO SA Ernest Pytlarczyk i Krzysztof Mr\u00f3wczy\u0144ski.", "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9374174,polska-bedzie-potrzebowala-do-2030-roku-rocznie-co-najmniej-250-mld-zl.html", "date_published": "2023-12-06T09:00:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rosyjska armia rekrutowa\u0142a Nepalczyk\u00f3w. Zatrzymano 10 os\u00f3b, kt\u00f3re organizowa\u0142y werbunek", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6bOktkuTURBXy82YzczODMwYS02NTZhLTQ5YjUtYTFiMS1jY2M5MTI0NmZjMTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Policja w Nepalu aresztowa\u0142a 10 cz\u0142onk\u00f3w grupy przest\u0119pczej, kt\u00f3rzy organizowali werbunek obywateli tego kraju do rosyjskiej armii; zatrzymani wy\u0142udzali od bezrobotnych Nepalczyk\u00f3w znaczne sumy pieni\u0119dzy za wystawienie wiz turystycznych, a nast\u0119pnie wysy\u0142ali te osoby do Rosji - powiadomi\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Reutera.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9374211,rosyjska-armia-rekrutowala-nepalczykow-zatrzymano-10-osob-ktore-orga.html", "date_published": "2023-12-06T08:52:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "A\u017c 22 proc. polskich rodzic\u00f3w kupuje dzieciom zabawki na Miko\u0142ajki [RAPORT]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/k_XktkuTURBXy82MDU0N2Y3Yy1kYzRiLTQwYWUtOTc4YS05ZjM0NTNmYTY1NzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad jedna pi\u0105ta rodzic\u00f3w (22 proc.) kupuje swoim dzieciom zabawki w okresie Miko\u0142ajek \u2013 wynika z badania &quot;Zakupy zabawek i \u015brodki z 800 plus&quot;. Jak dodano, do najcz\u0119\u015bciej kupowanych zabawek nale\u017c\u0105 gry planszowe/interaktywne i puzzle, zabawki edukacyjne i rozwojowe oraz klocki.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9374210,az-22-proc-polskich-rodzicow-kupuje-dzieciom-zabawki-na-mikolajki-ra.html", "date_published": "2023-12-06T08:51:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przychody Auto Partner wzros\u0142y o 24,8 proc. r/r do 324,43 mln z\u0142 w listopadzie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DtcktkuTURBXy84OTllYTg0Ni0zMWU2LTQwYmQtYjIxZC00NzJiOTQ4MjlmOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9374207,przychody-auto-partner-wzrosly-o-248-proc-rr-do-32443-mln-zl-w-lis.html", "date_published": "2023-12-06T08:44:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Akcjonariusze Fabrity Holding zdecyduj\u0105 3 stycznia o skupie do 110 tys. akcji w\u0142asnych", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jZUktkuTURBXy81MTFhNDNjNC1kMThlLTQ5NDAtYjUyNS1hNGFiYmE0YjJlY2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9374206,akcjonariusze-fabrity-holding-zdecyduja-3-stycznia-o-skupie-do-110-tys.html", "date_published": "2023-12-06T08:43:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna zaprosi\u0142a do sprzeda\u017cy do 230 tys. akcji Mercator Medical po 43 z\u0142 za szt.", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EhBktkuTURBXy83NmQxNDRiYi05ZTE3LTQyMjQtYjllMS1kNjEzM2Q2ZmZiZmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9374203,spolka-zalezna-zaprosila-do-sprzedazy-do-230-tys-akcji-mercator-medic.html", "date_published": "2023-12-06T08:40:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Fitch potwierdzi\u0142 rating Energi na poziomie BBB+, perspektywa stabilna", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OsoktkuTURBXy83MmNjZWMzZC1kMGM3LTRjYmQtYTFkZC00NmU5NDc3ZjUxZDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9374201,fitch-potwierdzil-rating-energi-na-poziomie-bbb-perspektywa-stabilna.html", "date_published": "2023-12-06T08:38:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Cena akcji w ofercie publ. Murapolu, zwi\u0119kszonej do 12,24 mln szt., ustalona na 33 z\u0142", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dk1ktkuTURBXy84ZDM4M2FkNC02OTczLTQ3MjUtYmI5MC00NDk1NjlhNGRiMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9374200,cena-akcji-w-ofercie-publ-murapolu-zwiekszonej-do-1224-mln-szt-us.html", "date_published": "2023-12-06T08:35:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kolejny incydent nad Cie\u015bnin\u0105 Tajwa\u0144sk\u0105. Ameryka\u0144ski samolot zwiadowczy przechwycony przez chi\u0144skie my\u015bliwce", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WHNktkuTURBXy8xMTYxZTBjNC0xMjJiLTRhZTctYWIyNy1mMmM1OGJmYzBkMDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Samolot zwiadowczy typu P-8A Poseidon ameryka\u0144skiej marynarki wojennej przelecia\u0142 w \u015brod\u0119 nad wodami mi\u0119dzynarodowymi przez Cie\u015bnin\u0119 Tajwa\u0144sk\u0105 \u2013 og\u0142osi\u0142a VII Flota US Navy. W reakcji chi\u0144ska armia wys\u0142a\u0142a swoje samoloty bojowe, a wojsko tajwa\u0144skie uzna\u0142o przelot za &quot;normalny&quot; \u2013 podaje agencja Reutera w \u015brod\u0119.", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9374198,kolejny-incydent-nad-ciesnina-tajwanska-amerykanski-samolot-zwiadowcz.html", "date_published": "2023-12-06T08:32:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "GPW zdecydowa\u0142a o wznowieniu obrotu akcjami MCI Capital ASI od 6 grudnia", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5WSktkuTURBXy82NDdkNjRjNy1kYTJjLTRlMmQtODJhZC04Y2VjNzg4ZjA2ZjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9374197,gpw-zdecydowala-o-wznowieniu-obrotu-akcjami-mci-capital-asi-od-6-grudn.html", "date_published": "2023-12-06T08:32:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Text mia\u0142 mia\u0142 szacunkowo 99,8 mln z\u0142 zysku EBITDA w I po\u0142 r.obr. 2023/2024", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hZ5ktkuTURBXy85ZDYyNDNjYi1mMTQzLTQzZGUtYTQyMS0xNGQ2YWVhNmQ3MTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9374193,text-mial-mial-szacunkowo-998-mln-zl-zysku-ebitda-w-i-pol-robr-2023.html", "date_published": "2023-12-06T08:30:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Muzyczny gust m\u00f3wi wiele o moralnym kompasie cz\u0142owieka? Tak twierdzi AI", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NaJktkuTURBXy9lOGJhOTNjNS04OGNiLTQ0YjMtYjViMy1iZTZlZmUxNDlmMzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z pomoc\u0105 sztucznej inteligencji naukowcy wykryli zale\u017cno\u015bci mi\u0119dzy rodzajem ulubionej muzyki i moralnymi warto\u015bciami. Zdaniem badaczy pozwoli to na g\u0142\u0119bsze zrozumienie mechanizm\u00f3w psychologicznych zwi\u0105zanych z moralno\u015bci\u0105 cz\u0142owieka.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9374194,muzyczny-gust-mowi-wiele-o-moralnym-kompasie-czlowieka-tak-twierdzi-a.html", "date_published": "2023-12-06T08:28:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sellin: PiS b\u0119dzie broni\u0107 medi\u00f3w publicznych. To wa\u017cny element budoania wsp\u00f3lnoty", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wMsktkuTURBXy9lNjk1ZmNkZS0zMzljLTRjODEtODFmZi0yYmU2NjU2ZmVkY2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />B\u0119dziemy broni\u0107 medi\u00f3w publicznych. Jest to wa\u017cne dla wsp\u00f3lnoty, aby one istnia\u0142y \u2013 powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 wiceminister kultury i dziedzictwa narodowego Jaros\u0142aw Sellin (PiS) w Polskim Radiu 24.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9374186,sellin-pis-bedzie-bronic-mediow-publicznych-to-wazny-element-budoani.html", "date_published": "2023-12-06T08:18:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Sellin: PiS b\u0119dzie broni\u0107 medi\u00f3w publicznych. To wa\u017cny element budowania wsp\u00f3lnoty", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wMsktkuTURBXy9lNjk1ZmNkZS0zMzljLTRjODEtODFmZi0yYmU2NjU2ZmVkY2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />B\u0119dziemy broni\u0107 medi\u00f3w publicznych. Jest to wa\u017cne dla wsp\u00f3lnoty, aby one istnia\u0142y \u2013 powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 wiceminister kultury i dziedzictwa narodowego Jaros\u0142aw Sellin (PiS) w Polskim Radiu 24.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9374186,sellin-pis-bedzie-bronic-mediow-publicznych-to-wazny-element-budowan.html", "date_published": "2023-12-06T08:18:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "EBI: Banki w Polsce spodziewaj\u0105 si\u0119 wzrostu popytu na kredyty [BADANIE]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pZoktkuTURBXy83YmU3MmYzMS00NmI3LTQwMDgtOTY1MC0wMTM0NGFiMWNmMGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Banki w Polsce spodziewaj\u0105 si\u0119 wzrostu popytu na kredyty w ci\u0105gu najbli\u017cszego p\u00f3\u0142rocza; wydaj\u0105 si\u0119 by\u0107 wi\u0119kszymi optymistami ni\u017c inne banki w regionie - wynika z badania Europejskiego Banku Inwestycyjnego.", "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9374190,ebi-banki-w-polsce-spodziewaja-sie-wzrostu-popytu-na-kredyty-badanie.html", "date_published": "2023-12-06T08:17:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Ustawa wiatrakowa\". Sejm ju\u017c dzi\u015b zajmie si\u0119 kontrowersyjn\u0105 ustaw\u0105 [TRANSMISJA LIVE]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2ToktkuTURBXy84NGQ1YzQ4Zi1kMDg0LTQ0ZDUtOTVhZi1lMTg3OTEyZmJhYTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowy marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia przyci\u0105ga du\u017c\u0105 uwag\u0119 medi\u00f3w i opinii publicznej. W \u015brod\u0119 6 grudnia polski parlament zajmie si\u0119 kontrowersyjn\u0105 &quot;ustaw\u0105 wiatrakow\u0105&quot;. Poni\u017cej relacja live z wydarzenia.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9373568,ustawa-wiatrakowa-transmisja-z-sejmu-na-zywo.html", "date_published": "2023-12-06T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co dalej z wiatrakow\u0105 wrzutk\u0105 do ustawy o os\u0142onach przed cenami energii? Relacja z Sejmu [TRANSMISJA LIVE]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2ToktkuTURBXy84NGQ1YzQ4Zi1kMDg0LTQ0ZDUtOTVhZi1lMTg3OTEyZmJhYTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowy marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia przyci\u0105ga du\u017c\u0105 uwag\u0119 medi\u00f3w i opinii publicznej. W \u015brod\u0119 6 grudnia polski parlament zajmie si\u0119 kontrowersyjn\u0105 &quot;ustaw\u0105 wiatrakow\u0105&quot;. Poni\u017cej relacja live z wydarzenia.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/wideo/9373568,ustawa-wiatrakowa-transmisja-z-sejmu-na-zywo.html", "date_published": "2023-12-06T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Donald Trump: Nie b\u0119d\u0119 dyktatorem, poza pierwszym dniem prezydentury", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WAfktkuTURBXy80NzAwYjY3NC00MWZmLTRkZGYtODU4Ny1jMzY5YjY1OGExNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie b\u0119d\u0119 dyktatorem, poza pierwszym dniem, kiedy zamkn\u0119 granice i b\u0119d\u0119 wydobywa\u0107 rop\u0119 naftow\u0105 - powiedzia\u0142 we wtorek Donald Trump podczas wywiadu w telewizji Fox News. Polityk powiedzia\u0142 te\u017c, ze nie s\u0105dzi, by prezydent Joe Biden dotrwa\u0142 do przysz\u0142orocznych wybor\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9374175,donald-trump-nie-bede-dyktatorem-poza-pierwszym-dniem-prezydentury.html", "date_published": "2023-12-06T07:57:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Turcja sta\u0142a si\u0119 \u015bwiatowym centrum przeszczepu w\u0142os\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GLDktkuTURBXy9iNGNmYWRiNy02Y2JkLTRmNGYtYjk4Ni1iNjNiYzI2ZGQyNGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Turcja - dzi\u0119ki jako\u015bci i konkurencyjno\u015bci us\u0142ug - sta\u0142a si\u0119 g\u0142\u00f3wnym celem turystyki medycznej, szczeg\u00f3lnie w dziedzinie przeszczepiania w\u0142os\u00f3w - poda\u0142 we wtorek dziennik &quot;Daily Sabah&quot;.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9374170,turcja-stala-sie-swiatowym-centrum-przeszczepu-wlosow.html", "date_published": "2023-12-06T07:52:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pos\u0142anka KO o wiatrakowej wrzutce: Autorzy projektu uznali, \u017ce nie by\u0142o potrzeby uruchamia\u0107 trybu konsultacji [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iwBktkuTURBXy81MzEzYmZlNS1iYTU0LTRiYjMtYjllOS1lZWMzYmQxNzc5NzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PiS we wprowadzonych przez siebie przepisach potraktowa\u0142 energetyk\u0119 wiatrow\u0105 jako najbardziej niebezpieczn\u0105 inwestycj\u0119 w Polsce - m\u00f3wi w wywiadzie Gabriela Lenartowicz, pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej, wiceprzewodnicz\u0105ca komisji ochrony \u015brodowiska, zasob\u00f3w naturalnych i le\u015bnictwa.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9374169,poslanka-ko-o-wiatrakowej-wrzutce-autorzy-projektu-uznali-ze-nie-byl.html", "date_published": "2023-12-06T07:51:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "USA i Szwecja maj\u0105 umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy obronnej. A Skandynawowie czekaj\u0105 na NATO...", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/j9RktkuTURBXy81YjE4NTI1Yi1iZDgxLTQwMWEtOGQ0Yi02NzFhYzQ5ZWJjYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sekretarz obrony USA Lloyd Austin i minister obrony Szwecji Pal Jonson podpisali we wtorek w Pentagonie dwustronn\u0105 umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy obronnej (DCA), pierwsz\u0105 tak\u0105 mi\u0119dzy tymi krajami. Porozumienie ma stworzy\u0107 warunki do pomocy przez USA w razie pro\u015bby Szwecji.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9374167,usa-i-szwecja-maja-umowe-o-wspolpracy-obronnej-a-skandynawowie-czekaj.html", "date_published": "2023-12-06T07:46:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jak Sejm b\u0119dzie powo\u0142ywa\u0142 rz\u0105d Donalda Tuska? Ju\u017c wszystko wiadomo", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VybktkuTURBXy9hMjk1N2ZiYy0xMDc1LTRhZDUtODdjYi04OWVhMTc1MDQwZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na stronach Sejmu pokaza\u0142 si\u0119 harmonogram pokazuj\u0105cy jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142a nadchodz\u0105ca wymiana na funkcji premiera.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9374094,jak-sejm-bedzie-powolywal-rzad-donalda-tuska-juz-wszystko-wiadomo.html", "date_published": "2023-12-06T07:00:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Lokalne produkty nie dadz\u0105 rady wype\u0142ni\u0107 ponad po\u0142owy p\u00f3\u0142ek w sklepach. Sklepy w tarapatach?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l7oktktTURBXy9hMGYxMjk2Mi0yZGJiLTQ3YTktOGFmZC00MjhlZDA0YTkzYWMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Odg\u00f3rna regulacja sprzeda\u017cy produkt\u00f3w lokalnych w okre\u015blonej ilo\u015bci wi\u0105\u017ce si\u0119 z wieloma zagro\u017ceniami dla polskich przedsi\u0119biorc\u00f3w \u2013 m\u00f3wi Maciej Ptaszy\u0144ski, prezes Polskiej Izby Handlu.", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9373734,lokalne-produkty-nie-dadza-rady-wypelnic-ponad-polowy-polek-w-sklepach.html", "date_published": "2023-12-06T06:40:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Handel szykuje si\u0119 na niespodziewane wolne niedziele. Kiedy zrobimy zakupy w grudniu?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tyOktkuTURBXy9hMjg3Y2FmMS1jNTVjLTQ5ZTgtODA3Mi0zNGRkYThmYjM3ZDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142a\u015bciciele du\u017cych sklep\u00f3w maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce przyj\u0119ta w ubieg\u0142ym tygodniu nowelizacja to pierwszy krok w kierunku liberalizacji przepis\u00f3w o handlu w dni wolne od pracy.", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9373889,handel-szykuje-sie-na-niespodziewane-wolne-niedziele-kiedy-zrobimy-za.html", "date_published": "2023-12-06T06:34:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "ChatGPT napisa\u0142 prawo w Brazylii. Rozwi\u0105zanie problemu zaj\u0119\u0142o mu 15 sekund", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eFuktkuTURBXy9lYmJlYTI4Yi1mNTI3LTQ5MDAtYTc3Yy1jZWQ4OGI1YjNiYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Projekt ustawy o wodomierzach, kt\u00f3ry jednomy\u015blnie przyj\u0119\u0142a rada miejska w Porto Alegre, zosta\u0142 w ca\u0142o\u015bci stworzony przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9373475,chatgpt-napisal-prawo-w-brazylii-rozwiazanie-problemu-zajelo-mu-15-se.html", "date_published": "2023-12-06T05:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "P\u0142aca minimalna w 2024 roku. O ile i kiedy zostanie podniesiona?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Rt4ktktTURBXy80Yzc4NDU5Ny1mMTliLTQ1ZDctOWY4OS1iNDUzZTBjN2E1ZTgucG5nkZMFzQEdzKA\" />W 2024 roku czeka nas znacz\u0105ca zmiana w kwestii p\u0142acy minimalnej w Polsce. Od stycznia minimalne wynagrodzenie wzro\u015bnie do 4242 z\u0142 brutto, natomiast od lipca do 4300 z\u0142 brutto. Jak te zmiany wp\u0142yn\u0105 na rynek pracy i co oznaczaj\u0105 dla r\u00f3\u017cnych grup zawodowych?", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9372619,placa-minimalna-w-2024-roku-o-ile-i-kiedy-zostanie-podniesiona.html", "date_published": "2023-12-06T05:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]