[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ustawa o pomocy dla Ukrainy zablokowana w Senacie USA", "description": "Ustawa, kt\u00f3ra zapewni\u0142aby wielomiliardow\u0105 pomoc w zakresie bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy i Izraela, zosta\u0142a w \u015brod\u0119 zablokowana w Senacie USA. Jest jeszcze szansa na pomoc dla Ukrainy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39531001-ustawa-o-pomocy-dla-ukrainy-zablokowana-w-senacie-usa", "date_published": "2023-12-06T23:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Setki tysi\u0119cy z\u0142otych dla fundacji Tadeusza Rydzyka. Karczewski: Szczytna kampania", "description": "Ju\u017c po pa\u017adziernikowych wyborach parlamentarnych Ministerstwo Zdrowia przekaza\u0142o  Fundacji Lux Veritatis prawie 400 tysi\u0119cy z\u0142otych. Dane opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Krzysztof Brejza z KO.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39530941-setki-tysiecy-zlotych-dla-fundacji-tadeusza-rydzyka-karczewski-szczytna-kampania", "date_published": "2023-12-06T22:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zaginiony by\u0142y szef chi\u0144skiego MSZ nie \u017cyje. M\u00f3g\u0142 by\u0107 torturowany", "description": "Qin Gang, kt\u00f3ry straci\u0142 stanowisko ministra spraw zagranicznych i w czerwcu tego roku zagin\u0105\u0142, zmar\u0142 w szpitalu w wyniku tortur lub samob\u00f3jstwa - pisze Politico, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a bliskie najwy\u017cszym w\u0142adzom Chin.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39530791-zaginiony-byly-szef-chinskiego-msz-nie-zyje-mogl-byc-torturowany", "date_published": "2023-12-06T21:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zhakowane poci\u0105gi. Kto stoi za celowymi usterkami w Impulsach?", "description": "W kodach oprogramowania poci\u0105g\u00f3w polskiego Newagu hakerzy znale\u017ali niedopuszczalne blokady, kt\u00f3re unieruchamia\u0142y poci\u0105gi. Spraw\u0119 bada ABW.", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39527111-zhakowane-pociagi-kto-stoi-za-celowymi-usterkami-w-impulsach", "date_published": "2023-12-06T21:02:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Medyk \u017ale zbada\u0142 piersi, wi\u0119c zap\u0142aci s\u0142on\u0105 kar\u0119", "description": "Izba Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej S\u0105du Najwy\u017cszego utrzyma\u0142a kar\u0119 finansow\u0105 na\u0142o\u017con\u0105 na lekarza za \u201eniecelowe zbadanie piersi pacjentki\u201d. To blisko 25 tys. z\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/sluzba-zdrowia/art39529141-medyk-zle-zbadal-piersi-wiec-zaplaci-slona-kare", "date_published": "2023-12-06T20:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ultraortodoksyjni \u017bydzi planuj\u0105 marsz w Jerozolimie. Gro\u017aba kolejnej fali zamieszek", "description": "Ultraortodoksyjni \u017bydzi planuj\u0105 w czwartek przemaszerowa\u0107 przez dzielnic\u0119 muzu\u0142ma\u0144sk\u0105 na Starym Mie\u015bcie w Jerozolimie. Demonstracja mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 kolejn\u0105 fal\u0119 przemocy w \u015bwi\u0119tym mie\u015bcie judaizmu i islamu.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39530651-ultraortodoksyjni-zydzi-planuja-marsz-w-jerozolimie-grozba-kolejnej-fali-zamieszek", "date_published": "2023-12-06T20:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Minister podnosi stypendia. B\u0119d\u0105 wi\u0119ksze pieni\u0105dze dla sportowc\u00f3w z Polski", "description": "Minister sportu i turystyki Danuta Dmowska-Andrzejuk obj\u0119\u0142a stanowisko na kr\u00f3tko, ale zd\u0105\u017cy w tym czasie podnie\u015b\u0107 stypendia. Mistrzowie olimpijscy dostan\u0105 nawet 30 proc. wi\u0119cej. To zmiana, na kt\u00f3r\u0105 od lat czeka\u0142 polski sport i prezent na Miko\u0142aja.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39529131-minister-podnosi-stypendia-beda-wieksze-pieniadze-dla-sportowcow-z-polski", "date_published": "2023-12-06T20:15:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W trosce o bezpiecze\u0144stwo \u017cywno\u015bci i \u015brodowisko", "description": "Tetra Pak, firma od dekad zajmuj\u0105ca si\u0119 przetwarzaniem \u017cywno\u015bci i produkcj\u0105 opakowa\u0144, za cel stawia sobie stworzenie najbardziej zr\u00f3wnowa\u017conego opakowania, czyli takiego, kt\u00f3re b\u0119dzie wykonane w pe\u0142ni z surowc\u00f3w odnawialnych lub pochodz\u0105cych z recyklingu i w pe\u0142ni si\u0119 do niego nadaj\u0105cego, o mo\u017cliwie najmniejszym wp\u0142ywie na planet\u0119.", "link": "https://klimat.rp.pl/walka-o-klimat/art39530821-w-trosce-o-bezpieczenstwo-zywnosci-i-srodowisko", "date_published": "2023-12-06T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najpot\u0119\u017cniejsza AI? Google wypuszcza technologi\u0119, kt\u00f3ra ma zmia\u017cd\u017cy\u0107 ChatGPT", "description": "Ameryka\u0144ski gigant wprowadza Gemini, tzw. model fundamentalny sztucznej inteligencji, na bazie kt\u00f3rego mog\u0105 powstawa\u0107 cho\u0107by zaawansowane konwersacyjne boty i inne technologie generatywne.", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art39530061-najpotezniejsza-ai-google-wypuszcza-technologie-ktora-ma-zmiazdzyc-chatgpt", "date_published": "2023-12-06T19:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kolejny minister rz\u0105du PiS znalaz\u0142 bezpieczn\u0105 posad\u0119 w NBP", "description": "\"Prezydent Rzeczypospolitej Polskiej Andrzej Duda postanowieniem z dnia 6 grudnia 2023 r. powo\u0142a\u0142 Artura Sobonia na cz\u0142onka Zarz\u0105du Narodowego Banku Polskiego. Wr\u0119czenie nominacji odby\u0142o si\u0119 w dniu 6 grudnia 2023 r. w Pa\u0142acu Prezydenckim\" \u2013 napisano w komunikacie na stronie kancelarii prezydenta.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39530051-kolejny-minister-rzadu-pis-znalazl-bezpieczna-posade-w-nbp", "date_published": "2023-12-06T19:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Minister rz\u0105du PiS znalaz\u0142 bezpieczn\u0105 posad\u0119 w NBP", "description": "\"Prezydent Rzeczypospolitej Polskiej Andrzej Duda postanowieniem z dnia 6 grudnia 2023 r. powo\u0142a\u0142 Artura Sobonia na cz\u0142onka Zarz\u0105du Narodowego Banku Polskiego. Wr\u0119czenie nominacji odby\u0142o si\u0119 w dniu 6 grudnia 2023 r. w Pa\u0142acu Prezydenckim\" \u2013 napisano w komunikacie na stronie kancelarii prezydenta.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39530051-minister-rzadu-pis-znalazl-bezpieczna-posade-w-nbp", "date_published": "2023-12-06T19:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premiera fina\u0142u ''The Crown''. Emma Corrin w stylizacji inspirowanej ksi\u0119\u017cn\u0105 Dian\u0105", "description": "W Londynie odby\u0142a si\u0119 uroczysta premiera fina\u0142u ''The Crown''. Serial o rodzinie kr\u00f3lewskiej Wielkiej Brytanii dobieg\u0142 ko\u0144ca. I chocia\u017c na czerwonym dywanie pojawi\u0142o si\u0119 wiele gwiazd, to najwi\u0119ksze zainteresowanie wzbudzi\u0142a Emma Corrin, kt\u00f3ra w czwartym sezonie wcieli\u0142a si\u0119 w ksi\u0119\u017cn\u0105 Dian\u0119.", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art39527991-premiera-finalu-the-crown-emma-corrin-w-stylizacji-inspirowanej-ksiezna-diana", "date_published": "2023-12-06T19:20:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "100 firm wartych debiutu na GPW", "description": "Spo\u015br\u00f3d 2000 najwi\u0119kszych firm w kraju wy\u0142onili\u015bmy 100 takich, kt\u00f3re naszym zdaniem mog\u0142yby pojawi\u0107 si\u0119 na GPW. To jedne z najbardziej rentownych sp\u00f3\u0142ek na li\u015bcie.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39530001-100-firm-wartych-debiutu-na-gpw", "date_published": "2023-12-06T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Biden w Kongresie: Je\u015bli Putin zajmie Ukrain\u0119, nie poprzestanie na tym", "description": "Prezydent USA Joe Biden zaapelowa\u0142 do republikan\u00f3w o nowy zastrzyk pomocy wojskowej dla Ukrainy, ostrzegaj\u0105c, \u017ce zwyci\u0119stwo Rosji nad Ukrain\u0105 umo\u017cliwi Moskwie zaatakowanie sojusznik\u00f3w NATO i mo\u017ce wci\u0105gn\u0105\u0107 USA w wojn\u0119. W tym samym czasie og\u0142oszono nowy pakiet pomocy.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39529981-biden-w-kongresie-jesli-putin-zajmie-ukraine-nie-poprzestanie-na-tym", "date_published": "2023-12-06T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gie\u0142da dosy\u0107 mocna na Li\u015bcie 2000", "description": "Sp\u00f3\u0142ki gie\u0142dowe stanowi\u0105 mniej ni\u017c 7 proc. wszystkich obecnych w zestawieniu \u201eRzeczpospolitej\u201d, ale odpowiadaj\u0105 za niemal jedn\u0105 czwart\u0105 \u0142\u0105cznych przychod\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art39529881-gielda-dosyc-mocna-na-liscie-2000", "date_published": "2023-12-06T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0105d rozstrzygnie sp\u00f3r mi\u0119dzy c\u00f3rk\u0105 i wdow\u0105 po Grzegorzu Ciechowskim, liderze Republiki", "description": "Najstarsza c\u00f3rka Grzegorza Ciechowskiego chce wywalczy\u0107 prawo do udzia\u0142u w zyskach z tw\u00f3rczo\u015bci ojca i nie zgadza si\u0119, by matka kolejnych dzieci artysty pozosta\u0142a jedyn\u0105 ich beneficjentk\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39529051-sad-rozstrzygnie-spor-miedzy-corka-i-wdowa-po-grzegorzu-ciechowskim-liderze-republiki", "date_published": "2023-12-06T18:35:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Awaryjne l\u0105dowanie samolotu Bielik. Loty wstrzymane do odwo\u0142ania", "description": "Z samolotu szkolnego urwa\u0142a si\u0119 owiewka. Pilot wyl\u0105dowa\u0142, ale wstrzymane zosta\u0142y loty na maszynach M-346 z Bazy Lotnictwa Szkolnego w D\u0119blinie.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39528931-awaryjne-ladowanie-samolotu-bielik-loty-wstrzymane-do-odwolania", "date_published": "2023-12-06T18:10:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rewolucyjne plany Brukseli. Unia chce mie\u0107 kontrol\u0119 nad rynkiem broni", "description": "Bruksela planuje utworzy\u0107 jeden rynek broni we Wsp\u00f3lnocie. KE mia\u0142by kontrol\u0119 nad wszystkimi dostawami i produkcj\u0105, aby efektywnie, szybko i skutecznie dzia\u0142a\u0107. To efekt do\u015bwiadcze\u0144 w dostawach broni na Ukrain\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39527681-rewolucyjne-plany-brukseli-unia-chce-miec-kontrole-nad-rynkiem-broni", "date_published": "2023-12-06T18:06:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Oto najwi\u0119ksze firmy w Polsce. Kto liderem? Og\u0142osili\u015bmy List\u0119 2000 \"Rzeczpospolitej\"", "description": "Dwa tysi\u0105ce najwi\u0119kszych przedsi\u0119biorstw zwi\u0119kszy\u0142o w\u00a02022 r. przychody o\u00a0jedn\u0105 trzeci\u0105. Wolniej ros\u0142y ich zyski. To skutek wy\u017cszych koszt\u00f3w, kt\u00f3re uderzaj\u0105 w\u00a0biznes r\u00f3wnie\u017c w\u00a02023 r.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39526481-oto-najwieksze-firmy-w-polsce-kto-liderem-oglosilismy-liste-2000-rzeczpospolitej", "date_published": "2023-12-06T18:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lokomotywy poszczeg\u00f3lnych bran\u017c na naszej li\u015bcie", "description": "Lista 2000 Najwi\u0119kszych Przedsi\u0119biorstw to zestawienie firm dzia\u0142aj\u0105cych w Polsce wed\u0142ug przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy, jakie osi\u0105gn\u0119\u0142y w 2022 roku. Poni\u017cej przedstawiamy lider\u00f3w w poszczeg\u00f3lnych sektorach.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39526581-lokomotywy-poszczegolnych-branz-na-naszej-liscie", "date_published": "2023-12-06T17:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Eksport broni wystrzeli\u0142 dzi\u0119ki krabom", "description": "Huta Stalowa Wola i jej rekordowy kontrakt na dostawy samobie\u017cnych aramatohaubic dla Ukrainy sta\u0142 si\u0119 w tym roku lokomotyw\u0105 kt\u00f3ra nap\u0119dza polski eksport broni. W czo\u0142\u00f3wce eksporter\u00f3w PGZ s\u0105 te\u017c Maskpol, producent kuloodpornych os\u0142on i amunicyjno-rakietowe Mesko.", "link": "https://radar.rp.pl/przemysl-obronny/art39526221-eksport-broni-wystrzelil-dzieki-krabom", "date_published": "2023-12-06T17:51:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dziennik Ustaw z 6 grudnia 2023 (2642-2648)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39528501-dziennik-ustaw-z-6-grudnia-2023-2642-2648", "date_published": "2023-12-06T17:43:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dolar nie mo\u017ce si\u0119 oderwa\u0107 od 4 z\u0142", "description": "Kurs ameryka\u0144skiej waluty w \u015brod\u0119 pozostaje powy\u017cej 4 z\u0142, jednak trudno m\u00f3wi\u0107 o wi\u0119kszej wyprzeda\u017cy PLN.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39527981-dolar-nie-moze-sie-oderwac-od-4-zl", "date_published": "2023-12-06T17:39:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Monitor Polski z 6 grudnia 2023 (1338-1350)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39528411-monitor-polski-z-6-grudnia-2023-1338-1350", "date_published": "2023-12-06T17:34:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Media: ABW wyda\u0142o negatywn\u0105 opini\u0119 dla atomowej sp\u00f3\u0142ki Daniela Obajtka", "description": "S\u0142u\u017cby specjalne wyda\u0142y negatywne opinie dla atomowej sp\u00f3\u0142ki Orlenu i Micha\u0142a So\u0142owowa \u2013 Orlen Synthos Green Energy \u2013 informuje tygodnik Polityka.", "link": "https://energia.rp.pl/atom/art39528001-media-abw-wydalo-negatywna-opinie-dla-atomowej-spolki-daniela-obajtka", "date_published": "2023-12-06T17:07:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szymon Ho\u0142ownia: Nie ma afery. Paulina Henning-Kloska pozostaje kandydatk\u0105 na ministra klimatu", "description": "Mo\u017ce nale\u017ca\u0142oby pomy\u015ble\u0107 o komisji \u015bledczej, kt\u00f3ra ustali, kto zarobi\u0142 na tym, \u017ce PiS na pocz\u0105tku swoich rz\u0105d\u00f3w postawi\u0142 na rosyjski w\u0119giel i gaz, a energi\u0119 z polskiego wiatru zablokowa\u0142 - m\u00f3wi Szymon Ho\u0142ownia, marsza\u0142ek Sejmu, lider Polski 2050.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39526971-szymon-holownia-nie-ma-afery-paulina-henning-kloska-pozostaje-kandydatka-na-ministra-klimatu", "date_published": "2023-12-06T17:05:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Stefan Szczep\u0142ek: Kolejna kompromitacja PZPN. Dyzm\u00f3w ci u nad dostatek", "description": "Polski Zwi\u0105zek Pi\u0142ki No\u017cnej (PZPN) zrobi\u0142 kolejny krok \u015bwiadcz\u0105cy o tym, \u017ce zarz\u0105dzaj\u0105 nim amatorzy, kompromituj\u0105cy si\u0119 na ka\u017cdym kroku i w ka\u017cdej sprawie.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39526891-stefan-szczeplek-kolejna-kompromitacja-pzpn-dyzmow-ci-u-nad-dostatek", "date_published": "2023-12-06T16:44:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przewo\u017anicy: nie ma zezwole\u0144, wi\u0119c nie zamierzamy przesta\u0107 blokowa\u0107 granic", "description": "Protestuj\u0105cy przewo\u017anicy uwa\u017caj\u0105, \u017ce Ukraina nie wype\u0142nia obietnic i nowe przej\u015bcie z \u017cyw\u0105 kolejk\u0105 s\u0142u\u017cy tylko ukrai\u0144skim przewo\u017anikom do szybszego podboju unijnego rynku.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39526991-przewoznicy-nie-ma-zezwolen-wiec-nie-zamierzamy-przestac-blokowac-granic", "date_published": "2023-12-06T16:37:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bruksela rozpatrzy pozew Pfizera przeciwko Polsce w styczniu 2024 roku", "description": "S\u0105d pierwszej instacji w Brukseli odroczy\u0142 do 30 stycznia 2024 roku rozpraw\u0119 w sprawie pozwu koncernu farmakologicznego Pfizer przeciwko Polsce. W pozwie zarzucono rz\u0105dowi niewywi\u0105zanie si\u0119 z umowy szczepionkowej, poinformowa\u0142o rmf24.pl.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39527321-bruksela-rozpatrzy-pozew-pfizera-przeciwko-polsce-w-styczniu-2024-roku", "date_published": "2023-12-06T16:36:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Usterka w konstrukcji \u0142\u00f3dzkiej \u201estajni jednoro\u017cc\u00f3w\u201d? Nocna akcja s\u0142u\u017cb", "description": "S\u0142u\u017cby techniczne i ratunkowe pracowa\u0142y w nocy na najbardziej obleganym przystanku tramwajowym w \u0141odzi \u201ePiotrkowska Centrum\u201d, popularnie nazywanym \u201estacj\u0105 jednoro\u017cc\u00f3w\u201d, po tym jak do Centrum Zarz\u0105dzania Kryzysowego trafi\u0142o doniesienie zaniepokojonego mieszka\u0144ca o mo\u017cliwej usterce budowlanej.", "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art39526961-usterka-w-konstrukcji-lodzkiej-stajni-jednorozcow-nocna-akcja-sluzb", "date_published": "2023-12-06T16:15:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Producenci ropy i gazu ogranicz\u0105 emisj\u0119 metanu. Aktywi\u015bci: \u201eTo zas\u0142ona dymna\u201d", "description": "Ok. 50 przedsi\u0119biorstw naftowych i gazowych na ca\u0142ym \u015bwiecie zobowi\u0105za\u0142o si\u0119 do uszczelnienia swojej infrastruktury, aby zapobiec wyciekom metanu, co ma ograniczy\u0107 emisje tego gazu. Sekretarz generalny Antonio Guterres podkre\u015bli\u0142 jednak, \u017ce to zaledwie \u201epierwszy krok we w\u0142a\u015bciwym kierunku\u201d, a nie rozwi\u0105zanie problemu.", "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art39526901-producenci-ropy-i-gazu-ogranicza-emisje-metanu-aktywisci-to-zaslona-dymna", "date_published": "2023-12-06T16:13:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Newag odpowiada na oskar\u017cenia o celowe awarie poci\u0105g\u00f3w. \"To oszczerstwo\"", "description": "Wed\u0142ug sp\u00f3\u0142ki, obwinianie jej o wywo\u0142ywanie celowych awarii poci\u0105g\u00f3w osobowych Impuls to oszczerstwo. Co wi\u0119cej firma sugeruje, \u017ce to konkurencja mog\u0142a ingerowa\u0107 w oprogramowanie.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39527001-newag-odpowiada-na-oskarzenia-o-celowe-awarie-pociagow-to-oszczerstwo", "date_published": "2023-12-06T16:10:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Te fundusze zarobi\u0142y ju\u017c dla swoich klient\u00f3w ponad 30 proc. od pocz\u0105tku roku", "description": "Niewiele zabrak\u0142o, by na koniec listopada warto\u015b\u0107 aktyw\u00f3w zgromadzonych w Otwartych Funduszach Emerytalnych si\u0119gn\u0119\u0142a 200 mld z\u0142. I tak jednak osi\u0105gn\u0119\u0142a najwy\u017cszy poziom od pocz\u0105tku 2014 r., kiedy to OFE zosta\u0142y uszczuplone o cz\u0119\u015b\u0107 obligacyjn\u0105.", "link": "https://pieniadze.rp.pl/ofe/art39526511-te-fundusze-zarobily-juz-dla-swoich-klientow-ponad-30-proc-od-poczatku-roku", "date_published": "2023-12-06T16:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Onet: Sienkiewicz ze specjaln\u0105 misj\u0105 w rz\u0105dzie Tuska. Ust\u0105pi po kilku miesi\u0105cach", "description": "Bart\u0142omiej Sienkiewicz, kt\u00f3ry zast\u0105pi na stanowisku ministra kultury Piotra Gli\u0144skiego, b\u0119dzie mia\u0142 do wykonania powierzon\u0105 mu misj\u0119. Gdy j\u0105 zako\u0144czy, rozpocznie swoj\u0105 kampani\u0119 do Parlamentu Europejskiego.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39526771-onet-sienkiewicz-ze-specjalna-misja-w-rzadzie-tuska-ustapi-po-kilku-miesiacach", "date_published": "2023-12-06T15:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci. To b\u0119dzie najcieplejszy rok w historii pomiar\u00f3w", "description": "2023 rok b\u0119dzie najcieplejszym na \u015bwiecie w historii pomiar\u00f3w \u2013 potwierdzaj\u0105 to\u00a0dane z unijnej us\u0142ugi programu Copernicus w zakresie zmiany klimatu (C3S). \u015arednia globalna temperatura w pierwszych 11 miesi\u0105cach roku osi\u0105gn\u0119\u0142a najwy\u017cszy w historii poziom: 1,46\u00b0C powy\u017cej \u015bredniej z lat 1850\u20131900.", "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art39525931-eksperci-nie-maja-watpliwosci-to-bedzie-najcieplejszy-rok-w-historii-pomiarow", "date_published": "2023-12-06T15:20:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wi\u0119zienie i zakaz posiadania zwierz\u0105t za wyrzucenie szczeniaka przez okno", "description": "S\u0105d Rejonowy w Radomiu skaza\u0142 na dwa lata pozbawienia wolno\u015bci 68-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry w maju tego roku wyrzuci\u0142 przez okno na na drugim pi\u0119trze kilkumiesi\u0119cznego szczeniaka. Zwierz\u0119 odnios\u0142o liczne i powa\u017cne obra\u017cenia.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39526571-wiezienie-i-zakaz-posiadania-zwierzat-za-wyrzucenie-szczeniaka-przez-okno", "date_published": "2023-12-06T15:06:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prezydent Argentyny wybra\u0142 szefa banku centralnego", "description": "Javier Milei, prezydent-elekt Argentyny, wybra\u0142 nowego szefa argenty\u0144skiego banku centralnego. Czyli instytucji, kt\u00f3r\u0105 obieca\u0142 zlikwidowa\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39526621-prezydent-argentyny-wybral-szefa-banku-centralnego", "date_published": "2023-12-06T15:04:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sekcje tematycznie Mastercard OFF CAMERA 2024.  Ruszy\u0142a sprzeda\u017c I puli karnet\u00f3w", "description": "\u201eCzarne owce\u201d, \u201eGirl Power!\u201d, \u201eNa granicy\u201d i \u201eW s\u0142usznej sprawie\u201d to tytu\u0142y czterech sekcji tematycznych przygotowanych specjalnie na 17. edycj\u0119 Mastercard OFF CAMERA, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 na prze\u0142omie kwietnia i maja 2024 roku.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39526911-sekcje-tematycznie-mastercard-off-camera-2024-ruszyla-sprzedaz-i-puli-karnetow", "date_published": "2023-12-06T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nie jeden, nie dwa, a trzy granatniki w gabinecie komendanta Jaros\u0142awa Szymczyka. Nowe ustalenia", "description": "Z nowych ustale\u0144 RMF FM wynika, \u017ce \u015bledczy zabezpieczyli w gabinecie gen. Jaros\u0142awa Szymczyka, Komendanta G\u0142\u00f3wnego Policji, trzy granatniki oraz trzy butelki alkoholu.", "link": "https://www.rp.pl/policja/art39526541-nie-jeden-nie-dwa-a-trzy-granatniki-w-gabinecie-komendanta-jaroslawa-szymczyka-nowe-ustalenia", "date_published": "2023-12-06T14:49:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jakie s\u0105 korzy\u015bci z posiadania Mapy Drogowej Cyfrowej Transformacji?", "description": "Obecnie cyfrowe rozwi\u0105zania staj\u0105 si\u0119 niezb\u0119dne do zachowania konkurencyjno\u015bci biznesu. Szczeg\u00f3lnie istotne jest to w przypadku firm zajmuj\u0105cych si\u0119 produkcj\u0105 d\u00f3br. Mapa Drogowa Cyfrowej Transformacji, jako narz\u0119dzie strategiczne, wykracza poza zwyk\u0142e planowanie, staj\u0105c si\u0119 kluczem do zrozumienia i efektywnego wdra\u017cania nowoczesnych technologii. S\u0142u\u017cy nie tylko do ustalania kierunk\u00f3w rozwoju, ale tak\u017ce do integracji r\u00f3\u017cnych aspekt\u00f3w dzia\u0142alno\u015bci firmy w jedn\u0105 sp\u00f3jn\u0105 wizj\u0119 przysz\u0142o\u015bci.", "link": "https://firma.rp.pl/firma/art39526601-jakie-sa-korzysci-z-posiadania-mapy-drogowej-cyfrowej-transformacji", "date_published": "2023-12-06T14:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pose\u0142 PiS z sejmowej m\u00f3wnicy podzi\u0119kowa\u0142 Bogu za mandat poselski", "description": "- Od momentu podj\u0119cia decyzji startu w wyborach w 2015 r., po wybory ostatnie, sw\u00f3j wynik zawierzy\u0142em Panu Bogu - m\u00f3wi\u0142 pose\u0142 Aleksander Mr\u00f3wczy\u0144ski z PiS, wyg\u0142aszaj\u0105cy w Sejmie o\u015bwiadczenie poselskie.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39526551-posel-pis-z-sejmowej-mownicy-podziekowal-bogu-za-mandat-poselski", "date_published": "2023-12-06T14:40:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Brytyjczycy rozliczaj\u0105 w\u0142adze za walk\u0119 z pandemi\u0105 COVID-19. Boris Johnson przeprasza", "description": "- Bardzo mi przykro z powodu b\u00f3lu, straty i cierpienia ofiar i ich rodzin - powiedzia\u0142 by\u0142y premier Wielkiej Brytanii podczas dochodzenia w sprawie reakcji w\u0142adz na pandemi\u0119 COVID-19.", "link": "https://www.rp.pl/covid19/art39525781-brytyjczycy-rozliczaja-wladze-za-walke-z-pandemia-covid-19-boris-johnson-przeprasza", "date_published": "2023-12-06T14:34:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Grzegorz Braun pyta w Sejmie o \"s\u0142owniczek cenzora sejmowego\". \"Czy jest ju\u017c gotowy?\"", "description": "- Zapytam czy nie brak czego\u015b w tym projekcie, kt\u00f3ry pa\u0144stwo forsujecie? - pyta\u0142 w Sejmie, w czasie debaty nad zmian\u0105 regulaminu Sejmu, pose\u0142 Konfederacji Grzegorz Braun.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39526061-grzegorz-braun-pyta-w-sejmie-o-slowniczek-cenzora-sejmowego-czy-jest-juz-gotowy", "date_published": "2023-12-06T14:22:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rok temu Ze\u0142enski, teraz Taylor Swift. Magazyn \u201eTime\u201d wybra\u0142\u00a0\u201eCz\u0142owieka roku\u201d", "description": "Tegoroczny wyb\u00f3r \"Cz\u0142owieka roku\" mo\u017ce niekt\u00f3rych zaskoczy\u0107. Magazyn \"Time\" og\u0142osi\u0142, \u017ce w tym roku tytu\u0142 ten postanowi\u0142 przyzna\u0107 ameryka\u0144skiej gwie\u017adzie muzyki pop, Taylor Swift.", "link": "https://sukces.rp.pl/muzyka/art39526361-rok-temu-zelenski-teraz-taylor-swift-magazyn-time-wybral-czlowieka-roku", "date_published": "2023-12-06T13:53:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Akcje Newagu mocno w d\u00f3\u0142 po ujawnieniu afery z awariami", "description": "Medialne doniesienia dotycz\u0105ce niedawnych tajemniczych awarii poci\u0105g\u00f3w Newagu zatrz\u0119s\u0142y kursem Newagu.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39526431-akcje-newagu-mocno-w-dol-po-ujawnieniu-afery-z-awariami", "date_published": "2023-12-06T13:52:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "RPP podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie st\u00f3p procentowych", "description": "Na zako\u0144czenie dwudniowego posiedzenia Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej postanowi\u0142a utrzyma\u0107 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 NBP na poziomie 5,75 proc.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39526201-rpp-podjela-decyzje-w-sprawie-stop-procentowych", "date_published": "2023-12-06T13:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mro\u017cenie cen na ca\u0142y rok idzie do kosza. Sejm zajmie si\u0119 projektem opozycji", "description": "Podczas \u015brodowych obrad Sejmu odrzucono rz\u0105dowy projekt ustawy o zamro\u017ceniu cen energii gazu na 2024 r., kt\u00f3ry powiela\u0142 rozwi\u0105zania zastosowane w tym roku. Z kolei projekt wi\u0119kszo\u015bci sejmowej skierowano do prac komisyjnych.", "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art39526191-mrozenie-cen-na-caly-rok-idzie-do-kosza-sejm-zajmie-sie-projektem-opozycji", "date_published": "2023-12-06T13:28:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mro\u017cenie cen energii na ca\u0142y rok idzie do kosza. Sejm zajmie si\u0119 projektem opozycji", "description": "Podczas \u015brodowych obrad Sejmu odrzucono rz\u0105dowy projekt ustawy o zamro\u017ceniu cen energii gazu na 2024 r., kt\u00f3ry powiela\u0142 rozwi\u0105zania zastosowane w tym roku. Z kolei projekt wi\u0119kszo\u015bci sejmowej skierowano do prac komisyjnych.", "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art39526191-mrozenie-cen-energii-na-caly-rok-idzie-do-kosza-sejm-zajmie-sie-projektem-opozycji", "date_published": "2023-12-06T13:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Reuters: Protest na polskiej granicy op\u00f3\u017ania dostawy sprz\u0119tu dla ukrai\u0144skiej armii", "description": "Organizacje charytatywne i pozarz\u0105dowe dostarczaj\u0105ce pomoc wojskow\u0105 Ukrainie mierz\u0105 si\u0119 z kilkutygodniowymi op\u00f3\u017anieniami swoich dostaw w zwi\u0105zku z protestem na polskiej granicy - podaje Reuters.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39526051-reuters-protest-na-polskiej-granicy-opoznia-dostawy-sprzetu-dla-ukrainskiej-armii", "date_published": "2023-12-06T13:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"Photoshop\" istnia\u0142 ju\u017c w XVII wieku. Fascynuj\u0105ce odkrycie naukowc\u00f3w", "description": "Konserwatorzy z organizacji English Heritage odkryli, \u017ce ju\u017c w XVII wieku ingerowano w kobiec\u0105 urod\u0119. Dowody na to znale\u017ali na portrecie pewnej arystokratki, kt\u00f3rej mocno zmieniono rysy twarzy.", "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art39525541-photoshop-istnial-juz-w-xvii-wieku-fascynujace-odkrycie-naukowcow", "date_published": "2023-12-06T13:21:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "By\u0142y szef Abercrombie&Fitch pozywa firm\u0119. Nie chcia\u0142a p\u0142aci\u0107 za jego prawnik\u00f3w", "description": "Oskar\u017cony o nadu\u017cycia seksualne podczas pe\u0142nienia funkcji Mike Jeffries, by\u0142y prezes Abercrombie&amp;Fitch, ma pretensje, \u017ce firma odm\u00f3wi\u0142a pokrycia koszt\u00f3w wynaj\u0119cia prawnik\u00f3w w celu obrony przed zarzutami.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39526001-byly-szef-abercrombie-fitch-pozywa-firme-nie-chciala-placic-za-jego-prawnikow", "date_published": "2023-12-06T13:20:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jerz nie zosta\u0142 otruty przez s\u0142u\u017cby", "description": "Legendarny dzia\u0142acz opozycji demokratycznej z Radomia nie zosta\u0142 zabity przez komunistyczne s\u0142u\u017cby. Tak wynika z bada\u0144 ekshumowanych szcz\u0105tk\u00f3w przeprowadzonych na zlecenie prokuratury.", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39526161-jerz-nie-zostal-otruty-przez-sluzby", "date_published": "2023-12-06T13:17:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dok\u0105d ucieka rosyjski kapita\u0142? Na celowniku przede wszystkim jedno pa\u0144stwo", "description": "Po rozp\u0119tanej przez Kreml wojnie, obywatele Federacji musz\u0105 szuka\u0107 rynk\u00f3w przyjaznych ich pieni\u0105dzom poza Zachodem. Kapita\u0142 wyprowadzaj\u0105 wi\u0119c do kraj\u00f3w, kt\u00f3re ignoruj\u0105 sankcje. Najwi\u0119cej i najszybciej rosyjskie pieni\u0105dze uciekaj\u0105 do Emirat\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39525771-dokad-ucieka-rosyjski-kapital-na-celowniku-przede-wszystkim-jedno-panstwo", "date_published": "2023-12-06T13:06:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Studenci Harvardu b\u0119d\u0105 si\u0119 uczy\u0107 o Taylor Swift. Oryginalna inicjatywa uczelni", "description": "Na Harvardzie pojawi\u0142 si\u0119 kurs, na kt\u00f3rym studenci b\u0119d\u0105 zg\u0142\u0119bia\u0107 tw\u00f3rczo\u015b\u0107 Taylor Swift. Pod lup\u0119 wezm\u0105 jej tw\u00f3rczo\u015b\u0107 - teksty i muzyk\u0119, donosi \"New York Times\".", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39525251-studenci-harvardu-beda-sie-uczyc-o-taylor-swift-oryginalna-inicjatywa-uczelni", "date_published": "2023-12-06T13:05:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z\u0142oty s\u0142abszy w stosunku do euro i dolara", "description": "Kurs ameryka\u0144skiej waluty w \u015brod\u0119 umacnia si\u0119 powy\u017cej pu\u0142apu 4 z\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39525711-zloty-slabszy-w-stosunku-do-euro-i-dolara", "date_published": "2023-12-06T13:04:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Linie lotnicze. B\u0119dzie lepiej, ale nie dla pasa\u017cer\u00f3w", "description": "Dla linii lotniczych ten rok b\u0119dzie lepszy od 2022 r. A 2024 rok zako\u0144czy si\u0119 zyskiem netto 23,3 miliard\u00f3w dolar\u00f3w wi\u0119kszym ni\u017c w rekordowym 2019 roku.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39525651-linie-lotnicze-bedzie-lepiej-ale-nie-dla-pasazerow", "date_published": "2023-12-06T13:03:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krzysztof A. Kowalczyk: Walka z wiatrakami to te\u017c afera. Utrwala wysokie ceny energii", "description": "Zjednoczona Prawica, kt\u00f3ra z\u0142apa\u0142a now\u0105 koalicj\u0119 na potkni\u0119ciu i do\u015b\u0107 zr\u0119cznie atakuje j\u0105 has\u0142em tzw. afery wiatrakowej, ju\u017c od 2016 r. uprawia zakamuflowany lobbing na rzecz dro\u017cszej od OZE energii z w\u0119gla. I to w\u0142a\u015bnie jest prawdziwa afera.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39525621-krzysztof-a-kowalczyk-walka-z-wiatrakami-to-tez-afera-utrwala-wysokie-ceny-energii", "date_published": "2023-12-06T13:00:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u017byczenia na miko\u0142ajki. Ekspertka o tym, czy wypada je sk\u0142ada\u0107", "description": "Wielu z nas sz\u00f3stego grudnia obdarowuje najbli\u017cszych drobnymi upominkami. Czy w miko\u0142ajki wypada sk\u0142ada\u0107 \u017cyczenia? Mamy komentarz ekspertki od etykiety i savoir-vivre\u2019u.", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39525561-zyczenia-na-mikolajki-ekspertka-o-tym-czy-wypada-je-skladac", "date_published": "2023-12-06T12:52:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przyjaciel Putina, Walerij Giergijew zosta\u0142 dyrektorem Teatru Bolszoj.", "description": "Od czas\u00f3w carskich \u017caden artysta nie mia\u0142 takiej w\u0142adzy w Rosji jak teraz Walerij Giergijew Na 70. urodziny otrzyma\u0142 dyrekcj\u0119 Teatru Bolszoj w Moskwie. B\u0119dzie te\u017c nadal kierowa\u0142 Teatrem Maryjskim w Petersburgu.", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art39525901-przyjaciel-putina-walerij-giergijew-zostal-dyrektorem-teatru-bolszoj", "date_published": "2023-12-06T12:47:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ewa Szadkowska: Wszystkie dzieci Szymona Ho\u0142owni", "description": "Stworzenie w Sejmie k\u0105cika dla dzieci to dobry spos\u00f3b na uzmys\u0142owienie wielu szefom, \u017ce ich pracownicy cz\u0119sto s\u0105 te\u017c rodzicami. I nie przestaj\u0105 nimi by\u0107 od 8 do 16 albo gdy w firmie czy biurze si\u0119 wali i pali, a kierownictwo rzuca has\u0142o: \u201ewszystkie r\u0119ce na pok\u0142ad\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39525761-ewa-szadkowska-wszystkie-dzieci-szymona-holowni", "date_published": "2023-12-06T12:46:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Joanna Parafianowicz o tragedii w Andrychowie: Za \u015bmier\u0107 dziewczynki w takim samym stopniu nie odpowiada nikt, jak i wszyscy", "description": "W kontek\u015bcie \u015bmierci z Andrychowa jak bumerang powraca pytanie, czy tej tragedii mo\u017cna by\u0142o unikn\u0105\u0107?", "link": "https://kobieta.rp.pl/komentarz/art39525131-joanna-parafianowicz-o-tragedii-w-andrychowie-za-smierc-dziewczynki-w-takim-samym-stopniu-nie-odpowiada-nikt-jak-i-wszyscy", "date_published": "2023-12-06T12:37:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zuzanna D\u0105browska: Dlaczego PiS pomaga nowej koalicji tzw. afer\u0105 wiatrakow\u0105", "description": "Nic lepszego nie mog\u0142o si\u0119 przytrafi\u0107 nowej wi\u0119kszo\u015bci budowanej przez KO, Trzeci\u0105 Drog\u0119 i Now\u0105 Lewic\u0119. U\u017cycie przez PiS s\u0142owa \u201eafera\u201d w stosunku do legislacyjnego b\u0142\u0119du koalicji, to dla niej najlepszy hamulec bezpiecze\u0144stwa na przysz\u0142o\u015b\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39525581-zuzanna-dabrowska-dlaczego-pis-pomaga-nowej-koalicji-tzw-afera-wiatrakowa", "date_published": "2023-12-06T12:35:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Fiskus pozwala niekt\u00f3rym firmom na szybkie rozliczenie fotowoltaiki w kosztach", "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w mo\u017ce  jednorazowo amortyzowa\u0107 wydatki na fotowoltaik\u0119 w kosztach podatkowych.", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39525841-fiskus-pozwala-niektorym-firmom-na-szybkie-rozliczenie-fotowoltaiki-w-kosztach", "date_published": "2023-12-06T12:29:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Puchar \u015awiata w skokach narciarskich. Dlaczego Kamil Stoch rezygnuje i szuka pomocy", "description": "Kamil Stoch nie pojedzie na zawody Pucharu \u015awiata do Klingenthal. Trzykrotny mistrz olimpijski wybierze si\u0119 na ob\u00f3z w Eisenerz, gdzie jego skoki mog\u0105 odzyska\u0107 blask.", "link": "https://www.rp.pl/skoki-narciarskie/art39525241-puchar-swiata-w-skokach-narciarskich-dlaczego-kamil-stoch-rezygnuje-i-szuka-pomocy", "date_published": "2023-12-06T12:26:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Suski wyja\u015bnia w Sejmie swoj\u0105 poprawk\u0119 ws. 700 metr\u00f3w. M\u00f3wi o \"wiatrakach w ogr\u00f3dkach\"", "description": "- Kto pani podyktowa\u0142 te poprawki? Niech pani si\u0119 do tego przyzna - pyta\u0142 w Sejmie pose\u0142 PiS, Marek Suska, kieruj\u0105c to pytanie do Pauliny Hennig-Kloski, pos\u0142anki Polski 2050, kandydatki na ministra klimatu i \u015brodowiska w rz\u0105dzie Donalda Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39525811-marek-suski-wyjasnia-w-sejmie-swoja-poprawke-ws-700-metrow-mowi-o-wiatrakach-w-ogrodkach", "date_published": "2023-12-06T12:23:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nadchodzi koniec \u201eszynek i kie\u0142bas wegetaria\u0144skich\u201d?", "description": "Projekt rozporz\u0105dzenia zak\u0142ada prawne zarezerwowanie termin\u00f3w takich, jak \u201eszynka\u201d, \u201ew\u0119dlina\u201d, \u201ew\u0119dzonka\u201d i \u201ekie\u0142basa\u201d wy\u0142\u0105cznie dla wyrob\u00f3w mi\u0119snych. To pr\u00f3ba rozwi\u0105zania konfliktu dziel\u0105cego konsument\u00f3w, hodowc\u00f3w i producent\u00f3w mi\u0119sa.", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39525801-nadchodzi-koniec-szynek-i-kielbas-wegetarianskich", "date_published": "2023-12-06T12:19:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Za oliw\u0119 zap\u0142acimy krocie. Winne s\u0105 zmiany klimatu", "description": "\"To b\u0119dzie kolejny z\u0142y rok, delikatnie m\u00f3wi\u0105c\" \u2013 m\u00f3wi\u0105 hiszpa\u0144scy producenci oliwek. Zbiory s\u0105 rekordowo ma\u0142e.", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39525431-za-oliwe-zaplacimy-krocie-winne-sa-zmiany-klimatu", "date_published": "2023-12-06T12:17:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "LOT otwiera nowe, ma\u0142o oczywiste po\u0142\u0105czenie", "description": "PLL LOT uruchamiaj\u0105 po\u0142\u0105czenie do Rijadu. To zaskakuj\u0105cy kierunek, ale sygnalizowany w strategii z 5 pa\u017adziernika 2023 r.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39525721-lot-otwiera-nowe-malo-oczywiste-polaczenie", "date_published": "2023-12-06T12:14:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Beata Szyd\u0142o: Rz\u0105d Morawieckiego? Powa\u017cna polityka. Ho\u0142ownia? Na granicy powagi", "description": "Nawet gdyby rz\u0105d by\u0142 powo\u0142any na jeden dzie\u0144, to jest to rz\u0105d - powiedzia\u0142a by\u0142a premier Beata Szyd\u0142o (PiS) dodaj\u0105c, \u017ce marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia (Polska 2050) powinien spotka\u0107 si\u0119 z ministrem spraw zagranicznych Szymonem Szynkowskim vel S\u0119kiem, o co wnioskowa\u0142 szef MSZ.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39525141-beata-szydlo-szymon-holownia-zaczyna-byc-na-granicy-powagi", "date_published": "2023-12-06T11:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Minister rz\u0105du Morawieckiego w Sejmie: Donald Tusk - arcymistrz, Paulina Hennig-Kloska - dziecko", "description": "Je\u017celi przepisujecie projekt z j\u0119zyka niemieckiego to sprawd\u017acie najpierw, kto jest t\u0142umaczem - m\u00f3wi\u0142 w czasie sejmowej debaty nad ustaw\u0105 o mro\u017ceniu cen energii Jacek Ozdoba, minister-cz\u0142onek Rady Ministr\u00f3w w rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39525631-minister-rzadu-morawieckiego-w-sejmie-donald-tusk-arcymistrz-paulina-hennig-kloska-dziecko", "date_published": "2023-12-06T11:44:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Biden: Nie wiem, czy bym startowa\u0142 w wyborach, gdyby nie Trump. Nie mo\u017ce wygra\u0107", "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Joe Biden przyzna\u0142 otwarcie, \u017ce start w nadchodz\u0105cych wyborach motywowany jest mi\u0119dzy innymi ch\u0119ci\u0105 powstrzymania Donalda Trumpa.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39525641-biden-nie-wiem-czy-bym-startowal-w-wyborach-gdyby-nie-trump-nie-moze-wygrac", "date_published": "2023-12-06T11:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nieoficjalnie: tak PiS chce zablokowa\u0107 postawienie Glapi\u0144skiego przed TS", "description": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 znalaz\u0142o spos\u00f3b na zablokowanie postawienia prezesa Narodowego Banku Polskiego Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu - donosi RMF FM.", "link": "https://www.rp.pl/urzednicy/art39525611-nieoficjalnie-tak-pis-chce-zablokowac-postawienie-glapinskiego-przed-ts", "date_published": "2023-12-06T11:36:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"Rywal\" W\u0142adimira Putina w wyborach chce zawieszenia broni na Ukrainie", "description": "Grigorij Jawli\u0144ski, lider partii Jab\u0142oko opowiada si\u0119 za zawieszeniem broni na Ukrainie.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39525511-rywal-wladimira-putina-w-wyborach-chce-zawieszenia-broni-na-ukrainie", "date_published": "2023-12-06T11:23:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dziedzic imperium modowego chce adoptowa\u0107 ogrodnika. Przeka\u017ce\u00a0mu sw\u00f3j maj\u0105tek", "description": "Potomek za\u0142o\u017cyciela marki Herm\u00e8s nie ma \u017cony ani dzieci. Cz\u0119\u015b\u0107 swojej miliardowej fortuny chce zapisa\u0107 swojemu ogrodnikowi, kt\u00f3rego zamierza adoptowa\u0107.", "link": "https://sukces.rp.pl/ludzie/art39525481-dziedzic-imperium-modowego-chce-adoptowac-ogrodnika-przekaze-mu-swoj-majatek", "date_published": "2023-12-06T11:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W KRS trwa sp\u00f3r o s\u0119dziego Kamila Zaradkiewicza", "description": "Pos\u0142owie i senatorowie z KRS chc\u0105 wiedzie\u0107 na jakiej podstawie utajniono dyskusj\u0119 nad wnioskiem Kamila Zaradkiewicza o przeprosiny za dyskusj\u0119 na jego temat.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39525521-w-krs-trwa-spor-o-sedziego-kamila-zaradkiewicza", "date_published": "2023-12-06T11:15:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Policjant z 20-letnim sta\u017cem odda\u0142 \"niekontrolowany wystrza\u0142\" w okno na komisariacie", "description": "Na jednym z komisariat\u00f3w policji w Radomiu we wtorek mia\u0142o doj\u015b\u0107 do \"niekontrolowanego wystrza\u0142u\" z broni s\u0142u\u017cbowej \u2013 informuje Polsat News. Sprawa dotyczy\u0107 ma \"do\u015bwiadczonego funkcjonariusza z 20-letnim sta\u017cem pracy\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39525451-policjant-z-20-letnim-stazem-oddal-niekontrolowany-wystrzal-w-okno-na-komisariacie", "date_published": "2023-12-06T11:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czeka nas fala podrabianych prezent\u00f3w. To zjawisko przysz\u0142o z Tik Toka", "description": "W 2023 roku wiele os\u00f3b znajdzie pod choink\u0105 podr\u00f3bki markowych i drogich produkt\u00f3w. Czy to dla nich pow\u00f3d do wstydu czy za\u017cenowania? Niekoniecznie. O \u015bwiatowym zjawisku rosn\u0105cej popularno\u015bci podrabianych produkt\u00f3w b\u0119d\u0105cych prezentami pisze Reuters.", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39525081-czeka-nas-fala-podrabianych-prezentow-to-zjawisko-przyszlo-z-tik-toka", "date_published": "2023-12-06T10:51:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Podnie\u015b\u0107 ceny, zrobi\u0107 remont, zainwestowa\u0107 w promocj\u0119 - plan hotelarzy na 2024 rok", "description": "Wysokie koszty prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci, ob\u0142o\u017cenie poni\u017cej oczekiwa\u0144, du\u017ca konkurencja i rosn\u0105ca popularno\u015b\u0107 zagranicznych wyjazd\u00f3w - w\u0142a\u015bciciele obiekt\u00f3w noclegowych w Polsce ko\u0144cz\u0105 rok z mieszanymi uczuciami. Jedni planuj\u0105 inwestycje w wy\u017cszy standard, inni rozwa\u017caj\u0105 nawet zamkni\u0119cie interesu.", "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art39525261-podniesc-ceny-zrobic-remont-zainwestowac-w-promocje-plan-hotelarzy-na-2024-rok", "date_published": "2023-12-06T10:47:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Obywatelstwo niemieckie dla imigrant\u00f3w tylko za poparcie istnienia Izraela", "description": "Saksonia-Anhalt to pierwszy niemiecki land, kt\u00f3ry uzale\u017cni\u0142 naturalizacj\u0119 od pisemnego potwierdzenia, \u017ce Izrael ma prawo istnienia. To reakcja na antyizraelskie i antysemickie wyst\u0105pienia w Niemczech zwi\u0105zane z wojn\u0105 na Bliskim Wschodzie.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39525001-obywatelstwo-niemieckie-dla-imigrantow-tylko-za-poparcie-istnienia-izraela", "date_published": "2023-12-06T10:36:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Hakerzy odkryli przyczyn\u0119 tajemniczych awarii poci\u0105g\u00f3w. Szokuj\u0105ce ustalenia", "description": "Wynaj\u0119ta przez firmy kolejowe z ca\u0142ego kraju grupa haker\u00f3w ustali\u0142a, \u017ce polski producent taboru szynowego Newag celowo wywo\u0142ywa\u0142 awarie w swoich poci\u0105gach, by przej\u0105\u0107 intratne zlecenia na ich napraw\u0119 \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 Onet.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39525161-hakerzy-odkryli-przyczyne-tajemniczych-awarii-pociagow-szokujace-ustalenia", "date_published": "2023-12-06T10:35:03+00:00", "permanent": true, "bookmarked": true, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": "rumpel", "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 50, "page_rating_votes": 50, "page_rating_visits": 5, "page_rating": 100, "tags": ["dark design", "corporatocracy"], "comments": [], "vote": 50.0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prezydent zmieni\u0142 regulamin SN. Chce \"zabetonowa\u0107\" status neos\u0119dzi\u00f3w?", "description": "W Dzienniku Ustaw opublikowano podpisane przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 rozporz\u0105dzenie, kt\u00f3re zmienia regulamin S\u0105du Najwy\u017cszego.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39525171-prezydent-zmienil-regulamin-sn-chce-zabetonowac-status-neosedziow", "date_published": "2023-12-06T10:34:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u015awi\u0119ty Miko\u0142aj bywa\u0142... Dam\u0105. Historia ma\u0142o znana, a bardzo dzi\u015b potrzebna", "description": "Czy mo\u017cna  \u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia pos\u0105dzi\u0107 o dyskryminacj\u0119 p\u0142ciow\u0105? Jestem pewna \u017ce tak, je\u015bli we\u017amie si\u0119 pod uwag\u0119 zupe\u0142ny brak w naszej kulturze kobiet Miko\u0142aj\u00f3w.", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39524261-swiety-mikolaj-bywal-dama-historia-malo-znana-a-bardzo-dzis-potrzebna", "date_published": "2023-12-06T10:33:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gramatyka: Wykszta\u0142cenie Ho\u0142owni? Jest bardzo inteligentny. Nie ma powodu do wstydu", "description": "W rozmowie z RMF FM Micha\u0142 Gramatyka zapytany zosta\u0142 o to, dlaczego ze strony Sejmu znikn\u0119\u0142a rubryka dotycz\u0105ca wykszta\u0142cenia Szymona Ho\u0142owni oraz o to, czy marsza\u0142ek Sejmu wstydzi si\u0119, \u017ce nie sko\u0144czy\u0142 studi\u00f3w. - To jeden z najbardziej inteligentnych ludzi, jakich znam. My\u015bl\u0119, \u017ce nie ma si\u0119 czego wstydzi\u0107. Nie oceniam ludzi w kontek\u015bcie wykszta\u0142cenia - podkre\u015bli\u0142 pose\u0142 Polski 2050.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39525151-gramatyka-wyksztalcenie-holowni-jest-bardzo-inteligentny-nie-ma-powodu-do-wstydu", "date_published": "2023-12-06T10:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W\u0119gry: Partia rz\u0105dz\u0105ca chce, by rz\u0105d sprzeciwi\u0142 si\u0119 dyskusji o Ukrainie w UE", "description": "Unia Europejska mia\u0142a rozwa\u017cy\u0107 wniosek KE o rozpocz\u0119cie negocjacji cz\u0142onkowskich z aspiruj\u0105c\u0105 do UE Ukrain\u0105 na szczycie w grudniu.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39525101-wegry-partia-rzadzaca-chce-by-rzad-sprzeciwil-sie-dyskusji-o-ukrainie-w-ue", "date_published": "2023-12-06T10:28:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Do r\u00f3wnowagi w mieszkani\u00f3wce daleko. Presja na ceny nie odpuszcza", "description": "Zbiorcze dane m\u00f3wi\u0105 o stabilizowaniu si\u0119 popytu i poda\u017cy, ale na poziomie poszczeg\u00f3lnych miast nie jest tak r\u00f3\u017cowo \u2013 wynika z danych Otodom Analitycs.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art39524561-do-rownowagi-w-mieszkaniowce-daleko-presja-na-ceny-nie-odpuszcza", "date_published": "2023-12-06T10:24:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zmiany w e-dor\u0119czeniach. O czym powinni pami\u0119ta\u0107 przedsi\u0119biorcy i pe\u0142nomocnicy?", "description": "Po konsultacjach z przedstawicielami podmiot\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142y wdro\u017cy\u0107 system e-Dor\u0119cze\u0144 do 10 grudnia br. Minister Cyfryzacji zdecydowa\u0142 o przesuni\u0119ciu terminu wej\u015bcia w \u017cycie obowi\u0105zku korzystania z systemu wobec wybranych podmiot\u00f3w na 30 grudnia br. oraz zapowiedzia\u0142 dalsze przesuni\u0119cie maksymalnej daty wdro\u017cenia us\u0142ugi na dzie\u0144 1 stycznia 2025 r.", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39525091-zmiany-w-e-doreczeniach-o-czym-powinni-pamietac-przedsiebiorcy-i-pelnomocnicy", "date_published": "2023-12-06T10:16:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dubaj: apartament za ponad p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych sprzedany. Jeszcze nie istnieje", "description": "W Dubaju sprzedano apartament za ponad 136 milion\u00f3w dolar\u00f3w, czyli ponad p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych. Apartamentowiec, w kt\u00f3rym znajdzie si\u0119\u00a0ten apartament, nie zosta\u0142 jeszcze zbudowany, powstanie dopiero w 2027 roku.", "link": "https://sukces.rp.pl/apartamenty-domy/art39520691-dubaj-apartament-za-ponad-pol-miliarda-zlotych-sprzedany-jeszcze-nie-istnieje", "date_published": "2023-12-06T10:06:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rozliczenia frankowe na wokandzie TSUE i SN", "description": "W czwartek TSUE ma orzec w kwestii przedawnie\u0144 roszcze\u0144 frankowych, a \u015brodowa sprawa przed S\u0105dem Najwy\u017cszym o to, jak liczy\u0107 kwot\u0119 wzbogacenia banku spad\u0142a z wokandy na d\u0142u\u017cej - z powodu wniosku banku o test niezale\u017cno\u015bci orzekaj\u0105cych w tej sprawie.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39524861-rozliczenia-frankowe-na-wokandzie-tsue-i-sn", "date_published": "2023-12-06T10:03:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Paulina Hennig-Kloska w Sejmie: Orlen zyska\u0142 na naszym zwyci\u0119stwie. Nie robimy skoku na kas\u0119", "description": "To nie jest tak, \u017ce my zrobimy jaki\u015b skok na kas\u0119 Orlenu - m\u00f3wi\u0142a w Sejmie Paulina Hennig-Kloska, pos\u0142anka Polski 2050, kandydatka nowej wi\u0119kszo\u015bci na ministra \u015brodowiska i klimatu.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39524851-paulina-hennig-kloska-w-sejmie-orlen-zyskal-na-naszym-zwyciestwie-nie-robimy-skoku-na-kase", "date_published": "2023-12-06T10:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kraken. Waldemar Kraska zach\u0119ca do szczepie\u0144. \"COVID-19 nie pozwala o sobie zapomnie\u0107\"", "description": "W ostatnim miesi\u0105cu w Polsce wykonywano mniej ni\u017c 100 szczepie\u0144 na COVID-19 dziennie. Wkr\u00f3tce w naszym kraju b\u0119dzie 410 000 dawek szczepionki na podwariant Kraken (XBB.1.5) koronawirusa. Wiceminister zdrowia Waldemar Kraska zach\u0119ca do szczepie\u0144.", "link": "https://www.rp.pl/covid19/art39524101-kraken-waldemar-kraska-zacheca-do-szczepien-covid-19-nie-pozwala-o-sobie-zapomniec", "date_published": "2023-12-06T09:59:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tak wygl\u0105da si\u00f3dma generacja Suzuki Swift. W salonach w przysz\u0142ym roku", "description": "Suzuki zaprezentowa\u0142o na tegorocznym salonie samochodowym Japan Mobility Show koncepcyjn\u0105 wersj\u0119 nowej generacji Swifta. Teraz pokazano seryjny model, kt\u00f3ry trafi r\u00f3wnie\u017c na europejskie rynku. Auto w salonach pojawi si\u0119 w przysz\u0142ym roku.", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art39524371-tak-wyglada-siodma-generacja-suzuki-swift-w-salonach-w-przyszlym-roku", "date_published": "2023-12-06T09:37:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dlaczego Natalia Maliszewska zosta\u0142a zawieszona i kiedy wr\u00f3ci do sportu", "description": "Natalia Maliszewska zosta\u0142a zawieszona za z\u0142amanie przepis\u00f3w antydopingowych. \u0141y\u017cwiarka w porozumieniu z Polsk\u0105 Agencj\u0105 Antydopingow\u0105 (POLADA) i \u015awiatow\u0105 Agencj\u0119 Dopingow\u0105 (WADA) przyj\u0119\u0142a kar\u0119 14 miesi\u0119cy dyskwalifikacji.", "link": "https://www.rp.pl/sporty-zimowe/art39524511-dlaczego-natalia-maliszewska-zostala-zawieszona-i-kiedy-wroci-do-sportu", "date_published": "2023-12-06T09:35:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa ma nowego dyrektora. Kim jest Samuel Cardenas", "description": "Samuel Cardenas zosta\u0142 nowym dyrektorem sportowym Rakowa Cz\u0119stochowa. 28-latek jest najm\u0142odszym cz\u0142owiekiem na tym stanowisku w PKO BP Ekstraklasie.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39524351-rakow-czestochowa-ma-nowego-dyrektora-kim-jest-samuel-cardenas", "date_published": "2023-12-06T09:31:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ko\u0142odziejczak: Polska jest ofiar\u0105 z\u0142ych przepis\u00f3w wprowadzonych przez UE", "description": "Do rolnik\u00f3w kierowane s\u0105 odmowy o przyznawanie pomocy, kt\u00f3r\u0105 zapowiada\u0142 Robert Telus. To jest skandal nad skandale. Ca\u0142a kampania PiS by\u0142a zbudowana na tym, \u017ce rz\u0105d nie zapomina o rolnikach i o op\u0142atach dla nich, a po wyborach mamy odmowy z informacj\u0105, \u017ce po prostu sko\u0144czy\u0142y si\u0119 pieni\u0105dze - powiedzia\u0142 w programie #RZECZoPOLITYCE Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak, pose\u0142 KO. - Polska jest ofiar\u0105 z\u0142ych przepis\u00f3w wprowadzonych przez UE - doda\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39524691-kolodziejczak-polska-jest-ofiara-zlych-przepisow-wprowadzonych-przez-ue", "date_published": "2023-12-06T09:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kraken - aktualny wariant koronawirusa szaleje. Ekspertka m\u00f3wi, czego nale\u017cy si\u0119 obawia\u0107", "description": "Dr n. med. Gra\u017cyna Cholewi\u0144ska-Szyma\u0144ska, konsultant wojew\u00f3dzki w dziedzinie chor\u00f3b zaka\u017anych, radzi, by nie bagatelizowa\u0107 Krakena - najnowszej mutacji koronawirusa.", "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art39524411-kraken-aktualny-wariant-koronawirusa-szaleje-ekspertka-mowi-czego-nalezy-sie-obawiac", "date_published": "2023-12-06T09:29:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0105d nakaza\u0142 przes\u0142ucha\u0107 Morawieckiego i Dworczyka ws. inwigilacji Giertycha", "description": "Roman Giertych poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce s\u0105d uwzgl\u0119dni\u0142 jego za\u017calenie na odmow\u0119 wszcz\u0119cia \u015bledztwa dotycz\u0105cego inwigilacji jego skrzynki mailowej przy u\u017cyciu systemu Pegasus. S\u0105d poleci\u0142 przes\u0142uchanie w tej sprawie m.in. premiera Mateusza Morawieckiego.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39524621-sad-nakazal-przesluchac-morawieckiego-i-dworczyka-ws-inwigilacji-giertycha", "date_published": "2023-12-06T09:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Magiczne Miko\u0142ajki w Warszawie", "description": "W Warszawie zimowym dniom barw i przed\u015bwi\u0105tecznych klimat\u00f3w dodaj\u0105 specjalne atrakcje: immersyjna wystawa w Fabryce Norblina i plenerowe \u015bwietlne ogrody.", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art39524501-magiczne-mikolajki-w-warszawie", "date_published": "2023-12-06T09:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "50-letni taks\u00f3wkarz z Japonii w areszcie za przejechanie go\u0142\u0119bia", "description": "Kierowca taks\u00f3wki w Tokio trafi\u0142 do aresztu pod zarzutem celowego wjechania w stado go\u0142\u0119bi i zabicie jednego z ptak\u00f3w - informuje AFP.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39524531-50-letni-taksowkarz-z-japonii-w-areszcie-za-przejechanie-golebia", "date_published": "2023-12-06T09:18:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pocz\u0105tek powy\u017cej 2300 pkt", "description": "Indeks du\u017cych sp\u00f3\u0142ek zyskuje na pocz\u0105tku \u015brodowej sesji 0,4 proc. i si\u0119ga 2308 pkt. W gronie du\u017cych sp\u00f3\u0142ek najmocniejsze z rana s\u0105 CD Projekt oraz KGHM. Nieco s\u0142abiej wypadaj\u0105 banki. Og\u00f3\u0142em wi\u0119kszo\u015b\u0107 europejskich gie\u0142d wystartowa\u0142a na zielono po tym, jak wzrosty przewa\u017ca\u0142y na parkietach w Azji.", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39524481-poczatek-powyzej-2300-pkt", "date_published": "2023-12-06T08:54:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Co by\u0142o najpopularniejsze w 2023 r. w Wikipedii? Na li\u015bcie zaskakuj\u0105ce has\u0142a", "description": "Obok ChatGPT wyniki zestawienia mog\u0105 zaskakiwa\u0107. Barbie dopiero na 13 pozycji, zmar\u0142a gwiazda serialu Przyjaciele czyli Matthew Perry na 17, a Elon Musk na 19. Wyra\u017anie wida\u0107 te\u017c zwi\u0119kszenie roli w internecie u\u017cytkownik\u00f3w z Indii.", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art39524301-co-bylo-najpopularniejsze-w-2023-r-w-wikipedii-na-liscie-zaskakujace-hasla", "date_published": "2023-12-06T08:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pose\u0142 PiS upomina si\u0119 w Sejmie o mieszka\u0144c\u00f3w Wilanowa. Szymon Ho\u0142ownia zareagowa\u0142", "description": "Zbigniew Ku\u017amiuk z PiS apelowa\u0142 na pocz\u0105tku \u015brodowego posiedzenia Sejmu o uzupe\u0142nienie porz\u0105dku obrad o projekt ustawy o wakacjach kredytowych przygotowany przez PiS.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39524281-posel-pis-upomina-sie-w-sejmie-o-mieszkancow-wilanowa-szymon-holownia-zareagowal", "date_published": "2023-12-06T08:30:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy odcinkowy pomiar pr\u0119dko\u015bci zostanie uruchomiony ko\u0142o Wielunia. Ma 4 km d\u0142ugo\u015bci", "description": "Drogowcy zapowiadaj\u0105 w\u0142\u0105czenie kolejnych odcinkowych pomiar\u00f3w pr\u0119dko\u015bci na terenie kraju. W\u015br\u00f3d nich b\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c 4-kilometrowy wzd\u0142u\u017c drogi nr 74 w miejscowo\u015bci Bia\u0142a, niedaleko Wielunia.", "link": "https://moto.rp.pl/jak-jezdzic/art39524291-nowy-odcinkowy-pomiar-predkosci-zostanie-uruchomiony-kolo-wielunia-ma-4-km-dlugosci", "date_published": "2023-12-06T08:27:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Brak przegl\u0105du auta mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107. Kara to nawet 5 tys. z\u0142", "description": "\u017beby samoch\u00f3d zosta\u0142 dopuszczony do ruchu, niezb\u0119dne jest wykonanie kilku czynno\u015bci. Najwa\u017cniejsze z nich to re rejestracja auta, wykupienie obowi\u0105zkowej polisy O i przeprowadzanie badania technicznego. Co grozi za zaniedbania w tym zakresie i czy polskie przepisy odstaj\u0105 od standard\u00f3w innych kraj\u00f3w?", "link": "https://moto.rp.pl/jak-jezdzic/art39524111-brak-przegladu-auta-moze-slono-kosztowac-kara-to-nawet-5-tys-zl", "date_published": "2023-12-06T08:10:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dzisiaj ruszaj\u0105 szczepienia \"na krakena\". Jak si\u0119 zapisa\u0107", "description": "Od \u015brody 6 grudnia mo\u017cna zaszczepi\u0107 si\u0119 szczepionk\u0105 Nuvaxovid, chroni\u0105c\u0105 przed najnowszym wariantem koronawirusa - XBB.1.5, czyli tzw. Krakenem. Ministerstwo Zdrowia wyja\u015bni\u0142o, jak mo\u017cna si\u0119 zapisa\u0107 na szczepienie.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39524121-dzisiaj-ruszaja-szczepienia-na-krakena-jak-sie-zapisac", "date_published": "2023-12-06T07:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak pom\u00f3c w powrocie do zwyk\u0142ego \u017cycia", "description": "Polska jest ci\u0105gle na pierwszej linii, uchod\u017acy z Ukrainy stale przybywaj\u0105, i potrzebuje wsparcia, tak\u017ce finansowego, aby m\u00f3c odpowiedzie\u0107 na wyzwania, m\u00f3wili uczestnicy debaty.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39523681-jak-pomoc-w-powrocie-do-zwyklego-zycia", "date_published": "2023-12-06T07:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 W\u00f3jcik wierzy w wi\u0119kszo\u015b\u0107 dla rz\u0105du Morawieckiego. \"Premier zapewnia\u0142\"", "description": "Od o\u015bmiu lat jeste\u015bmy w  Zjednoczonej Prawicy. Nic si\u0119 nie zmieni\u0142o po wyborach, jeste\u015bmy razem w tej samej grupie - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 wiceprezes Suwerennej Polski, Micha\u0142 W\u00f3jcik.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523981-michal-wojcik-wierzy-w-wiekszosc-dla-rzadu-morawieckiego-premier-zapewnial", "date_published": "2023-12-06T06:55:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bitcoin powy\u017cej 44 tys. dolar\u00f3w. Co teraz nap\u0119dza ten rajd - ETF czy Fed?", "description": "W sze\u015b\u0107 dni bitcoin podro\u017ca\u0142 o 16 proc i wystrzeli\u0142 powy\u017cej 44 tys. dolar\u00f3w. Takiego rajdu lider rankingu walut cyfrowych nie do\u015bwiadczy\u0142 od maja.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39524021-bitcoin-powyzej-44-tys-dolarow-co-teraz-napedza-ten-rajd-etf-czy-fed", "date_published": "2023-12-06T06:47:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Murapol wchodzi na gie\u0142d\u0119", "description": "Oferta dosz\u0142a do skutku. Fundusz Ares sprzedaje akcje dewelopera za 404 mln z\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39524001-murapol-wchodzi-na-gielde", "date_published": "2023-12-06T06:46:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Gerlich, Kosucka: Za patostreaming ju\u017c dzi\u015b mo\u017cna \u015bciga\u0107 i kara\u0107", "description": "Tw\u00f3rcy internetowych patotre\u015bci przekroczyli kolejne granice. Zanim jednak pod wp\u0142ywem bie\u017c\u0105cych wydarze\u0144 zaczniemy na szybko zmienia\u0107 przepisy, skupmy si\u0119 na lepszym wykorzystaniu istniej\u0105cych narz\u0119dzi. I dajmy czas ustawodawcy na gruntowne przemy\u015blenie zmian.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39522861-gerlich-kosucka-za-patostreaming-juz-dzis-mozna-scigac-i-karac", "date_published": "2023-12-06T06:32:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pracodawca musi uzasadni\u0107, dlaczego zwalnia", "description": "Pracownica apteki podejrzewa\u0142a, \u017ce straci\u0142a prac\u0119, poniewa\u017c nie zaszczepi\u0142a si\u0119 przeciwko Covid-19. S\u0105d pracy przyzna\u0142\u00a0jej ponad 11 tys. z\u0142 odszkodowania.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39522381-pracodawca-musi-uzasadnic-dlaczego-zwalnia", "date_published": "2023-12-06T06:26:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ustawa wiatrakowa. Minister: Sprawdzi\u0107 czy pos\u0142owie nie sprzedawali akcji Orlenu", "description": "Nie chodzi o to, by by\u0107 ca\u0142kowicie przeciwko wiatrakom - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z RMF FM minister rolnictwa Anna Gembicka.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523941-ustawa-wiatrakowa-minister-sprawdzic-czy-poslowie-nie-sprzedawali-akcji-orlenu", "date_published": "2023-12-06T06:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Fotowoltaik\u0119 mo\u017cna od razu rozliczy\u0107 w kosztach", "description": "Wydatki na ekologiczne ogrzewanie s\u0105 podatkowym kosztem. Trzeba je amortyzowa\u0107, ale cz\u0119\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w mo\u017ce to zrobi\u0107 jednorazowo.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39522871-fotowoltaike-mozna-od-razu-rozliczyc-w-kosztach", "date_published": "2023-12-06T06:19:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w nie zna ani jednego ministra rz\u0105du Morawieckiego", "description": "\"Czy potrafi pan/i wymieni\u0107 nazwiska w nowym 'dwutygodniowym' rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego?\" - takie pytanie zadano uczestnikom sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523921-sondaz-ponad-polowa-polakow-nie-zna-ani-jednego-ministra-rzadu-morawieckiego", "date_published": "2023-12-06T05:51:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Limitowany Peugeot 208 Rallye: Lata 80. wracaj\u0105, \u0142ezka kr\u0119ci si\u0119 w oku", "description": "Peugeot 208 Rallye nie jest oficjalnym projektem marki, ale efektem pomys\u0142owo\u015bci dealera czuj\u0105cego nostalgi\u0119 do lat 80. Z pewno\u015bci\u0105 znajdzie klient\u00f3w, bo wygl\u0105da \u015bwietnie.", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art39519191-limitowany-peugeot-208-rallye-lata-80-wracaja-lezka-kreci-sie-w-oku", "date_published": "2023-12-06T05:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przy zakupie zabawek zacz\u0119li\u015bmy trzyma\u0107 si\u0119 za portfel", "description": "W tym roku \u015bwi\u0105teczny koszyk prezentowy dla dzieci mo\u017ce by\u0107 chudszy ni\u017c zwykle. A\u017c 70 proc. rodzic\u00f3w kupuje mniej zabawek lub wybiera ta\u0144sze zamienniki \u2013 wynika z bada\u0144 przygotowanych przez \u201edentsu Polska\u201d. Wszystko przez inflacj\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39522921-przy-zakupie-zabawek-zaczelismy-trzymac-sie-za-portfel", "date_published": "2023-12-06T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Warszawa utkn\u0119\u0142a w globalnym rankingu miast", "description": "Warszawskim firmom b\u0119dzie coraz trudniej konkurowa\u0107 o talenty z zagranicy, je\u015bli nie poprawi si\u0119 ocena stolicy w \u015bwiatowym rankingu atrakcyjno\u015bci metropolii.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39522391-warszawa-utknela-w-globalnym-rankingu-miast", "date_published": "2023-12-06T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosja uzna Morze Azowskie za swoje wewn\u0119trzne morze?", "description": "Rosyjska Duma proceduje ustaw\u0119, kt\u00f3ra uzna Morze Azowskie za wewn\u0119trzne morze Rosji - odnotowuje think tank z USA, Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39523881-rosja-uzna-morze-azowskie-za-swoje-wewnetrzne-morze", "date_published": "2023-12-06T04:52:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosja uzna Morze Azowskie za wewn\u0119trzne morze Rosji?", "description": "Rosyjska Duma proceduje ustaw\u0119, kt\u00f3ra uzna Morze Azowskie za wewn\u0119trzne morze Rosji - odnotowuje think tank z USA, Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39523881-rosja-uzna-morze-azowskie-za-wewnetrzne-morze-rosji", "date_published": "2023-12-06T04:52:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Donald Trump: Je\u015bli zostan\u0119 prezydentem b\u0119d\u0119 dyktatorem tylko jeden dzie\u0144", "description": "Donald Trump w czasie spotkania w  Davenport, w stanie Iowa dwukrotnie zapewni\u0142, \u017ce je\u015bli wygra wybory prezydenckie w USA nie zostanie dyktatorem \"z wyj\u0105tkiem pierwszego dnia\" swojej prezydentury.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523861-donald-trump-jesli-zostane-prezydentem-bede-dyktatorem-tylko-jeden-dzien", "date_published": "2023-12-06T04:28:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "C\u00f3rka by\u0142ego wiceprezydenta USA chce wystartowa\u0107 w wyborach i zatrzyma\u0107 Donalda Trumpa", "description": "Liz Cheney, by\u0142a cz\u0142onkini Izby Reprezentant\u00f3w, c\u00f3rka by\u0142ego wiceprezydenta USA, Dicka Cheneya, rozwa\u017ca start w wyborach prezydenckich w USA jako kandydatka niezale\u017cna.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523811-corka-bylego-wiceprezydenta-usa-chce-wystartowac-w-wyborach-i-zatrzymac-donalda-trumpa", "date_published": "2023-12-06T04:05:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Japo\u0144ska kuchnia podbija \u015bwiat. Liczba restauracji wystrzeli\u0142a w ci\u0105gu dekady", "description": "Japo\u0144ska kuchnia zyskuje coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107 na ca\u0142ym \u015bwiecie \u2013 z roku na rok wci\u0105\u017c przybywa restauracji serwuj\u0105cych specja\u0142y tego kraju. Dane prezentowane przez Japo\u0144czyk\u00f3w wskazuj\u0105, \u017ce w ci\u0105gu ostatniej dekady liczba tego typu lokali na \u015bwiecie uleg\u0142a potrojeniu.", "link": "https://sukces.rp.pl/kuchnia/art39450171-japonska-kuchnia-podbija-swiat-liczba-restauracji-wystrzelila-w-ciagu-dekady", "date_published": "2023-12-06T03:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 651", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W walkach na Ukrainie zgin\u0105\u0142 by\u0142y pracownik Urz\u0119du Miasta Lublin.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39523791-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-651", "date_published": "2023-12-06T03:41:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Naukowcy: Delfiny maj\u0105 si\u00f3dmy zmys\u0142: wykorzystuj\u0105 pole elektryczne", "description": "Z artyku\u0142u w czasopi\u015bmie naukowym \u201eJournal of Experimental Biology\u201d omawiaj\u0105cym badania naukowc\u00f3w, wynika, \u017ce delfiny butlonose obdarzone s\u0105 niezwykle rzadk\u0105 umiej\u0119tno\u015bci\u0105. \u201eSi\u00f3dmy zmys\u0142\u201d opr\u00f3cz nich wykorzystuj\u0105 te\u017c rekiny i p\u0142aszczki.", "link": "https://klimat.rp.pl/zwierzeta/art39513971-naukowcy-delfiny-maja-siodmy-zmysl-wykorzystuja-pole-elektryczne", "date_published": "2023-12-06T03:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Adwokatura przyj\u0119\u0142a nowe zasady wykonywania zawodu. Zmiany w etyce i zast\u0119pstwach", "description": "Pe\u0142nomocnicy b\u0119d\u0105 mogli udost\u0119pni\u0107 klientom dokumenty dotycz\u0105ce ich sprawy np. elektronicznie.", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39522891-adwokatura-przyjela-nowe-zasady-wykonywania-zawodu-zmiany-w-etyce-i-zastepstwach", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak w obecnej trudnej sytuacji stosowa\u0107 klauzule waloryzacyjne", "description": "Przedstawiciele rynku rozmawiali o realizacji kontrakt\u00f3w zawieranych na podstawie prawa zam\u00f3wie\u0144 publicznych w obliczu skoku koszt\u00f3w surowc\u00f3w i materia\u0142\u00f3w oraz o koniecznej zdaniem wykonawc\u00f3w waloryzacji um\u00f3w przez zamawiaj\u0105cych.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39523491-jak-w-obecnej-trudnej-sytuacji-stosowac-klauzule-waloryzacyjne", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jan Zielonka: Henry Kissinger - wspomnienia osobiste", "description": "Kissinger \u0142\u0105czy\u0142 ogromn\u0105 wiedz\u0119 i do\u015bwiadczenie z niezwyk\u0142ym czarem osobistym, poczuciem humoru i intelektualnym dystansem. By\u0142 jednak do\u015b\u0107 kontrowersyjn\u0105 postaci\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39523571-jan-zielonka-henry-kissinger-wspomnienia-osobiste", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jeremy Sochan: Skorzysta\u0107 mo\u017ce kadra", "description": "Drugi sezon Jeremy\u2019ego Sochana w\u00a0NBA up\u0142ywa pod znakiem wzlot\u00f3w i\u00a0upadk\u00f3w, bo Polak pierwszy raz w\u00a0\u017cyciu wyst\u0119puje jako rozgrywaj\u0105cy.", "link": "https://www.rp.pl/koszykowka/art39523671-jeremy-sochan-skorzystac-moze-kadra", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Korea\u0144ska bro\u0144 zderzy\u0142a si\u0119 z polskimi krabami", "description": "Gigantyczne zakupy haubic K9 mia\u0142y da\u0107 technologi\u0119 i prac\u0119 rodzimej zbrojeni\u00f3wce. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 na obietnicach.", "link": "https://radar.rp.pl/przemysl-obronny/art39522791-koreanska-bron-zderzyla-sie-z-polskimi-krabami", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Kozubal: Jak omin\u0105\u0107 miny w wojsku", "description": "Nowy minister zderzy si\u0119 z problemem finansowania wielkich zakup\u00f3w uzbrojenia.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39523231-marek-kozubal-jak-ominac-miny-w-wojsku", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Migalski: Najwa\u017cniejszy jest styl", "description": "Niezb\u0119dne jest twarde podej\u015bcie do problem\u00f3w sprokurowanych przez PiS i mi\u0119kkie do ich wyborc\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523201-marek-migalski-najwazniejszy-jest-styl", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mniejszy wymiar godzin i funkcja mentora, firmy chc\u0105 aktywizowa\u0107 pracownik\u00f3w 50+", "description": "Pracodawcy, ale tak\u017ce pracownicy dostrzegaj\u0105 potrzeb\u0119 wprowadzania rozwi\u0105za\u0144 wyd\u0142u\u017caj\u0105cych aktywno\u015b\u0107 zawodow\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art39522411-mniejszy-wymiar-godzin-i-funkcja-mentora-firmy-chca-aktywizowac-pracownikow-50", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Monopolizacja nie mo\u017ce by\u0107 dobra dla gospodarki", "description": "Konsolidacja energetyki wok\u00f3\u0142 Orlenu i wzrost zaanga\u017cowania pa\u0144stwa w bankowo\u015b\u0107 teoretycznie mog\u0142yby przynie\u015b\u0107 gospodarce korzy\u015bci. Cen\u0105 jest jednak szkodliwa monopolizacja tych sektor\u00f3w.", "link": "https://klubekspertow.rp.pl/panel-ekonomistow/art39522801-monopolizacja-nie-moze-byc-dobra-dla-gospodarki", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nadal wida\u0107 optymizm na rynkach, cho\u0107 nieco mniejszy", "description": "Nieco mocniejszy dolar, perspektywy wzrostu cen miedzi i gazu oraz wiara w ma\u0142e sp\u00f3\u0142ki z warszawskiego parkietu \u2013 to g\u0142\u00f3wne typy ekspert\u00f3w na ko\u0144c\u00f3wk\u0119 roku.", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39522731-nadal-widac-optymizm-na-rynkach-choc-nieco-mniejszy", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "O\u0142eksij Melnyk: Dzia\u0142ania rz\u0105dz\u0105cych uderzaj\u0105 w wizerunek Ukrainy", "description": "Mamy konflikt pomi\u0119dzy dow\u00f3dztwem wojskowym a politycznym kierownictwem kraju. To niepokoj\u0105ce \u2013 m\u00f3wi O\u0142eksij Melnyk, ekspert ds. bezpiecze\u0144stwa z kijowskiego Centrum Razumkowa.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523521-oleksij-melnyk-dzialania-rzadzacych-uderzaja-w-wizerunek-ukrainy", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polska blokuje Ukrainie dost\u0119p do UE", "description": "Protest drogowc\u00f3w niewiele da\u0142. Bruksela uwa\u017ca, \u017ce jest on nielegalny i niemoralny, inni wzywaj\u0105 do przywr\u00f3cenia porz\u0105dku, a Kij\u00f3w skar\u017cy si\u0119 na szkody gospodarcze.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39522741-polska-blokuje-ukrainie-dostep-do-ue", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Powstaje tenisowa Formu\u0142a\u00a01", "description": "Coraz g\u0142o\u015bniej m\u00f3wi si\u0119 o nowym cyklu rozgrywek, kt\u00f3ry po\u0142\u0105czy\u0142by Wielki Szlem z\u00a0najwi\u0119kszymi turniejami WTA i\u00a0ATP Tour. Pomys\u0142odawcy przekonuj\u0105, \u017ce to krok do wi\u0119kszych pieni\u0119dzy oraz tarcza wobec zakus\u00f3w szejk\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39523661-powstaje-tenisowa-formula-1", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prezes PGE Wojciech D\u0105browski: PGE jest gotowa do wydzielenia aktyw\u00f3w w\u0119glowych z firmy", "description": "To na szczeblu politycznym zapadn\u0105 decyzje o\u00a0docelowym kszta\u0142cie zmian. Bez wzgl\u0119du na form\u0119 wa\u017cne, aby ta reforma si\u0119 dokona\u0142a. Bez niej nie przeprowadzimy transformacji energetycznej \u2013 m\u00f3wi nam prezes PGE Wojciech D\u0105browski.", "link": "https://energia.rp.pl/cieplo/art39522771-prezes-pge-wojciech-dabrowski-pge-jest-gotowa-do-wydzielenia-aktywow-weglowych-z-firmy", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prostytucja w Niemczech ma si\u0119 dobrze", "description": "Coraz cz\u0119\u015bciej w RFN pojawiaj\u0105 si\u0119 g\u0142osy na temat rewizji niezwykle liberalnych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych us\u0142ug seksualnych. Do zmiany prawa zapewne nie dojdzie.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39523611-prostytucja-w-niemczech-ma-sie-dobrze", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Putinowskie nadzieje na wygranie wojny. Zach\u00f3d jest zm\u0119czony wspieraniem Ukrainy", "description": "Kreml doszed\u0142 do wniosku, \u017ce Zach\u00f3d jest ju\u017c zm\u0119czony wspieraniem Ukrainy i mo\u017ce porzuci\u0107 Kij\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523481-putinowskie-nadzieje-na-wygranie-wojny-zachod-jest-zmeczony-wspieraniem-ukrainy", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosja uzna\u0142a, \u017ce mo\u017ce wygra\u0107 wojn\u0119 z Ukrain\u0105", "description": "Kreml doszed\u0142 do wniosku, \u017ce Zach\u00f3d jest ju\u017c zm\u0119czony wspieraniem Ukrainy i mo\u017ce porzuci\u0107 Kij\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523481-rosja-uznala-ze-moze-wygrac-wojne-z-ukraina", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Wyborcy czekaj\u0105 na ustaw\u0119 ratunkow\u0105 ws. aborcji. Co s\u0105dz\u0105 popieraj\u0105cy Trzeci\u0105 Drog\u0119?", "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 g\u0142osuj\u0105cych na\u00a0Trzeci\u0105 Drog\u0119 uwa\u017ca, \u017ce pos\u0142owie raczej nie powinni zajmowa\u0107 si\u0119 ustaw\u0105 znosz\u0105c\u0105 kary za pomoc kobiecie w przerwaniu ci\u0105\u017cy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523181-sondaz-wyborcy-czekaja-na-ustawe-ratunkowa-ws-aborcji-co-sadza-popierajacy-trzecia-droge", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Wyborcy czekaj\u0105 na ustaw\u0119 ratunkow\u0105 ws. aborcji. Co uwa\u017caj\u0105 popieraj\u0105cy Trzeci\u0105 Drog\u0119?", "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 g\u0142osuj\u0105cych na\u00a0Trzeci\u0105 Drog\u0119 uwa\u017ca, \u017ce pos\u0142owie raczej nie powinni zajmowa\u0107 si\u0119 ustaw\u0105 znosz\u0105c\u0105 kary za pomoc kobiecie w przerwaniu ci\u0105\u017cy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523181-sondaz-wyborcy-czekaja-na-ustawe-ratunkowa-ws-aborcji-co-uwazaja-popierajacy-trzecia-droge", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tajemnicza zw\u0142oka PiS z wnioskami o uchylenie immunitetu pos\u0142\u00f3w opozycji", "description": "W\u00a0sejmowej szafie odnalaz\u0142o si\u0119 kilkana\u015bcie wniosk\u00f3w dotycz\u0105cych g\u0142\u00f3wnie opozycji, nad kt\u00f3rymi prace wstrzymano na finalnym etapie.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523191-tajemnicza-zwloka-pis-z-wnioskami-o-uchylenie-immunitetu-poslow-opozycji", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Trump ju\u017c gasi pomoc dla Kijowa", "description": "Bez uchwalenia przez Kongres nowego pakietu dla Ukrainy wsparcie sko\u0144czy si\u0119 za trzy tygodnie \u2013 ostrzega Bia\u0142y Dom.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523511-trump-juz-gasi-pomoc-dla-kijowa", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ukrai\u0144ski ekspert o przebiegu wojny: Nie znamy ca\u0142ej sytuacji", "description": "Mamy konflikt pomi\u0119dzy dow\u00f3dztwem wojskowym a politycznym kierownictwem kraju. To niepokoj\u0105ce \u2013 m\u00f3wi O\u0142eksij Melnyk, ekspert ds. bezpiecze\u0144stwa z kijowskiego Centrum Razumkowa.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523521-ukrainski-ekspert-o-przebiegu-wojny-nie-znamy-calej-sytuacji", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wiatraki zn\u00f3w czekaj\u0105, na nowy rz\u0105d i liberalizacj\u0119", "description": "Szerokiej liberalizacji lokowania farm wiatrowych na razie nie b\u0119dzie. Firmy i tak wskazuj\u0105, \u017ce efekt tej ustawy by\u0142by widoczny dopiero za dwa\u2013cztery lata.", "link": "https://energia.rp.pl/oze/art39522781-wiatraki-znow-czekaja-na-nowy-rzad-i-liberalizacje", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zach\u00f3d zm\u0119czony Ukrain\u0105. Niebezpieczny impas we wspieraniu Kijowa", "description": "Pod naciskiem Donalda Trumpa republikanie blokuj\u0105 w Kongresie wsparcie dla Kijowa. Niepewna jest te\u017c\u00a0pomoc Unii dla Ukrai\u0144c\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523361-zachod-zmeczony-ukraina-niebezpieczny-impas-we-wspieraniu-kijowa", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u0141ukasz Warzecha: S\u0142uszna walka przewo\u017anik\u00f3w", "description": "Czy rzeczywi\u015bcie po zmianie w\u0142adzy wzro\u015bnie pozycja Polski w Unii Europejskiej?", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39523211-lukasz-warzecha-sluszna-walka-przewoznikow", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eNowoczesno\u015b\u0107 reglamentowana. Modernizm w\u00a0PRL\": Sztuka kartek na mi\u0119so", "description": "\u201eNowoczesno\u015b\u0107 reglamentowana. Modernizm w\u00a0PRL\u201d w\u00a0Krakowie sumuje cztery dekady sztuki powojennej Polski.", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art39523631-nowoczesnosc-reglamentowana-modernizm-w-prl-sztuka-kartek-na-mieso", "date_published": "2023-12-06T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]