[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Atak na uczelni w Las Vegas. S\u0105 ofiary", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-na-uczelni-w-las-vegas-sa-ofiary,nId,7193643\"><img align=\"left\" alt=\"Atak na uczelni w Las Vegas. S\u0105 ofiary\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-na-uczelni-w-las-vegas-sa-ofiary/000I5XCTMM73V7ED-C321.jpg\" /></a>Na Uniwersytecie Nevada w Las Vegas dosz\u0142o do strzelaniny. Miejscowa policja informowa\u0142a, \u017ce &quot;jest wiele ofiar&quot;, a podejrzany o u\u017cycie broni nie \u017cyje. P\u00f3\u017aniej w\u0142adze uczelni przekaza\u0142y, \u017ce zgin\u0119\u0142y co najmniej trzy osoby.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-na-uczelni-w-las-vegas-sa-ofiary,nId,7193643", "date_published": "2023-12-06T22:52:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wielomiliardowy pakiet pomocy Ukrainie. Jest decyzja USA", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielomiliardowy-pakiet-pomocy-ukrainie-jest-decyzja-usa,nId,7193661\"><img align=\"left\" alt=\"Wielomiliardowy pakiet pomocy Ukrainie. Jest decyzja USA\" src=\"https://i.iplsc.com/wielomiliardowy-pakiet-pomocy-ukrainie-jest-decyzja-usa/000I5XE0F5GTTMPQ-C321.jpg\" /></a>Senat USA odrzuci\u0142 projekt ustawy zawieraj\u0105cej 61 mld dolar\u00f3w na pomoc dla Ukrainy. Przeciwko zag\u0142osowali wszyscy republikanie. Powodem jest nieuwzgl\u0119dnienie w pakiecie daleko id\u0105cych zaostrze\u0144 w polityce imigracyjnej. Demokraci licz\u0105, \u017ce to nie koniec i uda si\u0119 uchwali\u0107 ustaw\u0119 przed \u015bwi\u0119tami.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielomiliardowy-pakiet-pomocy-ukrainie-jest-decyzja-usa,nId,7193661", "date_published": "2023-12-06T22:19:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ukrai\u0144ski snajper twierdzi, \u017ce pobi\u0142 rekord \u015bwiata. \"Niech si\u0119 boj\u0105\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainski-snajper-twierdzi-ze-pobil-rekord-swiata-niech-sie-,nId,7193630\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144ski snajper twierdzi, \u017ce pobi\u0142 rekord \u015bwiata. &quot;Niech si\u0119 boj\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ukrainski-snajper-twierdzi-ze-pobil-rekord-swiata-niech-sie/000I5X5JK4SQA9HL-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144ski snajper Wiaczes\u0142aw Kowalski twierdzi, \u017ce trafi\u0142 rosyjskiego okupanta z odleg\u0142o\u015bci 3,8 km. Pocisk potrzebowa\u0142 oko\u0142o dziewi\u0119ciu sekund, aby dotrze\u0107 do celu. Zanim Kowalski otrzyma\u0142 zgod\u0119 na strza\u0142, przez wiele godzin trwa\u0142 nieruchomo na swojej pozycji w obwodzie cherso\u0144skim. Wed\u0142ug Ukrainy 58-letni snajper ustanowi\u0142 nowy rekord, pobijaj\u0105c wcze\u015bniej uznany wynik o ponad 260 metr\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukrainski-snajper-twierdzi-ze-pobil-rekord-swiata-niech-sie-,nId,7193630", "date_published": "2023-12-06T21:45:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Media: Nie \u017cyje by\u0142y minister spraw zagranicznych Chin", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-nie-zyje-byly-minister-spraw-zagranicznych-chin,nId,7193625\"><img align=\"left\" alt=\"Media: Nie \u017cyje by\u0142y minister spraw zagranicznych Chin\" src=\"https://i.iplsc.com/media-nie-zyje-byly-minister-spraw-zagranicznych-chin/000I5X0F0M88J0DU-C321.jpg\" /></a>By\u0142y minister spraw zagranicznych Chin Chi Qin Gang nie \u017cyje - podaje portal &quot;Politico&quot;. Polityk mia\u0142 umrze\u0107 pod koniec lipca, kilka tygodni po tym, jak znikn\u0105\u0142 z przestrzeni publicznej. Cho\u0107 oficjalny pow\u00f3d jego znikni\u0119cia nie zosta\u0142 podany, &quot;Politico&quot; twierdzi, \u017ce by\u0142y minister przekazywa\u0142 zachodnim agencjom wywiadowczym dane na temat chi\u0144skiego programu nuklearnego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-nie-zyje-byly-minister-spraw-zagranicznych-chin,nId,7193625", "date_published": "2023-12-06T21:29:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Sprawdzili, ile kosztuje organizacja \u015bwiat. Kwota zwala z n\u00f3g", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawdzili-ile-kosztuje-organizacja-swiat-kwota-zwala-z-nog,nId,7193610\"><img align=\"left\" alt=\"Sprawdzili, ile kosztuje organizacja \u015bwiat. Kwota zwala z n\u00f3g \" src=\"https://i.iplsc.com/sprawdzili-ile-kosztuje-organizacja-swiat-kwota-zwala-z-nog/000E23RO1RQERO6S-C321.jpg\" /></a>W tym roku przeci\u0119tna czteroosobowa rodzina, sk\u0142adaj\u0105ca si\u0119 z rodzic\u00f3w i dw\u00f3jki dzieci, wyda na organizacj\u0119 \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia oko\u0142o 3739 z\u0142 - wynika z badania &quot;\u015awi\u0105teczny Portfel Polak\u00f3w 2023&quot; Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich. Podana kwota nie zawiera ceny prezent\u00f3w, kt\u00f3ra r\u00f3\u017cni si\u0119 w zale\u017cno\u015bci od rodziny.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawdzili-ile-kosztuje-organizacja-swiat-kwota-zwala-z-nog,nId,7193610", "date_published": "2023-12-06T20:30:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Artur Sobo\u0144 ma now\u0105 funkcj\u0119. \"Dzi\u0119kuj\u0119 za zaufanie i zgod\u0119 premiera\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-artur-sobon-ma-nowa-funkcje-dziekuje-za-zaufanie-i-zgode-pre,nId,7193613\"><img align=\"left\" alt=\"Artur Sobo\u0144 ma now\u0105 funkcj\u0119. &quot;Dzi\u0119kuj\u0119 za zaufanie i zgod\u0119 premiera&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/artur-sobon-ma-nowa-funkcje-dziekuje-za-zaufanie-i-zgode-pre/000GYQ508FEPCNAF-C321.jpg\" /></a>Artur Sobo\u0144 trafi do zarz\u0105du Narodowego Banku Polskiego. W \u015brod\u0119 prezydent Andrzej Duda oficjalnie powo\u0142a\u0142 na stanowisko by\u0142ego wiceministra finans\u00f3w. &quot;Dzi\u0119kuje za zaufanie prezesa Adama Glapi\u0144skiego i zgod\u0119 premiera Mateusza Morawieckiego&quot; - napisa\u0142 Sobo\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-artur-sobon-ma-nowa-funkcje-dziekuje-za-zaufanie-i-zgode-pre,nId,7193613", "date_published": "2023-12-06T20:28:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pot\u0119\u017cne zderzenie na autostradzie. Z auta wypad\u0142 silnik", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-potezne-zderzenie-na-autostradzie-z-auta-wypadl-silnik,nId,7193590\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cne zderzenie na autostradzie. Z auta wypad\u0142 silnik\" src=\"https://i.iplsc.com/potezne-zderzenie-na-autostradzie-z-auta-wypadl-silnik/000I5WM9LEA8BUEG-C321.jpg\" /></a>Do gro\u017anego wypadku dosz\u0142o na autostradzie A1 w kierunku Gda\u0144ska. Pod \u0141odzi\u0105 zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody ci\u0119\u017carowe i osobowy. Si\u0142a uderzania by\u0142a tak du\u017ca, \u017ce z osob\u00f3wki wypad\u0142 silnik. Wed\u0142ug informacji s\u0142u\u017cb poszkodowana jest jedna osoba.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-potezne-zderzenie-na-autostradzie-z-auta-wypadl-silnik,nId,7193590", "date_published": "2023-12-06T19:38:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ojciec Rydzyk bez pardonu. Pad\u0142y s\u0142owa o \"wielkiej manipulacji\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ojciec-rydzyk-bez-pardonu-padly-slowa-o-wielkiej-manipulacji,nId,7193561\"><img align=\"left\" alt=\"Ojciec Rydzyk bez pardonu. Pad\u0142y s\u0142owa o &quot;wielkiej manipulacji&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ojciec-rydzyk-bez-pardonu-padly-slowa-o-wielkiej-manipulacji/000I5W6GLR3392HB-C321.jpg\" /></a>Ojciec Tadeusz Rydzyk opowiedzia\u0142 o trudnej sytuacji zarz\u0105dzanych przez siebie medi\u00f3w. - Potrzeby s\u0105 du\u017co wi\u0119ksze, by ca\u0142y nar\u00f3d by\u0142 formowany, by wychowywa\u0107 silne osobowo\u015bci - m\u00f3wi\u0142 w wywiadzie, apeluj\u0105c o wsparcie finansowe. Redemptorysta skrytykowa\u0142 wewn\u0119trzn\u0105 przemian\u0119 marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni, kt\u00f3ry &quot;pisa\u0142 ksi\u0105\u017cki religijne, a teraz uderza w Ko\u015bci\u00f3\u0142&quot;. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do wyniku wybor\u00f3w parlamentarnych, nazywaj\u0105c je &quot;wielk\u0105 manipulacj\u0105&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ojciec-rydzyk-bez-pardonu-padly-slowa-o-wielkiej-manipulacji,nId,7193561", "date_published": "2023-12-06T19:28:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niemieckie koleje czeka parali\u017c. Maszyni\u015bci b\u0119d\u0105 strajkowa\u0107", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemieckie-koleje-czeka-paraliz-maszynisci-beda-strajkowac,nId,7193598\"><img align=\"left\" alt=\"Niemieckie koleje czeka parali\u017c. Maszyni\u015bci b\u0119d\u0105 strajkowa\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/niemieckie-koleje-czeka-paraliz-maszynisci-beda-strajkowac/000FD9K8CT2WCYVK-C321.jpg\" /></a>W czwartek wieczorem znaczna cz\u0119\u015b\u0107 niemieckich poci\u0105g\u00f3w pasa\u017cerskich i towarowych zostanie w zajezdniach. To efekt strajku maszynist\u00f3w, zapowiedzianego przez zwi\u0105zek zawodowy GDL. Pracownicy kolei chc\u0105 w ten spos\u00f3b wymusi\u0107, by sp\u00f3\u0142ka Deutsche Bahn przysta\u0142a na ich \u017c\u0105dania. Zwi\u0105zkowcy domagaj\u0105 si\u0119 35 godzinnego tygodnia pracy, podwy\u017cki miesi\u0119cznej pensji i jednorazowej premii w celu z\u0142agodzenia skutk\u00f3w inflacji. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemieckie-koleje-czeka-paraliz-maszynisci-beda-strajkowac,nId,7193598", "date_published": "2023-12-06T19:20:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kij\u00f3w szykuje si\u0119 na najgorsze. \"Wzmacnianie granicy trwa nieustannie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kijow-szykuje-sie-na-najgorsze-wzmacnianie-granicy-trwa-nieu,nId,7193601\"><img align=\"left\" alt=\"Kij\u00f3w szykuje si\u0119 na najgorsze. &quot;Wzmacnianie granicy trwa nieustannie&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/kijow-szykuje-sie-na-najgorsze-wzmacnianie-granicy-trwa-nieu/000I5WNH0XPPH9UH-C321.jpg\" /></a>Kij\u00f3w buduje umocnienia na granicy ukrai\u0144sko-bia\u0142oruskiej. &quot;Powstaj\u0105 nowe konstrukcje obronne&quot; - poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych szef obwodu wo\u0142y\u0144skiego Jurij Pohulajko. Re\u017cim w Mi\u0144sku od pocz\u0105tku wojny wspiera rosyjskie aspiracje. Zagro\u017cenie atakiem z Bia\u0142orusi nadal jest realne. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-kijow-szykuje-sie-na-najgorsze-wzmacnianie-granicy-trwa-nieu,nId,7193601", "date_published": "2023-12-06T18:53:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Incydent w Kanale Sueskim. Konternerowiec uderzy\u0142 w most", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-akcja-w-kanale-sueskim-kontenerowiec-z-awaria-steru,nId,7193597\"><img align=\"left\" alt=\"Incydent w Kanale Sueskim. Konternerowiec uderzy\u0142 w most\" src=\"https://i.iplsc.com/incydent-w-kanale-sueskim-konternerowiec-uderzyl-w-most/000I5WI9PBHFO7WY-C321.jpg\" /></a>Na wschodnim pasie Kana\u0142u Sueskiego p\u0142ywaj\u0105cy pod bander\u0105 Singapuru kontenerowiec One Orpheus zderzy\u0142 si\u0119 z mostem p\u0142ywaj\u0105cym. Jak poda\u0142 Urz\u0105d Kana\u0142u Sueskiego (SCA), ruch statk\u00f3w tym szlakiem nie zosta\u0142 jednak wstrzymany.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-akcja-w-kanale-sueskim-kontenerowiec-z-awaria-steru,nId,7193597", "date_published": "2023-12-06T18:50:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Widok biegacza zadziwi\u0142 przechodni\u00f3w. M\u0119\u017cczyzny nie odstraszy\u0142 nawet mr\u00f3z", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-widok-biegacza-zadziwil-przechodniow-mezczyzny-nie-odstraszy,nId,7193554\"><img align=\"left\" alt=\"Widok biegacza zadziwi\u0142 przechodni\u00f3w. M\u0119\u017cczyzny nie odstraszy\u0142 nawet mr\u00f3z\" src=\"https://i.iplsc.com/widok-biegacza-zadziwil-przechodniow-mezczyzny-nie-odstraszy/000I5W82JIW2MWR5-C321.jpg\" /></a>Mieszka\u0144cy Lubli\u0144ca byli \u015bwiadkami niecodziennych scen. Przechodni\u00f3w zszokowa\u0142 widok m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry w samych majtkach i w czapce \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja biega\u0142 ulicami miasta. Tajemniczego biegacza nie zrazi\u0142a nawet pogoda. Mimo \u015bniegu i mrozu nie mia\u0142 na sobie te\u017c but\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-widok-biegacza-zadziwil-przechodniow-mezczyzny-nie-odstraszy,nId,7193554", "date_published": "2023-12-06T17:45:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "K\u0142\u0119by dymu nad Berlinem. Po\u017car na jarmarku \u015bwi\u0105tecznym", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kleby-dymu-nad-berlinem-pozar-na-jarmarku-swiatecznym,nId,7193295\"><img align=\"left\" alt=\"K\u0142\u0119by dymu nad Berlinem. Po\u017car na jarmarku \u015bwi\u0105tecznym \" src=\"https://i.iplsc.com/kleby-dymu-nad-berlinem-pozar-na-jarmarku-swiatecznym/000I5VI9951NAGEO-C321.jpg\" /></a>Na jarmarku \u015bwi\u0105tecznym w centrum Berlina wybuch\u0142 po\u017car. W ogniu stan\u0119\u0142y dwa stragany, przez co konieczna by\u0142a ewakuacja os\u00f3b przebywaj\u0105cych na miejscu. Lokalny dziennik &quot;Berliner Zeitung&quot; podaje, \u017ce w zdarzeniu ucierpia\u0142y dwie osoby. S\u0142u\u017cby wykluczaj\u0105, by dosz\u0142o do celowego podpalenia i podejrzewaj\u0105, \u017ce ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na skutek nie dochowania zasad bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kleby-dymu-nad-berlinem-pozar-na-jarmarku-swiatecznym,nId,7193295", "date_published": "2023-12-06T17:20:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "By\u0142 rywalem Ze\u0142enskiego w wyborach. Rosyjski kolaborant nie \u017cyje", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-byl-rywalem-zelenskiego-w-wyborach-rosyjski-kolaborant-nie-z,nId,7193392\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142 rywalem Ze\u0142enskiego w wyborach. Rosyjski kolaborant nie \u017cyje\" src=\"https://i.iplsc.com/byl-rywalem-zelenskiego-w-wyborach-rosyjski-kolaborant-nie-z/000I5VJEGFTUSFRK-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie media poinformowa\u0142y o zorganizowanej akcji s\u0142u\u017cb specjalnych. W jej wyniku \u015bmier\u0107 ponios\u0142o dw\u00f3ch rosyjskich kolaborant\u00f3w: O\u0142eh Popow oraz Illa Kywa. Ataki przeprowadzono - wed\u0142ug medi\u00f3w - w okupowanym \u0141uga\u0144sku oraz obwodzie moskiewskim. Illa Kywa by\u0142a kontrkandydatem Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w wyborach prezydenckich przed czterema laty.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-byl-rywalem-zelenskiego-w-wyborach-rosyjski-kolaborant-nie-z,nId,7193392", "date_published": "2023-12-06T16:57:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Incydent z udzia\u0142em wojskowego samolotu. Jest ruch Dow\u00f3dztwa", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-incydent-z-udzialem-wojskowego-samolotu-jest-ruch-dowodztwa,nId,7193335\"><img align=\"left\" alt=\"Incydent z udzia\u0142em wojskowego samolotu. Jest ruch Dow\u00f3dztwa \" src=\"https://i.iplsc.com/incydent-z-udzialem-wojskowego-samolotu-jest-ruch-dowodztwa/000I5VIYGA4RFV7A-C321.jpg\" /></a>Podczas lotu szkoleniowego samolotem M-346 &quot;Bielik&quot; dosz\u0142o do incydentu. Pilotowi uda\u0142o si\u0119 bezpiecznie wyl\u0105dowa\u0107 na lotnisku bazy wojskowej w D\u0119blinie. Wed\u0142ug Dow\u00f3dztwa Generalnego Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych mia\u0142o miejsce &quot;niekontrolowane oddzielenia si\u0119 owiewki&quot;. Do czasu wyja\u015bnienia okoliczno\u015bci i przyczyn zdarzenia loty na samolotach M-346 zosta\u0142y wstrzymane.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-incydent-z-udzialem-wojskowego-samolotu-jest-ruch-dowodztwa,nId,7193335", "date_published": "2023-12-06T16:43:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wraca sprawa by\u0142ego senatora PiS. \"Absurdalny zarzut\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-bylego-senatora-pis-absurdalny-zarzut,nId,7193375\"><img align=\"left\" alt=\"Wraca sprawa by\u0142ego senatora PiS. &quot;Absurdalny zarzut&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/wraca-sprawa-bylego-senatora-pis-absurdalny-zarzut/000I5VGFSB5SKJY6-C321.jpg\" /></a>Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces odwo\u0142awczy przeciwko by\u0142emu senatorowi PiS Waldemarowi Bonkowskiemu. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skazany przez s\u0105d pierwszej instancji na rok pozbawienia wolno\u015bci w zawieszeniu na trzy lata. Bonkowski w marcu 2021 roku ci\u0105gn\u0105\u0142 za samochodem psa. Zwierz\u0119 zmar\u0142o.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-bylego-senatora-pis-absurdalny-zarzut,nId,7193375", "date_published": "2023-12-06T16:25:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Petru i Mentzen zakopali wojenny top\u00f3r? Polityk pokaza\u0142 zdj\u0119cie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-petru-i-mentzen-zakopali-wojenny-topor-polityk-pokazal-zdjec,nId,7193380\"><img align=\"left\" alt=\"Petru i Mentzen zakopali wojenny top\u00f3r? Polityk pokaza\u0142 zdj\u0119cie\" src=\"https://i.iplsc.com/petru-i-mentzen-zakopali-wojenny-topor-polityk-pokazal-zdjec/000I5V692CKWR5H0-C321.jpg\" /></a>S\u0142awomir Mentzen i Ryszard Petru zaskoczyli internaut\u00f3w. Politycy, kt\u00f3rych przedwyborcze starcia by\u0142y szeroko komentowanymi wydarzeniami, udost\u0119pnili w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zdj\u0119cia z obrad Komisji finans\u00f3w publicznych. &quot;Taka sytuacja na komisji&quot; - napisa\u0142 Petru. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-petru-i-mentzen-zakopali-wojenny-topor-polityk-pokazal-zdjec,nId,7193380", "date_published": "2023-12-06T16:17:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Szymon Ho\u0142ownia straci\u0142 cierpliwo\u015b\u0107. \"Sprzeciw wobec pana sprzeciwu\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-stracil-cierpliwosc-sprzeciw-wobec-pana-sprz,nId,7193343\"><img align=\"left\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia straci\u0142 cierpliwo\u015b\u0107. &quot;Sprzeciw wobec pana sprzeciwu&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/szymon-holownia-stracil-cierpliwosc-sprzeciw-wobec-pana-sprz/000I5UVOPSV0F36K-C321.jpg\" /></a>Emocje w czasie obrad Sejmu. Szymon Ho\u0142ownia w pewnym momencie straci\u0142 cierpliwo\u015b\u0107 po s\u0142owach &quot;sprzeciwu&quot;, kt\u00f3re pad\u0142y z ust jednego z pos\u0142\u00f3w PiS. - Apeluj\u0119 do pana spolegliwej natury. Pan si\u0119 wszystkiemu sprzeciwia - m\u00f3wi\u0142 marsza\u0142ek i zg\u0142osi\u0142 &quot;sprzeciw wobec sprzeciwu&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-stracil-cierpliwosc-sprzeciw-wobec-pana-sprz,nId,7193343", "date_published": "2023-12-06T15:35:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pose\u0142 KO nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk. \"Gracie w orkiestrze Putina\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-ko-nie-gryzl-sie-w-jezyk-gracie-w-orkiestrze-putina,nId,7193315\"><img align=\"left\" alt=\"Pose\u0142 KO nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk. &quot;Gracie w orkiestrze Putina&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/posel-ko-nie-gryzl-sie-w-jezyk-gracie-w-orkiestrze-putina/000I5UNZV3QH7LD3-C321.jpg\" /></a>- Chcecie i gracie w orkiestrze Putina - powiedzia\u0142 do polityk\u00f3w PiS pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Jakub Rutnicki. Polityk zabra\u0142 g\u0142os podczas sejmowej debaty nad projektem dotycz\u0105cym zamro\u017cenia cen pr\u0105du, w kt\u00f3rym znalaz\u0142y si\u0119 tak\u017ce przepisy dotycz\u0105ce farm wiatrowych. Zapis wywo\u0142a\u0142 kontrowersje i ostatecznie zosta\u0142 wykre\u015blony z ustawy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-ko-nie-gryzl-sie-w-jezyk-gracie-w-orkiestrze-putina,nId,7193315", "date_published": "2023-12-06T15:13:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ryzyko kolejnej wojny. Prezydent wyci\u0105gn\u0105\u0142 \"now\u0105 map\u0119\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ryzyko-kolejnej-wojny-prezydent-wyciagnal-nowa-mape,nId,7193313\"><img align=\"left\" alt=\"Ryzyko kolejnej wojny. Prezydent wyci\u0105gn\u0105\u0142 &quot;now\u0105 map\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/ryzyko-kolejnej-wojny-prezydent-wyciagnal-nowa-mape/000I5U6TOYT9SA2G-C321.jpg\" /></a>Wenezuelczycy opowiedzieli si\u0119 w referendum za przy\u0142\u0105czeniem do kraju bogatego w surowce regionu Essequibo, stanowi\u0105cego ponad po\u0142ow\u0119 terytorium s\u0105siedniej Gujany. Prezydent Nicolas Maduro wezwa\u0142 pa\u0144stwowe firmy wydobywcze do rozpocz\u0119cia eksploatacji tamtejszych z\u0142\u00f3\u017c. Maduro pokaza\u0142 nawet map\u0119, na kt\u00f3rej sporny region znajduje si\u0119 ju\u017c w granicach Wenezueli. Sytuacja grozi wybuchem konfliktu zbrojnego. Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci ONZ nakaza\u0142 re\u017cimowi Maduro powstrzymanie si\u0119 od wszelkich dzia\u0142a\u0144 na terytorium Gujany.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ryzyko-kolejnej-wojny-prezydent-wyciagnal-nowa-mape,nId,7193313", "date_published": "2023-12-06T15:04:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Bardzo gro\u017ana sytuacja w wielu miejscach. RCB ostrzega", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bardzo-grozna-sytuacja-w-wielu-miejscach-rcb-ostrzega,nId,7193334\"><img align=\"left\" alt=\"Bardzo gro\u017ana sytuacja w wielu miejscach. RCB ostrzega\" src=\"https://i.iplsc.com/bardzo-grozna-sytuacja-w-wielu-miejscach-rcb-ostrzega/000I5UWP4TSI6DCM-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa ostrzega kierowc\u00f3w przed potencjaln\u0105 bardzo gro\u017an\u0105 sytuacj\u0105 na wielu drogach kraju. W wielu wojew\u00f3dztwach spodziewane s\u0105 trudne warunki pogodowe. Z powodu marzn\u0105cych opad\u00f3w i g\u0119stych mgie\u0142 na po\u0142udniu oraz zachodzie Polski kierowcy pojazd\u00f3w b\u0119d\u0105 musieli zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107. Wcze\u015bniej swoje alerty wystosowa\u0142 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bardzo-grozna-sytuacja-w-wielu-miejscach-rcb-ostrzega,nId,7193334", "date_published": "2023-12-06T15:03:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zab\u00f3jstwo policjant\u00f3w z Wroc\u0142awia. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-zabojstwo-policjantow-z-wroclawia-sa-wyniki-sekcji-zwlok,nId,7193342\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jstwo policjant\u00f3w z Wroc\u0142awia. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok\" src=\"https://i.iplsc.com/zabojstwo-policjantow-z-wroclawia-sa-wyniki-sekcji-zwlok/000I5UY60WMF8WTG-C321.jpg\" /></a>Prokuratura Krajowa ujawni\u0142a wyniki sekcji zw\u0142ok dw\u00f3ch wroc\u0142awskich policjant\u00f3w - asp. szt. Ireneusza Michalaka i asp. szt. Daniela \u0141uczy\u0144skiego. - Przyczyn\u0105 \u015bmierci by\u0142y obra\u017cenia doznane w wyniku postrza\u0142u - przekaza\u0142 prokurator \u0141ukasz \u0141apczy\u0144ski. Napastnik Maksymilian F. zosta\u0142 zatrzymany w sobotni poranek po policyjnej ob\u0142awie. Prokuratura zapowiada zmian\u0119 kwalifikacji czynu. \n\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-zabojstwo-policjantow-z-wroclawia-sa-wyniki-sekcji-zwlok,nId,7193342", "date_published": "2023-12-06T15:02:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosja zmieni\u0142a taktyk\u0119. Ukrai\u0144ski wojskowy: Wkroczyli na nasz odcinek", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-zmienila-taktyke-ukrainski-wojskowy-wkroczyli-na-nasz-,nId,7193281\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja zmieni\u0142a taktyk\u0119. Ukrai\u0144ski wojskowy: Wkroczyli na nasz odcinek\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-zmienila-taktyke-ukrainski-wojskowy-wkroczyli-na-nasz/000I5UNUV53336ML-C321.jpg\" /></a>Rosjanie zmienili taktyk\u0119 atak\u00f3w na granicy z obwodem sumskim na p\u00f3\u0142nocno-wschodniej Ukrainie. Regularnie przekraczaj\u0105 granic\u0119, uderzaj\u0105 w infrastruktur\u0119 i zabijaj\u0105 cywil\u00f3w, po czym wycofuj\u0105 si\u0119 na swoje terytorium - opisa\u0142 szef lokalnych struktur administracyjnych. Wo\u0142odymyr Artiuch podkre\u015bli\u0142, \u017ce wcze\u015bniej dzia\u0142ania wroga nie by\u0142y na tym obszarze tak intensywne. - Rosyjskie jednostki wkroczy\u0142y na nasz odcinek frontu - zaalarmowa\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-zmienila-taktyke-ukrainski-wojskowy-wkroczyli-na-nasz-,nId,7193281", "date_published": "2023-12-06T14:55:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "PiS zachwycone afer\u0105 wiatrakow\u0105. \"Na co\u015b takiego czekali\u015bmy\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-zachwycone-afera-wiatrakowa-na-cos-takiego-czekalismy,nId,7193265\"><img align=\"left\" alt=\"PiS zachwycone afer\u0105 wiatrakow\u0105. &quot;Na co\u015b takiego czekali\u015bmy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/pis-zachwycone-afera-wiatrakowa-na-cos-takiego-czekalismy/000I5TIFG0OF37OW-C321.jpg\" /></a>Politycy PiS nie kryj\u0105 zadowolenia z powodu zamieszania, jakie wywo\u0142a\u0142a tzw. ustawa wiatrakowa. - Dla nas to z\u0142oto. Expos\u00e9 premiera pisze si\u0119 samo - s\u0142yszymy w partii. - To my powinni\u015bmy podzi\u0119kowa\u0107 pani pose\u0142 Henning-Klosce kwiatami - \u015bmiej\u0105 si\u0119 politycy PiS, nawi\u0105zuj\u0105c do sytuacji w Sejmie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-zachwycone-afera-wiatrakowa-na-cos-takiego-czekalismy,nId,7193265", "date_published": "2023-12-06T14:15:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pos\u0142anka PiS podczas obrad Sejmu: Podziwiam Niemc\u00f3w i niemiecki rz\u0105d", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poslanka-pis-podczas-obrad-sejmu-podziwiam-niemcow-i-niemiec,nId,7193250\"><img align=\"left\" alt=\"Pos\u0142anka PiS podczas obrad Sejmu: Podziwiam Niemc\u00f3w i niemiecki rz\u0105d\" src=\"https://i.iplsc.com/poslanka-pis-podczas-obrad-sejmu-podziwiam-niemcow-i-niemiec/000I5T578X5SNWMF-C321.jpg\" /></a>- PiS nie nienawidzi Niemiec. Ja osobi\u015bcie powiem, \u017ce ja Niemc\u00f3w podziwiam. Podziwiam Niemc\u00f3w, kt\u00f3rzy dbaj\u0105 o interesy w\u0142asnego kraju - m\u00f3wi\u0142a w \u015brod\u0119 w Sejmie pos\u0142anka PiS Barbara Bartu\u015b. Jak doda\u0142a jednak, nie mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce pos\u0142owie w polskim parlamencie reprezentuj\u0105 interesy Berlina. Zarzuci\u0142a r\u00f3wnie\u017c sejmowej wi\u0119kszo\u015bci, \u017ce jej projekt dot. cen energii &quot;bije w polsk\u0105 energetyk\u0119&quot;, a przede wszystkim w jedn\u0105 firm\u0119 - Orlen.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poslanka-pis-podczas-obrad-sejmu-podziwiam-niemcow-i-niemiec,nId,7193250", "date_published": "2023-12-06T13:35:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Putin uroczy\u015bcie powitany, bryluje za granic\u0105. Tam nie mog\u0105 go aresztowa\u0107", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-putin-uroczyscie-powitany-bryluje-za-granica-tam-nie-moga-go,nId,7193161\"><img align=\"left\" alt=\"Putin uroczy\u015bcie powitany, bryluje za granic\u0105. Tam nie mog\u0105 go aresztowa\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/putin-uroczyscie-powitany-bryluje-za-granica-tam-nie-moga-go/000I5RZYTI2QJIYC-C321.jpg\" /></a>W\u0142adimir Putin wyl\u0105dowa\u0142 w Zjednoczonych Emiratach Arabskich, gdzie spotka\u0142 si\u0119 m.in. z saudyjskim ksi\u0119ciem koronnym Mohammedem bin Salmanem. Nast\u0119pnie uda si\u0119 do Arabii Saudyjskiej. W rosyjskich komunikatach czytamy o wa\u017cnych gospodarczych i handlowych aspektach wizyty, ale z punktu widzenia W\u0142adimira Putina kluczowe jest to, \u017ce w krajach tych nie mo\u017ce zosta\u0107 aresztowany. Grudniowa podr\u00f3\u017c dyktatora, od czasu wydania nakazu aresztowania przez MTK, jest dopiero trzeci\u0105. Wcze\u015bniej Putin odwiedzi\u0142 Kirgistan i Chiny.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-putin-uroczyscie-powitany-bryluje-za-granica-tam-nie-moga-go,nId,7193161", "date_published": "2023-12-06T13:23:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna szuka\u0142 muszelek. Otar\u0142 si\u0119 o \u015bmier\u0107", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-mlody-mezczyzna-szukal-muszelek-otarl-sie-o-smierc,nId,7193189\"><img align=\"left\" alt=\"M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna szuka\u0142 muszelek. Otar\u0142 si\u0119 o \u015bmier\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/mlody-mezczyzna-szukal-muszelek-otarl-sie-o-smierc/000I5SBB8R7Q39Y6-C321.jpg\" /></a>18-letni Jacob Eggington otar\u0142 si\u0119 o \u015bmier\u0107, gdy podczas szukania muszelek na pla\u017cy w australijskim mie\u015bcie Perth zosta\u0142 ugryziony przez \u015bmiertelnie niebezpieczn\u0105 o\u015bmiornic\u0119. Ratowanie  m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny zaj\u0119\u0142o kilka godzin.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-mlody-mezczyzna-szukal-muszelek-otarl-sie-o-smierc,nId,7193189", "date_published": "2023-12-06T13:08:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pierwsze przelewy na \"800 plus\". Pad\u0142a data", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-przelewy-na-800-plus-padla-data,nId,7193172\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwsze przelewy na &quot;800 plus&quot;. Pad\u0142a data\" src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-przelewy-na-800-plus-padla-data/000I5S62NOIHV2M1-C321.jpg\" /></a>Pierwsze &quot;800 plus&quot; zostanie wyp\u0142acone 2 stycznia. Prezes Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych prof. Gertruda U\u015bci\u0144ska przekaza\u0142a, \u017ce wydanie \u015bwiadczenia nast\u0105pi automatycznie i nie trzeba w zwi\u0105zku z tym sk\u0142ada\u0107 \u017cadnego dodatkowego wniosku. Program &quot;800 plus&quot; by\u0142 jedn\u0105 z obietnic PiS-u - rozszerzeniem programu &quot;500 plus&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwsze-przelewy-na-800-plus-padla-data,nId,7193172", "date_published": "2023-12-06T13:01:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zamro\u017cenie cen pr\u0105du, gazu i ciep\u0142a. Sejm zdecydowa\u0142", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamrozenie-cen-pradu-gazu-i-ciepla-sejm-zdecydowal,nId,7192985\"><img align=\"left\" alt=\"Zamro\u017cenie cen pr\u0105du, gazu i ciep\u0142a. Sejm zdecydowa\u0142\" src=\"https://i.iplsc.com/zamrozenie-cen-pradu-gazu-i-ciepla-sejm-zdecydowal/000I5SLV1M2H9SB4-C321.jpg\" /></a>W \u015brod\u0119 na posiedzeniu Sejmu odrzucono rz\u0105dow\u0105 ustaw\u0119 o zamro\u017ceniu cen energii. Z kolei przyj\u0119to projekt poselski, z\u0142o\u017cony przez sejmow\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 i skierowano go do prac komisyjnych. Wcze\u015bniej Koalicja Obywatelska w swojej ustawie wprowadzi\u0142a autopoprawk\u0119, kt\u00f3ra wykre\u015bli\u0142a sporne zapisy ws. energii z wiatru.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamrozenie-cen-pradu-gazu-i-ciepla-sejm-zdecydowal,nId,7192985", "date_published": "2023-12-06T12:39:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Najpierw listy, potem ludzie. Linie lotnicze maj\u0105 plan", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-najpierw-listy-potem-ludzie-linie-lotnicze-maja-plan,nId,7193181\"><img align=\"left\" alt=\"Najpierw listy, potem ludzie. Linie lotnicze maj\u0105 plan\" src=\"https://i.iplsc.com/najpierw-listy-potem-ludzie-linie-lotnicze-maja-plan/000I5SAGQKMINQSQ-C321.jpg\" /></a>Linie lotnicze Air New Zealand zam\u00f3wi\u0142y ca\u0142kowicie elektryczny samolot do obs\u0142ugi krajowych rejs\u00f3w w Nowej Zelandii. Maszyna ma realizowa\u0107 jedynie transport towarowy. Przedstawiciele przewo\u017anika nie wykluczaj\u0105 jednak, \u017ce je\u015bli pojazd si\u0119 sprawdzi, to w najbli\u017cszych latach w ten sam spos\u00f3b mo\u017cna b\u0119dzie transportowa\u0107 r\u00f3wnie\u017c ludzi. Dowiedz si\u0119 wi\u0119cej o elektrycznym samolocie, kt\u00f3ry ma by\u0107 wykorzystywany komercyjnie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-najpierw-listy-potem-ludzie-linie-lotnicze-maja-plan,nId,7193181", "date_published": "2023-12-06T12:13:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "My\u015bla\u0142, \u017ce go nie z\u0142api\u0105. Obrabowa\u0142 firm\u0119 w przebraniu klauna", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-myslal-ze-go-nie-zlapia-obrabowal-firme-w-przebraniu-klauna,nId,7193133\"><img align=\"left\" alt=\"My\u015bla\u0142, \u017ce go nie z\u0142api\u0105. Obrabowa\u0142 firm\u0119 w przebraniu klauna\" src=\"https://i.iplsc.com/myslal-ze-go-nie-zlapia-obrabowal-firme-w-przebraniu-klauna/000I5ROGA1DRSNUC-C321.jpg\" /></a>36-latek, pod os\u0142on\u0105 nocy, w\u0142ama\u0142 si\u0119 do jednej z firm i wykrad\u0142 kasetk\u0119 z pieni\u0119dzmi. W czasie incydentu wy\u0142ama\u0142 drzwi i uszkodzi\u0142 konstrukcj\u0119 budynku. My\u015bla\u0142, \u017ce pozostanie nieuchwytny, poniewa\u017c kradzie\u017cy dokona\u0142 w stroju klauna.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-myslal-ze-go-nie-zlapia-obrabowal-firme-w-przebraniu-klauna,nId,7193133", "date_published": "2023-12-06T12:06:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Polski \"Joker\". My\u015bla\u0142, \u017ce go nie namierz\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-polski-joker-myslal-ze-go-nie-namierza,nId,7193133\"><img align=\"left\" alt=\"Polski &quot;Joker&quot;. My\u015bla\u0142, \u017ce go nie namierz\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/polski-joker-myslal-ze-go-nie-namierza/000I5SC4Y17X3LTA-C321.jpg\" /></a>36-latek, pod os\u0142on\u0105 nocy, w\u0142ama\u0142 si\u0119 do jednej z firm i wykrad\u0142 kasetk\u0119 z pieni\u0119dzmi. W czasie incydentu wy\u0142ama\u0142 drzwi i uszkodzi\u0142 konstrukcj\u0119 budynku. My\u015bla\u0142, \u017ce pozostanie nieuchwytny, poniewa\u017c kradzie\u017cy dokona\u0142 w stroju klauna.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-polski-joker-myslal-ze-go-nie-namierza,nId,7193133", "date_published": "2023-12-06T12:06:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Matura 2024. Egzamin pr\u00f3bny z j\u0119zyka polskiego. Arkusz CKE z zadaniami", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-egzamin-probny-z-jezyka-polskiego-arkusz-cke-z-z,nId,7191079\"><img align=\"left\" alt=\"Matura 2024. Egzamin pr\u00f3bny z j\u0119zyka polskiego. Arkusz CKE z zadaniami \" src=\"https://i.iplsc.com/matura-2024-egzamin-probny-z-jezyka-polskiego-arkusz-cke-z-z/000I5L9UDQJK8ECK-C321.jpg\" /></a>Za tegorocznymi abiturientami pr\u00f3bna matura z j\u0119zyka polskiego na poziomie podstawowym. Do egzaminu przygotowanego przez Centraln\u0105 Komisj\u0119 Egzaminacyjn\u0105 przyst\u0105pili uczniowie w wielu szko\u0142ach w Polsce. Co pojawi\u0142o si\u0119 w pr\u00f3bnym te\u015bcie? Publikujemy arkusze CKE.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-egzamin-probny-z-jezyka-polskiego-arkusz-cke-z-z,nId,7191079", "date_published": "2023-12-06T12:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak grzmia\u0142 do pos\u0142\u00f3w PiS. Wy\u0142\u0105czono mu mikrofon", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-kolodziejczak-grzmial-do-poslow-pis-wylaczono-mu-mikr,nId,7193134\"><img align=\"left\" alt=\"Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak grzmia\u0142 do pos\u0142\u00f3w PiS. Wy\u0142\u0105czono mu mikrofon\" src=\"https://i.iplsc.com/michal-kolodziejczak-grzmial-do-poslow-pis-wylaczono-mu-mikr/000I5RNGUNOHGRKG-C321.jpg\" /></a>Gor\u0105ca dyskusja w Sejmie na temat zamro\u017cenia cen energii. W pewnym momencie na m\u00f3wnic\u0119 wyszed\u0142 Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak (KO), kt\u00f3ry zarzuca\u0142 pos\u0142om PiS nieradzenie sobie z przewidywaniem kryzys\u00f3w. Na jego s\u0142owa \u017cywo reagowali politycy partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. - Ja nie wiem, czy wy macie problemy z hormonami, czy z m\u00f3zgiem - powiedzia\u0142 Ko\u0142odziejczak. Gdy pose\u0142 KO przekroczy\u0142 przewidziany czas na zadanie pytania, wicemarsza\u0142ek Krzysztof Bosak (Konfederacja) wy\u0142\u0105czy\u0142 mu mikrofon i poprosi\u0142 o zej\u015bcie z m\u00f3wnicy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-kolodziejczak-grzmial-do-poslow-pis-wylaczono-mu-mikr,nId,7193134", "date_published": "2023-12-06T11:54:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kim Dzong Un spojrza\u0142 w dokumenty. Zacz\u0105\u0142 p\u0142aka\u0107 na oczach tysi\u0119cy \u015bwiadk\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kim-dzong-un-spojrzal-w-dokumenty-zaczal-plakac-na-oczach-ty,nId,7193101\"><img align=\"left\" alt=\"Kim Dzong Un spojrza\u0142 w dokumenty. Zacz\u0105\u0142 p\u0142aka\u0107 na oczach tysi\u0119cy \u015bwiadk\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/kim-dzong-un-spojrzal-w-dokumenty-zaczal-plakac-na-oczach-ty/000I5RJ7TC9BQRPA-C321.jpg\" /></a>Dyktator Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un rozp\u0142aka\u0142 si\u0119 podczas spotkania z tysi\u0105cami kobiet na Narodowym Kongresie Matek. Wszystko przez dane, kt\u00f3re mu przedstawiono - kraj komunistycznego przyw\u00f3dcy mierzy si\u0119 bowiem z powa\u017cnymi problemami demograficznymi, a na horyzoncie nie wida\u0107 prze\u0142omu. Emocjonalna reakcja dyktatora, przez niekt\u00f3re media okre\u015blana mianem teatralnej, mia\u0142a sk\u0142oni\u0107 p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie matki do podj\u0119cia wysi\u0142k\u00f3w na rzecz za\u017cegnania kryzysu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kim-dzong-un-spojrzal-w-dokumenty-zaczal-plakac-na-oczach-ty,nId,7193101", "date_published": "2023-12-06T11:45:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pose\u0142 krytykuje prace w Sejmie. \"Pojawi\u0142a si\u0119 zamra\u017carka\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-krytykuje-prace-w-sejmie-pojawila-sie-zamrazarka,nId,7193094\"><img align=\"left\" alt=\"Pose\u0142 krytykuje prace w Sejmie. &quot;Pojawi\u0142a si\u0119 zamra\u017carka&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/posel-krytykuje-prace-w-sejmie-pojawila-sie-zamrazarka/000I5RI9NPII2RMW-C321.jpg\" /></a>PiS domaga si\u0119 rozpocz\u0119cia prac nad rz\u0105dowym projektem ws. wakacji kredytowych. Pose\u0142 Zbigniew Ku\u017amiuk zawnioskowa\u0142 w \u015brod\u0119 o uzupe\u0142nienie porz\u0105dku obrad Sejmu o ten punkt.  - Mo\u017cna odnie\u015b\u0107 wra\u017cenie, \u017ce po zapewnieniu pana marsza\u0142ka o likwidacji &quot;zamra\u017carki w pana gabinecie&quot;, taka &quot;zamra\u017carka&quot; pojawia si\u0105 u przewodnicz\u0105cych komisji sejmowych - podkre\u015bli\u0142. Jak wyja\u015bni\u0142, projekt mia\u0142 by\u0107 procedowany w\u0142a\u015bnie podczas prac komisji, ale jej posiedzenie odwo\u0142ano. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-krytykuje-prace-w-sejmie-pojawila-sie-zamrazarka,nId,7193094", "date_published": "2023-12-06T11:37:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak: Mam w sobie co\u015b z Donalda Tuska, a on ze mnie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-kolodziejczak-mam-w-sobie-cos-z-donalda-tuska-a-on-ze,nId,7192959\"><img align=\"left\" alt=\"Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak: Mam w sobie co\u015b z Donalda Tuska, a on ze mnie\" src=\"https://i.iplsc.com/michal-kolodziejczak-mam-w-sobie-cos-z-donalda-tuska-a-on-ze/000I5QO5FEQJHUSI-C321.jpg\" /></a>- Donald Tusk by\u0142 pierwszym, kt\u00f3ry si\u0119 nie ba\u0142. To co\u015b, co go wyr\u00f3\u017cnia na tle innych. Bo trudno wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z kim\u015b, kto obawia si\u0119 zosta\u0107 przy\u0107mionym - powiedzia\u0142 nam Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak, szef AgroUnii i \u015bwie\u017co upieczony pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej. - &quot;Politico&quot; uzna\u0142o przecie\u017c, \u017ce to najbardziej wp\u0142ywowy cz\u0142owiek w Europie. A opr\u00f3cz tego ma co\u015b ze mnie, a ja z niego - uwa\u017ca. W wywiadzie dla Interii m.in. m\u00f3wi, \u017ce to Paulina Hennig-Kloska z Polski 2050 odpowiada za zapisy w ustawie wiatrakowej. Zdradza te\u017c, dlaczego ostatnio da\u0142 si\u0119...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-kolodziejczak-mam-w-sobie-cos-z-donalda-tuska-a-on-ze,nId,7192959", "date_published": "2023-12-06T11:34:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Paulina Hennig-Kloska \"twarz\u0105\" ustawy wiatrakowej. Dosta\u0142a kwiaty od pos\u0142\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-paulina-hennig-kloska-twarza-ustawy-wiatrakowej-dostala-kwia,nId,7193092\"><img align=\"left\" alt=\"Paulina Hennig-Kloska &quot;twarz\u0105&quot; ustawy wiatrakowej. Dosta\u0142a kwiaty od pos\u0142\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/paulina-hennig-kloska-twarza-ustawy-wiatrakowej-dostala-kwia/000I5RHYJW0AF93M-C321.jpg\" /></a>Paulina Hennig-Kloska z Polski 2050 by\u0142a w ostatnich dniach bezpo\u015brednio kojarzona z &quot;ustaw\u0105 wiatrakow\u0105&quot;, kt\u00f3rej przepisy dot. odnawianych \u017ar\u00f3de\u0142 energii ostatecznie nie znalaz\u0142y si\u0119 w projekcie o zamro\u017ceniu cen pr\u0105du. Wed\u0142ug doniesie\u0144 medialnych, zamieszanie wok\u00f3\u0142 wiatrak\u00f3w mia\u0142o kosztowa\u0107 j\u0105 utrat\u0119 obiecanej teki minister klimatu i \u015brodowiska. Podczas \u015brodowych obrad Sejmu to w\u0142a\u015bnie Hennig-Kloska prezentowa\u0142a stanowisko pos\u0142\u00f3w Szymona Ho\u0142owni do rz\u0105dowego projektu o cenach energii. - Kogo interesy reprezentuj\u0105 ludzie, kt\u00f3rzy nadal chc\u0105...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-paulina-hennig-kloska-twarza-ustawy-wiatrakowej-dostala-kwia,nId,7193092", "date_published": "2023-12-06T11:29:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Brawurowa operacja Ukrainy nad Wysp\u0105 W\u0119\u017cy. Rosjanie stracili bombowiec", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-brawurowa-operacja-ukrainy-nad-wyspa-wezy-rosjanie-stracili-,nId,7193033\"><img align=\"left\" alt=\"Brawurowa operacja Ukrainy nad Wysp\u0105 W\u0119\u017cy. Rosjanie stracili bombowiec\" src=\"https://i.iplsc.com/brawurowa-operacja-ukrainy-nad-wyspa-wezy-rosjanie-stracili/000I5QX9KTGSNWNG-C321.jpg\" /></a>Rosjanie stracili bombowiec Su-24M w rejonie Wyspy W\u0119\u017cy - informuje ukrai\u0144skie wojsko, chwal\u0105c si\u0119 brawurow\u0105 operacj\u0105. Do zniszczenia maszyny mia\u0142o bowiem doj\u015b\u0107 podczas pr\u00f3by przeprowadzenia ataku rakietowo-bombowego na terytorium obwodu odeskiego. Z danych publikowanych przez ukrai\u0144ski Sztab Generalny wynika, \u017ce to 324. maszyna, kt\u00f3r\u0105 okupant straci\u0142 od pocz\u0105tku wywo\u0142ania pe\u0142noskalowej wojny.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-brawurowa-operacja-ukrainy-nad-wyspa-wezy-rosjanie-stracili-,nId,7193033", "date_published": "2023-12-06T10:51:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Mia\u0142 zosta\u0107 dok\u0142adnie przeszukany. Nowe informacje w sprawie Maksymiliana F.", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-mial-zostac-dokladnie-przeszukany-nowe-informacje-w-sprawie-,nId,7193021\"><img align=\"left\" alt=\"Mia\u0142 zosta\u0107 dok\u0142adnie przeszukany. Nowe informacje w sprawie Maksymiliana F.\" src=\"https://i.iplsc.com/mial-zostac-dokladnie-przeszukany-nowe-informacje-w-sprawie/000I5QV82XL77DAD-C321.jpg\" /></a>44-letni Maksymilian F., kt\u00f3ry \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 mundurowych we Wroc\u0142awiu zosta\u0142 dwukrotnie przeszukany przez policyjne ekipy. Jedn\u0105 z czynno\u015bci zarejestrowa\u0142 monitoring i by\u0142a ona na tyle starannie przeprowadzona, \u017ce pewne jest, i\u017c nie mia\u0142 w\u00f3wczas przy sobie broni - informuje &quot;Rzeczpospolita&quot;. Najprawdopodobniej zab\u00f3jca ukry\u0142 j\u0105 wcze\u015bniej, gdy radiowozem transportowano go na komisariat. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-mial-zostac-dokladnie-przeszukany-nowe-informacje-w-sprawie-,nId,7193021", "date_published": "2023-12-06T10:38:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Dajcie o wiatrakach decydowa\u0107 samorz\u0105dom", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-dajcie-o-wiatrakach-decydowac-samorzadom,nId,7193023\"><img align=\"left\" alt=\"Dajcie o wiatrakach decydowa\u0107 samorz\u0105dom \" src=\"https://i.iplsc.com/dajcie-o-wiatrakach-decydowac-samorzadom/000I5R9A9IQ6P126-C321.jpg\" /></a>Szwejk mawia\u0142, \u017ce na dworcach krad\u0142o si\u0119, kradnie i b\u0119dzie krad\u0142o. Podobnie jest z lobbingiem. By\u0142 i b\u0119dzie woko\u0142o polityki, i jest jej oczywistym elementem. Problem zaczyna si\u0119 wtedy, gdy si\u0119 udaje, \u017ce go nie ma, albo go ukrywa. Tak jest w przypadku s\u0142awnego ju\u017c projektu &quot;ustawy wiatrakowej&quot;.  </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-dajcie-o-wiatrakach-decydowac-samorzadom,nId,7193023", "date_published": "2023-12-06T10:16:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niekontrolowany strza\u0142 na komendzie. Kula wylecia\u0142a przez okno", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niekontrolowany-strzal-na-komendzie-kula-wyleciala-przez-okn,nId,7193019\"><img align=\"left\" alt=\"Niekontrolowany strza\u0142 na komendzie. Kula wylecia\u0142a przez okno \" src=\"https://i.iplsc.com/niekontrolowany-strzal-na-komendzie-kula-wyleciala-przez-okn/000I5QVLS6GSNWNG-C321.jpg\" /></a>Na komisariacie w Radomiu dosz\u0142o do niekontrolowanego wystrza\u0142u - przekaza\u0142a Agnieszka Borkowska, rzeczniczka Prokuratury Okr\u0119gowej w Radomiu. Trwaj\u0105 czynno\u015bci w sprawie, przes\u0142uchano \u015bwiadk\u00f3w. Strza\u0142 zosta\u0142 oddany przez policjanta z ponad 20-letnim do\u015bwiadczeniem. - Komendant miejski w Radomiu wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie dyscyplinarne wobec funkcjonariusza - przekaza\u0142a Interii rzeczniczka prasowa Komendy Miejskiej Policji w Radomiu Justyna Ja\u015bkiewicz. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niekontrolowany-strzal-na-komendzie-kula-wyleciala-przez-okn,nId,7193019", "date_published": "2023-12-06T09:58:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wyzwanie przed polsk\u0105 armi\u0105. Przyk\u0142ad ukrai\u0144ski pokaza\u0142, \u017ce warto", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyzwanie-przed-polska-armia-przyklad-ukrainski-pokazal-ze-wa,nId,7192901\"><img align=\"left\" alt=\"Wyzwanie przed polsk\u0105 armi\u0105. Przyk\u0142ad ukrai\u0144ski pokaza\u0142, \u017ce warto\" src=\"https://i.iplsc.com/wyzwanie-przed-polska-armia-przyklad-ukrainski-pokazal-ze-wa/000I5QOFFKJ1HEIF-C321.jpg\" /></a>Mamy by\u0107 najsilniejsz\u0105 armi\u0105 l\u0105dow\u0105 w Europie. Na drodze do jej budowania pojawia si\u0119 jednak kilka znacz\u0105cych przeszk\u00f3d. To nie tylko kwestie finansowe, ale tak\u017ce zasob\u00f3w ludzkich. Na ten moment 200 tys. ludzi pod broni\u0105 to dla si\u0142 zbrojnych szklany sufit. Czy Polska potrzebuje 300-tysi\u0119cznego wojska i czy jeste\u015bmy w stanie je stworzy\u0107? Przyk\u0142ad ukrai\u0144ski pokaza\u0142, \u017ce mo\u017ce warto skupi\u0107 si\u0119 na innych aspektach.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wyzwanie-przed-polska-armia-przyklad-ukrainski-pokazal-ze-wa,nId,7192901", "date_published": "2023-12-06T09:38:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zamro\u017cenie cen energii. Do kiedy? Dwie opcje na sejmowym stole", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamrozenie-cen-energii-do-kiedy-dwie-opcje-na-sejmowym-stole,nId,7192997\"><img align=\"left\" alt=\"Zamro\u017cenie cen energii. Do kiedy? Dwie opcje na sejmowym stole\" src=\"https://i.iplsc.com/zamrozenie-cen-energii-do-kiedy-dwie-opcje-na-sejmowym-stole/000I5QSUPM04LLAN-C321.jpg\" /></a>Przed\u0142u\u017cenie zamro\u017cenia cen energii to rzecz pewna. Niewiadom\u0105 pozostaje jednak to, do kiedy odbiorcy b\u0119d\u0105 mogli korzysta\u0107 z obowi\u0105zuj\u0105cych obecnie stawek. Sejm w \u015brod\u0119 zajmuje si\u0119 bowiem dwoma projektami. Jeden, rz\u0105dowy, zak\u0142ada zamro\u017cenie cen przez ca\u0142y 2024 rok. Drugi, poselski, z\u0142o\u017cony przez sejmow\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107, m\u00f3wi o zamro\u017ceniu cen do 30 czerwca 2024 roku. Niezale\u017cnie od tego, kt\u00f3re zmiany zostan\u0105 przyj\u0119te przez parlament, na ko\u0144cu legislacyjnej \u015bcie\u017cki b\u0119d\u0105 potrzebowa\u0142y podpisu prezydenta.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamrozenie-cen-energii-do-kiedy-dwie-opcje-na-sejmowym-stole,nId,7192997", "date_published": "2023-12-06T09:22:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ze\u0142enski mia\u0142 walczy\u0107 w Senacie USA o miliardy. Nagle odwo\u0142a\u0142 spotkanie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-mial-walczyc-w-senacie-usa-o-miliardy-nagle-odwolal,nId,7192966\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski mia\u0142 walczy\u0107 w Senacie USA o miliardy. Nagle odwo\u0142a\u0142 spotkanie\" src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-mial-walczyc-w-senacie-usa-o-miliardy-nagle-odwolal/000I5QFRF6I546KC-C321.jpg\" /></a>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski niespodziewanie odwo\u0142a\u0142 spotkanie online z ameryka\u0144skimi senatorami. Podczas wtorkowej przemowy mia\u0142 powalczy\u0107 o miliardy dolar\u00f3w pomocy dla ukrai\u0144skiego wojska, jednak nagle przekazano, \u017ce do rozmowy nie dojdzie. - Ze\u0142e\u0144ski nie by\u0142 w stanie przyby\u0107, co\u015b sta\u0142o si\u0119 w ostatniej chwili - m\u00f3wi\u0142 przyw\u00f3dca senackiej wi\u0119kszo\u015bci w USA Chuck Schumer. Z kolei szef ukrai\u0144skiego MON stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;to jest wojna, sytuacja si\u0119 zmienia&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-mial-walczyc-w-senacie-usa-o-miliardy-nagle-odwolal,nId,7192966", "date_published": "2023-12-06T09:12:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ceny chleba bij\u0105 rekordy. Szybszy wzrost notuj\u0105 jedynie dwa kraje w Europie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ceny-chleba-bija-rekordy-szybszy-wzrost-notuja-jedynie-dwa-k,nId,7188773\"><img align=\"left\" alt=\"Ceny chleba bij\u0105 rekordy. Szybszy wzrost notuj\u0105 jedynie dwa kraje w Europie\" src=\"https://i.iplsc.com/ceny-chleba-bija-rekordy-szybszy-wzrost-notuja-jedynie-dwa-k/000I5LOPJC6TMMDV-C321.jpg\" /></a>W 2015 roku kilogram chleba kosztowa\u0142 \u015brednio 3,3 z\u0142. W momencie eskalacji konfliktu w Ukrainie by\u0142o to ju\u017c 4,2 z\u0142. Obecnie, mimo spadk\u00f3w cen na rynku zbo\u017ca i energii, za kilogram chleba trzeba zap\u0142aci\u0107 ponad 7 z\u0142. Co nap\u0119dza tak znacz\u0105ce wzrosty, mimo zerowej stawki VAT na \u017cywno\u015b\u0107 i zamro\u017conych cen pr\u0105du? Czy w przysz\u0142ym roku cena kilograma chleba mo\u017ce przekroczy\u0107 zaporow\u0105 granic\u0119 10 z\u0142?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ceny-chleba-bija-rekordy-szybszy-wzrost-notuja-jedynie-dwa-k,nId,7188773", "date_published": "2023-12-06T08:51:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Koronawirus. Tysi\u0105ce zaka\u017ce\u0144 w Polsce. Nowy wariant szczepionki dost\u0119pny", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-koronawirus-chiny/news-koronawirus-tysiace-zakazen-w-polsce-nowy-wariant-szczepionk,nId,7192948\"><img align=\"left\" alt=\"Koronawirus. Tysi\u0105ce zaka\u017ce\u0144 w Polsce. Nowy wariant szczepionki dost\u0119pny\" src=\"https://i.iplsc.com/koronawirus-tysiace-zakazen-w-polsce-nowy-wariant-szczepionk/000I5QOCJB0YVIW3-C321.jpg\" /></a>Od 6 grudnia dost\u0119pne s\u0105 szczepienia przeciw COVID-19 preparatem Nuvaxovid. Preparat zaktualizowano o dominuj\u0105cy obecnie wariat Kraken. Jak wynika z danych Ministerstwa Zdrowia, w Polsce odnotowano minionej doby ponad cztery tys. zaka\u017ce\u0144. Natomiast w \u015brod\u0119 podano, \u017ce nowych zaka\u017ce\u0144 jest ponad dwa tys. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-koronawirus-chiny/news-koronawirus-tysiace-zakazen-w-polsce-nowy-wariant-szczepionk,nId,7192948", "date_published": "2023-12-06T08:50:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niebezpieczne powietrze. Og\u0142oszono alert RCB", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-niebezpieczne-powietrze-ogloszono-alert-rcb,nId,7192999\"><img align=\"left\" alt=\"Niebezpieczne powietrze. Og\u0142oszono alert RCB\" src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczne-powietrze-ogloszono-alert-rcb/000I5QR62CJNOII3-C321.jpg\" /></a>Gwa\u0142townie pogorszy\u0142a si\u0119 jako\u015b\u0107 powietrza na po\u0142udniu Polski. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa og\u0142osi\u0142o alert zwi\u0105zany z prognozowan\u0105 z\u0142\u0105 jako\u015bci\u0105 powietrza w zakresie py\u0142u zawieszonego PM10. Z powodu smogu specjali\u015bci odradzaj\u0105 mieszka\u0144com niekt\u00f3rych powiat\u00f3w aktywno\u015b\u0107 na zewn\u0105trz. Przed smogiem ostrzega r\u00f3wnie\u017c Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Sprawd\u017a, gdzie w \u015brod\u0119 rano jako\u015b\u0107 powietrza jest najgorsza.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-niebezpieczne-powietrze-ogloszono-alert-rcb,nId,7192999", "date_published": "2023-12-06T08:43:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Gro\u017any wypadek w Warszawie. Zderzenie dw\u00f3ch autobus\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-grozny-wypadek-w-warszawie-zderzenie-dwoch-autobusow,nId,7192946\"><img align=\"left\" alt=\"Gro\u017any wypadek w Warszawie. Zderzenie dw\u00f3ch autobus\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/grozny-wypadek-w-warszawie-zderzenie-dwoch-autobusow/000I5QC46X50JPYQ-C321.jpg\" /></a>Zderzenie dw\u00f3ch autobus\u00f3w na Pradze-P\u00f3\u0142noc w Warszawie. W wyniku zdarzenia jeden z kierowc\u00f3w zosta\u0142 zakleszczony w poje\u017adzie. Do jego wydostania s\u0142u\u017cby wykorzysta\u0142y specjalistyczny sprz\u0119t. Na szcz\u0119\u015bcie w momencie wypadku autokary nie przewozi\u0142y pasa\u017cer\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-grozny-wypadek-w-warszawie-zderzenie-dwoch-autobusow,nId,7192946", "date_published": "2023-12-06T08:38:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Policjanci \u017cegnaj\u0105 zabitych koleg\u00f3w. Pokazano zdj\u0119cia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policjanci-zegnaja-zabitych-kolegow-pokazano-zdjecia,nId,7192936\"><img align=\"left\" alt=\"Policjanci \u017cegnaj\u0105 zabitych koleg\u00f3w. Pokazano zdj\u0119cia\" src=\"https://i.iplsc.com/policjanci-zegnaja-zabitych-kolegow-pokazano-zdjecia/000I5PPEHJBYVL9J-C321.jpg\" /></a>Policja odda\u0142a ho\u0142d zabitym policjantom - asp. szt. Ireneuszowi Michalakowi i asp. szt. Danielowi \u0141uczy\u0144skiemu, opublikowano r\u00f3wnie\u017c zdj\u0119cia m\u0119\u017cczyzn. Funkcjonariusze zgin\u0119li w wyniku obra\u017ce\u0144 po postrzeleniu przez Maksymiliana F. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-policjanci-zegnaja-zabitych-kolegow-pokazano-zdjecia,nId,7192936", "date_published": "2023-12-06T08:36:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Matura 2024 na horyzoncie. Ruszaj\u0105 egzaminy pr\u00f3bne. W \u015brod\u0119 j\u0119zyk polski", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-na-horyzoncie-ruszaja-egzaminy-probne-w-srode-je,nId,7192925\"><img align=\"left\" alt=\"Matura 2024 na horyzoncie. Ruszaj\u0105 egzaminy pr\u00f3bne. W \u015brod\u0119 j\u0119zyk polski\" src=\"https://i.iplsc.com/matura-2024-na-horyzoncie-ruszaja-egzaminy-probne-w-srode-je/000I5PH3KWTFN003-C321.jpg\" /></a>Wystartowa\u0142y grudniowe matury pr\u00f3bne przed egzaminem g\u0142\u00f3wnym w 2024 roku. Ju\u017c o godzinie 9 w wielu szko\u0142ach w naszym kraju uczniowie rozpocz\u0119li prac\u0119 z arkuszem z j\u0119zyka polskiego. W czwartek powalcz\u0105 z zadaniami z matematyki, a na koniec zmierz\u0105 si\u0119 z j\u0119zykiem angielskim.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-matura-2024/news-matura-2024-na-horyzoncie-ruszaja-egzaminy-probne-w-srode-je,nId,7192925", "date_published": "2023-12-06T08:19:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wyb\u00f3r Donalda Tuska na premiera. Jest godzina g\u0142osowania w Sejmie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wybor-donalda-tuska-na-premiera-jest-godzina-glosowania-w-se,nId,7192933\"><img align=\"left\" alt=\"Wyb\u00f3r Donalda Tuska na premiera. Jest godzina g\u0142osowania w Sejmie\" src=\"https://i.iplsc.com/wybor-donalda-tuska-na-premiera-jest-godzina-glosowania-w-se/000I5PX06OUBXR1T-C321.jpg\" /></a>G\u0142osowanie nad wotum zaufania dla rz\u0105du Mateusza Morawieckiego odb\u0119dzie si\u0119 11 grudnia o godz. 15:00 - wynika z harmonogramu prac Sejmu. Tego samego dnia, pi\u0119\u0107 godzin p\u00f3\u017aniej, izba ni\u017csza ma wskaza\u0107 na szefa rz\u0105du Donalda Tuska.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wybor-donalda-tuska-na-premiera-jest-godzina-glosowania-w-se,nId,7192933", "date_published": "2023-12-06T07:47:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Gor\u0105cy dzie\u0144 w Sejmie. Relacja na \u017cywo", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-goracy-dzien-w-sejmie-relacja-na-zywo,nzId,5061\"><img align=\"left\" alt=\"Gor\u0105cy dzie\u0144 w Sejmie. Relacja na \u017cywo\" src=\"https://i.iplsc.com/goracy-dzien-w-sejmie-relacja-na-zywo/000I5PSQ0NCPKPT2-C321.jpg\" /></a>Na godzin\u0119 9 Sejm zaplanowano rozpocz\u0119cie obrad Sejmu. Na dzi\u015b zaplanowano m.in. czytania projekt\u00f3w ustaw ws. zamro\u017cenia cen pr\u0105du, gazu i ciep\u0142a. Zapraszamy do \u015bledzenia relacji na \u017cywo.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-goracy-dzien-w-sejmie-relacja-na-zywo,nzId,5061", "date_published": "2023-12-06T07:42:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "USA: Miliardy dolar\u00f3w dla Ukrainy. Projekt trafi do Senatu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-usa-miliardy-dolarow-dla-ukrainy-projekt-trafi-do-senatu,nId,7191531\"><img align=\"left\" alt=\"USA: Miliardy dolar\u00f3w dla Ukrainy. Projekt trafi do Senatu\" src=\"https://i.iplsc.com/usa-miliardy-dolarow-dla-ukrainy-projekt-trafi-do-senatu/000GNYO6USI41U9O-C321.jpg\" /></a>Projekt ustawy zawieraj\u0105cy przekazanie ponad 61 mld dolar\u00f3w na wydatki zwi\u0105zane z dalsz\u0105 pomoc\u0105 dla Ukrainy w \u015brod\u0119 trafi do ameryka\u0144skiego Senatu - zapowiedzia\u0142 lider Demokrat\u00f3w Chuck Schumer. Ma to by\u0107 spos\u00f3b na z\u0142amanie impasu wok\u00f3\u0142 tej kwestii. Senator wyja\u015bni\u0142 te\u017c, \u017ce prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wbrew planom nie wyst\u0105pi na wtorkowym briefingu z powodu &quot;sprawy, kt\u00f3ra pojawi\u0142a si\u0119 w ostatniej chwili&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-usa-miliardy-dolarow-dla-ukrainy-projekt-trafi-do-senatu,nId,7191531", "date_published": "2023-12-06T06:51:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Choinka w Mediolanie budzi kontrowersje. \"Jest troch\u0119 dziwna\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-choinka-w-mediolanie-budzi-kontrowersje-jest-troche-dziwna,nId,7192890\"><img align=\"left\" alt=\"Choinka w Mediolanie budzi kontrowersje. &quot;Jest troch\u0119 dziwna&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/choinka-w-mediolanie-budzi-kontrowersje-jest-troche-dziwna/000I5PBHT5AYY05O-C321.jpg\" /></a>W Galerii Wiktora Emanuela II w Mediolanie postawiono choink\u0119. Bo\u017conarodzeniowe drzewo nie spotka\u0142o si\u0119 jednak z pozytywnym odbiorem. Sk\u0142adowisko walizek jak na lotnisku, brzydota, \u017cenada - uwa\u017caj\u0105 mieszka\u0144cy i tury\u015bci. Sam burmistrz miasta przyzna\u0142, \u017ce choinka &quot;jest troch\u0119 dziwna&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-choinka-w-mediolanie-budzi-kontrowersje-jest-troche-dziwna,nId,7192890", "date_published": "2023-12-06T06:17:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Co ze Stref\u0105 Gazy po pokonaniu Hamasu? Zdecydowana deklaracja", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-co-ze-strefa-gazy-po-pokonaniu-hamasu-zdecydowana-deklaracja,nId,7191556\"><img align=\"left\" alt=\"Co ze Stref\u0105 Gazy po pokonaniu Hamasu? Zdecydowana deklaracja\" src=\"https://i.iplsc.com/co-ze-strefa-gazy-po-pokonaniu-hamasu-zdecydowana-deklaracja/000I5PBWOWIVVP10-C321.jpg\" /></a>Po pokonaniu Hamasu Stref\u0119 Gazy powinna rozbroi\u0107 izraelska armia, a nie si\u0142y mi\u0119dzynarodowe - stwierdzi\u0142 premier Izraela Beniamin Netanjahu, cytowany przez &quot;Times of Israel&quot;. Szef rz\u0105du w Tel Awiwie ju\u017c wielokrotnie sugerowa\u0142, \u017ce to jego \u017co\u0142nierze przejm\u0105 kontrol\u0119 nad tym terytorium. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-co-ze-strefa-gazy-po-pokonaniu-hamasu-zdecydowana-deklaracja,nId,7191556", "date_published": "2023-12-06T05:59:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Donald Trump zapowiada: Nie b\u0119d\u0119 dyktatorem, poza pierwszym dniem", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-zapowiada-nie-bede-dyktatorem-poza-pierwszym-dn,nId,7192881\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump zapowiada: Nie b\u0119d\u0119 dyktatorem, poza pierwszym dniem\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-zapowiada-nie-bede-dyktatorem-poza-pierwszym-dn/000I5PAX1QN3H46K-C321.jpg\" /></a>- Nie b\u0119d\u0119 dyktatorem, poza pierwszym dniem, kiedy zamkn\u0119 granice i b\u0119d\u0119 wydobywa\u0107 rop\u0119 naftow\u0105 - powiedzia\u0142 we wtorek Donald Trump podczas wywiadu dla telewizji Fox News. Polityk przypisa\u0142 sobie ponadto wiele sukces\u00f3w, nawet tych, kt\u00f3re nie mia\u0142y miejsca podczas jego kadencji. Doda\u0142, \u017ce gdyby by\u0142 prezydentem nie dosz\u0142oby do wojny w Ukrainie. By\u0142y prezydent USA oceni\u0142 r\u00f3wnie\u017c obecnego przyw\u00f3dc\u0119 Joe Bidena. Zapowiedzia\u0142, \u017ce ten nie dotrwa do wybor\u00f3w, poniewa\u017c jest w s\u0142abej kondycji fizycznej i umys\u0142owej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-zapowiada-nie-bede-dyktatorem-poza-pierwszym-dn,nId,7192881", "date_published": "2023-12-06T05:45:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zwrot w sprawie wiatrak\u00f3w. W Sejmie z\u0142o\u017cono autopoprawk\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-w-sprawie-wiatrakow-w-sejmie-zlozono-autopoprawke,nId,7192877\"><img align=\"left\" alt=\"Zwrot w sprawie wiatrak\u00f3w. W Sejmie z\u0142o\u017cono autopoprawk\u0119 \" src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-w-sprawie-wiatrakow-w-sejmie-zlozono-autopoprawke/000I5PA71DQMXR5D-C321.jpg\" /></a>Na stronach Sejmu pojawi\u0142a si\u0119 informacja o wniesieniu autopoprawki do projektu ustawy pos\u0142\u00f3w KO i Polski 2050-TD, maj\u0105cej na celu wsparcie odbiorc\u00f3w pr\u0105du, gazu i ciep\u0142a. Wynika z niej, \u017ce wykre\u015bla ona z projektu przepisy dotycz\u0105ce elektrowni wiatrowych. Projekt z\u0142o\u017cy\u0142 klub Koalicji Obywatelskiej, a reprezentantem wnioskodawc\u00f3w by\u0142 pose\u0142 Krzysztof Gadowski. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-w-sprawie-wiatrakow-w-sejmie-zlozono-autopoprawke,nId,7192877", "date_published": "2023-12-06T05:28:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia", "album": "Wydarzenia Interia", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]