[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T20:00:00+00:00", "description": "Sezon w &quot;kontenerach&quot; rozpocz\u0119ty.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150331-spektakl_z_ogniem_przyciagnal_nad_warte_tlumy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spektakl z ogniem przyci\u0105gn\u0105\u0142 nad Wart\u0119 t\u0142umy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T19:30:00+00:00", "description": "W akcji bra\u0142 udzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150330-powazny_wypadek_rowerzystka_byla_reanimowana_po_zderzeniu_z_motocyklista?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cny wypadek. Rowerzystka by\u0142a reanimowana po zderzeniu z motocyklist\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T19:00:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w sobot\u0119 po po\u0142udniu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150329-quad_uderzyl_w_drzewo_kierowcy_nie_udalo_sie_uratowac?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quad uderzy\u0142 w drzewo. Kierowcy nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T18:30:00+00:00", "description": "Dosz\u0142o do po\u017caru.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150328-ciemny_dym_nad_miastem?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ciemny dym nad miastem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T18:15:00+00:00", "description": "Pod Poznaniem.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150327-mezczyzna_wyskoczyl_z_okna_mieszkania_na_drugim_pietrze?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna wyskoczy\u0142 z okna mieszkania na drugim pi\u0119trze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T18:00:00+00:00", "description": "Dosz\u0142o do po\u017caru.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150326-dzialania_strazakow_przy_magazynach_na_wieruszowskiej?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzia\u0142ania stra\u017cak\u00f3w przy magazynach na Wieruszowskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T16:30:00+00:00", "description": "Stra\u017cacy uczcili pami\u0119\u0107 zmar\u0142ego dzi\u015b kolegi.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150320-w_calym_kraju_zawyly_syreny?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ca\u0142ym kraju zawy\u0142y syreny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T16:00:00+00:00", "description": "Na Kra\u0144cowej.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150325-nietypowe_zgloszenie_wplynelo_do_poznanskich_policjantow_ktos_widzial_czarna_pantere?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowe zg\u0142oszenie wp\u0142yn\u0119\u0142o do pozna\u0144skich policjant\u00f3w. Kto\u015b widzia\u0142... czarn\u0105 panter\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T15:30:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w sobot\u0119 po po\u0142udniu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150324-akcja_sluzb_w_jednym_z_poznanskich_sklepow_nie_zyje_mezczyzna?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja s\u0142u\u017cb w jednym z pozna\u0144skich sklep\u00f3w. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T15:00:00+00:00", "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150307-policjanci_publikuja_zdjecia_i_szukaja_tego_mezczyzny?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci publikuj\u0105 zdj\u0119cia i szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T14:50:00+00:00", "description": "Nagrywali materia\u0142 do znanego programu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150323-ekipa_telewizyjna_na_poznanskim_starym_rynku?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekipa telewizyjna na pozna\u0144skim Starym Rynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T14:40:00+00:00", "description": "Wysz\u0142a z domu i od kilku godzin nie kontaktowa\u0142a si\u0119 z bliskimi.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150322-zaginela_10_latka?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0119\u0142a 10-latka!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T14:30:00+00:00", "description": "Mia\u0142 narkotyki.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150321-policjanci_przeszukali_mieszkanie_24_latka_przypuszczenia_sie_potwierdzily?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjanci przeszukali mieszkanie 24-latka. Przypuszczenia si\u0119 potwierdzi\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T14:15:00+00:00", "description": "Stra\u017cacy uczcz\u0105 pami\u0119\u0107 zmar\u0142ego dzi\u015b kolegi.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150320-w_calym_kraju_o_1800_zawyja_syreny?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ca\u0142ym kraju o 18:00  zawyj\u0105 syreny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T14:00:00+00:00", "description": "To ankieterzy.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150310-uwaga_moga_pukac_do_drzwi_poznaniakow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga! Mog\u0105 puka\u0107 do drzwi poznaniak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T13:45:00+00:00", "description": "Na ul. Urszuli Led\u00f3chowskiej w Poznaniu.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150319-siedem_strazackich_zastepow_walczy_z_pozarem_domu_dwie_osoby_trafily_do_szpitala?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siedem stra\u017cackich zast\u0119p\u00f3w walczy z po\u017carem domu. Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T13:15:00+00:00", "description": "Rodzina nie mog\u0142a si\u0119 z nim skontaktowa\u0107.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150318-strazacy_weszli_do_mieszkania_przez_balkon_znaleziono_zwloki_mezczyzny?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017cacy weszli do mieszkania przez balkon. Znaleziono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T13:00:00+00:00", "description": "Ju\u017c od 1 maja.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150317-kolej_z_ponad_120_historia_wyrusza_w_trase?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolej z ponad 120 histori\u0105 wyrusza w tras\u0119!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T13:00:00+00:00", "description": "Ju\u017c od 1 maja.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150317-kolej_z_ponad_120_letnia_historia_wyrusza_w_trase?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolej z ponad 120-letni\u0105 histori\u0105 wyrusza w tras\u0119!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T12:45:00+00:00", "description": "Na Szczepankowie.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150316-dzialania_sluzb_w_jednym_z_poznanskich_komisow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb w jednym z pozna\u0144skich komis\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T12:30:00+00:00", "description": "Zosta\u0142a ju\u017c ukarana.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150315-kierujaca_nissanem_prawie_staranowala_mezczyzne_na_przejsciu_dla_pieszych?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kieruj\u0105ca Nissanem prawie staranowa\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119 na przej\u015bciu dla pieszych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T12:00:00+00:00", "description": "Maj\u0105 zapewni\u0107 bezpiecze\u0144stwo.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150314-pkp_inwestuje_w_wielkopolsce_beda_nowe_urzadzenia?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP inwestuje w Wielkopolsce. B\u0119d\u0105 nowe urz\u0105dzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T11:30:00+00:00", "description": "W pi\u0105tek, 26 kwietnia mi\u0119dzynarodowa agencja Fitch Ratings potwierdzi\u0142a rating Poznania na poziomie A- z prognoz\u0105 stabiln\u0105. To najwy\u017csza mo\u017cliwa ocena, jak\u0105 mo\u017ce ona przyzna\u0107 polskim samorz\u0105dom - r\u00f3wna ocenie wiarygodno\u015bci kredytowej kraju.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150308-fitch_wyniki_finansowe_poznania_wciaz_na_wysokim_poziomie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fitch: wyniki finansowe Poznania wci\u0105\u017c na wysokim Poziomie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T10:30:00+00:00", "description": "Chodzi o szkody w okolicach nowego lasu kieszonkowego.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150313-wiedza_juz_kto_to_jest_licza_ze_wandal_zglosi_sie_sam?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiedz\u0105 ju\u017c kto to jest. Licz\u0105, \u017ce wandal zg\u0142osi si\u0119 sam", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T10:00:00+00:00", "description": "Zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150312-akcja_sluzb_w_centrum_poznania?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja s\u0142u\u017cb w centrum Poznania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T09:45:00+00:00", "description": "Pozna\u0144ska Nagroda Fotograficzna to nowy, og\u00f3lnopolski, coroczny konkurs fotografii prasowej i dokumentalnej.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150309-autor_zdjecia_z_ulicy_opolskiej_jednym_z_laureatow_nowej_poznanskiej_nagrody?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autor zdj\u0119cia z ulicy Opolskiej jednym z laureat\u00f3w nowej pozna\u0144skiej nagrody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T09:15:00+00:00", "description": "Zas\u0142ab\u0142 w komorze dymowej.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150311-tragedia_podczas_cwiczen_nie_zyje_strazak?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia podczas \u0107wicze\u0144. Nie \u017cyje stra\u017cak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T09:00:00+00:00", "description": "Daleko nie odjecha\u0142a.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150306-53_latka_z_ponad_3_promilami_uciekala_z_miejsca_kolizji?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "53-latka z ponad 3 promilami ucieka\u0142a z miejsca kolizji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T08:30:00+00:00", "description": "Warto wiedzie\u0107.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150305-wieczorynka_zmienila_adres?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wieczorynka zmieni\u0142a adres!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T08:00:00+00:00", "description": "B\u0119dzie mi\u0119dzy innymi parada ulicami miasta.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150304-w_sobote_w_poznaniu_zaroi_sie_od_motocyklistow?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W sobot\u0119 w Poznaniu zaroi si\u0119 od motocyklist\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T07:30:00+00:00", "description": "Kierowcy w najbli\u017cszym czasie musz\u0105 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c liczy\u0107 z utrudnieniami.", "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-150303-duze_zmiany_na_jednym_z_poznanskich_skrzyzowan_tramwaje_musialy_zmienic_trasy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ce zmiany na jednym z pozna\u0144skich skrzy\u017cowa\u0144. Tramwaje musia\u0142y zmieni\u0107 trasy!", "user": null, "vote": 0}]