[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T22:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/bog-sedzia-czy-ojciec-surowy-i-wymagajacy-czy-troskliwy-i-wspierajacy,2803910", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/27/eceebf06a6597471098828ad9c564f6d/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_4520003_XL.jpg", "title": "B\u00f3g s\u0119dzia czy ojciec, surowy i wymagaj\u0105cy czy troskliwy i wspieraj\u0105cy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T18:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/wielki-sukces-polakow-polsko-finska-druzyna-w-scislej-czolowce-podczas-najwiekszych-cwiczen-cyberobrony-nato,2803880", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/27/e8ad4eaa2af6f5406747fff06d03f8bd/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_222477642_XL.jpg", "title": "Wielki sukces Polak\u00f3w. Polsko-fi\u0144ska dru\u017cyna w \u015bcis\u0142ej czo\u0142\u00f3wce podczas najwi\u0119kszych \u0107wicze\u0144 cyberobrony NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T16:30:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-comastri-w-10-rocznice-kanonizacji-za-co-kochamy-sw-jana-pawla-ii,2803844", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/27/59a7fcba951429311920f8cc3c2fb988/jpg/deon/rss-thumbnail/Messa3.jpg", "title": "Kard. Comastri w 10. rocznic\u0119 kanonizacji: Za co kochamy \u015bw. Jana Paw\u0142a II?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T15:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/synoptyk-imgw-pogoda-sie-poprawia--ladna-sobota-zapowiedzia-jeszcze-pogodniejszej-niedzieli,2803829", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/27/a30f3798b9eabcdbe7297acc9dc5d911/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_9647506_XL_20240427151754.jpg", "title": "Synoptyk IMGW: Pogoda si\u0119 poprawia \u2013 \u0142adna sobota zapowiedzi\u0105 jeszcze pogodniejszej niedzieli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T14:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-papiez-nie-zostawiajcie-seniorow-samych-nie-wystarcza-programy-pomocy,2803802", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/27/fb679e0520544b1a79ae5c86197bb172/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11304291.jpg", "title": "Watykan/ Papie\u017c: nie zostawiajcie senior\u00f3w samych, nie wystarcz\u0105 programy pomocy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T13:30:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/czechy-zrekonstruowano-twarz-sw-wojciecha-z-x-wieku,2803769", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/27/67e99c62abf393f32475494b93d977c9/jpg/deon/rss-thumbnail/Zrzut%20ekranu%20(544)_20240427140426.jpg", "title": "Czechy: zrekonstruowano twarz \u015bw. Wojciecha z X wieku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T12:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/olsztyn-powstala-nowa-noclegownia-dla-osob-w-kryzysie-bezdomnosci,2803754", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/27/e6d3fa35f590f86af7c67f78bdaf7431/jpg/deon/rss-thumbnail/24426370.jpg", "title": "Olsztyn/ Powsta\u0142a nowa noclegownia dla os\u00f3b w kryzysie bezdomno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T09:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/z-gajow-oliwnych-nalezacych-do-sanktuarium-w-fatimie-pozyskano-w-2023-roku-13-ton-oliwy,2803535", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/26/f89fa22a93c0d4bdddbe9fe00b9392b8/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_649469794_XL.jpg", "title": "Z gaj\u00f3w oliwnych nale\u017c\u0105cych do sanktuarium w Fatimie pozyskano w 2023 roku 13 ton oliwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T08:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/chiny-sekretarz-stanu-usa-mamy-dowody-na-to-ze-chiny-ingeruja-w-amerykanskie-wybory,2803493", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/26/6286bf5b40aa501b5a85cd390ffdbe70/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_81555900_XL.jpg", "title": "Chiny/ Sekretarz stanu USA: mamy dowody na to, \u017ce Chiny ingeruj\u0105 w ameryka\u0144skie wybory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T07:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/bylismy-przekonani-o-swietosci-jana-pawla-ii--wspomina-kard-stanislaw-dziwisz,2803448", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/26/bf602418b69e491044753dc1c6badff3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_45787809_XL.jpg", "title": "Byli\u015bmy przekonani o \u015bwi\u0119to\u015bci Jana Paw\u0142a II \u2013 wspomina kard. Stanis\u0142aw Dziwisz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T05:02:10+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/logika-rzecznika,2803142", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/27/d06b0b96414d43676966844b3519195a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_178968790_XL.jpg", "title": "Logika rzecznika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T05:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/swiety-jan-pawel-ii--papiez-milosierdzia,2803553", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/27/ee4f62aa891dfa59d84cb101d5ef37fc/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_45997209_XL.jpg", "title": "\u015awi\u0119ty Jan Pawe\u0142 II \u2013 \u2018papie\u017c mi\u0142osierdzia\u2019", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-27T04:00:00+00:00", "description": "", "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/pracujesz-dla-jezusa-a-nie-dla-pieniedzy-to-nic-innego-jak-przemoc,2802353", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/4/25/ff318e95bbb6ba4162fce368322395da/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_469108708_XL.jpg", "title": "\"Pracujesz dla Jezusa, a nie dla pieni\u0119dzy\". To nic innego, jak przemoc", "user": null, "vote": 0}]