[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T20:45:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOQTVaeFNxeWl5NHhJb3o0aU1pM0dNdlBrYkpfb3R2U1otSi1UcHphaGc2M1FHbC02TUQ1Vi1RZDRHREhUUXFIdkZZNGJfRV9pQlpmVDVFWFRsZ3FhaXhPVU8xZFRmcGpNUHJFWlV3U0dnb2tGWFM3bzZfdHpQOEhLTEg5TVpMVllDY2RoVkRiS0hpa2lIbGNQR3k0RUFDSDFTM0gtWW9sRHBMR3Nsd1daWlRjMGtzZncxRXk4UU9EVnVsaDTSAcgBQVVfeXFMTWtBRFB0TW81Tk1LUkNxaFgyZUNuTUtYdnVpX01XN1U2aFRPVlFGOU9XRkdtcFpzaDg5NzRoX25yU0pIYlBTck9WaU1welpJTFFtZ2tkSTUySTJULWNPS3AzYURtZ1NnbDIwdjlBVk9HbTcwS0lpSThQY1AxTDFVSjRhSld5cXFjOGk2R1h1bjNzQW9JRGlEb3JwUGdBZl9FM0RYWFR5ejdzYno5WDAtbzR5Mkh1VE1RSGg1RDJWcmtYSnUyT2NGNmI?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak szczerze o uzale\u017cnieniach i relacji z \u017con\u0105. \u201eBy\u0142em strasznym cz\u0142owiekiem\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF MAXX</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPaHVwYThfQU1TWHdlMWt6VExrRVctZ0NiSmNuTmhOb2VvUjRzNW1HdWxTaWRUekR3a01mTmVlMTNISDEzSDVYLVdlME1zT0FyZUo5ZkZaUmFBUXVLSEFmTnRuaFBUUmYwbzNqMElFNjdpWS05cFVwTmJEd1FPM3BNMFhyUW1OU",
        "id": 1716385,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOQTVaeFNxeWl5NHhJb3o0aU1pM0dNdlBrYkpfb3R2U1otSi1UcHphaGc2M1FHbC02TUQ1Vi1RZDRHREhUUXFIdkZZNGJfRV9pQlpmVDVFWFRsZ3FhaXhPVU8xZFRmcGpNUHJFWlV3U0dnb2tGWFM3bzZfdHpQOEhLTEg5TVpMVllDY2RoVkRiS0hpa2lIbGNQR3k0RUFDSDFTM0gtWW9sRHBMR3Nsd1daWlRjMGtzZncxRXk4UU9EVnVsaDTSAcgBQVVfeXFMTWtBRFB0TW81Tk1LUkNxaFgyZUNuTUtYdnVpX01XN1U2aFRPVlFGOU9XRkdtcFpzaDg5NzRoX25yU0pIYlBTck9WaU1welpJTFFtZ2tkSTUySTJULWNPS3AzYURtZ1NnbDIwdjlBVk9HbTcwS0lpSThQY1AxTDFVSjRhSld5cXFjOGk2R1h1bjNzQW9JRGlEb3JwUGdBZl9FM0RYWFR5ejdzYno5WDAtbzR5Mkh1VE1RSGg1RDJWcmtYSnUyT2NGNmI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Jakubiak szczerze o uzale\u017cnieniach i relacji z \u017con\u0105. \u201eBy\u0142em strasznym cz\u0142owiekiem\u201d - RMF MAXX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T20:41:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNYzdfQWxuU184TzJvMnFWRjZad2tDWGVrTjh1MWcxRUFaQy1KUVl0dHZkbEpPSGxNU1pnczI2ZGtIZUJDWmlsQ2lmT1hhZUxKaXZyOF8yeU5BRUVmRkI1cGRuSGJ6V2FDYjBzbHk3RS13T05OMTgxb3dkOG1WcXVMQjJxWUtucEIxbXl4SnhFbGZueFhyOFJUQ1hNYmF3SGJRVlh4ag?oc=5\" target=\"_blank\">150 z\u0142 za dojazd do klienta. Dziennie ma pi\u0119\u0107 rob\u00f3t. Zarabia 15 tys. z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOajZfSGYxOWZUMWdmMXN6TUpDRUlGQzl2VmY4ZHpJZnRhRUZSZnZoWlVaNk1WVnFXYmxwSi10UnBsb0s1THpiN0R3bERFVUt5c1VyOXM5MUpVZ0JqWTFHR3FrYXFqNDJ0R0VqOFVlZnlTbjVsb1dxYWQzTjcyTHJ1Zmh2c1pXSVcwa2VoNkwtLXI0Z2ZjSWlmb3Q0QUhmUkNh?oc=5\" target=\"_blank\">To czas fachowc\u00f3w. Ci pracuj\u0105cy w biurach mog\u0105 im pozazdro\u015bci\u0107 zarobk\u00f3w!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Warszawa w Pigu\u0142ce</font></li></ol>",
        "id": 1716383,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNYzdfQWxuU184TzJvMnFWRjZad2tDWGVrTjh1MWcxRUFaQy1KUVl0dHZkbEpPSGxNU1pnczI2ZGtIZUJDWmlsQ2lmT1hhZUxKaXZyOF8yeU5BRUVmRkI1cGRuSGJ6V2FDYjBzbHk3RS13T05OMTgxb3dkOG1WcXVMQjJxWUtucEIxbXl4SnhFbGZueFhyOFJUQ1hNYmF3SGJRVlh4ag?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "150 z\u0142 za dojazd do klienta. Dziennie ma pi\u0119\u0107 rob\u00f3t. Zarabia 15 tys. z\u0142 - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T20:14:06+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOSmZpVFpSX29UdlZ6bGQ5R1BscHdSa2tHalBaVk9XeTJlX2RUOXd5Y3ZUWHNvcktNU29Ld3R2cnl0ZWFsU1lOUnNCN0JESW5iODB1Y3p6SkJPVUh4NkxBZHRLQjZtNGtaOVMyeXc2N05aWlpVWnIxWU9sM2l1eFZsYkZ4TW5wTlJOcEtPWXgzc0YzQjhQS2V5a3hVSVRSaURfNi03cExMQldCSzFlZTBOSDdKRGkzWUlfbjhyeUZDaWx2QXc?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ca awaria w sieci Play. U\u017cytkownicy zg\u0142aszaj\u0105 wiele problem\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lydzduMERCSEhKMTBrSFVmYU5DZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1716378,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOSmZpVFpSX29UdlZ6bGQ5R1BscHdSa2tHalBaVk9XeTJlX2RUOXd5Y3ZUWHNvcktNU29Ld3R2cnl0ZWFsU1lOUnNCN0JESW5iODB1Y3p6SkJPVUh4NkxBZHRLQjZtNGtaOVMyeXc2N05aWlpVWnIxWU9sM2l1eFZsYkZ4TW5wTlJOcEtPWXgzc0YzQjhQS2V5a3hVSVRSaURfNi03cExMQldCSzFlZTBOSDdKRGkzWUlfbjhyeUZDaWx2QXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca awaria w sieci Play. U\u017cytkownicy zg\u0142aszaj\u0105 wiele problem\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T19:44:12+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQQVJVRzZjNkp4YlpBS0p0Y2hQSnpzMC1rOEdGTV92akIzQUhidXo1M05wa1BFV1dnTmduMUx2VzlXOUtiU2pscElqS2FrVklYWFh3cHpvX09xZnl4VzlfVGl4b3VqZVVkS2hUS1oyMWVUZGNjRzJJcHdLRGREWFNRaTZ5ZDh1bjRlUElUTHExaGxZY1BQZ0laMl9aUkhnbDJ0QXpvc3c1dW5BUlVVaVhVT3FCNEloQ0dmdnVwSldCdlBTVzRTaThfTjBUUkFTSG9sNERuSXVn?oc=5\" target=\"_blank\">Mateusz Morawiecki dla TV Republika: W Polsce zaistnia\u0142o ju\u017c wiele element\u00f3w pe\u0142zaj\u0105cego zamachu stanu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2k3NmJmMERCRl9LWmY5NXlOVlJpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1716165,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQQVJVRzZjNkp4YlpBS0p0Y2hQSnpzMC1rOEdGTV92akIzQUhidXo1M05wa1BFV1dnTmduMUx2VzlXOUtiU2pscElqS2FrVklYWFh3cHpvX09xZnl4VzlfVGl4b3VqZVVkS2hUS1oyMWVUZGNjRzJJcHdLRGREWFNRaTZ5ZDh1bjRlUElUTHExaGxZY1BQZ0laMl9aUkhnbDJ0QXpvc3c1dW5BUlVVaVhVT3FCNEloQ0dmdnVwSldCdlBTVzRTaThfTjBUUkFTSG9sNERuSXVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Morawiecki dla TV Republika: W Polsce zaistnia\u0142o ju\u017c wiele element\u00f3w pe\u0142zaj\u0105cego zamachu stanu - Niezalezna.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T19:43:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPWXE2anNjQVVXbzBVbTJJb2VFZGV4NGNOZ0NiWGN3WXB1alh0YjVmYmNSbVhXeU1mOU9xb2xVUV91TkpOT3JvSFlnekNLRVlBMUlhMkY0SlpsRUtjNjg5TC01RjBKTjh1cnhzLUc0UmdGZGpMSXUyd1NmaDg4V2pXS3RpQmsyMDdjZWJEQjlGN0J2enh1OEhYYWtnTC10a2pYS25xZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kataklizm uderzy\u0142 we francusk\u0105 wysp\u0119. Ofiar mog\u0105 by\u0107 tysi\u0105ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPZW5zWXJINlptSElWbWRHc190T2NTdjBFLUhKbm5oSkZIY3gxaFFUcG84YUtUdEVJNFRxZy1ERngyT01UR2diYVBpOHJoanoxTHBubVh0V292SDBEUmlURThIX1UwYWl6aUFNRHVuVE9BUktWWmpRYk9KS0pSNG5PZzhRV1dVQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mog\u0142o zgin\u0105\u0107 \"nawet kilka tysi\u0119cy\" os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOd1I3LWdjVG1LSGVfYWJDS2FrbTJWRWx0ZTR5RVlCYllkaUxyX0xPcTE0VVVwZEhPejMxWGxHUHpxRWEtZFhPbE9tSHk3TWRSV05Zd2g4RHMzdVE1Vlp4dGk4azl3Xy1UX2k1ZzV4VXNxOGNYYVZsVEVYM",
        "id": 1716162,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPWXE2anNjQVVXbzBVbTJJb2VFZGV4NGNOZ0NiWGN3WXB1alh0YjVmYmNSbVhXeU1mOU9xb2xVUV91TkpOT3JvSFlnekNLRVlBMUlhMkY0SlpsRUtjNjg5TC01RjBKTjh1cnhzLUc0UmdGZGpMSXUyd1NmaDg4V2pXS3RpQmsyMDdjZWJEQjlGN0J2enh1OEhYYWtnTC10a2pYS25xZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kataklizm uderzy\u0142 we francusk\u0105 wysp\u0119. Ofiar mog\u0105 by\u0107 tysi\u0105ce - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T19:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE43d05SRHh5T1dQbVdQY3EwRE9sUmw5WTdJWnNCcTl4VVFOMUlGWF9BdEttd2JTa2RzRlMtYTBJVTVVdXJDUGJOVnVLb3JMMEtUb0JHRFRBYW9QV0JVdXc?oc=5\" target=\"_blank\">FC Barcelona chce odskoczy\u0107 Realowi. Lewandowski w pierwszym sk\u0142adzie [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNUmtHeFZZWmJUNEUzOWJnRjdvMlRFcDVpZElnTmt2T0dxVklsYjhXQkNxTzBvLUMza3hVZy1SM3dIblVsVHVkcl9uYXd2aTFBZGFpekRpWEtSNFBMVE52Qy1ZVE9PVGxXUVdla09lT0kwLWt5My1OU0FUeE95S0FzWk1NbzlQdFNkU016U2JaNUFtaGNMX3l4VmR0SkpmZHhvcFNiVU5xTlJIS2hNZXBLZWFkYjBHVlBlaFk4WlhLQ1hVVWxpNnJQOVVPU1AzQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja po trzech minutach w meczu Barcy. Tylko sp\u00f3jrzcie [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPQXJfZEdXWi14QVpmeWZPYndJV1YyTkdfblNxZnhzaG9OXzlRM1EwbW80bXc2ZExDXy1id1I4TWZFeHoxaH",
        "id": 1716387,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE43d05SRHh5T1dQbVdQY3EwRE9sUmw5WTdJWnNCcTl4VVFOMUlGWF9BdEttd2JTa2RzRlMtYTBJVTVVdXJDUGJOVnVLb3JMMEtUb0JHRFRBYW9QV0JVdXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Barcelona chce odskoczy\u0107 Realowi. Lewandowski w pierwszym sk\u0142adzie [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T19:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQSjY5OWpiR2RFTGlWWjJlOGl1dUxNRENvUGRLeVdHVHB4SmhHd2Z0blB3RlZGLVFZbVB5STUzX1Y0T3ZBcVlHdTU5RXdrVVdneUxMeU8zWkNobFFlR0FMbjBFRWZwcXRGeF9OZXhYcXB2WG16N05HdHR5NFpMbXhrYU1kSVFqTF9UX3p4VFNKRUZjZkU1dTFlZDJsbURIWExxXzlSX0xndw?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Hakiel i Dominika pokazali syna i zdradzili jego IMI\u0118!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQUldPUEZOcTFRb1cwME54a2h6ZVgxaERMU1BSdURSQjJPWHBGTjlZSDlJbmRsakhYUjVuOHZyQzVsVkoyaWM3T2xSeXAxOGVieWI4WmtsemdDbVd2Zk43V1pkd1VHNzJJYnVhLXhaemItUjJ1WjY2V1huSVRzbnNaLWsyUkNMMVQ3bC11NDFFNA?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Hakiel pokaza\u0142 synka. Pojawi\u0142o si\u0119 nietypowe imi\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRjdEQnBYZXBCME5lWnp6U3pVZktpWW5DdGlmVFpFbDR6Rk1TaXlRU0p5ZFBYUXd2aWdsUXlPNXVCVzZ0dUxZVXExcWpacXBwRVByM0pWa2VYZWw3ZUplYkdOdi1j",
        "id": 1716171,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQSjY5OWpiR2RFTGlWWjJlOGl1dUxNRENvUGRLeVdHVHB4SmhHd2Z0blB3RlZGLVFZbVB5STUzX1Y0T3ZBcVlHdTU5RXdrVVdneUxMeU8zWkNobFFlR0FMbjBFRWZwcXRGeF9OZXhYcXB2WG16N05HdHR5NFpMbXhrYU1kSVFqTF9UX3p4VFNKRUZjZkU1dTFlZDJsbURIWExxXzlSX0xndw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Hakiel i Dominika pokazali syna i zdradzili jego IMI\u0118! - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T19:26:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPXzFNR3lWNGQtVGVHSEtRLUNmdGVTMHQ3R1lrODhoMm55eklBZVVYMGhMT1JabG5lWUR6YWlVMDJ4MC00ZjRTYVZWeTJoZklXYjJQQVdKU3FWRkhXUXR1OUtZV0VTQXNPX2F5Ni1UWVZsV3pqU0x2Rk1kSy1oV1pJQU1zV09Kc0hnQW5GODhEd1ZQMHFWa0JHRUd3ZlRyZTFtTERaNXhSdmM1VkRqeDhYWFlacw?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda zabra\u0142 g\u0142os w sprawie tragicznych wydarze\u0144. \"To kompromitacja III RP\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQa1pYY2t3c3E1dU9pQ2NVYWs1OXM5Zzk5VG5jWm9BYnhqWU9CYmo3RGhBdlBHSU5LSHFQMXh2MjBxX3JtRHFOVE9wNF9FcjhYWmVycWNZWFRTODlQOFZjbHRPdzBSOXJvdmFIVW9GMUpKY0lSOXd0dl9RZWtnYVJPZ1RYMFNGcFRIZjhyenFGWnMzdG1Cem0xc2QtMnlONlBwUjdhSUQ5cmlGamV3RGoyWU9UQXrSAbgBQVVfeXFMTTZGTVNhMkwyUFNBRWROUE9EZGxuaTlrZ2tjcFl1QWNKeWVKT3VQN1hDVDZuamlaZVF6cFhzTUkwMkU4bFU0UGdUaWNqOG9OV0NWX1FKX05WWmNKb2c0N0FOcUtZR0NLX2ZrZFJJWW53WWtheE1uZ3hvTlZXLTEwZHBJNUhiQ1ZGY0NkYnc4dmNyM1ZvbDNYd2pTWHcyZTFCU2JIcDhuTzhw",
        "id": 1716163,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPXzFNR3lWNGQtVGVHSEtRLUNmdGVTMHQ3R1lrODhoMm55eklBZVVYMGhMT1JabG5lWUR6YWlVMDJ4MC00ZjRTYVZWeTJoZklXYjJQQVdKU3FWRkhXUXR1OUtZV0VTQXNPX2F5Ni1UWVZsV3pqU0x2Rk1kSy1oV1pJQU1zV09Kc0hnQW5GODhEd1ZQMHFWa0JHRUd3ZlRyZTFtTERaNXhSdmM1VkRqeDhYWFlacw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda zabra\u0142 g\u0142os w sprawie tragicznych wydarze\u0144. \"To kompromitacja III RP\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T18:58:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOX1ZDQWNqSlM3T3p1UTV0ZzQyWXdmWkVJYnNsXzJ6UnVqTlVNaVF2NnpkS2RpTzJzOVJLQmQyeDY5eTIycGtWSVhtOXBuTHZ5MG0wbEEyQ3JZNWt6TzdSc1B5cElMLVhNTXB6UlZOOTBmZVVMWHVFeVhNY2FXZ3FDWkhjakRyeEFXUllRYU9JZlZCWnlCNW1ZSHNkQnBVOE53NHZwd3c5bDA2MXVRUXJ3dU4xbHRhUE1GLW0tcUVn?oc=5\" target=\"_blank\">Sk\u0142ady na mecz FC Barcelona - Leganes. Wiadomo, co z Lewandowskim i Szcz\u0119snym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOUk5QZUYtTHFNU2ZoV0Exd2tuMHBlLTNtZ1I3M2ZUeVNFOW52Vmdyb1NDek9XNTRtTEc3b2ZNMXpCRDZDSkxlU2R2UVhrMWMyX255LWVSdjR2MTI0emtRXzZCalZrVHZobXhxWGtFbEtHS0ptMHVaaTk2VG4ySnhIaHh0Rk92TlpOZzh2UFcxZDA0Z3hhWTRzbGxzN1hOUVVrbTQ4YjQtdzBwVWFHNVozazU3bkN4WFZna2ZTbTk4b0NFaERtMXdIVjhGSldEYlVWeURTeDR3?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Hansi Flick og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad i decyzj\u0119 w sprawie Roberta Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a hr",
        "id": 1716172,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOX1ZDQWNqSlM3T3p1UTV0ZzQyWXdmWkVJYnNsXzJ6UnVqTlVNaVF2NnpkS2RpTzJzOVJLQmQyeDY5eTIycGtWSVhtOXBuTHZ5MG0wbEEyQ3JZNWt6TzdSc1B5cElMLVhNTXB6UlZOOTBmZVVMWHVFeVhNY2FXZ3FDWkhjakRyeEFXUllRYU9JZlZCWnlCNW1ZSHNkQnBVOE53NHZwd3c5bDA2MXVRUXJ3dU4xbHRhUE1GLW0tcUVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142ady na mecz FC Barcelona - Leganes. Wiadomo, co z Lewandowskim i Szcz\u0119snym - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T18:48:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOd0E5eXdzRVJGZlVpYUNSQkdJcnJpeWluX1ZhcDBBdzlnYnNqVVNScVR6aEVFVzQ0VVJUeVVBekU2dVBGOVJ4U3VWNW9TVHZXdEd0TDA0M2Nfa1UtX19sbmFMc28wUjVRb3J0UE1iY3NHZUtueGhTcUxvUEh1Y2h5OVZOemJSb0FCclM0Q0FsWXFFY2lMV3dpWUI2dEo?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce s\u0142owa polityka niemieckiej AfD. \"Rosja wygra\u0142a t\u0119 wojn\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOcEZQcUNhbzlBYnFkT1pPVlJQMlgwTHY1dWxxRXJoV3JrYVFQUFExcXRMTmpPRFZadGJneTh0SGZvVEV1ZVR1TDVCMWdVc0JXTVdiZUFrM1pLbnotbVFvT09xWng4MlhYX1VyY2ZhNXV1N3dtc05hRUZ4aXVQY3JhcG1VTXlUZXhNU0ZJUXpldDRXcGNVSW5VOTZURkhmcEQtbmgxLTVzZk9pRFJHOFhwX3N4YXhpVDA?oc=5\" target=\"_blank\">Szef niemieckiej AfD pow\u0105tpiewa w sens obecno\u015bci Niemiec w NATO. \u201eNie jest obecnie sojuszem obronnym\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PCh24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNS2lOS3Via09jTzkwYkNSdnVZY0ZfUjJ5bUJ0QXZ",
        "id": 1715944,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOd0E5eXdzRVJGZlVpYUNSQkdJcnJpeWluX1ZhcDBBdzlnYnNqVVNScVR6aEVFVzQ0VVJUeVVBekU2dVBGOVJ4U3VWNW9TVHZXdEd0TDA0M2Nfa1UtX19sbmFMc28wUjVRb3J0UE1iY3NHZUtueGhTcUxvUEh1Y2h5OVZOemJSb0FCclM0Q0FsWXFFY2lMV3dpWUI2dEo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa polityka niemieckiej AfD. \"Rosja wygra\u0142a t\u0119 wojn\u0119\" - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T18:44:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNTFRmenk3dlUyVEpwWnZRdERGOTF5cmlEWlZkdmptdWw4MUZrbS11M29WbkxRZjk0TzM4aXIwaWJXR0kyZjdXS012aVZXZjJnbzNoWHNYRkFlN1ljc3RsdlgyT0FqbmRvOENwV21RYTlFR21OZW13RHROQmszYURFemNva2FvY0xiVjB5NmlOWjlOZFBGeFE?oc=5\" target=\"_blank\">Burmistrz i jego ojciec znalezieni martwi w domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOU21tWWNaTFVTZE82TXUwbEdmREVFMEFXSTN2eGZ3QXBBcVlIVVZPNzd2RDFRY3dtSlhWZ2NydWZ6cHlXQVM0ODZRR0lSQlVxUFdJeHI0enNEX1IwWU5IdndnWkNycXl5MldzLVhJX3RISm8td1RKZ09LcXBTUVBHOFFiQnJlSGhKQm1fM0xKbF9hcjVGTFhPSGo0elA?oc=5\" target=\"_blank\">Burmistrz nie \u017cyje. W domu znaleziono tak\u017ce cia\u0142o jego ojca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxQSzZ6UG9hRzZmNUlCUFN6bnJqZFZiQkxweUwxVl9DNTIwY0N0MzR4XzJ0dlYwdC1yWWF2bjRuLUcwajgzdURfOERzNFdFNk1VSTBNRmVUblN1anhycVp6VzdjMnlTdXU3dkhVdWp",
        "id": 1715940,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNTFRmenk3dlUyVEpwWnZRdERGOTF5cmlEWlZkdmptdWw4MUZrbS11M29WbkxRZjk0TzM4aXIwaWJXR0kyZjdXS012aVZXZjJnbzNoWHNYRkFlN1ljc3RsdlgyT0FqbmRvOENwV21RYTlFR21OZW13RHROQmszYURFemNva2FvY0xiVjB5NmlOWjlOZFBGeFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burmistrz i jego ojciec znalezieni martwi w domu - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T18:39:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOUk5QZUYtTHFNU2ZoV0Exd2tuMHBlLTNtZ1I3M2ZUeVNFOW52Vmdyb1NDek9XNTRtTEc3b2ZNMXpCRDZDSkxlU2R2UVhrMWMyX255LWVSdjR2MTI0emtRXzZCalZrVHZobXhxWGtFbEtHS0ptMHVaaTk2VG4ySnhIaHh0Rk92TlpOZzh2UFcxZDA0Z3hhWTRzbGxzN1hOUVVrbTQ4YjQtdzBwVWFHNVozazU3bkN4WFZna2ZTbTk4b0NFaERtMXdIVjhGSldEYlVWeURTeDR3?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Hansi Flick og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad i decyzj\u0119 w sprawie Roberta Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQNHZmVUJfZk9DYWZiRzRJUHVDMk1JSUMzbTBBTUVqbGpjRkI3aVptcEdBNzRCRksxcDBTVTlCdFd3QUwzMThELTZDNkJGbmRxNUt5Rm5rZnBnMmtNZXI4S0cwLUw1NThOM1JzNms1V19RUHBoOTFOMm1IWDJ0SzVqY3BfVEoxVEt5YjFlUG5LUHJ4c2EyVlpJNm5Da9IBmgFBVV95cUxQODBRTGlYM0NHQmdJS0lEREJFNHdXZ3pqM2JJQzVNN0JtRVEyYVRSRWd5WWF6M0tidUI0ODBBUlBCSWdDdFZINTZyZDdVelZBRnFHQWw2Y2VKVzNJVWVhSjR0c2hDTWc4X3pjWndNQWRvR0pqcmJRRmoxXzdQRnNaUFpBTkoxN19COVpQTGVDRV9oN01hMUFma3VB?oc=5",
        "id": 1715949,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOUk5QZUYtTHFNU2ZoV0Exd2tuMHBlLTNtZ1I3M2ZUeVNFOW52Vmdyb1NDek9XNTRtTEc3b2ZNMXpCRDZDSkxlU2R2UVhrMWMyX255LWVSdjR2MTI0emtRXzZCalZrVHZobXhxWGtFbEtHS0ptMHVaaTk2VG4ySnhIaHh0Rk92TlpOZzh2UFcxZDA0Z3hhWTRzbGxzN1hOUVVrbTQ4YjQtdzBwVWFHNVozazU3bkN4WFZna2ZTbTk4b0NFaERtMXdIVjhGSldEYlVWeURTeDR3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A jednak! Hansi Flick og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad i decyzj\u0119 w sprawie Roberta Lewandowskiego - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T18:34:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNR1V3WktwXzBrdnJwd21Oa3oyZ255MmdOalYzQ3U4OGVaT2EyZ2Vxb2ZweHd3RV91RnJxLXQtUU5SNUozdzFuVjJxdjFoWDBzcjdSTDdhaUVpejkycGdmaFJ4cWF1bG4ySjBJcFE4c0ZPam5Rd0dSZ1RJaE1qaTBibWdHVHV4bG1QNDVGU2Z2ejZFRTR4RHhGbi1JN2NLcFpzelM2aWowQXA2SHVsbGN3YzAyVjUwanlwb2lhM1BBcjYyNmY3YzdjT0dB?oc=5\" target=\"_blank\">Awaryjne l\u0105dowanie na Lotnisku Chopina. \"Pilot poprosi\u0142 o asyst\u0119 s\u0142u\u017cb\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPRnd5TWplZjI5SjVLX1VPTXJ6RXJINThwU1VkZ3FfekVuQWZCcE1Dd0M0RXJuQ1BIbE13U3FKSWRwMW9pVFZkUGM5amxYVGNZbVE1SUFCWWFpUjhWaGFyM2lDaFlVQlc2NlFDRTJTcnNXa0tTUmpYVjlGR3dFcE1TWE9GcFFVaThyUmp1N1I1UmlwZ1NwdHNBMlpKb2pWRmNmZ3hWMm15LTIxeFRTOXpiVnFKYkpCeHJYMnprNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Awaryjne l\u0105dowanie na Lotnisku Chopina samolotu LOT-u z Kopenhagi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwF",
        "id": 1715700,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNR1V3WktwXzBrdnJwd21Oa3oyZ255MmdOalYzQ3U4OGVaT2EyZ2Vxb2ZweHd3RV91RnJxLXQtUU5SNUozdzFuVjJxdjFoWDBzcjdSTDdhaUVpejkycGdmaFJ4cWF1bG4ySjBJcFE4c0ZPam5Rd0dSZ1RJaE1qaTBibWdHVHV4bG1QNDVGU2Z2ejZFRTR4RHhGbi1JN2NLcFpzelM2aWowQXA2SHVsbGN3YzAyVjUwanlwb2lhM1BBcjYyNmY3YzdjT0dB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaryjne l\u0105dowanie na Lotnisku Chopina. \"Pilot poprosi\u0142 o asyst\u0119 s\u0142u\u017cb\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T18:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPb0t6eDZjLW16NFRpdDltbUN4MG1PUTlZQzByREVDQV80OU9vNFdhQ2s5ZlRic3V2R0pFUWozSUozUUFhZzIxVUN5MTdNOU45VnQ4QjhqbXg0VXZlRVJOcmNVeDF6TldrTUE5NlpGOUc2aU5WR3VFRXIxbUhocS1QT0lldkNFUDhyZnVzcUs0eUN6MVBCaldFVnJMakhaeTY4VkVzajNkX3BFQUE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ca\u0142y czas zach\u0119cam\". Biejat o ewentualnym starcie Zandberga</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNQ0Z5ZTFiSVRSd1F2XzZqVkN3WkVDVVpTbGx3bVhKNDN3VnVuT2E0Y1lIQXlSM0dKcDRwY0FxZkVBRDE2OFNXTGpIcVgtMmxjRUVMdE9SRk9ZaXpNSllTVGZsZ2hUOWRRMlNoS3hxOU5wY3hNdFpkaVVYRy1uMUZadExMTTdLUXZ4MEczNWgwUmtPd1NsMGQyamRWX2N0dWljeWxVNnJHdE1yMmVLd2U1akU2SFp6MzZFN3l0Q1M4dDI0WUJZMEE?oc=5\" target=\"_blank\">Jedyna kobieta w wy\u015bcigu prezydenckim. \"Lewica gra w trudn\u0105 gr\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPWEY2aEVRQVJxeHRCZ3Nuc",
        "id": 1715939,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPb0t6eDZjLW16NFRpdDltbUN4MG1PUTlZQzByREVDQV80OU9vNFdhQ2s5ZlRic3V2R0pFUWozSUozUUFhZzIxVUN5MTdNOU45VnQ4QjhqbXg0VXZlRVJOcmNVeDF6TldrTUE5NlpGOUc2aU5WR3VFRXIxbUhocS1QT0lldkNFUDhyZnVzcUs0eUN6MVBCaldFVnJMakhaeTY4VkVzajNkX3BFQUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ca\u0142y czas zach\u0119cam\". Biejat o ewentualnym starcie Zandberga - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T18:10:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNNEZpanVpN1hkci1XcG9oVG5FTk9fb3hmQWhpYlBZVl9hdVlLeWtwdGtSU2daMWxkd1JWanhDSEFYSkVBMl9oNWdjZTNDWV85MGowV1g2R2g0RjV2Q3ZtMkZXeWtvb19sNWRldlpnQjJoTzBSSTM5NUJETGNqLTlqamRBb3R2bUNMV0VJcUtIQXlydlU0UV92Rjh1bmNxVzM4RW1jdklIekR2dmstT0hYS19mbVpIbEd2MnNvU3pSOUhfNzdyUkxOOEVEcXNJamdOLVQtcXVLZmxHVHMxSEdfNF93Rkhadw?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur 2025 - tabela. Kwoty waloryzacji od marca: najni\u017csza emerytura, renty i zasi\u0142ki [15.12.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wroc\u0142awska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxOcS1iMVlmZ2NyRFdCU3lTdHZJSlRFaTczLTlkMVBIX0RIckJfaVJaeG9neEh2LWl0c0gxSkJ2VmFyaHpZZ3NobUdlUDdTNE9mZmJmcXM3SnhBRUhLQzlWSWdpeE4zOG9oRjBsM2taT0ZSeTl6ZnlQTFZaRkdnbEVpeEVSeVFHQzRUb2dzX1VkWW9hcW9UVVN6SmxiaUNzYUZBT1lOdjNKdnJsbVhqbFNGMDFJOWlRX05Ba3IxWkdHel9PU1FobEpwQ1JrVXUxTXRUUHF5amxMbWFZRURvYWRpX0xIUkVjUjd5YXpTUURZY2h6QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wy\u017csze emerytury ju\u017c wkr",
        "id": 1715947,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNNEZpanVpN1hkci1XcG9oVG5FTk9fb3hmQWhpYlBZVl9hdVlLeWtwdGtSU2daMWxkd1JWanhDSEFYSkVBMl9oNWdjZTNDWV85MGowV1g2R2g0RjV2Q3ZtMkZXeWtvb19sNWRldlpnQjJoTzBSSTM5NUJETGNqLTlqamRBb3R2bUNMV0VJcUtIQXlydlU0UV92Rjh1bmNxVzM4RW1jdklIekR2dmstT0hYS19mbVpIbEd2MnNvU3pSOUhfNzdyUkxOOEVEcXNJamdOLVQtcXVLZmxHVHMxSEdfNF93Rkhadw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja emerytur 2025 - tabela. Kwoty waloryzacji od marca: najni\u017csza emerytura, renty i zasi\u0142ki [15.12.2024] - Gazeta Wroc\u0142awska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T17:57:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPWUZHRnV4QUpxSV9JV3pnVzE2M21aNUZFMWRZMjA0MUF1N0s1MWJUWWRUbTljMmZPRnBXdVk3LVNFMndHdlgySm1vdzhkMnA5N19VWHlXVVF0WExoVGR0SFN4QmdOaGQxVUtIUE1xOG40ZkhtSllGM0pJV0lFZjZMUUo3SXVjN1o1ZEU4MGQ1Yjd0NkU0Vkd6UHUyWnFqXzdaWndjMHk4V1RqV2JhTHJkalFmcjRKQ0taNElN?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odm\u00f3wi\u0142 rozmowy z Viktorem Orbanem. Chodzi\u0142o o \"plan pokojowy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOZWNOblFMbV9pTXlod3YwWTFMR0ZYckJxMUtqVTd0dHZxam4xX1ZkaDdSOTU5anVjYjhCLURLdE90d1ZXUUk2cVF2SkVFd0tSb0VtdEdUZ3hpMTdGVkZfd2lhY0hXNWUzcmoyaW90R0JMLTd0dHJocHMyblMybkZfZHNKU0w2VDludmk4WE9YMjBTVFdIZDdpQVk0eVQ2dw?oc=5\" target=\"_blank\">Orban chcia\u0142 przedstawi\u0107 plan. Ze\u0142enski odm\u00f3wi\u0142 rozmowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPLWdfS0U2RWEwbmF1OWM5RkJrby1ORjRyWndVanVBNX",
        "id": 1715945,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPWUZHRnV4QUpxSV9JV3pnVzE2M21aNUZFMWRZMjA0MUF1N0s1MWJUWWRUbTljMmZPRnBXdVk3LVNFMndHdlgySm1vdzhkMnA5N19VWHlXVVF0WExoVGR0SFN4QmdOaGQxVUtIUE1xOG40ZkhtSllGM0pJV0lFZjZMUUo3SXVjN1o1ZEU4MGQ1Yjd0NkU0Vkd6UHUyWnFqXzdaWndjMHk4V1RqV2JhTHJkalFmcjRKQ0taNElN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odm\u00f3wi\u0142 rozmowy z Viktorem Orbanem. Chodzi\u0142o o \"plan pokojowy\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T17:54:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQenJ1cnZUeDBLaVhReHBudGtxNjFlNnEwTGdaUC00VVFKdHlUVUdKQ1NxdnRQUnhseE5LMGo1QlFNX0lmWFVaRGtTcE9UdkRMb1dmUXhENzNhYWtOSm5LODh3V3dzaWNqY0FuWm5RcW5OM2FKR0RMYlNpek5yeW5uS3h1QzdYb2Q5VVoyT2ZldWFUaHd6UEduWVJhUGdlUWVybU5YTmhaTDE0S0dnTWc?oc=5\" target=\"_blank\">Mateusz Morawiecki pojedzie do Donalda Trumpa. M\u00f3wi o \"zdrowym rozs\u0105dku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQMkxNa25uVUZtc2czTjRraUFmdkp4aG1MR1BNNmR3ZHBCbVNXVFR6bUcyVU9MQm1ZRmhYd2lyNi1sQkNDZXhVWVhSbGE4dGVDYVpDXzBPUGRNbFhTLVJyb3R1Wm9LM3RfMno3UFhGOEctVFlLM25BUm4tY2dWd1M4WjVjellUVFdwRWt1NVVQV2Uxclo4MWZSTkNTLXhUc1RsMTJQTkpzZEh5eVU1YmFLbWhn?oc=5\" target=\"_blank\">Morawiecki ma stan\u0105\u0107 na czele EKR. Meloni: Poprzemy ci\u0119 w tej batalii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wprost.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNQ09fajRZMTB0aW1ZbVBFSVhnTjBfV2Js",
        "id": 1715693,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQenJ1cnZUeDBLaVhReHBudGtxNjFlNnEwTGdaUC00VVFKdHlUVUdKQ1NxdnRQUnhseE5LMGo1QlFNX0lmWFVaRGtTcE9UdkRMb1dmUXhENzNhYWtOSm5LODh3V3dzaWNqY0FuWm5RcW5OM2FKR0RMYlNpek5yeW5uS3h1QzdYb2Q5VVoyT2ZldWFUaHd6UEduWVJhUGdlUWVybU5YTmhaTDE0S0dnTWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Morawiecki pojedzie do Donalda Trumpa. M\u00f3wi o \"zdrowym rozs\u0105dku\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T17:41:35+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNS2lOS3Via09jTzkwYkNSdnVZY0ZfUjJ5bUJ0QXZZNHVrZk95Smx3cHRhbG1YbDVVa1k0LVV5WlhDY3plWWI3eXl2cTdGVjdxbXdxNUQ3NzItamdtVmZQd3N4TDFXSm1JaEEwaTdTLVBpSWpsUC1SMkl3aWJaUDZScFNBb0ZfdDZ5RkpxZmc4bXEta1pIcDZLNnQ3a0xwZXJiYV9UaDcyNkl4dW1MVWY3VENmUVp2OGY4SThXSjFyQlFlNVFfYWc?oc=5\" target=\"_blank\">Lider AfD krytykuje NATO i UE. \"Przekazanie pocisk\u00f3w Taurus to wci\u0105gni\u0119cie Niemiec w wojn\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font>",
        "id": 1715698,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNS2lOS3Via09jTzkwYkNSdnVZY0ZfUjJ5bUJ0QXZZNHVrZk95Smx3cHRhbG1YbDVVa1k0LVV5WlhDY3plWWI3eXl2cTdGVjdxbXdxNUQ3NzItamdtVmZQd3N4TDFXSm1JaEEwaTdTLVBpSWpsUC1SMkl3aWJaUDZScFNBb0ZfdDZ5RkpxZmc4bXEta1pIcDZLNnQ3a0xwZXJiYV9UaDcyNkl4dW1MVWY3VENmUVp2OGY4SThXSjFyQlFlNVFfYWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lider AfD krytykuje NATO i UE. \"Przekazanie pocisk\u00f3w Taurus to wci\u0105gni\u0119cie Niemiec w wojn\u0119\" - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T17:32:51+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQM3ZnTTBvRVA3QWUzWFBZSXdQSzBUNUw1ZDBILXh4Z3dPR1N0VXhEVjBGZk9VQjY2QnB0dUdQa3llSF9VN3dxVzZRY3Y1SXJ6RTFLOHRiWEdOekJTNTdONjZrU3RWbFFXQ1NOWmRKX2MxekVZdEQ3SFloUEVSWngxQ2N2VTBnTUJuVVpmWWZveFQ3SUtnMk9hVGQwRGppUDlmVkZheEpad2o?oc=5\" target=\"_blank\">Kobo Libra Colour, czyli fina\u0142 poszukiwa\u0144 czytnika idealnego (test)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>",
        "id": 1716384,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQM3ZnTTBvRVA3QWUzWFBZSXdQSzBUNUw1ZDBILXh4Z3dPR1N0VXhEVjBGZk9VQjY2QnB0dUdQa3llSF9VN3dxVzZRY3Y1SXJ6RTFLOHRiWEdOekJTNTdONjZrU3RWbFFXQ1NOWmRKX2MxekVZdEQ3SFloUEVSWngxQ2N2VTBnTUJuVVpmWWZveFQ3SUtnMk9hVGQwRGppUDlmVkZheEpad2o?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobo Libra Colour, czyli fina\u0142 poszukiwa\u0144 czytnika idealnego (test) - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T17:23:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNTVZlb0I3c2VMSTRTd3pCdHp5aGR2RFJHZGxtWlJIM1JvdFA3RU0wNUZJQkhvd3JBTWR5WVh5Y2hnanV5WFVlRGN2dUdqcUMzcHdKa2xkRThoVDB1ZF82Q0lZSlF3bUhXQkx6THVmVEZBU2ZReldPM21nMTNVSzI2VkZlX3JkV3BWSU9TT2NXWmpsTUJ4amdjVw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje burmistrz Piotrkowa Kujawskiego. W domu znaleziono te\u017c cia\u0142o jego ojca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNTFRmenk3dlUyVEpwWnZRdERGOTF5cmlEWlZkdmptdWw4MUZrbS11M29WbkxRZjk0TzM4aXIwaWJXR0kyZjdXS012aVZXZjJnbzNoWHNYRkFlN1ljc3RsdlgyT0FqbmRvOENwV21RYTlFR21OZW13RHROQmszYURFemNva2FvY0xiVjB5NmlOWjlOZFBGeFE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna wiadomo\u015b\u0107. Burmistrz i jego ojciec znalezieni martwi w domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOU21tWWNaTFVTZE82TXUwbEdmREVFMEFXSTN2eGZ3QXBBcVlIVVZPNzd2RDFRY3dtSlhWZ2NydWZ6cHlXQVM0ODZRR0lSQl",
        "id": 1716376,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNTVZlb0I3c2VMSTRTd3pCdHp5aGR2RFJHZGxtWlJIM1JvdFA3RU0wNUZJQkhvd3JBTWR5WVh5Y2hnanV5WFVlRGN2dUdqcUMzcHdKa2xkRThoVDB1ZF82Q0lZSlF3bUhXQkx6THVmVEZBU2ZReldPM21nMTNVSzI2VkZlX3JkV3BWSU9TT2NXWmpsTUJ4amdjVw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje burmistrz Piotrkowa Kujawskiego. W domu znaleziono te\u017c cia\u0142o jego ojca - naTemat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T17:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNWE1jdjV1UlhkU09jYXhYeGJhNTJPYnZIMF9rdTRWWC1ObnQwMGItXzRGSFpLa1B2Sy1XcmhYQjJ5VUxiZmI1ZGRjaG9FeDJMempWdjNDakZlcHViU3hEclhyNmNLT1cteE15WVk2eVREYkt1a0tKbXBpOGdfdnZ0VU9rLUdiQ3VzOHg5SG1nS1I2TXhxLW5yNmM2Rmlzd9IBnAFBVV95cUxOZTBVekxmNDdfaVpBVC01MmxPbGs2aW1ZNXVRUndSQ09yUm54ODdqdkp1cDlxUFJOM0I2Wi1oTUd3ZXBEazVUNzdwdms0aTFiZ3hnZWZrRS1zbHM5SXRRRkJiMlAwa0xLRWFFQndIbkZ5VG1rbnMwcmxXRTFaeEFacEJxUWpiRmZ2UXhQdlNYQTJpeFYtQWF4d2pLVlo?oc=5\" target=\"_blank\">Szef AfD podwa\u017ca sens obecno\u015bci Niemiec w NATO i UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOd0E5eXdzRVJGZlVpYUNSQkdJcnJpeWluX1ZhcDBBdzlnYnNqVVNScVR6aEVFVzQ0VVJUeVVBekU2dVBGOVJ4U3VWNW9TVHZXdEd0TDA0M2Nfa1UtX19sbmFMc28wUjVRb3J0UE1iY3NHZUtueGhTcUxvUEh1Y2h5OVZOemJSb0FCclM0Q0FsWXFFY2lMV3dpWUI2dEo?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce s\u0142owa polityka niemieckiej AfD. \"Rosja wygra\u0142a t\u0119 wojn\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font col",
        "id": 1716167,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNWE1jdjV1UlhkU09jYXhYeGJhNTJPYnZIMF9rdTRWWC1ObnQwMGItXzRGSFpLa1B2Sy1XcmhYQjJ5VUxiZmI1ZGRjaG9FeDJMempWdjNDakZlcHViU3hEclhyNmNLT1cteE15WVk2eVREYkt1a0tKbXBpOGdfdnZ0VU9rLUdiQ3VzOHg5SG1nS1I2TXhxLW5yNmM2Rmlzd9IBnAFBVV95cUxOZTBVekxmNDdfaVpBVC01MmxPbGs2aW1ZNXVRUndSQ09yUm54ODdqdkp1cDlxUFJOM0I2Wi1oTUd3ZXBEazVUNzdwdms0aTFiZ3hnZWZrRS1zbHM5SXRRRkJiMlAwa0xLRWFFQndIbkZ5VG1rbnMwcmxXRTFaeEFacEJxUWpiRmZ2UXhQdlNYQTJpeFYtQWF4d2pLVlo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef AfD podwa\u017ca sens obecno\u015bci Niemiec w NATO i UE - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T17:20:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPazQ1WnZ3NmpVS04wU0V4NkJIaVJIN2VtWjJFX2xTZ1Fjc2otcDVRM3FVaEpEYkRIUExEaVpMYVBFdHJPRTFudU5zSW9ienFpOFYyODlQQTFudGdfS0ZDWjJqZlZiNXZsSGFyc0FodW1FSi1XN1VsVnZhbE9DLVhZUDlZcExiTmhWRVFoWVZXTWlYT2xmbDdRSTQ5TkY?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zaprosi\u0142 Morawieckiego. \"Oznaka zdrowego rozs\u0105dku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQa09ORjJDcUNuU1lmZjZ6UTlXVEFORmk5SXd1ZkhKOWVVUllrOFBvWVhnY214b29JRlhtc3BJRkU5ZXNQS2dQdWpzUzk0Z1I2a3JBRWkzU1duN09NaFFUM1R0UjdkOEJGempaTHRmTWpieEdULVYxOWV4UDBjTmJsWDl5bWtlVmEwcnJ6NThDNXdCckRscmd5MGs3UWs?oc=5\" target=\"_blank\">Morawiecki: prawdopodobnie pojad\u0119 na zaprzysi\u0119\u017cenie Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQMkxNa25uVUZtc2czTjRraUFmdkp4aG1MR1BNNmR3ZHBCbVNXVFR6bUcyVU9MQm1ZRmhYd2lyNi1sQkNDZXhVWVhSbGE4dGVDYVpDXzBPUGRNbFhTLV",
        "id": 1715415,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPazQ1WnZ3NmpVS04wU0V4NkJIaVJIN2VtWjJFX2xTZ1Fjc2otcDVRM3FVaEpEYkRIUExEaVpMYVBFdHJPRTFudU5zSW9ienFpOFYyODlQQTFudGdfS0ZDWjJqZlZiNXZsSGFyc0FodW1FSi1XN1VsVnZhbE9DLVhZUDlZcExiTmhWRVFoWVZXTWlYT2xmbDdRSTQ5TkY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zaprosi\u0142 Morawieckiego. \"Oznaka zdrowego rozs\u0105dku\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T17:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTS1mNldibkFMcUJqcnlxa01VZFAtbW5BdFpjRnlkRDZrb0lOVnNoRlRIU0NjamhkM3NmNFQ2aGFSYV83cEFkanMtR0M2VVZRZmtlVE9QeEkyOGFhVXlfNmJjWV9VNVdJY09RQmRjd2RmQWJzTWF1MXpVcHkxd19SY3JJMVZDYk1vYUhVbElNeEp3cFVDdXJLVnhMRmhJRmczMnZrc2s1S0tHSXVfTDhzcw?oc=5\" target=\"_blank\">P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze na froncie. ISW: ich zdolno\u015b\u0107 si\u0119 pogorszy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQcnZKaXJrY3hoNGhNdFpPUnVIUWhyRlJXRUxtenpXajlNcUhJaEZ3V2o2SDRKZkV2dmwzQm9sV3pWZzA3eFpfUmY4bW1QUk9HZWhIVkRRbXhkY05EVHhRbWNkdnlyS2NGeEtCY1RPbmFBRjVKZXozTldTUXpOemxoa0p3aWhxUHdMbEpRM3MwNGxhb0xhZjhBZEltTWVLZ3dwSmpoX1Jqd2VUenBlcjllWFZDSTJncmdNZEl2M1hxWEw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie gin\u0105 z r\u0105k Korea\u0144czyk\u00f3w z P\u00f3\u0142nocy. \u015amiertelny b\u0142\u0105d \u017co\u0142nierzy Kim Dzong Una obna\u017ca skal\u0119 problem\u00f3w armii Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 1715692,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTS1mNldibkFMcUJqcnlxa01VZFAtbW5BdFpjRnlkRDZrb0lOVnNoRlRIU0NjamhkM3NmNFQ2aGFSYV83cEFkanMtR0M2VVZRZmtlVE9QeEkyOGFhVXlfNmJjWV9VNVdJY09RQmRjd2RmQWJzTWF1MXpVcHkxd19SY3JJMVZDYk1vYUhVbElNeEp3cFVDdXJLVnhMRmhJRmczMnZrc2s1S0tHSXVfTDhzcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze na froncie. ISW: ich zdolno\u015b\u0107 si\u0119 pogorszy - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T17:00:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQUEJfZmRIUVZyTXFTV1VaYUNDamdrdHJha1JwLVFDUTNrZWtCNTFYWHVLOF9rV0FacE4zcWQ0WU9jTE1adGZJTFVqY3htUE5HeEVwakZrTHhIaFVsMDZoWjdRcGNjTkNqYVdlNXN4S0lkc194a1Bha2M4c1VPYkRIOWJwb0ZBdHpIcEZGVHRMNlA4MmdZeC0zVWdWUC1uR2p5RnNEZWdaajA5V2JLQ2poMWt3?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142 idolem Krystyny Podleskiej. Aktorka wspomina przyjaciela: \"To unikat\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPSUp6cVphUkRuanZpdUtQVzVhSW1DVWo2R0g5Qlg1QzVTdHBBTGg2anBjVVZ3ZGZjcThoNTNZaGl3S3RmUGlUMlJ3czM1NDk0U2JNSXY0MXRuc29LQUtwNmxQNkhuay1CeWhZaFlnUDdwUzk4WDdCaVA2LWNyUjQ0SHEteWRBclY4djdhWGpoWFRKTHJqUmxRc3NZMDBMVWRHVG8w?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 Stanis\u0142awa Tyma. Krystyna Podlewska zdradza smutn\u0105 prawd\u0119. \"Koniec by\u0142 ci\u0119\u017cki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTE80N3F6Z2QyUl9udjBCSFNKWDBKM01wQ2FUd3BXei",
        "id": 1716170,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQUEJfZmRIUVZyTXFTV1VaYUNDamdrdHJha1JwLVFDUTNrZWtCNTFYWHVLOF9rV0FacE4zcWQ0WU9jTE1adGZJTFVqY3htUE5HeEVwakZrTHhIaFVsMDZoWjdRcGNjTkNqYVdlNXN4S0lkc194a1Bha2M4c1VPYkRIOWJwb0ZBdHpIcEZGVHRMNlA4MmdZeC0zVWdWUC1uR2p5RnNEZWdaajA5V2JLQ2poMWt3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 idolem Krystyny Podleskiej. Aktorka wspomina przyjaciela: \"To unikat\" - Interia Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPWk1HUlFZUkdZVF9BUzZUY1k4UDdibS16UkR3ZUtUS0F3U0FOMFc4QkRlZ3pFWTVMNnRMTmFQZy1adXpoS0I3Rk10bmV4enNyQ19Uc1B2ZHQ1ZjVqY094NkxFUDFvTE5LU0paWWZDcFVQcFprakxHOFZybXM3UTFFZ2xHd3JhMHNaRTRzb1VWU1MzSWhaaWt1THExRG9BcU1BaURUVGQ4c0VKdw?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza tragedia w Gruzji. W kurorcie znaleziono 12 cia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPWDJjYUgxSEkwdkRVQXJzdFZISXB1M0dCRVd6STJBTS1JS2VlZ204RTRTalB3Q3gxYmZkUjlobUNWd2x5SEFuV0h6bW1VdThMQVo4VDlfZXU2Z3RERWtTMXJFeGJ0NVZHbmp6SjRKeFJObDVqc3hOVnY4THRVUThQd1hPdmRGU1JoemREdkZheWQxWExLQjJBMEVCRTUzc0RMS081a1M4YVhnNEU1ME9fNWphWmJNZkRq?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza \u015bmier\u0107 w g\u00f3rskim kurorcie w Gruzji. Nie \u017cyje 12 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORGl1STVGa2RRR0pOYTVmemRXUExtX1dZX0JzTDMwOV9",
        "id": 1716381,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPWk1HUlFZUkdZVF9BUzZUY1k4UDdibS16UkR3ZUtUS0F3U0FOMFc4QkRlZ3pFWTVMNnRMTmFQZy1adXpoS0I3Rk10bmV4enNyQ19Uc1B2ZHQ1ZjVqY094NkxFUDFvTE5LU0paWWZDcFVQcFprakxHOFZybXM3UTFFZ2xHd3JhMHNaRTRzb1VWU1MzSWhaaWt1THExRG9BcU1BaURUVGQ4c0VKdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza tragedia w Gruzji. W kurorcie znaleziono 12 cia\u0142 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPR0ctQlFFZTV3RE4yc0xrbU01MmJRNE5FQm5GcmFvbXR1azJTcTlHM1EwWnVXUU9iN2JMZU5lU1pmMENHVGJZYWF4cGJuaWpLT0RPeTQ5VEdfTnVfaTAtaFhWY3lrMTMtTW5aRW1Pc3ozM01RXy1EaW9wR3I4RWtDYkdGc19hQ2RPaGUtYUEtWUlSLXlhS0ttSTI5Yk9kMjB6VVNxcXJnSS1XRXJtWmFLRA?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna \u015bmier\u0107 burmistrza Piotrkowa Kujawskiego. Znaleziono dwa cia\u0142a w Palczewie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOcjBTRndEQVRHYTJkWkZCNTZpYkR3UWYzdHpMQWVhV2JVSDBXbEpIUHhJRzM3MEMyV3QtRFlRdUczb0Z1VVluRER5NExOOGFobkRiZ0tVR3dLS2J1VFo4aHYtMXhqNmUyeUVSSTA0U2VzQkFDN1Uzd1p3QlZwSGszU1hyUlpLeER5YnFzQldFNUY5eDdEVEVzVkc3QXBSamVZU1czUHRUVE5VSE1UN0M3a0xlbURZUy1fc0lnVUJyV05BQWN6?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna \u015bmier\u0107 burmistrza Piotrkowa Kujawskiego. Zgin\u0105\u0142 wraz z ojcem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV",
        "id": 1715694,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPR0ctQlFFZTV3RE4yc0xrbU01MmJRNE5FQm5GcmFvbXR1azJTcTlHM1EwWnVXUU9iN2JMZU5lU1pmMENHVGJZYWF4cGJuaWpLT0RPeTQ5VEdfTnVfaTAtaFhWY3lrMTMtTW5aRW1Pc3ozM01RXy1EaW9wR3I4RWtDYkdGc19hQ2RPaGUtYUEtWUlSLXlhS0ttSTI5Yk9kMjB6VVNxcXJnSS1XRXJtWmFLRA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 burmistrza Piotrkowa Kujawskiego. Znaleziono dwa cia\u0142a w Palczewie - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNa2IyeC15cTRpSGtNQXF4TWI4VlZBWEx3Vjh0N1NUN2xPelo0aTBFUzVwNkVCakN6VDBONWdnN1NNNWpPTEJFY0JnUXk3NV9uenp6V2NMcFVZdTdsOXg3bkF2Q1ZDZWlNNEJ3QzJ6ZkpKT1RfdTNxOGhNU21CRHJKcDRmSDRNYTZaYURpV29seVkwaEctMlpBc19rOEc4d2tqdXFZNGFHRU00cHlO?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awietny konkurs Jakuba Wolnego! Pius Paschke znowu najlepszy w Titisee-Neustadt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxON2RDVEMtYUVfaUQ1Xzl5ZGVFQVktODZlRWJiU015Wkw4MkFEdkVadXdYdzRDbFhpczVBZUtxblREcEE5TGY0b3NQd0ZyWWR6MmRFem8tZTgzOUd1MXFCLUJ6WV9ZUGp2eGV4Z0s2cTJ2UGtGVW1zSlBhVUh0ZUt6TVVLVE9qZ3NjbWtmck9YLVk4b2h4aGNZSzBKNEN2b0FzaVlBUHVsX2lfQjd5SDJ6ejdNSUNQVEhnaHctZkhtUGh4cm0yLXZlWUwzU29jQ3U2Z3VTOV9KMA?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119! Najlepszy konkurs dla Polski w tym sezonie. Wreszcie!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 1715948,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNa2IyeC15cTRpSGtNQXF4TWI4VlZBWEx3Vjh0N1NUN2xPelo0aTBFUzVwNkVCakN6VDBONWdnN1NNNWpPTEJFY0JnUXk3NV9uenp6V2NMcFVZdTdsOXg3bkF2Q1ZDZWlNNEJ3QzJ6ZkpKT1RfdTNxOGhNU21CRHJKcDRmSDRNYTZaYURpV29seVkwaEctMlpBc19rOEc4d2tqdXFZNGFHRU00cHlO?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awietny konkurs Jakuba Wolnego! Pius Paschke znowu najlepszy w Titisee-Neustadt - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNM19aMjZRRjFEYUZ3eWN4X1lGakNkR2ZnT1hSZ1ZBbGczX3pONUYxVUFCaVNaWjk4aVVZNmZ1OENqWU5rYllxMnVxd3Q3RTBSeXl0aC1zMXM1MUYxVXlheEtHTUtuOHpsM05NNGNPdFIwbk9WT3FYTTM3Nnp2aFcxSDZVOXkyTm9M0gGOAUFVX3lxTFB3YnVHSVdtMlJiRUloZmRVNkFiaFZibEFNSnhtUmNoa2NaQ0EtNTRpMVhRR3JRUHQxa3Z0OVo4TFRteTA4Vk5jM1hoQkpZSjQ4RmNaSTMxZU1qY2wyTWxLZk55SXBMWUJubURiUkFwbHY1Nmd6TkVEYkowdlVmaU8tbVlLZjhYYXNVNXZEbXc?oc=5\" target=\"_blank\">Titisee-Neustadt: Jakub Wolny \u00f3smy w Pucharze \u015awiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxON2RDVEMtYUVfaUQ1Xzl5ZGVFQVktODZlRWJiU015Wkw4MkFEdkVadXdYdzRDbFhpczVBZUtxblREcEE5TGY0b3NQd0ZyWWR6MmRFem8tZTgzOUd1MXFCLUJ6WV9ZUGp2eGV4Z0s2cTJ2UGtGVW1zSlBhVUh0ZUt6TVVLVE9qZ3NjbWtmck9YLVk4b2h4aGNZSzBKNEN2b0FzaVlBUHVsX2lfQjd5SDJ6ejdNSUNQVEhnaHctZkhtUGh4cm0yLXZlWUwzU29jQ3U2Z3VTOV9KMA?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119! Najlepszy konkurs dla Polski w tym sezonie. Wresz",
        "id": 1715412,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNM19aMjZRRjFEYUZ3eWN4X1lGakNkR2ZnT1hSZ1ZBbGczX3pONUYxVUFCaVNaWjk4aVVZNmZ1OENqWU5rYllxMnVxd3Q3RTBSeXl0aC1zMXM1MUYxVXlheEtHTUtuOHpsM05NNGNPdFIwbk9WT3FYTTM3Nnp2aFcxSDZVOXkyTm9M0gGOAUFVX3lxTFB3YnVHSVdtMlJiRUloZmRVNkFiaFZibEFNSnhtUmNoa2NaQ0EtNTRpMVhRR3JRUHQxa3Z0OVo4TFRteTA4Vk5jM1hoQkpZSjQ4RmNaSTMxZU1qY2wyTWxLZk55SXBMWUJubURiUkFwbHY1Nmd6TkVEYkowdlVmaU8tbVlLZjhYYXNVNXZEbXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Titisee-Neustadt: Jakub Wolny \u00f3smy w Pucharze \u015awiata - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:47:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQanlDbWFBMEs4NDBLbF9jNnBiY20yNEcybnJfeGJCS1VIcmZsaUJnWE5iSVB5dTFSV3BRSmRCcHZkQ1Ztc2xoTXkyelVUc0t5Vno0NjBaQ2d3NkRVeUxvelR6RGNlZndpaW5EYkJhZ3JqNGI1bmJxVkxKeUJUcEJQWElOUFRHSmxtcHBONFlSQ01RS3RnYzRlRHhSY1NhZkU2bTJnQmU4MWkxekpUWlJZ?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa rosyjskie tankowce ton\u0105 u wybrze\u017cy Krymu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPSVVlZl9aMmF2ZFg5N1VwMTN6V0p1QS1OVkRMVENMejZ6N1pveWgwdjRzeldvU0JrUU94RjRndmZ4V2Q2TV9QOGxGd3d6VEVyUVk0WkJGcU9jMkhlbk9QcmF4MlU0OG1ucWUxekRLUDdJRzJYQlRhdXVfd2prak5zTmFBem8zWHlzcmk1Zi1sQzJ5VTJaYzRSZG1xbzU3NENkcS1RRE44MWtGQmpXZHpYbzNOdFU1eWJaVUpxd3BGOElvZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski tankowiec p\u0119k\u0142 na p\u00f3\u0142. Eksperci ostrzegali, teraz bij\u0105 na alarm: Morze Czarne mo\u017ce zosta\u0107 powa\u017cnie ska\u017cone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 1715414,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQanlDbWFBMEs4NDBLbF9jNnBiY20yNEcybnJfeGJCS1VIcmZsaUJnWE5iSVB5dTFSV3BRSmRCcHZkQ1Ztc2xoTXkyelVUc0t5Vno0NjBaQ2d3NkRVeUxvelR6RGNlZndpaW5EYkJhZ3JqNGI1bmJxVkxKeUJUcEJQWElOUFRHSmxtcHBONFlSQ01RS3RnYzRlRHhSY1NhZkU2bTJnQmU4MWkxekpUWlJZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa rosyjskie tankowce ton\u0105 u wybrze\u017cy Krymu - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOVGJhNXhhVGlCYWJ3cWoyajNxenNMT2FJR3p1angtRlZ2OHBvanU5NGZadGJiUTdYQnNXNlpXai1jeEJaRi1wUXgtbEJnbC1ldGFNVkNMbF9Lbnd0SkE0WU1fdzcxLVJXZTlBQ201Sm9aSHlNNWl0WXU5eGlwdDBBSEF0VFF1ZlJxS1dIcU9mc0tnQTdYclpRWlIya05fNllYeUtlWNIBoAFBVV95cUxQcnhTWlZUVjI4VHBOblJ6Qk5uMjJYaEQ5Z1lTa2h1UUM1bkhGYklVZnVmM1VST0RDdWxwNVByaDRNSVRqZGpoTUllbnlzVU11SHdEalgtUkVINXRSWEJFRjFsaFVjdzdQRzhHc21kcmp5OS1HLXRkNGNPRWNEZjlWYUlsc3poeWFmSmF5NnZWUk4xYmRYdFYzN1h5c19fMTJr?oc=5\" target=\"_blank\">Duda zabra\u0142 W\u0142oszczowskiej miejsce w MKOl? Zawodniczka komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOM3UxNC1NRVFyaUE5NU5HZ0M4b1ZBRXYtUE5IejB5N25lSVpJZmhDMUZjbjAtTzZiRngtUXRVYTVYeGZXc1REblFUQ29wWjdwTjB4WER0dTFkZ3k5c1BkZ0kzaHlUa1hoWVpaSDBKOW0yMEQ5eW8wWnZWQk5NV0lBbjJYQWtpckNqM2hMc0FLVnY3RnVidTRtcDdYSEFVX2NBVktoY0VjajFRSnBGSkhLUWdkd1NQcUZva2ZQODVWN3YzOXowMTc3clVPbHpUSS12a3NlazZMQQ?oc=5\" tar",
        "id": 1715704,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOVGJhNXhhVGlCYWJ3cWoyajNxenNMT2FJR3p1angtRlZ2OHBvanU5NGZadGJiUTdYQnNXNlpXai1jeEJaRi1wUXgtbEJnbC1ldGFNVkNMbF9Lbnd0SkE0WU1fdzcxLVJXZTlBQ201Sm9aSHlNNWl0WXU5eGlwdDBBSEF0VFF1ZlJxS1dIcU9mc0tnQTdYclpRWlIya05fNllYeUtlWNIBoAFBVV95cUxQcnhTWlZUVjI4VHBOblJ6Qk5uMjJYaEQ5Z1lTa2h1UUM1bkhGYklVZnVmM1VST0RDdWxwNVByaDRNSVRqZGpoTUllbnlzVU11SHdEalgtUkVINXRSWEJFRjFsaFVjdzdQRzhHc21kcmp5OS1HLXRkNGNPRWNEZjlWYUlsc3poeWFmSmF5NnZWUk4xYmRYdFYzN1h5c19fMTJr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda zabra\u0142 W\u0142oszczowskiej miejsce w MKOl? Zawodniczka komentuje - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPYmhDYTVKR0FyS1doWXJFZGlpYm5vYXVLX1Q1QmplUzBvcy0xMUVvZWN2bzJyWDl6NzF6MFd0bENiTVU3RGkzZTl5cGFpbUozLWFyb1dKZUZwQ2V0Y0FvMjRIRjVULVc2aWQ5WWdBTWZpdHBWQURBVkdUM0JITWhMUHBZMklNSlc3SXdMaE4zTUVjS1ZYQzhRaTNRWHhKUWc0ZllEVm1wRlludU9LN3o5bVRidUN4UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Minister chce zmian w waloryzacji emerytur. Du\u017co hojniejsze wyp\u0142aty [TABELA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxOcS1iMVlmZ2NyRFdCU3lTdHZJSlRFaTczLTlkMVBIX0RIckJfaVJaeG9neEh2LWl0c0gxSkJ2VmFyaHpZZ3NobUdlUDdTNE9mZmJmcXM3SnhBRUhLQzlWSWdpeE4zOG9oRjBsM2taT0ZSeTl6ZnlQTFZaRkdnbEVpeEVSeVFHQzRUb2dzX1VkWW9hcW9UVVN6SmxiaUNzYUZBT1lOdjNKdnJsbVhqbFNGMDFJOWlRX05Ba3IxWkdHel9PU1FobEpwQ1JrVXUxTXRUUHF5amxMbWFZRURvYWRpX0xIUkVjUjd5YXpTUURZY2h6QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wy\u017csze emerytury ju\u017c wkr\u00f3tce? Rz\u0105d szykuje rewolucj\u0119 w waloryzacji. Tak mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 \u015bwiadczenia [WYLICZENIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font col",
        "id": 1715418,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPYmhDYTVKR0FyS1doWXJFZGlpYm5vYXVLX1Q1QmplUzBvcy0xMUVvZWN2bzJyWDl6NzF6MFd0bENiTVU3RGkzZTl5cGFpbUozLWFyb1dKZUZwQ2V0Y0FvMjRIRjVULVc2aWQ5WWdBTWZpdHBWQURBVkdUM0JITWhMUHBZMklNSlc3SXdMaE4zTUVjS1ZYQzhRaTNRWHhKUWc0ZllEVm1wRlludU9LN3o5bVRidUN4UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister chce zmian w waloryzacji emerytur. Du\u017co hojniejsze wyp\u0142aty [TABELA] - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:34:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOVZGR1h6cVlpYWx1UkoyYTN0NUpRWHRpWDEyZzFuNEJaTjBLajR2aDBhVkEwdXJkSUNuZTRmbjFHMzhpMzBrOVJlQnNWLUU5M0xFeFRUWTJsSUxJSjFPdUx5WVFFbWtVdlZYS21BSjE2MThCWFN4amdTUkFOdXRvZVQyTTBMVi15MlRUSnZCbkRQV0tlWktrNW5Pa1NVTFZqcVE?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna Kowalczyk-Tekieli najlepsza w zawodach w Livigno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOV2RIMVZqTVFEb3Vwdk13VklSTEE2Zm1BZnlHdlhyb2J1NGhaS21VNjVZUGNpWHB6NW1vV1V4em9hSmFoWEFHTUdiUk1iSy1YWXgyR3daSWc1VDVBckRvTDdseEtmRlEyT0s2Yy0zRHFpQ1lMMUlZUUc3Wk1wb1c1OFlPNUxYMkhERUJ5dGppdkEtaXVURmVabURzd1JQdXZpYnpsVUJOOGpnUndoOWp5SjZXVENhYmxKbDJOWW1OaGRzVTI0VzFhNUFXVEJtVGtONWlB?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna Kowalczyk-Tekieli zn\u00f3w niepokonana! Wygra\u0142a po raz trzeci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZHNCVVRJdU9YbkxNOFJtaW",
        "id": 1715950,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOVZGR1h6cVlpYWx1UkoyYTN0NUpRWHRpWDEyZzFuNEJaTjBLajR2aDBhVkEwdXJkSUNuZTRmbjFHMzhpMzBrOVJlQnNWLUU5M0xFeFRUWTJsSUxJSjFPdUx5WVFFbWtVdlZYS21BSjE2MThCWFN4amdTUkFOdXRvZVQyTTBMVi15MlRUSnZCbkRQV0tlWktrNW5Pa1NVTFZqcVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justyna Kowalczyk-Tekieli najlepsza w zawodach w Livigno - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQdVFwUWM2TTJ3YzJ6UDJxRWtRNEZ6cFZUYWRIY1lRNXMyNnhrOTk0WHhUVThfTlgwaEJxOER1ZUk2U2ZLNlJOVzF2VE55dTVCWFUwTlNMbzJUMzl0SVdXX2MyX3ZrRlpqc1hVSHhuSWlTc3BYMFZhSHJNS2pLelE3OHotWVRiTnNEY3lHRGR5TEh6XzBQZXBWeUVSUEhBdl94cFVCZ1pqNDdIRGk3VUHSAawBQVVfeXFMUGN6dWxrWEo3ZFZWazhiTGt5YW9NNndESkktZkdzZU9md2pXWWVIbEU3WE5odHQxakhZcDdmUTZWVFg5Sms5akNZcEl0QlV5NDYwY2h2VlFRS3JqNVhTSVVBUkJHWkZEMlhraEN5eDd2SXNpSVNIY1lkVEZpTjlnT055REVQeTY5ODFmQ256TWlXcXlEbDRkNkkwal9hVXFBRHdvZ3hVQUJsamZfWg?oc=5\" target=\"_blank\">\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw zosta\u0142 na lodzie! Kolejny cios. To ju\u017c kataklizm</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNSjhfN2E4czR0U2ptQWRLb3Q2UG45V1pBek1WTmV2MmRPU0lpNDBzQlFFX2JDaWtVeERySXBGMVY1X3NYeS0yTWVoTTRPVFRCTmlaRld0cFhXQXhJb2s5b2lucEZoNVM5bFVScFIycG9IbF9lTThGeEdfSTZiTEdsM1N0Q0QwOU1WbHQ2aGRQOUFoZTlsLW9VVkhyQlFVeUlMV2ZOenZUV0ZNRnVWME5hanVuZzMtV2dhaG5MdTlERzd1cHFvYXF5aDFIZ",
        "id": 1715423,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQdVFwUWM2TTJ3YzJ6UDJxRWtRNEZ6cFZUYWRIY1lRNXMyNnhrOTk0WHhUVThfTlgwaEJxOER1ZUk2U2ZLNlJOVzF2VE55dTVCWFUwTlNMbzJUMzl0SVdXX2MyX3ZrRlpqc1hVSHhuSWlTc3BYMFZhSHJNS2pLelE3OHotWVRiTnNEY3lHRGR5TEh6XzBQZXBWeUVSUEhBdl94cFVCZ1pqNDdIRGk3VUHSAawBQVVfeXFMUGN6dWxrWEo3ZFZWazhiTGt5YW9NNndESkktZkdzZU9md2pXWWVIbEU3WE5odHQxakhZcDdmUTZWVFg5Sms5akNZcEl0QlV5NDYwY2h2VlFRS3JqNVhTSVVBUkJHWkZEMlhraEN5eDd2SXNpSVNIY1lkVEZpTjlnT055REVQeTY5ODFmQ256TWlXcXlEbDRkNkkwal9hVXFBRHdvZ3hVQUJsamZfWg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw zosta\u0142 na lodzie! Kolejny cios. To ju\u017c kataklizm - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOVZGR1h6cVlpYWx1UkoyYTN0NUpRWHRpWDEyZzFuNEJaTjBLajR2aDBhVkEwdXJkSUNuZTRmbjFHMzhpMzBrOVJlQnNWLUU5M0xFeFRUWTJsSUxJSjFPdUx5WVFFbWtVdlZYS21BSjE2MThCWFN4amdTUkFOdXRvZVQyTTBMVi15MlRUSnZCbkRQV0tlWktrNW5Pa1NVTFZqcVHSAaYBQVVfeXFMUDgxc0xWSVFxSjlyWWVLTjhoU1pSN1p3QUdDNnp6MWg1U3Z0RE5LNW9SeUpDa1oxMEJPRVBURjBScWtlWkdheE9pTHFKc1FVQW5objhvNVRLLWpFd0NBRkt2WjV5Y1VGUTRHRk4yQXI4a01NRE8zTk9xeUxNZkdBeUs5VzVwU0d2MnZTeFNaQmNhcFFlLVRyOHZKcHdJaS1PdEdFaFNQdw?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna Kowalczyk-Tekieli najlepsza w zawodach w Livigno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOV2RIMVZqTVFEb3Vwdk13VklSTEE2Zm1BZnlHdlhyb2J1NGhaS21VNjVZUGNpWHB6NW1vV1V4em9hSmFoWEFHTUdiUk1iSy1YWXgyR3daSWc1VDVBckRvTDdseEtmRlEyT0s2Yy0zRHFpQ1lMMUlZUUc3Wk1wb1c1OFlPNUxYMkhERUJ5dGppdkEtaXVURmVabURzd1JQdXZpYnpsVUJOOGpnUndoOWp5SjZXVENhYmxKbDJOWW1OaGRzVTI0VzFhNUFXVEJtVGtONWlB?oc=5\" target=\"_blank",
        "id": 1716173,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOVZGR1h6cVlpYWx1UkoyYTN0NUpRWHRpWDEyZzFuNEJaTjBLajR2aDBhVkEwdXJkSUNuZTRmbjFHMzhpMzBrOVJlQnNWLUU5M0xFeFRUWTJsSUxJSjFPdUx5WVFFbWtVdlZYS21BSjE2MThCWFN4amdTUkFOdXRvZVQyTTBMVi15MlRUSnZCbkRQV0tlWktrNW5Pa1NVTFZqcVHSAaYBQVVfeXFMUDgxc0xWSVFxSjlyWWVLTjhoU1pSN1p3QUdDNnp6MWg1U3Z0RE5LNW9SeUpDa1oxMEJPRVBURjBScWtlWkdheE9pTHFKc1FVQW5objhvNVRLLWpFd0NBRkt2WjV5Y1VGUTRHRk4yQXI4a01NRE8zTk9xeUxNZkdBeUs5VzVwU0d2MnZTeFNaQmNhcFFlLVRyOHZKcHdJaS1PdEdFaFNQdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justyna Kowalczyk-Tekieli najlepsza w zawodach w Livigno - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:30:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOMUtqZEdDNzAyQW1BS0Q1UkMwT0hxV3Z2NE5OSG41TTN3UU8wR3VVamxzZk55WlhfRWpkNGVtT3N4eHFTR1kxT0FUV1QwV2NxQjh5WjZtRzRBdTFwRGl2RFBUTk9lUGoyVHNCeXItb3gxbHRPUGFkZElNT1IwY1VDWkFJalh0NHFtVkZfaG83N2gtcDQwZjZ5ODV4R0p6c1NRZkFhUFFCd2FXdWs3YWcwamlOeGcyYnFpZXVBR2tuYWRYSWhWV0NVVExuWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce odkrycie w gruzi\u0144skim kurorcie. 12 pracownik\u00f3w restauracji by\u0142o martwych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOZ3lJUkhOM1gwQ1R5M3B4VTk0Z1pESVNlZFREVGVyX0ZnbW8za216TFlVbEFJNC1kR0xKSFl2Y1E2R2pWRjNEd2pXd0hMdEZKRTgwckJTYUhqUnVLQnh5NkQ1bTkxcEYyWGNKQ2ZsSXUtbUt2UER6czNpV1dsZWYtWi1hbnMyclMycmotTDRLTWh6WXA1U040?oc=5\" target=\"_blank\">Gruzja. Tajemnicza \u015bmier\u0107 pracownik\u00f3w w kurorcie narciarskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPWk1HUlFZUkdZVF9BUzZUY1k4UDdibS16UkR3ZUtUS0F3U",
        "id": 1715413,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOMUtqZEdDNzAyQW1BS0Q1UkMwT0hxV3Z2NE5OSG41TTN3UU8wR3VVamxzZk55WlhfRWpkNGVtT3N4eHFTR1kxT0FUV1QwV2NxQjh5WjZtRzRBdTFwRGl2RFBUTk9lUGoyVHNCeXItb3gxbHRPUGFkZElNT1IwY1VDWkFJalh0NHFtVkZfaG83N2gtcDQwZjZ5ODV4R0p6c1NRZkFhUFFCd2FXdWs3YWcwamlOeGcyYnFpZXVBR2tuYWRYSWhWV0NVVExuWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce odkrycie w gruzi\u0144skim kurorcie. 12 pracownik\u00f3w restauracji by\u0142o martwych - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:30:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORGl1STVGa2RRR0pOYTVmemRXUExtX1dZX0JzTDMwOV9fdWcxLUl6ZE9zWjZnX3lRc1ljN0tpekRTd05uMVhteXpaNlVwYUJqN1ZuaGlBcV9IQXZ3dkZ1SkdndVhnS21KT0tUME1jMnY5WmZDa3lxajAxM1NteWxTbWJzOENYWlA0SXhmT3FhY2JadEVkNWxackdRWE91bXIta2ZXQUxUV1hJQzJhakE?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce odkrycie w gruzi\u0144skim kurorcie. 12 pracownik\u00f3w restauracji by\u0142o martwych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPWDJjYUgxSEkwdkRVQXJzdFZISXB1M0dCRVd6STJBTS1JS2VlZ204RTRTalB3Q3gxYmZkUjlobUNWd2x5SEFuV0h6bW1VdThMQVo4VDlfZXU2Z3RERWtTMXJFeGJ0NVZHbmp6SjRKeFJObDVqc3hOVnY4THRVUThQd1hPdmRGU1JoemREdkZheWQxWExLQjJBMEVCRTUzc0RMS081a1M4YVhnNEU1ME9fNWphWmJNZkRq?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza \u015bmier\u0107 w g\u00f3rskim kurorcie w Gruzji. Nie \u017cyje 12 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOZ3lJUkhOM1g",
        "id": 1715696,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxORGl1STVGa2RRR0pOYTVmemRXUExtX1dZX0JzTDMwOV9fdWcxLUl6ZE9zWjZnX3lRc1ljN0tpekRTd05uMVhteXpaNlVwYUJqN1ZuaGlBcV9IQXZ3dkZ1SkdndVhnS21KT0tUME1jMnY5WmZDa3lxajAxM1NteWxTbWJzOENYWlA0SXhmT3FhY2JadEVkNWxackdRWE91bXIta2ZXQUxUV1hJQzJhakE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce odkrycie w gruzi\u0144skim kurorcie. 12 pracownik\u00f3w restauracji by\u0142o martwych - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:24:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOLWhmM0RMVVhVenBmLWlYQ1kzN1hTWDE4eF95bFZRRUliY0V1RnlEQTZuMUdWNVVKcGxnbjJDd2ZlZXlrbnozTzJibEh5TUppNmdSNXgyX2tTTUpUdmR5d01pWnV4R1JMUGx1YkdiWFBTN2hwdlozYndlUXkycC1FcWJsTmI4WHBWMjRDNDhTaDBjX055UFVQUUdpSWc4LWFDMng4?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof M\u0105czy\u0144ski stan\u0105\u0142 w obronie trenera \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPREJrZlJ1UGFGV0lTTVFsNFJJRElCUi15dmd4LS11dy1peDNHd2lDQkZPU2R1RW1YbHp3eE1iaTB6a0FQQ00tX3cwNXRFWTcwZU1mYmFqTURBUGtyQlpSOHZOZ0FwQTBaYVhBazRnNklVaGUzNnVzRVMxS2NmVWhkTTU0LU5vcTNsRFlCY1Vld2l5emZBUV8xV3NrTE43Y01XUVBCeGgzNG5aclJ3dVNFZVhxcWt1ckdkMDZsemFSVGJUbXF2Z0N2VERsRUhRcTlTS1R1ZFhR?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch przed kamerami TVP. Te s\u0142owa obiegn\u0105 Polsk\u0119. Nie wytrzyma\u0142 po blama\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV9",
        "id": 1716388,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOLWhmM0RMVVhVenBmLWlYQ1kzN1hTWDE4eF95bFZRRUliY0V1RnlEQTZuMUdWNVVKcGxnbjJDd2ZlZXlrbnozTzJibEh5TUppNmdSNXgyX2tTTUpUdmR5d01pWnV4R1JMUGx1YkdiWFBTN2hwdlozYndlUXkycC1FcWJsTmI4WHBWMjRDNDhTaDBjX055UFVQUUdpSWc4LWFDMng4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof M\u0105czy\u0144ski stan\u0105\u0142 w obronie trenera \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:22:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQTGtNYjFMcVZmVWpINTZtRGVaMXF6V3pLaE9uSF9TekM1R1NuTTYweWRiVjBCY3lJN00wTHRQX2JyNUtCRTVYa1VtZDRENTUza1NHa1pVRnJPejlDeUEzbmdacm9hWC0zX0MtVjByWFJOOGRTV3RUcmVIQkxuR2Jaa0U1NlZCbWszam9LS3dpTGtJX3VZYlZFUC1wakhBRmxxcE5EdGJOUktLQm1DWFRnZ2hvUEUyeEppNGFwLXVn?oc=5\" target=\"_blank\">Bolesny cios w rosyjsk\u0105 logistyk\u0119 zadany przez Ukrai\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNWTlaUDhIc2hBbC1lZEJIQXNCM2s5X0NtUS1ITjdrWXZFR3JBYl9uZUJJcXJ3dExjdWQ1ZVNlSWNoeDREbk9td1JWOXRoTkJIRzZsNlZod3VydW0tcjlYUk9IRnBZWFhkRlc5VDJUeHZ6Y3NieF9hY0VHLWhLR2I0R1BubXEwV0ZLMFBySjNkVmpmWkliSm9scXJBc2VkWjktektpeUlvQkpfVEEzODFoLV9GMEM?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie uderzyli noc\u0105. Ponad sto dron\u00f3w wystrzelonych w Ukrain\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQNFhhd2VMQ0ZJ",
        "id": 1715155,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQTGtNYjFMcVZmVWpINTZtRGVaMXF6V3pLaE9uSF9TekM1R1NuTTYweWRiVjBCY3lJN00wTHRQX2JyNUtCRTVYa1VtZDRENTUza1NHa1pVRnJPejlDeUEzbmdacm9hWC0zX0MtVjByWFJOOGRTV3RUcmVIQkxuR2Jaa0U1NlZCbWszam9LS3dpTGtJX3VZYlZFUC1wakhBRmxxcE5EdGJOUktLQm1DWFRnZ2hvUEUyeEppNGFwLXVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bolesny cios w rosyjsk\u0105 logistyk\u0119 zadany przez Ukrai\u0144c\u00f3w - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:14:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPWDJjYUgxSEkwdkRVQXJzdFZISXB1M0dCRVd6STJBTS1JS2VlZ204RTRTalB3Q3gxYmZkUjlobUNWd2x5SEFuV0h6bW1VdThMQVo4VDlfZXU2Z3RERWtTMXJFeGJ0NVZHbmp6SjRKeFJObDVqc3hOVnY4THRVUThQd1hPdmRGU1JoemREdkZheWQxWExLQjJBMEVCRTUzc0RMS081a1M4YVhnNEU1ME9fNWphWmJNZkRq?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza \u015bmier\u0107 w g\u00f3rskim kurorcie w Gruzji. Nie \u017cyje 12 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNSnBvUHcyZFAyZ3YxM2FwazRLYzdGVEJXN1ktS2VGNEtaNXJCdk1FYkt2RmVFUGF3Q0FnRzUwU0pSb09QSWNJN2RLODByUjJ5UU5DX1A3MzJCd05aZDZBNXZxOHZvNjQ3dUJvSHIyTVZKc0ZVdlgxOW1MYUFoZVQtVVRKVm8yaE5BblZRNldXbVpiSW1o?oc=5\" target=\"_blank\">W o\u015brodku narciarskim w Gruzji zgin\u0119\u0142o 12 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPWk1HUlFZUkdZVF9BUzZUY1k4UDdibS16UkR3ZUtUS0F3U0FOMFc4QkRlZ3pFWTVMNnRMTmFQZy1adXpoS0I3Rk1",
        "id": 1715943,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPWDJjYUgxSEkwdkRVQXJzdFZISXB1M0dCRVd6STJBTS1JS2VlZ204RTRTalB3Q3gxYmZkUjlobUNWd2x5SEFuV0h6bW1VdThMQVo4VDlfZXU2Z3RERWtTMXJFeGJ0NVZHbmp6SjRKeFJObDVqc3hOVnY4THRVUThQd1hPdmRGU1JoemREdkZheWQxWExLQjJBMEVCRTUzc0RMS081a1M4YVhnNEU1ME9fNWphWmJNZkRq?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 w g\u00f3rskim kurorcie w Gruzji. Nie \u017cyje 12 os\u00f3b - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:03:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNaTlhLWx4OGpOX3R0MHVVR253MThBU2dQWVFYR19nc0dTTmlMZUNYTENIUHd6OTVKaDBjU0loWUVLdVR3U3BUWmp2azRlSTZsRWNyakQwVFBVS1ItdFdtS19oZktmZmxMZjBBYkVsNFBFc3k3UFBobUFOOWZQN185TzJfSG5fai05dkJscm9sMnNvMlU2Wm1xTkl2N0hUQnBjQ0NGVk9wcEdWdDROaHEzRlN6T3J3NXlDdl93bA?oc=5\" target=\"_blank\">Kamil Ko\u0142sut: Czy Andrzej Duda trafi do MKOl i dlaczego Donald Tusk nie ma racji?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOM3UxNC1NRVFyaUE5NU5HZ0M4b1ZBRXYtUE5IejB5N25lSVpJZmhDMUZjbjAtTzZiRngtUXRVYTVYeGZXc1REblFUQ29wWjdwTjB4WER0dTFkZ3k5c1BkZ0kzaHlUa1hoWVpaSDBKOW0yMEQ5eW8wWnZWQk5NV0lBbjJYQWtpckNqM2hMc0FLVnY3RnVidTRtcDdYSEFVX2NBVktoY0VjajFRSnBGSkhLUWdkd1NQcUZva2ZQODVWN3YzOXowMTc3clVPbHpUSS12a3NlazZMQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mo\u017ce mie\u0107 k\u0142opoty po nominacji Andrzeja Dudy. Zabra\u0142a g\u0142os i wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a hre",
        "id": 1716379,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNaTlhLWx4OGpOX3R0MHVVR253MThBU2dQWVFYR19nc0dTTmlMZUNYTENIUHd6OTVKaDBjU0loWUVLdVR3U3BUWmp2azRlSTZsRWNyakQwVFBVS1ItdFdtS19oZktmZmxMZjBBYkVsNFBFc3k3UFBobUFOOWZQN185TzJfSG5fai05dkJscm9sMnNvMlU2Wm1xTkl2N0hUQnBjQ0NGVk9wcEdWdDROaHEzRlN6T3J3NXlDdl93bA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kamil Ko\u0142sut: Czy Andrzej Duda trafi do MKOl i dlaczego Donald Tusk nie ma racji? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQa09ORjJDcUNuU1lmZjZ6UTlXVEFORmk5SXd1ZkhKOWVVUllrOFBvWVhnY214b29JRlhtc3BJRkU5ZXNQS2dQdWpzUzk0Z1I2a3JBRWkzU1duN09NaFFUM1R0UjdkOEJGempaTHRmTWpieEdULVYxOWV4UDBjTmJsWDl5bWtlVmEwcnJ6NThDNXdCckRscmd5MGs3UWs?oc=5\" target=\"_blank\">Morawiecki: prawdopodobnie pojad\u0119 na zaprzysi\u0119\u017cenie Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQenJ1cnZUeDBLaVhReHBudGtxNjFlNnEwTGdaUC00VVFKdHlUVUdKQ1NxdnRQUnhseE5LMGo1QlFNX0lmWFVaRGtTcE9UdkRMb1dmUXhENzNhYWtOSm5LODh3V3dzaWNqY0FuWm5RcW5OM2FKR0RMYlNpek5yeW5uS3h1QzdYb2Q5VVoyT2ZldWFUaHd6UEduWVJhUGdlUWVybU5YTmhaTDE0S0dnTWc?oc=5\" target=\"_blank\">Mateusz Morawiecki pojedzie do Donalda Trumpa. M\u00f3wi o \"zdrowym rozs\u0105dku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQcHVUUkExTS1BbDNpX05laVRrOTdVakRTQUJaTlVKbWVUeXdWUlpheFNfT0tjODZ0VXNMaE",
        "id": 1716382,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQa09ORjJDcUNuU1lmZjZ6UTlXVEFORmk5SXd1ZkhKOWVVUllrOFBvWVhnY214b29JRlhtc3BJRkU5ZXNQS2dQdWpzUzk0Z1I2a3JBRWkzU1duN09NaFFUM1R0UjdkOEJGempaTHRmTWpieEdULVYxOWV4UDBjTmJsWDl5bWtlVmEwcnJ6NThDNXdCckRscmd5MGs3UWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawiecki: prawdopodobnie pojad\u0119 na zaprzysi\u0119\u017cenie Donalda Trumpa - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:32:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNMXBPVk1NcW1tampzMVBjZmZkRUtqbEdrTmNxZUtkcFZMQzNHMS1CUmw4WFZkN0xIdGk3R1BhTUp5UjE4eVdZU0toYmZOVGlaZEV5bTV1U052OXYtTWhEZmFqTFRLY0EtdkFLOWRDUDVTakgwZjR5NUNwTkZsamxzWWZYN0ZHR2R4T1U4V1hta25sMFYtU0tia2RMOA?oc=5\" target=\"_blank\">Ozdoba zaatakowa\u0142 dziennikark\u0119 TVN. \"Jest na telefon Tuska\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNUDhaU2NES0FERWZfOS1hc2NRM0Z6OWc3TkNBNzRLQWYtRE1DRWRlc2JwdVZ6UEI1NU03Qy15ZVZSc1FMQ2xSbGhMRXpreXdnZ0dfSEVqV2FZejE2X3EtcmQwYmZRc2thZXhMQ1JQUFY3MjdlNDRHRmx6bk1YVER6Z1VEMk9vWThKUnhaSElFclM0X29rZjNhcWJpZkhpM3ZmUENqbmhPVFgydllOYlRtTA?oc=5\" target=\"_blank\">Polityk PiS m\u00f3wi\u0142 o \"dziennikarzach TVN na telefon\". Poda\u0142 znane nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPaldKdXozNG9vcXQ4ZnllSFRSZnl6dkt4Zk9tcVpINkpTdE13dGZFQnM1NXRJZUZ3",
        "id": 1715149,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNMXBPVk1NcW1tampzMVBjZmZkRUtqbEdrTmNxZUtkcFZMQzNHMS1CUmw4WFZkN0xIdGk3R1BhTUp5UjE4eVdZU0toYmZOVGlaZEV5bTV1U052OXYtTWhEZmFqTFRLY0EtdkFLOWRDUDVTakgwZjR5NUNwTkZsamxzWWZYN0ZHR2R4T1U4V1hta25sMFYtU0tia2RMOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozdoba zaatakowa\u0142 dziennikark\u0119 TVN. \"Jest na telefon Tuska\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQdzVBSVJlMHlncHpRdnVjR3BYM2lDSkVGS0haNWM2TjFaa2h0SGRaWFJXa2xCNGRsdGx4aTFDZlhfa0NRajM2cFUwcjNCU2VUc3A2V3JheG90eVQzVWNabGl6RmM4NjZEWFFlN29aRXZEdldWZGQ1NXpXQ1duYmVJOTdfOXFkSjAzc3BzUGgxdDM0QzVkSGZNb3lsMDNVc2FJUVJVWUJUUzRMekRyZFdaVnR6XzNDeW5VWFN0OG03QdIBvgFBVV95cUxPXzZJU1lIeWZqclo2ZDR4cU1SUndFRDcwOGNfbm5USFFVeVIzRXhEd2Z4aC1LY0dvSWp6Zjh1eFZSS01jNWV3VEI4S2hMSlNQMUEzNVZSX0NBYXZTTVJJTnc5bjloTUVsYjV0VWpHMmZTQ2IyckJNT0V6THlOYWtZU2RucnZ0N2RmLXpsVHlHODRkTk0wemFEb05jaloxMi02c0FyWEVjdlM4aVlzM3ZwUWhHZEJ6X0EwVno5NktR?oc=5\" target=\"_blank\">Zatrzyma\u0142 si\u0119 przed pasami. Kierowca za nim ju\u017c nie. Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w dw\u00f3ch 12-latk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPQnNlV1V6NWxUdTJ2U2RqUEpVclIzYzNyV3Y3eUtmUDRwWk02OU81d3hrMEptOWdKanZDN01vMlQzNnh4REdWamRnTHAwYl9Nby0yQjR6QmM1aFlzellqQWh0ejJoZFFhb1ZxcURJd3kxdDhkLWRNazN3NmhhSW92Mm5yZ1BSdlJLcXBZY1",
        "id": 1715151,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQdzVBSVJlMHlncHpRdnVjR3BYM2lDSkVGS0haNWM2TjFaa2h0SGRaWFJXa2xCNGRsdGx4aTFDZlhfa0NRajM2cFUwcjNCU2VUc3A2V3JheG90eVQzVWNabGl6RmM4NjZEWFFlN29aRXZEdldWZGQ1NXpXQ1duYmVJOTdfOXFkSjAzc3BzUGgxdDM0QzVkSGZNb3lsMDNVc2FJUVJVWUJUUzRMekRyZFdaVnR6XzNDeW5VWFN0OG03QdIBvgFBVV95cUxPXzZJU1lIeWZqclo2ZDR4cU1SUndFRDcwOGNfbm5USFFVeVIzRXhEd2Z4aC1LY0dvSWp6Zjh1eFZSS01jNWV3VEI4S2hMSlNQMUEzNVZSX0NBYXZTTVJJTnc5bjloTUVsYjV0VWpHMmZTQ2IyckJNT0V6THlOYWtZU2RucnZ0N2RmLXpsVHlHODRkTk0wemFEb05jaloxMi02c0FyWEVjdlM4aVlzM3ZwUWhHZEJ6X0EwVno5NktR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzyma\u0142 si\u0119 przed pasami. Kierowca za nim ju\u017c nie. Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w dw\u00f3ch 12-latk\u00f3w - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNWlcwY0g0RTVvV0FNUmRSbko2dUUyUW80Nk1GN3BpZmszSkxNdTY3SGE2OEI4UmlMLUZ1eTV0OEotb005enlXTXNlU3dkU1QwSUFKS1RnbXE2aUxRYklsamVhbEZlZGRMOUZFUHpyM2xpQXJqeFE2dk1keHNBM2Q2ckRpbFhKTTFTQ0RESGllbkdFSWlxSzhVbUhDLTVheTN6MzBEZjg1cXdrMTFpeHBlRG9taTJnaVI1?oc=5\" target=\"_blank\">Zamieszanie wok\u00f3\u0142 MKOI i Andrzeja Dudy. Maja W\u0142oszczowska zabra\u0142a g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNZzVWY0RYMjYyMGZsUndQX093cnVvUzBDTmZoeTZ2QVlKTlp6aEJvbmFqOXJXV2t0MWZ0aHc1Uk9WWTNWYWI0UFFQOTRibHZMS0o5WUNlTEd2MmJuTF96SmpZMDBXVzlnMkIwYkhOdktlSENzT2ZSN2FVVTBXT1EtSExQVmJmWDhuSVM1RTIweGdxNndPNlpzcjVUeWZDbkNWbHc3MUNyQlA?oc=5\" target=\"_blank\">Maja W\u0142oszczowska zabra\u0142a g\u0142os ws. MKOl. \"Nie chc\u0119 spekulowa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNajhzaXV5ZDUxSU5PaXdPeUdlWC1McjF0cmph",
        "id": 1715147,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNWlcwY0g0RTVvV0FNUmRSbko2dUUyUW80Nk1GN3BpZmszSkxNdTY3SGE2OEI4UmlMLUZ1eTV0OEotb005enlXTXNlU3dkU1QwSUFKS1RnbXE2aUxRYklsamVhbEZlZGRMOUZFUHpyM2xpQXJqeFE2dk1keHNBM2Q2ckRpbFhKTTFTQ0RESGllbkdFSWlxSzhVbUhDLTVheTN6MzBEZjg1cXdrMTFpeHBlRG9taTJnaVI1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 MKOI i Andrzeja Dudy. Maja W\u0142oszczowska zabra\u0142a g\u0142os - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:25:32+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxOQlFKLVc3TnlmSFJSWkNjNjZsNVdtTzBIVklhUTJPVkVtU2V4WjRsVXB1bkxqaVI4SlRwZF9QTElSanFQVndQbldkaWgwYm80dnk4ZTFVRUN2WVhSNFJ3cmxJSTQtd2dIT0xTZS1aYVowVG5XU0tCNWl6NE1aeTA3QVdCeDNBZ0N2?oc=5\" target=\"_blank\">Kupujesz w Biedronce? Uwa\u017caj, mo\u017cna si\u0119 naci\u0105\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>",
        "id": 1715156,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxOQlFKLVc3TnlmSFJSWkNjNjZsNVdtTzBIVklhUTJPVkVtU2V4WjRsVXB1bkxqaVI4SlRwZF9QTElSanFQVndQbldkaWgwYm80dnk4ZTFVRUN2WVhSNFJ3cmxJSTQtd2dIT0xTZS1aYVowVG5XU0tCNWl6NE1aeTA3QVdCeDNBZ0N2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupujesz w Biedronce? Uwa\u017caj, mo\u017cna si\u0119 naci\u0105\u0107 - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:23:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNT1ZpVW40SzcxSXo0bUppV2J1TXV5MTJWekxia21VWHJJc0pWX3AwaTEwQWpFUE01WDUzRW1tYVZ2eXBjV3lMbGhycUlqTllVcENMOVN5SDV1WWdwWHlrdndoTFFYQndhZ01ZTHpxbl9BdEVuMTZUUWwwXzJ2TDl1NUxidEhpeVVWZnVBWmVnemstR3RPOXZIRy12YlYwRnNTYVVWYmxjdlNTbEx5Ymk3OXJjT3RBZlpraVg5UmNYWEI4Sm9mM0w4QURR?oc=5\" target=\"_blank\">Microsoft ostrzega 400 milion\u00f3w u\u017cytkownik\u00f3w: Wstrzyma\u0107 aktualizacj\u0119 systemu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQX01UTmRPVFkxTTV0VzkyT1AwTm9CMmdINExSS1FNVWFwVml6NGJGUXYwbFpfbDRvUkdkcTRVaWJIekttQzhjNFc1Q29RelNiWHpjb3dXc3BXOWc3bHRwOEszTlBLVkw2ay1oUVB1NWM4aDVXZ3JYT0ZRVThzdzlKb09LUm1kX0hKVTBsalNSNHNxUU5qa2xxT0JUTlFuVDllbFNTVWtSSklRQ0JqSVAtcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Microsoft zmienia narracje w kwestii aktualizacji Windowsa 10</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Computerworld</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE1zei02cE",
        "id": 1715420,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNT1ZpVW40SzcxSXo0bUppV2J1TXV5MTJWekxia21VWHJJc0pWX3AwaTEwQWpFUE01WDUzRW1tYVZ2eXBjV3lMbGhycUlqTllVcENMOVN5SDV1WWdwWHlrdndoTFFYQndhZ01ZTHpxbl9BdEVuMTZUUWwwXzJ2TDl1NUxidEhpeVVWZnVBWmVnemstR3RPOXZIRy12YlYwRnNTYVVWYmxjdlNTbEx5Ymk3OXJjT3RBZlpraVg5UmNYWEI4Sm9mM0w4QURR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft ostrzega 400 milion\u00f3w u\u017cytkownik\u00f3w: Wstrzyma\u0107 aktualizacj\u0119 systemu - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOTjNKTnZ5NmNBVURtc2NaZ1pCM3hEdmxJT0d5dlpaOXBPbDd0WkNGTy14NTVrREM2cG5Dal9yNFJqX0RocHppV3kzWDNYMXlQa3dXeU1ValgweTdKT3EwODJFLTUxam1ULWczeGMxV1owWENOR3cwSjdwRThrUVFNRzBFbmxSQ0txSndPdWcxX0NsY2c?oc=5\" target=\"_blank\">Dawid Naro\u017cny pokaza\u0142 si\u0119 PO PRZESZCZEPIE W\u0141OS\u00d3W</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPWldDbWVPZFdjMlZpTW1nbGlrSkRMRGNMa0hZRzNQSUlWcnNXSm80c21TY1hIR2VRNS1DUTlHT2RGR1Zya0RrcTNNRGxnY1EyQWppS1Q2R3NTMUJQQWEwalZOQUFQMVJ1czl4bHNyMXVuV1RnSWYwa2FKTVFZZzVGZnFya2NSSzYtOXY2Q2s5MG1MRTJvYmtmLWlZTWp2UnZaTFBKdTNDVmVCZw?oc=5\" target=\"_blank\">Joanna Naro\u017cna po operacji piersi w Turcji. Pokaza\u0142a efekty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNSlduWlBMRkJ0aTFiVU1KNUprdjhxeUdEMUhpVktocU1qaGFqQWVkY2pPakJOeWhMOVltYVRBc3ZXNXdUMGh1dTZZbDhsd1N2SlRVM3I0eGhNOTFkeWdjNk",
        "id": 1716386,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOTjNKTnZ5NmNBVURtc2NaZ1pCM3hEdmxJT0d5dlpaOXBPbDd0WkNGTy14NTVrREM2cG5Dal9yNFJqX0RocHppV3kzWDNYMXlQa3dXeU1ValgweTdKT3EwODJFLTUxam1ULWczeGMxV1owWENOR3cwSjdwRThrUVFNRzBFbmxSQ0txSndPdWcxX0NsY2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dawid Naro\u017cny pokaza\u0142 si\u0119 PO PRZESZCZEPIE W\u0141OS\u00d3W - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNV1JvY253X2RPUEM5U2thMGcxZHNqcmZwSWZ2LUtKdnM4Mmp5ZXdra2RMVEVlQmFsdDdVWFpfb2wtQU00MVdfR3M4cnp5R2hZckRGS01iaTcyYjRRa1h1alhPWEdJM3prSjUzQVpIcHlXakVSb3U5NkdkaWhfLVJyakVEQWkxM3c?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina odrzuci\u0142a pro\u015bb\u0119 Orbana o rozmow\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOZWNOblFMbV9pTXlod3YwWTFMR0ZYckJxMUtqVTd0dHZxam4xX1ZkaDdSOTU5anVjYjhCLURLdE90d1ZXUUk2cVF2SkVFd0tSb0VtdEdUZ3hpMTdGVkZfd2lhY0hXNWUzcmoyaW90R0JMLTd0dHJocHMyblMybkZfZHNKU0w2VDludmk4WE9YMjBTVFdIZDdpQVk0eVQ2dw?oc=5\" target=\"_blank\">Orban chcia\u0142 przedstawi\u0107 plan. Ze\u0142enski odm\u00f3wi\u0142 rozmowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPWUZHRnV4QUpxSV9JV3pnVzE2M21aNUZFMWRZMjA0MUF1N0s1MWJUWWRUbTljMmZPRnBXdVk3LVNFMndHdlgySm1vdzhkMnA5N19VWHlXVVF0WExoVGR0SFN4QmdOaGQxVUtIUE1xOG40ZkhtSllGM0pJV0lFZjZ",
        "id": 1715697,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNV1JvY253X2RPUEM5U2thMGcxZHNqcmZwSWZ2LUtKdnM4Mmp5ZXdra2RMVEVlQmFsdDdVWFpfb2wtQU00MVdfR3M4cnp5R2hZckRGS01iaTcyYjRRa1h1alhPWEdJM3prSjUzQVpIcHlXakVSb3U5NkdkaWhfLVJyakVEQWkxM3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina odrzuci\u0142a pro\u015bb\u0119 Orbana o rozmow\u0119 - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPQUtqaldKbFZuQ25GdjF3eUdsSVB4WU1lZlV6VWw5ZlVvX3luLTQ1R3RRRm9JRGxFMTQ4UGxRWG84bzhDQ3NaWkl1amFKNDhGX1NubWRCVnBoNThfUHZoanY0ZkxBb1o2Yk5SOEoxQnNDeXlBN3p2T1RsOHY1enFlR2p6d3BtMGR6Q3MzNUlKRVlCeWZrdkZIQngyc2ttSlBUb0tjbGgtOXE1M1c1NXpEXzRyTUQ3YTlhVE9sbVhnZENwMnZ3N0xoddIBxwFBVV95cUxNR253MXhQUHlfTjlrSjk5VDJWZEZCU2hPd1RrYXFNUGdRaEo5akFHSmc5b3VZcmxXR0Y5M09qM3VCakZ1T0tlQjdvR0JSOENsbVpmNXJYSThWQk1CejQ0WVdLakVYSk9tQm1ROXhLRE52dURiYVBBM2hPMmlvYkN0cG1TN0x4eXpBWVUwSnVadDdSblpHVWlRT21NY3FxU2M5MmRQZUtEUGJSRm5YMTgzeUNRZVZfZ3ZwSkZJdWFrYVJtYmhpWjFZ?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicza \u015bmier\u0107 w gruzi\u0144skim o\u015brodku narciarskim. 12 pracownik\u00f3w restauracji nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOZ3lJUkhOM1gwQ1R5M3B4VTk0Z1pESVNlZFREVGVyX0ZnbW8za216TFlVbEFJNC1kR0xKSFl2Y1E2R2pWRjNEd2pXd0hMdEZKRTgwckJTYUhqUnVLQnh5NkQ1bTkxcEYyWGNKQ2ZsSXUtbUt2UER6czNpV1",
        "id": 1715153,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPQUtqaldKbFZuQ25GdjF3eUdsSVB4WU1lZlV6VWw5ZlVvX3luLTQ1R3RRRm9JRGxFMTQ4UGxRWG84bzhDQ3NaWkl1amFKNDhGX1NubWRCVnBoNThfUHZoanY0ZkxBb1o2Yk5SOEoxQnNDeXlBN3p2T1RsOHY1enFlR2p6d3BtMGR6Q3MzNUlKRVlCeWZrdkZIQngyc2ttSlBUb0tjbGgtOXE1M1c1NXpEXzRyTUQ3YTlhVE9sbVhnZENwMnZ3N0xoddIBxwFBVV95cUxNR253MXhQUHlfTjlrSjk5VDJWZEZCU2hPd1RrYXFNUGdRaEo5akFHSmc5b3VZcmxXR0Y5M09qM3VCakZ1T0tlQjdvR0JSOENsbVpmNXJYSThWQk1CejQ0WVdLakVYSk9tQm1ROXhLRE52dURiYVBBM2hPMmlvYkN0cG1TN0x4eXpBWVUwSnVadDdSblpHVWlRT21NY3FxU2M5MmRQZUtEUGJSRm5YMTgzeUNRZVZfZ3ZwSkZJdWFrYVJtYmhpWjFZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 w gruzi\u0144skim o\u015brodku narciarskim. 12 pracownik\u00f3w restauracji nie \u017cyje - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:11:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSkRHVHRLRElqSnZVWDFVeXA5dThYR292UDdrWjdIOUd3U0VRNGRZdTZpdWo5MnlObmd5dmdIanprOWZFSEROTWZvNjVFeXFDR3Q0RkQ2Tnl0eFMzSFFxb25WN2lLMDRXbU9sWGI2NGdNczhtYmFqUGRkUDd2V1lvSkNnMGpLLXRTbUNMMlI5ZkhncThsWUtBSHRtZWs2azBFSGQwazY0cm96T0YxSS1qNHNLdw?oc=5\" target=\"_blank\">Czy po upadku re\u017cimu uchod\u017acy z Syrii wr\u00f3c\u0105 do ojczyzny? Tak widz\u0105 to niemieccy politycy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPQTQ0aFF1bHpwRHI0dTJ0R0Y0QTExS19lS2dKMnpzemdFR3NyR1p2dEJBdjllOFFSaXRMa3BXYWhiQmxoUkJ3a3hsdnZWUllScHJIRFRsZUs0dTlCTGlfMTByMmVqNXlJTFFZSDdOS1RJOGQ1NnFIQ2FwZ0lvSTN6d25Tcmk0ejVaQ3BTMEI2SmFkcG1EMDRwajV2NkQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polska pomaga Syrii. Miliony z\u0142otych na pomoc humanitarn\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxONGdza2xPSkxoYy1sY2s0UzZNN1ZlN3pldTBq",
        "id": 1715154,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQSkRHVHRLRElqSnZVWDFVeXA5dThYR292UDdrWjdIOUd3U0VRNGRZdTZpdWo5MnlObmd5dmdIanprOWZFSEROTWZvNjVFeXFDR3Q0RkQ2Tnl0eFMzSFFxb25WN2lLMDRXbU9sWGI2NGdNczhtYmFqUGRkUDd2V1lvSkNnMGpLLXRTbUNMMlI5ZkhncThsWUtBSHRtZWs2azBFSGQwazY0cm96T0YxSS1qNHNLdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy po upadku re\u017cimu uchod\u017acy z Syrii wr\u00f3c\u0105 do ojczyzny? Tak widz\u0105 to niemieccy politycy - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:10:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPSUp6cVphUkRuanZpdUtQVzVhSW1DVWo2R0g5Qlg1QzVTdHBBTGg2anBjVVZ3ZGZjcThoNTNZaGl3S3RmUGlUMlJ3czM1NDk0U2JNSXY0MXRuc29LQUtwNmxQNkhuay1CeWhZaFlnUDdwUzk4WDdCaVA2LWNyUjQ0SHEteWRBclY4djdhWGpoWFRKTHJqUmxRc3NZMDBMVWRHVG8w?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 Stanis\u0142awa Tyma. Krystyna Podlewska zdradza smutn\u0105 prawd\u0119. \"Koniec by\u0142 ci\u0119\u017cki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE02eFNhZDctSWluUlE1OUVYbk1GenBrVzh1S3NvRnRWeWVtdk1aQjdNdXF1NU0zcHZDTVJ6V3RidEJpNXNpWURlQTRQbDAzRzBRcjVqR2dHTGZfUmhOWER1OVhzUXRJTFVEdWxaWF80Z2IxRDFxOVE?oc=5\" target=\"_blank\">Opr\u00f3\u017cnione z wody Jezioro Bystrzyckie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQUEJfZmRIUVZyTXFTV1VaYUNDamdrdHJha1JwLVFDUTNrZWtCNTFYWHVLOF9rV0FacE4zcWQ0WU9jTE1adGZJTFVqY3htUE5HeEVwakZrTHhIaFVsMDZoWjdRcGNjTkNqYVdlNXN4S0lkc194a1Bha2M4c1VPYkR",
        "id": 1715421,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPSUp6cVphUkRuanZpdUtQVzVhSW1DVWo2R0g5Qlg1QzVTdHBBTGg2anBjVVZ3ZGZjcThoNTNZaGl3S3RmUGlUMlJ3czM1NDk0U2JNSXY0MXRuc29LQUtwNmxQNkhuay1CeWhZaFlnUDdwUzk4WDdCaVA2LWNyUjQ0SHEteWRBclY4djdhWGpoWFRKTHJqUmxRc3NZMDBMVWRHVG8w?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Stanis\u0142awa Tyma. Krystyna Podlewska zdradza smutn\u0105 prawd\u0119. \"Koniec by\u0142 ci\u0119\u017cki\" - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:05:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNSjhfN2E4czR0U2ptQWRLb3Q2UG45V1pBek1WTmV2MmRPU0lpNDBzQlFFX2JDaWtVeERySXBGMVY1X3NYeS0yTWVoTTRPVFRCTmlaRld0cFhXQXhJb2s5b2lucEZoNVM5bFVScFIycG9IbF9lTThGeEdfSTZiTEdsM1N0Q0QwOU1WbHQ2aGRQOUFoZTlsLW9VVkhyQlFVeUlMV2ZOenZUV0ZNRnVWME5hanVuZzMtV2dhaG5MdTlERzd1cHFvYXF5aDFIZw?oc=5\" target=\"_blank\">Zwrot w sprawie nowego trenera \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw. Na ostatniej prostej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPREJrZlJ1UGFGV0lTTVFsNFJJRElCUi15dmd4LS11dy1peDNHd2lDQkZPU2R1RW1YbHp3eE1iaTB6a0FQQ00tX3cwNXRFWTcwZU1mYmFqTURBUGtyQlpSOHZOZ0FwQTBaYVhBazRnNklVaGUzNnVzRVMxS2NmVWhkTTU0LU5vcTNsRFlCY1Vld2l5emZBUV8xV3NrTE43Y01XUVBCeGgzNG5aclJ3dVNFZVhxcWt1ckdkMDZsemFSVGJUbXF2Z0N2VERsRUhRcTlTS1R1ZFhR?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch przed kamerami TVP. Te s\u0142owa obiegn\u0105 Polsk\u0119. Nie wytrzyma\u0142 po blama\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</f",
        "id": 1715159,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNSjhfN2E4czR0U2ptQWRLb3Q2UG45V1pBek1WTmV2MmRPU0lpNDBzQlFFX2JDaWtVeERySXBGMVY1X3NYeS0yTWVoTTRPVFRCTmlaRld0cFhXQXhJb2s5b2lucEZoNVM5bFVScFIycG9IbF9lTThGeEdfSTZiTEdsM1N0Q0QwOU1WbHQ2aGRQOUFoZTlsLW9VVkhyQlFVeUlMV2ZOenZUV0ZNRnVWME5hanVuZzMtV2dhaG5MdTlERzd1cHFvYXF5aDFIZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie nowego trenera \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw. Na ostatniej prostej - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:59:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZHNCVVRJdU9YbkxNOFJtaWVDbnJ0dFhLcXU2OUx1SHYxUTB5c2lMS2dGdU5GSVFoYTVzeXl4aWdnM251UFI1Q0hZZnVTX29VR2hMLUp3ck9MTGpwVXpSZDBaMk00ZHpMZEhZeWpzQ3gtaWd5aWdMbm11WEthUFl3RVBmUktlSXpuQ0hWaEFRR040Z3VpS0VDdFZiNVVmR2M3M2duaFUxaFZOX0lDV1EzUnBn?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna Kowalczyk zdecydowa\u0142a si\u0119 na start w zawodach. To by\u0142 nokaut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOV2RIMVZqTVFEb3Vwdk13VklSTEE2Zm1BZnlHdlhyb2J1NGhaS21VNjVZUGNpWHB6NW1vV1V4em9hSmFoWEFHTUdiUk1iSy1YWXgyR3daSWc1VDVBckRvTDdseEtmRlEyT0s2Yy0zRHFpQ1lMMUlZUUc3Wk1wb1c1OFlPNUxYMkhERUJ5dGppdkEtaXVURmVabURzd1JQdXZpYnpsVUJOOGpnUndoOWp5SjZXVENhYmxKbDJOWW1OaGRzVTI0VzFhNUFXVEJtVGtONWlB?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna Kowalczyk-Tekieli zn\u00f3w niepokonana! Wygra\u0142a po raz trzeci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 1716389,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZHNCVVRJdU9YbkxNOFJtaWVDbnJ0dFhLcXU2OUx1SHYxUTB5c2lMS2dGdU5GSVFoYTVzeXl4aWdnM251UFI1Q0hZZnVTX29VR2hMLUp3ck9MTGpwVXpSZDBaMk00ZHpMZEhZeWpzQ3gtaWd5aWdMbm11WEthUFl3RVBmUktlSXpuQ0hWaEFRR040Z3VpS0VDdFZiNVVmR2M3M2duaFUxaFZOX0lDV1EzUnBn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justyna Kowalczyk zdecydowa\u0142a si\u0119 na start w zawodach. To by\u0142 nokaut - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNRmc5dlh0RndyODVneWNSb0kzNnJWbTBRajZSOGtSNWNpdzRwWUpFRG5uNWNDdmZtSmlZdXd1VEx2X205WWlkRGpQTFhtMDlGMWtMOHdzWWZBWUNMTENjUXhuLVMxVERUc0VkbURNZ284VmpRUkt0X04wREtERmhWZ016QVhlRy1DUVo4TnI4OUFLNDA0T3RLQmFmUjFGOEk0TjNiSXVVOGlJWW1Ib3d4S01TOWhSb1VfY3lpZEpR0gG8AUFVX3lxTE13X0V6OFNlSVYtcUJIeGpWR014VExEUklyUlNPckplS2JoaXBlbG1sdlZPWGo4TFZsWk9nMTYyb2U4MWdZNS1JaWNmVkp4bm9aZktvekE4SG9pbEp2cTRGMFJHUlQxR2RlS0x6b2J4OFJxZGNTTU9pZ0MtRlJ5VkdLWUJMOU5pZ2hobGtKSVlwWHctZU1aOWkwSzBKN0FMRE1la1pZUFJJcDlYNUtSalhBNVpHaENPNGlVTTJH?oc=5\" target=\"_blank\">Anomalie mog\u0105 zak\u0142\u00f3ci\u0107 pogod\u0119 w Bo\u017ce Narodzenie i Nowy Rok. IMGW wskazuje dwa scenariusze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNWUlsX2w5YVlYRDEzdjFmVW94cUVJNnUwTzFsZnlaLV9pNjF2WDlOVjFMVi1xYk01Z0tMYjRLTEZWdzhBUzJZVzE4YjdSNE9FTGZHSjVTcl9lc0YzZDZuOTZEMzRheW9pYWxjZ0gyR0o3bmRsdGl4ZjN3NEJySGVNR3JpX3poajdGV3ZSelg1",
        "id": 1715150,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNRmc5dlh0RndyODVneWNSb0kzNnJWbTBRajZSOGtSNWNpdzRwWUpFRG5uNWNDdmZtSmlZdXd1VEx2X205WWlkRGpQTFhtMDlGMWtMOHdzWWZBWUNMTENjUXhuLVMxVERUc0VkbURNZ284VmpRUkt0X04wREtERmhWZ016QVhlRy1DUVo4TnI4OUFLNDA0T3RLQmFmUjFGOEk0TjNiSXVVOGlJWW1Ib3d4S01TOWhSb1VfY3lpZEpR0gG8AUFVX3lxTE13X0V6OFNlSVYtcUJIeGpWR014VExEUklyUlNPckplS2JoaXBlbG1sdlZPWGo4TFZsWk9nMTYyb2U4MWdZNS1JaWNmVkp4bm9aZktvekE4SG9pbEp2cTRGMFJHUlQxR2RlS0x6b2J4OFJxZGNTTU9pZ0MtRlJ5VkdLWUJMOU5pZ2hobGtKSVlwWHctZU1aOWkwSzBKN0FMRE1la1pZUFJJcDlYNUtSalhBNVpHaENPNGlVTTJH?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anomalie mog\u0105 zak\u0142\u00f3ci\u0107 pogod\u0119 w Bo\u017ce Narodzenie i Nowy Rok. IMGW wskazuje dwa scenariusze - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxObndrd0pMNVVGSFRkMmNUamo2Tl9MQmJ4eUFRaVMzT3dOa0pNbWxTZjBMZDFpSGxYMndmVHgyZGhaUGNqWmxOOUZEc3VfOHJ6QjhDMGhfVHhoWElBU2o5VHlnU1pYT3I3T1pwRW1QdDdOUXZkdmNDXzhEQmpBR1JwT0V3RnM5UUlQc0kzNlFqMnBNMnl6MExjLXN1XzZRU2hBSmxGNm16dE83LTYtR3VF?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczorowska o przyja\u017ani z eks. M\u00f3wi sporo o jej relacji z Pel\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOaVRySUpvbGhSNmdkUExHbTNKWll4WDhQVldRMklnTE5DNWxZSnhFQ0RDN0RTZjlwU3lzQXB2YzFmN3VhRUlpTUFqS0FxWUNDYUNRRzFiRGN4dVJpeXRmS3VXVWF6S09sNzRKdzlXNS1na0YtcDB2V3d0V2NBSGtjRk5reklYRmRmUzJfb01vQl85bDNES1ptSVJCRnBRNGlTcGhnYzZkaG0zWlJnM21rV2pLSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Pela docenia s\u0142owa Pauliny Smaszcz. \"To wzmacniaj\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNekQ5LTQzZTJmbDBfYmh1LUtHck1pUWNHNzZwcUltYkZZblR3cEha",
        "id": 1715702,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxObndrd0pMNVVGSFRkMmNUamo2Tl9MQmJ4eUFRaVMzT3dOa0pNbWxTZjBMZDFpSGxYMndmVHgyZGhaUGNqWmxOOUZEc3VfOHJ6QjhDMGhfVHhoWElBU2o5VHlnU1pYT3I3T1pwRW1QdDdOUXZkdmNDXzhEQmpBR1JwT0V3RnM5UUlQc0kzNlFqMnBNMnl6MExjLXN1XzZRU2hBSmxGNm16dE83LTYtR3VF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczorowska o przyja\u017ani z eks. M\u00f3wi sporo o jej relacji z Pel\u0105 - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:55:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQb21RQ1QyMGJLYUdfbFYzeWFOYmpDa1ZDcmZJZGxhTDlyX1IyLVF3aHFxWXgxLTRuNnNyYTBlR3RwRWNWeGI3bkc0OU1yR0cxQU5IU2FlLS1iZG1iSmpKbzJTZHB6SGhmVnlSbnVob19JUXlBRE5qUmhaMnlScjZwYVdQRWNYOTJycnN2NWUtQUZGZU9SeVlTOEtvRkNiLUM2am9RdzlPdUo1Zy1XR2c?oc=5\" target=\"_blank\">Atletico wyprzedzi\u0142o Real! Zmiennik absolutnym bohaterem [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxOOEVzUFdfNkVaWDhmZTE4VGFHSWlzaWE4Vmc3dmY2eG8yQW0yRWJESF9YbEYwd1Z4cGg2N3A3eHF3dFU1NmUyYVVrVk1iZEM4VGJRVi0tRy1JVjFKM2N6Y1d5LURDbC1qNUFtQVR2YzRpNV9JYTRKTlNCSTdtVlZFcHBSdw?oc=5\" target=\"_blank\">Atletico Madryt - Getafe CF</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">myCANAL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxORUNkRC01RUxFNGlBajg3ZVBtR0JWRzRlclYwVmNJeHgtOERHX3B4cDhWMjRFclhjMk9fR1NhVWhERDh6bkhmOGN1NUtUa1J4LWNvaG1ncURXVEtZLVBjMTZzSTNJRTBaR2NBVmRzZmN4NzFQcWEzMWtPU",
        "id": 1714831,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQb21RQ1QyMGJLYUdfbFYzeWFOYmpDa1ZDcmZJZGxhTDlyX1IyLVF3aHFxWXgxLTRuNnNyYTBlR3RwRWNWeGI3bkc0OU1yR0cxQU5IU2FlLS1iZG1iSmpKbzJTZHB6SGhmVnlSbnVob19JUXlBRE5qUmhaMnlScjZwYVdQRWNYOTJycnN2NWUtQUZGZU9SeVlTOEtvRkNiLUM2am9RdzlPdUo1Zy1XR2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atletico wyprzedzi\u0142o Real! Zmiennik absolutnym bohaterem [WIDEO] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE0xMGxtYXdPT0VDakZNYUxOV3ZWa19UVURseVRVd1lkcTVFVmlPY09LUkJpTG5sLWJPM0JuSVROS2RRNDk4UFpTTm1odWpFOGptZjFFd242TXEzTTJTT2c?oc=5\" target=\"_blank\">Puchar \u015awiata w skokach narciarskich. Drugi konkurs indywidualny w Titisee-Neustadt [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPOEFCdVdNR00tLVo0Mm54STlsd3ZMLURzRmdDclhsQWd0ZEpCVDY1T3ZaaWdoU2NlaXRGUWVqdGNhWHlQRW5FVmMyTC1pbDktWUVBQjRWMFl4T2I1ZVl0S05XMXREQTRpWE14dGd4Rmx6MEl6M0RwbzBCWFVzUEcxWG8ybzBHZkRxdVV2d3QxTWNmRmZEblZCY3JEcEthNmhldXBNZDViMGR6OHc1T2g2bUtod19aQVIxNTE5ZHBLMkZ2VFZNVWlsa3Z0WmFwbHdseF85dGxpdkR5VFlla1hR?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - Titisee-Neustadt: kwalifikacje i konkurs indywidualny [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxQY1Vnam5HNVEybHJUVVhyLXVQQ3ltQlE5V21aZW",
        "id": 1715160,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE0xMGxtYXdPT0VDakZNYUxOV3ZWa19UVURseVRVd1lkcTVFVmlPY09LUkJpTG5sLWJPM0JuSVROS2RRNDk4UFpTTm1odWpFOGptZjFFd242TXEzTTJTT2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puchar \u015awiata w skokach narciarskich. Drugi konkurs indywidualny w Titisee-Neustadt [NA \u017bYWO] - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:42:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNQ09fajRZMTB0aW1ZbVBFSVhnTjBfV2JsSHRoWkozdkl1SGZNN0I1YS1LaHI0NE1yRWV1OVJrTGVacS1pZjNBZGVySF9tcERrQmxBS2tGTWtTdFhxNlpxRUVtWmRnWHFhQzM4NlRFZm5TQ1hqREF6ZU92cW05Z05yX2lodnM3SUN0MEsxUnREUFd3YzZV?oc=5\" target=\"_blank\">Meloni og\u0142osi\u0142a decyzj\u0119. Morawiecki wskazany na nowego szefa EKR</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPajZ1RDB2UEJRV3VNZzN1Ti13dW9EYW1lemNycHE2bFcydE1JYnlvR0s4RWxMbmpaWG5qZ3VZNnMwNFM1bXdEWllYQ0Ftc1RfV2ZvcEpkLXpJZy1uM0ZfbzFkZ3NxQjJqeTJtQUJRYmxqdmk3UjFlSnpQT2pLbkp1UUl5TW95bmJKczVMdFgyeTNoNEhKWmRWYVdnemN3ZjVIUk9HeW9JSVFCUklBRVBoZHljVHJ1UjhEQzk0?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142osi zwr\u00f3cili uwag\u0119 na s\u0142owa Mateusza Morawieckiego. Wszystko przez to por\u00f3wnanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQdGtWakxENHJTX0luS3p1VTFxMS0ydUo5dlBlUnM3d",
        "id": 1714821,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNQ09fajRZMTB0aW1ZbVBFSVhnTjBfV2JsSHRoWkozdkl1SGZNN0I1YS1LaHI0NE1yRWV1OVJrTGVacS1pZjNBZGVySF9tcERrQmxBS2tGTWtTdFhxNlpxRUVtWmRnWHFhQzM4NlRFZm5TQ1hqREF6ZU92cW05Z05yX2lodnM3SUN0MEsxUnREUFd3YzZV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meloni og\u0142osi\u0142a decyzj\u0119. Morawiecki wskazany na nowego szefa EKR - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:36:41+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTGZzOE4tMmJkSE5pU2tuNVU2aU1JeG0xU0VabW9YQnRmMWwyLXBfY084SGN6MlNUOGFfSkxGcVBGRUM3WHA5WkRZS19Kcnh1US1EblM4SU9IMnd3ZVFDWDdtNjFWZDU1bFd2dFFfOTFxamhBWC16Y2JTcEg2VDIycGN4c1dzRU44LWxNNnhOZ2RKZDdFNU5GcXF3bUV1bnNFZExjN05nVjgzOXo1?oc=5\" target=\"_blank\">Pos\u0142anka ujawni\u0142a umow\u0119 Karola Nawrockiego. Chodzi o mark\u0119 \"Red is bad\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1714824,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTGZzOE4tMmJkSE5pU2tuNVU2aU1JeG0xU0VabW9YQnRmMWwyLXBfY084SGN6MlNUOGFfSkxGcVBGRUM3WHA5WkRZS19Kcnh1US1EblM4SU9IMnd3ZVFDWDdtNjFWZDU1bFd2dFFfOTFxamhBWC16Y2JTcEg2VDIycGN4c1dzRU44LWxNNnhOZ2RKZDdFNU5GcXF3bUV1bnNFZExjN05nVjgzOXo1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142anka ujawni\u0142a umow\u0119 Karola Nawrockiego. Chodzi o mark\u0119 \"Red is bad\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:31:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQcmpBUkJoeXVxYUU4enlMcV9sbVlHUncwdFRpRlBibkl6azJId0hCYmVKYklFSlBLWkpIbXhqbG50QjNIbHNUNldod0Y5YXJuZzV5cV9xZDBlbXlINERUcDdPMkVJODNxUHB1RWpic2Jldnl1cnlkcDl2ZTRaVzdfTTJWSXlpTXE3Q094Z3hBdjc4R19RMHdERTdpQnIxems4STd3aWd3anU4MzVuckxaeV9oVWFuQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek autokaru w Bieszczadach. 18 os\u00f3b jest poszkodowanych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQMWFDWEhkN1dLNGpVeGJNMURrSlFKNWNnYzhJNDVIalN0cmVhVnRyUHlKLThfQ1BWRklfSXotOVhFX0gyYjh2TDFtMGdlYXNxSXhLRXFqYWhTOUNITnRWdWcyVTdqZ0tteVhFN3ZuU0xNbXNWeTRhb2VJNVkyNXRBMkl4bElaN29PWlo5N2NwblVuTHJPTU5keUZjRTV3dE45MWJxTGpicTd0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek autobusu w Bieszczadach. Kilkana\u015bcie os\u00f3b poszkodowanych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxORkJVel8yWmZNQllJZzVGd0s1SG1HYUppQ0k5UzVnNjdD",
        "id": 1714825,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQcmpBUkJoeXVxYUU4enlMcV9sbVlHUncwdFRpRlBibkl6azJId0hCYmVKYklFSlBLWkpIbXhqbG50QjNIbHNUNldod0Y5YXJuZzV5cV9xZDBlbXlINERUcDdPMkVJODNxUHB1RWpic2Jldnl1cnlkcDl2ZTRaVzdfTTJWSXlpTXE3Q094Z3hBdjc4R19RMHdERTdpQnIxems4STd3aWd3anU4MzVuckxaeV9oVWFuQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek autokaru w Bieszczadach. 18 os\u00f3b jest poszkodowanych - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQM0xiR0NacHh0VnJUOTBkNGV4N2RkcWVXbmFMYjJuUFNNMkxLaW5FMGFZRjBKRllvUFlPWWVVcXhuUDQ0bUhMM2w0emVtTlBDWlFIVlNBb1hYZWU5cXB2cnJZZUhudUYzbVdsOHBkNEhEYUNfZG1lc3dXbVhwUUYwakF5eTN5V2FXVmljQkgyUk5DY25xOGVhRzJEMWRESGgxRDdvWjh2ci1MTWVnb2VEQjMwTEh1QVp5ejhsdnM5WWFFMlk?oc=5\" target=\"_blank\">Trzech nastolatk\u00f3w zgin\u0119\u0142o, jeden walczy o \u017cycie. Poruszaj\u0105ce s\u0142owa zdruzgotanego ojca 18-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNSnRNOWpabURobGhQSjlkSDJGZXh2U0dkMWlmU0JPQkRDSTVFVVV4TXR4SFRXZzdxTFhKbWo5VnFuRXp3ZHI2bHZaMURKZkx4X2U3Wkhwb0RrTlBwOHM3YUNTMm52U1oyTXJMZ1BmeGNKaU0tY2pFdVpTeUZKbUlac1hzcjR0M2VVb3BKSW5hTUduWGF5Q1JTTWN6MnVsZw?oc=5\" target=\"_blank\">Z auta zosta\u0142y strz\u0119py. Nie \u017cyje tr\u00f3jka nastolatk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPUzNTOUZJOHBfYzMzYzM1bkFDUEQtT3c",
        "id": 1715941,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQM0xiR0NacHh0VnJUOTBkNGV4N2RkcWVXbmFMYjJuUFNNMkxLaW5FMGFZRjBKRllvUFlPWWVVcXhuUDQ0bUhMM2w0emVtTlBDWlFIVlNBb1hYZWU5cXB2cnJZZUhudUYzbVdsOHBkNEhEYUNfZG1lc3dXbVhwUUYwakF5eTN5V2FXVmljQkgyUk5DY25xOGVhRzJEMWRESGgxRDdvWjh2ci1MTWVnb2VEQjMwTEh1QVp5ejhsdnM5WWFFMlk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzech nastolatk\u00f3w zgin\u0119\u0142o, jeden walczy o \u017cycie. Poruszaj\u0105ce s\u0142owa zdruzgotanego ojca 18-latka - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:28:58+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNYkM1S3A0TTZMc29CNUF4UG1adEJWdXNyb1dGTVg5dFhjOHppRm5sRE1fYjJQRjdrY2l0cmRCdEZsYU5zcmVuMFRnLUxRVEluN0otdlpaUWZISTR5d2l0dXNseWo3aDlOTTRxS28ySnlBWmlYTXY0SW9CclE2Y0FyMXhsTkRCSEhPcDBzTFoycnJKd0l2Y1c3SFhhek1FdkwzUzZSNm1xWkJPSzZiY3c0NkFmZWItZw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk uderza w PiS. Chodzi o Karola Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pJMU03dkRCRWpYX0ZVNm5GaENTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1715152,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNYkM1S3A0TTZMc29CNUF4UG1adEJWdXNyb1dGTVg5dFhjOHppRm5sRE1fYjJQRjdrY2l0cmRCdEZsYU5zcmVuMFRnLUxRVEluN0otdlpaUWZISTR5d2l0dXNseWo3aDlOTTRxS28ySnlBWmlYTXY0SW9CclE2Y0FyMXhsTkRCSEhPcDBzTFoycnJKd0l2Y1c3SFhhek1FdkwzUzZSNm1xWkJPSzZiY3c0NkFmZWItZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk uderza w PiS. Chodzi o Karola Nawrockiego - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:20:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNZlkyRXNiM0VUVXYtVG0tSjVoVTExOW8wcFZkU1NmVTZRdWZLNGV6bnNMRzg1OUxVazRNNk1IMEs1b0FpLUZzU2NZT3VURDN2YjhKd0ZZZ0dSRWM1SWJhX053U1RONE16cXRzVjVrbC1yWEFTd0dMc1A2VWVuT01USEtsUVFrWjlTUFU5VFhKQXdGeFNrMDhPcUlLemQwZTFycjE2aGNqWk9FOXUxNXJhVElieU9TcGluTXpLYV9sbnhPRkVZNktz?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105s w europejskiej polityce. Mateusz Morawiecki w\u015br\u00f3d potencjalnych nast\u0119pc\u00f3w Giorgi Meloni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQcHVUUkExTS1BbDNpX05laVRrOTdVakRTQUJaTlVKbWVUeXdWUlpheFNfT0tjODZ0VXNMaEdpNW9td0V1TUxQOTYxRnRPRDBpcE5haHZqRDJPUzJSZW5BVFpraHZIMGxVWWRzNWhlRzQxVmVadWhfdl9nNTdseHVIRWRSbVdoZjdwSG0tVVNscDNUZWR5dHdsMDBfVW1fMU51elBBa1RMR0RNeFhIVmxBc2tYb3pFa3M?oc=5\" target=\"_blank\">Morawiecki zaproszony przez Trumpa. \"Oznaka zdrowego rozs\u0105dku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.g",
        "id": 1716166,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNZlkyRXNiM0VUVXYtVG0tSjVoVTExOW8wcFZkU1NmVTZRdWZLNGV6bnNMRzg1OUxVazRNNk1IMEs1b0FpLUZzU2NZT3VURDN2YjhKd0ZZZ0dSRWM1SWJhX053U1RONE16cXRzVjVrbC1yWEFTd0dMc1A2VWVuT01USEtsUVFrWjlTUFU5VFhKQXdGeFNrMDhPcUlLemQwZTFycjE2aGNqWk9FOXUxNXJhVElieU9TcGluTXpLYV9sbnhPRkVZNktz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105s w europejskiej polityce. Mateusz Morawiecki w\u015br\u00f3d potencjalnych nast\u0119pc\u00f3w Giorgi Meloni - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:17:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOZjRoREZidWtrWW9qNmU0Q3FjSzVLeWxQVEZwUEZVMllPU0I1UGFwLU9qMVdFNXRxSUlOTEhhT2EwcXZ6SWpBTWVIejFHdUlOSDhWQW1rSlhWNnlSa09jdFVPUThCMnJZdkNMOGtydU5mdW8zNVpDMXZjZjFrVGVzX09KOXdFWjBsQV9LQkllblkxYS0yRlBsOGNxVEs2aXB2MDRQNjN4OENoQdIBrgFBVV95cUxNTDVUNTdkSVNXcF82X0VlUTY2NFZ1bUEwN0VubTM3VWR2Z0t5aEVqdFNkOFJ3TUVQbXprenlWTDF5TUxjcmhPUVNKVHdURmtSZjFCLWVoOHhDeHFGQ2gyVmsxUE5RZU8tSXduTVJnMmZ4SWVfSC1rbnh5U1NDNWZldGRYNHBFVmNqMElLVlRWR01rbVZieExQWmRSVkM2dEVmd2xKdVhnY0hySzhZbHc?oc=5\" target=\"_blank\">Sfingowa\u0142 w\u0142asn\u0105 \u015bmier\u0107. Teraz sam zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na policj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOVkRXNnJMUzdfZzVVcHIzb0ZLMVBjYkI5NjZxMDZvZU9Hd1lKaUNaMHBNX29uTXNTdVVhYmtIYlJkRU5CSjhaeHRVa0JuUnJJS25QM3A0TnV2MEkxZlJtRFdVa01ENFRlMjFvZUc0OHNQOGs2VVpkNjlMSHhjdXpfY2VjTXF4V1FlaWxORHRJMmtnZ295QlgwT0JDa0xGQ0Y5VkE1WmQxTHltNkhfV2VlTmRjVWZWbURtaG9IMnlTVkh1ZWRucU1Mbw?oc=5\" target",
        "id": 1715417,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOZjRoREZidWtrWW9qNmU0Q3FjSzVLeWxQVEZwUEZVMllPU0I1UGFwLU9qMVdFNXRxSUlOTEhhT2EwcXZ6SWpBTWVIejFHdUlOSDhWQW1rSlhWNnlSa09jdFVPUThCMnJZdkNMOGtydU5mdW8zNVpDMXZjZjFrVGVzX09KOXdFWjBsQV9LQkllblkxYS0yRlBsOGNxVEs2aXB2MDRQNjN4OENoQdIBrgFBVV95cUxNTDVUNTdkSVNXcF82X0VlUTY2NFZ1bUEwN0VubTM3VWR2Z0t5aEVqdFNkOFJ3TUVQbXprenlWTDF5TUxjcmhPUVNKVHdURmtSZjFCLWVoOHhDeHFGQ2gyVmsxUE5RZU8tSXduTVJnMmZ4SWVfSC1rbnh5U1NDNWZldGRYNHBFVmNqMElLVlRWR01rbVZieExQWmRSVkM2dEVmd2xKdVhnY0hySzhZbHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sfingowa\u0142 w\u0142asn\u0105 \u015bmier\u0107. Teraz sam zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na policj\u0119 - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:14:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNYlJlYUhlelFoNzdYcjF2UjZSam05RlVqTUJHTlVEQnJadV9pR2UwcHF0cGdiNG5IdTJRY3g3OWtxbXdDcGhYQkRvaHRlQnJrMkx0cG0ydjZWT1drUTJpU1FHVUpabnRyQ2ZsbXNxaDdOT08wT0RmYVFqRXQtM3ExTERDLWhZT2NBcEEwWFNlNmFDTncxOWxSblV5S1VGM2QteUZhWi10REZLZDhJdmVxU3lUUHoyRnota3l2TS1naVlHUUctbV9PNEI5X0RweURRWVE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mali ludzie \u017cyj\u0105 z\u0142o\u015bliwo\u015bciami\". Zbigniew Boniek uderzy\u0142 w PZPN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPRDdRWE9DR0p3eDNjSHVlV1BGUEotNFV6Nlo2cHBuSHR5YmY1SlRJWi1lTnk2MzBUYWwwQndBZXlZbjlycTFJbFdPdHF5N1FSb0o1Q0Jkb0tOUTNMTVhMbE5mQjRQWFBFSnNCczBRTWRsaEI3Y3FMSmVVVWZtRVhOWlB3YjRIV3F1bmphcFJibnhlUHNyT3U5Nm84dVpkQk1sclBSSXhHMl85ZFpEX2hfTHc3czVCa3NXbVZqX2V5OWlsaGl5Ul9N0gHMAUFVX3lxTFBqUGgyOUJoNlN1RERJdGw1dGZLbExOamoybGRZVnphX2tHMWdudkN5UGVHNWdVRVpYNzZOX1E5NzhZOXlobFhxVk16LWM3MFpGZGNmS25CaU01amFoTGhLSjhnVTJQSVJod1B2Nl82b3FiY2V3ejNkRHk1SlcyM1Z",
        "id": 1715424,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNYlJlYUhlelFoNzdYcjF2UjZSam05RlVqTUJHTlVEQnJadV9pR2UwcHF0cGdiNG5IdTJRY3g3OWtxbXdDcGhYQkRvaHRlQnJrMkx0cG0ydjZWT1drUTJpU1FHVUpabnRyQ2ZsbXNxaDdOT08wT0RmYVFqRXQtM3ExTERDLWhZT2NBcEEwWFNlNmFDTncxOWxSblV5S1VGM2QteUZhWi10REZLZDhJdmVxU3lUUHoyRnota3l2TS1naVlHUUctbV9PNEI5X0RweURRWVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mali ludzie \u017cyj\u0105 z\u0142o\u015bliwo\u015bciami\". Zbigniew Boniek uderzy\u0142 w PZPN - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:07:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTXlkek5JQkNnYWtkVnVJMklRaHFLODVFWlotbUNNd3BqSlNFR3dIU29WSXh4UDdjakVLbXFZa2pLQjFXTktFVzd6c3VYaXNWZGRydHRIVUZpdGYzbjd3Mm52emRjbUxleUhaemVraEtKZjRSR0Jkd2U5TkxtU0dGaUJFZFVCM0lIWmFOcFo3UWlSZlJWWlRSVWhySmZWemY2Yi1hYXpCdXhfOXc1?oc=5\" target=\"_blank\">Skarb\u00f3wka zablokuje konto. Wskazano powody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZnAzLXhRQlZTOGRpV3R5Q2wxdmlOZ0x1QUJ0U3ZwVVNXRkRDVHlTU3p5LXlmZVZYMTI3bXQ5U2JmSVNnS0NNNWx3dWhTcERMY0tydDlfblRQbXhiSUM3dm94SkhPdy1adTNtcHVCMlh2RjZ3V2xpMnhsalh0RmhJVXoxUW1ZN2NhbEZ5d05KVllDZEdrUjZpSmFvMjlVc2tadUg4ejFVckhkbUk?oc=5\" target=\"_blank\">Przelewasz sobie pieni\u0105dze z bliskimi? Urz\u0105d skarbowy rusza z kontrolami. Ju\u017c sypi\u0105 si\u0119 kary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRTg4bkFGTmVhM016S1Nia0YtMVVGYWMtaUotVzdIY2F4Qy03ckE3VkRk",
        "id": 1715946,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTXlkek5JQkNnYWtkVnVJMklRaHFLODVFWlotbUNNd3BqSlNFR3dIU29WSXh4UDdjakVLbXFZa2pLQjFXTktFVzd6c3VYaXNWZGRydHRIVUZpdGYzbjd3Mm52emRjbUxleUhaemVraEtKZjRSR0Jkd2U5TkxtU0dGaUJFZFVCM0lIWmFOcFo3UWlSZlJWWlRSVWhySmZWemY2Yi1hYXpCdXhfOXc1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarb\u00f3wka zablokuje konto. Wskazano powody - Interia Biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOaHFGU0MxMUxkR0h5bVp6UDREZ3lYWFAwNjR0SWNjYktQVURJcGpjY3ZKb0hrTmp4QUV5MmVxRVFTckJnQU1wYlZyNkJ1MjkxdVpWeW1Sc0VYUWFGRnF5TlI1bWx2NjRjMURUZkh4Q0dnTDAtX09vMHEtSG9kakpWUWt3OS1ZUXF3Ty1JVzExWTF2Q28wT3BoVA?oc=5\" target=\"_blank\">Rewolucja w telewizorach. Wkr\u00f3tce ka\u017cdy TV b\u0119dzie to mie\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQN2RFcWVMYnd3Q0hBWTRHb1JBMkhYZkQzU2dDMC1PbTc1OUl2S0hRUVZWTXFTVm5iZ3ZTVUR0XzhtMjdpVDhETjF1bVlWQXpSMVQ0TUdBNXc1WGtuRWphSVA0aFk1WHpIVkZJa0M5UEk2aXFYUXRVdnZIUGhqVERvU2R1UTdkRk14Z09hYUFfb0x2MjZIeEVHN0QzNXVBWTdmYWZDejR2SWR5MTVab2NoUzIzRTFObEtZdXN5N0hTSHRmV29rdG1YVlBtOWljZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy standard w telewizorach. HDMI 2.2 b\u0119dzie wymaga\u0142 zmiany przewodu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNdXRmQzcxS0stRk9BbUs1V1BFM2J0TTBnTGpXUm",
        "id": 1716169,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOaHFGU0MxMUxkR0h5bVp6UDREZ3lYWFAwNjR0SWNjYktQVURJcGpjY3ZKb0hrTmp4QUV5MmVxRVFTckJnQU1wYlZyNkJ1MjkxdVpWeW1Sc0VYUWFGRnF5TlI1bWx2NjRjMURUZkh4Q0dnTDAtX09vMHEtSG9kakpWUWt3OS1ZUXF3Ty1JVzExWTF2Q28wT3BoVA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w telewizorach. Wkr\u00f3tce ka\u017cdy TV b\u0119dzie to mie\u0107 - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:46:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQY2M5ZmRiUUlBb3dySVBzbTRNUWFwSkN3dGl3aS1QcTRxMk1SVVBWWElna1hnRkRfQ3B1TWxENDVYLWZRSWJOOVdpdnNGUW5ZNkN0WjFPek13MERuYnVEZ0tvYmh1dFU2RlQ2TGs4SjNFOGJ4UU9PallydHRRRjJxZG1GVFlIZWY0Sm9jcTFPbm45ZEUzaWo0Mk9veWstMmdpeUJIV21haklKeTdZ?oc=5\" target=\"_blank\">Ich drogi nagle si\u0119 przeci\u0119\u0142y. Nie do wiary, czym Nosowska narazi\u0142a si\u0119 Zenkowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNaWFGeWROeXdWUWp1T2pQRWo5a0h6UVQyTU95ZGUwTktYLVR3WXZDaXcySmVPaHk2Umo1eUc1QnJIUm1SX21VazJycUozeWNuWDlMUWVOSnpudzRNVzdEYlJtVURtTG5qNW9rNXh1TWQ1dDY5Qmk2MzRSQlMwVVB5TVVkbXRCSVZZbG1BaGc1S09BcWs0NG1Hc2RkN0tKZEhzN085NG56VnhDYjRFcjhhN0x5Y0M3ZWhZSGE1NjFDYmV6YjVuMlRsV01JcFk?oc=5\" target=\"_blank\">Katarzyna Nosowska krytykowana za balladow\u0105 wersj\u0119 hitu Zenka Martyniuka: \"PATOLOGIA muzyczna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 1714829,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQY2M5ZmRiUUlBb3dySVBzbTRNUWFwSkN3dGl3aS1QcTRxMk1SVVBWWElna1hnRkRfQ3B1TWxENDVYLWZRSWJOOVdpdnNGUW5ZNkN0WjFPek13MERuYnVEZ0tvYmh1dFU2RlQ2TGs4SjNFOGJ4UU9PallydHRRRjJxZG1GVFlIZWY0Sm9jcTFPbm45ZEUzaWo0Mk9veWstMmdpeUJIV21haklKeTdZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ich drogi nagle si\u0119 przeci\u0119\u0142y. Nie do wiary, czym Nosowska narazi\u0142a si\u0119 Zenkowi - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:39:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNeXJ6N3FoeVNfRGh4aHZmb3UtLUtIUUZqMnVoTzRQRzdGUUtuYXo0cjU4aGVFWXFkNHFmQ2xVYzg2cWFySkh1RnFIRXZNUXNxcUN2LUpwa3pvTHRFMnN0QWlKQ00wa1NjdzNPVk5lOVFZSFJwS0ZKV3FwOWlyamdndWptY1o1MDA0U2Z2MFdudFVrTDU3MEJmVkNvUFVqLW14NDduV0trN2MyckFHamlLeHpsT1JQNm1XUWtLdGljeXA5LVpyVnAxY05EVnVDTzFuUWxlMw?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczna sytuacja \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw. Media: dw\u00f3ch trener\u00f3w odrzuci\u0142o ofert\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPTlhsMVFkbTBrRV9lSlk2dFFveWRScjFfaHFoVjR5ZklxdDVoNUZPcU9oSUlUNHdiMzR3SXljeTZNSmRzR000N0ZyOEctWXZVZ2RJWkhMS0IwVFNuVU9XX3dLWHo4eGRoa3Y4eW0wem0zRTVuYUtldzdaRG5VS0M2aVlYR0ZidkkyQjZHUmtuOUdQNnluZTBVODZweFNpNG0wTkROT09R?oc=5\" target=\"_blank\">Okr\u0119t \"\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw\" tonie. Media: dw\u00f3ch trener\u00f3w odm\u00f3wi\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV9",
        "id": 1714547,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNeXJ6N3FoeVNfRGh4aHZmb3UtLUtIUUZqMnVoTzRQRzdGUUtuYXo0cjU4aGVFWXFkNHFmQ2xVYzg2cWFySkh1RnFIRXZNUXNxcUN2LUpwa3pvTHRFMnN0QWlKQ00wa1NjdzNPVk5lOVFZSFJwS0ZKV3FwOWlyamdndWptY1o1MDA0U2Z2MFdudFVrTDU3MEJmVkNvUFVqLW14NDduV0trN2MyckFHamlLeHpsT1JQNm1XUWtLdGljeXA5LVpyVnAxY05EVnVDTzFuUWxlMw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna sytuacja \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw. Media: dw\u00f3ch trener\u00f3w odrzuci\u0142o ofert\u0119 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:23:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNZ1psTlE0b29hR1hFRHpCaTRqdDJjNE1jMlNsdExtSHk2NXhfYmwtU0dzVmhheFk3MldvZ1kyZGpCQXRSX2VPek03Y1Z2X2dtSGN1Z2FheHFQSmdDRkU2cDlfZlVXemV0Z0h5dXdZd0s1Y0VHZkdhRXpFNS1MbExSRGNwSTRocHN4Q2d6a1psa1Ezekk2Y0RMajRlamNnYS1CTHpDMXBDRmhKUktYMlplVk04UlFXZXlOWjZEUFVvWFlYTG1DZy1fOEIzZkYwd0U?oc=5\" target=\"_blank\">Giorgia Meloni rezygnuje z przyw\u00f3dztwa w EKR. Wskaza\u0142a nast\u0119pc\u0119 z Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNQ09fajRZMTB0aW1ZbVBFSVhnTjBfV2JsSHRoWkozdkl1SGZNN0I1YS1LaHI0NE1yRWV1OVJrTGVacS1pZjNBZGVySF9tcERrQmxBS2tGTWtTdFhxNlpxRUVtWmRnWHFhQzM4NlRFZm5TQ1hqREF6ZU92cW05Z05yX2lodnM3SUN0MEsxUnREUFd3YzZV?oc=5\" target=\"_blank\">Klamka zapad\u0142a. Morawiecki zast\u0105pi premier W\u0142och</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPY1Z6b1JzaDdWWEMwa01aSmNZeDB1MWVFR0dlT3pJeUdSNUstQ0d5dU5rZz",
        "id": 1714535,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNZ1psTlE0b29hR1hFRHpCaTRqdDJjNE1jMlNsdExtSHk2NXhfYmwtU0dzVmhheFk3MldvZ1kyZGpCQXRSX2VPek03Y1Z2X2dtSGN1Z2FheHFQSmdDRkU2cDlfZlVXemV0Z0h5dXdZd0s1Y0VHZkdhRXpFNS1MbExSRGNwSTRocHN4Q2d6a1psa1Ezekk2Y0RMajRlamNnYS1CTHpDMXBDRmhKUktYMlplVk04UlFXZXlOWjZEUFVvWFlYTG1DZy1fOEIzZkYwd0U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giorgia Meloni rezygnuje z przyw\u00f3dztwa w EKR. Wskaza\u0142a nast\u0119pc\u0119 z Polski - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPOEFCdVdNR00tLVo0Mm54STlsd3ZMLURzRmdDclhsQWd0ZEpCVDY1T3ZaaWdoU2NlaXRGUWVqdGNhWHlQRW5FVmMyTC1pbDktWUVBQjRWMFl4T2I1ZVl0S05XMXREQTRpWE14dGd4Rmx6MEl6M0RwbzBCWFVzUEcxWG8ybzBHZkRxdVV2d3QxTWNmRmZEblZCY3JEcEthNmhldXBNZDViMGR6OHc1T2g2bUtod19aQVIxNTE5ZHBLMkZ2VFZNVWlsa3Z0WmFwbHdseF85dGxpdkR5VFlla1hR?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - Titisee-Neustadt: kwalifikacje i konkurs indywidualny [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOekd5dW1hQnNkRkdfWUtnWDBmYjhVWDdqdG1Ibi15NkpMQ1A3aGJQYXYtazdXX0ZOZ1lxTzZwR1RYeGtpSTJYcy1rUXZIZUJhWmctd1R3Q0c3eGhHM3Jza0NLSllyZXgxcTNSUmRfU2ZLTjVLNXB3VDBWeHdmYU0tUUhuLVhoR1p0c2p1cHZWaGlTd2hSekhv?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka. By\u0142 najlepszym z Polak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTXdWeTA5Sz",
        "id": 1714830,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPOEFCdVdNR00tLVo0Mm54STlsd3ZMLURzRmdDclhsQWd0ZEpCVDY1T3ZaaWdoU2NlaXRGUWVqdGNhWHlQRW5FVmMyTC1pbDktWUVBQjRWMFl4T2I1ZVl0S05XMXREQTRpWE14dGd4Rmx6MEl6M0RwbzBCWFVzUEcxWG8ybzBHZkRxdVV2d3QxTWNmRmZEblZCY3JEcEthNmhldXBNZDViMGR6OHc1T2g2bUtod19aQVIxNTE5ZHBLMkZ2VFZNVWlsa3Z0WmFwbHdseF85dGxpdkR5VFlla1hR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u015a w skokach - Titisee-Neustadt: kwalifikacje i konkurs indywidualny [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T13:19:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPTWxHOFBTalRvZWxuRWVKZXZuNTdvdmpOOTBrMHNBUmVHVEs5alRYdFJma3kyZXRJZmdHaFZDNms0Z2YxVzRjOU0taTM0WG1BZ0dfZi1KYkRLNGpnYWZMRTZ3UkN5OEhmVFJoblhDRHpTWG5pNUUyeExmY1QyWTA0el9BUjQxbEgyWUM4anpkaXJPSkk1TGdGTENjYXZIYVMxNVZCMA?oc=5\" target=\"_blank\">Zawieszony prezydent Korei Po\u0142udniowej: Nigdy si\u0119 nie poddam</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxONVpEYWtQdjhYcEN1VkFMMVYtMl9DZlhpc0VMOWE2OXBuVmR5X3B2NjJzMk1BOWlMenUyeDJpck5zaW9aOEduNXUtLWJINGdrZER4S2l3Tnk3bVBjRUl0LVF6cTlERnU4bnJ3RDg3ZTZqbkIyVG1UcHUzVXV0TThKbFNEQ1FPeFdMMUpQM1QzZklPNzJoMzdVNjJienRRR3dmNm1NVGUyRkppaWV2dlY5clVwT2MzMUNaOUJpVFEyUW5NdTYxVm5FQlJwdEE?oc=5\" target=\"_blank\">Parlament Korei Po\u0142udniowej podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie prezydenta kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNMDR0akJ4M2t5dF9YREU5YVVUMnl4eE9",
        "id": 1714542,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPTWxHOFBTalRvZWxuRWVKZXZuNTdvdmpOOTBrMHNBUmVHVEs5alRYdFJma3kyZXRJZmdHaFZDNms0Z2YxVzRjOU0taTM0WG1BZ0dfZi1KYkRLNGpnYWZMRTZ3UkN5OEhmVFJoblhDRHpTWG5pNUUyeExmY1QyWTA0el9BUjQxbEgyWUM4anpkaXJPSkk1TGdGTENjYXZIYVMxNVZCMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieszony prezydent Korei Po\u0142udniowej: Nigdy si\u0119 nie poddam - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPVnRZSHdIOHFJWlV5dXV2NEotWjFncWNtMHo2MWxuR0xZOVZUVlJIeWxKZU9hOHY0Z0FqVmZEN05kc25iaGY4N081emhtT3R0N0NlZ3dyejdUUHFfNGJGRW1lcGJRV1RoNWZvZTRKOS1JSjh3M0RJeVVmVDlzRjJRcERLbEJPMnQwamVaTlV2RWJJaHVpaUdiNXBUTEN3NXloRVVjdG1tSzE?oc=5\" target=\"_blank\">Awaryjne l\u0105dowanie na lotnisku Chopina. Powa\u017cna usterka samolotu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPRnd5TWplZjI5SjVLX1VPTXJ6RXJINThwU1VkZ3FfekVuQWZCcE1Dd0M0RXJuQ1BIbE13U3FKSWRwMW9pVFZkUGM5amxYVGNZbVE1SUFCWWFpUjhWaGFyM2lDaFlVQlc2NlFDRTJTcnNXa0tTUmpYVjlGR3dFcE1TWE9GcFFVaThyUmp1N1I1UmlwZ1NwdHNBMlpKb2pWRmNmZ3hWMm15LTIxeFRTOXpiVnFKYkpCeHJYMnprNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Awaryjne l\u0105dowanie na Lotnisku Chopina samolotu LOT-u z Kopenhagi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQeG5OcGJxSWFMZDIwb0VaWUFDcXVqQ1hOLUh3Ujl0NGJ",
        "id": 1714544,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPVnRZSHdIOHFJWlV5dXV2NEotWjFncWNtMHo2MWxuR0xZOVZUVlJIeWxKZU9hOHY0Z0FqVmZEN05kc25iaGY4N081emhtT3R0N0NlZ3dyejdUUHFfNGJGRW1lcGJRV1RoNWZvZTRKOS1JSjh3M0RJeVVmVDlzRjJRcERLbEJPMnQwamVaTlV2RWJJaHVpaUdiNXBUTEN3NXloRVVjdG1tSzE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaryjne l\u0105dowanie na lotnisku Chopina. Powa\u017cna usterka samolotu - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOOHQwanBKVk94SzJnMDJfOWhrWjBEZ1ByOFhyRWltQ19LYmJZQm1YbXNROEhCazNNcTE0N21iclBKTThqdkljU196OUhNQU5mbzR6NjBOZGhHaVRaUXhzMnFQQjZqMHhHMENxRGJfNk1UcmNjRVVSRnl1YnAxTHdlYU1ReHJMdENWLWJRY3pvZ25nUlI0akdoMklINkV0bVZKWTh0bXB0YkQ1clc3blY5RmVvRDJJVUxnbnM4dw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie tankowce z\u0142ama\u0142y si\u0119 na p\u00f3\u0142. Do morza wycieka ropa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOUVlObEdBWmdITTg1alBMVFp6eHI2bGxPX3dNaXp2VEVOR0VOUFY3QUt1Z1VFN2JPU0ZmUW1mQUlMMTIza090ZlJDd3R5ckRTTVk1OU5YR09HdF8tanAwSWlEZmR3XzM0QmJCOTc1ellnNW1iRGx3RU5JNFdEZmQ2RGFKZTVCZkpwWnZpTG5wbFVWazBrbHJ0U2pWa3dxTnRtc3doR203Mk1YeG9vSDBoU0VUNjJPVjZ2ejZIMzBHdTlVQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa rosyjskie tankowce ton\u0105. \"Z\u0142ama\u0142y si\u0119 na p\u00f3\u0142\". Jest nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNc2k4S21ta2Zmd",
        "id": 1714536,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOOHQwanBKVk94SzJnMDJfOWhrWjBEZ1ByOFhyRWltQ19LYmJZQm1YbXNROEhCazNNcTE0N21iclBKTThqdkljU196OUhNQU5mbzR6NjBOZGhHaVRaUXhzMnFQQjZqMHhHMENxRGJfNk1UcmNjRVVSRnl1YnAxTHdlYU1ReHJMdENWLWJRY3pvZ25nUlI0akdoMklINkV0bVZKWTh0bXB0YkQ1clc3blY5RmVvRDJJVUxnbnM4dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie tankowce z\u0142ama\u0142y si\u0119 na p\u00f3\u0142. Do morza wycieka ropa - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:44:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPT2szaTNZNVFCRkRuR0ZGRUF6cjl1LTZUamEyaXpPT1BfSFlLd1BjUVp5aGVUbVdqcnNrRUNyTFhxMmVfUk5kbXI1cW9EWDVjMXVycl9sUE1ab09neG9ZNHIwRDN3SU9nWFMydEhSQ3JTQ2xQRVRyRVlac21ZOExVb2ZDaDVMRmREV0dmdnluSTBWdXFKaVRVNm9Ccl9RYWVJcG9RejFoZDlVbVpESVhWbQ?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Romanowski poprosi o azyl za granic\u0105? Trwaj\u0105 poszukiwania by\u0142ego wiceministra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMXlBRFZwZGF6X1d1WjBPQkY1c3JCQnczaUh4Yzlrekw3RFpKb2ZQUS1mTlFaVzQwckFmVDZ5TjlINWp2RlA1ZGlFdWgtS05IS19uVDEtcm5ZYXpCbjF1emNGYzJoMmNZRUFmQ0VnZzhXM1lLZFM4V19mMmpkZzFHc3V4T29PaWQzUE1MM2thQWh0ZTNvMHZ3c2tPZ0ZVcGU1UVRDOFpEbVJXYXBr?oc=5\" target=\"_blank\">\"Stan Wyj\u0105tkowy\". Tusk bierze si\u0119 za rozliczanie PiS. CBA u Rydzyka. Romanowski zwia\u0142. A Przy\u0142\u0119bska zosta\u0142a emerytk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 1714540,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPT2szaTNZNVFCRkRuR0ZGRUF6cjl1LTZUamEyaXpPT1BfSFlLd1BjUVp5aGVUbVdqcnNrRUNyTFhxMmVfUk5kbXI1cW9EWDVjMXVycl9sUE1ab09neG9ZNHIwRDN3SU9nWFMydEhSQ3JTQ2xQRVRyRVlac21ZOExVb2ZDaDVMRmREV0dmdnluSTBWdXFKaVRVNm9Ccl9RYWVJcG9RejFoZDlVbVpESVhWbQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Romanowski poprosi o azyl za granic\u0105? Trwaj\u0105 poszukiwania by\u0142ego wiceministra - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:34:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPX3BMRWlHRVJRWHYySXlWU2tMckMteXM3ajNpVGZXSmgzLVhXaFlhOXdCYlQwN0FGR2RpMUFnR1Q0VllWYWx1UUN5czc1UERMM25FWG9aTkVyV09kNi0wM18yX0E3WkZtcUtnU2tCUkt6bXFXQzI3a2g3YlFBeWZVaklHVmp1dXUtUkx4QWFTUVZlUXRMWFZkZ28yc0JLaVNkSjI1UTVJMGdvVlBMNWh1RWVqZlY3dXNFOWc?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na Podlasiu. Ofiarami grupa nastolatk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQM0xiR0NacHh0VnJUOTBkNGV4N2RkcWVXbmFMYjJuUFNNMkxLaW5FMGFZRjBKRllvUFlPWWVVcXhuUDQ0bUhMM2w0emVtTlBDWlFIVlNBb1hYZWU5cXB2cnJZZUhudUYzbVdsOHBkNEhEYUNfZG1lc3dXbVhwUUYwakF5eTN5V2FXVmljQkgyUk5DY25xOGVhRzJEMWRESGgxRDdvWjh2ci1MTWVnb2VEQjMwTEh1QVp5ejhsdnM5WWFFMlk?oc=5\" target=\"_blank\">Trzech nastolatk\u00f3w zgin\u0119\u0142o, jeden walczy o \u017cycie. Poruszaj\u0105ce s\u0142owa zdruzgotanego ojca 18-latka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95c",
        "id": 1714822,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPX3BMRWlHRVJRWHYySXlWU2tMckMteXM3ajNpVGZXSmgzLVhXaFlhOXdCYlQwN0FGR2RpMUFnR1Q0VllWYWx1UUN5czc1UERMM25FWG9aTkVyV09kNi0wM18yX0E3WkZtcUtnU2tCUkt6bXFXQzI3a2g3YlFBeWZVaklHVmp1dXUtUkx4QWFTUVZlUXRMWFZkZ28yc0JLaVNkSjI1UTVJMGdvVlBMNWh1RWVqZlY3dXNFOWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na Podlasiu. Ofiarami grupa nastolatk\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:34:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQSTRTRktLaGhJZXZKSGpoLXk3aGN5Umg0UDFkbHU0NlVQcW52RGFDYWNHTE1mMzBvaFpmRUNGalJ3UEcwSEFEc2pLYTBGNzNrMm1KVTYwZHl5eTJ6Xzh1R2lvTjVCWWwxcDBnSkxUNVVqWG5vQ213eXFpbFZGMHZ0cENtWTZsWGw5S25xQ3Fxby1fUXJmNDliZHpMejdmNDVDRmQ4ZGlTdkV5TWEwcmFNWmI1QXBBLUhuZFdqeTZn?oc=5\" target=\"_blank\">Magdalena Biejat kandydatk\u0105 Lewicy na prezydenta. Oto jaki ma maj\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxPOGFVZGlWY2p4V2NlbjhSNTFkZEh0RGNZN2p3SjBFeTFWbEtJYjBfcVA2V1NFbERRYWdRVGc3LTVZWThta3RwYzVuQngwRXVVeDJ4RWJ2TjRqZWpiMFRaQXdpQVk1OWRQaWttTEdFVVFFME03LTBfdk9lbzRKY0pWTXJYTFI1ZGJR?oc=5\" target=\"_blank\">Konwencja Lewicy. \"Walczymy o przysz\u0142o\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNdkVSV0l3eXZnanRTbk5sMEpPMi1NYy1LallCQ0k3aVlZaG5JVXZpaDN5aDlWNU9xWWNGb2UzdjRMbVBBUVRNMHRN",
        "id": 1714300,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQSTRTRktLaGhJZXZKSGpoLXk3aGN5Umg0UDFkbHU0NlVQcW52RGFDYWNHTE1mMzBvaFpmRUNGalJ3UEcwSEFEc2pLYTBGNzNrMm1KVTYwZHl5eTJ6Xzh1R2lvTjVCWWwxcDBnSkxUNVVqWG5vQ213eXFpbFZGMHZ0cENtWTZsWGw5S25xQ3Fxby1fUXJmNDliZHpMejdmNDVDRmQ4ZGlTdkV5TWEwcmFNWmI1QXBBLUhuZFdqeTZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena Biejat kandydatk\u0105 Lewicy na prezydenta. Oto jaki ma maj\u0105tek - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:23:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZVFMeXl1N0xjOWJfTUNscmtfNEhpVWUxZzJVbUkyV21SSG43TXpBZEFFZS1hMklhaEplb05GVFBranpKcEhNajRodWYyUkhScEpaT21Ya3FCUjB3VlhRUlBLZ29HN211N192bTZhY2p3cExjYm1UYmhIZVYwVUd5X2RFbmMzUVUwVXVJeHl2TS0wV2R5QWxfM1pLVm1neFpQendkSVREbXQxdl9FZmJwc193?oc=5\" target=\"_blank\">Burza w programie na \u017cywo. \"Jest tch\u00f3rzem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMXlBRFZwZGF6X1d1WjBPQkY1c3JCQnczaUh4Yzlrekw3RFpKb2ZQUS1mTlFaVzQwckFmVDZ5TjlINWp2RlA1ZGlFdWgtS05IS19uVDEtcm5ZYXpCbjF1emNGYzJoMmNZRUFmQ0VnZzhXM1lLZFM4V19mMmpkZzFHc3V4T29PaWQzUE1MM2thQWh0ZTNvMHZ3c2tPZ0ZVcGU1UVRDOFpEbVJXYXBr?oc=5\" target=\"_blank\">\"Stan Wyj\u0105tkowy\". Tusk bierze si\u0119 za rozliczanie PiS. CBA u Rydzyka. Romanowski zwia\u0142. A Przy\u0142\u0119bska zosta\u0142a emerytk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOMlNhVVFFN",
        "id": 1714823,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZVFMeXl1N0xjOWJfTUNscmtfNEhpVWUxZzJVbUkyV21SSG43TXpBZEFFZS1hMklhaEplb05GVFBranpKcEhNajRodWYyUkhScEpaT21Ya3FCUjB3VlhRUlBLZ29HN211N192bTZhY2p3cExjYm1UYmhIZVYwVUd5X2RFbmMzUVUwVXVJeHl2TS0wV2R5QWxfM1pLVm1neFpQendkSVREbXQxdl9FZmJwc193?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza w programie na \u017cywo. \"Jest tch\u00f3rzem\" - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:16:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPOFZmS2NfTkhoWDUyRVBUb3FkVXJnTGVVQm1Wa1A5bTV1SnFRc3NQZ0s1SkUtRjczOWsxTWlvQk92eEVKRzBrNWR6XzloeTFld0VFLVpGRjJ3SEZsay1OUjloQkN1SmtHZHpNa1REdG56TE5mamsxQk5Ba3RNZjRoMHAxdTdKVXJOZHk2Z0t4YVU1UFQyUVZ3TmdTNk05UGZhU3hrQzhaMVNNbklvLXlxeEU1OWwxZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mi\u0119dzynarod\u00f3wka dyktator\u00f3w\" zadr\u017ca\u0142a. Zobaczyli, \u017ce ich protektor jest nagi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdG1IckZpay1sazcxa2xqV3QwYnRjQXM3dWZ4MnBnWTFqM0dyMGdxTmRPTzd0dVBvVnVBbU5qMUxvZU10YXN6ZFp0WXIyWi11dFJrZ2x4SFJabk1ZNFQzbjg4Q2xOSlQtWWdHZVo2ZmRZQXB5Wmx5Tkt6dVBHVVo3Z1EtOWY2TFZyTndtRjJZTVNzclpnaWg4QkdWSGp1SlFvaWJrM1V1czJHTjB1YzR6QTFqLTNSMTY3QTYxdm5rTUPSAb8BQVVfeXFMUDZHcl8ya0F1MHJDZmNrSXNvbUhKSHM2N3VJYVVfbmYxbDF4N2hXRUw2RUlhNEppNmdkM3FVTzltM2ZIaTNkcklwbThlR3RlYzg4YUhSTEtuQU5OaW83Vm14YUI0SGhzNjA5TWxLMU8zMFl1NnVGVzVUTnB0Z0t6ZVJPTllnVE1CZ2gwNEVRa2pHbndQSlJRQjlCb3BYVVdfMz",
        "id": 1714307,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPOFZmS2NfTkhoWDUyRVBUb3FkVXJnTGVVQm1Wa1A5bTV1SnFRc3NQZ0s1SkUtRjczOWsxTWlvQk92eEVKRzBrNWR6XzloeTFld0VFLVpGRjJ3SEZsay1OUjloQkN1SmtHZHpNa1REdG56TE5mamsxQk5Ba3RNZjRoMHAxdTdKVXJOZHk2Z0t4YVU1UFQyUVZ3TmdTNk05UGZhU3hrQzhaMVNNbklvLXlxeEU1OWwxZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mi\u0119dzynarod\u00f3wka dyktator\u00f3w\" zadr\u017ca\u0142a. Zobaczyli, \u017ce ich protektor jest nagi - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:15:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNb25icTRZdnpLTTdYel9KTXNVQndQbzNNb3B1NjdMa0phb2sxb2I5Rlg5UmtLRHR4MVgwVy1meWpScG5ORUx5V2hqYkpRRG1sb1NiQjZGZEtmOExHYnZPbEJmTDNqRzdLOXRnQThSZVFtQzJFQmR4dGRpZWpZbHdvOHNQc21xNWNwR1FJXzRKMFpub1lzRmtkTjQ4clljdXhMZGFKcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pendolino na nowej trasie. Czas podr\u00f3\u017cy skr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z 7 do 4 godzin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOZkhFczg4bmlRZjBPNlo3MFhsZHhwYWpUTHJlbTdzWG9lMnhrSEdsVnN0T211X0tnWTNzNXZzSUxZNFJHMUliZXlvZ1AtWGY1QTVncWl3VklvbTNmNkJSVHc5U0FvU29MaVo5Q2JXTUhTT1JvSnJDODY2OTBZcVJ2bE94OEhsUXBsSUpDZlp4ZXA4NDNtMktaV0Y3N1U2TkwzTmJTTkloZkdvNEYwRF9EUFVYSEllZzNYekVrc0R6NU0?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze Pendolino odjecha\u0142o ze Szczecina do Warszawy. W wakacje mo\u017ce doje\u017cd\u017ca\u0107 a\u017c do \u015awinouj\u015bcia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Szczecin</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOQmlmQzM1",
        "id": 1714308,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNb25icTRZdnpLTTdYel9KTXNVQndQbzNNb3B1NjdMa0phb2sxb2I5Rlg5UmtLRHR4MVgwVy1meWpScG5ORUx5V2hqYkpRRG1sb1NiQjZGZEtmOExHYnZPbEJmTDNqRzdLOXRnQThSZVFtQzJFQmR4dGRpZWpZbHdvOHNQc21xNWNwR1FJXzRKMFpub1lzRmtkTjQ4clljdXhMZGFKcQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pendolino na nowej trasie. Czas podr\u00f3\u017cy skr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z 7 do 4 godzin - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:10:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOeFhJUjhDZnRwVGRRRU9IQktueVhkRUFhZlVPcVhycF9KZ0VvRVhsSmNHUGU4dEljYlNYeldPdC1SVGlRck45dktEQzBlTW9RRlM3dm43ck4wUDk2SXd6aTFfbEdqRGF2bU1KeFNTaHBKUnVLY1VIcGxJX1ZDanV2T2FRaUtpRE1TMXJERGl6c3d3V25uelJWVXJkOUxtbmE0SzhaYnZwYVg1WUNFT2c?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna Kowalczyk-Tekieli zn\u00f3w \u015bwi\u0119tuje. Trzeci raz z rz\u0119du, historyczny sukces Polki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZHNCVVRJdU9YbkxNOFJtaWVDbnJ0dFhLcXU2OUx1SHYxUTB5c2lMS2dGdU5GSVFoYTVzeXl4aWdnM251UFI1Q0hZZnVTX29VR2hMLUp3ck9MTGpwVXpSZDBaMk00ZHpMZEhZeWpzQ3gtaWd5aWdMbm11WEthUFl3RVBmUktlSXpuQ0hWaEFRR040Z3VpS0VDdFZiNVVmR2M3M2duaFUxaFZOX0lDV1EzUnBn?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna Kowalczyk zdecydowa\u0142a si\u0119 na start w zawodach. To by\u0142 nokaut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOV2RIMVZqTVFEb3Vwdk13",
        "id": 1715161,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOeFhJUjhDZnRwVGRRRU9IQktueVhkRUFhZlVPcVhycF9KZ0VvRVhsSmNHUGU4dEljYlNYeldPdC1SVGlRck45dktEQzBlTW9RRlM3dm43ck4wUDk2SXd6aTFfbEdqRGF2bU1KeFNTaHBKUnVLY1VIcGxJX1ZDanV2T2FRaUtpRE1TMXJERGl6c3d3V25uelJWVXJkOUxtbmE0SzhaYnZwYVg1WUNFT2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justyna Kowalczyk-Tekieli zn\u00f3w \u015bwi\u0119tuje. Trzeci raz z rz\u0119du, historyczny sukces Polki - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:10:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNRF9BaTRzZEJKcld5YnBPQTZGRnp5MC1xR3cyd21BR3FENVdacURkaE9SeExjZ3FHSTZhYlRsT3BBVzREWUhqQnVrdTRsNXBEQWJfeXVyTDZlYTdnMUtUQzdLTzJqTi1fTFZQeFdOdjJDU0pQenhXYkZvZDlQUFZKd3E2bGlwTnJ0cW1BZ3hkUHJHaTZBTC1pWF84RFlqdDAy?oc=5\" target=\"_blank\">Ostrze\u017cenie IMGW dla ca\u0142ego Lubuskiego. B\u0119dzie mocno wia\u0142o!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Lubuska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPQm5lUTZDakI1NnU0bFU1ekptWFB1NzFYVFlidDdrU0VRbEVMcUJldjB1Ynh6WDdsekV6Y1NUMjgweDlJM3JRS0tIT2xuVWpUYk1MbmdOTlJpQUYwcDA5RGpKMG9Oc25iOVNROTM1RDNsWWFQaE5YYmhlZ3I5MlBhdFJoNks1d0VFZXl0aDEzcjVZNmpIYW52V19sYW5icFE4ckE?oc=5\" target=\"_blank\">Alerty w ca\u0142ym kraju. W cz\u0119\u015bci Polski mapy s\u0105 a\u017c fioletowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNeGd3dEttWlhja29IcnNXb1RLTE56LWNCQnRROVJIZ0gzVGRXUE00al9fMU44ckVhZmxDaTNWbC00dFJtS3QwLXE4enE4cUs",
        "id": 1716164,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNRF9BaTRzZEJKcld5YnBPQTZGRnp5MC1xR3cyd21BR3FENVdacURkaE9SeExjZ3FHSTZhYlRsT3BBVzREWUhqQnVrdTRsNXBEQWJfeXVyTDZlYTdnMUtUQzdLTzJqTi1fTFZQeFdOdjJDU0pQenhXYkZvZDlQUFZKd3E2bGlwTnJ0cW1BZ3hkUHJHaTZBTC1pWF84RFlqdDAy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie IMGW dla ca\u0142ego Lubuskiego. B\u0119dzie mocno wia\u0142o! - Gazeta Lubuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:10:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPeGZ3RFEwR3h4ZWtiQXlTNW1tV1RaamJXZEt3SndtVzhfdVNjWU9wRWU1LWNOV21pd1laU1ZwX2xkTV91NmtpbWcwUUhVQ0VZelQ2QWhaYk9rQ3F0c0t5OUZXUm1VdTVhUGtQWVBWU2pZZlVYQjhTamFVdTFuZm9yV2VSajlzdHJNeTVsLUl5N1hNN191U1NUUXdrUDBpZnlMTVFCVDlvbzlXcHZpS0g5TzVMdGRoSGxWV3hNSDNmZDNGNi1FQUNCNVRRWWxuc0R2aVduLUdTaw?oc=5\" target=\"_blank\">Magdalena St\u0119pie\u0144 \u017bA\u0141UJE udzia\u0142u w \"Kr\u00f3lowej przetrwania\". \"Nie do ko\u0144ca czuj\u0119, \u017ce by\u0142a to dobra decyzja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pUOE9iekRCR29sWkt5R0JybWtpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1714546,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPeGZ3RFEwR3h4ZWtiQXlTNW1tV1RaamJXZEt3SndtVzhfdVNjWU9wRWU1LWNOV21pd1laU1ZwX2xkTV91NmtpbWcwUUhVQ0VZelQ2QWhaYk9rQ3F0c0t5OUZXUm1VdTVhUGtQWVBWU2pZZlVYQjhTamFVdTFuZm9yV2VSajlzdHJNeTVsLUl5N1hNN191U1NUUXdrUDBpZnlMTVFCVDlvbzlXcHZpS0g5TzVMdGRoSGxWV3hNSDNmZDNGNi1FQUNCNVRRWWxuc0R2aVduLUdTaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena St\u0119pie\u0144 \u017bA\u0141UJE udzia\u0142u w \"Kr\u00f3lowej przetrwania\". \"Nie do ko\u0144ca czuj\u0119, \u017ce by\u0142a to dobra decyzja\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQUXp3ZkpiYm9kUW02S2NaOGtTdnM2eDI3cl9vaTZ2V3NKTldkZ3MxMnNvR1JxYUZHQ0laNWl4T2pnZ0FsR2hsYU9GenpHUk5ZWVlsbDl5YnBSSkpETUxweDhnODRxalk4dEs5eHNDUVNDM2hhZk1Zdkk4M0xTeHFNZmplZDRQanJDUGh1eVA3UmVzMWlRYV8tWGVPS3NMSWF0YjBqdjVRTjVCbUpkdjFxeTYzaGEyUVBZS2Q4bXJ1MUtyWHlxRHVHdVNqSjlrVnM?oc=5\" target=\"_blank\">Sandra Kubicka pokaza\u0142a brzuch i dywaguje o \"drugiej ci\u0105\u017cy\". Dosadnie odpowiedzia\u0142a spekulantom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNUjJSMnQ1N3hxRHRuNENiWjR5Z2p4ZTZDRHRIQVFXRlJuSVJYODRjcWRyUmROWWs3Tjc2aWF2V3RUZVRkNnZKc3VLOGVITHZiaWR5cmc1TzRuTk5YSWhxRmEyRmp0cWNZT2U0RlMzZHI3VENuUloyaVRkd25Ra1VDeUdnalpfaDQtSnlEQVZFNXpFY2EtU3diT211ZU5TaC1aMXBsQThDUDQxUTNrYXQ4cEkzMNIBsgFBVV95cUxOU3p4UjlQTGh2WkxYeWdVaDRXaUVCQ2NLX3pJNERKaGM5d21EMVBndGhMcEJiYV92c2dpMjZ5V1hwd1dWeXRSWTEzSnhhTlVOYmJpX3NaeUJORVgyV2J1MWNkTmQ5RzFmdloyTW93a0J0LVpaTlUtUUZ0dHhSUEhwbDJPdmVnZ0t",
        "id": 1714545,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQUXp3ZkpiYm9kUW02S2NaOGtTdnM2eDI3cl9vaTZ2V3NKTldkZ3MxMnNvR1JxYUZHQ0laNWl4T2pnZ0FsR2hsYU9GenpHUk5ZWVlsbDl5YnBSSkpETUxweDhnODRxalk4dEs5eHNDUVNDM2hhZk1Zdkk4M0xTeHFNZmplZDRQanJDUGh1eVA3UmVzMWlRYV8tWGVPS3NMSWF0YjBqdjVRTjVCbUpkdjFxeTYzaGEyUVBZS2Q4bXJ1MUtyWHlxRHVHdVNqSjlrVnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sandra Kubicka pokaza\u0142a brzuch i dywaguje o \"drugiej ci\u0105\u017cy\". Dosadnie odpowiedzia\u0142a spekulantom - JastrzabPost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOekJsTmppY2xNbWtVSWxJbEhtS213Z2hsRkFfMHVXeWNzMHBoTF9oR1BmbTBpckUxTVAwbUtDbWVMa2ViYTNhbm5pRjRSN0tqeDNybDZaeXItalJ3dW9PZDh2NDd4V2tnYXZNNW1WRTB2VjN6clkwY3VGbzFoVUlzNXdQMGhWWV9sVGptQzBtajhIeGpqaUFhdVRCWUxkWmhHbDNIeFFHU183VGZQQjUzY1YxcHhMczEtU3lZQkdnLVRaeC1ZSjAwemlONm1UR1ZWRVRqX0M5NVZyRUZLYnJHUg?oc=5\" target=\"_blank\">Jakubiak zmaga si\u0119 z hejtem w sieci. \"Cz\u0142owiek walczy o \u017cycie i jeszcze musi si\u0119 t\u0142umaczy\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PoradnikZdrowie.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPUzVjSTNTV1NlNnBna1JVTnBvaGdLNlVzR2hLTXJ1cjlFUFYwU1ZBUDF1U0I4eTFPUHg3azNFb3FwdHlnZXhMZ0l5S1l5OFFPVWhRb0x4MjVDMGJUZnduRkVSS21KYVJrWWY0WVFKTzQzamRDNGs4U3hhUDN6YTh5cmNjLXNJZS1YazRJUVdDd3V1bEZMUFhjUnJBR1ptWG11Q0hUTFlIc2xMNmZMek01THhHM3AwS2RmS2djQVFDUEZJbnNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bez parawanu. Tomasz Jakubiak choruje na raka w \u015bwietle jupiter\u00f3w. 'To, co robi, jest bardzo odwa\u017cne'</a>&nbsp;&nbs",
        "id": 1715422,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOekJsTmppY2xNbWtVSWxJbEhtS213Z2hsRkFfMHVXeWNzMHBoTF9oR1BmbTBpckUxTVAwbUtDbWVMa2ViYTNhbm5pRjRSN0tqeDNybDZaeXItalJ3dW9PZDh2NDd4V2tnYXZNNW1WRTB2VjN6clkwY3VGbzFoVUlzNXdQMGhWWV9sVGptQzBtajhIeGpqaUFhdVRCWUxkWmhHbDNIeFFHU183VGZQQjUzY1YxcHhMczEtU3lZQkdnLVRaeC1ZSjAwemlONm1UR1ZWRVRqX0M5NVZyRUZLYnJHUg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakubiak zmaga si\u0119 z hejtem w sieci. \"Cz\u0142owiek walczy o \u017cycie i jeszcze musi si\u0119 t\u0142umaczy\u0107\" - PoradnikZdrowie.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQdk1pUHRBbVpzUlZuUnlHaHUwZy14aThhUmRSenQ4dDdZZmQwaVdKM2p2cTY0NGJKU1BETjhnenNIZldNQ0ZqcDY0aS0xVzEwS2pXZ1ZKcGtoeDZNZG5YLVRIcFFQaGJfdE9TejlqZUtUY1JuVGo2VVRXQWg1Yk9vSjJvMFk0WWpETS05TG5QUE5XbUpj0gGaAUFVX3lxTFBsUGRJaWlVR3dlY3d1clpZVklvUVNrWVZYbVZhRnVyTUNOQXEzbVZob1o1Sms5QWJKTm1SMllzTE02WmdYcDhqQmNJMDhNTGdDUzZhTzZ4c3A3ek92UWFnUUpwWXRySXlkYVY4ZXlCYnRiVjZjMV92c3JLa1FJYldiUjFNR1loUGdEay1URzJsbllTVk5tWXRKeWc?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr \u017by\u0142a tu\u017c za podium w Ruce! Mistrz \u015bwiata wraca do formy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOMVAxcnpjbWN2WGNma05FeHUtc0NTeGQxVWpMZFRPRmFNM0JZSEZoeUN0d2o4OU5SRGRCWnc3dUlqVWVQbEx3aVBWX1A2aGpHMVZ3UW15eHVXMDdOU0tuejUtTEpmQS1PeFBUSzZPcm13cFRBZ0NuTmJjTTJybTczMTRHRklKUGNKZlpCSWpZWHg2MEZFcF9JaEVSNHk2YWFkalpRdE5hVVRaMGNmb1c2UWxkRkxLdUN1cEhJM1k4VGVYaXJMYWM5QlpqX29meHhlYTk3Ykl1R1NtRW1xYWo5ZkdTVWE?oc=5\" target=\"_blank\">Pi",
        "id": 1714314,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQdk1pUHRBbVpzUlZuUnlHaHUwZy14aThhUmRSenQ4dDdZZmQwaVdKM2p2cTY0NGJKU1BETjhnenNIZldNQ0ZqcDY0aS0xVzEwS2pXZ1ZKcGtoeDZNZG5YLVRIcFFQaGJfdE9TejlqZUtUY1JuVGo2VVRXQWg1Yk9vSjJvMFk0WWpETS05TG5QUE5XbUpj0gGaAUFVX3lxTFBsUGRJaWlVR3dlY3d1clpZVklvUVNrWVZYbVZhRnVyTUNOQXEzbVZob1o1Sms5QWJKTm1SMllzTE02WmdYcDhqQmNJMDhNTGdDUzZhTzZ4c3A3ek92UWFnUUpwWXRySXlkYVY4ZXlCYnRiVjZjMV92c3JLa1FJYldiUjFNR1loUGdEay1URzJsbllTVk5tWXRKeWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr \u017by\u0142a tu\u017c za podium w Ruce! Mistrz \u015bwiata wraca do formy - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:56:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOUVlObEdBWmdITTg1alBMVFp6eHI2bGxPX3dNaXp2VEVOR0VOUFY3QUt1Z1VFN2JPU0ZmUW1mQUlMMTIza090ZlJDd3R5ckRTTVk1OU5YR09HdF8tanAwSWlEZmR3XzM0QmJCOTc1ellnNW1iRGx3RU5JNFdEZmQ2RGFKZTVCZkpwWnZpTG5wbFVWazBrbHJ0U2pWa3dxTnRtc3doR203Mk1YeG9vSDBoU0VUNjJPVjZ2ejZIMzBHdTlVQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa rosyjskie tankowce ton\u0105. \"Z\u0142ama\u0142y si\u0119 na p\u00f3\u0142\". Jest nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPSzVqTnUxRnNpMjRlR1hRaktraVAwak9SVmJEcFZfeF82MU9jSWxhU3hKeFdxRklfdGJ6Q2dwQ2ZtbXo2Q2pZSjExUjU2ZkF3LUNWR19mbnhsQVQtUWpoTWlqLVNyQ2pLY0RFMWs2SExYbk1XaUZ0cW9ZVkNmYUZIUTlBQnlPdm9IQlhicnZfYnFaQzhTZ2EzUS16dUpoQzliSmJZLUMzV3ZvY2hFR1VHUlR3?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek rosyjskich tankowc\u00f3w na Morzu Czarnym. Statki z\u0142ama\u0142y si\u0119 na p\u00f3\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOOHQwanBKVk9",
        "id": 1715148,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOUVlObEdBWmdITTg1alBMVFp6eHI2bGxPX3dNaXp2VEVOR0VOUFY3QUt1Z1VFN2JPU0ZmUW1mQUlMMTIza090ZlJDd3R5ckRTTVk1OU5YR09HdF8tanAwSWlEZmR3XzM0QmJCOTc1ellnNW1iRGx3RU5JNFdEZmQ2RGFKZTVCZkpwWnZpTG5wbFVWazBrbHJ0U2pWa3dxTnRtc3doR203Mk1YeG9vSDBoU0VUNjJPVjZ2ejZIMzBHdTlVQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa rosyjskie tankowce ton\u0105. \"Z\u0142ama\u0142y si\u0119 na p\u00f3\u0142\". Jest nagranie - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:50:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOU3F5NXhialBTbGRJQkM4ZFZsRWVER3RRMHZZODZqRGdCNTFTdDd3LVVNSHpfSXNKa0pBNFFTZkF3TF9VdTFtbjI4YjNTZklBaDgxM1Iza1poUTdnZU9Sc3MyempKOHE4TjVnRUwwR0lmYmFqNUhRSzZKR19KeVBkWkxqZXRBVGU1enFtekc4cU0zOEZIZldFMXV3RGhteHp2SlRn?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa rosyjskie tankowce uszkodzone. Dosz\u0142o do wycieku oleju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOUVlObEdBWmdITTg1alBMVFp6eHI2bGxPX3dNaXp2VEVOR0VOUFY3QUt1Z1VFN2JPU0ZmUW1mQUlMMTIza090ZlJDd3R5ckRTTVk1OU5YR09HdF8tanAwSWlEZmR3XzM0QmJCOTc1ellnNW1iRGx3RU5JNFdEZmQ2RGFKZTVCZkpwWnZpTG5wbFVWazBrbHJ0U2pWa3dxTnRtc3doR203Mk1YeG9vSDBoU0VUNjJPVjZ2ejZIMzBHdTlVQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa ekologiczna na Morzu Czarnym? Wyciek ropy z dw\u00f3ch tankowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNc2k4S21ta2ZmdkNIUFlZR2dlbm9zcG9NV",
        "id": 1714301,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOU3F5NXhialBTbGRJQkM4ZFZsRWVER3RRMHZZODZqRGdCNTFTdDd3LVVNSHpfSXNKa0pBNFFTZkF3TF9VdTFtbjI4YjNTZklBaDgxM1Iza1poUTdnZU9Sc3MyempKOHE4TjVnRUwwR0lmYmFqNUhRSzZKR19KeVBkWkxqZXRBVGU1enFtekc4cU0zOEZIZldFMXV3RGhteHp2SlRn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa rosyjskie tankowce uszkodzone. Dosz\u0142o do wycieku oleju - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOSjRLaTRaajk2WmU4YlJmcTQ3X0hmYW5tWVZIM3dobm5QazBrNXZJY2ZKT1A1RnVPdnMxcTN0Vi1kNVpjSmJCZVNPaXpiSXJOMzI3NHlCa1Zzc0NsaE4zWU9MRjZWNi03YUhHX282amx4ODAzSlV4Y3V0amIwemo1c3dnOU05X0Jfa1dOZDI1SXZIUdIBlgFBVV95cUxNRVBNNXpMVW8yN0NxQ1B6NHVqRENJMl8wUXlTN2JBRWNQT2NUZ0E4WFF0X09QTjRtaElsMV9iYWJuQ21ncTlIZG1tdXY5Q1hteFJERDg5R1ZoYkNmQjdwWGRSX1RJcWlPWUNoLVZhXzBmbzd3Rzhpd2xNYUNWcS1SWWZaMUtEbUV6UklfZVpfZHFWTmFYZVE?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe ostrze\u017cenia IMGW. B\u0119dzie niebezpiecznie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPQm5lUTZDakI1NnU0bFU1ekptWFB1NzFYVFlidDdrU0VRbEVMcUJldjB1Ynh6WDdsekV6Y1NUMjgweDlJM3JRS0tIT2xuVWpUYk1MbmdOTlJpQUYwcDA5RGpKMG9Oc25iOVNROTM1RDNsWWFQaE5YYmhlZ3I5MlBhdFJoNks1d0VFZXl0aDEzcjVZNmpIYW52V19sYW5icFE4ckE?oc=5\" target=\"_blank\">Alerty w ca\u0142ym kraju. W cz\u0119\u015bci Polski mapy s\u0105 a\u017c fioletowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></",
        "id": 1716377,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOSjRLaTRaajk2WmU4YlJmcTQ3X0hmYW5tWVZIM3dobm5QazBrNXZJY2ZKT1A1RnVPdnMxcTN0Vi1kNVpjSmJCZVNPaXpiSXJOMzI3NHlCa1Zzc0NsaE4zWU9MRjZWNi03YUhHX282amx4ODAzSlV4Y3V0amIwemo1c3dnOU05X0Jfa1dOZDI1SXZIUdIBlgFBVV95cUxNRVBNNXpMVW8yN0NxQ1B6NHVqRENJMl8wUXlTN2JBRWNQT2NUZ0E4WFF0X09QTjRtaElsMV9iYWJuQ21ncTlIZG1tdXY5Q1hteFJERDg5R1ZoYkNmQjdwWGRSX1RJcWlPWUNoLVZhXzBmbzd3Rzhpd2xNYUNWcS1SWWZaMUtEbUV6UklfZVpfZHFWTmFYZVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ostrze\u017cenia IMGW. B\u0119dzie niebezpiecznie - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:33:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNQkhLckN2NzVWVVVLNmhuaGYxV21kMG8xNDlmVnB0cXZyMWh1RG5kWFA5aGl0Wks0MU9vTkwzb0lwNllVUlJSWFVNSTdreTFFT3hIUGdTS25UN0hTX3BTay05SGNYN21OSzZyV3VNSjl5WEk0eWRIRW5xSkJpbkdrcDQyZmFpVGtQRFo1c0dnbHBlUnNERVJBdElhaUJ1MHA4U0FQYTkybXY?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina: \u017co\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej rzuceni na front w wi\u0119kszej liczbie. Mieli ostrzela\u0107... Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQcnZKaXJrY3hoNGhNdFpPUnVIUWhyRlJXRUxtenpXajlNcUhJaEZ3V2o2SDRKZkV2dmwzQm9sV3pWZzA3eFpfUmY4bW1QUk9HZWhIVkRRbXhkY05EVHhRbWNkdnlyS2NGeEtCY1RPbmFBRjVKZXozTldTUXpOemxoa0p3aWhxUHdMbEpRM3MwNGxhb0xhZjhBZEltTWVLZ3dwSmpoX1Jqd2VUenBlcjllWFZDSTJncmdNZEl2M1hxWEw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie gin\u0105 z r\u0105k Korea\u0144czyk\u00f3w z P\u00f3\u0142nocy. \u015amiertelny b\u0142\u0105d \u017co\u0142nierzy Kim Dzong Una obna\u017ca skal\u0119 problem\u00f3w armii Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li>",
        "id": 1714306,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNQkhLckN2NzVWVVVLNmhuaGYxV21kMG8xNDlmVnB0cXZyMWh1RG5kWFA5aGl0Wks0MU9vTkwzb0lwNllVUlJSWFVNSTdreTFFT3hIUGdTS25UN0hTX3BTay05SGNYN21OSzZyV3VNSjl5WEk0eWRIRW5xSkJpbkdrcDQyZmFpVGtQRFo1c0dnbHBlUnNERVJBdElhaUJ1MHA4U0FQYTkybXY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina: \u017co\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej rzuceni na front w wi\u0119kszej liczbie. Mieli ostrzela\u0107... Rosjan - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOQXhNRHpNVHFZc3VaMlZvdnJEU0ZMVC1vVE1xdXZIcDdzZXkyZGhTSDJpb0Vpejk0ZFk5b09sM08zakZSREx5ZnVKclRONVRTMjh0b1dVb1BxMWtGU3hxTGdRb0l1NWxQc1J5NHBzdTJua0lmaE9hNDRuZlVrX3Bqc2pMbWxqenJlcmFhYVBha1Z3QXBadERqUEctU0xnZjk4TFRsZ1RLeF83Vlk?oc=5\" target=\"_blank\">Ale\u017c to by\u0142a kompromitacja PZPN. Boniek m\u00f3wi, jak zareagowa\u0142 prezydent UEFA Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNcmZGd0hBREJCZjI2Q2YzZ0lHZjJKUDZWeHlGcUhIbmx3QUJYeEJYZk9YaWpBRnV6YXhBVmtDa3RoQ2JfZWx2ZHJxYThKMnlkdnFDaUFaY3Q4S0NSbWFlUW5EZDMzYTNUaVdlYVZLenp2d2x4bjgxdkt1YklGRVZPalp2VXZZVVQyVXN4T1NyMDFtekgwQWJMZGp6UWlnTXdxTnRwcEpKMnFFOC1HRC1yVGY4eHo?oc=5\" target=\"_blank\">Do\u015b\u0107 uprzejmo\u015bci, Boniek uderza w PZPN Kuleszy po gali. \"Mali ludzie\". Bezlito\u015bnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQSU83cEx2dj",
        "id": 1714046,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOQXhNRHpNVHFZc3VaMlZvdnJEU0ZMVC1vVE1xdXZIcDdzZXkyZGhTSDJpb0Vpejk0ZFk5b09sM08zakZSREx5ZnVKclRONVRTMjh0b1dVb1BxMWtGU3hxTGdRb0l1NWxQc1J5NHBzdTJua0lmaE9hNDRuZlVrX3Bqc2pMbWxqenJlcmFhYVBha1Z3QXBadERqUEctU0xnZjk4TFRsZ1RLeF83Vlk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ale\u017c to by\u0142a kompromitacja PZPN. Boniek m\u00f3wi, jak zareagowa\u0142 prezydent UEFA Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:24:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQYkt6bU8wQmowQTNJREs1QlJtY3JXN0N6SkNmRlg3YU9udUljR3RITE8xMEdPUlRxcEJpcERaLWtjMGFrR0VndHFVeXd5WWIxckJnd2VFeUtiS09wdnpNUDAzRGVkUDRHMV9mdjdpWUpQQ0l1djJCSkVFSGt1WFMyVjRpd2NGdE5Lb3p1THJHaU1pWllDc3hvR2dDcHl4Z2NPTTdpRlBkcTZBYTM4aTNDT2hsMmlvZWRjM3BqSG93?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy kandydatk\u0119 Lewicy w wyborach. Wybrana przez aklamacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQZTNIRndaSEFIUFZHWjE0c3psMkNERnFScm5XQTJod2ltR0lfXzBrSzNFX0ctYkQ3cEZhbEZ0QlBtVmpycFZzclpzcDNra25xVE1XWmdoY0pDXzVmV3Zac2M2TEx0bUZkLTN1R3o5VVdNUHpsc3VSTlBMYU4xejhweUdaSlhURGRsRlhGeEFFdzhNYTl4bGJMdkFrQ0ZIYWVua1V1N1ZGUjZxXzczOGkzYWE0bk1DZUZMbTJEdHBfclhGY0pE?oc=5\" target=\"_blank\">Lewica zdecydowa\u0142a. Jest kandydatka na prezydenta Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNU0hFZjZVY1AwM3hiO",
        "id": 1714032,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQYkt6bU8wQmowQTNJREs1QlJtY3JXN0N6SkNmRlg3YU9udUljR3RITE8xMEdPUlRxcEJpcERaLWtjMGFrR0VndHFVeXd5WWIxckJnd2VFeUtiS09wdnpNUDAzRGVkUDRHMV9mdjdpWUpQQ0l1djJCSkVFSGt1WFMyVjRpd2NGdE5Lb3p1THJHaU1pWllDc3hvR2dDcHl4Z2NPTTdpRlBkcTZBYTM4aTNDT2hsMmlvZWRjM3BqSG93?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy kandydatk\u0119 Lewicy w wyborach. Wybrana przez aklamacj\u0119 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:22:13+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNbGdoTWJVZkZRSDZ2djhlT0wzVXhneXNtVUhOalNzWjlETnpmRzlpMjkzY3VYQWl2Q0J4Vnpnd0tKTHRtcWZ5bTZJWDdjNGU1cW1hakNwdkR1ZUFlWmxwOFlZdzh2SzlwUzlnemxDbjN0RVFFYUNwdzZuU0hLdkhxa2hyMVVNRjkwLUxNYldKODZHXzVZOGRnalp4R093Z9IBogFBVV95cUxOUU5VelNHZjFRMHU4Z0Y0YUl2eERzdUU0Q3dXeXhaVDMzRm5SU2g0aHp4d0RTaWkzcFlGTjF2czVWc2I5TDJobWdBb0JONzhYMDVuSjZxeXNkSElnaGg0dXlHaE01NS1YZEJOSjhWSlAyX1AyaldmcmNlWDZFcmxLWldiU05WbDljdl9BQktvYnlSOHd6Xy1fYTZJM0xWdUVKTXc?oc=5\" target=\"_blank\">Awaryjne l\u0105dowanie na lotnisku w Warszawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lydUozMERCSDFDdE9SSDllLTNpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1714031,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNbGdoTWJVZkZRSDZ2djhlT0wzVXhneXNtVUhOalNzWjlETnpmRzlpMjkzY3VYQWl2Q0J4Vnpnd0tKTHRtcWZ5bTZJWDdjNGU1cW1hakNwdkR1ZUFlWmxwOFlZdzh2SzlwUzlnemxDbjN0RVFFYUNwdzZuU0hLdkhxa2hyMVVNRjkwLUxNYldKODZHXzVZOGRnalp4R093Z9IBogFBVV95cUxOUU5VelNHZjFRMHU4Z0Y0YUl2eERzdUU0Q3dXeXhaVDMzRm5SU2g0aHp4d0RTaWkzcFlGTjF2czVWc2I5TDJobWdBb0JONzhYMDVuSjZxeXNkSElnaGg0dXlHaE01NS1YZEJOSjhWSlAyX1AyaldmcmNlWDZFcmxLWldiU05WbDljdl9BQktvYnlSOHd6Xy1fYTZJM0xWdUVKTXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaryjne l\u0105dowanie na lotnisku w Warszawie - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:21:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxQcUlVUkpOaXhBOG41cEdrVDcwQjA4dnVzOGpERlJjNWFXcU1pYXRid3RLX2lEeWY2RGl5cEJiOFZDa3VqNGpuUU1QRUlnbzZsWTBFa094a01obC13aTNEUGswWDVYbWFvNVFlY0RFaXBzci1VNGcxXzBoNDl5dmwxb0FEQWNicGRHSWh2bGNTSXpEalI4aVMyZENYMkdfSElHa0N6Mkc0S1RRQzFoRi1aTVowM1EyZlFBRHU5ZTFyNktRWmYzR1NLZjVqcmlvT0NKMEwtMnFfZ21ZeFo2OWFtMlZfWk5xeTdiOWs0dy1zYUFXR0k?oc=5\" target=\"_blank\">Skoki narciarskie dzisiaj: wyniki na \u017cywo online z Pucharu \u015awiata w Titisee-Neustadt. Gdzie ogl\u0105da\u0107 transmisj\u0119 i stream w internecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Polski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPOEFCdVdNR00tLVo0Mm54STlsd3ZMLURzRmdDclhsQWd0ZEpCVDY1T3ZaaWdoU2NlaXRGUWVqdGNhWHlQRW5FVmMyTC1pbDktWUVBQjRWMFl4T2I1ZVl0S05XMXREQTRpWE14dGd4Rmx6MEl6M0RwbzBCWFVzUEcxWG8ybzBHZkRxdVV2d3QxTWNmRmZEblZCY3JEcEthNmhldXBNZDViMGR6OHc1T2g2bUtod19aQVIxNTE5ZHBLMkZ2VFZNVWlsa3Z0WmFwbHdseF85dGxpdkR5VFlla1hR?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - T",
        "id": 1714548,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxQcUlVUkpOaXhBOG41cEdrVDcwQjA4dnVzOGpERlJjNWFXcU1pYXRid3RLX2lEeWY2RGl5cEJiOFZDa3VqNGpuUU1QRUlnbzZsWTBFa094a01obC13aTNEUGswWDVYbWFvNVFlY0RFaXBzci1VNGcxXzBoNDl5dmwxb0FEQWNicGRHSWh2bGNTSXpEalI4aVMyZENYMkdfSElHa0N6Mkc0S1RRQzFoRi1aTVowM1EyZlFBRHU5ZTFyNktRWmYzR1NLZjVqcmlvT0NKMEwtMnFfZ21ZeFo2OWFtMlZfWk5xeTdiOWs0dy1zYUFXR0k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skoki narciarskie dzisiaj: wyniki na \u017cywo online z Pucharu \u015awiata w Titisee-Neustadt. Gdzie ogl\u0105da\u0107 transmisj\u0119 i stream w internecie - Dziennik Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOdGp0Q3BXd2ozdTFlTjhQTGstb0djRXJMeWFJaHUxQTJBLXFLZ08wZjNJZlotVnlWeUNXb3hYbmo1RDRzT1M3WFJtbklTdlBmblJaUHd0WFBwTWtnSjJWXy1FTE9COUtxNS1QX1BxQ19XQmZtX1dlMmllUExWVllsXzJVeEtFZzZ4MFZPNEtQMUlSWjFfRzBseFpMU3ZHNTBQa3JqMmNRN3JpWFU?oc=5\" target=\"_blank\">Podw\u00f3jne zab\u00f3jstwo w Kluczborku. Prokurator zabra\u0142 g\u0142os. Ludzie m\u00f3wi\u0105 o \"synu policjanta\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOTzNUQm1nUkRTcmhBMUFHZjZFeEJFMVpucy1Wdjh6Zl9rUGVpMWk3Xy1WQ3ZvVzU1UW96cFNudkpzeW9xZTM1OW9EZjhPV0V6dmxKaGR5LW4zN3ZWRnYxMGxKQjJxMDJRZGFfODZZUXAzSURtc24tdFllVC1oSHNCaDUzR2RpOEx1djJxVHluUDNic2U0NnZLWXZIVFJJai1rNXJjTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Podw\u00f3jne zab\u00f3jstwo. Podejrzany mia\u0142 by\u0107 spokrewniony z ofiarami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPNlVnQ1BEZjNFRkVvak9lQ2tOMEx0QkR6WTVMNElYaWFlYXRLY",
        "id": 1714541,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOdGp0Q3BXd2ozdTFlTjhQTGstb0djRXJMeWFJaHUxQTJBLXFLZ08wZjNJZlotVnlWeUNXb3hYbmo1RDRzT1M3WFJtbklTdlBmblJaUHd0WFBwTWtnSjJWXy1FTE9COUtxNS1QX1BxQ19XQmZtX1dlMmllUExWVllsXzJVeEtFZzZ4MFZPNEtQMUlSWjFfRzBseFpMU3ZHNTBQa3JqMmNRN3JpWFU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podw\u00f3jne zab\u00f3jstwo w Kluczborku. Prokurator zabra\u0142 g\u0142os. Ludzie m\u00f3wi\u0105 o \"synu policjanta\" - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNV1hUNE4tdldXbnlubW1YUFFqV2Z6aXdhZlRLZE1OSnlPZjVOVTMzM092UjBDS3hMRDE2eER3Y0dYcjUyLVpveHRYTklpeWMyeU1heEdUX3diY0p4RnBLM1JqUmp2YWRSNENVcWlEWjJYdm5DQ3BnYXB1VGh0NzNpR1A0eVV3OEJnZ092UmtZajdfNUZpRkVSSzZfSVVubjEtTkJCS0FYbjVlLTJZOFFPMVdramU5a05zM0lzdUFDOA?oc=5\" target=\"_blank\">Sygnalizacja \u015bwietlna, kt\u00f3ra spowodowa\u0142a pot\u0119\u017cny korek przy Galerii M\u0142ociny wy\u0142\u0105czona. \"Poprawimy algorytm\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Warszawa</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOT1lTSVRsaHBTbnRDeFZFLW9SN0JyZU5ybTNyZ3FoMUVEeDJaZVpEUE5BbnN6QzZqSTMzRHhPVTdWY3pKbWJLS0RrU0RVWnA4U2tnUHJibGFWb28wNVhZOGFOVVllcXE0R0N5R2dTSE16YTY1WDJhSUNSV2R2TnpsWEw1a0NONXlsSTM0TnlHR3lVV3NwbS1iUHJ2T211QTdsTGJTWWJZM3BZWXdPTG9pekNMY0g2dw?oc=5\" target=\"_blank\">Parali\u017c na parkingu warszawskiej galerii handlowej. Niekt\u00f3rzy utkn\u0119li na kilka godzin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"",
        "id": 1714826,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNV1hUNE4tdldXbnlubW1YUFFqV2Z6aXdhZlRLZE1OSnlPZjVOVTMzM092UjBDS3hMRDE2eER3Y0dYcjUyLVpveHRYTklpeWMyeU1heEdUX3diY0p4RnBLM1JqUmp2YWRSNENVcWlEWjJYdm5DQ3BnYXB1VGh0NzNpR1A0eVV3OEJnZ092UmtZajdfNUZpRkVSSzZfSVVubjEtTkJCS0FYbjVlLTJZOFFPMVdramU5a05zM0lzdUFDOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sygnalizacja \u015bwietlna, kt\u00f3ra spowodowa\u0142a pot\u0119\u017cny korek przy Galerii M\u0142ociny wy\u0142\u0105czona. \"Poprawimy algorytm\" - Wyborcza - Warszawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPNmxWMWpkWV9hRG13UDE3N3FDTGhiejJZVkZsTHBZSUk1R19UUjJTbjFFTG9BYVJtdFVVakMyajFtNkl5Ylc1OXBoSWFVZTJOUDZmby1McVRrNmI5OEtuTndXSUlVdm41MmJiVnhkWk5hT2xLaFVGeVRCNEx3OGdzVkZ3elF2ekxVWGFWYVlIeHdJMU95b3JCX2xGZG9jM092QnJWOFBMUHIxeFUz?oc=5\" target=\"_blank\">Gracze PoE 2 maj\u0105 pierwsz\u0105 dobr\u0105 okazj\u0119, by poszerzy\u0107 swoj\u0105 skrytk\u0119 o dodatkowe zak\u0142adki. Mo\u017ce sobie na nie pozwoli\u0107 ka\u017cdy, kto ju\u017c gra w konkurenta Diablo 4</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNOUo1QlVjMy1yZEVUaDRkV19qeDJVeWkyT3lfVllSeXBkSWNRVlpoYkw0VVpIQzZ4eU5Ed1pXMGFtX0FFNDBwUlpBVWtCeFc2OTA1dk9DTVdpOHJPQmtXWUhkdzlNcFp6UTh3SmxKVEVhWjhTcUpTc0VxRzNtTUhRTnZud3k4U2Nabl9JRkpUT1c0cFEzRkhHanVsY2hZczJQcUVPZUFlU1dvUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Path of Exile 2 otrzyma ogromne zmiany. Tw\u00f3rcy bior\u0105 si\u0119 do pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 1714310,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPNmxWMWpkWV9hRG13UDE3N3FDTGhiejJZVkZsTHBZSUk1R19UUjJTbjFFTG9BYVJtdFVVakMyajFtNkl5Ylc1OXBoSWFVZTJOUDZmby1McVRrNmI5OEtuTndXSUlVdm41MmJiVnhkWk5hT2xLaFVGeVRCNEx3OGdzVkZ3elF2ekxVWGFWYVlIeHdJMU95b3JCX2xGZG9jM092QnJWOFBMUHIxeFUz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gracze PoE 2 maj\u0105 pierwsz\u0105 dobr\u0105 okazj\u0119, by poszerzy\u0107 swoj\u0105 skrytk\u0119 o dodatkowe zak\u0142adki. Mo\u017ce sobie na nie pozwoli\u0107 ka\u017cdy, kto ju\u017c gra w konkurenta Diablo 4 - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdG1IckZpay1sazcxa2xqV3QwYnRjQXM3dWZ4MnBnWTFqM0dyMGdxTmRPTzd0dVBvVnVBbU5qMUxvZU10YXN6ZFp0WXIyWi11dFJrZ2x4SFJabk1ZNFQzbjg4Q2xOSlQtWWdHZVo2ZmRZQXB5Wmx5Tkt6dVBHVVo3Z1EtOWY2TFZyTndtRjJZTVNzclpnaWg4QkdWSGp1SlFvaWJrM1V1czJHTjB1YzR6QTFqLTNSMTY3QTYxdm5rTUM?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja, Iran i Hezbollah straci\u0142y wa\u017cnego sojusznika. Co zrobi\u0105 po upadku Asada?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPOFZmS2NfTkhoWDUyRVBUb3FkVXJnTGVVQm1Wa1A5bTV1SnFRc3NQZ0s1SkUtRjczOWsxTWlvQk92eEVKRzBrNWR6XzloeTFld0VFLVpGRjJ3SEZsay1OUjloQkN1SmtHZHpNa1REdG56TE5mamsxQk5Ba3RNZjRoMHAxdTdKVXJOZHk2Z0t4YVU1UFQyUVZ3TmdTNk05UGZhU3hrQzhaMVNNbklvLXlxeEU1OWwxZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mi\u0119dzynarod\u00f3wka dyktator\u00f3w\" zadr\u017ca\u0142a. Zobaczyli, \u017ce ich protektor jest nagi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 1714036,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOdG1IckZpay1sazcxa2xqV3QwYnRjQXM3dWZ4MnBnWTFqM0dyMGdxTmRPTzd0dVBvVnVBbU5qMUxvZU10YXN6ZFp0WXIyWi11dFJrZ2x4SFJabk1ZNFQzbjg4Q2xOSlQtWWdHZVo2ZmRZQXB5Wmx5Tkt6dVBHVVo3Z1EtOWY2TFZyTndtRjJZTVNzclpnaWg4QkdWSGp1SlFvaWJrM1V1czJHTjB1YzR6QTFqLTNSMTY3QTYxdm5rTUM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja, Iran i Hezbollah straci\u0142y wa\u017cnego sojusznika. Co zrobi\u0105 po upadku Asada? - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQbnBaUXlSN3A1eGxOaW5yTFI0QWhmaGNwcXgzQkhqMUIwTmJhSXhCSENURWQ4VldJTE84RUs0N0YwVlJOYnFSVzNVa2JWY3JBcjFNY1JWdkQ3QXZWOGpQYXl1UDFoTUl1dU5NQUZjbFVXd3NOOC02RkVpTTl3WjU3TlFNaXo3V05KWlZScEYwQUpaa25HWUxFMGZfd3JnYWM0OENF?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ce wyzwanie przed rz\u0105dem. Bez tego wiele inwestycji nie ruszy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNalFFQS1DdFdqMlp0OWdPUjZoTXNmNDVNUkFwNl9VTGNpZkZEbXVpblpfWXdiVVloZm1UQW50R29Ma0JJZjJyVlAxQ2VRUHBDWVNPdFNVaktzTnZnRUliQ0RmYmtDWWZvVUFBeXhCT3VyTjk3VmcxOEJ2M2VWM1pxMERXQ3cxYnVNZ1R3YlREYWVDbGM?oc=5\" target=\"_blank\">Kto zablokowa\u0142 pieni\u0105dze dla Polski?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE5KejZCVFMxYXFVOVVkbkZySHJfYWt2TlRCdFNPdnJXOW1ud0FHSTUwaDUtQU4ySUl2T2lNcEpZNktLLU5jY0ZCbEM4VEdQQnlRVTA1dGYzOTY3QnRVMHlvM1Z4enRpS29ueVZwR2tkVlBmMUlEb",
        "id": 1715419,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQbnBaUXlSN3A1eGxOaW5yTFI0QWhmaGNwcXgzQkhqMUIwTmJhSXhCSENURWQ4VldJTE84RUs0N0YwVlJOYnFSVzNVa2JWY3JBcjFNY1JWdkQ3QXZWOGpQYXl1UDFoTUl1dU5NQUZjbFVXd3NOOC02RkVpTTl3WjU3TlFNaXo3V05KWlZScEYwQUpaa25HWUxFMGZfd3JnYWM0OENF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce wyzwanie przed rz\u0105dem. Bez tego wiele inwestycji nie ruszy - Wnp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:56:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVkI3Si1NVi1jeTJvSFJHblVzQWFyMG9VZ3dzZUl5LVZHOGRhd2JUZWNhSWt3V012WjhmcjRfanhfRnNSUHgzMEE0UEYwNmw5OTNDR2cwRVFSaUZXeE0zS2dUSTlZZm5NNVctQS1nTG04TnBicDBBRm9RQkJEM2E4anZZRG9FekotUDgzYjB2NHFnczRCTE5lbXpfeW81NHNySHdyNEVXYTBWdlRUTXc?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzinna tragedia w Kluczborku. Wiemy, co grozi podejrzanemu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOTzNUQm1nUkRTcmhBMUFHZjZFeEJFMVpucy1Wdjh6Zl9rUGVpMWk3Xy1WQ3ZvVzU1UW96cFNudkpzeW9xZTM1OW9EZjhPV0V6dmxKaGR5LW4zN3ZWRnYxMGxKQjJxMDJRZGFfODZZUXAzSURtc24tdFllVC1oSHNCaDUzR2RpOEx1djJxVHluUDNic2U0NnZLWXZIVFJJai1rNXJjTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Podw\u00f3jne zab\u00f3jstwo. Podejrzany mia\u0142 by\u0107 spokrewniony z ofiarami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOdGp0Q3BXd2ozdTFlTjhQTGstb0djRXJMeWFJaHUxQTJBLXFLZ08wZjNJZlotVnlWeUNX",
        "id": 1714034,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVkI3Si1NVi1jeTJvSFJHblVzQWFyMG9VZ3dzZUl5LVZHOGRhd2JUZWNhSWt3V012WjhmcjRfanhfRnNSUHgzMEE0UEYwNmw5OTNDR2cwRVFSaUZXeE0zS2dUSTlZZm5NNVctQS1nTG04TnBicDBBRm9RQkJEM2E4anZZRG9FekotUDgzYjB2NHFnczRCTE5lbXpfeW81NHNySHdyNEVXYTBWdlRUTXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzinna tragedia w Kluczborku. Wiemy, co grozi podejrzanemu - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:53:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNU0l6ZVJueE5meXJLOGgtUVRiaGo2dU1Pejk4LXBTTVZ2TUIxR2EtSzBMMFZWcC00VjFiV3ljZ2tQWWtnNHF6c0RaTHVjenVQUHUwZ1RKQTF4Q2xRTFZNWGRIMG5xcllPYVpqR3VUZG5jVXpSTHp0VUpNR1RpNkhrUzVlWTVwUTRVM1BRTzFXLXZGS0VQZ0xkaWstNFVOZEY2dUhHMV9YS3VBUGYy?oc=5\" target=\"_blank\">Yield! Fall of Rome - uratuj Rzym przed upadkiem lub przypiecz\u0119tuj jego los w nowej dynamicznej strategii 4X</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font>",
        "id": 1714311,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNU0l6ZVJueE5meXJLOGgtUVRiaGo2dU1Pejk4LXBTTVZ2TUIxR2EtSzBMMFZWcC00VjFiV3ljZ2tQWWtnNHF6c0RaTHVjenVQUHUwZ1RKQTF4Q2xRTFZNWGRIMG5xcllPYVpqR3VUZG5jVXpSTHp0VUpNR1RpNkhrUzVlWTVwUTRVM1BRTzFXLXZGS0VQZ0xkaWstNFVOZEY2dUhHMV9YS3VBUGYy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yield! Fall of Rome - uratuj Rzym przed upadkiem lub przypiecz\u0119tuj jego los w nowej dynamicznej strategii 4X - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:52:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQWXRWVFNCTEJENVI1cEs1VGFQTWZDZll6X1dEQzhwUWNXZHdtaG1TRmpMQnJTdndJOEVhUnEzVDNaclA0Y2pGQ19xSlYwQVdPSzE0bXJFdGFSZ1FGZnVSRUZYbkYzRzZKTnh6Sy0yRURJODRtWFUtMmVCNmRMUXF5NXBldGg4Rm1oa3djNUs5anExUjdyQnow?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze Pendolino Szczecin \u2013 Warszawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rynek Kolejowy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNb25icTRZdnpLTTdYel9KTXNVQndQbzNNb3B1NjdMa0phb2sxb2I5Rlg5UmtLRHR4MVgwVy1meWpScG5ORUx5V2hqYkpRRG1sb1NiQjZGZEtmOExHYnZPbEJmTDNqRzdLOXRnQThSZVFtQzJFQmR4dGRpZWpZbHdvOHNQc21xNWNwR1FJXzRKMFpub1lzRmtkTjQ4clljdXhMZGFKcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pendolino wyjecha\u0142o na now\u0105 tras\u0119. Czas podr\u00f3\u017cy to tylko 4 godz.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOQmlmQzM1Wm95TGNGQVhOZmVWRjVqMi1yZERYeUVsdGNJRnNIUWgtUGtwdlRUano5VHRhWVk3bU94bnM5eVctWlNObjZJZFNmc1JTX3JPRmk5WV92b05LV2hjWWpvS0lLOX",
        "id": 1713791,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQWXRWVFNCTEJENVI1cEs1VGFQTWZDZll6X1dEQzhwUWNXZHdtaG1TRmpMQnJTdndJOEVhUnEzVDNaclA0Y2pGQ19xSlYwQVdPSzE0bXJFdGFSZ1FGZnVSRUZYbkYzRzZKTnh6Sy0yRURJODRtWFUtMmVCNmRMUXF5NXBldGg4Rm1oa3djNUs5anExUjdyQnow?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze Pendolino Szczecin \u2013 Warszawa - Rynek Kolejowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQNzlXSW82U2IzUkdfdmJtTEQ0LXBMTXpHbW9VOVY3clFXRG51OXRrdUhJVGJHeWZjRlFOM2ppNm11Tm00NEFEaVZUcmVyZFRxUkdOV3kwS1ZDOTdRTzBCbkZJRUh1MGhmWTNLeVJKSlpnYXUyY3hTXzBSV1poaFNYM2xWUjNUdmpBUzZwOENER3NpSjQ5LWxobUZ2Vms3UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105saj\u0105ce wyznanie Tomasza Jakubiaka. Chodzi o jego przesz\u0142o\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNbDBWM1hhTUtlZWtfNC1fRW5FUG5GZ0JuRG5ueEIyNnpJaXdmV3FES29iaHFXZVh5dm5XRVQ2T3ZXZmtEUmJzNWQxSDg3Q2k5QXJ6bXBhdXE4V0hfVVE0RnhteTJzYmRvSjAtNUlPRkJra2QzY0JqN2RsVk45UkZ2ZkozNTBudlRkdWNPbnZ4cXQ1WUtwUlhCcmtmNkpQX0lyXzFMTHV1TWNDMzNq?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce wyznanie Tomasza Jakubiaka. W przesz\u0142o\u015bci by\u0142 uzale\u017cniony od narkotyk\u00f3w i alkoholu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPUzVjSTNTV1NlNnBna1JVTnBvaGdLNlVzR2hLTXJ1cjlFUFYwU1ZBU",
        "id": 1714312,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQNzlXSW82U2IzUkdfdmJtTEQ0LXBMTXpHbW9VOVY3clFXRG51OXRrdUhJVGJHeWZjRlFOM2ppNm11Tm00NEFEaVZUcmVyZFRxUkdOV3kwS1ZDOTdRTzBCbkZJRUh1MGhmWTNLeVJKSlpnYXUyY3hTXzBSV1poaFNYM2xWUjNUdmpBUzZwOENER3NpSjQ5LWxobUZ2Vms3UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105saj\u0105ce wyznanie Tomasza Jakubiaka. Chodzi o jego przesz\u0142o\u015b\u0107 - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:29:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQN0g0ZUMwSUpLcjlsX2F0U1U4enQtaHluNm9hbWxELVg0SGRCVkVJeF84VDY2MWg3cEQzSVZUYlFpbnAyRm5hUTcwUXB5WlZ1M0hxUy1KbEJnTHdIZjVTMDdHNlhBVTZWOUFqT3FOdVVKazZVZEw2YjV1VG42YklKVXZ3Y29WcG9rRmRZc0NqS1JKREZVY1U4eVJQSzNubHVLdGkzOGVqVkVfdlBhZHZvRUJaYkMwRmg5aHc?oc=5\" target=\"_blank\">Polityczne trz\u0119sienie ziemi w Niemczech. S\u0105dny dzie\u0144 dla Scholza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNcThrR3BtTXVsX0ZzRElPOGlvNS11bHNNRkNOTGZrUHd6eC1yZmwtM3ZOYVhIUmoxZzMwWGFqeHEzXzlhMkp1X1V6N2tGRmNoRk9UbW9GbW1ndTA0UTdLLTNQZkRHa29FUE83eTRPM21iNkRQMkZuWW5Sd3hVb05HRmlPaDFvLWpzaGhlSk5kYzNhWWpSVnlWLXhTcXlqUW5OM2xpbS1uYmttbTN2aG90RNIBrwFBVV95cUxPU0xDSFJ2Mno1LWgyRjB4dXpJNW01SGRaSzV2VVdsRDAwdDlzM0U4V1otOThCdEh1U0JwMWxqaWcyQldkcjZvZGRycHB6WG96LUtEaFBVWDlGMk1Td0RTWWlTRy1kYXVoenV0aTZWaGFXWGU4NllpV096Yzd1UjlKZjZpLWkzejdQZHRHUGJUY0FQMXFXX2I3My1wc1czbGE2ZGloa1oyUEZSY2R5YUVB?oc=5\" target=",
        "id": 1713784,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQN0g0ZUMwSUpLcjlsX2F0U1U4enQtaHluNm9hbWxELVg0SGRCVkVJeF84VDY2MWg3cEQzSVZUYlFpbnAyRm5hUTcwUXB5WlZ1M0hxUy1KbEJnTHdIZjVTMDdHNlhBVTZWOUFqT3FOdVVKazZVZEw2YjV1VG42YklKVXZ3Y29WcG9rRmRZc0NqS1JKREZVY1U4eVJQSzNubHVLdGkzOGVqVkVfdlBhZHZvRUJaYkMwRmg5aHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczne trz\u0119sienie ziemi w Niemczech. S\u0105dny dzie\u0144 dla Scholza - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZHUyV1hOTWI3bjhPUkItTVdoWlBNcTIwQi1XRGpaQjVna0FfcjlHZU54MFlRdVRabmtGV01nbGlabU95Mm1xS0FnMDF4TURlWUdoUnNzTXpiXzlzdV9Db1FuVy14NklJMTd3MXV1VzFLVmx5dDloR1FzQng1ejd5TFBXVWFSZWMyMW9ZWkhUNkxRR1E3cWd0R1R3TURJY1IweUNXRF83eVRuQjUxdnp3ZnJKamNBdw?oc=5\" target=\"_blank\">Sandra Kubicka jest w drugiej ci\u0105\u017cy? W emocjonalnym nagraniu ods\u0142oni\u0142a brzuch!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQUXp3ZkpiYm9kUW02S2NaOGtTdnM2eDI3cl9vaTZ2V3NKTldkZ3MxMnNvR1JxYUZHQ0laNWl4T2pnZ0FsR2hsYU9GenpHUk5ZWVlsbDl5YnBSSkpETUxweDhnODRxalk4dEs5eHNDUVNDM2hhZk1Zdkk4M0xTeHFNZmplZDRQanJDUGh1eVA3UmVzMWlRYV8tWGVPS3NMSWF0YjBqdjVRTjVCbUpkdjFxeTYzaGEyUVBZS2Q4bXJ1MUtyWHlxRHVHdVNqSjlrVnM?oc=5\" target=\"_blank\">Sandra Kubicka pokaza\u0142a brzuch i dywaguje o \"drugiej ci\u0105\u017cy\". Dosadnie odpowiedzia\u0142a spekulantom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://",
        "id": 1714313,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZHUyV1hOTWI3bjhPUkItTVdoWlBNcTIwQi1XRGpaQjVna0FfcjlHZU54MFlRdVRabmtGV01nbGlabU95Mm1xS0FnMDF4TURlWUdoUnNzTXpiXzlzdV9Db1FuVy14NklJMTd3MXV1VzFLVmx5dDloR1FzQng1ejd5TFBXVWFSZWMyMW9ZWkhUNkxRR1E3cWd0R1R3TURJY1IweUNXRF83eVRuQjUxdnp3ZnJKamNBdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sandra Kubicka jest w drugiej ci\u0105\u017cy? W emocjonalnym nagraniu ods\u0142oni\u0142a brzuch! - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:25:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOSDVmaUQ2SlN5YUQtV1BrcTk2XzBNR2M3S01DSXRpWkh4Q09wYUZKOW01SGFobW94VW5hOUlUVTN5NFRiQ1ZqMi1yLTVLMXBmMWcyU1lLdVpZMS12M3NkaHVIVExPbUoxUUdUZXI1U0ZzTmxzVHlVRUJNRzBsOUpwUjlQaEJFdy1PYndLMnczS1hkMXY3OXd4d3JlWEU0VTluMjVua1Q1dkcxejdla2c?oc=5\" target=\"_blank\">Pendolino wjecha\u0142 na now\u0105 tras\u0119. \"Byli\u015bmy wykluczeni komunikacyjnie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNb25icTRZdnpLTTdYel9KTXNVQndQbzNNb3B1NjdMa0phb2sxb2I5Rlg5UmtLRHR4MVgwVy1meWpScG5ORUx5V2hqYkpRRG1sb1NiQjZGZEtmOExHYnZPbEJmTDNqRzdLOXRnQThSZVFtQzJFQmR4dGRpZWpZbHdvOHNQc21xNWNwR1FJXzRKMFpub1lzRmtkTjQ4clljdXhMZGFKcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pendolino wyjecha\u0142o na now\u0105 tras\u0119. Czas podr\u00f3\u017cy to tylko 4 godz.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOQmlmQzM1Wm95TGNGQVhOZmVWRjVqMi1yZERYeUVsdGNJRnNIUWgtUGtwdlRUano5VHRhWVk",
        "id": 1714038,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOSDVmaUQ2SlN5YUQtV1BrcTk2XzBNR2M3S01DSXRpWkh4Q09wYUZKOW01SGFobW94VW5hOUlUVTN5NFRiQ1ZqMi1yLTVLMXBmMWcyU1lLdVpZMS12M3NkaHVIVExPbUoxUUdUZXI1U0ZzTmxzVHlVRUJNRzBsOUpwUjlQaEJFdy1PYndLMnczS1hkMXY3OXd4d3JlWEU0VTluMjVua1Q1dkcxejdla2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pendolino wjecha\u0142 na now\u0105 tras\u0119. \"Byli\u015bmy wykluczeni komunikacyjnie\" - Podr\u00f3\u017ce Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:21:48+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQWkd4ejN3MFFPd0FTUnI1QVZNLUs0UDRpMHcxekV5RkpaWEI1Si1ZWVVLY0dSTmNMYnQ2LV85SmRVWWYtankxZ01KMHUtSlU2OTZocmhiZDU5am1DRTZza1E2YkhxTmNWUVBUTW5VSUhQOFNPcXZES3FTUGM5Q0dGbWNOU3NvWFA0LV9mU1BOWkYxbnM4Zk1oTElGQmlobWxTc0ZjaU8tTTV3czlEcENJ?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce s\u0142owa Dmitrija Miedwiediewa. Wspomnia\u0142 o \"nowych regionach\" w Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lFdXAzekRCSHFOa29IQzN1M3RDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1713788,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQWkd4ejN3MFFPd0FTUnI1QVZNLUs0UDRpMHcxekV5RkpaWEI1Si1ZWVVLY0dSTmNMYnQ2LV85SmRVWWYtankxZ01KMHUtSlU2OTZocmhiZDU5am1DRTZza1E2YkhxTmNWUVBUTW5VSUhQOFNPcXZES3FTUGM5Q0dGbWNOU3NvWFA0LV9mU1BOWkYxbnM4Zk1oTElGQmlobWxTc0ZjaU8tTTV3czlEcENJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce s\u0142owa Dmitrija Miedwiediewa. Wspomnia\u0142 o \"nowych regionach\" w Rosji - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:21:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOQmxVWUc3NVh0S05rN0tsMUplWnEwcDJwVDJoOHpGNmRxb2tGaGxhZFpqSUduRGc0Ujd2SjlQVFg1dWVKdUNGMXBGSnhuR0tCTzg3eGcwY1BUSG9MUmtHQjlKVzZBV1RabFU2SXhiejVNMVJST0sycWgwTWNad1RqbWhSM01VN2w2X3RkS0poQmFMZTV1dk9NNUUyeDdzYlhtSEtlR1UwcjYxdC1QOE40U3oxcU90TW13bGhHTDdTOA?oc=5\" target=\"_blank\">Czy minister Wieczorek utrzyma stanowisko? Polityczne spekulacje nabieraj\u0105 tempa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOSXVTRUZrQmRTOGJ0OXhRcTl5SVoxMEZMd1NyQTY5UXhnZDZtcm9FWXhmZTJDTlg3T21uY0pKSHo5bTNxU0dma1hpWDlja3FxMXN5NUtzRzMxc0ppbHM1MDdZNkpSSVE4bjdMRWNpaWxMV0R6cDhYWk9aLTNRcG9GZzdFeEphWHFLVXdpZm04QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wieczorek \"diamentem\" rz\u0105du? \"Sigm\u0105 on nie jest\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORjNYTDVMZ3JNMVNFUjNHUkJ3MHkwMDhyTl9mREZuc1VwRF80ckFGQklKT1hhcEdvdXd",
        "id": 1714035,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOQmxVWUc3NVh0S05rN0tsMUplWnEwcDJwVDJoOHpGNmRxb2tGaGxhZFpqSUduRGc0Ujd2SjlQVFg1dWVKdUNGMXBGSnhuR0tCTzg3eGcwY1BUSG9MUmtHQjlKVzZBV1RabFU2SXhiejVNMVJST0sycWgwTWNad1RqbWhSM01VN2w2X3RkS0poQmFMZTV1dk9NNUUyeDdzYlhtSEtlR1UwcjYxdC1QOE40U3oxcU90TW13bGhHTDdTOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy minister Wieczorek utrzyma stanowisko? Polityczne spekulacje nabieraj\u0105 tempa - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQ0gtdEtOY1lkUVA5Y2xmcTRSbXVycnh1TTVZLUhuenlpRjAyM1NTak1aQThqR2dKcHdaQ0tVNWVmdzVhWFota0swMGNlQy1GN2FILThtclFqMUpzUk9Bbk9MQjlOOXFEUTBqckRfSHUwSDZOTUNQbXkwLURWbFd2VUllbnhpamxjZ3JBdWFqc3ZnSFU2SEdXdUNCY212RTA3d0hiNW5LZ3ZBUjVoSlFuMDBHTG43Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Jakubiak by\u0142 uzale\u017cniony od alkoholu i narkotyk\u00f3w. \"By\u0142em strasznym cz\u0142owiekiem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNbDBWM1hhTUtlZWtfNC1fRW5FUG5GZ0JuRG5ueEIyNnpJaXdmV3FES29iaHFXZVh5dm5XRVQ2T3ZXZmtEUmJzNWQxSDg3Q2k5QXJ6bXBhdXE4V0hfVVE0RnhteTJzYmRvSjAtNUlPRkJra2QzY0JqN2RsVk45UkZ2ZkozNTBudlRkdWNPbnZ4cXQ1WUtwUlhCcmtmNkpQX0lyXzFMTHV1TWNDMzNq?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce wyznanie Tomasza Jakubiaka. W przesz\u0142o\u015bci by\u0142 uzale\u017cniony od narkotyk\u00f3w i alkoholu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPUzV",
        "id": 1714828,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQ0gtdEtOY1lkUVA5Y2xmcTRSbXVycnh1TTVZLUhuenlpRjAyM1NTak1aQThqR2dKcHdaQ0tVNWVmdzVhWFota0swMGNlQy1GN2FILThtclFqMUpzUk9Bbk9MQjlOOXFEUTBqckRfSHUwSDZOTUNQbXkwLURWbFd2VUllbnhpamxjZ3JBdWFqc3ZnSFU2SEdXdUNCY212RTA3d0hiNW5LZ3ZBUjVoSlFuMDBHTG43Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakubiak by\u0142 uzale\u017cniony od alkoholu i narkotyk\u00f3w. \"By\u0142em strasznym cz\u0142owiekiem\" - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:05:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPaldKdXozNG9vcXQ4ZnllSFRSZnl6dkt4Zk9tcVpINkpTdE13dGZFQnM1NXRJZUZ3TkdXM185UzFhMmZFb1lCUGVEZ25mTEJPQ0czX2tNaUVDamR3OHNnRGdLTGtKRExaY0dReW03T2REMWpCT0lOZkRFd0YyLTM4aFdZaHlEa0x3OEFub1dkVjZOVkk00gGTAUFVX3lxTE9qc19VN0xmdllGakRBYXIyekR0VWY1VEw2eTBGanAyZmZLcU5hMkFDZnBIaWFMMDJxMnlFd2JhRFhWUFprb0V6M3ZpRzFsRG4yeTI5U2ZmdmVPWEV0M191OE9jWjNwUmJQY1VJRWQ3cFRfUkR6Ml9INzZubndRQzFGNGJGaXZYMXh0WmFTekhlc0NtZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jest na telefon Tuska\". Pose\u0142 PiS o znanej dziennikarce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lta1pqMERCRXJFY2VVeG54S0hDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1713787,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPaldKdXozNG9vcXQ4ZnllSFRSZnl6dkt4Zk9tcVpINkpTdE13dGZFQnM1NXRJZUZ3TkdXM185UzFhMmZFb1lCUGVEZ25mTEJPQ0czX2tNaUVDamR3OHNnRGdLTGtKRExaY0dReW03T2REMWpCT0lOZkRFd0YyLTM4aFdZaHlEa0x3OEFub1dkVjZOVkk00gGTAUFVX3lxTE9qc19VN0xmdllGakRBYXIyekR0VWY1VEw2eTBGanAyZmZLcU5hMkFDZnBIaWFMMDJxMnlFd2JhRFhWUFprb0V6M3ZpRzFsRG4yeTI5U2ZmdmVPWEV0M191OE9jWjNwUmJQY1VJRWQ3cFRfUkR6Ml9INzZubndRQzFGNGJGaXZYMXh0WmFTekhlc0NtZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jest na telefon Tuska\". Pose\u0142 PiS o znanej dziennikarce - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:01:40+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOYzVnLWFsTGhyQmhuREU4cHYxNXhPUnFJVjJVY2xndXdyS3VnZEZCaktXdk9IQUI5SUZpTHo3VTJDbXR4aEp6OWN2a19XV2wyMWxvU1kxNEVNcEMtZnc4MHFGUTNzZmFzMDdQVHhXekFsUGxpaFBPUFhwLWxtbUNSSWJFWWdYRnBhS0VKeUNMbVE3YmFSRXlWZFJ6LTd4d1JDWS0tdG9B?oc=5\" target=\"_blank\">Wied\u017amin 2: Zab\u00f3jcy Kr\u00f3l\u00f3w - czyli wied\u017amin inny ni\u017c wszystkie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>",
        "id": 1714040,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOYzVnLWFsTGhyQmhuREU4cHYxNXhPUnFJVjJVY2xndXdyS3VnZEZCaktXdk9IQUI5SUZpTHo3VTJDbXR4aEp6OWN2a19XV2wyMWxvU1kxNEVNcEMtZnc4MHFGUTNzZmFzMDdQVHhXekFsUGxpaFBPUFhwLWxtbUNSSWJFWWdYRnBhS0VKeUNMbVE3YmFSRXlWZFJ6LTd4d1JDWS0tdG9B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wied\u017amin 2: Zab\u00f3jcy Kr\u00f3l\u00f3w - czyli wied\u017amin inny ni\u017c wszystkie - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:59:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOT3ZHa3VQazhIRk4yTzRsN0Z5YTlwaU9JdHppdUpuby1DNjl2RXdNOHZEWkRSRWI3Q0gwamJwalV5d043ajBWakFwMkdkVFdWNjJHazJGcEJpSzJFcTRUd2RHTkZNQlFMcnZmQW9QX0V2S1UzREZYMTYyNThMQWN6dXVTQ0VaZTRZSG9xZjFHMm1wMmN6YW1kQ1ptTUlmS0ktSXVwVVZmdjVSVlk?oc=5\" target=\"_blank\">Jamie Foxx zaatakowany na oczach c\u00f3rek. \"Musia\u0142 mie\u0107 za\u0142o\u017cone szwy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQV2dhQUx6cUc3eXVocG9zbTk1bjVBUE9PTTA2bmtBelM4dk5vUUY0T0hKbnQ2NTZjbHZjQTZhNU8tSVE2SF95dXFJdVZaeVFZV0JLRXFOQnAzX3hYMnRiNkNwNC0wZ0RfbmtRTk1SNVM0VTlLczA3OFNtby1vMGNiQzdXc2RBQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Niespodziewany atak\". Znany aktor trafi\u0142 do szpitala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">tysol.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOalk1Zm1WU3QyYVl0V3N2R2ZoUW9wQmFlLS1xU0ppSnFjWUhkQU0za3VXSEZLbUFGTjRhSllxSkZ4a29EVGdDVHdZSGdRakx0amhEVkJqbjhhcjlfRlQ5",
        "id": 1715703,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOT3ZHa3VQazhIRk4yTzRsN0Z5YTlwaU9JdHppdUpuby1DNjl2RXdNOHZEWkRSRWI3Q0gwamJwalV5d043ajBWakFwMkdkVFdWNjJHazJGcEJpSzJFcTRUd2RHTkZNQlFMcnZmQW9QX0V2S1UzREZYMTYyNThMQWN6dXVTQ0VaZTRZSG9xZjFHMm1wMmN6YW1kQ1ptTUlmS0ktSXVwVVZmdjVSVlk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jamie Foxx zaatakowany na oczach c\u00f3rek. \"Musia\u0142 mie\u0107 za\u0142o\u017cone szwy\" - Muzyka Interia.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:57:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQN2RFcWVMYnd3Q0hBWTRHb1JBMkhYZkQzU2dDMC1PbTc1OUl2S0hRUVZWTXFTVm5iZ3ZTVUR0XzhtMjdpVDhETjF1bVlWQXpSMVQ0TUdBNXc1WGtuRWphSVA0aFk1WHpIVkZJa0M5UEk2aXFYUXRVdnZIUGhqVERvU2R1UTdkRk14Z09hYUFfb0x2MjZIeEVHN0QzNXVBWTdmYWZDejR2SWR5MTVab2NoUzIzRTFObEtZdXN5N0hTSHRmV29rdG1YVlBtOWljZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy standard w telewizorach. HDMI 2.2 b\u0119dzie wymaga\u0142 zmiany przewodu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNWVRxeU5ZNVYyZ0laXzlLRlI0QXRvZmZ3djdnVDhrOU51cDJVcFBtT3Z6M2NxT3FNbW5MR2o2WmtiN1I4TWFpMGg5UVMwc1U4cUhHYXNKS3pMdHhwUF9KaVhhWE1COWdRRktuYjlINGxXZk5kLWNVb04xXzA4MVRrLURDTnpJT1NteXZ5aUN0cGlvSHV5MmlR?oc=5\" target=\"_blank\">Id\u0105 zmiany w HDMI. Tym razem bez nowego kabla si\u0119 nie obejdzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ITHardware</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTE1jWEIyZEUzaEpucUQ2cXhEWmdJV1UtTDAtWU1kU",
        "id": 1714309,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQN2RFcWVMYnd3Q0hBWTRHb1JBMkhYZkQzU2dDMC1PbTc1OUl2S0hRUVZWTXFTVm5iZ3ZTVUR0XzhtMjdpVDhETjF1bVlWQXpSMVQ0TUdBNXc1WGtuRWphSVA0aFk1WHpIVkZJa0M5UEk2aXFYUXRVdnZIUGhqVERvU2R1UTdkRk14Z09hYUFfb0x2MjZIeEVHN0QzNXVBWTdmYWZDejR2SWR5MTVab2NoUzIzRTFObEtZdXN5N0hTSHRmV29rdG1YVlBtOWljZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy standard w telewizorach. HDMI 2.2 b\u0119dzie wymaga\u0142 zmiany przewodu - Komputer \u015awiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:54:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQb0lmTDRHTmlkQVpZZGRYcTRWUHppdzgwMlplcHdSVHc2WE5vZnA1VXhsZ1ItU09fTjdZLThmeUg3VmpVanNwbExFUy1TSU9mOVR5Mm9FS1FmXzN5UklnY1pHOEU5WUpjWnVRcHAtbkJWYnV6R1dBSUhYcXdDOUVyTWxNRVJsX1ZzVHdOeUEzRGxnanBsYkppaHkzNHE4ci1qVHVvejEzTmxLNmtHb0llZ203cw?oc=5\" target=\"_blank\">P\u0142aca minimalna w g\u00f3r\u0119. O ile wzro\u015bnie minimalne wynagrodzenie w 2025 r.?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQRlpxd01TUGQ5WlRUWHZpNTZ4bEtPQ0U5aUlSMGRXU2FaX3hBMG5LMVhMLXY0aWMyelNlOFU0dTRUa2ZzYU01cTQtbXBMbG1ucWZSYklPbml5dDRJaUFBMUU1TDZYbHYwd2dPNWpfRkw0VUE4VjkydDNBcHlka2dvd1lOSVhoaEtfaXhmUzlTTEdrRVpKUWpoblk5aENRMnc4ckVnZ0JBUHdjeldkWXl5V1lxUUJUdnF3b3ZmQzdNTkFaUTg?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w p\u0142acy minimalnej poczekaj\u0105? Rz\u0105d idzie na r\u0119k\u0119 przedsi\u0119biorcom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GazetaPrawna.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cU",
        "id": 1716168,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQb0lmTDRHTmlkQVpZZGRYcTRWUHppdzgwMlplcHdSVHc2WE5vZnA1VXhsZ1ItU09fTjdZLThmeUg3VmpVanNwbExFUy1TSU9mOVR5Mm9FS1FmXzN5UklnY1pHOEU5WUpjWnVRcHAtbkJWYnV6R1dBSUhYcXdDOUVyTWxNRVJsX1ZzVHdOeUEzRGxnanBsYkppaHkzNHE4ci1qVHVvejEzTmxLNmtHb0llZ203cw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142aca minimalna w g\u00f3r\u0119. O ile wzro\u015bnie minimalne wynagrodzenie w 2025 r.? - Onet Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNUzE0d0o1enlFTmdHT2lIX255N2RBWnN2a0d3Mjl1ZVNHOFViUmoxUlc3S3I5RWgzLU9hQ05DUjRKb3FwajFOUU5aRUZwSjFDQ0toMDkxRjJ6TEh0OFFXbWNlTnVyV2pveWxtbVBLb0RzMDZvZDRoOS1Sakh3d2VYenVVY0pqcy1fdWlLbUpiN0ZTenFjOG9ydG9KMUNKdk9scThGTmR4RHdpdU8tdGlJaEpuQ1BMVmhkWnc?oc=5\" target=\"_blank\">Sekretarz generalny PKOl: prezydent Duda zosta\u0142 zarekomendowany na cz\u0142onka rzeczywistego MKOl</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPTll4UDBZZDRqQ0VnR0JwNUtTd3JIb0dxTVhaeE9SYW5fR0d1UlMxeXFGTjUwanlmam5KeWhfcUxBNXE5TEtMNWZSeDFSMEl4U1IyZHg1LWQ1Nmc2eEp3QXF6MmNPUUxaN3Q4SUlRY2wwOEZrNUVvZWVnOHlzSUV0TlB2WWRxekFUV0xUaEJNc2o5ZzlKMnN2T2RRMERtVmd1QW9NaVF4aFZNd294Y0dfVFItOHBzc3dTdVdPdVVPVQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Prezydent postawi\u0142 si\u0119 w sytuacji \u015bmiesznej i sko\u0144czy si\u0119 to tragedi\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBV",
        "id": 1715942,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNUzE0d0o1enlFTmdHT2lIX255N2RBWnN2a0d3Mjl1ZVNHOFViUmoxUlc3S3I5RWgzLU9hQ05DUjRKb3FwajFOUU5aRUZwSjFDQ0toMDkxRjJ6TEh0OFFXbWNlTnVyV2pveWxtbVBLb0RzMDZvZDRoOS1Sakh3d2VYenVVY0pqcy1fdWlLbUpiN0ZTenFjOG9ydG9KMUNKdk9scThGTmR4RHdpdU8tdGlJaEpuQ1BMVmhkWnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz generalny PKOl: prezydent Duda zosta\u0142 zarekomendowany na cz\u0142onka rzeczywistego MKOl - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:38:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNYUpfT1Q2Yk1rbnFqeUZVRmJRNy14c092NWNSb3A3dHk2dUgta3c3akRnMGVnMW5PbXRqRWs1R3ExVXZ1YlhkVHFNTm9TTVJ2SkswanhLUVZObm9PcHAyUl9tc05pY1lHaHEzMkpUeFJ6bEdObGJ0bG9EdFQ5ckY1cEJfNTZFYzk5RGRwTXQ4amlDTHNZMmRtaEZrLThVSGJJZGFjTnRkZUdXTllxc0hjRW5ULTVDN1RCbGk0YlRB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie s\u0105 gotowi na drony\". Korea\u0144czycy z P\u00f3\u0142nocy gin\u0105 w starciach z Ukrai\u0144cami. \"Trac\u0105 morale w obliczu znacznych ofiar\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQcnZKaXJrY3hoNGhNdFpPUnVIUWhyRlJXRUxtenpXajlNcUhJaEZ3V2o2SDRKZkV2dmwzQm9sV3pWZzA3eFpfUmY4bW1QUk9HZWhIVkRRbXhkY05EVHhRbWNkdnlyS2NGeEtCY1RPbmFBRjVKZXozTldTUXpOemxoa0p3aWhxUHdMbEpRM3MwNGxhb0xhZjhBZEltTWVLZ3dwSmpoX1Jqd2VUenBlcjllWFZDSTJncmdNZEl2M1hxWEw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie gin\u0105 z r\u0105k Korea\u0144czyk\u00f3w z P\u00f3\u0142nocy. \u015amiertelny b\u0142\u0105d \u017co\u0142nierzy Kim Dzong Una obna\u017ca skal\u0119 problem\u00f3w armii Putina</a>&nbsp;&nbsp;<fon",
        "id": 1714543,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNYUpfT1Q2Yk1rbnFqeUZVRmJRNy14c092NWNSb3A3dHk2dUgta3c3akRnMGVnMW5PbXRqRWs1R3ExVXZ1YlhkVHFNTm9TTVJ2SkswanhLUVZObm9PcHAyUl9tc05pY1lHaHEzMkpUeFJ6bEdObGJ0bG9EdFQ5ckY1cEJfNTZFYzk5RGRwTXQ4amlDTHNZMmRtaEZrLThVSGJJZGFjTnRkZUdXTllxc0hjRW5ULTVDN1RCbGk0YlRB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie s\u0105 gotowi na drony\". Korea\u0144czycy z P\u00f3\u0142nocy gin\u0105 w starciach z Ukrai\u0144cami. \"Trac\u0105 morale w obliczu znacznych ofiar\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPdDFxTXpuNWZ0aFFFcnRVMnp3V3FtZlpzV1J3UHhyNjlZblEySHFGdlBSWDZONGJadnNmQVUtX1pXQ2RWREtFMzNyUEJvQ1F0WjEyU1BsWUFWc2w3YnYyVFkySkJJZlBRYzdZb0lSdFFQbnNtNXdEWGstU0NNcWlDdUI5LUlNVzJKU0JvdUtQX0F4bjdFODFLTFB5RFp4Qzh6eUpkR2VIWEktcWI2WTRsZ0F3MnlsVFk5Xy1NS1gyTjM1cE5paHJyeExR?oc=5\" target=\"_blank\">Chory Jakubiak wyzna\u0142, \u017ce mia\u0142 problem z narkotykami i alkoholem. \u017bona bez ogr\u00f3dek wyzna\u0142a: \"By\u0142 okropny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPUzVjSTNTV1NlNnBna1JVTnBvaGdLNlVzR2hLTXJ1cjlFUFYwU1ZBUDF1U0I4eTFPUHg3azNFb3FwdHlnZXhMZ0l5S1l5OFFPVWhRb0x4MjVDMGJUZnduRkVSS21KYVJrWWY0WVFKTzQzamRDNGs4U3hhUDN6YTh5cmNjLXNJZS1YazRJUVdDd3V1bEZMUFhjUnJBR1ptWG11Q0hUTFlIc2xMNmZMek01THhHM3AwS2RmS2djQVFDUEZJbnNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bez parawanu. Tomasz Jakubiak choruje na raka w \u015bwietle jupiter\u00f3w. 'To, co robi, jest bardzo odwa\u017cne'</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f",
        "id": 1713793,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPdDFxTXpuNWZ0aFFFcnRVMnp3V3FtZlpzV1J3UHhyNjlZblEySHFGdlBSWDZONGJadnNmQVUtX1pXQ2RWREtFMzNyUEJvQ1F0WjEyU1BsWUFWc2w3YnYyVFkySkJJZlBRYzdZb0lSdFFQbnNtNXdEWGstU0NNcWlDdUI5LUlNVzJKU0JvdUtQX0F4bjdFODFLTFB5RFp4Qzh6eUpkR2VIWEktcWI2WTRsZ0F3MnlsVFk5Xy1NS1gyTjM1cE5paHJyeExR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chory Jakubiak wyzna\u0142, \u017ce mia\u0142 problem z narkotykami i alkoholem. \u017bona bez ogr\u00f3dek wyzna\u0142a: \"By\u0142 okropny\" - JastrzabPost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQRHdrQkFqWFJlcFZ5djViMGM0ZmVJTEtTcjFuMUxjdms0T0doYTJlUFlFenRzMWRnLWw2eHNaeXo2cVhkSEczOUlQX0pJU093Vnc3WVN4UGFrVk5FWlBDXzBCenNwS1FVQWZONUszbTVuMjF3STYxYlVhQThXeHhfQk1UWFJDM3NsY29kZEQtMTRUb2ZSdkhMS1VNNW1wY3F5Y0kyaVRQV1VMcllJeURTQkZzeHdsay1JV05MOUpoVjQ1b2w1Y3pYaEZza0E?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142osate. Dramatyczny wypadek autokaru w Bieszczadach. Jest wielu poszkodowanych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQMWFDWEhkN1dLNGpVeGJNMURrSlFKNWNnYzhJNDVIalN0cmVhVnRyUHlKLThfQ1BWRklfSXotOVhFX0gyYjh2TDFtMGdlYXNxSXhLRXFqYWhTOUNITnRWdWcyVTdqZ0tteVhFN3ZuU0xNbXNWeTRhb2VJNVkyNXRBMkl4bElaN29PWlo5N2NwblVuTHJPTU5keUZjRTV3dE45MWJxTGpicTd0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek autobusu w Bieszczadach. Kilkana\u015bcie os\u00f3b poszkodowanych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOR",
        "id": 1714538,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQRHdrQkFqWFJlcFZ5djViMGM0ZmVJTEtTcjFuMUxjdms0T0doYTJlUFlFenRzMWRnLWw2eHNaeXo2cVhkSEczOUlQX0pJU093Vnc3WVN4UGFrVk5FWlBDXzBCenNwS1FVQWZONUszbTVuMjF3STYxYlVhQThXeHhfQk1UWFJDM3NsY29kZEQtMTRUb2ZSdkhMS1VNNW1wY3F5Y0kyaVRQV1VMcllJeURTQkZzeHdsay1JV05MOUpoVjQ1b2w1Y3pYaEZza0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142osate. Dramatyczny wypadek autokaru w Bieszczadach. Jest wielu poszkodowanych - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPZjlKZnpzcFJLNUpzT1JUZy1OOWhnQnlRMWlBREp5N2VwNzc2V2pLY2JMWXNGblZuUjhTWVRTN0NzNFRTbU5RUVlRUGtsSmZ4RDZBVlVqdkpUamFDWmg4bGtoeG1fVWJpVW9RcjlwYzNULWJFajdBWGdiZmk4SmgzN202WkJrRV9Rc0pSWkV2cE56Vms1cmdMY3hjdWwtN1Z6TmpTaEJCUVFLWWVGWHNremlnU0JMZlhoQzl2bTVoaUlHV1ZURFBqdE9GSXAzVXJlRFpV?oc=5\" target=\"_blank\">Pilny komunikat. Jak grom z jasnego nieba! Lewandowski mo\u017ce odej\u015b\u0107 z Barcelony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNdVQ5X0N6amxGdmNwU3V0OThKMXBnNTA2ZlhBOElZWXFNZWV6c0hFdjlpSUE5cTdkb0hYUnVVR1M4dTN1M0dINE9MSnRiaHRDeDU4SWd2SmdmTlE2emJMTnNOZ3AzZlEtSXVUTS1uQkJXNHpSczR3dGZyZ1VlbnBGelAwWmFfM2ZFcEJfM1Nlc0liTE5hd2lSZEI4YWJKT09YQWlialFud0lwN1BEb1JCRVctUElnTUxsdXRpWFN6STVBblRUV012SkRB?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjne doniesienia! Robert Lewandowski mo\u017ce odej\u015b\u0107 z Barcelony. Ujawnili szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy ",
        "id": 1714044,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPZjlKZnpzcFJLNUpzT1JUZy1OOWhnQnlRMWlBREp5N2VwNzc2V2pLY2JMWXNGblZuUjhTWVRTN0NzNFRTbU5RUVlRUGtsSmZ4RDZBVlVqdkpUamFDWmg4bGtoeG1fVWJpVW9RcjlwYzNULWJFajdBWGdiZmk4SmgzN202WkJrRV9Rc0pSWkV2cE56Vms1cmdMY3hjdWwtN1Z6TmpTaEJCUVFLWWVGWHNremlnU0JMZlhoQzl2bTVoaUlHV1ZURFBqdE9GSXAzVXJlRFpV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilny komunikat. Jak grom z jasnego nieba! Lewandowski mo\u017ce odej\u015b\u0107 z Barcelony - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:26:13+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQOUhHbExSQjdJWGh6UlB5dGU3bExseG5RdUpVQ0dqYkl5TF8zNEtpcDc1VFR2cGVvQS1lQkhfbmdqWmUzUUljY1JRTnhiX0dUOGdpTVVMMnZZaXhmSXQ2akM3WEdzT1daZmtWYWotMTdMUEVJcWM2d2JybzZzT1VyX01UMWZqM2t5OG1NT3NyQ0RiX2tvYXlIMVBxeE8?oc=5\" target=\"_blank\">Spi\u0119cie w studiu o TVP za rz\u0105d\u00f3w PiS. \"Ma pan jak\u0105\u015b traum\u0119?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1713605,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQOUhHbExSQjdJWGh6UlB5dGU3bExseG5RdUpVQ0dqYkl5TF8zNEtpcDc1VFR2cGVvQS1lQkhfbmdqWmUzUUljY1JRTnhiX0dUOGdpTVVMMnZZaXhmSXQ2akM3WEdzT1daZmtWYWotMTdMUEVJcWM2d2JybzZzT1VyX01UMWZqM2t5OG1NT3NyQ0RiX2tvYXlIMVBxeE8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie w studiu o TVP za rz\u0105d\u00f3w PiS. \"Ma pan jak\u0105\u015b traum\u0119?\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:18:46+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQY05DNUxmcEg3blpYcUQ4ejVZXzRheTEtX25nemM0bURYTDJlazVJOW9fMmN6bDNFMDkxT3ZydHFXV1lDLWpsbUZLSXl6Zkp1RFFSZWl6aThDaTREZ2c5eWtkVkRWVHpMNjQ4X0otOE1LMGtwQU9fdnV4S0FwSEZibE9jZ0JjOVMyV3diQkQyRHcxQ1NNNS1nejRCVHVwNFM0UVJfU1V5VGxWWlN1ZE5fNy1RM0FyOVFGdlE?oc=5\" target=\"_blank\">Dosta\u0142 kosztorys za remont \u0142azienki. To go najbardziej rozbawi\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 1714039,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQY05DNUxmcEg3blpYcUQ4ejVZXzRheTEtX25nemM0bURYTDJlazVJOW9fMmN6bDNFMDkxT3ZydHFXV1lDLWpsbUZLSXl6Zkp1RFFSZWl6aThDaTREZ2c5eWtkVkRWVHpMNjQ4X0otOE1LMGtwQU9fdnV4S0FwSEZibE9jZ0JjOVMyV3diQkQyRHcxQ1NNNS1nejRCVHVwNFM0UVJfU1V5VGxWWlN1ZE5fNy1RM0FyOVFGdlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dosta\u0142 kosztorys za remont \u0142azienki. To go najbardziej rozbawi\u0142o - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNeXZIY2sxNm8zYjBVTGZ6M2JpVVYtNGRBMXJhQmRGTGF5allKQVRvcXNPMkZLbVY2dDlLX2dzY052ajhiTTlIMWktd2xJVTBicDYtWWJpQlB1ZnI0Y1NBOTlFNWpVbTFqYU94TWdRSmpENzZZd1pCdWpHZXUwX2k5YXJrQWdGV1JuY3dwbmRMU1MzMnF6eWlyVHhLbkF5SmQ0MTlWVmc3dmE5RGJ1?oc=5\" target=\"_blank\">Madonna na skandalicznych zdj\u0119ciach z papie\u017cem. Rozp\u0119ta\u0142a burz\u0119. Pad\u0142y s\u0142owa o krokach prawnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxNX0tNSkhwYlRLbk5aRVNFZVZmemd6X2FDUVVxc0tFX1ppREI5TlhNZU9XMkI3cnQ4NmF4WmpweHZpbm1SOWhYakptWlFRa21iTDhtN3dXcG1lQnRNMURwTERmdURTWEVYcnJ5R3dqeTF2OW1WeUFTUjl2Rno5bDRUbFh3NHBQTGY2c0tfdVFLNExxQW40OXY1QU5QVXJMdi1sS0xBZ083QTl2eTVUQkh2ekhhVFNpTXZIVTI3bGppSkpkajBqMUZIalNoX2Nua0hLbTE1bkV0OU5YLXRUdGZnWFVjaEg4WDdVMWNhaXFTeXRReGQ3Ry1KQzNoWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Madonna prowokuje, publikuj\u0105c wygenerowane przez AI fotki, na kt\u00f3rych ob\u0142apia j\u0105 papie\u017c Franciszek. Internauci grzmi",
        "id": 1714042,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNeXZIY2sxNm8zYjBVTGZ6M2JpVVYtNGRBMXJhQmRGTGF5allKQVRvcXNPMkZLbVY2dDlLX2dzY052ajhiTTlIMWktd2xJVTBicDYtWWJpQlB1ZnI0Y1NBOTlFNWpVbTFqYU94TWdRSmpENzZZd1pCdWpHZXUwX2k5YXJrQWdGV1JuY3dwbmRMU1MzMnF6eWlyVHhLbkF5SmQ0MTlWVmc3dmE5RGJ1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Madonna na skandalicznych zdj\u0119ciach z papie\u017cem. Rozp\u0119ta\u0142a burz\u0119. Pad\u0142y s\u0142owa o krokach prawnych - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:11:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOZFA0RkRwanZsTWFpdV9lU2VpMHV4bTM4R3BpT0U2Z2NDS1N6T1BNRmEwaUhoaC1LWGcxR3BoQ05yOXZBc1JGOGVWNzh5Tnh0M2QxWm45dGlQR0VRTXh5M21TSV9TSFhfVTdDc3AtSWhjektIcFdNbjdFWlJCTWJmQm1qV2s0WURKOS1iMWNQc0NWSTBSYmJRUzItSGNyY014cFdDSGZ2ZTR0aDcxdko3X1JCVGdESzhlVDBIa3pGVmw?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek autobusu w Bieszczadach. Kilkana\u015bcie os\u00f3b poszkodowanych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQcmpBUkJoeXVxYUU4enlMcV9sbVlHUncwdFRpRlBibkl6azJId0hCYmVKYklFSlBLWkpIbXhqbG50QjNIbHNUNldod0Y5YXJuZzV5cV9xZDBlbXlINERUcDdPMkVJODNxUHB1RWpic2Jldnl1cnlkcDl2ZTRaVzdfTTJWSXlpTXE3Q094Z3hBdjc4R19RMHdERTdpQnIxems4STd3aWd3anU4MzVuckxaeV9oVWFuQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek autokaru w Bieszczadach. 18 os\u00f3b jest poszkodowanych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTFBTZmRBQWdKenMyVFEtcXJBbXVuRU9T",
        "id": 1713783,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOZFA0RkRwanZsTWFpdV9lU2VpMHV4bTM4R3BpT0U2Z2NDS1N6T1BNRmEwaUhoaC1LWGcxR3BoQ05yOXZBc1JGOGVWNzh5Tnh0M2QxWm45dGlQR0VRTXh5M21TSV9TSFhfVTdDc3AtSWhjektIcFdNbjdFWlJCTWJmQm1qV2s0WURKOS1iMWNQc0NWSTBSYmJRUzItSGNyY014cFdDSGZ2ZTR0aDcxdko3X1JCVGdESzhlVDBIa3pGVmw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek autobusu w Bieszczadach. Kilkana\u015bcie os\u00f3b poszkodowanych - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:05:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgJBVV95cUxOWTAtM0VudHpCUlhidXdvWVRoVkVtWXpuQ0ExVC1IZHlLVjZmVHZ5WmtXLVhqVDNsV0tKVXVWWGlVTVNsNThMVzZZcFRnY3ZoYW4zT0Q4ajFsSWFhS1RiX3FvTzRnVC00Y2VUUDVCN3NUMFFscWx1YjVRUWY3UzJ4OEhZTHh3aUVsaDl5RmZjWUVSWVhMbFE2TWd2dDJRQmhNNDM3SUlPTjZ5VDBvRXNNcGVGLXZMTHF1UDItR3FNY2puNFRKWGVjbHJyUm11SS1FZEpsWDBheWdSU2ZYbEJwM3o5N2YwcS1hOTRPNFlKNk1MUFlyNlloVFRtNDRNQ0E1OXV1R2tn?oc=5\" target=\"_blank\">Eliza Tryba\u0142a o rozstaniu Kaczorowskiej i Peli: \"Nikt nie wie, jaka jest prawda. Agnieszka powinna by\u0107 inspiracj\u0105 do tego, jak si\u0119 podnosi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>",
        "id": 1713613,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgJBVV95cUxOWTAtM0VudHpCUlhidXdvWVRoVkVtWXpuQ0ExVC1IZHlLVjZmVHZ5WmtXLVhqVDNsV0tKVXVWWGlVTVNsNThMVzZZcFRnY3ZoYW4zT0Q4ajFsSWFhS1RiX3FvTzRnVC00Y2VUUDVCN3NUMFFscWx1YjVRUWY3UzJ4OEhZTHh3aUVsaDl5RmZjWUVSWVhMbFE2TWd2dDJRQmhNNDM3SUlPTjZ5VDBvRXNNcGVGLXZMTHF1UDItR3FNY2puNFRKWGVjbHJyUm11SS1FZEpsWDBheWdSU2ZYbEJwM3o5N2YwcS1hOTRPNFlKNk1MUFlyNlloVFRtNDRNQ0E1OXV1R2tn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eliza Tryba\u0142a o rozstaniu Kaczorowskiej i Peli: \"Nikt nie wie, jaka jest prawda. Agnieszka powinna by\u0107 inspiracj\u0105 do tego, jak si\u0119 podnosi\u0107\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:01:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNU2E0RzlDZXNWSC1td3VBdWFKc0l1YlRaMEVEZGlGOXdoWWh1TFk4UjVRSkowX0RKeXp0cjF3NFFhUTlEdWM3N3JPZTZaRThrQjBpNDJVelU4TzFUNU1NRHhZckFPbE1QTThhbzF5T1RqMlZTRmExUGJ3bUpJNVR5VldWdnpyUWt1WmNSYVJsd2dsY0VsMW95VUMwTF9PRmt0a1VQSEFtWjFmczQ5?oc=5\" target=\"_blank\">Nie do wiary, co Smaszcz wyjawi\u0142a nt. Kaczorowskiej. Pela musia\u0142 zareagowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxPMTFxTWQyQl9QSF9sZ1JvUWFqYmRoSTU3MThYMzFHWXJBRENfeGZJbHEyRFE4S2RpaGtKc0U1UkpmTl9lbE9uSExzOHMyY01nV0xUWnpoTmxhYU10VXBYUXJfY0swLXE1cTh5V1ZTRkJqM1BOSjB0VjRIcElHUUhtTVBMY093X0dSRmhFY1M5eEtzZ2NWOEk1V1ZkTjRwVDBRb0k3anNUelZDUVdyU1RXNkwyS0cxVlBWcWdIU2pLVWxhU01XSExuNGZIdlRFbVdab0l6NjNNZmNJR1FoTmdWa1NLVl9yWDRlU29r?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO NA PUDELKU: Maciej Pela reaguje na s\u0142owa Pauliny Smaszcz \"o zdradzonej osobie\"!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"h",
        "id": 1713611,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNU2E0RzlDZXNWSC1td3VBdWFKc0l1YlRaMEVEZGlGOXdoWWh1TFk4UjVRSkowX0RKeXp0cjF3NFFhUTlEdWM3N3JPZTZaRThrQjBpNDJVelU4TzFUNU1NRHhZckFPbE1QTThhbzF5T1RqMlZTRmExUGJ3bUpJNVR5VldWdnpyUWt1WmNSYVJsd2dsY0VsMW95VUMwTF9PRmt0a1VQSEFtWjFmczQ5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie do wiary, co Smaszcz wyjawi\u0142a nt. Kaczorowskiej. Pela musia\u0142 zareagowa\u0107 - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOcjZ5N0ZJR2FpT0pYTXdPTktULVdHYm5wMThSRjJFRGVDQlJOcUNWdVpQRzhobnBOakdBdUJHVm5RNk1QbUhDZnhJa2l4bjZHYlJ4WkMxb2I0UDdaRnBSVlFuNjRRYVgtM21VT1BhVnBFTFlqcEpDWlNyazNEWXJuVjBtUEl1bDFXemoyVEhIRFPSAY4BQVVfeXFMTVFCMFdqSXllYnBadlhCbVFpbU02TTU4RktRcDEwVDZwMndmenZ3QlBzekE1RGstZkVzSFJCNUVrSnVETW8wWDBvb2FGam0yNmYyMVFjUDRSYkxfdlc0Q0lMbTVPN0g1Q1lvMml4dVlQN0h3Wi1GSWlWWENiMnQ5SnMzd1NnbTAzbGdqOFhYdw?oc=5\" target=\"_blank\">Zap\u0142ac\u0105 za znies\u0142awienie Trumpa. Gigantyczna kwota</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYVB3UjJPT2RtU2RIb19XVXpna1BQeVRSSzdpMTF0VWU5RmpXME1nQlpMN3dlU0E0aXZ1VlBrZmxhZjVNR2s4QW5DcDNfUjhTSC1wMjFYSTFab2RRWWE5Vmt6YlNWRmdXR1RRX1NxLUxTM081b0p6UG14bExxSzJJeUxJc0VPQzJXTGJteDZTaXFPcjR3cnN3LWFxalJDczhiTmJsZEJjTUw2ejFp?oc=5\" target=\"_blank\">Trump dostanie miliony dolar\u00f3w. Dosz\u0142o do ugody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li",
        "id": 1713606,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOcjZ5N0ZJR2FpT0pYTXdPTktULVdHYm5wMThSRjJFRGVDQlJOcUNWdVpQRzhobnBOakdBdUJHVm5RNk1QbUhDZnhJa2l4bjZHYlJ4WkMxb2I0UDdaRnBSVlFuNjRRYVgtM21VT1BhVnBFTFlqcEpDWlNyazNEWXJuVjBtUEl1bDFXemoyVEhIRFPSAY4BQVVfeXFMTVFCMFdqSXllYnBadlhCbVFpbU02TTU4RktRcDEwVDZwMndmenZ3QlBzekE1RGstZkVzSFJCNUVrSnVETW8wWDBvb2FGam0yNmYyMVFjUDRSYkxfdlc0Q0lMbTVPN0g1Q1lvMml4dVlQN0h3Wi1GSWlWWENiMnQ5SnMzd1NnbTAzbGdqOFhYdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zap\u0142ac\u0105 za znies\u0142awienie Trumpa. Gigantyczna kwota - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:58:34+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPMlotNWNueFJKWjZCd2FKS0t6eHBvdUlnRXpQbl96NTJUWENvOWhjb2t0MHpfLURBbVlIZHY0STFlczIwdzNTdEtiOXF5OWhLUjRpblpodmJXbHpDSkJPQ2JheVNWUy1xVDJ1dThkMFM3eVhiMXNpcld2bEdBTDNhUUhmTzF6UFVnNTluWWQ1RG1XR1ZvUlYxNGFKOU1CbnBFbmRaa0o5MWV3V0RKLUE?oc=5\" target=\"_blank\">River City Saga: Three Kingdoms Next \u2013 recenzja i opinia o grze [PS5, PS4, Switch, PC]. Przegadany beat\u2019em up</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>",
        "id": 1714041,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPMlotNWNueFJKWjZCd2FKS0t6eHBvdUlnRXpQbl96NTJUWENvOWhjb2t0MHpfLURBbVlIZHY0STFlczIwdzNTdEtiOXF5OWhLUjRpblpodmJXbHpDSkJPQ2JheVNWUy1xVDJ1dThkMFM3eVhiMXNpcld2bEdBTDNhUUhmTzF6UFVnNTluWWQ1RG1XR1ZvUlYxNGFKOU1CbnBFbmRaa0o5MWV3V0RKLUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "River City Saga: Three Kingdoms Next \u2013 recenzja i opinia o grze [PS5, PS4, Switch, PC]. Przegadany beat\u2019em up - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:56:57+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPZFFtSGJGYXV3cFhpYlRKZjhGTE9tWXBROVdHbnlUejlwSUI3dk43OG9pYkRXYTFWQjVSRG92dmduM1p5eHpzZjIxVVNtblhaU3NWbG5HUk53OHlRb1Zac3JjRDBldEVNT1pXTXpyWWljSGVXaUVPel9PZElrTVptMDlTZzlXTmpRMUY0WWk4WGRxVG5jTEh4ZjlFakVnaWd1RUFJaTJKVnE3NS1XZ1E?oc=5\" target=\"_blank\">Oburzenie w studiu po s\u0142owach pos\u0142a Konfederacji. \"Wprowadza pan s\u0142uchaczy w b\u0142\u0105d\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1713603,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPZFFtSGJGYXV3cFhpYlRKZjhGTE9tWXBROVdHbnlUejlwSUI3dk43OG9pYkRXYTFWQjVSRG92dmduM1p5eHpzZjIxVVNtblhaU3NWbG5HUk53OHlRb1Zac3JjRDBldEVNT1pXTXpyWWljSGVXaUVPel9PZElrTVptMDlTZzlXTmpRMUY0WWk4WGRxVG5jTEh4ZjlFakVnaWd1RUFJaTJKVnE3NS1XZ1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oburzenie w studiu po s\u0142owach pos\u0142a Konfederacji. \"Wprowadza pan s\u0142uchaczy w b\u0142\u0105d\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:52:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQZTNDX0NpTllkMU1jQW4teGRPMGsyQjVPZUpKbHliYW81VjA3NTdzUkRWcXFlYVNLNnRSRnh1bmQ4MTVfR1dBZ2xWQ2ZqVklMOWs0TnFUc2MxbXVzN1hpWG9TSnpEaTVZRVgxU25JenJqZkJmU1pzTUJRQXJxY2NtYWhyZk5MTFhuV3VfSU5CYXlLT0ROcVRuam1uTUhjcF830gGkAUFVX3lxTE50ZEROMk1od0ZHdFNTOTdPZ3pCU0ZLLVp2RUd5ZGlFaGp1NlhCX29adlhWZHIxeGdyTlNJdWtvSmM0aEQtaUlEMnRDY2loeTdXZVlqRmtUYUlrdFJVZmlGd2s5Uk5pWnNQNWQ4b1kzZS1qUzZYcXZncjdJZEF4UU5HY2dfM1U3RHVCN0ZTZmU2WlNlQWo2VUVRcGRxLXVlVTVBeUdm?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek autokaru turystycznego w Bieszczadach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTFBTZmRBQWdKenMyVFEtcXJBbXVuRU9TTXVCN1Npb2E5OW9DSENYUlh6MXBtSHV1VWNNME1vcHk0RHJscWFKZWlmMUhENTNMLW9oNlFjZ1R1cXAwZDRMSzJiaG96cjc1dmNCRGotWlRkQmJZV1Jw?oc=5\" target=\"_blank\">Autobus na boku. W \u015brodku by\u0142o 50 pasa\u017cer\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 1713604,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQZTNDX0NpTllkMU1jQW4teGRPMGsyQjVPZUpKbHliYW81VjA3NTdzUkRWcXFlYVNLNnRSRnh1bmQ4MTVfR1dBZ2xWQ2ZqVklMOWs0TnFUc2MxbXVzN1hpWG9TSnpEaTVZRVgxU25JenJqZkJmU1pzTUJRQXJxY2NtYWhyZk5MTFhuV3VfSU5CYXlLT0ROcVRuam1uTUhjcF830gGkAUFVX3lxTE50ZEROMk1od0ZHdFNTOTdPZ3pCU0ZLLVp2RUd5ZGlFaGp1NlhCX29adlhWZHIxeGdyTlNJdWtvSmM0aEQtaUlEMnRDY2loeTdXZVlqRmtUYUlrdFJVZmlGd2s5Uk5pWnNQNWQ4b1kzZS1qUzZYcXZncjdJZEF4UU5HY2dfM1U3RHVCN0ZTZmU2WlNlQWo2VUVRcGRxLXVlVTVBeUdm?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek autokaru turystycznego w Bieszczadach - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNdm5kTnBFMkNpaXZQb3VJdElDVU5qTksxQ3pkdk5jOHNVZHptbGotOVVIYTlZblZlQkxZaE5RSEJZUXBKelotQ29NT1YtRXZfY2xJS2taZXlKSjNkYW8wZW5wWUZfYWFhSlJhVkhSTFhHSDZ5R2hsYTBqTnZlcHREd3hrZWVtS2xuVmFxRTI3cjliRS1XdGR3Vml0eXBOMDBpUDl0Slc3cE9qUVV2QzJJ0gGuAUFVX3lxTE1XZWxsSkE2Z0NpUlg5V01mb2tWTm53TzJkbjZURzIycVVpODQyWkw5cWFDXzM0U0xfdHU0T0hEbW16c2VMdEhqVjZnLThsekhZeUkzay10aFhSeXlpeGtpWkRPSW9ZRHhGTmpPbnZ1MGtLSE5hYkNkcW9BOHNSV2xmdm1Ec2xKUUo5MDk2dXdIS1JQTGJmdk54eXJ4QmY0ZUxid1VDcVFjS1Z2eFhXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Marzn\u0105ce wichury. Alerty przed silnym wiatrem i intensywnymi opadami \u015bniegu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPQm5lUTZDakI1NnU0bFU1ekptWFB1NzFYVFlidDdrU0VRbEVMcUJldjB1Ynh6WDdsekV6Y1NUMjgweDlJM3JRS0tIT2xuVWpUYk1MbmdOTlJpQUYwcDA5RGpKMG9Oc25iOVNROTM1RDNsWWFQaE5YYmhlZ3I5MlBhdFJoNks1d0VFZXl0aDEzcjVZNmpIYW52V19sYW5icFE4ckE?oc=5\" target=\"_blank\">Alerty w",
        "id": 1714539,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNdm5kTnBFMkNpaXZQb3VJdElDVU5qTksxQ3pkdk5jOHNVZHptbGotOVVIYTlZblZlQkxZaE5RSEJZUXBKelotQ29NT1YtRXZfY2xJS2taZXlKSjNkYW8wZW5wWUZfYWFhSlJhVkhSTFhHSDZ5R2hsYTBqTnZlcHREd3hrZWVtS2xuVmFxRTI3cjliRS1XdGR3Vml0eXBOMDBpUDl0Slc3cE9qUVV2QzJJ0gGuAUFVX3lxTE1XZWxsSkE2Z0NpUlg5V01mb2tWTm53TzJkbjZURzIycVVpODQyWkw5cWFDXzM0U0xfdHU0T0hEbW16c2VMdEhqVjZnLThsekhZeUkzay10aFhSeXlpeGtpWkRPSW9ZRHhGTmpPbnZ1MGtLSE5hYkNkcW9BOHNSV2xmdm1Ec2xKUUo5MDk2dXdIS1JQTGJmdk54eXJ4QmY0ZUxid1VDcVFjS1Z2eFhXdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marzn\u0105ce wichury. Alerty przed silnym wiatrem i intensywnymi opadami \u015bniegu - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:42:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOeEY1elFaU3ZyemhpOXdXNENveU9LbW54UzB2VTJ5VFJucUVvSWRZakU0WVUxcjJET2phWVctMnBoeFpyQ0hxZlpQakJST1VMc1p5ajM3YzVCWDA4T3VzNmZZanUwR1V0Q215VVh3aVJDeHRqY1Rra09WNWlwX2RvcWRINmxDNVlOdjJYVTBORjJJWjlDUGdWeXpWRFY2T1YtZFA0TGFteFM3cjBZX1Jv?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d b\u0119dzie rozmawia\u0142 o emeryturach sta\u017cowych. Jest deklaracja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdHRjVzVYd1Jyd3N5ZDNVanlUOUxIemloT0FobHJIOEd1Y2psSjZhMmJJd19VMFJLVmplTm9INHFRWU5hUjVKNTQtdmVsR2lsT3J0WlJRR3E2VXpHOVI3RWlnc2UxX3JvVXpGeFVTNG1hQ3N0d3hUaTJZUkRHQ2M1OWYzaTJlbEs4NDRleGo2eHhPNkhmUUhQZTlhdzdQbUdtbEoxYXNuZTlCSmZCQU5KdGVXSm8wUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe emerytury w Polsce. Minister: rozmowy jeszcze w grudniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOUEVYUVZGT05jMmw2VXVBQVgwVHRMdi1OWnNjR3h",
        "id": 1713608,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOeEY1elFaU3ZyemhpOXdXNENveU9LbW54UzB2VTJ5VFJucUVvSWRZakU0WVUxcjJET2phWVctMnBoeFpyQ0hxZlpQakJST1VMc1p5ajM3YzVCWDA4T3VzNmZZanUwR1V0Q215VVh3aVJDeHRqY1Rra09WNWlwX2RvcWRINmxDNVlOdjJYVTBORjJJWjlDUGdWeXpWRFY2T1YtZFA0TGFteFM3cjBZX1Jv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d b\u0119dzie rozmawia\u0142 o emeryturach sta\u017cowych. Jest deklaracja - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:39:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPQ05lLXNIZ3d0MFN5aWRfRHh0VDlPTkUtU3lrNjY2RDMxRHpKSUpRaEVyMkd2LWxtYmt0VTU2cmhuM01FX2FPNHBLOFFYeUo3TXZVVlE5Z1ZsdG02d2ZWYW85bTR4VmRydG1YR1B3Z0RMa3I4M191VWdYT1Z1Q3FFOEE2ZnNSUU01Q1pQTnhqQlBCdWE0MUVhZjAzWHpvN3c0aWw4ampQVkM1MzIyeUVaMUZLQzEtZjFQYm1NVXozUGpRZlVsOUpz?oc=5\" target=\"_blank\">Trener Radomiaka obna\u017cy\u0142 najlepszego strzelca ligi. Tak zachowa\u0142 si\u0119 przed meczem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPU0V3cmw2b0FWOVdaeEs1UXl5QmxKUVlBWm9WM2kwMklGYVpsc1NTM0xHb2hxcElRNDBMbFU1YTNiUGNPeWdSeWpzejJGRk40Y1ZrNTM5UkktR21Td09QZ0kxZWFPZG1teDZxU2hLUVRZelUtUUE5WEpJWVVrbUh3QUFPdmM1QnZkNlYxaHZVaGJGZTJBLUhUT0NEbk56Zjl4MW9lUmZycV8xSmlLYmZN0gGuAUFVX3lxTE9McXhzX0R5RFlOTTF2VEh0eEdrUWNXMVE3dFlyejlTMDhkS3BwZlhpOVEzX09ISVVSdHJUZ1JsUFlHTXh2RkxEcGttNE9ySkVIMy1nUzB0NEZ2X0NnYXRpMUp1bnVMMjdsVGJFZVdIZnhxSWNWNWMyLXZqYUdKYTl5Nl95UTRVVk96MWh0aUt1M0R5Si1waE43ZENwaG44Ym",
        "id": 1714315,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPQ05lLXNIZ3d0MFN5aWRfRHh0VDlPTkUtU3lrNjY2RDMxRHpKSUpRaEVyMkd2LWxtYmt0VTU2cmhuM01FX2FPNHBLOFFYeUo3TXZVVlE5Z1ZsdG02d2ZWYW85bTR4VmRydG1YR1B3Z0RMa3I4M191VWdYT1Z1Q3FFOEE2ZnNSUU01Q1pQTnhqQlBCdWE0MUVhZjAzWHpvN3c0aWw4ampQVkM1MzIyeUVaMUZLQzEtZjFQYm1NVXozUGpRZlVsOUpz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trener Radomiaka obna\u017cy\u0142 najlepszego strzelca ligi. Tak zachowa\u0142 si\u0119 przed meczem - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:36:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQck1QME1LZUtYeTlwMElObVVqZ3pXZWxPTGhKN05FWURRLWQxaGVWRkdMOW1DZ1ZvZWNyTEVwYlYyOWhtTGRtbWpSbmYwN3lpVXduWmNyUW0tYTNEU0s0WTBscVV4UXJSVGxlNm9fOWVmMF9YSXZ4eEYwTVBFQkdEODZ0TS1MVUlKMlg1MjgtMGJIMll5TzJNTnR0Q0VHNnZJLTFDSDJ1UU5jcGNlbVhzbjJtR01WTmVfd3RBLS1YY2lBcjY5TlozTFBBb0VvSUNi?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi w \u015al\u0105sku Wroc\u0142aw. Kibice, bramkarz, a teraz trener! Chaos</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPREJrZlJ1UGFGV0lTTVFsNFJJRElCUi15dmd4LS11dy1peDNHd2lDQkZPU2R1RW1YbHp3eE1iaTB6a0FQQ00tX3cwNXRFWTcwZU1mYmFqTURBUGtyQlpSOHZOZ0FwQTBaYVhBazRnNklVaGUzNnVzRVMxS2NmVWhkTTU0LU5vcTNsRFlCY1Vld2l5emZBUV8xV3NrTE43Y01XUVBCeGgzNG5aclJ3dVNFZVhxcWt1ckdkMDZsemFSVGJUbXF2Z0N2VERsRUhRcTlTS1R1ZFhR?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch przed kamerami TVP. Te s\u0142owa obiegn\u0105 Polsk\u0119. Nie wytrzyma\u0142 po blama\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Spo",
        "id": 1714043,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQck1QME1LZUtYeTlwMElObVVqZ3pXZWxPTGhKN05FWURRLWQxaGVWRkdMOW1DZ1ZvZWNyTEVwYlYyOWhtTGRtbWpSbmYwN3lpVXduWmNyUW0tYTNEU0s0WTBscVV4UXJSVGxlNm9fOWVmMF9YSXZ4eEYwTVBFQkdEODZ0TS1MVUlKMlg1MjgtMGJIMll5TzJNTnR0Q0VHNnZJLTFDSDJ1UU5jcGNlbVhzbjJtR01WTmVfd3RBLS1YY2lBcjY5TlozTFBBb0VvSUNi?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w \u015al\u0105sku Wroc\u0142aw. Kibice, bramkarz, a teraz trener! Chaos - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:32:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQaTI3M0dBeU9wSmZjLXBLa01sS0xvQWdUTE9nN05TeWctY1VTRlF2LTJ4NGExUmhIZGtES0hwUHl0WEc5TjZHV2JLZ1c3S1Y1VVFzT1NoeXhwRkJTV1dmbFJlMnBJUldDYXZJWDlIM01DY2pGckNZRG5NT2w2bU1ud1pYV0lkVFlCRHl2V05jZ2xmdXNzWHVxZm1MS2NhcjBlMlV0UFNWYmhZMFVISFo3QWRCQ2NBeFFtVURaX2J5WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gruzini protestuj\u0105 przeciwko rz\u0105dowi. Sprzeciw po\u0142\u0105czy\u0142 kibic\u00f3w zwa\u015bnionych dru\u017cyn</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQTGEwUHJtalVrWTdpWFNOOXd3dm0wQ3o5ek93aVl4OVhuc0t5RHFBWlBMQWlIa2ZaS0NyeWV4ZTB5NnZ3NEpGUDNZcWFrR1VnQ2FWNlJzalA5Zm1ROWNSNWJ1Ull0WEFhNlhrNGlac2FERkxlaHkyVWd5cF9ibGhmMGYzYVdvMi1DaHdWanRyUjBoaGJfOUZvd0F0NG5CVzZpRml4VzhtWUJiaVQxUG5GSDRXS2Q5aDc5UkhR?oc=5\" target=\"_blank\">Wrze w Gruzji. Absurdalne insynuacje premiera pod adresem ust\u0119puj\u0105cej prezydent [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"http",
        "id": 1716380,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQaTI3M0dBeU9wSmZjLXBLa01sS0xvQWdUTE9nN05TeWctY1VTRlF2LTJ4NGExUmhIZGtES0hwUHl0WEc5TjZHV2JLZ1c3S1Y1VVFzT1NoeXhwRkJTV1dmbFJlMnBJUldDYXZJWDlIM01DY2pGckNZRG5NT2w2bU1ud1pYV0lkVFlCRHl2V05jZ2xmdXNzWHVxZm1MS2NhcjBlMlV0UFNWYmhZMFVISFo3QWRCQ2NBeFFtVURaX2J5WQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruzini protestuj\u0105 przeciwko rz\u0105dowi. Sprzeciw po\u0142\u0105czy\u0142 kibic\u00f3w zwa\u015bnionych dru\u017cyn - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:31:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZDB6dDZadm9sZmtJVTljazNRMjFDdEEzeV9Cd1RfWXJXMy04bEdlRUFQZ3RPS3dISzh6eXI0QTBNVUFmVjRBSHhLcERTSG4yUEtlTEZ3MVdTLWozR2RjRXJaVE5HaUhfSVpPRTlrenBBR2xxYkYzanlZVjZrNXRXYmhhbl9WRzBIQTVrdEYtM01oWU9jS2hZdlAtZnZKUGZscnYxZ200V20zOHlobG5NXzRKV0hvNjNjSFp6SHdn?oc=5\" target=\"_blank\">Przysz\u0142o\u015b\u0107 Lewandowskiego w Barcelonie zagro\u017cona? Nag\u0142a zmiana, media ju\u017c wiedz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNdVQ5X0N6amxGdmNwU3V0OThKMXBnNTA2ZlhBOElZWXFNZWV6c0hFdjlpSUE5cTdkb0hYUnVVR1M4dTN1M0dINE9MSnRiaHRDeDU4SWd2SmdmTlE2emJMTnNOZ3AzZlEtSXVUTS1uQkJXNHpSczR3dGZyZ1VlbnBGelAwWmFfM2ZFcEJfM1Nlc0liTE5hd2lSZEI4YWJKT09YQWlialFud0lwN1BEb1JCRVctUElnTUxsdXRpWFN6STVBblRUV012SkRB?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjne doniesienia! Robert Lewandowski mo\u017ce odej\u015b\u0107 z Barcelony. Ujawnili szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href",
        "id": 1713615,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZDB6dDZadm9sZmtJVTljazNRMjFDdEEzeV9Cd1RfWXJXMy04bEdlRUFQZ3RPS3dISzh6eXI0QTBNVUFmVjRBSHhLcERTSG4yUEtlTEZ3MVdTLWozR2RjRXJaVE5HaUhfSVpPRTlrenBBR2xxYkYzanlZVjZrNXRXYmhhbl9WRzBIQTVrdEYtM01oWU9jS2hZdlAtZnZKUGZscnYxZ200V20zOHlobG5NXzRKV0hvNjNjSFp6SHdn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 Lewandowskiego w Barcelonie zagro\u017cona? Nag\u0142a zmiana, media ju\u017c wiedz\u0105 - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:26:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQR2ZQOXU2Nm9ZVlJDaHN0a25CdElWbVFBMVZOWG44ZGNrajdjc2hmSmFURUcwMm5TNkpwMTZlV3BJOVRnYWh1NThXdTVvRlVXcE5nRGlQbGYtX0lfX2FFZnZjcE13NGtjbHVNeVJkdnh4cU9XR0R5MmpqLVRNLWYwSHNDVl82dGV4VkxmVGpqdTdqWHdUUmhJbTlvRUt3eU1xNDVPeHBoeHdtT1RxQVh5eEFNdWN3QVJ5V00xcjBOd9IBvgFBVV95cUxOLTlXY29JZXd5QWtHMlNJYWR4NXktbVBTZGhncmlQRVBBUVNnaGxLVi1jdkRwSVV4OWRkTFFoQW9hd2hnQVA0Rng2akZnQmNqZE1oc1pUNHduNGJtMlJNdHB3eDk3T1UtUjNWSmhFVlBLM2NSRDdvVDktNkx0c1BlMW8waGRrb2FfbnZtUlJOZVpVNmFfUUFLYjJnTVA2bVhpZWZWX3VxMHpCYnVTOGN1SzAxSXZZaTRWR1ViUldB?oc=5\" target=\"_blank\">Psy zaatakowa\u0142y swojego opiekuna. M\u0119\u017cczyzna nie prze\u017cy\u0142. Tragedia w parku w San Diego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>",
        "id": 1713429,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQR2ZQOXU2Nm9ZVlJDaHN0a25CdElWbVFBMVZOWG44ZGNrajdjc2hmSmFURUcwMm5TNkpwMTZlV3BJOVRnYWh1NThXdTVvRlVXcE5nRGlQbGYtX0lfX2FFZnZjcE13NGtjbHVNeVJkdnh4cU9XR0R5MmpqLVRNLWYwSHNDVl82dGV4VkxmVGpqdTdqWHdUUmhJbTlvRUt3eU1xNDVPeHBoeHdtT1RxQVh5eEFNdWN3QVJ5V00xcjBOd9IBvgFBVV95cUxOLTlXY29JZXd5QWtHMlNJYWR4NXktbVBTZGhncmlQRVBBUVNnaGxLVi1jdkRwSVV4OWRkTFFoQW9hd2hnQVA0Rng2akZnQmNqZE1oc1pUNHduNGJtMlJNdHB3eDk3T1UtUjNWSmhFVlBLM2NSRDdvVDktNkx0c1BlMW8waGRrb2FfbnZtUlJOZVpVNmFfUUFLYjJnTVA2bVhpZWZWX3VxMHpCYnVTOGN1SzAxSXZZaTRWR1ViUldB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psy zaatakowa\u0142y swojego opiekuna. M\u0119\u017cczyzna nie prze\u017cy\u0142. Tragedia w parku w San Diego - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPRHQxaUFlYnJWZXB6NG81RFFvWVhJVy1Jc0l2S0t2RjVFdFlyN2pfN19tbkEteTlJSF9aSG51alAzN1VISUJ5T3V2Vk14bDhkcDB1Znc5czVWT1FTZGpnenVlVTBPY1BRXzZkVE5EZHZZdXc2bVB5aHBLS1RHMDYzRU9MZjhUVVlOZDZFN0xpMERhWnQ3T0ZvU3MzNjZTZlZZZTJvWnBHazRoWXd1ZExMNFlBbExYRTZMc3RScUpsS213UTg?oc=5\" target=\"_blank\">Od Gomu\u0142ki przez Gierka po rz\u0105dy PO i PiS. Tak Polska \"pomaga\u0142a\" w zakupie mieszka\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxNTEVPejBmRWxrTXVGRmFKZWVsWEdQTnZ5QllwLWJ6bFFMYnZxd3A0dV9LUmNuNFBlOEtQdGk4UjNsSnZRa0NFUDl1UGNickJjc013QVgyY0xHN3k4RXA2UXlvV0k3SnczTkNJTjVUT2JEc3Bab2ZRWXAwd09Bd3hEWERhNGFlZFZqUWh0ZVhOU0UzSmhfeUJnMEdtOER1QTFCUUFkdFJjWmJjRUF0NUZfRmVXLUc1N3UtZ252NjRqQWRFMUJYWkpNQ2dwMG9lTTlKTkhlNVVON01jdDBuV1ZHUkpXUmkzUUQwWVFB?oc=5\" target=\"_blank\">Rynek mieszka\u0144 zaci\u0105gnie hamulec bez kredytu 0 proc.? \"Nie musimy wisie\u0107 jedynie na deweloperach\" [OPINIA",
        "id": 1715699,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPRHQxaUFlYnJWZXB6NG81RFFvWVhJVy1Jc0l2S0t2RjVFdFlyN2pfN19tbkEteTlJSF9aSG51alAzN1VISUJ5T3V2Vk14bDhkcDB1Znc5czVWT1FTZGpnenVlVTBPY1BRXzZkVE5EZHZZdXc2bVB5aHBLS1RHMDYzRU9MZjhUVVlOZDZFN0xpMERhWnQ3T0ZvU3MzNjZTZlZZZTJvWnBHazRoWXd1ZExMNFlBbExYRTZMc3RScUpsS213UTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od Gomu\u0142ki przez Gierka po rz\u0105dy PO i PiS. Tak Polska \"pomaga\u0142a\" w zakupie mieszka\u0144 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNQ3oxY3RrOHRBdDg2eWYxX2E2RFJHZGpXUUhkRl9fd28tc1Z5NHBBR2pTaDgxVVB4VEhTZGc5elgzM05kckZzOXFXZTVRZkN0c1FmTFhyVUd6dVVGejdxaHpJNFI5YThJZXZrNmNjZkFYODlDZ2xoOGdBMklaT01waVdicTBRQmJqNi1HdGdvQlNtMGhOeGpfNmUyRTNWMDQwMTFBbGxKWHhoWWpJWlFxTTlRRmMyYXM?oc=5\" target=\"_blank\">Zandberg mocno o rozliczeniach PiS. \"No ile\u017c mo\u017cna tego s\u0142ucha\u0107?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNcHZvcDRXWmloQzJfTlcwMktNVWdCN0RZVUo5T0NZQkExSmdPYlUyUGdGT0NJZVhzMDgwV0R4bjd1TVh0VEZPQnlqWEI3Nk95TkloZlNCS1RtUVJzY0xpUUxZcTN0R3VJUDV4UmlHYmEwLTAtakFuejg2aGVxTDM2dXo3dUtIX09EUjJKMVROTTJTX0djNms0c05maW4xZFFmeDVLX3BOUUJmRmpUSjEyRWN2QVdCVWplZGRoMVo3NWIwQjc3STZLSUdXWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wytrychy i deszcz pieni\u0119dzy. Po roku rz\u0105d Donalda Tuska jest o krok od celu nr 1 [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 1713425,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNQ3oxY3RrOHRBdDg2eWYxX2E2RFJHZGpXUUhkRl9fd28tc1Z5NHBBR2pTaDgxVVB4VEhTZGc5elgzM05kckZzOXFXZTVRZkN0c1FmTFhyVUd6dVVGejdxaHpJNFI5YThJZXZrNmNjZkFYODlDZ2xoOGdBMklaT01waVdicTBRQmJqNi1HdGdvQlNtMGhOeGpfNmUyRTNWMDQwMTFBbGxKWHhoWWpJWlFxTTlRRmMyYXM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg mocno o rozliczeniach PiS. \"No ile\u017c mo\u017cna tego s\u0142ucha\u0107?\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T07:59:06+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNY05zeGlfUnF4eDZFUmRxcGlxYnhxU0pkdnZodnlpSW1xVXFqaGpPZjdXdnctOHBJQUhwdnJuY1ZNeVpucDQtQmpzcjhWZVB4cjdMVXdDc2hEcGg1ZndwRjNQN1BMQ3VpZmFDVTdILTBfWm9ERmhrQlZQZ0hTbGx1UXc1WFpZMk5qc0IwTEFGLVBsM2Nzcmd3OTEydDM1Qi1sU0ZyRENvTFM0ZTRk?oc=5\" target=\"_blank\">Katarzyna Bujakiewicz i jej m\u0105\u017c podj\u0119li radykaln\u0105 decyzj\u0119. Zmieni\u0142a wszystko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font>",
        "id": 1713432,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNY05zeGlfUnF4eDZFUmRxcGlxYnhxU0pkdnZodnlpSW1xVXFqaGpPZjdXdnctOHBJQUhwdnJuY1ZNeVpucDQtQmpzcjhWZVB4cjdMVXdDc2hEcGg1ZndwRjNQN1BMQ3VpZmFDVTdILTBfWm9ERmhrQlZQZ0hTbGx1UXc1WFpZMk5qc0IwTEFGLVBsM2Nzcmd3OTEydDM1Qi1sU0ZyRENvTFM0ZTRk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Bujakiewicz i jej m\u0105\u017c podj\u0119li radykaln\u0105 decyzj\u0119. Zmieni\u0142a wszystko - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T07:58:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPNDVBcVN3WUpvR3NVMTBCNlg3YXBwWWtMaXVPQnI5UEZVT0daV0Jhb2M5YUxadUJYMjZmQzJpakg2bWFfekZocDlqS1MzM2prVG5Xa1diejFfQU1IY0VUb0trek1FX3FPa1VRX195QzBUbkRfQ19XdmhkRVgtay1yT05tZUV6TVdQTmJBSm9INVNKMFoteUcwYi0xcU5kTzVZX2c?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystkie kobiety Barona. Ma\u0142o kto pami\u0119ta, co \u0142\u0105czy\u0142o go z Ol\u0105 Szwed</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font>",
        "id": 1713431,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPNDVBcVN3WUpvR3NVMTBCNlg3YXBwWWtMaXVPQnI5UEZVT0daV0Jhb2M5YUxadUJYMjZmQzJpakg2bWFfekZocDlqS1MzM2prVG5Xa1diejFfQU1IY0VUb0trek1FX3FPa1VRX195QzBUbkRfQ19XdmhkRVgtay1yT05tZUV6TVdQTmJBSm9INVNKMFoteUcwYi0xcU5kTzVZX2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie kobiety Barona. Ma\u0142o kto pami\u0119ta, co \u0142\u0105czy\u0142o go z Ol\u0105 Szwed - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T07:50:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVVJ2U1laSGthUlpFd2N1NE1GM3UxcEszYnhoRklNb3RkN3dBM3gxZUliZkNwZWFwTE1sdVNaOGpWQndTTlRKLUdfNmg0MGNzNDU0YkplX1RYa0RkN2lKSmhkSlExUGpQWTFuRkp5YXp0enZGX1hXdGJSMThRUDVjVU9kZ1NHQTRqUXVIdENKcnZBVXFKZVpDUVhiS2Y3SS1Gb1FfaWpTYUprMWE5V3VlSE9rdkrSAbgBQVVfeXFMT0E3dFBnbDhYd3VQZXV3TVBBek4yQjZiQl9qNktLZ0k2UVNvdHc1d3JOZGxYc0NlOUZsdS13YmxCUXZmVzFXbXd6NlRSUG5WSkhodTd2SVpmRUxwdUNQY29MV2g1VjNxajFhdUp1TEVWTjFqUDhqR1VLNU5xNWNJamRzOHFzckVpYTlDOTVJRGtmWUNJSHo5alBqX0NPd0t5ZVJZbGtYTkc0cmpEdllURkJtdE9STEp0SA?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek w Podlaskiem. Trzech nastolatk\u00f3w zgin\u0119\u0142o, jeden trafi\u0142 do szpitala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOZjZHU2U0QU9MSE9XUHRpa2JJMTRROWJTX3UyNXkteUJfaU82M0sxTlB1YzZlRllUQl93Nk1CREFPdHpsN05VZHZsck1VSVpFT1MxUDdOcXlPU0VXV0U2dGI0YUxBUVRfTmFEcG1iOUllaVd5WE52QUVzSXB4ZHVHRlUtQlhDcHI2dWt2X3AweDZFZEtaZGxRdlNlaUNRVGFHRXhNMA?oc=5\" ",
        "id": 1713602,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVVJ2U1laSGthUlpFd2N1NE1GM3UxcEszYnhoRklNb3RkN3dBM3gxZUliZkNwZWFwTE1sdVNaOGpWQndTTlRKLUdfNmg0MGNzNDU0YkplX1RYa0RkN2lKSmhkSlExUGpQWTFuRkp5YXp0enZGX1hXdGJSMThRUDVjVU9kZ1NHQTRqUXVIdENKcnZBVXFKZVpDUVhiS2Y3SS1Gb1FfaWpTYUprMWE5V3VlSE9rdkrSAbgBQVVfeXFMT0E3dFBnbDhYd3VQZXV3TVBBek4yQjZiQl9qNktLZ0k2UVNvdHc1d3JOZGxYc0NlOUZsdS13YmxCUXZmVzFXbXd6NlRSUG5WSkhodTd2SVpmRUxwdUNQY29MV2g1VjNxajFhdUp1TEVWTjFqUDhqR1VLNU5xNWNJamRzOHFzckVpYTlDOTVJRGtmWUNJSHo5alBqX0NPd0t5ZVJZbGtYTkc0cmpEdllURkJtdE9STEp0SA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Podlaskiem. Trzech nastolatk\u00f3w zgin\u0119\u0142o, jeden trafi\u0142 do szpitala - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T07:46:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOUm01aVB4SS1HYWxZeEhKNm1jbUNwdi0wTW1LNkFONlhldTJCbDFVQV9PZXdCZ2k1Vng0M0FLclIxdmcxR00wR2FOUHkzMkM4VG9sUFNiSHhpY2d0SFNhc1RrRjNDQ0FrRThLdVdibExPM1JzZ2p0RDhFbTlaN0k2VjdqM0p1VTUxVlBRRkNsOVhzV1hrY0tTRWpUbFEwZTFOVkwwUGM4MVFldzZ3MzFZb0lObXkyUV9wTk03a9IBuwFBVV95cUxPaDlaX1V3N1EySjhuZHZoRXdFeHItRXRzcmI5UTNubWZuX2JSM0o0WkVlTVExRzVMTXpqcF9YWUxOZi1qWHQ4XzBNWTVRNkdsSlpPMzA5UUI3TFdWM0FCWWpRWDBpUmFEQVNwelRSaDJtbVRFZjhvVzU3TDJLSk9YdXlFX0pmVTRfVjZiS2lqV2RkNy1HbF9od01FZElhekhaZzE3VW5QNUNaWElweUlMUmVDMHdLcEo0OXZB?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce s\u0142owa Miedwiediewa. M\u00f3wi\u0142 o \"nowych regionach\" w Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lFdXAzekRCRUM0RTM2UGw0cldDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1713428,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOUm01aVB4SS1HYWxZeEhKNm1jbUNwdi0wTW1LNkFONlhldTJCbDFVQV9PZXdCZ2k1Vng0M0FLclIxdmcxR00wR2FOUHkzMkM4VG9sUFNiSHhpY2d0SFNhc1RrRjNDQ0FrRThLdVdibExPM1JzZ2p0RDhFbTlaN0k2VjdqM0p1VTUxVlBRRkNsOVhzV1hrY0tTRWpUbFEwZTFOVkwwUGM4MVFldzZ3MzFZb0lObXkyUV9wTk03a9IBuwFBVV95cUxPaDlaX1V3N1EySjhuZHZoRXdFeHItRXRzcmI5UTNubWZuX2JSM0o0WkVlTVExRzVMTXpqcF9YWUxOZi1qWHQ4XzBNWTVRNkdsSlpPMzA5UUI3TFdWM0FCWWpRWDBpUmFEQVNwelRSaDJtbVRFZjhvVzU3TDJLSk9YdXlFX0pmVTRfVjZiS2lqV2RkNy1HbF9od01FZElhekhaZzE3VW5QNUNaWElweUlMUmVDMHdLcEo0OXZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce s\u0142owa Miedwiediewa. M\u00f3wi\u0142 o \"nowych regionach\" w Rosji - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T07:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNb0NZQXhpMnEteDhjekU3eGYteGlTeXJRempPeUZIZ1VkZFFZcXlJRDJwYUMtSG1oQ3BoTzg5OU1OVGZjLU82bDdHSkVrTGhCamZJQ3ZRS3FYWEdPd3ZGaWY3VVNrd29nMU5mS2x1ZVh0ekpsTnlBc0w3TjhJSDFmT3g2TWVlOHlIMFVaYUpFejl1MXZjZm1mN3ZZdkJhVGNwVkRvQXlQeXk3a3NL?oc=5\" target=\"_blank\">Koparka p\u0119dzi\u0142a po torach. W kabinie nie by\u0142o kierowcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOM25DMFN2cks0OVVlYmZtd2EwQmN5blVUVFJWX0RkNVVqR0JiUE5UNU80cXhib2ZzOHJCVHNXSkM1T0lKMnJrcFlRLUJTWWFyM0ZiSEZYVDJYd1M5S3VCTFR0d040ak5VZTEycXFZUmNtdHdSYW14c0I3NXJjRE1JYmFDazFmOXFObnR6LUp1RVprMDhP?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u015bcig za uciekaj\u0105c\u0105 kopark\u0105. P\u0119dzi\u0142a 100 km/h bez kierowcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNM01GR2FYaV9sSk95M1JqZ1Qyc2R0UGoxZVFCOUVRLUFnaVRxaUMyZ2dNME9xS05JRVdwYlVKb0tRMExwam9vQ1BkTDl5b3NSendVajI",
        "id": 1714033,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNb0NZQXhpMnEteDhjekU3eGYteGlTeXJRempPeUZIZ1VkZFFZcXlJRDJwYUMtSG1oQ3BoTzg5OU1OVGZjLU82bDdHSkVrTGhCamZJQ3ZRS3FYWEdPd3ZGaWY3VVNrd29nMU5mS2x1ZVh0ekpsTnlBc0w3TjhJSDFmT3g2TWVlOHlIMFVaYUpFejl1MXZjZm1mN3ZZdkJhVGNwVkRvQXlQeXk3a3NL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koparka p\u0119dzi\u0142a po torach. W kabinie nie by\u0142o kierowcy - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T07:21:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNNXJ1c0xuTXFWVEktNWdsenhhUmU2ajV3UWYxdXRSU3kxQmFaMkQtSnVOWlpGcVdGTGhhNVQxOXhRcmVMY1dBN05PY3pKQUNtaXVwM0VQUWNab0R3a1lWTmRGcGdmal91LWxYY08wWV91YjZzckp4N0tBMU50N2hqSU9QS0NBOVRtMzZsZnBYdXc0TlB5amVxcHA1a1FpRmFHZ3pyMnlDTG56aGNkeEVFSmxuVmwxcUNZN3c?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cna wpadka \u017co\u0142nierzy Kim Dzong Una. Mieli ostrzela\u0107 elitarny odzia\u0142 Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPQVVyMG4tREtUWmg2ZFZRTkJMdWVjV09SRHI2bUl3dmI0WmpRVVFSM1ZtMUdyLUJvX1J6Y0RJVURFanJvTG5rWTBiRlRQQUZLQmhnRGFKRS1hR2UydnVDaGN2bVRGbHcycFRpN19aUjdReld0ZW14ZzFvTGQ3SlNhQjBUVFlhYXBRSURQXzFnNUlWeU5pT0NSNGUwbFoxeGJla0hkNXYtZm1TWTBCRy1QRnpOdFlzMkE2SW40N2tzY1VaZw?oc=5\" target=\"_blank\">Korea\u0144czycy uderzyli w kadyrowc\u00f3w. Ukrai\u0144cy donosz\u0105 o fatalnej pomy\u0142ce wroga [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://",
        "id": 1713248,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNNXJ1c0xuTXFWVEktNWdsenhhUmU2ajV3UWYxdXRSU3kxQmFaMkQtSnVOWlpGcVdGTGhhNVQxOXhRcmVMY1dBN05PY3pKQUNtaXVwM0VQUWNab0R3a1lWTmRGcGdmal91LWxYY08wWV91YjZzckp4N0tBMU50N2hqSU9QS0NBOVRtMzZsZnBYdXc0TlB5amVxcHA1a1FpRmFHZ3pyMnlDTG56aGNkeEVFSmxuVmwxcUNZN3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cna wpadka \u017co\u0142nierzy Kim Dzong Una. Mieli ostrzela\u0107 elitarny odzia\u0142 Rosjan - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T07:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPQTItSVk3WTdNUG5TdnRGcDRrMUhueVBfWjloa3NwMG1OSFp2dWVyM0hvSS1CWW4wNXpRUWZjaDVldVNDMktMMnFDY3JvcEEzSlByZ2xYTEhZLUNEdHJ6REV0UWlJNVd4Yi1RSVRidVdMWGp3UWJVOGxKMEVXNlNqZGpBc1RzX0xoTTRBTFpUdWM2OS1LbHRpc1RxNnlsbUNuMmxoYWYtQ3VoQ2MwdktNay1LdFh2VHBlaGpFbTR0NW11ZkR4UzhFeldOamo?oc=5\" target=\"_blank\">Parali\u017c na parkingu warszawskiej galerii handlowej. Niekt\u00f3rzy utkn\u0119li na kilka godzin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOY3lrRllGbmpRdUtoU1dXYjh6VFEzM2VJSUdBc2RXT2NxUTVCUXBLWEEwV0wycFVVSGhYRFdpM0dheWJZbHp4VFBkWVIzLXU1eHZiNEFjX3pJUzdoMFQxTGlUS3BCVDRUTkk5MmlQWnFwWlFFeUlzV3U5eTBBWnpGNXRpQmpHUmoybTZYWmVFcGgweVJ6cjZWRDJrVVQ1c1N2RzNGenZoXzJ6bk5sdWxFdlFlQlJtd3pxV2xkNDB3ajhQdTJhdDRz0gHGAUFVX3lxTE0tUXlfbk9IcU5qQTg5R2trb2MzRHE5UnZnZ2o4RERCSzl0aUl2MGpCdGlFNVR6ZmFHMGh3cEItVzdZZW9BWGxqamxGRFN1RG5IM2V6UkRjMVFHX3I0djZNYzgxaTlfcGpBVjJXNXg5YXh5cVZSdTFfbmtab1JPdkkxV0dDa",
        "id": 1714537,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPQTItSVk3WTdNUG5TdnRGcDRrMUhueVBfWjloa3NwMG1OSFp2dWVyM0hvSS1CWW4wNXpRUWZjaDVldVNDMktMMnFDY3JvcEEzSlByZ2xYTEhZLUNEdHJ6REV0UWlJNVd4Yi1RSVRidVdMWGp3UWJVOGxKMEVXNlNqZGpBc1RzX0xoTTRBTFpUdWM2OS1LbHRpc1RxNnlsbUNuMmxoYWYtQ3VoQ2MwdktNay1LdFh2VHBlaGpFbTR0NW11ZkR4UzhFeldOamo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c na parkingu warszawskiej galerii handlowej. Niekt\u00f3rzy utkn\u0119li na kilka godzin - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T07:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPcjFONGJBR1RsSGtVUkh5VDE5STFxQnNPRzNQUHlsT0xJYVNEWXZKYkMyVlMtSjVYU2xLN0JUb0F6SXBYbnZOc2VvZU1welh4bmJEdUVDU3FTWW4xcWJXS0haN3VPTFVSU3lETnJ3MnZoSEJMMVJHbVlLSE5xZk1BZFQ4VFA3VXFOQ1dyR3htbG1LcFJPdDBKWXJScDFvV3lUV2NwY01LeWVWNHFlbDZv?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina we Francji. Nie \u017cyje pi\u0119\u0107 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPamN3YnB4NjNQYXFoZXFpZi13OHRreVZNWkFoUjVPM3Z5ZS1tb3Bpd1Q4bW5QQk5aaWI1QkZTeVoyMzhaU1JTcVBzNTNBUFp0ZS0tZTItYXFWSnhfY2YyNGkxSFZ6ZHFIZjlENGpyWlpvVEhudjNUSGRCdHFXa1ZZV3p2cndLWWJoV0ppWEFPc3UwLUxrMDRGN1V0Rl9mTHNtc3FBeFNaQklxVUVC?oc=5\" target=\"_blank\">Przera\u017caj\u0105ca zbrodnia we Francji. Z zimn\u0105 krwi\u0105 zastrzeli\u0142 pi\u0119\u0107 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQMlV0cTBPeFEtX1ZiZkJwRFhXdGd1Q2hUR0tpRWFoMjQ1aTgwUDVVMmxxeWtLVktlMl",
        "id": 1713789,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPcjFONGJBR1RsSGtVUkh5VDE5STFxQnNPRzNQUHlsT0xJYVNEWXZKYkMyVlMtSjVYU2xLN0JUb0F6SXBYbnZOc2VvZU1welh4bmJEdUVDU3FTWW4xcWJXS0haN3VPTFVSU3lETnJ3MnZoSEJMMVJHbVlLSE5xZk1BZFQ4VFA3VXFOQ1dyR3htbG1LcFJPdDBKWXJScDFvV3lUV2NwY01LeWVWNHFlbDZv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina we Francji. Nie \u017cyje pi\u0119\u0107 os\u00f3b - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T07:03:30+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNQ1VtcXM2SmJUMzJ4enJQaHZ2TG92XzU0VmI5cHRsVjByMGEydnVKWWxfbDdzcVh6UVc0NEJMWVNfTURDd3pZelZ0ZjNkU3JWcEZ2Mkdxam1aajFCVkloSlZseHdBbU8xUGduSEZ3X2xoLTZwbFN3Q0Fldm0wVFRZMS0zX0d1UWRCTVVMb191dk54cTBFb0dSRXdlWkFkQldFbmhCZktqMVJwZEpBcW9iRTJiMzFPYmQ4Mmc?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny dramat pod Opatowem. W wypadku zgin\u0105\u0142 16-letni ch\u0142opak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l6LUl6MERCSHFqY0Qzd21aZlVDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1713249,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNQ1VtcXM2SmJUMzJ4enJQaHZ2TG92XzU0VmI5cHRsVjByMGEydnVKWWxfbDdzcVh6UVc0NEJMWVNfTURDd3pZelZ0ZjNkU3JWcEZ2Mkdxam1aajFCVkloSlZseHdBbU8xUGduSEZ3X2xoLTZwbFN3Q0Fldm0wVFRZMS0zX0d1UWRCTVVMb191dk54cTBFb0dSRXdlWkFkQldFbmhCZktqMVJwZEpBcW9iRTJiMzFPYmQ4Mmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny dramat pod Opatowem. W wypadku zgin\u0105\u0142 16-letni ch\u0142opak - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T07:01:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPY29yRzhPdmU4eHh1TFZvNG1UNExHTUpTd3lFU1VaQW13cDdRUFM5dWpHQWw5aThrSkEzUFpNaUZuUDU1NFJDTURabnR4T0R4SmZnWkk0c20zZ29tVVZXSTgyNnZ4Vm5LZi1xbWEySEdLWlJxaGQyNV9zNkJOTnlLYXlIZW94a1BzZGFWbEtuYnNodzdCSC1BSlNid2o5WW16WURfT1kzc3pSSVhYQTJGQnA1SnI?oc=5\" target=\"_blank\">Skandaliczny wyst\u0119p s\u0119dziego w meczu Realu Madryt. Absurdalna pomy\u0142ka, Vinicius w roli g\u0142\u00f3wnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNUlhfQl83RUNNZW5CVzNlYURuVDFqM2lnNUNjZHRsLXpnWG9OVWRXN0kyUmVHLTNqLU5DSS1rMnY3YzBFX1NweWdON2lIWmFZNXl4Z08yd0tJclFiNjlFcDB2NGtRNE41Nk9kenFfVmtHSGZWMlJHSUlzMXFjbWcxQklTRl9hRnV2N05qbGJteDA1VWhHb0cya1B3aDMtQldxcENPOE10OEdkT1JsRXVPSmV0VS1LOTAxNHRIcWZna2ZianM?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna kontrowersja z rzutem karnym! Real Madryt czuje si\u0119 podw\u00f3jnie oszukany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 1713258,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPY29yRzhPdmU4eHh1TFZvNG1UNExHTUpTd3lFU1VaQW13cDdRUFM5dWpHQWw5aThrSkEzUFpNaUZuUDU1NFJDTURabnR4T0R4SmZnWkk0c20zZ29tVVZXSTgyNnZ4Vm5LZi1xbWEySEdLWlJxaGQyNV9zNkJOTnlLYXlIZW94a1BzZGFWbEtuYnNodzdCSC1BSlNid2o5WW16WURfT1kzc3pSSVhYQTJGQnA1SnI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandaliczny wyst\u0119p s\u0119dziego w meczu Realu Madryt. Absurdalna pomy\u0142ka, Vinicius w roli g\u0142\u00f3wnej - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T07:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOMDVMUDZKMDVXUFNmc2lsV3NjZzF6M01ORGlGd2k2dm53WVJKV1Nnd20wLS1MRTZJanZKZlFnbm1vWllBc2xkOFFZOEVJUW9CRlBvTDIzbmxjY2NYMXc4ZlNTb28zangzdkpXaFU5OWxBQ2VrckVNRnpSSkxPYWJ2STFnX09LbVlNczVaWUhpOGxOaDhKSGhtRjFsY1I4RDRVOTFXQ2U0TVhzQXVhWmtFMlB3OFdLRXc?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142amanie City, czy mecz za\u0142o\u017cycielski United? Gramy singla 3.20 na 195. derby Manchesteru!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Zagranie.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxOejJiUlczMHF1a1gxMTY3TXFReFZ2d29SS2pYVzVOLWFGcWpULTh0VlJuOUVmYXJNbUEzZDdVU010WWlTQzFrR3VFUDFCUFcxVEVUd1YtMDYtYkZPcjhsSVVyZnRQTzN4SXl4aVY4ZWRuYXRNX1c5UHhORHMwV1ZJRXFVOUpTZHdPWG1YOW4temZKX3VSYk5EUGNHZlAzZHRna21zazhYNFpaR2NoZDFDWWhHWXZERkdmV0h5UTdON1R1eFFsMWJCekRvVGJKN2JIbUR3NUJvZ1hldlloQzZOUlFvcw?oc=5\" target=\"_blank\">To si\u0119 dzieje! Kurs 100.00 na Manchester City-Manchester United!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font><",
        "id": 1713794,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOMDVMUDZKMDVXUFNmc2lsV3NjZzF6M01ORGlGd2k2dm53WVJKV1Nnd20wLS1MRTZJanZKZlFnbm1vWllBc2xkOFFZOEVJUW9CRlBvTDIzbmxjY2NYMXc4ZlNTb28zangzdkpXaFU5OWxBQ2VrckVNRnpSSkxPYWJ2STFnX09LbVlNczVaWUhpOGxOaDhKSGhtRjFsY1I4RDRVOTFXQ2U0TVhzQXVhWmtFMlB3OFdLRXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142amanie City, czy mecz za\u0142o\u017cycielski United? Gramy singla 3.20 na 195. derby Manchesteru! - Zagranie.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxOcS1iMVlmZ2NyRFdCU3lTdHZJSlRFaTczLTlkMVBIX0RIckJfaVJaeG9neEh2LWl0c0gxSkJ2VmFyaHpZZ3NobUdlUDdTNE9mZmJmcXM3SnhBRUhLQzlWSWdpeE4zOG9oRjBsM2taT0ZSeTl6ZnlQTFZaRkdnbEVpeEVSeVFHQzRUb2dzX1VkWW9hcW9UVVN6SmxiaUNzYUZBT1lOdjNKdnJsbVhqbFNGMDFJOWlRX05Ba3IxWkdHel9PU1FobEpwQ1JrVXUxTXRUUHF5amxMbWFZRURvYWRpX0xIUkVjUjd5YXpTUURZY2h6QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wy\u017csze emerytury ju\u017c wkr\u00f3tce? Rz\u0105d szykuje rewolucj\u0119 w waloryzacji. Tak mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 \u015bwiadczenia [WYLICZENIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Serwisy GazetaPrawna.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWHlsbHNySHZLd3RWbEpHTXVIc2FCYnpwU0xIcVUyU01ESndEUFRuWGtFbUJFVmNrUmhISzNtTGFJMEl4WmdCUk94dDBIdUMyUWpWN3F3MVNqNlplaG04ZEJVZy1IMzlhNFJjWXhqX2h5OWx2a3Y2dWJuTE52STVqOWpqbm5NQjFsZkZuRW1kai1YZkY4VnZTSkhzeVJYZldfOHRhUjh3cElZU19Na0FGSg?oc=5\" target=\"_blank\">Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla emeryt\u00f3w. Mog\u0105 liczy\u0107 nawet na dwie podwy\u017cki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"",
        "id": 1713790,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxOcS1iMVlmZ2NyRFdCU3lTdHZJSlRFaTczLTlkMVBIX0RIckJfaVJaeG9neEh2LWl0c0gxSkJ2VmFyaHpZZ3NobUdlUDdTNE9mZmJmcXM3SnhBRUhLQzlWSWdpeE4zOG9oRjBsM2taT0ZSeTl6ZnlQTFZaRkdnbEVpeEVSeVFHQzRUb2dzX1VkWW9hcW9UVVN6SmxiaUNzYUZBT1lOdjNKdnJsbVhqbFNGMDFJOWlRX05Ba3IxWkdHel9PU1FobEpwQ1JrVXUxTXRUUHF5amxMbWFZRURvYWRpX0xIUkVjUjd5YXpTUURZY2h6QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u017csze emerytury ju\u017c wkr\u00f3tce? Rz\u0105d szykuje rewolucj\u0119 w waloryzacji. Tak mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 \u015bwiadczenia [WYLICZENIA] - Serwisy GazetaPrawna.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQd05lbXJfamNsbWNWcDFaN3J2X1NlUm9oR3NVbHdWTUVod2x1X1lCRW9qM21uVlNENGhyamlveDMzQkxYYWw2YjdqRjlyWTFteUJqbTlqSDBPQTlBWENldFR5Y25qNURtYVM0T2FLQ3R0R05hdmZoUUNiZ0ZlSllaWkZBNzZtbjBpY3BXQWkyTGVfcDZRUEFnSFJMOWlDSktFbHhQMGJPbVNqbnlXSDdCSEZDbHNkNGVFRHA0bGttcEwzamhU0gHDAUFVX3lxTFBzM1JjcEFrNnM1ZkxLR0FEZGFib0dweFZXdFMtM0hJc2pqTEhaUENuQnVFTkZDT1UyNktucFllalVJRzhYRHhsOENmRGZMLVo5RUtQWDdoSzhtSXpqS25KU2JqV3Y3WFpNRS1BeGx6MHFZU0tfVTY5R3FBaEZORXFBcVRmd2hRZGpvUkRQa0padGs4V0Z3akFEWUM4MW94aWtKZlpqcUs0bGN1cEMtRkV5a3Rpa3pCT2cycUxjd1FBTDZ6OA?oc=5\" target=\"_blank\">Ameryka\u0144ska telewizja posz\u0142a na ugod\u0119 z Trumpem. ABC News zap\u0142aci miliony dolar\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNYkFRLUtPUWg3NllOZzl6ZDBQZk9IRmNqOFg1YUdHWWM5aFpwZTJWSVpGSW5uRmZ2a3pHamkzUEktSFp3N3JyQW1MVF9ReWpaZ1kyb0ZfVWlQX05kTEhWWWt5R2JQMDg1MUszSGxrekl2UUY2YmZIVXliaWVQYXNOVHlka2k2UV",
        "id": 1713253,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQd05lbXJfamNsbWNWcDFaN3J2X1NlUm9oR3NVbHdWTUVod2x1X1lCRW9qM21uVlNENGhyamlveDMzQkxYYWw2YjdqRjlyWTFteUJqbTlqSDBPQTlBWENldFR5Y25qNURtYVM0T2FLQ3R0R05hdmZoUUNiZ0ZlSllaWkZBNzZtbjBpY3BXQWkyTGVfcDZRUEFnSFJMOWlDSktFbHhQMGJPbVNqbnlXSDdCSEZDbHNkNGVFRHA0bGttcEwzamhU0gHDAUFVX3lxTFBzM1JjcEFrNnM1ZkxLR0FEZGFib0dweFZXdFMtM0hJc2pqTEhaUENuQnVFTkZDT1UyNktucFllalVJRzhYRHhsOENmRGZMLVo5RUtQWDdoSzhtSXpqS25KU2JqV3Y3WFpNRS1BeGx6MHFZU0tfVTY5R3FBaEZORXFBcVRmd2hRZGpvUkRQa0padGs4V0Z3akFEWUM4MW94aWtKZlpqcUs0bGN1cEMtRkV5a3Rpa3pCT2cycUxjd1FBTDZ6OA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska telewizja posz\u0142a na ugod\u0119 z Trumpem. ABC News zap\u0142aci miliony dolar\u00f3w - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:51:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTHk0UUNGSXlBb1dRc2t2OVFhVndkbzZKV01jVURVc1VxQ2ZKekczU1BvZHlZcXlaUmJBSG1IeC15VXBnRkJVRGhJNmtEZjNJaWZ6UnhhdDdCenByc1otWFFnczJwbkpscjFCZ1hNVmpsaWNHeTFPdkhQUXZEenA5ZTBhSmxKcmRrS3pmcDVhZGdZUzBQRER6aXZOSlFCM3FzalZURGxJVGRBc1dGR1RfdHFtSXU?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk o nowej posadzie Dudy. \"\u0179li ludzie wmanewrowali\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOM3UxNC1NRVFyaUE5NU5HZ0M4b1ZBRXYtUE5IejB5N25lSVpJZmhDMUZjbjAtTzZiRngtUXRVYTVYeGZXc1REblFUQ29wWjdwTjB4WER0dTFkZ3k5c1BkZ0kzaHlUa1hoWVpaSDBKOW0yMEQ5eW8wWnZWQk5NV0lBbjJYQWtpckNqM2hMc0FLVnY3RnVidTRtcDdYSEFVX2NBVktoY0VjajFRSnBGSkhLUWdkd1NQcUZva2ZQODVWN3YzOXowMTc3clVPbHpUSS12a3NlazZMQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mo\u017ce mie\u0107 k\u0142opoty po nominacji Andrzeja Dudy. Zabra\u0142a g\u0142os i wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 1715416,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTHk0UUNGSXlBb1dRc2t2OVFhVndkbzZKV01jVURVc1VxQ2ZKekczU1BvZHlZcXlaUmJBSG1IeC15VXBnRkJVRGhJNmtEZjNJaWZ6UnhhdDdCenByc1otWFFnczJwbkpscjFCZ1hNVmpsaWNHeTFPdkhQUXZEenA5ZTBhSmxKcmRrS3pmcDVhZGdZUzBQRER6aXZOSlFCM3FzalZURGxJVGRBc1dGR1RfdHFtSXU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o nowej posadzie Dudy. \"\u0179li ludzie wmanewrowali\" - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdHRjVzVYd1Jyd3N5ZDNVanlUOUxIemloT0FobHJIOEd1Y2psSjZhMmJJd19VMFJLVmplTm9INHFRWU5hUjVKNTQtdmVsR2lsT3J0WlJRR3E2VXpHOVI3RWlnc2UxX3JvVXpGeFVTNG1hQ3N0d3hUaTJZUkRHQ2M1OWYzaTJlbEs4NDRleGo2eHhPNkhmUUhQZTlhdzdQbUdtbEoxYXNuZTlCSmZCQU5KdGVXSm8wUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe emerytury w Polsce. Minister: rozmowy jeszcze w grudniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOeEY1elFaU3ZyemhpOXdXNENveU9LbW54UzB2VTJ5VFJucUVvSWRZakU0WVUxcjJET2phWVctMnBoeFpyQ0hxZlpQakJST1VMc1p5ajM3YzVCWDA4T3VzNmZZanUwR1V0Q215VVh3aVJDeHRqY1Rra09WNWlwX2RvcWRINmxDNVlOdjJYVTBORjJJWjlDUGdWeXpWRFY2T1YtZFA0TGFteFM3cjBZX1Jv?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d b\u0119dzie rozmawia\u0142 o emeryturach sta\u017cowych. Jest deklaracja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOUEVYUVZGT05jMmw2VXVBQVgwVHRMdi1OWnNjR3h",
        "id": 1713430,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdHRjVzVYd1Jyd3N5ZDNVanlUOUxIemloT0FobHJIOEd1Y2psSjZhMmJJd19VMFJLVmplTm9INHFRWU5hUjVKNTQtdmVsR2lsT3J0WlJRR3E2VXpHOVI3RWlnc2UxX3JvVXpGeFVTNG1hQ3N0d3hUaTJZUkRHQ2M1OWYzaTJlbEs4NDRleGo2eHhPNkhmUUhQZTlhdzdQbUdtbEoxYXNuZTlCSmZCQU5KdGVXSm8wUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe emerytury w Polsce. Minister: rozmowy jeszcze w grudniu - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:46:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNbGRpQ3dBQkVIeDcwQW43MndBOEZ2eVJ4dklwZ3JPTWtvWFlOeTdzY04telQwR1M1bkhwOVE2MGJFRWR6SEpJaUN0cmtheUd2WkdzODhOUHRyOGlQTVkyWDg5MG80OGNsaHdid3ZIUzFLZnNYWmQ3eDVZb1pPRXQwOUp6bkN6NWNOWE9zNDlCejRDXzFRQzNGQWRucHNOcGxxdzVFOHJuYllfQ2IxSE9JTmFXTzlubEtZc0U0?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na Podlasiu. Nie \u017cyje trzech nastolatk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPUzNTOUZJOHBfYzMzYzM1bkFDUEQtT3c1ZldXYlp0cmUyamFueWJSazdqSnhpUzdobThYRUJVOFlyMk56NmozQkpMLTF6T3FUTkp4cE05Tk5hYTBNUEp6NlZXaEdxekFoZGdYSy0zNDR6UlF5THA0THlzUjEwR3BYMUZIMS1qSVgwc1Q2cmJzbFBpcjQ0MGR1cUMxVjVTeDYxd2lBT1Q0UGQ2RUFwWm5mYVBaczd0dHc?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek w \u015brodku nocy. Nie \u017cyje trzech nastolatk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNRmFkc3pOX1BGazh1OUU4S1pBVC0tSkhjV2h",
        "id": 1713247,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNbGRpQ3dBQkVIeDcwQW43MndBOEZ2eVJ4dklwZ3JPTWtvWFlOeTdzY04telQwR1M1bkhwOVE2MGJFRWR6SEpJaUN0cmtheUd2WkdzODhOUHRyOGlQTVkyWDg5MG80OGNsaHdid3ZIUzFLZnNYWmQ3eDVZb1pPRXQwOUp6bkN6NWNOWE9zNDlCejRDXzFRQzNGQWRucHNOcGxxdzVFOHJuYllfQ2IxSE9JTmFXTzlubEtZc0U0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na Podlasiu. Nie \u017cyje trzech nastolatk\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:45:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOcl9sZVVFaDdKdWdVdXdMa1lQS2FvTFl4elA1M250T29QTktSdW01clBNMDRLZURUT2pXb3JtWnlTcVVDNmhrbjVkemhMNmtsdnpKM0VBdVdOV1M3dDFZLUE4U3ZURHlNMWpfc3kwMmxGaVhvMnNudVdmaVkxSnFEZDBCV3FiY0FXN2JPLUpNTXNlOHVTRkx6ZGItMA?oc=5\" target=\"_blank\">Poszukiwania Marcina Romanowskiego. Sikorski m\u00f3wi, co z jego paszportem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMXlBRFZwZGF6X1d1WjBPQkY1c3JCQnczaUh4Yzlrekw3RFpKb2ZQUS1mTlFaVzQwckFmVDZ5TjlINWp2RlA1ZGlFdWgtS05IS19uVDEtcm5ZYXpCbjF1emNGYzJoMmNZRUFmQ0VnZzhXM1lLZFM4V19mMmpkZzFHc3V4T29PaWQzUE1MM2thQWh0ZTNvMHZ3c2tPZ0ZVcGU1UVRDOFpEbVJXYXBr?oc=5\" target=\"_blank\">\"Stan Wyj\u0105tkowy\". Tusk bierze si\u0119 za rozliczanie PiS. CBA u Rydzyka. Romanowski zwia\u0142. A Przy\u0142\u0119bska zosta\u0142a emerytk\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZVFMeXl1N0xjOWJfTU",
        "id": 1714302,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOcl9sZVVFaDdKdWdVdXdMa1lQS2FvTFl4elA1M250T29QTktSdW01clBNMDRLZURUT2pXb3JtWnlTcVVDNmhrbjVkemhMNmtsdnpKM0VBdVdOV1M3dDFZLUE4U3ZURHlNMWpfc3kwMmxGaVhvMnNudVdmaVkxSnFEZDBCV3FiY0FXN2JPLUpNTXNlOHVTRkx6ZGItMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwania Marcina Romanowskiego. Sikorski m\u00f3wi, co z jego paszportem - naTemat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:42:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPUzNTOUZJOHBfYzMzYzM1bkFDUEQtT3c1ZldXYlp0cmUyamFueWJSazdqSnhpUzdobThYRUJVOFlyMk56NmozQkpMLTF6T3FUTkp4cE05Tk5hYTBNUEp6NlZXaEdxekFoZGdYSy0zNDR6UlF5THA0THlzUjEwR3BYMUZIMS1qSVgwc1Q2cmJzbFBpcjQ0MGR1cUMxVjVTeDYxd2lBT1Q0UGQ2RUFwWm5mYVBaczd0dHc?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek w \u015brodku nocy. Nie \u017cyje trzech nastolatk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOZjZHU2U0QU9MSE9XUHRpa2JJMTRROWJTX3UyNXkteUJfaU82M0sxTlB1YzZlRllUQl93Nk1CREFPdHpsN05VZHZsck1VSVpFT1MxUDdOcXlPU0VXV0U2dGI0YUxBUVRfTmFEcG1iOUllaVd5WE52QUVzSXB4ZHVHRlUtQlhDcHI2dWt2X3AweDZFZEtaZGxRdlNlaUNRVGFHRXhNMA?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na Podlasiu. Nie \u017cyje trzech nastolatk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQak9EaHRkYTRMUVhVR0VlaWN4ZW5mc1NvX1FxemVIa0Y2NGo0Vi1s",
        "id": 1713424,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPUzNTOUZJOHBfYzMzYzM1bkFDUEQtT3c1ZldXYlp0cmUyamFueWJSazdqSnhpUzdobThYRUJVOFlyMk56NmozQkpMLTF6T3FUTkp4cE05Tk5hYTBNUEp6NlZXaEdxekFoZGdYSy0zNDR6UlF5THA0THlzUjEwR3BYMUZIMS1qSVgwc1Q2cmJzbFBpcjQ0MGR1cUMxVjVTeDYxd2lBT1Q0UGQ2RUFwWm5mYVBaczd0dHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w \u015brodku nocy. Nie \u017cyje trzech nastolatk\u00f3w - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:29:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOZjU0aXhQY2NUMU1iNWpPTlB6Qk80YTU4aWFmOENpUzJFVlIzdU9nb3p6N3VVV3YySkd4ZGdLcU9jaHBMQm5zLWIydkRQQnhUdlJReUZLRlZsQm1GRVhXZFNwMEszc2ZyaDZFZFE1NUV4VmRrMS1xYnJERlVkbkkyUXJYT21UUFlaNDJjWFg0ZDQ3Y0J2UUlJag?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch ciep\u0142a. Temperatura w Polsce wzro\u015bnie o 20 stopni. Czy ocieplenie zostanie z nami do \u015awi\u0105t?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fani Pogody</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNWUlsX2w5YVlYRDEzdjFmVW94cUVJNnUwTzFsZnlaLV9pNjF2WDlOVjFMVi1xYk01Z0tMYjRLTEZWdzhBUzJZVzE4YjdSNE9FTGZHSjVTcl9lc0YzZDZuOTZEMzRheW9pYWxjZ0gyR0o3bmRsdGl4ZjN3NEJySGVNR3JpX3poajdGV3ZSelg1Q3c0elRmVm9IanhNR0J0Y3BkNlE?oc=5\" target=\"_blank\">Zdumiewaj\u0105ca prognoza IMGW. Synoptycy rozk\u0142adaj\u0105 r\u0119ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQcWYxNGFlR2pWT0RabU00WTRGb0FIdlpvNXlzSVd2SERfdzg5SGoxd2VxeU9Bdy1fVnBNQ2xlWD",
        "id": 1715695,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOZjU0aXhQY2NUMU1iNWpPTlB6Qk80YTU4aWFmOENpUzJFVlIzdU9nb3p6N3VVV3YySkd4ZGdLcU9jaHBMQm5zLWIydkRQQnhUdlJReUZLRlZsQm1GRVhXZFNwMEszc2ZyaDZFZFE1NUV4VmRrMS1xYnJERlVkbkkyUXJYT21UUFlaNDJjWFg0ZDQ3Y0J2UUlJag?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch ciep\u0142a. Temperatura w Polsce wzro\u015bnie o 20 stopni. Czy ocieplenie zostanie z nami do \u015awi\u0105t? - Fani Pogody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOaHRBWVB3MjVhSE9qc2RrcEd3bHFGSkxjaGFGbXI5bk1IeUtOeDBHVVozcXBXX2d0YmRMS3k2bzcyUU5ISW9qbkl1QjNrNEZmZ2xTajJLSWoyU0pwYjVOTXNwMlc2c3JDZXU0emRDaDZlWkN4Vm95Skl2ck82SW5iT1otS3hyVUltVWpyQnZGbC01Xzg0VnVHNVM5VjFUTjdKdVhIc1BoVmJ5YzJlX2dhRXRpb215QnFBY2NCdEFzdVJPT0dybWstb1ln?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie emocje przed derbami Manchesteru. I to w takim momencie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOTVgtdVdiQjJsbWFFNGlQVGRTcGdqeTd5OGFMb3NZcXFlMDBBV2V6T21jemVoanRwOWs0R05faGN5cHJkZ1loMHFvYnN6ODh1QWZ3Z3o3QzNNWXVaci1TQUdQN29hRkloXzE2aEZyRGhMSGU3dkpKcjJwTWVfYjRDZXN5N2NoMGU0cDRrYzZWUkR1eTlqVWJUMEJ2NWtSZ3FlVTFLWmNqYlh2ak1SaG9nUXJ0NTlJeDJoUjZkMmR3eVU?oc=5\" target=\"_blank\">Czy tak Manchester United zagra z Manchesterem City? Wyciek\u0142 derbowy sk\u0142ad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">DevilPage.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 1713616,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOaHRBWVB3MjVhSE9qc2RrcEd3bHFGSkxjaGFGbXI5bk1IeUtOeDBHVVozcXBXX2d0YmRMS3k2bzcyUU5ISW9qbkl1QjNrNEZmZ2xTajJLSWoyU0pwYjVOTXNwMlc2c3JDZXU0emRDaDZlWkN4Vm95Skl2ck82SW5iT1otS3hyVUltVWpyQnZGbC01Xzg0VnVHNVM5VjFUTjdKdVhIc1BoVmJ5YzJlX2dhRXRpb215QnFBY2NCdEFzdVJPT0dybWstb1ln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie emocje przed derbami Manchesteru. I to w takim momencie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQSkZWV05ZY0pPRWZMZUR4LXdUYWFwNDFLZ2R0c21QYUVaN0NlMGI4OGR4ai1fSTl5NE41QVUzVzk5YlJfbU1qTFRoMGVPT1BibHFoaHpFaDlwT0IyaXhXYnhlemNTWldKOVlTdFR5Q0lWSGtyd0RZN29tRFZYTFd2dGVuYnU5cTNxWkFNY3B3QzhIeW9KV1RHem9OZ1hjblF5MEM4enZKMWRUSGNocEs3SnZDUjBVUHhl?oc=5\" target=\"_blank\">Zaspy \u015bniegu czy ka\u0142u\u017ce? Taka pogoda czeka nas na Bo\u017ce Narodzenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOVVB0djVYRzhSZVp2d2lSNGxxUHMxR0xWS2xnSW1PQUExRzZCVGN5S0liZlUwdnlpMy1rVHJITXhMT2ROcHhqZ3hKdHZLa2lBSmtjcDdDQktfN1BfNG13UkpNS011Y291ODI5VUVjWVNUaDlFY19pZHo0VEZwem16M0lFQWN0SGF4OVZ0RmNlNzEyS2hSRTJIenAtdFFpU2MzTC1hVDd4LTMybHMtSmJXRjdaOFo5R2l2ZHZ2WGhmS25yeC1ZdnRsMVlYZlVGemg1WmFXbm90RVQ5YnYtdHZpZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na 16 dni: co nas czeka w \u015bwi\u0119ta i sylwestra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinA",
        "id": 1714304,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQSkZWV05ZY0pPRWZMZUR4LXdUYWFwNDFLZ2R0c21QYUVaN0NlMGI4OGR4ai1fSTl5NE41QVUzVzk5YlJfbU1qTFRoMGVPT1BibHFoaHpFaDlwT0IyaXhXYnhlemNTWldKOVlTdFR5Q0lWSGtyd0RZN29tRFZYTFd2dGVuYnU5cTNxWkFNY3B3QzhIeW9KV1RHem9OZ1hjblF5MEM4enZKMWRUSGNocEs3SnZDUjBVUHhl?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaspy \u015bniegu czy ka\u0142u\u017ce? Taka pogoda czeka nas na Bo\u017ce Narodzenie - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:24:54+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOMU54VEtCZ2lIMGs3RnUzZjNGYXNKaU1wQk02Q09Mb3pEY2lrS25ZeTByWkpQLWVqQ2dhcjcwZEpNM2s5RkVWQXkyUmZmdkxFMUJkVUtrb01neU5jYU1sRGppUV9DLTVpeEk1VmFOSzFzTllWOHRNeDJFZjF4VWplR2F0TVF5TlNKZFhDU2tRaVloNXZ0dVJXWUNwZmsyY1d2UXVUWDJjVTd0VXQ0REhDZlpjT2ZNdF9mZXlmdFB5djVXaHZkV2VjUWRB?oc=5\" target=\"_blank\">Przera\u017caj\u0105ca zbrodnia we Francji. Z zimn\u0105 krwi\u0105 zastrzeli\u0142 pi\u0119\u0107 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lGci1fekRCR3BURDBGOTZTQTFpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1713252,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOMU54VEtCZ2lIMGs3RnUzZjNGYXNKaU1wQk02Q09Mb3pEY2lrS25ZeTByWkpQLWVqQ2dhcjcwZEpNM2s5RkVWQXkyUmZmdkxFMUJkVUtrb01neU5jYU1sRGppUV9DLTVpeEk1VmFOSzFzTllWOHRNeDJFZjF4VWplR2F0TVF5TlNKZFhDU2tRaVloNXZ0dVJXWUNwZmsyY1d2UXVUWDJjVTd0VXQ0REhDZlpjT2ZNdF9mZXlmdFB5djVXaHZkV2VjUWRB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przera\u017caj\u0105ca zbrodnia we Francji. Z zimn\u0105 krwi\u0105 zastrzeli\u0142 pi\u0119\u0107 os\u00f3b - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:24:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPamN3YnB4NjNQYXFoZXFpZi13OHRreVZNWkFoUjVPM3Z5ZS1tb3Bpd1Q4bW5QQk5aaWI1QkZTeVoyMzhaU1JTcVBzNTNBUFp0ZS0tZTItYXFWSnhfY2YyNGkxSFZ6ZHFIZjlENGpyWlpvVEhudjNUSGRCdHFXa1ZZV3p2cndLWWJoV0ppWEFPc3UwLUxrMDRGN1V0Rl9mTHNtc3FBeFNaQklxVUVC?oc=5\" target=\"_blank\">Przera\u017caj\u0105ca zbrodnia we Francji. Z zimn\u0105 krwi\u0105 zastrzeli\u0142 pi\u0119\u0107 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOSndLQWY0Y0w5c0Q1bmlSakt2X01xaDdUa292VlBpeU9sOG1nZ3hDdEZLV3V5N1ZQNndlTXo0b1gzdENiS2F3aWMxUHRZWGZwdG1FTGNuNVN0VW5JdDlVdEtnYzh3NWFNbGdFc3FqX1lOc2xlbmhuZGZmUV9nZ0hnV1RXUEdBeTNwVEsydHJMN0VzNkpGWlp2cTBQQjJuZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nagle wyci\u0105gn\u0105\u0142 strzelb\u0119\", zabi\u0142 pi\u0119\u0107 os\u00f3b. Sam zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na policj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQMlV0cTBPeFEtX1ZiZkJwRFhXdGd1Q2hUR0tpRWFoMjQ1aTgwUDVVMmxxeWtLVktlMlp",
        "id": 1714037,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPamN3YnB4NjNQYXFoZXFpZi13OHRreVZNWkFoUjVPM3Z5ZS1tb3Bpd1Q4bW5QQk5aaWI1QkZTeVoyMzhaU1JTcVBzNTNBUFp0ZS0tZTItYXFWSnhfY2YyNGkxSFZ6ZHFIZjlENGpyWlpvVEhudjNUSGRCdHFXa1ZZV3p2cndLWWJoV0ppWEFPc3UwLUxrMDRGN1V0Rl9mTHNtc3FBeFNaQklxVUVC?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przera\u017caj\u0105ca zbrodnia we Francji. Z zimn\u0105 krwi\u0105 zastrzeli\u0142 pi\u0119\u0107 os\u00f3b - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:17:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNcU9RUjFNMDhCTjY1X0hHY0xjdTczVElTSS1qcDNCRUNkQ3BndVlnSS1ROGVWQUFOWGNNYWdHZHUtM29PR2FMQWxBZnQ3TE1hcUduUThjc3dyMW42QnV5U0JQM3VldS1heUtDU3QxeHhvejhTZkV4cnk4d0ZkU0dMeG5Va0Z3YXBtWVZ5V2VLSjJkME9oMnV6a09NQdIBnwFBVV95cUxQYWdSVWljeEJma0VIX0QtYTc0dUEtTzdaa1RXWFlkeDVfTmxWVVJ4V1lQTGlrQlJsZjN3UjJURGFYLWNhQ3lRRlhsb2dmN0dQSXJIMXFlclpUMWVsUmRQYUJrV1ZvSno4SXNyX01WbW1fTEVYSmZlUklPSTVUVFQxWHpCWExwVEU0X1ItcWpFQkRqVlVHRTZ5cTR2ckxzOVU?oc=5\" target=\"_blank\">Strza\u0142y na p\u00f3\u0142nocy Francji. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPamN3YnB4NjNQYXFoZXFpZi13OHRreVZNWkFoUjVPM3Z5ZS1tb3Bpd1Q4bW5QQk5aaWI1QkZTeVoyMzhaU1JTcVBzNTNBUFp0ZS0tZTItYXFWSnhfY2YyNGkxSFZ6ZHFIZjlENGpyWlpvVEhudjNUSGRCdHFXa1ZZV3p2cndLWWJoV0ppWEFPc3UwLUxrMDRGN1V0Rl9mTHNtc3FBeFNaQklxVUVC?oc=5\" target=\"_blank\">Przera\u017caj\u0105ca zbrodnia we Francji. Z zimn\u0105 krwi\u0105 zastrzeli\u0142 pi\u0119\u0107 os\u00f3b</a>&nbsp;&",
        "id": 1713143,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNcU9RUjFNMDhCTjY1X0hHY0xjdTczVElTSS1qcDNCRUNkQ3BndVlnSS1ROGVWQUFOWGNNYWdHZHUtM29PR2FMQWxBZnQ3TE1hcUduUThjc3dyMW42QnV5U0JQM3VldS1heUtDU3QxeHhvejhTZkV4cnk4d0ZkU0dMeG5Va0Z3YXBtWVZ5V2VLSjJkME9oMnV6a09NQdIBnwFBVV95cUxQYWdSVWljeEJma0VIX0QtYTc0dUEtTzdaa1RXWFlkeDVfTmxWVVJ4V1lQTGlrQlJsZjN3UjJURGFYLWNhQ3lRRlhsb2dmN0dQSXJIMXFlclpUMWVsUmRQYUJrV1ZvSno4SXNyX01WbW1fTEVYSmZlUklPSTVUVFQxWHpCWExwVEU0X1ItcWpFQkRqVlVHRTZ5cTR2ckxzOVU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strza\u0142y na p\u00f3\u0142nocy Francji. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b nie \u017cyje - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNQlJpbXU5VEg3UlhjM1dRckx0aUs5SVYwX0dzeEtFbVBnbnF2dGg1Q2NQTTVmdGVnUnd2R3FnOV9vTzA3R3pQNXBnTkdtdW1DUVFmOFM5WHh6Um5WOG1GR2w2SkE2THdPdmVMZ2tRUGs5YW9jSVR2S3NPNXdWSjZqeWRNSzVxZThIWFpWQmZCWWVYVkxNSzhHVGs1TmNPaGtENmZYamFCbURfOENoYmV3VUlyVVJXUUpCZWc?oc=5\" target=\"_blank\">Historyczna podr\u00f3\u017c Franciszka. Wcze\u015bniej nie by\u0142 tam \u017caden papie\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOUlJGbVdERWt6TlhGZ21nUnAwRzFxRU1lWkNBaHVYNWhNVHVKQk83QWVmblFtZXVWWlZXQnV1elY4XzZsTEtNODJUdFE3QkpQaTJDeDQ3WkxpRFlmY3ZUazNuWUg0Umd2bkFUVlRMd2hROUVzdVJCQ1RSTHV2Vlg5cGFVTDNaYUt0cGo2QmQ3WnN2UkI3cnpQbWw4QkQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szczeg\u00f3\u0142owy program wizyty papie\u017ca w Ajaccio</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOdEsyZGFpTUhHejNVVk9TWVRCT2ZJX0pxRGJ0dlNHRjNxQnZ1VWZKczRHR1NHOXNZWkxPYktRdTBXVU5jT0dYaz",
        "id": 1713426,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNQlJpbXU5VEg3UlhjM1dRckx0aUs5SVYwX0dzeEtFbVBnbnF2dGg1Q2NQTTVmdGVnUnd2R3FnOV9vTzA3R3pQNXBnTkdtdW1DUVFmOFM5WHh6Um5WOG1GR2w2SkE2THdPdmVMZ2tRUGs5YW9jSVR2S3NPNXdWSjZqeWRNSzVxZThIWFpWQmZCWWVYVkxNSzhHVGs1TmNPaGtENmZYamFCbURfOENoYmV3VUlyVVJXUUpCZWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczna podr\u00f3\u017c Franciszka. Wcze\u015bniej nie by\u0142 tam \u017caden papie\u017c - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNUmlKWTlWeWluUFZ3R19nT2FQelY1Nl9VUGJIY0dtTjMwUEFqZGFuNEVISjR1aGppc3oxUVliNF9wLUhoSzhQSUFyd1pSM1VsZXJYd0FmTWNxdjRLV2M1bTl2bDBWSVh2SDhJYW1qZWFZSFREbVBLeVVaWVlDMHBqYmFkQzctWlZHOHNWdHE4amRuT3o1ekxuS3RDYVFLWEtHN3dvM3liQUU2X0ZuNE5WSDlGOWJiOC1WMFBLRmoyQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co za policzek dla Lewandowskiego. Po prostu go \"wygumkowali\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 1713146,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNUmlKWTlWeWluUFZ3R19nT2FQelY1Nl9VUGJIY0dtTjMwUEFqZGFuNEVISjR1aGppc3oxUVliNF9wLUhoSzhQSUFyd1pSM1VsZXJYd0FmTWNxdjRLV2M1bTl2bDBWSVh2SDhJYW1qZWFZSFREbVBLeVVaWVlDMHBqYmFkQzctWlZHOHNWdHE4amRuT3o1ekxuS3RDYVFLWEtHN3dvM3liQUU2X0ZuNE5WSDlGOWJiOC1WMFBLRmoyQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co za policzek dla Lewandowskiego. Po prostu go \"wygumkowali\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPZGRkM1AzWUU5Y1RQaUNuelMxTmNUR0tLSk1UYnZuUWlOaHpYOExRSlFjOVhoeVFRLUMtdU5SQmttcXdBTFN6eDkyNlRXd3Y5bTV2ZkU0QnBxTG05NktqS0dEeW1EcUJyU09ZYjNocjYwLV9jSDhCY2tJS1Q1NDMxSVNmQnEwc1FiRkVZQTlNaDFTcHBNakYwUFctN2Q5cWdyaWFJQ3h1NkVTSzJVam85Z1ZVVDAwandv?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d b\u0119dzie dyskutowa\u0107 o zmianach w wieku emerytalnym. Pad\u0142a data</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOUEVYUVZGT05jMmw2VXVBQVgwVHRMdi1OWnNjR3hta0ZrazZ1LTBEUUFRc2pOT3VBZVZiNG04ZURZWjQydjQzTEVFSUNtak9lN3p3dFNOc1owOGFRRUtxVngwMW8tUXJzbGc5c3ZtVmJGUl80UUZaQi0wdzBlOHZEeHdVenQyc1hkUE1JanlSMll4V3RjeDdsT0dqQktHTFpxVHN1anh4d0RuRVpQV3hpYzRKaGNvNHVGZkE?oc=5\" target=\"_blank\">Burza w Czechach. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119 w sprawie wieku emerytalnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOXzhhaHJGT1k3TlptV",
        "id": 1713256,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPZGRkM1AzWUU5Y1RQaUNuelMxTmNUR0tLSk1UYnZuUWlOaHpYOExRSlFjOVhoeVFRLUMtdU5SQmttcXdBTFN6eDkyNlRXd3Y5bTV2ZkU0QnBxTG05NktqS0dEeW1EcUJyU09ZYjNocjYwLV9jSDhCY2tJS1Q1NDMxSVNmQnEwc1FiRkVZQTlNaDFTcHBNakYwUFctN2Q5cWdyaWFJQ3h1NkVTSzJVam85Z1ZVVDAwandv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d b\u0119dzie dyskutowa\u0107 o zmianach w wieku emerytalnym. Pad\u0142a data - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQTDgzTkJvWFJGc05KV3NzVUpQWXNMd0laVUktWmp2V1V1bU5nNTkzZ3VneXhCTFFvQ29xaTNBdG5NcmxzWkdNSUJ2OThnOVkyanYxSmxVMHV2TXBDdzBNcEFQTVA2LURsN2JuNDF0UnAweUxhbjRpci1aNjNpSmRTakZQTFIwNHBXd2JKaEpXNGVKTy1jQ3FEeWhaMFNoQ3ZoSWFrUmQ1dDNMXy15dVJ1YXFDN3VxSXPSAbwBQVVfeXFMTlpyN3JHdmJVRGp4bzM2Sk84SmZYc01GS1dQaG9IRUZaT2lqWjU0X0o5b3lieTZkaXphNTFjbnV6U2JKbTRwOW5vai1QUkRZM1pWTEtTUUFLR2Rkd0Vlamg1RkcwcGdtQVpzbGZ3NXl6cjJSX3dvNXNIWEJYVzFDQlRSN0c5cGN1TzFsZmtJdUl5UnE2RFo4T3FBYWhfMV9tRFdoNXA5WTdpTEdZRnFIeVA1dzRndzFuMWtHaWU?oc=5\" target=\"_blank\">Serafin Szota po kolejnej kl\u0119sce \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw. \"Musimy spojrze\u0107 sobie g\u0142\u0119boko w lustro\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPREJrZlJ1UGFGV0lTTVFsNFJJRElCUi15dmd4LS11dy1peDNHd2lDQkZPU2R1RW1YbHp3eE1iaTB6a0FQQ00tX3cwNXRFWTcwZU1mYmFqTURBUGtyQlpSOHZOZ0FwQTBaYVhBazRnNklVaGUzNnVzRVMxS2NmVWhkTTU0LU5vcTNsRFlCY1Vld2l5emZBUV8xV3NrTE43",
        "id": 1713614,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQTDgzTkJvWFJGc05KV3NzVUpQWXNMd0laVUktWmp2V1V1bU5nNTkzZ3VneXhCTFFvQ29xaTNBdG5NcmxzWkdNSUJ2OThnOVkyanYxSmxVMHV2TXBDdzBNcEFQTVA2LURsN2JuNDF0UnAweUxhbjRpci1aNjNpSmRTakZQTFIwNHBXd2JKaEpXNGVKTy1jQ3FEeWhaMFNoQ3ZoSWFrUmQ1dDNMXy15dVJ1YXFDN3VxSXPSAbwBQVVfeXFMTlpyN3JHdmJVRGp4bzM2Sk84SmZYc01GS1dQaG9IRUZaT2lqWjU0X0o5b3lieTZkaXphNTFjbnV6U2JKbTRwOW5vai1QUkRZM1pWTEtTUUFLR2Rkd0Vlamg1RkcwcGdtQVpzbGZ3NXl6cjJSX3dvNXNIWEJYVzFDQlRSN0c5cGN1TzFsZmtJdUl5UnE2RFo4T3FBYWhfMV9tRFdoNXA5WTdpTEdZRnFIeVA1dzRndzFuMWtHaWU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serafin Szota po kolejnej kl\u0119sce \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw. \"Musimy spojrze\u0107 sobie g\u0142\u0119boko w lustro\" - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOZ1ZkN2N6NWlCeWw5ODRveDI5V3RoQXNMOHRLLTBZakJMTFgtY2xYbnNuQnpPQXdJeHNnOGgzeDVnT29scmdLT21WUEt4Q1RXdjR1eTlPajdfSDZjR3FGQTg5STJuVmpVM1V4TFVMc3daZElxOEJDZGhvcUxaTUFWel9tMUhadVcwTUFuRkJYemcxZ1VSY2Q0OHg1MGl6eEk0c0x2Z1FjSVNQNG1CNzc4N0UxbmtMRnJYSTZVMV9uTDg3RVhlcGc?oc=5\" target=\"_blank\">TVN mia\u0142 by\u0107 tub\u0105 nowego kandydata do prezydentury? Ujawniamy: to w\u0142a\u015bnie przerazi\u0142o Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQekRzVVkxY1lhT2tKYi1ER2RaMWNnM0JZZVFGWEJJUmtnZG9LdS1pLU1Fa2J1QWFSVlpwai1mOGd2ek91VU1OUzNyVWNkaTVvUFZWVnZCLWVySnE1VmZqek9nU2ctdm5tajFiVTU5aDVONk9FQXpwMjh3RDdEa1F6U3A2clg1clF3Ykp4cFNYa2VFUFVRaGNPMk1oMlAwOWJFR3RKSVRjakpxaGd0bkZEQ1ZSSUljX1NjbEtoNENseGc2VVhBR1c1ckQ3ZzY?oc=5\" target=\"_blank\">Wrogie przej\u0119cie TVN. Rz\u0105d ze s\u0142u\u017cbami specjalnymi i UOKiK maj\u0105 tarcze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><l",
        "id": 1713142,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOZ1ZkN2N6NWlCeWw5ODRveDI5V3RoQXNMOHRLLTBZakJMTFgtY2xYbnNuQnpPQXdJeHNnOGgzeDVnT29scmdLT21WUEt4Q1RXdjR1eTlPajdfSDZjR3FGQTg5STJuVmpVM1V4TFVMc3daZElxOEJDZGhvcUxaTUFWel9tMUhadVcwTUFuRkJYemcxZ1VSY2Q0OHg1MGl6eEk0c0x2Z1FjSVNQNG1CNzc4N0UxbmtMRnJYSTZVMV9uTDg3RVhlcGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVN mia\u0142 by\u0107 tub\u0105 nowego kandydata do prezydentury? Ujawniamy: to w\u0142a\u015bnie przerazi\u0142o Tuska - Niezalezna.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T06:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPMmZoYm5TNEVaNzJTSEhDeGhxS2lHaFdXSzVDWUZCbTNQZjdnZ3ByXzczWmxPY1pyOEQ5aVdZZzBjZVFpaEN3RzZLekg1Y0QtdU9zLS15WHVCVm5Vd2dUMUszcGtyZC1QT1VvMTUxVW5MX1FYVk9EV01hNnpwdU9Gd0JPTVU4N09ISW16bGR2TFhfb1JBT0lqN3ZjVDBWUGYxS1hueGtUM2U3VVBZVXB1eWZQYzk?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bycie nie szcz\u0119dzi\u0142o mu tragedii. \u017bona i syn Bohdana Smolenia odebrali sobie \u017cycie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font>",
        "id": 1713612,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPMmZoYm5TNEVaNzJTSEhDeGhxS2lHaFdXSzVDWUZCbTNQZjdnZ3ByXzczWmxPY1pyOEQ5aVdZZzBjZVFpaEN3RzZLekg1Y0QtdU9zLS15WHVCVm5Vd2dUMUszcGtyZC1QT1VvMTUxVW5MX1FYVk9EV01hNnpwdU9Gd0JPTVU4N09ISW16bGR2TFhfb1JBT0lqN3ZjVDBWUGYxS1hueGtUM2U3VVBZVXB1eWZQYzk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bycie nie szcz\u0119dzi\u0142o mu tragedii. \u017bona i syn Bohdana Smolenia odebrali sobie \u017cycie - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T05:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOdmh0dEZ1Tk4xTmh5OEMxR2I5cEdQUEU4RlRSbnFFMHEyamJGZ2FKbjNncGpha3pQcDdzMHNUdGZZS3pnNlpidDZGYkxXWkNBZk1obEVMazhFWC0wVVZOZVVUTjg4M1YyR09VYU9yRm4xeS1kQkJqMFhNb3ZBZDFPdE5OekxoUkVybWRrMmxTc2pkVjdZVFM3XzFIbkVEeXEyTWxfOFg0aHhnNjhTcGNzYlg0RzF0Ym9iNVNESmVB0gG8AUFVX3lxTFBSaXg0Tl9icTZwRWJ5SUhCRnZnRkFXZGJGZTJ5UEtoU2hHbHp5Q2JVS0hzOWF5RlZYTUh3VUhBWDRsb1Z5RTVCQUJucFg2b3VQUFJvVlAxZ1h2WEQ1c3RVUGk5OVBoMHpJNlVpeHJvUl9TY3lLaEstanp5M2szM19uUURDUmhrd25yTVc4TzV1YWNlSl91NW5WNUJMVlRBci1WZE5NblJTZVNGVHAtcUJqem1EaGZ0blNpdFFY?oc=5\" target=\"_blank\">Nietypowy w\u0142amywacz z\u0142apany na gor\u0105cym uczynku. Nie pomog\u0142a mu maska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNMGNsRHFVVTZRYmQ1czlZcTRHTldjSTdVS3ZMMGV1Q1FTeklZazk3WVR2cUdkMmNmTGhxZ19FQl9Taml3VnE4STFkVjA0MExkakRZQzZSVzNEQ0lKUzF0dkZYMmpna2JGWEl6OFhIcW9TWTlid1JjeWVCcS1OU2xSTm9pUG5vZzdqVmdVUmUzTEtCWndhZkh3ZFRpWjBKW",
        "id": 1713141,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOdmh0dEZ1Tk4xTmh5OEMxR2I5cEdQUEU4RlRSbnFFMHEyamJGZ2FKbjNncGpha3pQcDdzMHNUdGZZS3pnNlpidDZGYkxXWkNBZk1obEVMazhFWC0wVVZOZVVUTjg4M1YyR09VYU9yRm4xeS1kQkJqMFhNb3ZBZDFPdE5OekxoUkVybWRrMmxTc2pkVjdZVFM3XzFIbkVEeXEyTWxfOFg0aHhnNjhTcGNzYlg0RzF0Ym9iNVNESmVB0gG8AUFVX3lxTFBSaXg0Tl9icTZwRWJ5SUhCRnZnRkFXZGJGZTJ5UEtoU2hHbHp5Q2JVS0hzOWF5RlZYTUh3VUhBWDRsb1Z5RTVCQUJucFg2b3VQUFJvVlAxZ1h2WEQ1c3RVUGk5OVBoMHpJNlVpeHJvUl9TY3lLaEstanp5M2szM19uUURDUmhrd25yTVc4TzV1YWNlSl91NW5WNUJMVlRBci1WZE5NblJTZVNGVHAtcUJqem1EaGZ0blNpdFFY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy w\u0142amywacz z\u0142apany na gor\u0105cym uczynku. Nie pomog\u0142a mu maska - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T05:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNRDZuUlkxUXZXTUxzaGg5T3VTVzAtWFRYVEtRenRhVWlPaEwyYmdUWlJIdldTWl9rZmpzWmVsN0FTVGJwRHNTdHpGN3ExSV81MHluSHE2RWdpWHpjQlRVZmdzMVJvRjJFZnZ3RzBwVFIyLTBlb3dWamdPTkI2SThSbVpFVkZNNldXNUlKeWxqQ3JucC1xUzN0dGdsbV9CTEdfQVE?oc=5\" target=\"_blank\">Georgescu sprawnie wykorzysta\u0142 l\u0119ki i frustracje obywateli, a tak\u017ce s\u0142abo\u015bci rumu\u0144skiej sceny politycznej [WYWIAD]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOUjNleGVqYTJiMUdQVEY1WmhJT3RaNG1xalpyamJsM0txSmt0aDNxdUozWXlWbjlVSUR2ajB2OVQyY2tjYXlrM2wxd2ZpaHhTSkVMdjRBMHV0WDR4ZmQ3Si1pckRacWlpRUhzbEplZ3N6MlpmZHRhZUljWXlIQ2xaVERfbi1qQ1FNX19iZERFanZ3elc4TFlzZjRGRGkzVnVBMDViLXVLc3RRMjZsTlNrVy1HbzVYbVd6?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec prorosyjskiej kampanii. Tiktokerzy uciekaj\u0105 z kraju UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUx",
        "id": 1713254,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNRDZuUlkxUXZXTUxzaGg5T3VTVzAtWFRYVEtRenRhVWlPaEwyYmdUWlJIdldTWl9rZmpzWmVsN0FTVGJwRHNTdHpGN3ExSV81MHluSHE2RWdpWHpjQlRVZmdzMVJvRjJFZnZ3RzBwVFIyLTBlb3dWamdPTkI2SThSbVpFVkZNNldXNUlKeWxqQ3JucC1xUzN0dGdsbV9CTEdfQVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Georgescu sprawnie wykorzysta\u0142 l\u0119ki i frustracje obywateli, a tak\u017ce s\u0142abo\u015bci rumu\u0144skiej sceny politycznej [WYWIAD] - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T05:36:57+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOdHhVUkc1LVdlNWdDN2pjQzFQRl9KMENkYVBxbF9SNGJoemJoQ29jaFQ0WW81Q0dlbHl1di03c21mdXBuYUd4bEhxVkFZYUxzOXhGMDgtbmdYeGdBOHQtVnU2aG1BUUY4bm9oMEtQcC1rLTlQX1djNlBQUWg2Q2k2S252UG5ZNlJHX3lHdVZpa0dfSEI1eWJqaGs4VEY5VUNETHU5SldNVnJoNmNT?oc=5\" target=\"_blank\">Walka o gigantyczne zyski. 13-letni Janek: nikt mnie na tym nie z\u0142apa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1713250,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOdHhVUkc1LVdlNWdDN2pjQzFQRl9KMENkYVBxbF9SNGJoemJoQ29jaFQ0WW81Q0dlbHl1di03c21mdXBuYUd4bEhxVkFZYUxzOXhGMDgtbmdYeGdBOHQtVnU2aG1BUUY4bm9oMEtQcC1rLTlQX1djNlBQUWg2Q2k2S252UG5ZNlJHX3lHdVZpa0dfSEI1eWJqaGs4VEY5VUNETHU5SldNVnJoNmNT?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walka o gigantyczne zyski. 13-letni Janek: nikt mnie na tym nie z\u0142apa\u0142 - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T05:25:53+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPdW9JdEt3NFlEdWZ1YjBTRzJvQ1JiV2E2Y3Jnc2dXTWFvWml6QTJYZTZJRkVuSUJ2c0UxN0duNDRPRUZNcTZmYTVPQlVlMm1waGtjOXVMWi1kbE8wUEFoUDBEUGc1OUNMVkFTN3JSSTdOTFl6ZENpUWpmSXlkMnZCdG5DRzVnVW1mc2Y1ZFZXTEdRbHdMSkZJMDBQSHFGa2o4ang3clhueFRwYWJwUThjUHJtbXhwWFHSAZQBQVVfeXFMUFNpQXNQZVJoVUt2ZjNjcm1oMndza0ZPMFp1cUhETmJCOTA4bmU5WDFjU28yc2JrV0tzRGhUSmdHWVFtLUJmRUlDcjhGY05aVFMxUjlESXlnN3Nac2VUcW9rVWxsSUF4Wk1aNGV2TmhpTE5FczhsRDlLdHhWVnN3bXlodHpqMHFUM2Y4WENtaFZhQ2VVMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina straci\u0142a pilota na gor\u0105cym odcinku frontu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font>",
        "id": 1713255,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPdW9JdEt3NFlEdWZ1YjBTRzJvQ1JiV2E2Y3Jnc2dXTWFvWml6QTJYZTZJRkVuSUJ2c0UxN0duNDRPRUZNcTZmYTVPQlVlMm1waGtjOXVMWi1kbE8wUEFoUDBEUGc1OUNMVkFTN3JSSTdOTFl6ZENpUWpmSXlkMnZCdG5DRzVnVW1mc2Y1ZFZXTEdRbHdMSkZJMDBQSHFGa2o4ang3clhueFRwYWJwUThjUHJtbXhwWFHSAZQBQVVfeXFMUFNpQXNQZVJoVUt2ZjNjcm1oMndza0ZPMFp1cUhETmJCOTA4bmU5WDFjU28yc2JrV0tzRGhUSmdHWVFtLUJmRUlDcjhGY05aVFMxUjlESXlnN3Nac2VUcW9rVWxsSUF4Wk1aNGV2TmhpTE5FczhsRDlLdHhWVnN3bXlodHpqMHFUM2Y4WENtaFZhQ2VVMQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina straci\u0142a pilota na gor\u0105cym odcinku frontu - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T05:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQeXRvT01EcTk0Q0FxdHFBZHVVcDI4dXJ3ZTUybWVxWU1mUjBra25hSGFoWW5lVDdMTjk5MHdidWhoQkxlX3lyZjc5NTllNkxvanBXaEwxMDlnclJzU21kUTdLQm9uLXpMU21KSmdvT3BuLVhGSzlxNHA0RE8zeEEwR21RZ2lOc2NqMnRaclFYVzlId0lnbExadjRxTGhMZzlJN2VsTmViekFVZGxSQUVVQ0V1cERFandBbW1CWURCempwTG8?oc=5\" target=\"_blank\">Jego syn i \u017cona pope\u0142nili samob\u00f3jstwo. Przy \u017cyciu podtrzymywa\u0142a go jedna rzecz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font>",
        "id": 1713145,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQeXRvT01EcTk0Q0FxdHFBZHVVcDI4dXJ3ZTUybWVxWU1mUjBra25hSGFoWW5lVDdMTjk5MHdidWhoQkxlX3lyZjc5NTllNkxvanBXaEwxMDlnclJzU21kUTdLQm9uLXpMU21KSmdvT3BuLVhGSzlxNHA0RE8zeEEwR21RZ2lOc2NqMnRaclFYVzlId0lnbExadjRxTGhMZzlJN2VsTmViekFVZGxSQUVVQ0V1cERFandBbW1CWURCempwTG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jego syn i \u017cona pope\u0142nili samob\u00f3jstwo. Przy \u017cyciu podtrzymywa\u0142a go jedna rzecz - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T04:52:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOaUxZVm1oeXhEUm9lOWxMSWU4MzZRX2ZtcDNZMGMzTFBWNVJxblNVd3ZTQ2xTclU0QXdWR29BLXlCVXBzbE85OEpFLXpVZW0zdWxiSGtxNFdLVTV3TDhDQzlNRFBqMkdaRVRseTI2UHdCNnBQeGYxNVhKekVKMm5TZms4TEIyT1lXNC0wTE9tUUJjTDhWTFVPb21iaGZQa2g2aXd2eGpzZk5yZXZPR2hKS1AyZ0JnYnVTNjAtUVFkeDlFWF96RUd4TEtxWGZoNzBuZXBpRA?oc=5\" target=\"_blank\">Mieli budowa\u0107 dom w Polsce. Stracili oszcz\u0119dno\u015bci \u017cycia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOc3c3ZGU2dFBhdHR0NUZ6eFpLYXlqVGJWcjV2YWRLMVJySjBpSjJ1Tk4xWGZkLTdkczZvRGhYUkNoc3VTYVBuNVVqZmNoYjR6UFhiR3VzeTl5ZXJPT3RZWDYtNGtwalo3WmIyQlJlNWI0d3g5NzJxTTAzUGZjN2FCc1VrSjFyN3ZnejRZdEZIUDFFdW9XX2xZVFZzSFpTYVFxWHdlSW9CRzgxc3NidFF3dkM1OEtYWTZZZHNyaWpXWTMyNXZMQnBZa0xkaE5XNnBqQWxpMA?oc=5\" target=\"_blank\">Po naszej publikacji klient odzyska\u0142 od Cinkciarza 170 tys. z\u0142, ale dalej walczy. Wy\u015bmiewa ugod\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Pols",
        "id": 1713607,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOaUxZVm1oeXhEUm9lOWxMSWU4MzZRX2ZtcDNZMGMzTFBWNVJxblNVd3ZTQ2xTclU0QXdWR29BLXlCVXBzbE85OEpFLXpVZW0zdWxiSGtxNFdLVTV3TDhDQzlNRFBqMkdaRVRseTI2UHdCNnBQeGYxNVhKekVKMm5TZms4TEIyT1lXNC0wTE9tUUJjTDhWTFVPb21iaGZQa2g2aXd2eGpzZk5yZXZPR2hKS1AyZ0JnYnVTNjAtUVFkeDlFWF96RUd4TEtxWGZoNzBuZXBpRA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieli budowa\u0107 dom w Polsce. Stracili oszcz\u0119dno\u015bci \u017cycia - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T04:29:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOZjhHaFVjQlVBSDNGMm1wMVBfU25XNkJWWHZuNGdCdURpNjJKaU8xVDdsdWdteUQwVi02bjJRNGxxazN3bnkxMVZycXcydDdvOUZQZmJJQVl3bWJ3WTdvbzhJdm93YVZGY1pHR1Jqazg3RE9sb2RMbVk0WWpoM0QzUzFxdUdBQXo3SEJJcGNmZVVIOGlDZEZwRXdrRUl2SWp2NzhyTG9Gb3QyQ1hGaEtkQXNEejBHSFU?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja wycofuje wojska w Syrii. Norwegowie chroni\u0105 Jasionk\u0119. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxQTmE1N3B1RnFILThSSlV2VFViM2p4Q0F6aDhtSDRfTUdEaV84cDdhOHd2X1hCSW1oazBrU0lIXzU3V3pOSHkyY1R4UkplbllLYXg2V0tJT05CcUFYVWp1dVNKUm00RVFkLUZhUGVkSXlHTDM5SmJhYW4xVWk2aUl1d1gtN0I?oc=5\" target=\"_blank\">Co z rosyjskimi bazami? \"Decyzja b\u0119dzie nale\u017ca\u0142a do narodu syryjskiego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOdEotdkpmQmRjejFJN0FOSTY4SDc1c3BJcUlJSzViSjFsRW1Wa2VBcnlOV0xXWDJwckVYQ1pCUTdzN2",
        "id": 1712982,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOZjhHaFVjQlVBSDNGMm1wMVBfU25XNkJWWHZuNGdCdURpNjJKaU8xVDdsdWdteUQwVi02bjJRNGxxazN3bnkxMVZycXcydDdvOUZQZmJJQVl3bWJ3WTdvbzhJdm93YVZGY1pHR1Jqazg3RE9sb2RMbVk0WWpoM0QzUzFxdUdBQXo3SEJJcGNmZVVIOGlDZEZwRXdrRUl2SWp2NzhyTG9Gb3QyQ1hGaEtkQXNEejBHSFU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wycofuje wojska w Syrii. Norwegowie chroni\u0105 Jasionk\u0119. Podsumowanie nocy - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    }
]