[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T20:31:49.406174+00:00",
        "description": "Ma by\u0107 gotowa ju\u017c w wakacje.",
        "id": 1716058,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158021-pod_poznaniem_powstanie_nowa_sciezka_rowerowa_umowa_podpisana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod Poznaniem powstanie nowa \u015bcie\u017cka rowerowa. &quot;Umowa podpisana&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T20:31:49.124328+00:00",
        "description": "Zasadzono tu mn\u00f3stwo nowych ro\u015blin.",
        "id": 1716057,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158012-teren_przed_ck_zamek_bardzo_zmieni_sie_na_wiosne_to_nowa_jakosc_w_centrum_miasta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teren przed CK Zamek bardzo zmieni si\u0119 na wiosn\u0119. &quot;To nowa jako\u015b\u0107 w centrum miasta&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T19:26:55.127966+00:00",
        "description": "Mo\u017ce silnie wia\u0107.",
        "id": 1715840,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158022-niebezpieczna_pogoda_jest_ostrzezenie_imgw_rowniez_dla_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna pogoda. Jest ostrze\u017cenie IMGW r\u00f3wnie\u017c dla Poznania!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T19:26:54.819520+00:00",
        "description": "To studia podyplomowe.",
        "id": 1715839,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158019-jedna_z_poznanskich_uczelni_uruchomila_nowy_kierunek_studiow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna z pozna\u0144skich uczelni uruchomi\u0142a nowy kierunek studi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T18:21:54.622296+00:00",
        "description": "Pierwszy raz na Starym Rynku dzia\u0142a lodowisko.",
        "id": 1715588,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158023-nowa_atrakcja_na_poznanskim_starym_rynku_cieszy_sie_duzym_zainteresowaniem_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa atrakcja na pozna\u0144skim Starym Rynku cieszy si\u0119 du\u017cym zainteresowaniem (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T18:02:00+00:00",
        "description": "W przysz\u0142ym roku ma ruszy\u0107 remont ulicy Ratajczaka.",
        "id": 1716059,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158020-znow_rozkopane_centrum_czy_mieszkancy_i_przedsiebiorcy_maja_sie_czego_obawiac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u00f3w rozkopane centrum. Czy mieszka\u0144cy i przedsi\u0119biorcy maj\u0105 si\u0119 czego obawia\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T17:16:48.400580+00:00",
        "description": "W przysz\u0142ym roku ma ruszy\u0107 remont ulicy Ratajczaka.",
        "id": 1715306,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158020-znow_rozkopane_centrum_czy_mieszancy_i_przedsiebiorcy_maja_sie_czego_obawiac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zn\u00f3w rozkopane centrum. Czy miesza\u0144cy i przedsi\u0119biorcy maj\u0105 si\u0119 czego obawia\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:11:45.315173+00:00",
        "description": "Kilkugodzinne utrudnienia w dostawach wody spowodowane b\u0119d\u0105 zapowiedzianymi przez Aquanet pracami.",
        "id": 1714973,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158017-aquanet_nie_bedzie_wody?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aquanet: nie b\u0119dzie wody!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:11:45.176252+00:00",
        "description": "Warto zerkn\u0105\u0107 w rozk\u0142ad.",
        "id": 1714972,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158001-zmiany_w_rozkladach_jazdy_od_poniedzialku_tak_pojada_autobusy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w rozk\u0142adach jazdy od poniedzia\u0142ku. Tak pojad\u0105 autobusy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:11:45.042880+00:00",
        "description": "MPK wspomina Madalin\u0119.",
        "id": 1714971,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158018-istniala_przez_kilkadziesiat_lat_w_1947_roku_powstala_trzecia_i_najmniejsza_zajezdnia_tramwajowa_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istnia\u0142a przez kilkadziesi\u0105t lat. &quot;W 1947 roku powsta\u0142a trzecia i najmniejsza zajezdnia tramwajowa w Poznaniu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T16:11:44.908828+00:00",
        "description": "Chodzi o tablice rejestracyjne.",
        "id": 1714970,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158007-policjanci_szukaja_tego_klienta_stacji_benzynowej_przy_ulicy_hetmanskiej_rozpoznajesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci szukaj\u0105 tego klienta stacji benzynowej przy ulicy Hetma\u0144skiej. Rozpoznajesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:06:26.184992+00:00",
        "description": "To bardzo powa\u017cna decyzja.",
        "id": 1714699,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158015-to_nie_jest_dobry_pomysl_na_prezent_przedstawiciele_poznanskiego_schroniska_radza_by_dobrze_sie_zastanowic?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;To nie jest dobry pomys\u0142 na prezent&quot;.  Przedstawiciele pozna\u0144skiego schroniska radz\u0105, by dobrze si\u0119 zastanowi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:06:26.044075+00:00",
        "description": "To \u015bwi\u0105teczna ods\u0142ona.",
        "id": 1714698,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158016-wszystkie_oczy_w_gore_poznanskie_koziolki_z_ratuszowej_wiezy_zaprezentowaly_sie_w_nowej_odslonie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie oczy w g\u00f3r\u0119. Pozna\u0144skie  kozio\u0142ki z ratuszowej wie\u017cy zaprezentowa\u0142y si\u0119 w nowej ods\u0142onie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T15:02:00+00:00",
        "description": "By\u0142a konkubina przerwa\u0142a milczenie.",
        "id": 1714700,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158014-32_latek_wszczynal_awantury_podczas_widzen_z_dzieckiem_bil_szarpal_za_wlosy_i_uzywal_wulgarnych_slow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "32-latek wszczyna\u0142 awantury podczas widze\u0144 z dzieckiem. &quot;Bi\u0142, szarpa\u0142 za w\u0142osy i u\u017cywa\u0142 wulgarnych s\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:01:23.006433+00:00",
        "description": "Warto wiedzie\u0107 przed przygotowaniem \u015bwi\u0105tecznych ciast.",
        "id": 1714429,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158010-dekoracje_do_deserow_znanej_firmy_znikaja_z_polek_masz_je_w_domu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dekoracje do deser\u00f3w znanej firmy znikaj\u0105 z p\u00f3\u0142ek. Masz je w domu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T14:01:22.871226+00:00",
        "description": "To Magdalena Biejat.",
        "id": 1714428,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158013-podano_nazwisko_kandydatki_lewicy_na_prezydenta_rp?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podano nazwisko kandydatki Lewicy na prezydenta RP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T12:56:20.626840+00:00",
        "description": "Od niedzieli, 15 grudnia obowi\u0105zuje zimowa organizacja ruchu na rozbudowywanym o trzecie pasy odcinku Autostrady Wielkopolskiej.",
        "id": 1714150,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158011-zmiany_na_poznanskim_odcinku_autostrady_a2_jest_apel?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany na pozna\u0144skim odcinku autostrady A2. Jest apel!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:51:18.602773+00:00",
        "description": "Na tras\u0119 codziennie wyruszy kilka poci\u0105g\u00f3w.",
        "id": 1713924,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158002-od_dzis_mozna_dojechac_z_poznania_bezposrednim_pociagiem_do_pragi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od dzi\u015b mo\u017cna dojecha\u0107 z Poznania bezpo\u015brednim poci\u0105giem do Pragi!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T11:51:18.437824+00:00",
        "description": "Audi dachowa\u0142o.",
        "id": 1713923,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158006-szukaja_swiadkow_niebezpiecznej_sytuacji_pod_poznaniem_kierujacy_ciagnikiem_rolniczym_zmusil_kierowce_audi_do_zmiany_kierunku_jazdy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 \u015bwiadk\u00f3w niebezpiecznej sytuacji pod Poznaniem. &quot;Kieruj\u0105cy ci\u0105gnikiem rolniczym  zmusi\u0142 kierowc\u0119 Audi do zmiany kierunku jazdy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:46:21.020582+00:00",
        "description": "Nale\u017cy wype\u0142ni\u0107 kr\u00f3tk\u0105 ankiet\u0119.",
        "id": 1713705,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158008-wystarczy_chwila_poznaniacy_moga_juz_ocenic_tegoroczna_edycje_pbo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystarczy chwila. Poznaniacy mog\u0105 ju\u017c oceni\u0107 tegoroczn\u0105 edycj\u0119 PBO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T10:46:20.848513+00:00",
        "description": "Okazuje si\u0119, \u017ce w zdarzeniu bra\u0142o udzia\u0142 jeszcze wi\u0119cej pojazd\u00f3w.",
        "id": 1713704,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158009-wieczorny_karambol_na_al_solidarnosci_sa_nowe_informacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieczorny karambol na al. Solidarno\u015bci. S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:41:18.028017+00:00",
        "description": "Mo\u017cna przygotowa\u0107 &quot;Pak\u0119 dla zwierzaka&quot;.",
        "id": 1713519,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158003-zwierzeta_w_potrzebie_na_gratowiskach_stanely_specjalne_pojemniki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwierz\u0119ta w potrzebie! Na gratowiskach stan\u0119\u0142y specjalne pojemniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:41:17.901862+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie pleszewskim.",
        "id": 1713518,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158005-tragiczny_wypadek_z_udzialem_pieszej_przechodzila_z_rowerem_przez_przejscie_dla_pieszych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek z udzia\u0142em pieszej. &quot;Przechodzi\u0142a z rowerem przez przej\u015bcie dla pieszych&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T09:41:17.768948+00:00",
        "description": "Poci\u0105g rano zatrzyma\u0142 si\u0119 na pozna\u0144skim dworcu.",
        "id": 1713517,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158004-pierwszy_regularny_kurs_pendolino_przez_poznan?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy regularny kurs Pendolino przez Pozna\u0144!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:36:28.559364+00:00",
        "description": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od auta w torowisku.",
        "id": 1713363,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157999-powazne_wieczorne_utrudnienia_komunikacyjne_na_moscie_chrobrego_zamiast_tramwajow_kursowaly_autobusy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cne wieczorne utrudnienia komunikacyjne na Mo\u015bcie Chrobrego. Zamiast tramwaj\u00f3w kursowa\u0142y autobusy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-15T08:36:28.425738+00:00",
        "description": "Przed nami dwie niedziele handlowe.",
        "id": 1713362,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-158000-przez_dwie_niedziele_w_poznaniu_bedzie_kursowac_wiecej_autobusow_zachecamy_do_skorzystania_z_komunikacji_zbiorowej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez dwie niedziele w Poznaniu b\u0119dzie kursowa\u0107 wi\u0119cej autobus\u00f3w. &quot;Zach\u0119camy do skorzystania z komunikacji zbiorowej&quot;",
        "vote": 0
    }
]