[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T19:14:52+00:00", "description": "<img alt=\"Produkty rolne z Ukrainy i \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cdourm-zboze-silos-shutterstock_2199876665-6948493/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    1,5 miliona z\u0142otych kary na\u0142o\u017cy\u0142a Inspekcja Jako\u015bci Handlowej Artyku\u0142\u00f3w Rolno-Spo\u017cywczych (IJHARS) na importera, kt\u00f3ry wprowadzi\u0142 na polski rynek, jako produkty konsumpcyjne, tak zwany rzepak techniczny i pszenic\u0119 paszow\u0105 z Ukrainy - poinformowa\u0142 w czwartek na konferencji prasowej g\u0142\u00f3wny inspektor Przemys\u0142aw Rzodkiewicz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/produkty-rolne-z-ukrainy-i-oszukani-kontrahenci-jest-kara-st7854007?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Produkty rolne z Ukrainy i \"oszukani kontrahenci\". Jest kara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T18:11:34+00:00", "description": "<img alt=\"Kampania na ostatniej prostej. Partyjni liderzy walcz\u0105 o g\u0142osy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-347od8-kampania-na-ostatniej-prostej-7854043/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czwartek to przedostatni dzie\u0144 kampanii przed wyborami samorz\u0105dowymi. Na jej ostatniej prostej swoje wyborczej spotkania maj\u0105 przedstawiciele Koalicji Obywatelskiej, Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, Lewicy i Trzeciej Drogi. Szymon Ho\u0142ownia m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"g\u0142os na PiS w tych wyborach to g\u0142os zmarnowany\". - Pierwsze miejsce w tych wyborach jest mo\u017cliwe, gor\u0105co w nie wierz\u0119 - m\u00f3wi\u0142 by\u0142y premier Mateusz Morawiecki. W\u0142odzimierz Czarzasty zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z apelem do m\u0142odych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-pis-koalicja-obywatelska-lewica-trzecia-droga-konwencje-kampania-na-ostatniej-prostej-st7853899?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kampania na ostatniej prostej. Partyjni liderzy walcz\u0105 o g\u0142osy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T16:58:00+00:00", "description": "<img alt=\"Sezon na huragany dopiero za kilka miesi\u0119cy, a prognozy ju\u017c s\u0105 niepokoj\u0105ce\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-pzf0fb-huragan-laura-utworzyl-sie-w-2020-roku-4946426/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c za niespe\u0142na dwa miesi\u0105ce na Atlantyku rozpocznie si\u0119 sezon huraganowy. Naukowcy z Colorado State University opublikowali prognoz\u0119, co mo\u017ce czeka\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w miedzy innymi wschodniej cz\u0119\u015bci USA w ci\u0105gu tego okresu pogodowego. Ma by\u0107 on \"ekstremalnie aktywny\". Prognostycy przewiduj\u0105 23 nazwane burze, 11 z nich maj\u0105 sta\u0107 si\u0119 huraganami.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/huragany-prognoza-dla-oceanu-atlantyckiego-to-moze-byc-ekstremalnie-aktywny-sezon-huraganowy-st7853818?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sezon na huragany dopiero za kilka miesi\u0119cy, a prognozy ju\u017c s\u0105 niepokoj\u0105ce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T12:45:47+00:00", "description": "<img alt=\"Naukowiec ostrzega: za 500 lat wszyscy b\u0119d\u0105 mie\u0107 to samo nazwisko\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5s2g11-shutterstock_86973980-7853194/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli nie zmieni\u0105 si\u0119 obowi\u0105zuj\u0105ce w Japonii przepisy, to za 500 lat wszyscy Japo\u0144czycy b\u0119d\u0105 nosi\u0107 to samo nazwisko - ostrzega japo\u0144ski naukowiec Hiroshi Yoshida. Sato jest obecnie najpopularniejszym w Japonii nazwiskiem, a wed\u0142ug prognoz badacza cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 jego wyst\u0119powania b\u0119dzie stale rosn\u0105\u0107. - Je\u015bli ka\u017cdy b\u0119dzie si\u0119 nazywa\u0107 Sato, by\u0107 mo\u017ce b\u0119dziemy musieli m\u00f3wi\u0107 o sobie po imionach, albo po numerach - stwierdzi\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/japonia-najpopularniejsze-nazwisko-za-500-lat-wszyscy-japonczycy-beda-nazywac-sie-sato-hiroshi-yoshida-st7852897?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowiec ostrzega: za 500 lat wszyscy b\u0119d\u0105 mie\u0107 to samo nazwisko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T11:39:06+00:00", "description": "<img alt=\"Izrael boi si\u0119 odwetu, wzywa rezerwist\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ft7mqx-izrael-zolnierze-7812432/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Izraelskie si\u0142y powietrzne wzywaj\u0105 rezerwist\u00f3w - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem portal \"Times of Israel\". Decyzja ta ma zwi\u0105zek z obawami przed atakami odwetowymi po nalocie na konsulat Iranu w Syrii.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-sily-powietrzne-wzywaja-rezerwistow-po-ataku-na-iranski-konsulat-w-syrii-st7852387?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael boi si\u0119 odwetu, wzywa rezerwist\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T10:31:28+00:00", "description": "<img alt=\"Gminna sp\u00f3\u0142ka wybudowa\u0142a wodoci\u0105g do rezydencji biskupa. Kto zap\u0142aci\u0142? Ile? Urz\u0119dnicy nie wiedz\u0105\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jgmkll-biskup-buduje-rezydencje-o-powierzchni-ponad-1200-m2-ryszard-kasyna-wystepuje-w-dokumentach-jako-rolnik-7830799/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W gminie St\u0119\u017cyca w 2015 roku wybudowano wodoci\u0105g do rezydencji biskupa. Kto za to zap\u0142aci\u0142? Sam biskup czy podatnicy? Na to proste pytanie wci\u0105\u017c nie ma odpowiedzi. Gminne Przedsi\u0119biorstwo Komunalne twierdzi, \u017ce \"nie posiada informacji o kosztach realizacji inwestycji\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/gminna-spolka-wybudowala-wodociag-do-rezydencji-biskupa-kto-zaplacil-ile-urzednicy-nie-wiedza-st7850829?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gminna sp\u00f3\u0142ka wybudowa\u0142a wodoci\u0105g do rezydencji biskupa. Kto zap\u0142aci\u0142? Ile? Urz\u0119dnicy nie wiedz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T10:31:01+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk o podniesieniu kwoty wolnej od podatku. Stawia warunki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e0r23t-ludzie-ulica-7758942/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie podejmiemy \u017cadnej decyzji, tak\u017ce dotycz\u0105cej podniesienia kwoty wolnej od podatku, dop\u00f3ki nie b\u0119dzie pe\u0142nego zabezpieczenia finansowego samorz\u0105d\u00f3w - o\u015bwiadczy\u0142 premier Donald Tusk. Jak wskaza\u0142, \"to jest jeden z powod\u00f3w, dla kt\u00f3rych spe\u0142nienie jednej z obietnic, czyli podwy\u017cszenia kwoty wolnej od podatku nie jest takie proste\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kwota-wolna-od-podatku-donald-tusk-o-zapewnieniu-finansowania-dla-samorzadow-st7853018?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o podniesieniu kwoty wolnej od podatku. Stawia warunki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T09:26:58+00:00", "description": "<img alt=\"Dwaj policjanci wyrzuceni z Akademii Policji w Szczytnie. Byli pijani\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ke0w36-polska-policja-7808974/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwaj policjanci zostali skre\u015bleni z listy uczestnik\u00f3w kurs\u00f3w w Akademii Policji w Szczytnie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Chodzi o komendanta jednej z podwarszawskich jednostek, kt\u00f3ry uczestniczy\u0142 w kursie oficerskim, oraz kursanta kursu podstawowego. Obaj byli pijani.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/szczytno-dwaj-policjanci-wyrzuceni-kursu-w-akademii-policji-byli-pijani-st7852565?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwaj policjanci wyrzuceni z Akademii Policji w Szczytnie. Byli pijani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T08:33:44+00:00", "description": "<img alt=\"Jacek Karnowski \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-axupep-jacek-karnowski-7852760/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Jacek Karnowski przekaza\u0142 w czwartek, \u017ce dosta\u0142 pismo z Prokuratury Krajowej, kt\u00f3re potwierdza, \u017ce \"jest osob\u0105 pokrzywdzon\u0105\" i prowadzono przeciwko niemu \"bezprawne czynno\u015bci operacyjne\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-karnowski-osoba-pokrzywdzona-dostalem-pismo-z-prokuratury-krajowej-prowadzono-wobec-mnie-bezprawne-czynnosci-operacyjne-st7852748?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Karnowski \"jest osob\u0105 pokrzywdzon\u0105\". Dosta\u0142 pismo \"o prowadzeniu wobec niego bezprawnych czynno\u015bci operacyjnych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T06:08:00+00:00", "description": "<img alt=\"Zabici, ponad 1000 rannych. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8mpidv-zniszczenia-w-prowincji-hualien-7852502/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b nie \u017cyje, a liczb rannych w wyniku pot\u0119\u017cnego trz\u0119sienia ziemi, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 na wschodnim wybrze\u017cu Tajwanu, przekroczy\u0142a 1000 - przekaza\u0142a stra\u017c po\u017carna. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b jest zaginionych. Zawali\u0142o si\u0119 wiele budynk\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/tajwan-potezne-trzesienie-ziemi-zabici-ponad-1000-rannych-st7852459?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabici, ponad 1000 rannych. \"Nigdy nie do\u015bwiadczy\u0142em tak mocnych wstrz\u0105s\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T05:05:55+00:00", "description": "<img alt=\"Budowa tramwaju do Wilanowa. Zmiany organizacji ruchu na wa\u017cnym skrzy\u017cowaniu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-sh4zj0-budowa-tramwaju-do-wilanowa-7852241/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zmiany w ruchu w obr\u0119bie skrzy\u017cowania alei Wilanowskiej, alei Rzeczypospolitej i ulicy Sobieskiego zostan\u0105 wprowadzone w nocy z czwartku na pi\u0105tek. Z kolei na maj ratusz zapowiada otwarcie kolejnych odcink\u00f3w ulic na Dolnym Mokotowie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-budowa-tramwaju-do-wilanowa-zmiany-w-organizacji-ruchu-st7852098?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budowa tramwaju do Wilanowa. Zmiany organizacji ruchu na wa\u017cnym skrzy\u017cowaniu", "user": null, "vote": 0}]