[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T13:51:42+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lukaszenka-mowil-o-przygotowaniach-do-wojny-krotka-odpowiedz,nId,7431185\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukaszenka m\u00f3wi\u0142 o &quot;przygotowaniach do wojny&quot;. Kr\u00f3tka odpowied\u017a Sikorskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/lukaszenka-mowil-o-przygotowaniach-do-wojny-krotka-odpowiedz/000IW76Z1OCOF20W-C321.jpg\" /></a>Polski minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski zareagowa\u0142 na s\u0142owa Alaksandra \u0141ukaszenki dotycz\u0105ce &quot;przygotowania do wojny&quot;. Bia\u0142oruski dyktator w trakcie wizyty w Grodnie kolejny raz przekonywa\u0142 obywateli o zagro\u017ceniu militarnym p\u0142yn\u0105cym z Polski.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lukaszenka-mowil-o-przygotowaniach-do-wojny-krotka-odpowiedz,nId,7431185", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenka m\u00f3wi\u0142 o \"przygotowaniach do wojny\". Kr\u00f3tka odpowied\u017a Sikorskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T12:47:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-biskup-jez-pod-lupa-sluzb-sprawa-dwoch-ksiezy,nId,7431110\"><img align=\"left\" alt=\"Biskup Je\u017c pod lup\u0105 s\u0142u\u017cb. Sprawa dw\u00f3ch ksi\u0119\u017cy\" src=\"https://i.iplsc.com/biskup-jez-pod-lupa-sluzb-sprawa-dwoch-ksiezy/000IW6VDUIYE0VFJ-C321.jpg\" /></a>Jest akt oskar\u017cenia przeciwko biskupowi diecezji tarnowskiej Andrzejowi Je\u017cowi. Prokuratura Rejonowa w Tarnowie zarzuca duchownemu, \u017ce nie powiadomi\u0142 niezw\u0142ocznie organ\u00f3w \u015bcigania o przest\u0119pstwach wobec ma\u0142oletnich, jakich dopu\u015bci\u0142o si\u0119 dw\u00f3ch ksi\u0119\u017cy z jego diecezji.\n</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-biskup-jez-pod-lupa-sluzb-sprawa-dwoch-ksiezy,nId,7431110", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biskup Je\u017c pod lup\u0105 s\u0142u\u017cb. Sprawa dw\u00f3ch ksi\u0119\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T12:13:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-kiedy-cisza-wyborcza-zlamanie-jej-mo,nId,7387524\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kiedy cisza wyborcza? Z\u0142amanie jej mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-samorzadowe-2024-kiedy-cisza-wyborcza-zlamanie-jej-mo/000IRI1QN5QBBPKR-C321.jpg\" /></a>Wybory samorz\u0105dowe 2024 zaplanowano na 7 kwietnia. Jednak zanim obywatele b\u0119d\u0105 mogli odda\u0107 swoje g\u0142osy, b\u0119dzie ich obowi\u0105zywa\u0107 cisza wyborcza. Czym jest cisza wyborcza i kiedy b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 w wyborach samorz\u0105dowych 2024? Wyja\u015bniamy, czego nie wolno robi\u0107 w tym czasie.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-wybory-samorzadowe-2024-kiedy-cisza-wyborcza-zlamanie-jej-mo,nId,7387524", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Kiedy cisza wyborcza? Z\u0142amanie jej mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-04T04:46:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/na-zywo-wybory-samorzadowe-2024-p-wipler-nie-zatrudnie-nikogo-po-lin,nzId,5591\"><img align=\"left\" alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. P. Wipler: Nie zatrudni\u0119 nikogo po linii partyjnej\" src=\"https://i.iplsc.com/wybory-samorzadowe-2024-p-wipler-nie-zatrudnie-nikogo-po-lin/000IW1OFW7B02ACR-C321.jpg\" /></a>W niedziel\u0119 rozpoczynaj\u0105 si\u0119 wybory samorz\u0105dowe, a to oznacza, \u017ce kampania wchodzi w zaawansowan\u0105 faz\u0119. Zapraszamy do \u015bledzenia relacji na \u017cywo z ostatniej prostej kampanii przed wyborami.</p><br clear=\"all\" />", "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/na-zywo-wybory-samorzadowe-2024-p-wipler-nie-zatrudnie-nikogo-po-lin,nzId,5591", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. P. Wipler: Nie zatrudni\u0119 nikogo po linii partyjnej", "user": null, "vote": 0}]