[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T23:11:48.046922+00:00", "description": "W najnowszym sonda\u017cu Reuters/Ipsos Kamala Harris wyprzedza Donalda Trumpa. Na kandydatk\u0119 demokrat\u00f3w chce zag\u0142osowa\u0107 45 proc. ankietowanych, na jej rywala - 42 proc. Ponad 80 proc. zarejestrowanych wyborc\u00f3w deklaruje, ze na pewno odda g\u0142os.", "id": 1331428, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41300721-wybory-prezydenckie-w-usa-w-nowym-sondazu-kamala-harris-znow-prowadzi-nieznacznie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie w USA. W nowym sonda\u017cu Kamala Harris zn\u00f3w prowadzi. Nieznacznie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T23:11:47.949114+00:00", "description": null, "id": 1331427, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41300081-kalendarium-sroda-16-pazdziernika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 28, "page_rating_contents": 88, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - \u015broda 16 pa\u017adziernika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T22:07:40.734926+00:00", "description": "Spektakl \u201eMary Poppers\u201d wed\u0142ug tekstu przedwcze\u015bnie zmar\u0142ego Paw\u0142a Soszy\u0144skiego poka\u017ce Filmoteka Narodowa - Instytut Audiowizualny i Teatr Dramatyczny w Wa\u0142brzychu pod has\u0142em \u201eWa\u0142brzych na Wa\u0142brzyskiej\u201d. Pokazy 16 pa\u017adziernika w warszawskiej siedzibie FINA.", "id": 1331152, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art41300731-bardziej-tajemnicza-niz-zloty-pociag-podroz-pawla-soszynskiego-po-walbrzychu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bardziej tajemnicza ni\u017c z\u0142oty poci\u0105g podr\u00f3\u017c Paw\u0142a Soszy\u0144skiego po Wa\u0142brzychu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T22:07:40.470047+00:00", "description": "Na podstawie kolejno\u015bci strzelanych bramek kto\u015b mo\u017ce odnie\u015b\u0107 wra\u017cenie, \u017ce by\u0142 to mecz lepszy od sobotniego, z Portugali\u0105. Nie by\u0142.", "id": 1331151, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41300701-stefan-szczeplek-polska-chorwacja-3-3-emocje-zamiast-punktow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stefan Szczep\u0142ek: Polska - Chorwacja 3:3. Emocje zamiast punkt\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T21:01:59.406586+00:00", "description": "Administracja Bidena ostrzeg\u0142a Izrael, \u017ce grozi mu  kara, w tym potencjalne zatrzymanie transfer\u00f3w broni z USA, je\u015bli nie podejmie natychmiastowych dzia\u0142a\u0144 w celu zwi\u0119kszenia pomocy humanitarnej dla Gazy.", "id": 1330854, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41300411-stany-zjednoczone-ostrzegaja-izrael-daja-mu-30-dni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stany Zjednoczone ostrzegaj\u0105 Izrael. Daj\u0105 mu 30 dni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T21:01:59.091945+00:00", "description": "Nowe przepisy UE, takie jak obowi\u0105zek selektywnej zbi\u00f3rki od 2025 roku lub planowana rozszerzona odpowiedzialno\u015b\u0107 producenta za tekstylia (EPR) zobowi\u0105zuj\u0105 przemys\u0142 do recyklingu, co staje si\u0119 tak\u017ce zadaniem firm logistycznych.", "id": 1330853, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/wizja-przyszlosci/art41300491-logistycy-w-gospodarce-obiegu-zamknietego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Logistycy w gospodarce obiegu zamkni\u0119tego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T21:01:58.818531+00:00", "description": "Rz\u0105d Ukrainy domaga si\u0119 zwi\u0119kszenia liczby zezwole\u0144, kt\u00f3re praktycznie otworz\u0105 unijny rynek dla tamtejszych przewo\u017anik\u00f3w.", "id": 1330852, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art41300541-ukraina-domaga-sie-wiecej-zezwolen-polska-przeciwna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina domaga si\u0119 wi\u0119cej zezwole\u0144, Polska przeciwna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T21:01:58.485632+00:00", "description": "Polacy trzy dni po najs\u0142abszym meczu w tym roku rozegrali najlepszy i zremisowali 3:3 z Chorwatami, daj\u0105c wreszcie podstawy do wiary, \u017ce pi\u0142ka no\u017cna mo\u017ce ich cieszy\u0107.", "id": 1330851, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41295201-polska-chorwacja-3-3-nareszcie-cieszyla-ich-pilka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska - Chorwacja 3:3. Nareszcie cieszy\u0142a ich pi\u0142ka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T19:57:10.633642+00:00", "description": "Reprezentacja Polski do lat 21 przegrywa\u0142a na stadionie Widzewa z Niemcami ju\u017c 1:3, ale zdo\u0142a\u0142a wyr\u00f3wna\u0107 na 3:3. Ten remis zapewni\u0142 jej bezpo\u015bredni awans na przysz\u0142oroczne mistrzostwa Europy.", "id": 1330509, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41300281-polska-niemcy-remis-ktory-dal-awans-na-mistrzostwa-europy-do-lat-21", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska - Niemcy. Remis, kt\u00f3ry da\u0142 awans na mistrzostwa Europy do lat 21", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T19:38:00+00:00", "description": "Charlotte Rampling znana jest g\u0142\u00f3wnie z r\u00f3l aktorskich, jednak karier\u0119 rozpoczyna\u0142a jako modelka. 78-latka w\u0142a\u015bnie wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w najnowszej kampanii Saint Laurent, wyst\u0119puj\u0105c mi\u0119dzy innymi u boku Anji Rubik. Jak sobie poradzi\u0142a?", "id": 1330510, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art41294041-charlotte-rampling-operacjom-plastycznym-mowi-nie-czy-taka-strategia-jej-sluzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Charlotte Rampling operacjom plastycznym m\u00f3wi: Nie. Czy taka strategia jej s\u0142u\u017cy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T18:52:59.335633+00:00", "description": "Ponad 300 precyzyjnych obrabiarek dla zak\u0142ad\u00f3w zbrojeniowych trafi\u0142o z Niemiec do Rosji pomimo sankcji. Niemieccy przedsi\u0119biorcy, kt\u00f3rzy na tym zarobili, twierdz\u0105, \u017ce nie wiedzieli, i\u017c maszyny sz\u0142y do Rosji. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 trafi\u0142a tam przez Turcj\u0119.", "id": 1330086, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41300021-biznes-z-niemiec-dobrze-zarabia-na-obrabiarkach-dla-rosyjskiej-zbrojeniowki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biznes z Niemiec dobrze zarabia na obrabiarkach dla rosyjskiej zbrojeni\u00f3wki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T18:52:59.187099+00:00", "description": "11 zarzut\u00f3w prokuratorskich us\u0142ysza\u0142 dzi\u015b Marcin Romanowski, pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Dotycz\u0105 one rzekomych nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "id": 1330085, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41300101-marcin-romanowski-uslyszal-zarzuty-w-tle-fundusz-sprawiedliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Romanowski us\u0142ysza\u0142 zarzuty. W tle Fundusz Sprawiedliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T18:04:00+00:00", "description": "Podczas wtorkowego posiedzenia rz\u0105d przyj\u0105\u0142 strategi\u0119 migracyjn\u0105. \"Decyzja trudna, ale bardzo potrzebna i oczekiwana\" \u2014 napisa\u0142 Donald Tusk na platformie X. Rz\u0105d nie by\u0142 jednak jednog\u0142o\u015bny.", "id": 1330087, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41298331-rzad-przyjal-strategie-migracyjna-ministrowie-lewicy-zglosili-zdania-odrebne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 strategi\u0119 migracyjn\u0105. Ministrowie Lewicy zg\u0142osili zdania odr\u0119bne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T17:47:13.302978+00:00", "description": "Kt\u00f3rzy politycy powinni trafi\u0107 do wi\u0119zienia? Kt\u00f3re partie zyskuj\u0105 fanatycznych wyborc\u00f3w? Czy rekordowo wysoka frekwencja 25 pa\u017adziernika 2023 roku to jednorazowy \"wypadek przy pracy\"? Raport \"Ukryty kryzys w\u0142adzy\" autor\u00f3w \"Krytyki Politycznej\", Przemys\u0142awa Sadury i S\u0142awomira Sierakowskiego.", "id": 1329753, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41297831-rok-po-zmianie-polska-trwale-podzielona-raport-ukryty-kryzys-wladzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok po zmianie. Polska trwale podzielona. Raport \"Ukryty kryzys w\u0142adzy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T17:47:12.921908+00:00", "description": "Czy przyjdzie taki czas, \u017ce b\u0119dziemy rozwi\u0105zywa\u0107 w\u0142asne problemy bez odwo\u0142ywania si\u0119 do zagranicznych \u201ewy\u017cszych instancji\u201d? Czy zawsze b\u0119dziemy potrzebowali rozjemcy, kt\u00f3ry, dziel\u0105c si\u0119 swoj\u0105 m\u0105dro\u015bci\u0105, b\u0119dzie wskazywa\u0142 nam drog\u0119?", "id": 1329752, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41297951-tomasz-pietryga-komisja-wenecka-czyli-wyzsza-madrzejsza-instancja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Pietryga: Komisja Wenecka czyli wy\u017csza, m\u0105drzejsza instancja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T17:47:12.326174+00:00", "description": "Powo\u0142ywanie si\u0119 na zasady wsp\u00f3\u0142\u017cycia spo\u0142ecznego nie mo\u017ce by\u0107 sposobem na obni\u017cenie \u015bwiadczenia zarz\u0105dcy restrukturyzacyjnego.", "id": 1329751, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41297931-mozna-obnizyc-wynagrodzenie-zarzadcow-sanacyjnych-sad-najwyzszy-zdecydowal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mo\u017cna obni\u017cy\u0107 wynagrodzenie zarz\u0105dc\u00f3w sanacyjnych? S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T17:47:12.045169+00:00", "description": "Polski sektor ciep\u0142owniczy b\u0119dzie potrzebowa\u0142 od 300 do 466 mld z\u0142 na transformacj\u0119 energetyczn\u0105 i odej\u015bcie od paliw kopalnych. Bez tych nak\u0142ad\u00f3w nie uda si\u0119 zdaniem Polskiego Towarzystwa Energetyki Cieplnej (PTEC) spe\u0142ni\u0107 wymogi unijnego pakietu regulacji Fit for 55.", "id": 1329750, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/cieplo/art41299461-nawet-blisko-pol-biliona-na-transformacje-energetyczna-polskiego-cieplownictwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet blisko p\u00f3\u0142 biliona na transformacj\u0119 energetyczn\u0105 polskiego ciep\u0142ownictwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T17:47:11.577793+00:00", "description": "Charlotte Rampling znana jest g\u0142\u00f3wnie z r\u00f3l aktorskich, jednak karier\u0119 rozpoczyna\u0142a jako modelka. 78-latka w\u0142a\u015bnie wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w najnowszej kampanii Saint Laurent, wyst\u0119puj\u0105c mi\u0119dzy innymi u boku Anji Rubik. Jak sobie poradzi\u0142a?", "id": 1329749, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41294041-charlotte-rampling-operacjom-plastycznym-mowi-nie-czy-taka-strategia-jej-sluzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Charlotte Rampling operacjom plastycznym m\u00f3wi: Nie. Czy taka strategia jej s\u0142u\u017cy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T16:43:21.413267+00:00", "description": "Dla niemal trzech czwartych polskich nastolatk\u00f3w pierwszym w \u017cyciu wyrobem z nikotyn\u0105 by\u0142 papieros elektroniczny. Inicjacj\u0119 nikotynow\u0105 ma za sob\u0105 ju\u017c co czwarty ucze\u0144 szko\u0142y podstawowej.", "id": 1329201, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowy-styl-zycia/art41296261-e-papierosy-najczesciej-odpowiedzialne-za-inicjacje-nikotynowa-mlodziezy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "E-papierosy najcz\u0119\u015bciej odpowiedzialne za inicjacj\u0119 nikotynow\u0105 m\u0142odzie\u017cy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T16:43:21.019887+00:00", "description": "\u2013 To powinien by\u0107 trener filozof, z wizj\u0105, a nie zwyk\u0142y rzemie\u015blnik \u2013 m\u00f3wi \u201eRz\u201d by\u0142y tenisista Wojciech Fibak o idealnym kandydacie na nowego szkoleniowca Igi \u015awi\u0105tek.", "id": 1329200, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41298091-iga-swiatek-szuka-trenera-a-czas-ucieka-wojciech-fibak-wskazal-idealnego-kandydata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek szuka trenera, a czas ucieka. Wojciech Fibak wskaza\u0142 idealnego kandydata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T16:43:20.729903+00:00", "description": "Podczas wtorkowego posiedzenia rz\u0105d przyj\u0105\u0142 strategi\u0119 migracyjn\u0105. \"Decyzja trudna, ale bardzo potrzebna i oczekiwana\" \u2014 napisa\u0142 Donald Tusk na platformie X.", "id": 1329199, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41298331-rzad-przyjal-strategie-migracyjna-premier-trudna-decyzja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 strategi\u0119 migracyjn\u0105. Premier: Trudna decyzja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T16:43:20.396984+00:00", "description": "Polska nie zamierza narusza\u0107 mi\u0119dzynarodowych konwencji chroni\u0105cych migrant\u00f3w, ale zwi\u0119kszy uprawnienia s\u0142u\u017cb mundurowych w sprawach ochrony granicy \u2013 wynika z wst\u0119pnej wersji \u201eStrategii migracyjnej Polski na lata 2025-2030\u201d. Wcze\u015bniej, s\u0142owa Donalda Tuska o \"zawieszeniu prawa do azylu\" wywo\u0142a\u0142y burz\u0119.", "id": 1329198, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/cudzoziemcy/art41298211-donald-tusk-zatrzyma-naplyw-nielegalnych-imigrantow-poznalismy-strategie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zatrzyma nap\u0142yw nielegalnych imigrant\u00f3w? Poznali\u015bmy strategi\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T16:43:20.119957+00:00", "description": "Prawo Komunikacji Elektronicznej to ustawa, kt\u00f3ra ma poprawi\u0107 dzia\u0142anie rynku telekomunikacyjnego oraz zapewni\u0107 konsumentom lepsz\u0105 ochron\u0119. Nowe zasady wejd\u0105 w \u017cycie 10 listopada. Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b mog\u0142a ju\u017c otrzyma\u0107 informacje w tej sprawie od swojego operatora. Co konkretnie ma si\u0119 zmieni\u0107?", "id": 1329197, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art41290631-klienci-otrzymuja-wiadomosci-od-operatorow-od-10-listopada-nowe-zasady", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klienci otrzymuj\u0105 wiadomo\u015bci od operator\u00f3w. Od 10 listopada nowe zasady", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T16:43:19.832300+00:00", "description": "Rosyjska Prokuratura Generalna domaga\u0142a si\u0119 ponad 1 miliarda euro (1,09 miliarda dolar\u00f3w) odszkodowania od mi\u0119dzynarodowego koncernu energetycznego Shell. Wyrok na korzy\u015b\u0107 Kremla jest przes\u0105dzony, podobnie jak fakt, \u017ce Shell nie zap\u0142aci ani centa. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du w Moskwie.", "id": 1329196, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art41298441-kreml-pozywa-shell-w-moskwie-za-opuszczenie-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml pozywa Shell w Moskwie za opuszczenie Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T16:43:19.491963+00:00", "description": "W najnowszym odcinku podcastu \u201eRzecz w tym\u201d, go\u015bciem Bogus\u0142awa Chraboty by\u0142 Jacek Siewiera, szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego (BBN). Tematem rozmowy by\u0142y najwa\u017cniejsze kwestie dotycz\u0105ce stanu bezpiecze\u0144stwa Polski w obliczu nadchodz\u0105cych wybor\u00f3w prezydenckich, ochrony granic oraz zmian w strategii migracyjnej zapowiadanych przez premiera Donalda Tuska.", "id": 1329195, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41298401-rzecz-w-tym-bezpieczenstwo-polski-a-zmiany-strategii-migracyjnej-rozmowa-z-jackiem-siewiera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eRzecz w tym\u201d: Bezpiecze\u0144stwo Polski a zmiany strategii migracyjnej. Rozmowa z Jackiem Siewier\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T15:37:37.896152+00:00", "description": "Ustawowe cofni\u0119cie neos\u0119dzi\u00f3w na poprzednio zajmowane stanowiska jest niedopuszczalne. W przypadku uniewa\u017cnienia powo\u0142ania trzeba zagwarantowa\u0107 takim osobom drog\u0119 s\u0105dow\u0105. Prawo do wzi\u0119cia udzia\u0142u w ponownym konkursie nie wystarczy.", "id": 1328667, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41296231-komisja-wenecka-o-planach-adama-bodnara-niedopuszczalna-ingerencja-w-status-tzw-neosedziow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja Wenecka o planach Adama Bodnara: niedopuszczalna ingerencja w status tzw. neos\u0119dzi\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T15:37:37.766356+00:00", "description": "Unia Europejska na\u0142o\u017cy\u0142a sankcje na siedem ira\u0144skich firm, w tym trzy linie lotnicze, oraz na siedmiu polityk\u00f3w z tego kraju. To kara za dostarczanie Rosji rakiet i dron\u00f3w u\u017cywanych w atakach na Ukrain\u0119.", "id": 1328666, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41297081-iranskie-linie-nie-wleca-do-europy-sankcje-za-pomoc-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ira\u0144skie linie nie wlec\u0105 do Europy. Sankcje za pomoc Rosji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T15:37:37.633667+00:00", "description": "Z\u0142oty we wtorek notowa\u0142 niewielkie ruchy. Rytm wyznacza\u0142 mu przede wszystkim ameryka\u0144ski dolar.", "id": 1328665, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41297821-zloty-z-duzej-chmury-maly-deszcz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty: z du\u017cej chmury ma\u0142y deszcz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T15:37:37.483710+00:00", "description": "Premier Izraela obieca\u0142 Bidenowi, \u017ce przed wyborami w USA nie uderzy w ira\u0144skie instalacje atomowe i naftowe \u2013 ujawnia \u201eWashington Post\u201d.", "id": 1328664, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41297391-beniamin-netanjahu-nie-utopi-kamali-harris-mial-zlozyc-joe-bidenowi-pewna-obietnice", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beniamin Netanjahu nie utopi Kamali Harris. Mia\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 Joe Bidenowi pewn\u0105 obietnic\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T15:37:37.338690+00:00", "description": "W III kwartale tego roku \u015brednie ceny ofertowe mieszka\u0144 w miastach wojew\u00f3dzkich cz\u0119\u015bciej spada\u0142y ni\u017c ros\u0142y \u2013 wynika z analiz portalu Nieruchomosci-online.pl.", "id": 1328662, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41298081-rynek-wtorny-troche-lepsze-wiesci-dla-kupujacych-mieszkania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rynek wt\u00f3rny. Troch\u0119 lepsze wie\u015bci dla kupuj\u0105cych mieszkania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T15:37:37.190693+00:00", "description": "Pokolenie Z najbardziej boi si\u0119 utraty pracy - wynika z najnowszego ameryka\u0144skiego raportu. Eksperci t\u0142umacz\u0105, z czego wynika strach przed zwolnieniem z pracy w\u015br\u00f3d m\u0142odych ludzi oraz podkre\u015blaj\u0105, \u017ce przed generacj\u0105 Z stoi powa\u017cne wyzwanie - m\u0142odzi musz\u0105 na nowo zdefiniowa\u0107, czym jest r\u00f3wnowaga mi\u0119dzy \u017cyciem zawodowym a prywatnym.", "id": 1328661, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41296181-nowy-raport-o-pokoleniu-z-eksperci-to-najwieksze-wyzwanie-przed-mlodymi-pracownikami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy raport o pokoleniu Z. Eksperci: To najwi\u0119ksze wyzwanie przed m\u0142odymi pracownikami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T15:37:37.048138+00:00", "description": "Delhi odrzuca kategorycznie oskar\u017cenia premiera Kanady o udzia\u0142 w morderstwie sikhijskiego separatysty.", "id": 1328660, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41297661-kanada-wyprosila-indyjskich-dyplomatow-cien-na-wizerunku-indii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanada wyprosi\u0142a indyjskich dyplomat\u00f3w. Cie\u0144 na wizerunku Indii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T15:37:36.896617+00:00", "description": "Czeska stolica wprowadza ograniczenie dotycz\u0105ce popularnej kategorii imprez nocnych. Rozwi\u0105zanie przyj\u0119to w odpowiedzi na apel mieszka\u0144c\u00f3w skar\u017c\u0105cych si\u0119 na ha\u0142as i brak poczucia bezpiecze\u0144stwa. Kogo obejmie zakaz?", "id": 1328659, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41295621-czesi-nie-chca-w-pradze-popularnej-atrakcji-nowy-zakaz-wymierzony-w-turystow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czesi nie chc\u0105 w Pradze popularnej \u201eatrakcji\u201d. Nowy zakaz wymierzony w turyst\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T14:32:08.020165+00:00", "description": "S\u0142o\u0144ce, bezchmurne niebo i przyjemne jak na t\u0119 por\u0119 roku temperatury \u2013 takiej pogody mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni w Polsce. Jak m\u00f3wi\u0105 prognozy \u015brednioterminowe, tego typu aura towarzyszy\u0107 nam b\u0119dzie do przysz\u0142ego poniedzia\u0142ku. Potem czeka nas chwilowe pogorszenie, ale wiele wskazuje na to, \u017ce z\u0142ota polska jesie\u0144 powr\u00f3ci ju\u017c w drugiej po\u0142owie przysz\u0142ego tygodnia.", "id": 1328215, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41296061-antycyklon-przyniesie-przelom-w-pogodzie-nad-polska-zmiany-juz-w-srode", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antycyklon przyniesie prze\u0142om w pogodzie nad Polsk\u0105. Zmiany ju\u017c w \u015brod\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T14:32:07.773278+00:00", "description": "Wej\u015bcie do \u015bwiata sztuki nie musi by\u0107\u00a0trudne. Udowadniaj\u0105\u00a0to tw\u00f3rcy nowej platformy 100szt.pl, kt\u00f3ra wspiera lokalnych tw\u00f3rc\u00f3w i sprawia, \u017ce prawdziwa sztuka staje si\u0119\u00a0bardziej dost\u0119pna.", "id": 1328214, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art41296031-sztuka-wkracza-do-domow-jak-rozpoczac-przygode-z-kolekcjonowaniem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuka wkracza do dom\u00f3w: jak rozpocz\u0105\u0107\u00a0przygod\u0119 z kolekcjonowaniem?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T14:32:07.666325+00:00", "description": "Wystawcy z 12 kraj\u00f3w, kupcy z licz\u0105cych si\u0119 firm Europy, Azji i Bliskiego Wschodu, wybitni eksperci bran\u017cy \u2013 6 i 7 listopada w Targach Kielce to dni w pe\u0142ni skupione na rozwoju marek w\u0142asnych. Wydarzenie jest otwarte dla bran\u017cy \u2013 od przedstawicieli sieci handlowych, przez hurtownik\u00f3w i przedstawicieli restauracji, hoteli, po stacje paliw. Wst\u0119p bezp\u0142atny po wcze\u015bniejszej rejestracji.", "id": 1328213, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41297581-producenci-i-kupcy-stawiaja-na-wysoka-jakosc-unikatowosc-i-ekologie-targi-marek-wlasnych-w-kielcach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Producenci i kupcy stawiaj\u0105 na wysok\u0105 jako\u015b\u0107, unikatowo\u015b\u0107 i ekologi\u0119. Targi Marek W\u0142asnych w Kielcach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T14:32:07.557423+00:00", "description": "Dokumenty, do kt\u00f3rych dotar\u0142a hiszpa\u0144ska telewizja Antena 3 wskazuj\u0105, \u017ce rosyjski szpieg Pawe\u0142 Rubcow \u2013 znany w Polsce jako dziennikarz Pablo Gonzalez \u2013 szpiegowa\u0142 dla rosyjskiego wywiadu wojskowego GRU od co najmniej 15 lat.", "id": 1328212, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41297541-pawel-rubcow-szpiegowal-dla-rosyjskiego-wywiadu-od-15-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Rubcow szpiegowa\u0142 dla rosyjskiego wywiadu od 15 lat?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T14:32:07.449578+00:00", "description": "Zapowiedziane przez premiera Donalda Tuska nowe rozwi\u0105zania w polskiej polityce imigracyjnej daj\u0105 nadziej\u0119 na uporz\u0105dkowanie niezwykle wa\u017cnego obszaru dzia\u0142alno\u015bci pa\u0144stwa, w kt\u00f3rym dotychczas panowa\u0142y chaos i samowolka.", "id": 1328211, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41295891-pawel-lepkowski-trzy-wzory-dla-polskiej-polityki-imigracyjnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 \u0141epkowski: Trzy wzory dla polskiej polityki imigracyjnej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T14:32:07.337712+00:00", "description": "A\u017c o 11 proc. mo\u017ce w tym  roku wzrosn\u0105\u0107 liczba bankructw przedsi\u0119biorstw na \u015bwiecie. Zagro\u017conych jest a\u017c 1,6 mln miejsc pracy - szacuje w najnowszym raporcie Allianz Trade.", "id": 1328210, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41297331-fala-bankructw-na-swiecie-zagrozone-budownictwo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala bankructw na \u015bwiecie. Zagro\u017cone budownictwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T13:26:55.293828+00:00", "description": "Prokurator postawi\u0142 zatrzymanemu w poniedzia\u0142ek youtuberowi Kamilowi L., pseudonim \"Budda\", zarzut kierowania zorganizowan\u0105 grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105. Dziewi\u0119\u0107 innych os\u00f3b zatrzymanych tego samego dnia, us\u0142ysza\u0142o zarzuty udzia\u0142u w tej grupie.", "id": 1327656, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41296871-budda-uslyszal-zarzuty-jest-wniosek-o-aresztowanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Budda\" us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Jest wniosek o aresztowanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T13:26:55.025221+00:00", "description": "Smocze z\u0119by, rowy przeciwczo\u0142gowe, ale te\u017c zawczasu przygotowane miejsca do sk\u0142adowania amunicji czy\u2026 wysadzania most\u00f3w. Do 2028 r., kosztem co najmniej 10 mld z\u0142, nasza wschodnia granica ma by\u0107 wzmocniona.", "id": 1327655, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41296461-tarcza-wschod-bariera-przeciw-rosji-ma-powstac-w-cztery-lata-czy-zadziala", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tarcza Wsch\u00f3d \u2013 bariera przeciw Rosji ma powsta\u0107 w cztery lata. Czy zadzia\u0142a?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T13:26:54.738723+00:00", "description": "Przewo\u017anik planuje zainwestowa\u0107 w tabor oraz infrastruktur\u0119 blisko 22 mld z\u0142 w latach 2025-2030. To warunek utrzymania konkurencyjno\u015bci w obliczu nadchodz\u0105cej liberalizacji rynku przewoz\u00f3w kolejowych.", "id": 1327654, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41296741-pkp-intercity-na-wielkich-zakupach-szuka-dostawcy-72-pietrowych-pociagow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Intercity na wielkich zakupach. Szuka dostawcy 72 pi\u0119trowych poci\u0105g\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T13:26:54.477253+00:00", "description": "W\u0142oska premier Giorgia Meloni w przysz\u0142ym tygodniu ma uda\u0107 si\u0119 do Libanu. Antonio Tajani, minister spraw zagranicznych i wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzynarodowej W\u0142och, wybierze si\u0119 natomiast w podr\u00f3\u017c do Izraela i Palestyny \u2013 informuje agencja ANSA.", "id": 1327653, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41296881-premier-wloch-giorgia-meloni-planuje-podroz-do-libanu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier W\u0142och Giorgia Meloni planuje podr\u00f3\u017c do Libanu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T13:26:54.122562+00:00", "description": "W zesz\u0142ym tygodniu mia\u0142a miejsce najwi\u0119ksza rewolucja w dziejach ludzko\u015bci. Ma\u0142o kto w\u0142a\u015bciwie to zauwa\u017cy\u0142 i zrozumia\u0142.", "id": 1327652, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41297061-dawid-palka-przegapiona-rewolucja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dawid Pa\u0142ka: Przegapiona rewolucja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T12:22:07.055239+00:00", "description": "Naukowcy z Brazylii odkryli jedn\u0105 z najstarszych skamienia\u0142o\u015bci na \u015bwiecie, pochodz\u0105c\u0105 prawdopodobnie sprzed oko\u0142o 237 milion\u00f3w lat. Badania szcz\u0105tk\u00f3w prastarego gada maj\u0105 rzuci\u0107 nowe \u015bwiat\u0142o na ewolucj\u0119 dinozaur\u00f3w.", "id": 1327249, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/paleontologia/art41295441-niezwykle-odkrycie-rzuca-nowe-swiatlo-na-sukces-ewolucyjny-dinozaurow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142e odkrycie rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na sukces ewolucyjny dinozaur\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T12:22:06.782816+00:00", "description": "Pose\u0142 PiS Marcin Romanowski stawi\u0142 si\u0119 15 pa\u017adziernika w Prokuraturze Krajowej. Adwokat Bartosz Lewandowski przekaza\u0142, \u017ce \u015bledczy nie zastosowali wobec jego klienta \u017cadnych \u015brodk\u00f3w zapobiegawczych.", "id": 1327248, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41294901-marcin-romanowski-w-prokuraturze-obronca-przekazal-nowe-informacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Romanowski w prokuraturze. Obro\u0144ca przekaza\u0142 nowe informacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T12:22:06.517025+00:00", "description": "- Komisja Wenecka nie sprosta\u0142a oczekiwaniom ministra Adama Bodnara, musi by\u0107 rozczarowany - powiedzia\u0142 w Polsacie rzecznik S\u0105du Najwy\u017cszego Aleksander St\u0119pkowski komentuj\u0105c opini\u0119 Komisji Weneckiej w sprawie propozycji Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci dotycz\u0105cych statusu neos\u0119dzi\u00f3w.", "id": 1327247, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41295931-rzecznik-sn-komisja-wenecka-nie-sprostala-oczekiwaniom-ministra-bodnara", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzecznik SN: Komisja Wenecka nie sprosta\u0142a oczekiwaniom ministra Bodnara", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T12:22:06.271124+00:00", "description": "Sztuczna inteligencja analizuje du\u017ce zbiory danych medycznych, co w programach przesiewowych pozwala zidentyfikowa\u0107 pacjent\u00f3w z ryzykiem raka piersi szybciej ni\u017c tradycyjne metody \u2013 m\u00f3wi dr Marcin Sieniek, naukowiec kieruj\u0105cy zespo\u0142em badaczy nad AI w Google Health w Kalifornii.", "id": 1327246, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art41292971-sztuczna-inteligencja-wspiera-diagnostyke-raka-piersi-ale-lekarz-wciaz-ma-ostatnie-slowo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja wspiera diagnostyk\u0119 raka piersi, ale lekarz wci\u0105\u017c ma ostatnie s\u0142owo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T12:22:05.954293+00:00", "description": "- Nale\u017cy sobie zdawa\u0107 spraw\u0119 z tego, \u017ce potencjalni przeciwnicy Polski b\u0119d\u0105 robili wszystko, \u017ceby ten system naruszy\u0107, \u017ceby go sparali\u017cowa\u0107 i zak\u0142\u00f3ci\u0107 - m\u00f3wi by\u0142y dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych, gen. Waldemar Skrzypczak.", "id": 1327245, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41296111-tarcza-wschod-obroni-kraj-przed-wrogiem-gen-skrzypczak-to-bedzie-wyscig-technologiczny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tarcza Wsch\u00f3d obroni kraj przed wrogiem? Gen. Skrzypczak: To b\u0119dzie wy\u015bcig technologiczny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T12:22:05.685660+00:00", "description": "W \u015brod\u0119 do Albanii maj\u0105 dotrze\u0107 pierwsi imigranci, kt\u00f3rzy po dotarciu do W\u0142och zostan\u0105 umieszczeni w o\u015brodkach recepcyjnych utworzonych w kraju znajduj\u0105cym si\u0119 poza UE na podstawie umowy mi\u0119dzy obydwoma pa\u0144stwami. O\u015brodkami zarz\u0105dza\u0107 b\u0119d\u0105 W\u0142osi.", "id": 1327244, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41296221-wlosi-juz-odsylaja-imigrantow-do-albanii-giorgia-meloni-dajemy-przyklad-europie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142osi ju\u017c odsy\u0142aj\u0105 imigrant\u00f3w do Albanii. Giorgia Meloni: Dajemy przyk\u0142ad Europie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T12:22:05.442646+00:00", "description": "W rozmowie z Tomaszem Pietryg\u0105, Dr Dariusz Grabowski, przedsi\u0119biorca i wsp\u00f3\u0142organizator ruchu na rzecz utworzenia powszechnego samorz\u0105du gospodarczego dla \u201eRzeczpospolita.tv\u201d podkre\u015bli\u0142, \u017ce ocena ta jest osadzona w trudnych realiach makroekonomicznych, takich jak wzrost koszt\u00f3w pracy i kredyt\u00f3w.", "id": 1327243, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/prawo-dla-profesjonalistow/art41296471-rzady-koalicji-obywatelskiej-na-cztery-plus", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105dy Koalicji Obywatelskiej na cztery plus", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T12:22:05.187033+00:00", "description": "Do niedawna uwa\u017cano, \u017ce pierwsze operacje chirurgiczne zacz\u0119to wykonywa\u0107 ok. 7 tys. lat temu w epoce kamienia \u0142upanego i by\u0142y to g\u0142\u00f3wnie trepanacje czaszki. Odkrycie z Borneo wskazuje jednak, \u017ce pierwszy znany zabieg wykonano ju\u017c 31 tys. lat temu.", "id": 1327242, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art41296321-chirurgia-narodzila-sie-w-epoce-kamienia-lupanego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chirurgia narodzi\u0142a si\u0119 w epoce kamienia \u0142upanego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T12:22:04.773092+00:00", "description": "Ustawa powodziowa wprowadzi\u0142a szereg u\u0142atwie\u0144 dla os\u00f3b poszkodowanych podczas wrze\u015bniowego kataklizmu. Nowe przepisy dotycz\u0105 m.in. \u0142atwiejszego dost\u0119pu do psychologa. Podobne rozwi\u0105zanie dla wszystkich pacjent\u00f3w ju\u017c wkr\u00f3tce mo\u017ce wej\u015b\u0107 w \u017cycie.", "id": 1327241, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41290261-do-tego-specjalisty-skierowanie-nie-bedzie-juz-potrzebne-rzad-planuje-zmiany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do tego specjalisty skierowanie nie b\u0119dzie ju\u017c potrzebne. Rz\u0105d planuje zmiany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T12:22:04.451744+00:00", "description": "We w\u0142adzach Specjalnych Stref Ekonomicznych podlegaj\u0105cych Ministerstwu Rozwoju i Technologii zadomowili si\u0119 dzia\u0142acze partyjni rz\u0105dz\u0105cej koalicji - ustali\u0142a Wirtualna Polska. Na 14 stref dziennikarze portalu doliczyli si\u0119 ok. 20 os\u00f3b powi\u0105zanych z obecn\u0105 w\u0142adz\u0105, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 w nich ju\u017c po wyborach.", "id": 1327240, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41296281-politycy-koalicji-w-specjalnych-strefach-ekonomicznych-posiadaja-niezbedne-kwalifikacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy koalicji w specjalnych strefach ekonomicznych. \"Posiadaj\u0105 niezb\u0119dne kwalifikacje\".", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T11:16:39.348581+00:00", "description": "Nast\u0119pca saudyjskiego tronu ksi\u0105\u017c\u0119 Mohammed bin Salman nie przyj\u0105\u0142 zaproszenia Putina na szczyt BRICS w Rosji. I ostrzeg\u0142, \u017ce cena ropy mo\u017ce spa\u015b\u0107 do 50 dol. za bary\u0142k\u0119.", "id": 1326920, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41295291-koniec-miesiaca-miodowego-rosji-i-arabii-saudyjskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec miesi\u0105ca miodowego Rosji i Arabii Saudyjskiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T11:16:39.238238+00:00", "description": "Zjednoczona Prawica wyprzedzi\u0142a Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 w najnowszym sonda\u017cu partyjnym, przeprowadzonym przez IBRiS dla \u201eWydarze\u0144\u201d Polsatu.", "id": 1326919, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41295871-sondaz-prawo-i-sprawiedliwosc-rok-po-wyborach-znow-przed-koalicja-obywatelska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 rok po wyborach zn\u00f3w przed Koalicj\u0105 Obywatelsk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T11:16:39.152174+00:00", "description": "90-letni Giorgio Armani chce niebawem przej\u015b\u0107 na emerytur\u0119. W wywiadzie dla w\u0142oskiego dziennika \u201eCorriere della Sera\u201d wspomnia\u0142, kiedy m\u00f3g\u0142by zrezygnowa\u0107 z\u00a0zarz\u0105dzania nale\u017c\u0105cym do niego imperium mody. Komu Armani przeka\u017ce w\u0142adz\u0119?", "id": 1326918, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41295611-branza-mody-czekala-na-te-decyzje-giorgio-armaniego-daje-sobie-trzy-lata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca mody czeka\u0142a na t\u0119\u00a0decyzj\u0119 Giorgio Armaniego. \u201eDaj\u0119\u00a0sobie trzy lata\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T11:16:39.029184+00:00", "description": "Deweloper powi\u0119ksza ofert\u0119 mieszka\u0144 na warszawskim osiedlu Neowo. Firma rozpoczyna budow\u0119 drugiego etapu.", "id": 1326917, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41295651-yareal-dosypuje-do-oferty-na-bemowie-osiedle-z-zielonym-certyfikatem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Yareal dosypuje do oferty na Bemowie. Osiedle z zielonym certyfikatem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T11:16:38.917568+00:00", "description": "Olga Semeniuk-Patkowska, wiceminister rozwoju i technologii w rz\u0105dzie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, podczas kampanii przed wyborami parlamentarnymi przez 46 dnia by\u0142a w delegacjach w swoim okr\u0119gu wyborczym. Jak wynika z informacji przekazanych przez resort, za same noclegi wiceminister zap\u0142acono niemal 14 tysi\u0119cy z\u0142otych.", "id": 1326916, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41295661-niekonczaca-sie-delegacja-wiceminister-w-rzadzie-pis-101-dni-w-swoim-okregu-wyborczym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieko\u0144cz\u0105ca si\u0119 delegacja wiceminister w rz\u0105dzie PiS. 101 dni w swoim okr\u0119gu wyborczym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T11:16:38.799235+00:00", "description": "Trudno m\u00f3wi\u0107 o Polsce jako o kraju praworz\u0105dnym. Cho\u0107by prezydent jest lekcewa\u017cony w ca\u0142ym procesie legislacyjnym. Nie ma porozumienia mi\u0119dzy prezydentem i rz\u0105dem, \u017cadna ze stron nie wyst\u0119puje o to porozumienie - powiedzia\u0142a na antenie Radia Plus europos\u0142anka Ewa Zaj\u0105czkowska-Hernik.", "id": 1326915, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41295941-ewa-zajaczkowska-hernik-to-byl-bardzo-chaotyczny-rok-konstytucja-zostala-schowana-do-kata", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewa Zaj\u0105czkowska-Hernik: To by\u0142 bardzo chaotyczny rok. Konstytucja zosta\u0142a schowana do k\u0105ta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T11:16:38.659301+00:00", "description": "Ponad 60 organizacji pozarz\u0105dowych, w tym Fundacja Auschwitz-Birkenau wzywaj\u0105 premiera Donalda Tuska, by ten zrezygnowa\u0142 z plan\u00f3w tymczasowego zawieszenia prawa do azylu w Polsce - pisze brytyjski \u201eThe Guardian\".", "id": 1326914, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41295841-the-guardian-organizacje-pozarzadowe-przypominaja-donaldowi-tuskowi-o-prawach-czlowieka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eThe Guardian\": Organizacje pozarz\u0105dowe przypominaj\u0105 Donaldowi Tuskowi o prawach cz\u0142owieka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T11:16:38.478542+00:00", "description": "Nie b\u0119dzie lot\u00f3w do Izraela, przynajmniej do ko\u0144ca roku. W obs\u0142udze Warszawy licz\u0105 si\u0119 wszystkie trzy lotniska: Modlin, Radom, ale przede wszystkim warszawskie Lotnisko Chopina. W dalszych planach w\u0119gierskiej linii jest wyprzedzenie Ryanaira ju\u017c w ca\u0142ej Polsce.", "id": 1326913, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41295631-wiecej-wizz-aira-w-warszawie-ceny-biletow-nie-wzrosna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej Wizz Aira w Warszawie. Ceny bilet\u00f3w nie wzrosn\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T11:16:38.274351+00:00", "description": "Jeszcze w pa\u017adzierniku w Rostocku otwarte zostanie centrum koordynacji NATO na Ba\u0142tyku. O jego lokalizacj\u0119 ubiega\u0142a si\u0119 tak\u017ce Polska \u2013 donosi niemiecka prasa.", "id": 1326912, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41296071-jednak-nie-w-polsce-baza-morska-nato-powstanie-w-niemieckim-rostocku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jednak nie w Polsce. Baza morska NATO powstanie w niemieckim Rostocku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T11:16:38.092768+00:00", "description": "Od 2022 roku obowi\u0105zuj\u0105 nowe przepisy dotycz\u0105ce zbiornik\u00f3w bezodp\u0142ywowych, kt\u00f3re podlegaj\u0105 nadzorowi gminy. Czy w zwi\u0105zku z tym mo\u017cliwe s\u0105 r\u00f3wnie\u017c kontrole szamb na Rodzinnych Ogr\u00f3dkach Dzia\u0142kowych (ROD)? Jakie prawo obowi\u0105zuje ich u\u017cytkownik\u00f3w?", "id": 1326911, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41294801-kontrole-takze-na-rod-surowe-kary-za-nieprzestrzeganie-przepisow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrole tak\u017ce na ROD. Surowe kary za nieprzestrzeganie przepis\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T10:11:57.912885+00:00", "description": "Gdyby Iran i Hezbollah przeprowadzi\u0142y jednoczesny, wsp\u00f3lny atak rakietowy na Izrael, izraelska obrona przeciwlotnicza mog\u0142aby zosta\u0107 prze\u0142amana - uwa\u017ca Dana Stroul, by\u0142a zast\u0119pczyni sekretarza obrony USA ds. Bliskiego Wschodu. Jej opini\u0119 cytuje \u201eFinancial Times\u201d.", "id": 1326497, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41295131-izraelowi-zabraknie-rakiet-jesli-iran-i-hezbollah-zaatakuja-jednoczesnie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelowi zabraknie rakiet, je\u015bli Iran i Hezbollah zaatakuj\u0105 jednocze\u015bnie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T10:11:57.779233+00:00", "description": "Premier nie mo\u017ce sam zawiesi\u0107 praw azylowych - powiedzia\u0142a w RMF24 prof. Ewa \u0141\u0119towska, s\u0119dzia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w stanie spoczynku odnosz\u0105c si\u0119 do sobotniej zapowiedzi Donalda Tuska. Jej zdaniem \"decyzja polityczna wyprzedzi\u0142a obudow\u0119 prawn\u0105 tego pomys\u0142u\".", "id": 1326496, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/cudzoziemcy/art41295091-prof-ewa-letowska-donald-tusk-nie-moze-zawiesic-prawa-azylowego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Ewa \u0141\u0119towska: Donald Tusk nie mo\u017ce zawiesi\u0107 prawa azylowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T10:11:57.645848+00:00", "description": "Najpierw os\u0142abienie, a potem odrabianie start - tak we wtorkowy poranek zachowywa\u0142 si\u0119 z\u0142oty. Co czeka nas dalej?", "id": 1326495, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41295271-napieta-sytuacja-wokol-zlotego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napi\u0119ta sytuacja wok\u00f3\u0142 z\u0142otego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T10:11:57.383948+00:00", "description": "NASA wystrzeli\u0142a z Florydy sond\u0119 kosmiczn\u0105, kt\u00f3rej celem b\u0119dzie zbadanie, czy ksi\u0119\u017cyc Jowisza Europa stwarza warunki odpowiednie do podtrzymania \u017cycia. Naukowc\u00f3w szczeg\u00f3lnie interesuje ogromny podpowierzchniowy ocean, kt\u00f3ry prawdopodobnie kryje si\u0119 pod grub\u0105 skorup\u0105 lodu.", "id": 1326494, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41295241-czy-na-ksiezycu-jowisza-sa-warunki-do-zycia-nasa-rozpoczela-misje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy na ksi\u0119\u017cycu Jowisza s\u0105 warunki do \u017cycia? NASA rozpocz\u0119\u0142a misj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T10:11:57.131009+00:00", "description": "Urlop ojcowski to jedno ze \u015bwiadcze\u0144 przys\u0142uguj\u0105cych w momencie urodzenia dziecka. Jest to wy\u0142\u0105czne i samodzielne prawo ojca, niezale\u017cne od uprawnie\u0144, kt\u00f3re posiada matka. Kiedy i w jaki spos\u00f3b mo\u017cna z niego skorzysta\u0107?", "id": 1326493, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41246791-specjalny-urlop-tylko-dla-ojcow-za-dni-wolne-placi-zus", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Specjalny urlop tylko dla ojc\u00f3w. Za dni wolne p\u0142aci ZUS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T10:11:56.854463+00:00", "description": "Projekt nowelizacji ustawy reguluj\u0105cej rynek alkoholu skupia si\u0119 niemal wy\u0142\u0105cznie na walce z tzw. alkotubkami. Ani s\u0142owa o innych zapowiedziach, jak kwestia promocji na alkohol, zakazu handlu nim noc\u0105 na stacjach benzynowych czy obrotu w internecie", "id": 1326492, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art41295231-rzad-w-sprawie-handlu-alkoholem-skupia-sie-na-alkotubkach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d w sprawie handlu alkoholem skupia sie na alkotubkach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T10:11:56.597943+00:00", "description": "W Polsce ro\u015bnie liczba pracuj\u0105cych emeryt\u00f3w \u2013 wynika z raportu Polskiego Instytutu Ekonomicznego. Osoby w wieku poprodukcyjnym pracuj\u0105 g\u0142\u00f3wnie w ma\u0142ych firmach. Najch\u0119tniej zatrudniane s\u0105 w obszarze opieki zdrowotnej, pomocy spo\u0142ecznej i edukacji.", "id": 1326491, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41288221-coraz-wiecej-pracujacych-emerytow-gdzie-najczesciej-znajduja-zatrudnienie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej pracuj\u0105cych emeryt\u00f3w. Gdzie najcz\u0119\u015bciej znajduj\u0105 zatrudnienie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T10:11:56.350447+00:00", "description": "W fabryce w Tychach koncern Stellantis rozpocz\u0105\u0142 monta\u017c chi\u0144skiego elektrycznego samochodu. To Leapmotor T03, kt\u00f3ry przypomina nieco 4-drzwiow\u0105 wersj\u0119 Smarta fourfour.", "id": 1326490, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41295371-w-tychach-rozpoczeto-produkcje-chinskiego-auta-ktore-kupisz-w-europie-ale-nie-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Tychach rozpocz\u0119to produkcj\u0119 chi\u0144skiego auta, kt\u00f3re kupisz w Europie, ale nie w Polsce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T09:06:58.850381+00:00", "description": "Premier Donald Tusk z okazji rocznicy wybor\u00f3w parlamentarnych, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do utworzenia koalicyjnego rz\u0105du i odsuni\u0119cia PiS-u od w\u0142adzy, zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do wyborc\u00f3w. Podzi\u0119kowa\u0142 za \u201eodwag\u0119, wiar\u0119 i cierpliwo\u015b\u0107\u201d.", "id": 1326177, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41294851-donald-tusk-rok-po-wyborach-mam-nadzieje-ze-jeszcze-chwile-ze-mna-wytrzymacie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk rok po wyborach: Mam nadziej\u0119, \u017ce jeszcze chwil\u0119 ze mn\u0105 wytrzymacie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T09:06:58.551984+00:00", "description": "Czy o s\u0105dzie niezale\u017cnym w rozumieniu prawa Unii Europejskiej mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 jedynie w\u00f3wczas, gdy w jego sk\u0142adzie zasiada osoba nominowana z udzia\u0142em s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rych wybiera\u0107 maj\u0105 s\u0119dziowie (tj. w trybie tzw. kastowym) - pyta TSUE s\u0119dzia SN, Kamil Zaradkiewicz.", "id": 1326176, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41295061-sedzia-kamil-zaradkiewicz-zwrocil-sie-do-tsue-z-szeregiem-pytan-w-sprawie-statusu-sedziow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Kamil Zaradkiewicz zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do TSUE z szeregiem pyta\u0144 w sprawie statusu s\u0119dzi\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T09:06:58.203092+00:00", "description": "Rok po wyborach i na dwa miesi\u0105ce przed rocznic\u0105 powo\u0142ania rz\u0105du Donalda Tuska nadal nie wiadomo, kto w nim trzyma stery gospodarki.", "id": 1326175, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41294531-krzysztof-a-kowalczyk-rok-po-wyborach-gospodarka-pyta-czy-leci-z-nami-pilot", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof A. Kowalczyk: Rok po wyborach gospodarka pyta \u2013 czy leci z nami pilot?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T09:06:57.594707+00:00", "description": "Na jedno mieszkanie budowane na mocy tzw. lex deweloper musi dzi\u015b przypada\u0107 a\u017c 1,5 miejsca postojowego. Wy\u015brubowany wska\u017anik sparali\u017cowa\u0142 wiele inwestycji. Rz\u0105d planuje jego zmian\u0119.", "id": 1326174, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41295121-specustawa-mieszkaniowa-liczbe-miejsc-parkingowych-okresli-gmina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Specustawa mieszkaniowa. Liczb\u0119 miejsc parkingowych okre\u015bli gmina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T09:06:57.351675+00:00", "description": "Najwi\u0119kszy sukces koalicyjnego rz\u0105du? \u2013 Chyba to, \u017ce nie eksponuj\u0105 S\u0142awomira Nitrasa \u2013 stwierdzi\u0142 pose\u0142 PiS Andrzej \u015aliwka, by\u0142y wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych.", "id": 1326173, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41295111-rok-od-wyborow-15-pazdziernika-andrzej-sliwka-z-pis-ocenil-rzad-na-niemiecka-piatke", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok od wybor\u00f3w 15 pa\u017adziernika. Andrzej \u015aliwka z PiS oceni\u0142 rz\u0105d na \u201eniemieck\u0105 pi\u0105tk\u0119\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T09:06:57.105392+00:00", "description": "Warszawski Ratusz odm\u00f3wi\u0142 stowarzyszeniu Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci pozwolenia na zorganizowanie zgromadze\u0144 na trasie od ronda Dmowskiego do Stadionu Narodowego. Prezydent stolicy Rafa\u0142 Trzaskowski wyja\u015bni\u0142 powody takiej decyzji.", "id": 1326172, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41295171-rafal-trzaskowski-zabral-glos-ws-marszu-niepodleglosci-2024-wyjasnia-powody-odmowy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski zabra\u0142 g\u0142os ws. Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci 2024. Wyja\u015bnia powody odmowy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T09:06:56.860144+00:00", "description": "Tesla Model\u202f3 z wi\u0119kszym zasi\u0119giem jest ju\u017c dost\u0119pny na polskim rynku. To model Long Range z nap\u0119dem na tylne ko\u0142a, kt\u00f3ry ma mie\u0107 zasi\u0119g 702 km (WLTP) i zu\u017cycie energii wynosz\u0105ce 12.5 kWh/100km.", "id": 1326171, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art41295101-tesla-zwieksza-zasieg-swojego-bestsellera-obiecuje-702-km-i-niska-cene", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla zwi\u0119ksza zasi\u0119g swojego bestsellera. Obiecuje 702 km i nisk\u0105 cen\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T09:06:56.610281+00:00", "description": "Inflacja we wrze\u015bniu w Polsce wynios\u0142a 4,9 proc. rok do roku \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek GUS, potwierdzaj\u0105c tym samym szybki szacunek sprzed dw\u00f3ch tygodni.", "id": 1326170, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41295071-gus-inflacja-w-polsce-we-wrzesniu-juz-blisko-5-proc-oto-co-i-jak-podrozalo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GUS: Inflacja w Polsce we wrze\u015bniu ju\u017c blisko 5 proc. Oto co i jak podro\u017ca\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T08:01:46.939180+00:00", "description": "Rz\u0105d opublikowa\u0142 projekt przepis\u00f3w, kt\u00f3re zrywaj\u0105 z obowi\u0105zuj\u0105cym od lat sztywnym ustalaniem jednakowych godzin pracy dla wszystkich urz\u0119d\u00f3w.", "id": 1325930, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/administracja-panstwowa/art41294231-koniec-z-praca-urzedow-od-8-00-do-16-00-co-chce-zrobic-rzad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec z prac\u0105 urz\u0119d\u00f3w od 8.00 do 16.00. Co chce zrobi\u0107 rz\u0105d?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T08:01:46.641345+00:00", "description": "Osi\u0105gniecie cel\u00f3w zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju podniesie koszty funkcjonowania firm i us\u0142ug. Klienci nie s\u0105 gotowi na wy\u017csze stawki.", "id": 1325929, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/logistyka-kontraktowa/art41294441-czy-esg-zagrozi-istnieniu-polskich-firm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy ESG zagrozi istnieniu polskich firm?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T08:01:46.407266+00:00", "description": "Nowe, energooszcz\u0119dne technologie pozwalaj\u0105 mie\u0107 nadziej\u0119, \u017ce pomimo coraz wy\u017cszych wymaga\u0144 ekologicznych, lody i mro\u017conki nie znikn\u0105 z p\u00f3\u0142ek lub nie stan\u0105 si\u0119 koszmarnie drogie.", "id": 1325928, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/logistyka-kontraktowa/art41294501-esg-ponizej-zera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ESG poni\u017cej zera", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T08:01:46.150334+00:00", "description": "Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek 14 pa\u017adziernika projekt, kt\u00f3ry wprowadza definicj\u0119 budynku i budowli do ustawy o podatkach i op\u0142atach lokalnych. Doprecyzowuje r\u00f3wnie\u017c zasady opodatkowania gara\u017cy wielostanowiskowych w budynkach wielomieszkaniowych.", "id": 1325927, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41294471-definicja-budowli-i-podatek-od-garazy-rzad-przyjal-projekt-nowej-ustawy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Definicja budowli i podatek od gara\u017cy: rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt nowej ustawy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T08:01:45.864606+00:00", "description": "Mieszkania z projektu Browary Warszawskie oferowane s\u0105 z najemcami. Deweloper ma do wykonania ambitny plan sprzeda\u017cy w IV kwartale.", "id": 1325926, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41294481-archicom-ruszyl-ze-sprzedaza-mieszkan-wyjetych-z-portfela-prs", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Archicom ruszy\u0142 ze sprzeda\u017c\u0105 mieszka\u0144 wyj\u0119tych z portfela PRS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T08:01:45.580983+00:00", "description": "Dla polskich firm wej\u015bcie na zagraniczne rynki jest konieczno\u015bci\u0105. Zagro\u017ceniem s\u0105 chi\u0144skie sklepy internetowe, kt\u00f3re nie podlegaj\u0105 unijnym regulacjom, wi\u0119c konkurencja nie odbywa si\u0119 na r\u00f3wnych zasadach.", "id": 1325925, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/logistyka-kontraktowa/art41294591-potencjal-miedzynarodowych-przesylek-kurierskich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potencja\u0142 mi\u0119dzynarodowych przesy\u0142ek kurierskich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T08:01:45.232419+00:00", "description": "W siedzibie Polskiego Komitetu Olimpijskiego kontrol\u0119 rozpocz\u0119li 15 pa\u017adziernika urz\u0119dnicy Najwy\u017cszej Izby Kontroli. O przeprowadzenie pilnej kontroli w PKOl wyst\u0105pi\u0142 do prezesa NIK w ubieg\u0142ym tygodniu minister sportu i turystyki S\u0142awomir Nitras.", "id": 1325924, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/sport/art41294641-kontrolerzy-nik-weszli-do-siedziby-pkol", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrolerzy NIK weszli do siedziby PKOl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T08:01:44.964061+00:00", "description": "Renault zaprezentowa\u0142o now\u0105 koncepcj\u0119 samochodu rodzinnego. Innowacyjny jest nap\u0119d z nowatorsk\u0105 hybryd\u0105 wodorowo-elektryczn\u0105, kt\u00f3ra pozwala pokona\u0107 dystans nawet 1000 km.", "id": 1325923, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art41294261-francuska-rewolucja-wedlug-renault-hybryda-jakiej-jeszcze-nie-bylo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francuska rewolucja wed\u0142ug Renault. Hybryda jakiej jeszcze nie by\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T08:01:44.623531+00:00", "description": "Aktywne zawodowo osoby b\u0119d\u0105 mog\u0142y stara\u0107 si\u0119 o bon senioralny - bezgot\u00f3wkowe wsparcie przeznaczone na zapewnienie opieki nad bliskimi po 75. roku \u017cycia. Od kiedy b\u0119dzie przyznawane wsparcie i co konkretnie b\u0119dzie mo\u017cna op\u0142aci\u0107 bonem senioralnym?", "id": 1325922, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41294371-bon-senioralny-na-opieke-nad-osobami-75-znamy-szczegoly-projektu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bon senioralny na opiek\u0119 nad osobami 75+. Znamy szczeg\u00f3\u0142y projektu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T08:01:44.298062+00:00", "description": "Do polskiego porz\u0105dku prawnego wejdzie dyrektywa CSRD, kt\u00f3ra wymusi na firmach raportowanie czynnik\u00f3w niefinansowych. Za b\u0142\u0119dne dane zarz\u0105d mo\u017ce narazi\u0107 si\u0119 na kary, ostrzegaj\u0105 Agata Horzela i Marta Szymborska z GS1 Polska.", "id": 1325921, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/logistyka-kontraktowa/art41294711-jak-branza-tsl-ma-raportowac-esg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak bran\u017ca TSL ma raportowa\u0107 ESG?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T08:01:43.954502+00:00", "description": "Sytuacja wygl\u0105da tak, \u017ce jeste\u015bmy ledwie osiem miesi\u0119cy od obj\u0119cia w\u0142adzy przez obecny rz\u0105d, a mimo to sonda\u017ce nie s\u0105 zbyt korzystne dla gabinetu Donalda Tuska. Jest to rz\u0105d rozczarowania - oceni\u0142 w porannym programie Micha\u0142a Kolanki pose\u0142 PiS Marcin Ociepa.", "id": 1325920, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41294831-marcin-ociepa-rzad-donalda-tuska-to-rzad-rozczarowania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Ociepa: Rz\u0105d Donalda Tuska to rz\u0105d rozczarowania", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T08:01:43.602222+00:00", "description": "Wygra\u0142em jednym g\u0142osem, ale po kolarsku powiem, \u017ce czy wygrywa si\u0119 o b\u0142ysk szprychy, czy po ucieczce z przewag\u0105 minuty, to jest zawsze wygrana - m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Marek Le\u015bniewski, medalista olimpijski, nowy prezes Polskiego Zwi\u0105zku Kolarskiego", "id": 1325919, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/kolarstwo/art41291151-marek-lesniewski-nowy-prezes-pzkol-jestem-zaprawiony-w-boju", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Le\u015bniewski, nowy prezes PZKol: Jestem zaprawiony w boju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T06:56:52.555571+00:00", "description": "S\u0105d Rejonowy dla Warszawy-Pragi uzna\u0142, \u017ce blokowanie ruchu na Mo\u015bcie Poniatowskiego oraz przed sierpniowym koncertem Taylor Swift w Warszawie przez aktywist\u00f3w \"Ostatniego pokolenia\" to forma niepos\u0142usze\u0144stwa obywatelskiego i wymierzy\u0142 oskar\u017conym jedynie kary nagan.", "id": 1325719, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41294241-blokowali-koncert-taylor-swift-sad-o-aktywistach-ostatniego-pokolenia-byc-moze-w-przyszlosci-zostana-bohaterami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blokowali koncert Taylor Swift. S\u0105d o aktywistach Ostatniego Pokolenia: by\u0107 mo\u017ce w przysz\u0142o\u015bci zostan\u0105\u0328 bohaterami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T06:56:52.284808+00:00", "description": "- NATO nie da si\u0119 zastraszy\u0107 rosyjskimi gro\u017abami i b\u0119dzie nadal silnie wspiera\u0107 Kij\u00f3w - zapowiedzia\u0142 sekretarz generalny NATO Mark Rutte podczas swojej pierwszej wizyty w powstaj\u0105cej kwaterze g\u0142\u00f3wnej w niemieckim Wiesbaden. Obiekt ma koordynowa\u0107 dostawy broni i szkolenia dla ukrai\u0144skich si\u0142 zbrojnych", "id": 1325718, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41294291-sekretarz-generalny-nato-nie-damy-sie-zastraszyc-putinowi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekretarz generalny NATO: Nie damy si\u0119 zastraszy\u0107 Putinowi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T06:56:52.014724+00:00", "description": "Rz\u0105d opublikowa\u0142 projekt przepis\u00f3w, kt\u00f3re zrywaj\u0105 z obowi\u0105zuj\u0105cym od lat sztywnym ustalaniem jednakowych godzin pracy dla wszystkich urz\u0119d\u00f3w.", "id": 1325717, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/administracja-panstwowa/art41294231-godziny-pracy-urzedow-do-zmiany-co-chce-zrobic-rzad", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Godziny pracy urz\u0119d\u00f3w do zmiany. Co chce zrobi\u0107 rz\u0105d?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T06:56:51.738474+00:00", "description": "Znana z sieci paczkomat\u00f3w polska firma przyspiesza ekspansj\u0119. InPost przej\u0105\u0142 w\u0142a\u015bnie ca\u0142kowit\u0105 kontrol\u0119 nad swoim brytyjskim biznesem, dokupuj\u0105c udzia\u0142y w sp\u00f3\u0142kach Menzies i Newstrade. Transakcja warta jest 60,4 mln funt\u00f3w.", "id": 1325716, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/uslugi/art41294251-inpost-na-zakupach-wielkie-przejecie-za-granica", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "InPost na zakupach. Wielkie przej\u0119cie za granic\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T06:56:51.354682+00:00", "description": "Koalicja przetrwa, zrobi bardzo du\u017co dobrej roboty - powiedzia\u0142 w Szymon Ho\u0142ownia. Jak przyzna\u0142 marsza\u0142ek Sejmu, wsp\u00f3\u0142praca mi\u0119dzy Koalicj\u0105 Obywatelsk\u0105, Trzeci\u0105 Drog\u0105 i Lewic\u0105 \"to nie by\u0142a kaszka z mleczkiem\".", "id": 1325715, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41294361-szymon-holownia-koalicja-przetrwa-innej-nie-bedzie-oceniam-nas-na-czworke-z-minusem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia: Koalicja przetrwa, innej nie b\u0119dzie. Oceniam nas na \"czw\u00f3rk\u0119 z minusem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T05:51:20.119652+00:00", "description": "W czasie jednodniowych \u0107wicze\u0144 wojskowych, zorganizowanych na wodach wok\u00f3\u0142 Tajwanu 14 pa\u017adziernika, w pobli\u017cu wyspy znajdowa\u0142a si\u0119 rekordowa liczba chi\u0144skich samolot\u00f3w wojskowych.", "id": 1325488, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41294181-ponad-150-chinskich-samolotow-wojskowych-w-poblizu-tajwanu-to-rekord", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 150 chi\u0144skich samolot\u00f3w wojskowych w pobli\u017cu Tajwanu. To rekord", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T05:51:20.023157+00:00", "description": "Przeprowadzili\u015bmy ca\u0142o\u015bciow\u0105 ocen\u0119 aplikacji TikTok, aby zobaczy\u0107, jakie dane s\u0105 zbierane i\u00a0dok\u0105d wysy\u0142ane. Wnioski s\u0105 pozytywne \u2013 przekonuje Steven Bailey, head of privacy & cyber consulting w\u00a0NCC Group.", "id": 1325487, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/opinie-i-komentarze/art41286941-steven-bailey-ncc-group-dane-uzytkownikow-beda-przeniesione-do-europy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Steven Bailey, NCC Group: Dane u\u017cytkownik\u00f3w b\u0119d\u0105 przeniesione do Europy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T05:51:19.895397+00:00", "description": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt nowelizacji ustawy o sporcie gwarantuj\u0105cy, \u017ce we w\u0142adzach polskich zwi\u0105zk\u00f3w sportowych znajdzie si\u0119 30 proc. przedstawicieli obu p\u0142ci. Zawodniczkom po urodzeniu dziecka b\u0119dzie za\u015b przys\u0142ugiwa\u0142a ochrona.", "id": 1325486, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41290881-wiecej-wladzy-w-sporcie-dla-kobiet-rzad-przyjal-projekt-ustawy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej w\u0142adzy w sporcie dla kobiet. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T05:51:19.810764+00:00", "description": "Jako firma technologiczna aspirujemy do grona tych najwi\u0119kszych. I\u00a0domy\u015blam si\u0119, \u017ce tym najwi\u0119kszym to nie do ko\u0144ca pasuje \u2013 m\u00f3wi Jakub Olek, dyrektor ds. polityki publicznej w\u00a0Europie \u015arodkowo-Wschodniej w\u00a0TikToku.", "id": 1325485, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/opinie-i-komentarze/art41286951-jakub-olek-tiktok-stalismy-sie-ofiara-geopolityki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakub Olek, TikTok: Stali\u015bmy si\u0119 ofiar\u0105 geopolityki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T05:51:19.699212+00:00", "description": "Toru\u0144ski start-up Morai, w\u00a0kt\u00f3rego sk\u0142ad wchodz\u0105 matematycy i\u00a0programi\u015bci, stworzy\u0142 platform\u0119 do eksperyment\u00f3w sztucznej inteligencji. Narz\u0119dzie to ma umo\u017cliwia\u0107 szybk\u0105 weryfikacj\u0119 pomys\u0142\u00f3w biznesowych.", "id": 1325484, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art41286971-krysztalowa-kula-dla-biznesu-narzedzie-tej-polskiej-fimy-przewidzi-skutki-decyzji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryszta\u0142owa kula dla biznesu. Narz\u0119dzie tej polskiej fimy przewidzi skutki decyzji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T05:51:19.587910+00:00", "description": "- W tej postaci na pewno nie mo\u017cemy tego wprowadzi\u0107 - tak by\u0142a rzecznik praw obywatelskich, by\u0142a s\u0119dzia TK prof. Ewa \u0141\u0119towska skomentowa\u0142a w RMF FM wypowied\u017a Donalda Tuska z konwencji KO dotycz\u0105c\u0105 \u201eczasowego zawieszenia terytorialnego prawa do azylu\u201d.", "id": 1325483, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41294191-zawieszenie-praw-azylowych-prof-ewa-letowska-donald-tusk-tego-zrobic-nie-moze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawieszenie praw azylowych? Prof. Ewa \u0141\u0119towska: Donald Tusk tego zrobi\u0107 nie mo\u017ce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T05:51:19.477767+00:00", "description": "Jest wtorek, 15 pa\u017adziernika. W codziennym podca\u015bcie \u201eRzeczpospolitej\u201d o gospodarce Bart\u0142omiej Kawa\u0142ek omawia najwa\u017cniejsze wydarzenia gospodarcze.", "id": 1325482, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41294061-podcast-twoj-biznes-niemiecka-gospodarka-slabnie-a-zabka-rozgrzewa-rynek-ipo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podcast \u201eTw\u00f3j Biznes\u201d: Niemiecka gospodarka s\u0142abnie, a \u017babka rozgrzewa rynek IPO", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T05:46:00+00:00", "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna wysadzi\u0142a w powietrze cz\u0119\u015b\u0107 dr\u00f3g prowadz\u0105cych do Korei Po\u0142udniowej - informuje po\u0142udniowokorea\u0144skie Kolegium Po\u0142\u0105czonych Szef\u00f3w Sztab\u00f3w.", "id": 1326910, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41294151-korea-polnocna-wysadza-w-powietrze-drogi-do-korei-poludniowej-wideo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna wysadza w powietrze drogi do Korei Po\u0142udniowej (WIDEO)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T04:46:32.121893+00:00", "description": "Braki kadrowe, problemy z finansowaniem leczenia oraz sprz\u0119tu \u2013 to wyzwania, z jakimi boryka si\u0119 system ochrony zdrowia. \u015arodki z KPO mog\u0105 pom\u00f3c, ale bez wykwalifikowanych specjalist\u00f3w inwestycje mog\u0105 nie przynie\u015b\u0107 oczekiwanych rezultat\u00f3w.", "id": 1325294, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/obszary-medyczne/art41293531-kpo-szansa-dla-ochrony-zdrowia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KPO szans\u0105 dla ochrony zdrowia?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T04:46:31.855379+00:00", "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna wysadzi\u0142a w powietrze cz\u0119\u015b\u0107 dr\u00f3g prowadz\u0105cych do Korei Po\u0142udniowej - informuje po\u0142udniowokorea\u0144skie Kolegium Po\u0142\u0105czonych Szef\u00f3w Sztab\u00f3w.", "id": 1325293, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41294151-korea-polnocna-wysadza-w-powietrze-drogi-do-korei-poludniowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna wysadza w powietrze drogi do Korei Po\u0142udniowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T04:46:31.544865+00:00", "description": "W klasyczne SMS-y sieci kom\u00f3rkowych, ale przede wszystkim w komunikatory mo\u017ce uderzy\u0107 zmiana w systemie operacyjnym iPhone\u2019\u00f3w. To czas RCS-\u00f3w.", "id": 1325292, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/telekomunikacja/art41286991-kto-zmiecie-sms-y-do-tych-rozwiazan-komunikacyjnych-nalezy-przyszlosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto zmiecie SMS-y? Do tych rozwi\u0105za\u0144 komunikacyjnych nale\u017cy przysz\u0142o\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T04:46:31.264526+00:00", "description": "Postulaty dotycz\u0105ce ochrony zdrowia rz\u0105dz\u0105ca koalicja realizuje na p\u00f3\u0142 gwizdka.", "id": 1325291, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art41293561-szpitale-czekaja-na-reforme-pacjenci-na-zniesienie-limitow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szpitale czekaj\u0105 na reform\u0119, pacjenci na zniesienie limit\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T04:46:30.994035+00:00", "description": "Kolejne kraje wprowadzaj\u0105 t\u0119 bro\u0144 na l\u0105dzie i\u00a0morzu. Jest tania, celna i\u00a0mo\u017ce poradzi\u0107 sobie z\u00a0budz\u0105cymi obecnie postrach dronami. Lasery to rewolucja na wojnie.", "id": 1325290, "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41286931-promien-smierci-podbija-swiat-nowa-bron-trafila-do-zacieklego-wroga-ameryki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Promie\u0144 \u015bmierci podbija \u015bwiat. Nowa bro\u0144 trafi\u0142a do zaciek\u0142ego wroga Ameryki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T04:46:30.765034+00:00", "description": "W\u015br\u00f3d 500 najbogatszych Niemc\u00f3w znalaz\u0142a si\u0119 te\u017c grupa mened\u017cer\u00f3w, kt\u00f3rzy dorobili si\u0119 na turystyce. Miliardowy maj\u0105tek zgromadzi\u0142 g\u0142\u00f3wny akcjonariusz Lufthansy, a kolejne pozycje nale\u017c\u0105 do za\u0142o\u017cycieli portalu internetowego, w\u0142a\u015bcicieli wypo\u017cyczalni samochod\u00f3w, touroperator\u00f3w, hotelarzy i tw\u00f3rc\u00f3w Flixbusa.", "id": 1325289, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art41290511-jak-duzo-mozna-zarobic-na-turystyce-przyklady-tych-ludzi-pokazuja-ze-duzo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak du\u017co mo\u017cna zarobi\u0107 na turystyce? Przyk\u0142ady tych ludzi pokazuj\u0105, \u017ce du\u017co", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:28.324514+00:00", "description": "PKB Niemiec kurczy si\u0119 ju\u017c drugi rok z rz\u0119du. Uderza to w firmy znad Wis\u0142y, ale jest te\u017c szans\u0105: Niemcy poszukuj\u0105 efektywnych kosztowo rozwi\u0105za\u0144, co otwiera drzwi dla polskich sp\u00f3\u0142ek, cz\u0119sto ta\u0144szych ni\u017c zagraniczna konkurencja.", "id": 1325145, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41290251-gospodarka-niemiec-slabnie-polska-oberwie-rykoszetem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gospodarka Niemiec s\u0142abnie. Polska oberwie rykoszetem?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:28.068068+00:00", "description": "Zad\u0142u\u017cenie pa\u0144stwa nadal ro\u015bnie bardzo szybko, a deficyt jest rekordowo wysoki. Nie uda\u0142o si\u0119 przywr\u00f3ci\u0107 przejrzysto\u015bci w finansach publicznych. Na plus mo\u017cna za to zaliczy\u0107 pow\u015bci\u0105gliwo\u015b\u0107 w realizacji najbardziej kosztownych obietnic wyborczych.", "id": 1325144, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art41290771-stan-finansow-publicznych-w-rok-po-wyborach-bez-katastrofy-ale-dobrze-nie-jest", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stan finans\u00f3w publicznych w rok po wyborach: bez katastrofy, ale dobrze nie jest", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:27.798009+00:00", "description": "Cho\u0107 wytwarzamy blisko trzy czwarte polskiego PKB, to rz\u0105d nie przeprowadzi\u0142 \u017cadnych korzystnych dla nas zmian. Poprawi\u0142 si\u0119 dialog, ministrowie i politycy z nami rozmawiaj\u0105, ale niewiele z tego wynika \u2013 m\u00f3wi\u0105 przedstawiciele organizacji biznesowych.", "id": 1325143, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41287871-rok-od-wyborow-biznes-jest-rozzalony-czeka-na-strategie-gospodarcza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok od wybor\u00f3w. Biznes jest roz\u017calony, czeka na strategi\u0119 gospodarcz\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:27.491646+00:00", "description": "Po roku od wybor\u00f3w parlamentarnych zmiany w wymiarze sprawiedliwo\u015bci to nadal g\u0142\u00f3wnie plany i koncepcje, a droga do przywr\u00f3cenia praworz\u0105dno\u015bci jest jeszcze daleka. Prawnicy do\u015b\u0107 surowo oceniaj\u0105 dzia\u0142ania rz\u0105du Donalda Tuska.", "id": 1325142, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41290581-rok-po-wyborach-slimacze-tempo-marszu-donalda-tuska-ku-praworzadnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok po wyborach. \u015alimacze tempo marszu Donalda Tuska ku praworz\u0105dno\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:27.258263+00:00", "description": "Wy\u017csza kwota wolna od PIT, niska i prosta sk\u0142adka zdrowotna, ograniczenie podatku Belki \u2013 z tych wyborczych obietnic niewiele wysz\u0142o. B\u0119dzie kasowy PIT, ale ograniczony i zawi\u0142y. B\u0119d\u0105 te\u017c wakacje od ZUS, jednak specjalnie firmom nie ul\u017c\u0105.", "id": 1325141, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41293611-rok-po-wyborach-dwojka-z-plusem-za-realizacje-obietnic-w-podatkach-i-skladkach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok po wyborach. Dw\u00f3jka z plusem za realizacj\u0119 obietnic w podatkach i sk\u0142adkach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:26.992444+00:00", "description": "Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski twierdzi, \u017ce w rosyjskiej armii w Ukrainie s\u0105 ju\u017c p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze. Pjongjang, Teheran, Pekin, a nawet Delhi wspieraj\u0105 Kreml.", "id": 1325140, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41290691-rosja-prowadzi-wojne-z-pomoca-przyjaznych-dyktatorow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja prowadzi wojn\u0119 z pomoc\u0105 przyjaznych dyktator\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:26.726792+00:00", "description": "Polskie firmy wyhamowa\u0142y z inwestycjami w automatyzacj\u0119 produkcji. Miniony rok przyni\u00f3s\u0142 kolejny spadek nowych instalacji robot\u00f3w. Powinny odbi\u0107 w 2025 r., gdy wi\u0119ksz\u0105 fala nap\u0142yn\u0105 pieni\u0105dze z UE.", "id": 1325139, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41290701-wyczekiwanie-kpo-spowalnia-w-polsce-robotyzacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyczekiwanie KPO spowalnia w Polsce robotyzacj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:26.466067+00:00", "description": "Dokument \u201eAndy Warhol. Ameryka\u0144ski sen\u201d to \u015bwietnie opowiedziana historia artysty b\u0119d\u0105cego uosobieniem kariery \u201eod pucybuta do milionera\u201d. Ten mit kariery pozostaje jednak w dalszym planie.", "id": 1325138, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41276951-andy-warhol-amerykanski-sen-papiez-pop-artu-z-mikovej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eAndy Warhol. Ameryka\u0144ski sen\u201d: Papie\u017c pop-artu z Mikovej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:26.210301+00:00", "description": "Komitet Akcji Politycznej Ameryka\u0144skich Arab\u00f3w (AAPAC) o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie poprze w wyborach prezydenckich ani kandydatki Partii Demokratycznej Kamali Harris, ani kandydata Partii Republika\u0144skiej Donalda Trumpa.", "id": 1325137, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41294111-wybory-w-usa-amerykanie-pochodzenia-arabskiego-nie-popra-kamali-harris", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w USA: Amerykanie pochodzenia arabskiego nie popr\u0105 Kamali Harris", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:25.919492+00:00", "description": "Rz\u0105d sprawnie reagowa\u0142 na wyzwania legislacyjne, ale dialog wok\u00f3\u0142 wielu ustaw pozostawia wiele do \u017cyczenia. P\u00f3\u0142roczne vacatio legis te\u017c pozostaje wyzwaniem.", "id": 1325136, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41291551-sprawna-legislacja-powodziowa-z-ustawami-gospodarczymi-juz-jest-gorzej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawna legislacja powodziowa, z ustawami gospodarczymi ju\u017c jest gorzej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:25.659008+00:00", "description": "Obstrukcja PiS i Zbigniewa Ziobry oraz brak wsp\u00f3\u0142pracy ze strony CBA i ABW \u2013 sejmowa komisja \u015bledcza, zamiast wyja\u015bnia\u0107 Pegasusa, grz\u0119\u017anie w s\u0105dach i procedurach.", "id": 1325135, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41290341-precedens-zbigniewa-ziobry", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Precedens Zbigniewa Ziobry", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:25.392818+00:00", "description": "Rz\u0105d podejmuje jakie\u015b dzia\u0142ania naprawcze w\u00a0finansach publicznych, cho\u0107 moim zdaniem ten wysi\u0142ek m\u00f3g\u0142by by\u0107 wi\u0119kszy \u2013 ocenia prof. Witold Or\u0142owski z\u00a0Akademii Finans\u00f3w i\u00a0Biznesu Vistula.", "id": 1325134, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art41293831-prof-witold-orlowski-wysilek-fiskalny-moglby-byc-wiekszy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Witold Or\u0142owski: Wysi\u0142ek fiskalny m\u00f3g\u0142by by\u0107 wi\u0119kszy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:25.135873+00:00", "description": "Zamiast rozdzielenia funkcji prokuratora generalnego i ministra sprawiedliwo\u015bci mamy podzia\u0142 trawi\u0105cy prokuratur\u0119. W opinii by\u0142ego PG Andrzeje Seremeta \"potrzeba wi\u0119cej sprawczo\u015bci\".", "id": 1325133, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41292161-rok-po-wyborach-prokuratura-nie-ma-rozdzialu-jest-podzial", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok po wyborach. Prokuratura \u2013 nie ma rozdzia\u0142u, jest podzia\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:24.874805+00:00", "description": "W niewielu obszarach PiS pozostawi\u0142 takie spustoszenie jak w polityce zagranicznej. Przez rok uda\u0142o si\u0119 to jednak tylko cz\u0119\u015bciowo naprawi\u0107.", "id": 1325132, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41290181-rok-w-dyplomacji-dlugi-cien-jaroslawa-kaczynskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok w dyplomacji: D\u0142ugi cie\u0144 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:24.547399+00:00", "description": "Po roku od wybor\u00f3w parlamentarnych, kt\u00f3re da\u0142y wi\u0119kszo\u015b\u0107 obecnej koalicji, odsetek zadowolonych z dzia\u0142a\u0144 rz\u0105du jest nieco wi\u0119kszy ni\u017c niezadowolonych - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i \u201eDziennika Gazety Prawnej\u201d.", "id": 1325131, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41294131-sondaz-czego-polacy-oczekuja-od-rzadu-jeden-postulat-laczy-wyborcow-koalicji-i-opozycji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Czego Polacy oczekuj\u0105 od rz\u0105du? Jeden postulat \u0142\u0105czy wyborc\u00f3w koalicji i opozycji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:24.250882+00:00", "description": "Polscy kredytodawcy nie odstaj\u0105 od \u015bwiatowej czo\u0142\u00f3wki pod wzgl\u0119dem cyfrowej oferty i zadowolenia z niej u\u017cytkownik\u00f3w - wynika z najnowszego raportu Deloitte.", "id": 1325130, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art41292901-globalni-cyfrowi-liderzy-wsrod-nich-wyrozniono-az-piec-bankow-z-polski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Globalni cyfrowi liderzy - w\u015br\u00f3d nich wyr\u00f3\u017cniono a\u017c pi\u0119\u0107 bank\u00f3w z Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:23.996104+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Ukrai\u0144ski MSZ zaprzeczy\u0142, jakoby Ukraina dostarcza\u0142a dron\u00f3w rebeliantom z Mali.", "id": 1325129, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41294081-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-965", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 965", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:23.734218+00:00", "description": "Wyborom towarzyszy\u0142y wr\u0119cz rewolucyjne nastroje spo\u0142eczne, erupcja entuzjazmu, nadziei i aspiracji. To one podnosz\u0105 dzi\u015b poprzeczk\u0119 oceny rz\u0105du kierowanego przez Donalda Tuska.", "id": 1325128, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41290111-michal-szuldrzynski-pierwszy-rok-nowej-ery-w-polityce-co-sie-zmienilo-po-15-pazdziernika-2023", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Pierwszy rok nowej ery w polityce. Co si\u0119 zmieni\u0142o po 15 pa\u017adziernika 2023", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:23.456015+00:00", "description": "Nie min\u0105\u0142 rok od og\u0142oszenia nowej strategii grupy na lata 2023\u20132027, a w obliczu znacz\u0105cego pogorszenia sytuacji rynkowej wymaga ona ju\u017c aktualizacji.", "id": 1325127, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41293841-wielton-bedzie-musial-zrewidowac-swoja-strategie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielton b\u0119dzie musia\u0142 zrewidowa\u0107 swoj\u0105 strategi\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T03:41:23.190871+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorcy liczyli m.in. na zmiany dotycz\u0105ce finansowania absencji chorobowej pracownik\u00f3w. Na\u00a0pr\u00f3\u017cno.", "id": 1325126, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41293601-rok-po-wyborach-aktywny-rodzic-i-wdowia-renta-to-za-malo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rok po wyborach. Aktywny rodzic i wdowia renta to za ma\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:47.797861+00:00", "description": "Generacja Z zyska\u0142o opini\u0119 pokolenia, kt\u00f3re woli samodzielno\u015b\u0107, niech\u0119tnie podporz\u0105dkowuje si\u0119\u00a0hierarchii w korporacjach i nie okazuje szacunku prze\u0142o\u017conym. Brytyjski miliarder Richard Branson ma dla Gen Z rad\u0119 dotycz\u0105c\u0105 kariery.", "id": 1324991, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art41274791-slynny-miliarder-ma-rade-dla-generacji-z-po-prostu-to-zrobcie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142ynny miliarder ma rad\u0119 dla generacji Z. \u201ePo prostu to zr\u00f3bcie\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:47.602967+00:00", "description": "Rok po wyborach zapytali\u015bmy ankietowanych o postrzeganie rzeczywisto\u015bci. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 uznaje, \u017ce w ich \u017cyciu nie zasz\u0142y zmiany w por\u00f3wnaniu z okresem rz\u0105d\u00f3w PiS.", "id": 1324990, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41290481-sondaz-jak-zyje-sie-polakom-rok-po-wyborach-jest-scisly-podzial-partyjny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Jak \u017cyje si\u0119 Polakom rok po wyborach? Jest \u015bcis\u0142y podzia\u0142 partyjny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:47.482134+00:00", "description": "Przepisy podatkowe nie reguluj\u0105 kwestii okresu korekty, jaki obowi\u0105zuje gmin\u0119 w odniesieniu do ulepsze\u0144 nieruchomo\u015bci. Podej\u015bcie do tego zagadnienia zosta\u0142o  ukszta\u0142towane w krajowej praktyce orzeczniczej i\u00a0interpretacyjnej. Jest ono tak\u017ce zgodne z najnowszym wyrokiem TSUE.", "id": 1324989, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41285781-jaki-okres-korekty-vat-obowiazuje-dla-ulepszen-nieruchomosci-gminnych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaki okres korekty VAT obowi\u0105zuje dla ulepsze\u0144 nieruchomo\u015bci gminnych?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:47.335309+00:00", "description": "Na skutek uchwalenia planu og\u00f3lnego warto\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107. W\u00f3wczas gmina ustala op\u0142at\u0119 planistyczn\u0105. W jaki spos\u00f3b ustalana jest wysoko\u015b\u0107 tej op\u0142aty? Kto i w jakich przypadkach b\u0119dzie zobowi\u0105zany do jej uiszczenia?", "id": 1324988, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41285751-zmiana-w-planie-zagospodarowania-kiedy-wymagana-oplata-planistyczna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana w planie zagospodarowania. Kiedy wymagana op\u0142ata planistyczna?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:47.175985+00:00", "description": "Uj\u0119cie w uchwale zmieniaj\u0105cej bud\u017cet kwoty po\u017cyczki w ramach rozchod\u00f3w nie jest wystarczaj\u0105ce. Konieczny jest r\u00f3wnie\u017c zapis w zakresie limitu kwotowego po\u017cyczek na dany rok. Udzielenie po\u017cyczki b\u0119dzie mo\u017cliwe po uzupe\u0142nieniu uchwa\u0142y bud\u017cetowej o ten limit.", "id": 1324987, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41285771-wojt-udzieli-pozyczki-jesli-rada-gminy-ustali-limit-kwotowy-pozyczek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00f3jt udzieli po\u017cyczki, je\u015bli rada gminy ustali limit kwotowy po\u017cyczek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:47.025609+00:00", "description": "Regionalne dyrekcje ochrony \u015brodowiska oraz jednostki samorz\u0105du terytorialnego mog\u0105 ubiega\u0107 si\u0119 o dotacje w konkursie prowadzonym przez NFO\u015aiGW.", "id": 1324986, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41285761-zniszczone-tereny-i-zanieczyszczone-obszary-odzyskaja-blask", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zniszczone tereny i zanieczyszczone obszary odzyskaj\u0105 blask", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:46.891275+00:00", "description": "Przepisy nie upowa\u017cniaj\u0105 organu stanowi\u0105cego gminy do wyra\u017cenia stanowiska czy\u00a0opinii w sprawie lokalizacji\u00a0zamierzenia budowlanego.", "id": 1324985, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41285791-rada-gminy-nie-moze-sugerowac-zmiany-lokalizacji-inwestycji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rada gminy nie mo\u017ce sugerowa\u0107 zmiany lokalizacji inwestycji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:46.715077+00:00", "description": "Awanse na wy\u017csze stopnie policyjne ju\u017c nie tylko raz w roku, w \u015awi\u0119to Policji \u2013 rz\u0105d zmienia \u201eodwieczn\u0105\u201d zasad\u0119. Cel: uatrakcyjni\u0107 s\u0142u\u017cb\u0119.", "id": 1324984, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/policja/art41290751-policjant-szybciej-awansuje-rzad-chce-uatrakcyjnic-sluzbe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjant szybciej awansuje. Rz\u0105d chce uatrakcyjni\u0107 s\u0142u\u017cb\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:46.535207+00:00", "description": "Nowela ustawy o planowaniu i\u00a0zagospodarowaniu przestrzennym zobowi\u0105za\u0142a gminy do uchwalenia plan\u00f3w og\u00f3lnych. Warto\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci po zmianach mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107. Co\u00a0to oznacza dla w\u0142a\u015bciciela?", "id": 1324983, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41285741-teresa-siudem-czy-oplata-planistyczna-jest-obowiazkowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Teresa Siudem: Czy op\u0142ata planistyczna jest obowi\u0105zkowa?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:46.330446+00:00", "description": "150 mln z\u0142 przeznaczaj\u0105 w\u0142adze wojew\u00f3dztwa wielkopolskiego na docieplenie, wymian\u0119 stolarki oraz zastosowanie odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii w budynkach publicznych.", "id": 1324982, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41285801-kolejne-budynki-objete-kompleksowa-termomodernizacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne budynki obj\u0119te kompleksow\u0105 termomodernizacj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:46.173173+00:00", "description": "Otwarto\u015b\u0107 na dialog, brak konkret\u00f3w. Tak ostatnie 12 miesi\u0119cy podsumowuj\u0105 polscy przedsi\u0119biorcy.", "id": 1324981, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41293091-na-co-czeka-biznes-tak-ostatnie-12-miesiecy-podsumowuja-przedsiebiorcy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na co czeka biznes? Tak ostatnie 12 miesi\u0119cy podsumowuj\u0105 przedsi\u0119biorcy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:46.047790+00:00", "description": "Miesi\u0105c po pora\u017cce w Osijeku Polacy zmierz\u0105 si\u0119 z Chorwacj\u0105 na PGE Narodowym. Potrzebuj\u0105 punkt\u00f3w, by utrzyma\u0107 si\u0119 w elicie Ligi Narod\u00f3w. B\u0119d\u0105 musieli powstrzyma\u0107 Luk\u0119 Modricia, kt\u00f3ry mimo prawie 40 lat wci\u0105\u017c jest liderem Chorwat\u00f3w.", "id": 1324980, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41293361-laczy-nas-luka-modric", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141\u0105czy nas Luka Modri\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-15T02:37:45.840772+00:00", "description": "Powietrze nie jest ju\u017c tak g\u0119ste i nikt o \u015bwicie nie puka do drzwi na partyjne zlecenie. Ale jedyne, co w ostatnim roku od rz\u0105du dostali przedsi\u0119biorcy, to podwy\u017cka p\u0142acy minimalnej. Cho\u0107 nikt z koalicji 15 pa\u017adziernika im tego przed wyborami nie obiecywa\u0142.", "id": 1324979, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41290561-cezary-szymanek-rok-po-wyborach-15-pazdziernika-2023-r-czyli-gdzie-jest-strategia-dla-gospodarki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cezary Szymanek: Rok po wyborach 15 pa\u017adziernika 2023 r., czyli gdzie jest strategia dla gospodarki", "vote": 0}]