[{"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9431481,hiszpanskie-miasto-ma-problem-demograficzny-wiecej-psow-i-kotow-niz.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Hiszpa\u0144skie miasto ma problem demograficzny. \"Wi\u0119cej ps\u00f3w i kot\u00f3w ni\u017c dzieci\"", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T21:39:54+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KrektkuTURBXy8wZDU0ODg1Zi0xNzRlLTQyZGMtODhjMS04YTljMGI0MTIyNWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W po\u0142o\u017conym w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Hiszpanii mie\u015bcie Vigo \u017cyje wi\u0119cej ps\u00f3w i kot\u00f3w ni\u017c dzieci i m\u0142odzie\u017cy, wynika ze statystyk regionalnych w\u0142adz opublikowanych we wtorek przez telewizj\u0119 Atlantica.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431479,szwajcaria-stacja-gorska-oglosila-ze-nie-udostepnia-nart-zydom.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Szwajcaria: Stacja g\u00f3rska og\u0142osi\u0142a, \u017ce nie udost\u0119pnia nart \u017bydom", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T21:34:25+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TmCktkuTURBXy8wOGVlMGQ1Zi05MGEzLTRkNTItOTA1ZS05M2FmYTFmNzkwNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wypo\u017cyczalnia w Davos og\u0142osi\u0142a, \u017ce nie chce ju\u017c udost\u0119pnia\u0107 sprz\u0119tu narciarskiego \u017bydom. Organizacje \u017cydowskie w Szwajcarii zareagowa\u0142y oburzeniem, a policja wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w tej sprawie. &quot;Osoba odpowiedzialna przeprasza, przynajmniej cz\u0119\u015bciowo&quot; - pisze we wtorek portal dziennika &quot;Welt&quot;.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431473,bedzie-audyt-w-orlen-synthos-green-energy.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "B\u0119dzie audyt w Orlen Synthos Green Energy", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T20:39:11+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/M5PktkuTURBXy9jNDgzNTRjMC0yZmVmLTQwNTItOTBkZS05NmY4NWUxZjYwODcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sp\u00f3\u0142ka Orlen Synthos Green Energy (OSGE) b\u0119dzie poddana audytowi przez nowe w\u0142adze Orlenu, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wy\u0142onione w konkursie - wynika z wtorkowej wypowiedzi ministra aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Borysa Budki.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9431471,doradca-trumpa-chce-przeksztalcic-nato-w-sojusz-wielopoziomowy.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Doradca Trumpa chce przekszta\u0142ci\u0107 NATO w \"sojusz wielopoziomowy\"", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T20:33:25+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/n6XktkuTURBXy84N2I2NTkyNC0xZGJkLTRiMDMtYTZlMS0wOTNmMDJjMGQzYWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czo\u0142owy doradca Donalda Trumpa ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego Keith Kellogg powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce b\u0119dzie nalega\u0142 na przekszta\u0142cenie NATO w &quot;sojusz wielopoziomowy&quot;, je\u015bli Trump ponownie zostanie prezydentem USA. Jak zaznacza Reuters, idea ta ma celu pozbawienie niekt\u00f3rych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich ochrony przed atakiem.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9431468,biden-slowa-trumpa-sa-szokujace-niebezpieczne-i-antyamerykanskie.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Biden: S\u0142owa Trumpa s\u0105 szokuj\u0105ce, niebezpieczne i antyameryka\u0144skie", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T20:25:33+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Nt0ktkuTURBXy85N2ZkZjg0Ni1jZTQwLTQ0MGUtYWNhNi1lNmNlMDU4NDM5MDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wypowied\u017a b. prezydenta USA Donalda Trumpa o tym, \u017ce nie b\u0119dzie chroni\u0142 przed Rosj\u0105 cz\u0142onk\u00f3w NATO, kt\u00f3rzy nie wywi\u0105zuj\u0105 si\u0119 ze zobowi\u0105za\u0144 finansowych, jest &quot;niebezpieczna, szokuj\u0105ca i antyameryka\u0144ska&quot; - powiedzia\u0142 we wtorek prezydent USA Joe Biden.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431460,pakistan-utworzono-koalicje-rzadowa-szef-zwycieskiej-partii-siedzi-w.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pakistan: Utworzono koalicj\u0119 rz\u0105dow\u0105, szef zwyci\u0119skiej partii siedzi w wi\u0119zieniu", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T19:37:24+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QSJktkuTURBXy8wOGQ1NjU3Yy1hM2M5LTQ1MDEtYTczNS03NWM4YmNiNDM5NjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dwie z trzech najwi\u0119kszych partii pakista\u0144skich poinformowa\u0142y we wtorek, \u017ce osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie koalicyjne. W koalicji nie ma ugrupowania uwi\u0119zionego by\u0142ego premiera Imrana Khana, kt\u00f3ra zaj\u0119\u0142a pierwsze miejsce w wyborach.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431454,policja-w-brazylii-ustalila-jair-bolsonaro-chcial-dokonac-zamachu-sta.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Policja w Brazylii ustali\u0142a: Jair Bolsonaro chcia\u0142 dokona\u0107 zamachu stanu", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T19:21:22+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qR7ktkuTURBXy9jOWIyZjAxZS0zMjc4LTRlMTItOWIwYi04YjAzOWQ3MzA2ZDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dochodzenie prowadzone przez brazylijsk\u0105 Policj\u0119 Federaln\u0105 wykaza\u0142o, \u017ce za pr\u00f3b\u0105 zamachu stanu z 8 stycznia ub. roku, kt\u00f3ra mia\u0142a przeszkodzi\u0107 w obj\u0119ciu w\u0142adzy po wygranych wyborach prezydenckich liderowi lewicy Luisowi Inacio Luli da Silvie, sta\u0142a Partia Liberalna pokonanego prezydenta Jaira Bolsonaro.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inwestycje/artykuly/9431200,pomysly-pis-jakie-sondaz-wynik.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Na jakie pomys\u0142y PiS warto stawia\u0107? Zaskakuj\u0105cy wynik [SONDA\u017b]", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T19:00:00+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p81ktktTURBXy9iYWIzNzUxZi0xMmJmLTRlZWYtODFlMy03MzEzYjc0MDI4NDIucG5nkZMFzQEdzKA\" />W najnowszym badaniu United Surveys dla DGP i RMF FM poprosili\u015bmy respondent\u00f3w o wskazanie, kt\u00f3re z du\u017cych inwestycji zaplanowanych jeszcze przez rz\u0105d PiS powinny by\u0107 kontynuowane przez gabinet Donalda Tuska (ankietowani mogli wskaza\u0107 wi\u0119cej ni\u017c jedn\u0105 pozycj\u0119).", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431363,tomasz-zdzikot-odwolany-z-funkcji-prezesa-kghm-wiemy-kto-bedzie-tymc.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Tomasz Zdzikot odwo\u0142any z funkcji prezesa KGHM. Wiemy, kto b\u0119dzie tymczasowo pe\u0142ni\u0142 te obowi\u0105zki", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T18:52:34+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xRcktkuTURBXy9iZmM2MTUyZS1lNzUxLTRjMmEtOWNkMC02NTMxMTY1OThlMjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada nadzorcza KGHM odwo\u0142a\u0142a prezesa Tomasza Zdzikota i do czasowego wykonywania czynno\u015bci prezesa oddelegowa\u0142a Zbigniewa Bryj\u0119 - poinformowa\u0142 KGHM we wtorek w gie\u0142dowym komunikacie.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431362,obywatelka-polski-porwana-w-czadzie-zostala-uwolniona.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Obywatelka Polski porwana w Czadzie zosta\u0142a uwolniona", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T18:36:39+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0LPktkuTURBXy8wMTBmNmJhNC0zN2VjLTRlNWQtOTM2Mi1kMmNhZjc2NTU1OWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska obywatelka porwana w Czadzie zosta\u0142a uwolniona; jest ca\u0142a i zdrowa, co przekaza\u0142em telefonicznie jej najbli\u017cszym - poinformowa\u0142 we wtorek wieczorem szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431271,w-hiszpanii-rolnicy-obrzucili-siedzibe-pe-pomidorami-ich-syndykat-naw.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "W Hiszpanii rolnicy obrzucili siedzib\u0119 PE pomidorami. Ich syndykat nawi\u0105zuje do polskiej \"Solidarno\u015bci\"", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T18:14:21+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4GsktkuTURBXy9lOGVmZDZlZi00M2EzLTRjNDYtYTg0NS0zMDUzOWEwNGVlM2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Cz\u0142onkowie hiszpa\u0144skiego zwi\u0105zku zawodowego Solidaridad poparli we wtorek prowadzony od tygodnia w ca\u0142ym kraju strajk rolnik\u00f3w, gromadz\u0105c si\u0119 pod siedzib\u0105 przedstawicielstwa Parlamentu Europejskiego w Madrycie.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431268,iran-ponad-5-lat-wiezienia-dla-wuja-mahsy-amini.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Iran: Ponad 5 lat wi\u0119zienia dla wuja Mahsy Amini", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T18:05:16+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NCzktkuTURBXy85ZDUyZjlkZS0zNzc2LTQyM2MtOGU1Yi0yZmQ1MzBiZjEwYTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na ponad pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia skaza\u0142 s\u0105d w Iranie wujka Kurdyjki Mahsy Amini, kt\u00f3ra w 2022 roku zmar\u0142a w ira\u0144skim areszcie po tym, jak zosta\u0142a zatrzymana przez policj\u0119 obyczajow\u0105. Aafa Aeli ma trafi\u0107 do wi\u0119zienia m.in. za demonstrowanie antyrz\u0105dowych pogl\u0105d\u00f3w.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431267,tauron-oglasza-konkurs-na-prezesa-i-trzech-wiceprezesow.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Tauron og\u0142asza konkurs na prezesa i trzech wiceprezes\u00f3w", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T17:59:40+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UQ2ktkuTURBXy82NjBkOTU3MS1mZjZlLTQzZDEtYTM2NS05NTA1ZmNiYzYzOWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada nadzorcza Taurona og\u0142osi\u0142a we wtorek konkurs na prezesa i trzech wiceprezes\u00f3w firmy - przekaza\u0142 koncern w komunikacie. Wcze\u015bniej tego dnia rada nadzorcza odwo\u0142a\u0142a prezesa Paw\u0142a Szczeszka i czterech wiceprezes\u00f3w; do czasowego wykonywania czynno\u015bci prezesa delegowano Karolin\u0119 Much\u0119-Ku\u015b.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9431266,straty-liczone-w-miliardach-dolarow-jak-w-czasie-wojny-ucierpialo-dzi.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Straty liczone w miliardach dolar\u00f3w. Jak w czasie wojny ucierpia\u0142o dziedzictwo kulturowe Ukrainy?", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T17:54:43+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tTKktkuTURBXy8wYTIyNTA0MC1hNzljLTRhNzAtODZmYy1mNjMzMjQxMDczNGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wojna na Ukrainie spowodowa\u0142a zniszczenie dziedzictwa kulturowego i d\u00f3br kulturalnych w tym kraju warto\u015bci 3,5 mld dolar\u00f3w \u2013 oceni\u0142o we wtorek UNESCO.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431265,wlochy-demonstranci-starli-sie-z-policja-zarzucaja-telewizji-proizra.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "W\u0142ochy: Demonstranci starli si\u0119 z policj\u0105. Zarzucaj\u0105 telewizji proizraelsk\u0105 cenzur\u0119", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T17:50:45+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UBWktkuTURBXy80ZjI3Zjk1Ni1lZTY1LTRjYzEtOGQyZS05OTJiYWY2NjY3YTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pi\u0119ciu policjant\u00f3w i pi\u0119ciu manifestant\u00f3w zosta\u0142o lekko rannych podczas star\u0107, do jakich dosz\u0142o we wtorek przed siedzib\u0105 telewizji RAI w Neapolu. Uczestnicy manifestacji protestowali przeciwko, jak m\u00f3wili, cenzurze w telewizji publicznej w czasie festiwalu piosenki w San Remo.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431255,niemcy-beda-walczyc-z-prawicowym-ekstremizmem-nancy-faeser-przedstawi.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemcy b\u0119d\u0105 walczy\u0107 z prawicowym ekstremizmem. Nancy Faeser przedstawi\u0142a pakiet \u015brodk\u00f3w", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T17:07:12+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gyyktkuTURBXy83N2M2ZjEzZC1lMzk2LTQ5MDEtYWM4Zi0zMjBlZGI1MzA1NmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od kilku tygodni Niemcy na ulicach demonstruj\u0105 przeciwko prawicowemu ekstremizmowi; federalna minister spraw wewn\u0119trznych Nancy Faeser przedstawi\u0142a we wtorek w Berlinie pakiet \u015brodk\u00f3w maj\u0105cych pom\u00f3c w tej walce \u2013 poinformowa\u0142a dpa.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9431247,szefowa-parlamentu-europejskiego-przybedzie-w-srode-do-polski.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Szefowa Parlamentu Europejskiego przyb\u0119dzie w \u015brod\u0119 do Polski", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T17:02:28+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/82sktkuTURBXy85MGFiYWQ2Zi1iYmE5LTQ4MTYtOWQxOS1kODdlMDNkYjFjMjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przewodnicz\u0105ca Parlamentu Europejskiego Roberta Metsola przyje\u017cd\u017ca do Polski w \u015brod\u0119 wieczorem na nieco ponad 100 dni przed wyborami do Parlamentu Europejskiego. \u201eW ostatnich wyborach europejskich do urn posz\u0142o 45,68 proc. polskich wyborc\u00f3w. Cho\u0107 by\u0142 to imponuj\u0105cy wzrost frekwencji w wyborach o prawie 100 proc. w por\u00f3wnaniu z frekwencj\u0105 w 2014 r., mam nadziej\u0119, \u017ce w tym roku jeszcze wi\u0119cej Polak\u00f3w odda sw\u00f3j g\u0142os\u201d - powiedzia\u0142a.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9431206,kursy-walut-zloty-we-wtorek-po-poludniu-tracil-do-euro-i-dolara.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kursy walut: Z\u0142oty we wtorek po po\u0142udniu traci\u0142 do euro i dolara", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T16:18:44+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/W1YktkuTURBXy80YzcxYjgxNy1iOTU4LTRhNjctOGFjYi00NDA3ZDBlMjFhZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek po po\u0142udniu polska waluta traci\u0142a na warto\u015bci, najbardziej do euro i dolara. Euro kosztowa\u0142o 4,34 z\u0142, dolar 4,05 z\u0142, a frank szwajcarski 4,56 z\u0142.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9431205,cala-puszcza-bialowieska-parkiem-narodowym-senator-gawlowski-jest-pr.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ca\u0142a Puszcza Bia\u0142owieska parkiem narodowym? Senator Gaw\u0142owski: Jest projekt takiej ustawy", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T16:16:07+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2RCktkuTURBXy9jNWMyZWYyNS1mY2E5LTQ0ZmUtYTRiNS0zN2YyYjZiN2ZlNmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Powsta\u0142 projekt ustawy, kt\u00f3ra przewiduje obj\u0119cie ca\u0142ej Puszczy Bia\u0142owieskiej ochron\u0105 w formie parku narodowego - poinformowa\u0142 we wtorek przed rozpocz\u0119ciem obrad senackiej komisji klimatu i \u015brodowiska jej przewodnicz\u0105cy, senator Stanis\u0142aw Gaw\u0142owski.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9429110,dlug-wyplata-komornik-ile-zajmie.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Masz d\u0142ug? Teraz komornik zajmie jeszcze wi\u0119cej z twojego wynagrodzenia", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T16:11:28+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aU0ktkuTURBXy8yOGMwMjNlNy05N2Y3LTRiNjYtOWQwMy1iYTZjYTA3MTk3NDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnim czasie zasz\u0142y zmiany w przepisach dotycz\u0105cych zaj\u0119\u0107 komorniczych, kt\u00f3re maj\u0105 znacz\u0105cy wp\u0142yw na spos\u00f3b, w jaki d\u0142ugi s\u0105 odzyskiwane od os\u00f3b fizycznych. Jak wynika z danych Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w rosn\u0105 zaleg\u0142o\u015bci finansowe Polak\u00f3w - aktualnie wynosz\u0105 one 45 mld z\u0142, z nieuregulowanymi zobowi\u0105zaniami zmaga si\u0119 a\u017c 2,2 mln Polak\u00f3w, a \u015brednie zad\u0142u\u017cenie na jedn\u0105 osob\u0119 wynosi oko\u0142o 20 tys. z\u0142. Jakich zmian mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 d\u0142u\u017cnicy?", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9430494,dodatek-oslonowy-2024-kto-moze-otrzymac-wsparcie-finansowe-.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Dodatek os\u0142onowy 2024. Kto mo\u017ce otrzyma\u0107 wsparcie finansowe?", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T16:11:05+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bmektkuTURBXy9hN2FlOWZjYy0wNjE4LTQyYTgtYjEyNS00NGZjYWVjNjMwNGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W tym roku Polacy ponownie mog\u0105 liczy\u0107 na dodatkowe wsparcie finansowe w postaci dodatku os\u0142onowego. Jest to jednorazowe \u015bwiadczenie, kt\u00f3re ma na celu z\u0142agodzenie skutk\u00f3w wysokich cen energii, gazu oraz innych medi\u00f3w. Ile wynosi dodatek os\u0142onowy w tym roku i kto mo\u017ce go otrzyma\u0107?", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431198,krzysztof-kolodziejczyk-zrezygnowal-z-funkcji-czlonka-rady-nadzorczej.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Krzysztof Ko\u0142odziejczyk zrezygnowa\u0142 z funkcji cz\u0142onka rady nadzorczej Grupy Azoty", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T16:04:21+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/51yktktTURBXy82YjVlODQyMi1lYWRlLTQ3NDktOGFmZC05ZjU2YmM2OWE2NGIucG5nkZMFzQEdzKA\" />Krzysztof Ko\u0142odziejczyk zrezygnowa\u0142 z funkcji cz\u0142onka rady nadzorczej Grupy Azoty - poinformowa\u0142a we wtorek sp\u00f3\u0142ka. Zaznaczono, \u017ce Ko\u0142odziejczyk w przes\u0142anym o\u015bwiadczeniu nie poda\u0142 przyczyny swojej rezygnacji.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9431193,elon-musk-wladimir-putin-nie-moze-przegrac.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Elon Musk: W\u0142adimir Putin nie mo\u017ce przegra\u0107", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T15:54:13+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0-uktktTURBXy82NzVmYTFjYS0xOTQwLTQwZjktOGZhZS1jODU2NzFlY2UzYzMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Miliarder Elon Musk skrytykowa\u0142 procedowan\u0105 przez ameryka\u0144ski Kongres now\u0105 pomoc dla Ukrainy i uwa\u017ca, \u017ce prezydent Rosji W\u0142adimir Putin nie mo\u017ce przegra\u0107 wojny - pisze we wtorek agencja Bloomberga. Powo\u0142uje si\u0119 na dyskusj\u0119 Muska z ameryka\u0144skimi, republika\u0144skimi senatorami w serwisie X.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431192,ostania-fabryka-porcelany-na-dolnym-slasku-w-stanie-upadlosci.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ostania fabryka porcelany na Dolnym \u015al\u0105sku w stanie upad\u0142o\u015bci", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T15:50:01+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZAkktktTURBXy9hMzNkODJkZS0xOGM5LTQ0ZDYtOGZlNS01MDFmY2M0ZDc4MjMucG5nkZMFzQEdzKA\" />S\u0105d Rejonowy w Wa\u0142brzychu og\u0142osi\u0142 upad\u0142o\u015b\u0107 Zak\u0142ad\u00f3w Porcelany Sto\u0142owej \u201eKarolina\u201d w Jaworzynie \u015al\u0105skiej. To ostania fabryka porcelany na Dolnym \u015al\u0105sku \u2013 regionie, w kt\u00f3rym niegdy\u015b pr\u0119\u017cnie dzia\u0142a\u0142a ta bran\u017ca.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431192,ostatnia-fabryka-porcelany-na-dolnym-slasku-w-stanie-upadlosci.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ostatnia fabryka porcelany na Dolnym \u015al\u0105sku w stanie upad\u0142o\u015bci", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T15:50:01+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZAkktktTURBXy9hMzNkODJkZS0xOGM5LTQ0ZDYtOGZlNS01MDFmY2M0ZDc4MjMucG5nkZMFzQEdzKA\" />S\u0105d Rejonowy w Wa\u0142brzychu og\u0142osi\u0142 upad\u0142o\u015b\u0107 Zak\u0142ad\u00f3w Porcelany Sto\u0142owej \u201eKarolina\u201d w Jaworzynie \u015al\u0105skiej. To ostania fabryka porcelany na Dolnym \u015al\u0105sku \u2013 regionie, w kt\u00f3rym niegdy\u015b pr\u0119\u017cnie dzia\u0142a\u0142a ta bran\u017ca.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431188,koniec-z-five-oclock-z-powodu-atakow-huti-wielka-brytania-cierpi-na.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koniec z five o'clock? Z powodu atak\u00f3w Huti Wielka Brytania cierpi na niedob\u00f3r herbaty", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T15:40:40+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q6CktkuTURBXy82MDUyYjU2Yy02NGM3LTQyMTEtODQzNy1jODZjMzZjOTY0MjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Brytyjczykom grozi niedob\u00f3r ich narodowego napoju - herbaty. Przyczyn\u0105 s\u0105 ataki jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w Huti na statki przep\u0142ywaj\u0105ce przez Morze Czerwone, przez kt\u00f3re transportowana jest wi\u0119kszo\u015b\u0107 trafiaj\u0105cej do Wielkiej Brytanii herbaty.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9431186,wroclaw-rozbuduje-siec-tramwajowa.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wroc\u0142aw rozbuduje sie\u0107 tramwajow\u0105", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T15:35:32+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aNSktkuTURBXy9jNjRjYWIxYy02ZTc5LTRkMzItOGVmOS00NzlkODNhZmZhYjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przedstawiciele w\u0142adz Wroc\u0142awia i MPK zapowiedzieli rozbudow\u0119 miejskiej sieci tramwajowej. W najbli\u017cszych latach ma powsta\u0107 pi\u0119\u0107 nowych tras i nowoczesna zajezdnia. Zapowiedziano te\u017c kolejne inwestycje w tabor.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9431164,ultimate-games-mial-szacunkowo-45-mln-zl-jednostkowego-zysku-netto-w.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ultimate Games mia\u0142 szacunkowo 4,5 mln z\u0142 jednostkowego zysku netto w 2023 r.", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T14:56:38+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fhiktkuTURBXy9kNzM5MjRmZi00MGMyLTQ2ODUtOWI3YS0wNzg5ODIwMzZiMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9431118,niemcy-skrajnie-rasistowscy-wobec-polakow-premier-tusk-takze-jarosla.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemcy skrajnie rasistowscy wobec Polak\u00f3w, premier Tusk tak\u017ce. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T14:49:30+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_HektkuTURBXy80NjNhOGExYy02NDlhLTRiOWItYjY2ZC1jMzVmM2E5NDk2NGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemcy wobec Polak\u00f3w prezentuj\u0105 skrajnie rasistowsk\u0105 postaw\u0119 odno\u015bnie reparacji. Niestety premier Donald Tusk si\u0119 w to wpisuje; to skrajnie szkodliwe i haniebne - m\u00f3wi\u0142 we wtorek prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do wypowiedzi premiera dot. niemieckiego zado\u015b\u0107uczynienia za szkody wojenne.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9431054,usa-w-styczniu-spadla-inflacja-konsumencka.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "USA: W styczniu spad\u0142a inflacja konsumencka", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T13:52:11+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bNFktkuTURBXy82MDg5ZTc2ZC0wZWQwLTQyMmQtYjlmOC1mNmJmMWZmYmNiODIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9431050,ministerstwo-infrastruktury-przejmie-inwestycje-cpk-tusk-zapowiada-zm.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ministerstwo Infrastruktury przejmie inwestycj\u0119 CPK. Tusk zapowiada zmiany w ustawie", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T13:45:25+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qeqktkuTURBXy83YWM3ZmJmZi0zODA5LTQ2NGMtYmMwZC0xOWNiYjA1N2E1NDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d przygotuje projekt zmian w ustawie o Centralnym Porcie Komunikacyjnym, aby zn\u00f3w na rzecz tej inwestycji pracowa\u0142o Ministerstwo Infrastruktury - zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk na posiedzeniu Rady Gabinetowej. W projekcie zmieni si\u0119 usytuowanie pe\u0142nomocnika ds. CPK, kt\u00f3ry obecnie jest w MFiPR.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431045,przewodniczacy-rady-nadzorczej-grupy-azoty-zak-zlozyl-rezygnacje.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przewodnicz\u0105cy rady nadzorczej Grupy Azoty ZAK z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T13:40:10+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Df7ktktTURBXy9kMTBmZGJjYS1iYWRkLTQ3OGYtOWFlNi0zZTVkMmVkN2UwNTcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Przewodnicz\u0105cy rady nadzorczej Grupy Azoty ZAK w K\u0119dzierzynie-Ko\u017alu Filip Grzegorczyk z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z cz\u0142onkostwa w radzie - poinformowa\u0142o we wtorek biuro prasowe sp\u00f3\u0142ki. Przyczyny rezygnacji nie zosta\u0142y wskazane.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9431034,rada-nadzorcza-taurona-odwolala-pieciu-z-szesciu-czlonkow-zarzadu-spol.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rada nadzorcza Taurona odwo\u0142a\u0142a pi\u0119ciu z sze\u015bciu cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T13:29:12+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0axktkuTURBXy83ODBiZDdhYi05YTc5LTQ2MjgtOTU2Yy01ZDFhZWUxYTU5OGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9431014,ppk-i-wplaty-powitalne-do-ilu-osob-trafia-pieniadze.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "PPK i wp\u0142aty powitalne. Do ilu os\u00f3b trafi\u0105 pieni\u0105dze?", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T13:12:25+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EaOktkuTURBXy8zMzExZTYyZi0zYzhmLTRjMjEtOWJjYy0xYzkzMmNjNDMzMTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z ka\u017cdym miesi\u0105cem przyrasta liczba uczestnik\u00f3w Pracowniczych Plan\u00f3w Kapita\u0142owych. 14 lutego do 76,6 tysi\u0119cy z nich trafi\u0105 wp\u0142aty powitalne na \u0142\u0105czn\u0105 sum\u0119 19,1 mln z\u0142otych - powiedzia\u0142 PAP prezes PFR Portal PPK Robert Zapotoczny.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430983,rada-gabinetowa-premier-informuje-o-dokumentach-ws-pegasusa.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rada Gabinetowa. Premier informuje o dokumentach ws. Pegasusa", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T12:51:07+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u6yktkuTURBXy9hNDM3NmNmMy1mMDcyLTRhMDEtYTVlNi0zYzdiNGJjM2ZmMjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zobowi\u0105za\u0142em ministra sprawiedliwo\u015bci prokuratora generalnego do przekazania prezydentowi kompletu dokument\u00f3w, kt\u00f3re potwierdzaj\u0105 w stu procentach zakup i korzystanie w spos\u00f3b legalny i nielegalny z Pegasusa - przekaza\u0142 we wtorek premier Donald Tusk podczas posiedzenia Rady Gabinetowej.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430977,pis-zapowiada-projekt-chodzi-o-elektrownie-atomowa.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "PiS zapowiada projekt. Chodzi o elektrowni\u0119 atomow\u0105", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T12:45:08+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qkEktkuTURBXy8yMDhlZDI3NC0yYWY0LTQyYmUtYjlhZS05MzBhOTMwMWM4ZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Waldemar Buda (PiS) we wtorek zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie projektu uchwa\u0142y Sejmu, kt\u00f3ra - jak stwierdzi\u0142 - przetnie dyskusje nt. potrzeby budowy elektrowni atomowej w Polsce. Jak poinformowa\u0142, projekt zosta\u0142 przygotowany przez Zesp\u00f3\u0142 Pracy dla Polski, kt\u00f3remu przewodniczy Mateusz Morawiecki.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430962,rada-gabinetowa-w-palacu-prezydenckim-rozpoczelo-sie-posiedzenie-transmisja.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rada Gabinetowa. W Pa\u0142acu Prezydenckim rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie [TRANSMISJA]", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T12:18:37+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NmWktkuTURBXy9jMDRkYzI4MC03OTU0LTQyYTUtOTRhNC01ZmQ5MzY5MDRiNjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek po godz. 13 w Pa\u0142acu Prezydenckim rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie Rady Gabinetowej, zwo\u0142ane przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119. Do Pa\u0142acu przyby\u0142 premier Donald Tusk, wicepremierzy W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz i Krzysztof Gawkowski oraz inni ministrowie.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9430934,senat-w-usa-przyjal-pakiet-pomocy-dla-ukrainy-izraela-i-tajwanu.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Senat w USA przyj\u0105\u0142 pakiet pomocy dla Ukrainy, Izraela i Tajwanu", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T12:06:06+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KixktkuTURBXy9mMjM0Y2MzZS00MTczLTRkMDQtOGU5Zi04NWFiMjIwZWY4YzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ameryka\u0144ski Senat uchwali\u0142 we wtorek pakiet pomocy dla Ukrainy, Izraela i Tajwanu w wysoko\u015bci 95 mld dolar\u00f3w. Senat przes\u0142a\u0142 teraz pakiet do zatwierdzenia zdominowanej przez Republikan\u00f3w Izbie Reprezentant\u00f3w, gdzie szanse jego przyj\u0119cia s\u0105 mniejsze.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9430913,pk-dariusz-korneluk-zastepca-prokuratora-krajowego.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "PK: Dariusz Korneluk zast\u0119pc\u0105 Prokuratora Krajowego", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T11:45:40+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r9MktkuTURBXy85ZGM4ZDc5Mi05YWZmLTRjN2ItOWM0MS0yNWQ2YzYwZTAwNWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prokurator Generalny Adam Bodnar powierzy\u0142 prokuratorowi Dariuszowi Kornelukowi pe\u0142nienie funkcji Zast\u0119pcy Prokuratora Krajowego - poinformowa\u0142a we wtorek Prokuratura Krajowa.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9430903,darayavahus-i-tyre-invest-zaprosily-do-sprzedazy-152-mln-akcji-oponeo.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Darayavahus i Tyre Invest zaprosi\u0142y do sprzeda\u017cy 1,52 mln akcji Oponeo.pl po 47 z\u0142 za szt.", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T11:29:10+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FUQktkuTURBXy83YTNlOWI2ZC1hMGQ3LTRmN2MtOWU5Yy05NjQxNzUyNmNjMzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9430902,elektrownia-jadrowa-na-pomorzu-sa-nowe-informacje-od-pej.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Elektrownia j\u0105drowa na Pomorzu. S\u0105 nowe informacje od PEJ", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T11:28:06+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JgSktkuTURBXy9hOTZkOWVjNS02MThmLTRiN2UtYjg5Ny1jODA1MzVjYWFmMjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polskie Elektrownie J\u0105drowe rozpocz\u0119\u0142y wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z konsorcjum fi\u0144skich sp\u00f3\u0142ek Fortum i TVO Nuclear Services przy projektowaniu i przygotowywaniu eksploatacji elektrowni j\u0105drowej na Pomorzu - poinformowano w komunikacie.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430896,komisja-sledcza-ds-wyborow-korespondencyjnych-jest-decyzja-ws-pawla-jablonskiego.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. Jest decyzja ws. Paw\u0142a Jab\u0142o\u0144skiego", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T11:19:07+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tKoktktTURBXy85NWIxM2FjYS1hYjdkLTQ4ZWQtODZlYi01MTYwMTc4OWMyNDEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych wykluczy\u0142a we wtorek ze sk\u0142adu komisji pos\u0142a Paw\u0142a Jab\u0142o\u0144skiego (PiS). W g\u0142osowaniu nad wykluczeniem nie wzi\u0119li udzia\u0142u pos\u0142owie PiS, kt\u00f3rzy wyszli z sali.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430886,co-przyniosly-wizyty-w-paryzu-i-berlinie-jest-podsumowanie-od-donalda-tuska.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co przynios\u0142y wizyty w Pary\u017cu i Berlinie? Jest podsumowanie od Donalda Tuska", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T11:10:38+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H1DktktTURBXy84OGMzMjFjNS0xNGVmLTQ3NzMtYjliZS1hYmViN2ZiNTM5MmIucG5nkZMFzQEdzKA\" />Z rado\u015bci\u0105 przyj\u0105\u0142em informacj\u0119 zar\u00f3wno od Emmanuela Macrona, jak i Olafa Scholza o ch\u0119ci wsp\u00f3\u0142pracy w ramach Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego - podkre\u015bli\u0142 we wtorek po wizycie w Pary\u017cu i Berlinie premier Donald Tusk. Poinformowa\u0142, \u017ce w\u015br\u00f3d temat\u00f3w rozm\u00f3w by\u0142a te\u017c kwestia importu produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych z Ukrainy.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430889,oswiadczenie-prezydenta-gdzie-obejrzec-transmisje.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "O\u015bwiadczenie prezydenta Andrzeja Dudy. Gdzie obejrze\u0107? [TRANSMISJA]", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T11:10:02+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SG0ktktTURBXy9lMjQ1ZjkwMS1jOTdlLTQ0MjAtYTg0OS04NDA3Yzk3YTlhZTYucG5nkZMFzQEdzKA\" />Na wtorek na godz. 13 prezydent zwo\u0142a\u0142 posiedzenie Rady Gabinetowej. Z rz\u0105dem chce przedyskutowa\u0107 realizacj\u0119 strategicznych inwestycji. Po spotkaniu zapowiedzia\u0142 o\u015bwiadczenie dla medi\u00f3w, kt\u00f3re zaplanowano na ok. 15. Gdzie mo\u017cna obejrze\u0107 transmisj\u0119?", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9430879,samoobslugowe-tankowanie-gazu-cng-mi-planuje-zmiany.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Samoobs\u0142ugowe tankowanie gazu CNG? MI planuje zmiany", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T11:02:08+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2CFktkuTURBXy84MDM4YWE1MS0wNDEyLTRjYjItYjhmNC0wOTU1NDQ1OWYyZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Umo\u017cliwienie samoobs\u0142ugowego tankowania gazu CNG na stacjach do pojazd\u00f3w zak\u0142ada projekt rozporz\u0105dzenia przygotowanego w Ministerstwie Infrastruktury - wynika z Oceny Skutk\u00f3w Regulacji (OSR) projektu zamieszczonej na stronach Rz\u0105dowego Centrum Legislacji.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9430877,ile-czolgow-stracila-rosja-od-poczatku-wojny-analiza.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Ile czo\u0142g\u00f3w straci\u0142a Rosja od pocz\u0105tku wojny? [ANALIZA]", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T10:58:34+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nyhktkuTURBXy9hY2JiODhiNS1jMzlmLTQwZGUtYjA4Yi1kOWFkMmNlM2FmODUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2023 roku Rosja straci\u0142a ok. 1120 czo\u0142g\u00f3w oraz ok. 2000 pojazd\u00f3w opancerzonych i bojowych woz\u00f3w piechoty, a od pocz\u0105tku wojny na Ukrainie ponad 3000 czo\u0142g\u00f3w oraz 5600 pojazd\u00f3w opancerzonych i bojowych woz\u00f3w piechoty - poda\u0142 we wtorek Mi\u0119dzynarodowy Instytut Studi\u00f3w Strategicznych (IISS).", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9430802,zmiany-ws-prac-domowych-jest-reakcja-rzecznika-praw-obywatelskich.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Zmiany ws. prac domowych. Jest reakcja  Rzecznika Praw Obywatelskich", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T10:11:57+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/78jktktTURBXy8yOGQ4YjBiMi02NDdkLTRkNDQtYjdkOC00YTBlZGJhNzI2Y2MucG5nkZMFzQEdzKA\" />Zakaz prac domowych w klasach I-III szko\u0142y podstawowej oraz odst\u0105pienie od ich oceniania w klasach IV-VIII &quot;mog\u0105 by\u0107 postrzegane jako niezgodne z deklaracjami o potrzebie wzmocnienia pozycji nauczycieli oraz autonomii szk\u00f3\u0142&quot; - wskazuje Rzecznik Praw Obywatelskich w opinii do projektu dot. prac domowych.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-13022024.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 13.02.2024", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T10:07:40+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 390 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 113 ponownych. Z powodu COVID-19 zmar\u0142o trzech pacjent\u00f3w \u2013 poinformowano we wtorek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 4,3 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9430756,afp-policja-w-rosji-wystosowala-list-gonczy-za-premier-estonii.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "AFP: Policja w Rosji wystosowa\u0142a list go\u0144czy za premier Estonii", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T09:50:02+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QODktkuTURBXy9lN2E3NmFkMC0zMTJmLTRjMWItYTRkMC03ZDgxMWJiMDM4M2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjska policja wystosowa\u0142a list go\u0144czy za premier Estonii Kaj\u0105 Kallas - poda\u0142a we wtorek agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komunikat resortu spraw wewn\u0119trznych Rosji.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9430747,uokik-ponad-58-mln-zl-kary-dla-spolki-spedycyjnej-epaka.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "UOKiK: Ponad 5,8 mln z\u0142 kary dla sp\u00f3\u0142ki spedycyjnej Epaka", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T09:38:52+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yj-ktkuTURBXy80MjFiNjdkNi1lZGE5LTQzYzQtYTY4MS03ZGNiYzQwOGEzNWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w Tomasz Chr\u00f3stny zakwestionowa\u0142 9 klauzul abuzywnych, stosowanych przez sp\u00f3\u0142k\u0119 spedycyjn\u0105 Epaka z \u0141ukowa (Lubelskie) i na\u0142o\u017cy\u0142 na ni\u0105 ponad 5,8 mln z\u0142 kary \u2013 poda\u0142 we wtorek Urz\u0105d. Decyzja nie jest prawomocna, sp\u00f3\u0142ce przys\u0142uguje odwo\u0142anie.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9430733,mapa-na-ktorej-rosja-nalezy-do-imperium-mongolskiego-byly-prezydent-reaguje-na-slowa-putina.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Mapa, na kt\u00f3rej Rosja nale\u017cy do imperium mongolskiego. By\u0142y prezydent reaguje na s\u0142owa Putina", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T09:30:05+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WSKktkuTURBXy8yYTg0ODk3Mi0yOTQzLTQ0NTItYWQ0Yy0wYmE0N2Q0YjdkNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y prezydent Mongolii Cachiagijn Elbegdord\u017c, komentuj\u0105c wypowiedzi W\u0142adimira Putina na tematy historyczne, opublikowa\u0142 na &quot;X&quot; map\u0119, na kt\u00f3rej Rosja nale\u017cy do rozleg\u0142ego imperium mongolskiego. &quot;Nie martwcie si\u0119, jeste\u015bmy narodem usposobionym pokojowo&quot; - doda\u0142 by\u0142y prezydent.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9430521,deutsche-bahn-niemiecka-kolej-zapowiada-zmiany.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Deutsche Bahn. Niemiecka kolej zapowiada zmiany", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T09:30:00+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lUjktkuTURBXy9lODZlYjZjMS05NjczLTQ0OGMtOTVkYi01MDRmODdhN2I1MTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pomimo renowacji siatki tras poci\u0105gi Deutsche Bahn maj\u0105 by\u0107 znacznie bardziej punktualne. Co zaskakuj\u0105ce, poziom punktualno\u015bci na kolejach w Polsce jest wy\u017cszy ni\u017c za Odr\u0105 (jest on jednak zawy\u017cany przez przewo\u017anik\u00f3w lokalnych, a zani\u017cany przez PKP Intercity).", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9430705,super-bowl-i-ponad-120-mln-widzow-jest-rekord-ogladalnosci.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Super Bowl i ponad 120 mln widz\u00f3w. Jest rekord ogl\u0105dalno\u015bci", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T09:03:16+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7BnktkuTURBXy85ZjNhNGJjMC1hYTEwLTQ2ODQtYTljZC0wNjliYzBiZDM5OTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug wst\u0119pnych danych firmy Nielsen i stacji CBS, niedzielny fina\u0142 ligi futbolu ameryka\u0144skiego Super Bowl, z udzia\u0142em dru\u017cyn Kansas City Chiefs i San Francisco 49ers, by\u0142 najch\u0119tniej ogl\u0105danym programem telewizyjnym w historii Stan\u00f3w Zjednoczonych.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430692,mastalerek-polska-potrzebuje-uzbrojenia-tu-i-teraz.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Mastalerek: Polska potrzebuje uzbrojenia tu i teraz", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T08:42:13+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NmWktkuTURBXy9jMDRkYzI4MC03OTU0LTQyYTUtOTRhNC01ZmQ5MzY5MDRiNjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska potrzebuje tu i teraz uzbrojenia - podkre\u015bli\u0142 we wtorek szef Gabinetu Prezydenta RP Marcin Mastalerek. Jak zaznaczy\u0142, je\u015bli umowa o kredytowaniu z Korea\u0144czykami na zakup uzbrojenia wymaga renegocjacji, to niech szef MON j\u0105 poprawi.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430667,rada-gabinetowa-o-czym-chce-rozmawiac-andrzej-duda.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rada Gabinetowa. O czym chce rozmawia\u0107 Andrzej Duda?", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T08:30:12+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DxIktkuTURBXy9mNzg2NTYyYS02ODE1LTQxNWYtYjhhMC1iN2U3MzA5YWVlZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podczas Rady Gabinetowej prezydent Andrzej Duda chce rozmawia\u0107 o tym, aby powsta\u0142y strategiczne inwestycje, chodzi o energetyk\u0119 j\u0105drow\u0105, o zbrojenia oraz CPK; rz\u0105d powinien wzi\u0105\u0107 si\u0119 do roboty i po to jest to spotkanie - powiedzia\u0142 we wtorek szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430639,koreanskie-czolgi-k2-i-armatohaubice-k9-co-mon-zrobi-z-kontraktami.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Korea\u0144skie czo\u0142gi K2 i armatohaubice K9. Co MON zrobi z kontraktami?", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T08:14:16+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i_NktkuTURBXy9hZTNjYWI2My1lYTgzLTQ5YTgtOTQ1My1iMjUwNzc3OTIwNDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapewni\u0142, \u017ce kontrakty na korea\u0144skie czo\u0142gi K2 i armatohaubice K9 b\u0119d\u0105 nadal realizowane. &quot;Wy zrywali\u015bcie kontrakty, my takich b\u0142\u0119d\u00f3w nie pope\u0142nimy - doda\u0142, zwracaj\u0105c si\u0119 do polityk\u00f3w PiS.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430612,komisja-sledcza-ds-wyborow-korespondencyjnych-w-planie-min-ciag-dalszy-przesluchania-dworczyka.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Komisja \u015bledcza ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. W planie m.in. ci\u0105g dalszy przes\u0142uchania Dworczyka", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T07:47:31+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KZ5ktkuTURBXy80MzU1MjFhMi03NWU2LTRjMDgtYWQzMy1mY2UwMGNhOThkNGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W zwi\u0105zku z tre\u015bci\u0105 e-maili z KPRM odtajnionych na ostatnim posiedzeniu komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych Paw\u0142owi Jab\u0142o\u0144skiemu (PiS) grozi wykluczenie z komisji. Dyskusja nad jego usuni\u0119ciem oraz ci\u0105g dalszy przes\u0142uchania b. szefa KPRM Micha\u0142a Dworczyka s\u0105 w planie wtorkowego posiedzenia.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9430611,bloomberg-zelenski-bedzie-szukal-pomocy-wojskowej-w-paryzu-i-berlini.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bloomberg: Ze\u0142enski b\u0119dzie szuka\u0142 pomocy wojskowej  w Pary\u017cu i Berlinie", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T07:47:26+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aAxktkuTURBXy8yYTE5YjI0MC0xMTE1LTQ0ZGItYTRkZi01YmIwZTM2ZTY2NmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski planuje podr\u00f3\u017c do Pary\u017ca i Berlina, by lobbowa\u0107 na rzecz pomocy dla Ukrainy przed odbywaj\u0105c\u0105 si\u0119 w tym tygodniu Monachijsk\u0105 Konferencj\u0105 Bezpiecze\u0144stwa - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem Bloomberg powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na osoby zaznajomione ze spraw\u0105.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9430609,na-wall-street-przewaga-spadkow-dow-jones-z-nowym-rekordowym-wzrostem.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Na Wall Street przewaga spadk\u00f3w. Dow Jones z nowym rekordowym wzrostem", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T07:41:12+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v-FktkuTURBXy8xYTUyMjdiOC0wOTNiLTRmZDktOGE5MS01OTQzNzdiMDcxN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Poniedzia\u0142kowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 przewag\u0105 spadk\u00f3w g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, ale Dow Jones wzr\u00f3s\u0142 125 punkt\u00f3w i ustanowi\u0142 nowy historyczny rekord. Inwestorzy czekaj\u0105 na wtorkowe dane o inflacji za stycze\u0144 w Stanach Zjednoczonych.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9430591,liberia-zony-i-wdowy-po-zolnierzach-zmusily-ministra-obrony-do-ustapi.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Liberia: \u017bony i wdowy po \u017co\u0142nierzach zmusi\u0142y ministra obrony do ust\u0105pienia ze stanowiska", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T07:28:20+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KFNktkuTURBXy8wY2QyMmNlOC00M2FhLTRiOWEtYTkwOC0yZDMwNjljODg0ZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister obrony narodowej Liberii genera\u0142 Prince C. Johnson ust\u0105pi\u0142 w poniedzia\u0142ek ze stanowiska po kilku godzinach blokad g\u0142\u00f3wnych dr\u00f3g kraju zorganizowanych przez \u017cony liberyjskich \u017co\u0142nierzy i wdowy po nich. Kobiety protestowa\u0142y przeciwko korupcji w wojsku i domaga\u0142y si\u0119 m.in. zwi\u0119kszenia pensji \u017co\u0142nierzy.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430588,wybory-w-usa-wygra-donald-trump-wiceszef-msz-to-wariant-coraz-bardziej-niepokojacy.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wybory w USA wygra Donald Trump? Wiceszef MSZ: To wariant \"coraz bardziej niepokoj\u0105cy\"", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T07:25:30+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_-QktkuTURBXy82YzM0ZjhmNC0xNTVlLTRhNzQtYmIyYi1kMzBkODUxMjUxMjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk om\u00f3wi\u0142 z prezydentem Francji i kanclerzem Niemiec mo\u017cliwe scenariusze zwi\u0105zane z wyborami prezydenckimi w USA \u2013 powiedzia\u0142 PAP wiceszef MSZ Andrzej Szejna. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce wygrana Joe Bidena to gwarancja spokoju w Europie.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9430584,kallas-krytyka-trumpa-moze-otrzezwic-niektorych-sojusznikow-z-nato-i.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Kallas: Krytyka Trumpa mo\u017ce otrze\u017awi\u0107 niekt\u00f3rych sojusznik\u00f3w z NATO i zmusi\u0107 ich do dzia\u0142ania", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T07:20:00+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SEKktkuTURBXy9mMDIwYWVjNy03OWQwLTQ3ZmYtOGJjMC01MTA5ODA3MWExYjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Komentarz Donalda Trumpa o niewspieraniu sojusznik\u00f3w z NATO, je\u015bli nie spe\u0142niaj\u0105 zobowi\u0105zania dotycz\u0105cego wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107, mo\u017ce pobudzi\u0107 niekt\u00f3rych z nich do dzia\u0142ania - powiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek premier Estonii Kaja Kallas.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430582,jak-glosowaliby-polacy-w-wyborach-do-sejmu-oto-najnowszy-sondaz.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jak g\u0142osowaliby Polacy w wyborach do Sejmu? Oto najnowszy sonda\u017c", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T07:15:56+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VF8ktkuTURBXy8zMGIxYzAxNS1kNzM3LTQ1YTEtYjljOC1iMDFlZjk2NTQ3NTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />31,7 proc. badanych zag\u0142osowa\u0142oby w wyborach do Sejmu na KO, a 29 proc. na PiS - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. Na Trzeci\u0105 Drog\u0119 g\u0142os odda\u0142oby 15,3 proc. os\u00f3b. Z kolei Lewica dosta\u0142aby 10,2 proc. poparcia, a Konfederacja 8 proc.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykul-prasowy/9430575,nie-tylko-wielkie-projekty-rzad-zmienia-podejscie-do-inwestycji-na-to.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Nie tylko wielkie projekty. Rz\u0105d zmienia podej\u015bcie do inwestycji na torach", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T06:59:03+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KCAktkuTURBXy8wMmM3NmY5Ni0xMjkyLTRjYjktOGQxOS1mMTU0YTRlOTI5M2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Opr\u00f3cz wielkich przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 za miliardy z\u0142otych ma by\u0107 realizowane wiele mniejszych projekt\u00f3w, kt\u00f3re usprawni\u0105 ruch", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9430573,frankowicze-kontra-banki-ile-wyrokow-zapadlo-na-korzysc-kredytobiorcow-w-2023-r.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Frankowicze kontra banki. Ile wyrok\u00f3w zapad\u0142o na korzy\u015b\u0107 kredytobiorc\u00f3w w 2023 r.?", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T06:58:42+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CJdktkuTURBXy9kMWM4ZGExNi1iOWYxLTQ5NzQtOTczYi01MjEyNzYzZDYwYzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ubieg\u0142ym roku 97 proc. wyrok\u00f3w s\u0105dowych by\u0142o korzystnych dla frankowicz\u00f3w \u2013 wynika z opracowanej przez kancelari\u0119 Bochenek, Ciesielski i Wsp\u00f3lnicy Kancelaria Adwokat\u00f3w i Radc\u00f3w Prawnych bazy wyrok\u00f3w zapad\u0142ych w 2023 roku. Dodano, \u017ce w 424 sprawach wygra\u0142y banki, co stanowi 2,5 proc. wszystkich spraw, a w 49 przypadkach s\u0105dy II instancji uchyli\u0142y wyrok s\u0105du I instancji do ponownego rozstrzygni\u0119cia.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9430566,marcin-kowalczyk-zlozyl-rezygnacje-ze-stanowiska-prezesa-za-pulawy.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Marcin Kowalczyk z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska prezesa ZA Pu\u0142awy", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T06:49:17+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D3MktkuTURBXy8wZjU3YjMwYS0xZjgwLTQ0YjctYTRiMi1mYmU5ZWYzMmQ0NWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykul-prasowy/9430569,trybunal-konstytucyjny-do-zmiany-tego-chce-wiekszosc-polakow-sondaz.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny do zmiany. Tego chce wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w [SONDA\u017b]", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T06:46:10+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8XaktktTURBXy9lNTg3ZDQxZC02OGIyLTRlZjktODU4Mi0xMjIzMmQwMTdiOGMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Zdaniem ponad 70 proc. ankietowanych Trybuna\u0142 Konstytucyjny w mniejszym lub wi\u0119kszym zakresie powinien zosta\u0107 zreformowany. S\u0105dzi tak nawet co trzeci wyborca PiS.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykul-prasowy/9430561,paradoks-pis-rolnicy-protestuja-a-obecny-rzad-nie-traci-poparcia.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Paradoks PiS: Rolnicy protestuj\u0105, a obecny rz\u0105d nie traci poparcia", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T06:41:43+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/30qktkuTURBXy9jNTU3NmYwYS1jYTkwLTQwN2QtYjdiZi0yNmJhZWNkZjZmYjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od formy i skuteczno\u015bci komunikacji rz\u0105du z protestuj\u0105cymi farmerami zale\u017cy, czy na ulice nie wyjd\u0105 kolejne grupy spo\u0142eczne. Ale kryzys na wsi najmocniej uderza w notowania Prawa i Sprawiedliwo\u015bci", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430560,kprm-wtorkowe-posiedzenie-rzadu-zostalo-przeniesione.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "KPRM: Wtorkowe posiedzenie rz\u0105du zosta\u0142o przeniesione", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T06:41:14+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/O46ktkuTURBXy82MmQ4MmJlMy1mY2RhLTQ0ZTctODY4My1iNTdjNmI4MjMxYzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zaplanowane na wtorek, 13 lutego, posiedzenie rz\u0105du, zosta\u0142o prze\u0142o\u017cone na przysz\u0142y wtorek, 20 lutego br. - wynika z porz\u0105dku obrad Rady Ministr\u00f3w, zamieszczonego na stronie Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9430558,who-alarmuje-rosnie-zagrozenie-ws-odry.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "WHO alarmuje: Ro\u015bnie zagro\u017cenie ws. odry", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T06:35:56+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qYtktkuTURBXy83YTdlYWVmYS02MzljLTQ4MmUtOTdlYi0wNmI1ZWRjZWNmMjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ro\u015bnie zagro\u017cenie odr\u0105, najbardziej zaka\u017an\u0105 z chor\u00f3b \u2013 alarmuje \u015awiatowa Organizacja Zdrowia. G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny apeluje do rodzic\u00f3w i opiekun\u00f3w o uzupe\u0142nienie zaleg\u0142ych szczepie\u0144 dzieci przeciwko tej chorobie.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykul-prasowy/9430557,trzej-muszkieterowie-europy-czy-renesans-trojkata-weimarskiego-wzmocn.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Trzej muszkieterowie Europy. Czy renesans Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego wzmocni bezpiecze\u0144stwo Polski?", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T06:34:47+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i9dktkuTURBXy8zNzQxMDJhMS1mNzNmLTQ2MDAtOGU1Mi1hOTg4YzlmY2RjNTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jednodniow\u0105 wizyt\u0105 w Pary\u017cu i Berlinie Donald Tusk pr\u00f3bowa\u0142 upiec kilka pieczeni na jednym ogniu.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykul-prasowy/9430428,trump-krytykuje-a-nato-zwiera-szyki-i-wzmacnia-wspolprace.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Trump krytykuje, a NATO zwiera szyki i wzmacnia wsp\u00f3\u0142prac\u0119", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T06:26:57+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NwdktkuTURBXy8yOTM3MzUzMi02NDI4LTRjMmMtODhhMi1mMWMyODUyOWU0ZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Cho\u0107 Donald Trump zn\u00f3w krytykuje, to Sojusz w ostatnich latach si\u0119 wzmacnia, a wydatki na obronno\u015b\u0107 rosn\u0105. Wkr\u00f3tce nowym sekretarzem generalnym zostanie Holender Mark Rutte", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430553,mateusz-morawiecki-byl-inwigilowany-pegasusem.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Mateusz Morawiecki by\u0142 inwigilowany Pegasusem?", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T06:23:49+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Z0gktkuTURBXy9mNDNjZGNhZS0wMDdjLTRjODktYTk1MC0xNmMwOWIyOTg4NTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szefowa komisji \u015bledczej ds. Pegasusa Magdalena Sroka powiedzia\u0142a PAP, \u017ce z w\u0142asnego do\u015bwiadczenia wie, jak funkcjonowa\u0142o PiS u w\u0142adzy, dlatego nie zdziwi si\u0119, je\u015bli oka\u017ce si\u0119, i\u017c najwa\u017cniejsze osoby w pa\u0144stwie, na czele z premierem Mateuszem Morawieckim, by\u0142y inwigilowane Pegasusem.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9430551,bosak-bede-walczyl-o-prezydenture-polski.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Bosak: B\u0119d\u0119 walczy\u0142 o prezydentur\u0119 Polski", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T06:17:38+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cmgktkuTURBXy84ODQ3MjNlNi03ZmNhLTQyZWItYTQyMy1mYmYyY2IwYTE2YjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />B\u0119d\u0105 prawdopodobnie prawybory w Konfederacji na kandydata na prezydenta. Ja w nich wystartuj\u0119, poniewa\u017c jestem liderem Ruchu Narodowego, jednej z trzech partii, kt\u00f3re tworz\u0105 Konfederacj\u0119 - zapowiedzia\u0142 Krzysztof Bosak w Radiu Plus, a jego wypowied\u017a zacytowa\u0142 &quot;Super Express&quot;.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9429266,rzez-pod-awdijiwka-w-kilka-miesiecy-rosjanie-stracili-ponad-220-czolg.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Rze\u017a pod Awdijiwk\u0105. W kilka miesi\u0119cy Rosjanie stracili ponad 220 czo\u0142g\u00f3w i setki jednostek sprz\u0119tu", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T05:50:03+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8eJktkuTURBXy81ODk5N2I2MC0wZTRkLTQ1ZTktOTRjYi1iZjkzNTVhYjI2M2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mija czwarty miesi\u0105c intensywnych boj\u00f3w o Awdijiwk\u0119. W czasie ci\u0119\u017ckich walk o miasto Rosjanie stracili ju\u017c 655 jednostek sprz\u0119tu. Mowa o ponad 220 czo\u0142gach i 350 bojowych wozach piechoty. Udokumentowane straty ukrai\u0144skiej armii s\u0105 13-krotnie mniejsze. Obro\u0144cy stracili dotychczas zaledwie 20 czo\u0142g\u00f3w i 16 bojowych woz\u00f3w piechoty.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9430021,sztuczna-inteligencja-ai-czy-jestesmy-gotowi.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czy jeste\u015bmy gotowi na szok zwi\u0105zany z AI? Daleko za Szwecj\u0105, sporo przed Indiami", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T05:49:00+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MQvktktTURBXy9lZGMxODI2NC05ZjdkLTQ5MDEtYmQzMi0yY2M5NGQxYjlhM2QucG5nkZMFzQEdzKA\" />Stopie\u0144 gotowo\u015bci na szok technologiczny w obszarze sztucznej inteligencji jest kluczowy z punku widzenia osi\u0105gni\u0119cia d\u0142ugookresowych korzy\u015bci z nim zwi\u0105zanych \u2013 pisz\u0105 w nowej analizie ekonomi\u015bci Credit Agricole, kt\u00f3rzy stworzyli indeks gotowo\u015bci na szok AI por\u00f3wnuj\u0105cy prawie 40 kraj\u00f3w z ca\u0142ego \u015bwiata. Jakie jest miejsce Polski?", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9427939,trzynasta-i-czternasta-emerytura-kto-nie-otrzyma-swiadczenia.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Trzynasta i czternasta emerytura. Kto nie otrzyma \u015bwiadczenia?", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T05:44:00+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qR6ktkuTURBXy9iMDEzNDI0My0xYWQyLTQ3MDAtODMwZi1hYmMzMjgxZGExZDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnich latach rz\u0105d wprowadzi\u0142 dodatkowe \u015bwiadczenia dla emeryt\u00f3w, znane jako 13. i 14. emerytura, kt\u00f3re maj\u0105 na celu wsparcie senior\u00f3w w pokrywaniu codziennych wydatk\u00f3w. Okazuje si\u0119, \u017ce nie wszyscy emeryci mog\u0105 liczy\u0107 na te dodatkowe \u015bwiadczenia. W\u015br\u00f3d nich znajduj\u0105 si\u0119 wybitni polscy sportowcy, kt\u00f3rzy otrzymuj\u0105 tzw. emerytur\u0119 olimpijsk\u0105.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9429260,coraz-czesciej-matkami-w-polsce-zostaja-cudzoziemki-skad-pochodza.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Coraz cz\u0119\u015bciej matkami w Polsce zostaj\u0105 cudzoziemki. Sk\u0105d pochodz\u0105?", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T05:31:00+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KAcktktTURBXy8zYzJhYTJkMy1lMzljLTQyZmEtODg5Yy1lNzY1ZWU3OWU5MDEucG5nkZMFzQEdzKA\" />GUS szacuje, \u017ce w 2023 roku urodzi\u0142o si\u0119 w Polsce 272 tys. dzieci. Dla por\u00f3wnania \u2014 jeszcze kilka lat temu ta liczba wynosi\u0142a ponad 400 tys. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce skala spadku jest jeszcze wi\u0119ksza. Wynika to z rosn\u0105cej liczby dzieci cudzoziemek. Cudzoziemki odpowiadaj\u0105 w Polsce za coraz wi\u0119kszy odsetek urodze\u0144.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9430527,niemieccy-politycy-apeluja-do-volkswagena-vw-musi-opuscic-xinjiang.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niemieccy politycy apeluj\u0105 do Volkswagena. \"VW musi opu\u015bci\u0107 Xinjiang!\"", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T05:26:00+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8GhktkuTURBXy8zY2Y0YTczNC00MTFlLTQ2YzUtODkyYS00Y2JkZDA4NzIxNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemiecki koncern chemiczny BASF zamkn\u0105\u0142 swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w chi\u0144skiej prowincji Xinjiang z powodu \u0142amania praw cz\u0142owieka. W regionie tym w dalszym ci\u0105gu dzia\u0142a Volkswagen. Teraz niemieccy politycy apeluj\u0105 do koncernu z Wolfsburga, by r\u00f3wnie\u017c zdecydowa\u0142 si\u0119 na podobny krok.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9430206,z-ue-zle-ale-bez-niej-jeszcze-gorzej-brexit-wciaz-uderza-w-brytyjska.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Z UE \u017ale, ale bez niej jeszcze gorzej. Brexit wci\u0105\u017c uderza w brytyjsk\u0105 gospodark\u0119", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T05:10:04+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2HQktkuTURBXy83YThiYWZmYS00MDI0LTQyYmQtOTcxNS1jMmNiNjIwMzc1OGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ekonomi\u015bci z Goldman Sachs Group por\u00f3wnali wyniki Wielkiej Brytanii z wynikami podobnych kraj\u00f3w od czasu referendum o brexicie w 2016 roku i doszli do wniosku, \u017ce opuszczenie Unii Europejskiej negatywnie wp\u0142yn\u0119\u0142o na brytyjsk\u0105 gospodark\u0119, ograniczaj\u0105c wzrost i powoduj\u0105c wzrost inflacji.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9430049,czynsze-mocno-w-gore-na-jaka-podwyzke-musza-sie-szykowac-najemcy.html", "source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Czynsze mocno w g\u00f3r\u0119. Na jak\u0105 podwy\u017ck\u0119 musz\u0105 si\u0119 szykowa\u0107 najemcy?", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "user": null, "artist": "Forsal.pl", "date_published": "2024-02-13T04:54:00+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ASsktktTURBXy81Y2Y5MjNkNS1lZDU3LTQ4MWMtOTRjOC1lMThhYmUwMjNiYjMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Do um\u00f3w najmu zawieranych na d\u0142u\u017cej ni\u017c rok w\u0142a\u015bciciele mieszka\u0144 wpisuj\u0105 tzw. klauzul\u0119 waloryzacyjn\u0105. Portal GetHome.pl sprawdzi\u0142, z jak\u0105 podwy\u017ck\u0105 musz\u0105 si\u0119 w tym roku liczy\u0107 najemcy.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}]