[{"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/giertych-rozlicza-pis-ukradziono-nam-wszystkim-250-mln-zl-6995350472882848a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Giertych rozlicza PiS. \"Ukradziono nam wszystkim 250 mln z\u0142\"", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T18:48:21+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4a1434a2-50af-461b-b7e3-42c4031d037f\" width=\"308\" /> - Ukradziono nam wszystkim 250 mln z\u0142, mamy do czynienia z korupcj\u0105 na niewyobra\u017caln\u0105 skal\u0119 - powiedzia\u0142 przewodnicz\u0105cy Zespo\u0142u ds. Rozlicze\u0144 PiS, mecenas  Roman Giertych, odnosz\u0105c si\u0119 do przedstawionych na posiedzeniu wniosk\u00f3w z ubieg\u0142orocznej kontroli NIK przeprowadzonej w NCBiR.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/klamka-zapadla-nowego-prezesa-panstwowego-giganta-wybiora-w-konkursie-6995340795493024a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Klamka zapad\u0142a. Nowego prezesa pa\u0144stwowego giganta wybior\u0105 w konkursie", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T18:18:47+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1a44a66b-3a76-4ed4-a348-4b6d20ff716e\" width=\"308\" /> Rada nadzorcza Taurona og\u0142osi\u0142a  konkurs na prezesa i trzech wiceprezes\u00f3w firmy - przekaza\u0142 koncern w komunikacie. Wcze\u015bniej tego dnia rada nadzorcza odwo\u0142a\u0142a prezesa Paw\u0142a Szczeszka i czterech wiceprezes\u00f3w. Do czasowego wykonywania czynno\u015bci prezesa delegowano Karolin\u0119 Much\u0119-Ku\u015b.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rolnicy-nie-odpuszczaja-wrecz-przeciwnie-calkowita-blokada-przejsc-granicznych-z-ukraina-6995323747117696a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Rolnicy nie odpuszczaj\u0105, wr\u0119cz przeciwnie. \"Ca\u0142kowita blokada\" przej\u015b\u0107 granicznych z Ukrain\u0105", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T17:16:24+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b651707b-daad-40a4-8704-dbf9fb7df3cd\" width=\"308\" /> Protesty rolnik\u00f3w w ca\u0142ej Polsce rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 9 lutego. Rolnicy wyjechali traktorami na drogi w ca\u0142ym kraju, ale na tym nie koniec. 20 lutego  wszystkie dzia\u0142ania protestacyjne b\u0119d\u0105 skoncentrowane na ca\u0142kowitej blokadzie wszystkich przej\u015b\u0107 granicznych Polski z Ukrain\u0105 - informuje NSZZ RI \"Solidarno\u015b\u0107\".", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/banki/nad-osobami-z-kredytami-w-polsce-zbieraja-sie-czarne-chmury-6995252600674944a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Nad osobami z kredytami w Polsce zbieraj\u0105 si\u0119 czarne chmury", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T16:00:34+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/68abc9cb-cc37-4e9a-a942-fb80914b5558\" width=\"308\" /> Pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej sygna\u0142\u00f3w, \u017ce w tym roku ci\u0119\u017cko b\u0119dzie liczy\u0107 na obni\u017cki st\u00f3p procentowych w Polsce. Pomimo tego, \u017ce inflacja w styczniu 2024 r. mo\u017ce obni\u017cy\u0107 si\u0119 do ok. 4 proc., to kolejne miesi\u0105ce s\u0105 pod tym wzgl\u0119dem bardzo niepewne. Szczeg\u00f3lny niepok\u00f3j budz\u0105 ceny energii.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rekordowe-odejscia-z-policji-rzad-szykuje-zmiany-6995303135750784a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Rekordowe odej\u015bcia z policji. Rz\u0105d szykuje zmiany", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T15:37:03+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ad50c165-d3f2-4dfa-b0ca-ec781ca66843\" width=\"308\" /> - Nale\u017cy uatrakcyjnia\u0107 s\u0142u\u017cb\u0119 w policji w stosunku do rynku cywilnego. B\u0119dziemy zmienia\u0107 tak\u017ce same warunki s\u0142u\u017cby. Wprowadzono patologi\u0119 do awans\u00f3w i b\u0119dziemy starali si\u0119 przywr\u00f3ci\u0107 najbardziej obiektywne warunki do awansu - powiedzia\u0142 wiceszef MSWiA Czes\u0142aw Mroczek w Programie Pierwszym Polskiego Radia.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/tak-pekla-chinska-banka-na-rynku-nieruchomosci-co-to-oznacza-dla-swiata-6995287928216192a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Tak p\u0119k\u0142a chi\u0144ska ba\u0144ka na rynku nieruchomo\u015bci. Co to oznacza dla \u015bwiata?", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T14:49:20+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ff1a5391-5f9d-4c73-85f5-56a23e8ed12b\" width=\"308\" /> Chiny prze\u017cywaj\u0105 jeden z najpowa\u017cniejszych kryzys\u00f3w w historii. Jest zwi\u0105zany z rynkiem nieruchomo\u015bci. Jakie s\u0105 jednak przyczyny tak powa\u017cnych zawirowa\u0144 oraz mo\u017cliwe konsekwencje? W \"Obserwatorze Finansowym\" artyku\u0142 na ten temat opublikowa\u0142 prof. Bogdan G\u00f3ralczyk - sinolog, dyplomata i publicysta.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/dodatkowe-pieniadze-dla-ponad-76-tys-polakow-przelew-14-lutego-6995279228979872a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Dodatkowe pieni\u0105dze dla ponad 76 tys. Polak\u00f3w. Przelew 14 lutego", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T14:00:06+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fa730c5e-99ec-442a-bba2-59db100abbed\" width=\"308\" /> Z ka\u017cdym miesi\u0105cem przyrasta liczba uczestnik\u00f3w Pracowniczych Plan\u00f3w Kapita\u0142owych. 14 lutego do 76,6 tysi\u0119cy z nich trafi\u0105 wp\u0142aty powitalne na \u0142\u0105czn\u0105 sum\u0119 19,1 mln z\u0142otych - powiedzia\u0142  prezes PFR Portal PPK Robert Zapotoczny.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/polska-walute-dopadla-burza-zza-oceanu-jest-kluczowy-odczyt-6995262034057856a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Polsk\u0105 walut\u0119 dopad\u0142a burza zza oceanu. Jest kluczowy odczyt", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T13:41:08+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5575ac25-8c36-4828-aaa4-2af532485640\" width=\"308\" /> Inflacja wynios\u0142a w USA w styczniu 0,3 proc. miesi\u0105c do miesi\u0105ca i 3,1 proc. rok do roku - wynika z najnowszych danych. Na wska\u017anik czekali inwestorzy z ca\u0142ego \u015bwiata. Bo sugeruje on, kiedy Stany Zjednoczone mog\u0105 zacz\u0105\u0107 obni\u017ca\u0107 stopy procentowe. Z\u0142oty zareagowa\u0142 na dane spadkiem warto\u015bci.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nbp-z-nowa-akcja-zlotobus-wyjechal-na-ulice-6995259578808896a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "NBP z now\u0105 akcj\u0105. \"Z\u0142otobus\" wyjecha\u0142 na ulice", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T13:40:12+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/87f69d62-9aa5-43b1-a6c1-b79bb38d8601\" width=\"308\" /> Po s\u0142ynnych banerach wywieszonych na gmachu  NBP,  kt\u00f3re przekonywa\u0142y Polak\u00f3w, \u017ce ka\u017cde s\u0142owo krytyki pod adresem rz\u0105du Mateusza Morawieckiego b\u0105d\u017a NBP w sprawie wysokiej inflacji ustawia ich po stronie propagandyst\u00f3w Kremla, przyszed\u0142 czas na now\u0105 inicjatyw\u0119 banku centralnego. Tym razem NBP chwali si\u0119 z\u0142otem.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tusk-u-prezydenta-rozlicza-cpk-mniej-propagandy-i-zadecia-6995268359195200a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Tusk u prezydenta rozlicza CPK. \"Mniej propagandy i zad\u0119cia\"", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T13:17:56+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6cf27a33-99a9-41ce-a05c-291352ddcf09\" width=\"308\" /> Premier Donald Tusk we wtorek podczas posiedzenia Rady Gabinetowej m\u00f3wi\u0142 o flagowej inwestycji za rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - Centralnym Porcie Komunikacyjnym. Premier wyliczy\u0142, ile milion\u00f3w poch\u0142on\u0119\u0142a ju\u017c inwestycja. Zadeklarowa\u0142 te\u017c, \u017ce jego rz\u0105d chce rozwoju infrastruktury, ale powinno by\u0107 \"mniej propagandy i zad\u0119cia\".", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/emerytury/oskar-sobolewski/dostaja-honorowa-emeryture-kilka-tysiecy-zl-idzie-wazna-zmiana-6995163690658368a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Dostaj\u0105 \"honorow\u0105 emerytur\u0119\". Kilka tysi\u0119cy z\u0142. Idzie wa\u017cna zmiana", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T13:08:52+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fc7f2a0b-167a-40d2-9263-1366335d4da8\" width=\"308\" /> Polska si\u0119 starzeje, stulatk\u00f3w jest coraz wi\u0119cej. Takie osoby od lat dostaj\u0105 specjalne \u015bwiadczenie. Teraz ma ono zosta\u0107 wpisane na sta\u0142e do polskiego prawa. Do tej pory tak nie by\u0142o. Chodzi o ponad 5,5 tys. z\u0142. Odpowiednia ustawa powinna zosta\u0107 przyj\u0119ta przez rz\u0105d w drugim kwartale 2024 roku.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/posiedzenie-rady-gabinetowej-tusk-ujawnia-nowe-fakty-pan-prezydent-nie-mial-wiedzy-6995262236748352a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Posiedzenie Rady Gabinetowej. Tusk ujawnia nowe fakty. \"Pan prezydent nie mia\u0142 wiedzy\"", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T12:44:02+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/724ea479-3153-45b9-adcb-30791c8b1412\" width=\"308\" /> - Najprawdopodobniej pani minister zosta\u0142a powo\u0142ana, \u017ceby wbrew woli ABW i CBA sfinalizowa\u0107 pewne decyzje - tak Donald Tusk na posiedzeniu Rady Gabinetowej w Pa\u0142acu Prezydenckim wypowiedzia\u0142 si\u0119 ws. wydanych decyzji zasadniczych  dla sze\u015bciu inwestycji Orlen Synthos Green Energy w ma\u0142e reaktory j\u0105drowe, kt\u00f3re  zosta\u0142y wydane przez by\u0142\u0105 ju\u017c minister klimatu Ann\u0119 \u0141ukaszewsk\u0105-Trzeciakowsk\u0105 wbrew rekomendacji jej resortu.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gielda/tankowce-bez-ropy-amerykanskie-sankcje-uderzyly-w-rosje-6995237565414016a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Tankowce bez ropy. Ameryka\u0144skie sankcje uderzy\u0142y w Rosj\u0119", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T11:53:15+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/72defa47-4910-4afb-9dc6-9a08c348505b\" width=\"308\" /> Blisko po\u0142owa z 50 tankowc\u00f3w powi\u0105zanych z rosyjskim handlem nie za\u0142adowa\u0142o ropy od 10 pa\u017adziernika. Te efekt sankcji na\u0142o\u017conych przez Stany Zjednoczone - czytamy w \"Bloombergu\".", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zelazna-miotla-dotarla-do-kghm-walne-zgromadzenie-akcjonariuszy-podjelo-kluczowa-decyzje-6995211432364672a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "\u017belazna miot\u0142a dotar\u0142a do KGHM. Zapad\u0142a kluczowa decyzja", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T11:34:22+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e7cbc50b-1764-400b-8ec1-ed5f4800a29b\" width=\"308\" /> We wtorek o godz. 11:00 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 nadzwyczajne walne zgromadzenie akcjonariuszy KGHM. Odwo\u0142ano siedmiu cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej i powo\u0142ano w ich miejsce nowych. Skarb Pa\u0144stwa przedstawi\u0142 list\u0119 swoich kandydat\u00f3w przed rozpocz\u0119ciem g\u0142osowania. Jednym z cz\u0142onk\u00f3w RN zosta\u0142 prof. Marian Noga.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/podatki/rewolucja-podatkowa-moze-sie-oddalic-lapie-kolejny-poslizg-6995224804784704a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Rewolucja podatkowa mo\u017ce si\u0119 oddali\u0107. \u0141apie kolejny po\u015blizg", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T10:49:04+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/becc055b-7b6e-4579-90de-cacbbf1a0843\" width=\"308\" /> Jeszcze bardziej mo\u017ce przesun\u0105\u0107 si\u0119 wej\u015bcie w \u017cycie powszechnego stosowania Krajowego Systemu e-Faktur (KSeF), kt\u00f3ry doprowadzi do podatkowej rewolucji. Audyt w sprawie KSeF b\u0119dzie op\u00f3\u017aniony o kilka tygodni - czytamy w \"Rzeczpospolitej\".", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/czarna-seria-prezesa-kghm-najpierw-dymisja-potem-komisja-6995220745558592a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Czarna seria prezesa KGHM. Najpierw dymisja, potem komisja", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T10:30:47+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/38fba661-b5b1-48d8-95db-83113b5bbf3b\" width=\"308\" /> \"\u017belazna miot\u0142a\" wchodzi do KGHM, a to oznacza, \u017ce z prac\u0105 wkr\u00f3tce po\u017cegna si\u0119 Tomasz Zdzikot, obecny prezes miedziowego giganta. To jednak nie koniec jego problem\u00f3w. Przes\u0142ucha\u0107 chce go komisja ds. wybor\u00f3w kopertowych, co potwierdzi\u0142 money.pl jej przewodnicz\u0105cy.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/podatki/akcja-pit-startuje-masz-czas-do-30-kwietnia-mozna-nie-zrobic-nic-6995218891937921v.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Akcja PIT startuje. Masz czas do 30 kwietnia. \"Mo\u017cna nie zrobi\u0107 nic\"", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T09:40:04+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/wptv-upload-api.wpcdn.pl/8832a726-202c-470d-ba02-1f9eb81ac90d.jpg\" width=\"308\" /> 15 lutego w ramach us\u0142ugi e-PIT Ministerstwo Finans\u00f3w udost\u0119pni podatnikom zeznania roczne za 2023 rok. Je\u015bli nie korzystam z \u017cadnych ulg, wejd\u0119 w swoje zeznanie podatkowe i je zaakceptuj\u0119, to oznacza, \u017ce mam problem z g\u0142owy? - pyta\u0142 w programie \"Newsroom\" WP Patrycjusz Wy\u017cga.\n- Wi\u0119cej. Mo\u017cna nawet tego nie robi\u0107 - powiedzia\u0142a Ma\u0142gorzata Samborska, ekspert podatkowy z Grant Thornton. - Je\u015bli do 30 kwietnia nie zaakceptujemy naszego zeznania, zostanie ono automatycznie zatwierdzone przez system. Je\u015bli przys\u0142uguje nam zwrot, to tak\u017ce z automatu go dostaniemy. Urz\u0105d poinformuje tak\u017ce, je\u015bli podatek trzeba b\u0119dzie dop\u0142aci\u0107 - doda\u0142a ekspertka.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gielda/cios-w-putina-wielki-odbiorca-gazu-z-rosji-rezygnuje-z-dostaw-6995206474783360a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Cios w Putina. Wielki odbiorca gazu z Rosji chce zrezygnowa\u0107 z dostaw", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T09:32:35+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c87b2193-60f9-4eef-9ace-e3612f4445a5\" width=\"308\" /> Austria zapowiedzia\u0142a, \u017ce bierze pod uwag\u0119 ca\u0142kowit\u0105 rezygnacj\u0119 z dostaw rosyjskiego gazu. To by\u0142by spory cios w Rosj\u0119, kt\u00f3ra jeszcze w 2023 r. by\u0142a odpowiedzialna za 60 proc. austriackich zapas\u00f3w surowca. Tu\u017c po wybuchu pe\u0142noskalowej inwazji na Ukrain\u0119 austriacki rz\u0105d m\u00f3wi\u0142 \"nie\" embargu na rosyjski gaz.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rafako-wyplacilo-pensje-z-opoznieniem-powodem-opozniona-platnosc-dla-spolki-6995202156522048a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Rafako wyp\u0142aci\u0142o pensje z op\u00f3\u017anieniem. Powodem \"op\u00f3\u017aniona p\u0142atno\u015b\u0107 dla sp\u00f3\u0142ki\"", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T09:04:39+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/be3c7ea1-5f22-494e-b1f0-5058d1a1cd70\" width=\"308\" /> Pracownicy sp\u00f3\u0142ki Rafako powinni otrzyma\u0107 wynagrodzenia najp\u00f3\u017aniej w pi\u0105tek 9 lutego. Lokalne media donosi\u0142y w weekend, \u017ce pensje nie trafi\u0142y do za\u0142ogi. Wiadomo ju\u017c, czy przelewy zosta\u0142y ostatecznie zrealizowane i co by\u0142o powodem op\u00f3\u017anienia w p\u0142atno\u015bciach.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/podatki/rusza-akcja-rozliczen-podatkowych-ekspertka-pierwszy-taki-rok-duza-grupa-skorzysta-z-uslugi-e-pit-6995202700519553v.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Rusza wielka akcja PIT. Pierwszy taki rok. \"Ale to musimy zrobi\u0107 sami\"", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T08:34:45+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1daadb68-4e08-498a-a408-a8b60f52096f\" width=\"308\" /> 15 lutego w ramach us\u0142ugi e-PIT Ministerstwo Finans\u00f3w udost\u0119pni podatnikom zeznania roczne za 2023 rok. Ale nie wszystkim. Kogo to dotyczy? - To jest ca\u0142kiem spora grupa podatnik\u00f3w, bo ten rok jest pierwszym, gdy z us\u0142ugi e-PIT b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 przedsi\u0119biorcy - t\u0142umaczy\u0142a w programie \"Newsroom\" WP Ma\u0142gorzata Samborska, ekspert podatkowy z Grant Thornton. - W tym roku b\u0119dzie to znacznie wi\u0119ksza grupa ni\u017c w poprzednich latach. W tym cz\u0119\u015bciowo wype\u0142nionym zeznaniu dla przedsi\u0119biorc\u00f3w nie znajdziemy zbyt wielu informacji. To b\u0119d\u0105 tylko te dane, o kt\u00f3rych fiskus wie, czyli np. numery, adres. Plus zaliczki, kt\u00f3re zosta\u0142y zapisane w ci\u0105gu roku. Ale przychody, koszty, ulgi - to wszystko trzeba wpisa\u0107 samodzielnie. Je\u015bli natomiast rozliczamy si\u0119 w taki spos\u00f3b, \u017ce to p\u0142atnik, czyli nasz pracodawca, wype\u0142nia w ci\u0105gu roku te obowi\u0105zki, przekazuj\u0105c nasze zal", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-13-02-2024-wtorkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-6995171021457984a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Kursy walut 13.02.2024. Wtorkowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T06:26:12+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/802fd806-94dd-4289-97ce-378cf02c782c\" width=\"308\" /> Kursy walut - 13.02.2024. We wtorek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 4,00 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,05 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,56 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,30 z\u0142.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/emerytury/dodatki-w-gore-tak-waloryzacja-emerytur-zmieni-comiesieczne-wyplaty-6995162065734208a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Dodatki w g\u00f3r\u0119. Tak waloryzacja emerytur zmieni comiesi\u0119czne wyp\u0142aty", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T06:16:15+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/71978137-c309-43e2-9e52-2f544fab6992\" width=\"308\" /> Zaplanowana na 1 marca waloryzacja \u015bwiadcze\u0144 przyniesie zmiany nie tylko w wysoko\u015bci emerytur, tzw. trzynastek i czternastek, ale tak\u017ce r\u00f3\u017cnych dodatk\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich jest najpopularniejszy dodatek piel\u0119gnacyjny, kt\u00f3ry otrzymuj\u0105 wszystkie osoby, kt\u00f3re uko\u0144czy\u0142y 75 lat - informuje \"Fakt\".", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-13-02-2024-6995165257501248a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 13.02.2024", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T06:00:20+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 13.02.2024. We wtorek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9986 z\u0142.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-13-02-2024-6995165257521728a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 13.02.2024", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T06:00:20+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 13.02.2024. We wtorek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3052 z\u0142.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-13-02-2024-6995165251996224a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 13.02.2024", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T06:00:20+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 13.02.2024. We wtorek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5676 z\u0142.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-13-02-2024-6995165250632256a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 13.02.2024", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T06:00:19+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 13.02.2024. We wtorek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0481 z\u0142.", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/emerytury/tysiace-wnioskow-o-na-nowe-swiadczenie-soltysowe-bedzie-wyzsze-6995153852578368a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Tysi\u0105ce wniosk\u00f3w o nowe \u015bwiadczenie. \"So\u0142tysowe\" b\u0119dzie wy\u017csze", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T05:34:20+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/67403685-71ff-49bb-8c67-f1d0074b29e0\" width=\"308\" /> Zainteresowanie tym programem przesz\u0142o oczekiwania polityk\u00f3w. Wniosek o tzw. so\u0142tysowe z\u0142o\u017cy\u0142o prawie 35 tys. os\u00f3b. Od 1 marca szykuje si\u0119 podwy\u017cka - pisze \"Fakt\".", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}, {"album": "", "age": null, "page_rating_votes": 0, "link": "https://www.money.pl/podatki/kto-dostanie-najwiekszy-zwrot-pit-mamy-konkretne-wyliczenia-6994846010374688a.html", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Kto dostanie najwi\u0119kszy zwrot PIT? Mamy konkretne wyliczenia", "page_rating": 0, "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 100, "user": null, "artist": null, "date_published": "2024-02-13T04:55:30+00:00", "thumbnail": null, "dead": false, "comments": [], "page_rating_visits": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/74fe1390-f4c2-41e4-a3f4-b10ebcc5f1b7\" width=\"308\" /> W ubieg\u0142ym roku akcja PIT by\u0142a sygnowana przez resort finans\u00f3w has\u0142em \"zwroty, kt\u00f3re ciesz\u0105\". Do podatnik\u00f3w trafi\u0142o rekordowe 27 mld z\u0142. W tym roku zwrot\u00f3w b\u0119dzie mniej i b\u0119d\u0105 ni\u017csze - pisze dla money.pl Ma\u0142gorzata Samborska, doradca podatkowy. Kto ma szans\u0119 na najwy\u017cszy zwrot?", "permanent": false, "vote": 0, "bookmarked": false, "tags": []}]