[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T20:24:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-nietypowy-gosc-w-centrum-londynu-w-rzece-pojawil-sie-delfin,nId,7750314\"><img align=\"left\" alt=\"Nietypowy &quot;go\u015b\u0107&quot; w centrum Londynu. W rzece pojawi\u0142 si\u0119 delfin\" src=\"https://i.iplsc.com/nietypowy-gosc-w-centrum-londynu-w-rzece-pojawil-sie-delfin/000JKFA86KD4G1RR-C321.jpg\" /></a>Zaskoczenie w Londynie - w Tamizie zaobserwowano zab\u0142\u0105kanego delfina. Organizacja British Divers Marine Life Rescue (BDMLR) zaapelowa\u0142a, by nie zbli\u017ca\u0107 si\u0119 do zdezorientowanego zwierz\u0119cia, kt\u00f3re stara si\u0119 wydosta\u0107 na bezpieczne wody. Jednocze\u015bnie zapowiedziano dzia\u0142ania, kt\u00f3re maj\u0105 pom\u00f3c delfinowi. Przyznano jednak, \u017ce &quot;mo\u017cliwo\u015bci s\u0105 ograniczone&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 971072, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-nietypowy-gosc-w-centrum-londynu-w-rzece-pojawil-sie-delfin,nId,7750314", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowy \"go\u015b\u0107\" w centrum Londynu. W rzece pojawi\u0142 si\u0119 delfin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T18:28:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-starcie-harris-z-trumpem-jeszcze-przed-debata-nikt-nie-chce-,nId,7750271\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Starcie&quot; Harris z Trumpem jeszcze przed debat\u0105. Nikt nie chce ust\u0105pi\u0107\" src=\"https://i.iplsc.com/starcie-harris-z-trumpem-jeszcze-przed-debata-nikt-nie-chce/000JKF25TW1HDEWD-C321.jpg\" /></a>Donald Trump zgodzi\u0142 si\u0119 na debat\u0119 z Kamal\u0105 Harris i nalega, by odby\u0142a si\u0119 ona 4 wrze\u015bnia w Fox News. Kamala Harris nie zamierza jednak przyst\u0105pi\u0107 na warunki by\u0142ego prezydenta USA i d\u0105\u017cy do tego, aby debata mia\u0142a miejsce 10 wrze\u015bnia w ABC News. Rzecznik kampanii urz\u0119duj\u0105cej wiceprezydent stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;Donald Trump jest przera\u017cony i pr\u00f3buje si\u0119 wycofa\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 970762, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-starcie-harris-z-trumpem-jeszcze-przed-debata-nikt-nie-chce-,nId,7750271", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Starcie\" Harris z Trumpem jeszcze przed debat\u0105. Nikt nie chce ust\u0105pi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T18:00:44+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-tragedia-podczas-biegu-w-gdansku-nie-zyje-uczestnik,nId,7750278\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia podczas biegu w Gda\u0144sku. Nie \u017cyje uczestnik\" src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-podczas-biegu-w-gdansku-nie-zyje-uczestnik/000JKF0GT2WBVIX4-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry zas\u0142ab\u0142 podczas biegu \u015bw. Dominika w Gda\u0144sku - przekaza\u0142 w sobot\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych organizator. Mimo natychmiastowego udzielenia mu pomocy i przewiezienia do szpitala \u017cycia, m\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "id": 970763, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-tragedia-podczas-biegu-w-gdansku-nie-zyje-uczestnik,nId,7750278", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia podczas biegu w Gda\u0144sku. Nie \u017cyje uczestnik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T17:26:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wstrzymuja-loty-na-bliski-wschod-wskazuja-na-eskalacje-w-reg,nId,7750258\"><img align=\"left\" alt=\"Wstrzymuj\u0105 loty na Bliski Wsch\u00f3d. Wskazuj\u0105 na &quot;eskalacj\u0119 w regionie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wstrzymuja-loty-na-bliski-wschod-wskazuja-na-eskalacje-w-reg/000JKEXWECJOT2U2-C321.jpg\" /></a>&quot;Ze wzgl\u0119du na eskalacj\u0119 sytuacji w regionie Wizz Air tymczasowo zawiesi loty do i z Izraela i Jordanii&quot; - czytamy w komunikacie wydanym przez w\u0119gierskiego przewo\u017anika. To kolejna linia lotnicza dzia\u0142aj\u0105ca w Polsce, kt\u00f3ra zdecydowa\u0142a si\u0119 na czasowe wstrzymanie lot\u00f3w ze wzgl\u0119du na dzia\u0142ania militarne na Bliskim Wschodzie. PLL LOT poinformowa\u0142y natomiast o przed\u0142u\u017ceniu zawieszenia lot\u00f3w do i z Izraela o kolejne dni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 970573, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wstrzymuja-loty-na-bliski-wschod-wskazuja-na-eskalacje-w-reg,nId,7750258", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrzymuj\u0105 loty na Bliski Wsch\u00f3d. Wskazuj\u0105 na \"eskalacj\u0119 w regionie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T17:05:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-piorun-trafil-w-zatloczona-plaze-wybuchla-panika-sa-ranni,nId,7750228\"><img align=\"left\" alt=\"Piorun trafi\u0142 w zat\u0142oczon\u0105 pla\u017c\u0119. Wybuch\u0142a panika, s\u0105 ranni\" src=\"https://i.iplsc.com/piorun-trafil-w-zatloczona-plaze-wybuchla-panika-sa-ranni/000JKEUFR8R8VQ39-C321.jpg\" /></a>Trzy kobiety zosta\u0142y trafione piorunem na zat\u0142oczonej pla\u017cy we w\u0142oskim regionie Abruzja. Jak przekaza\u0142a w\u0142oska agencja Ansa, jedna z poszkodowanych by\u0142a reanimowana, a nast\u0119pnie w powa\u017cnym stanie przetransportowano j\u0105 \u015bmig\u0142owcem do szpitala. Druga podczas akcji ratunkowej przesz\u0142a zawa\u0142. Trzecia zosta\u0142a ranna w nog\u0119. Po uderzeniu pioruna w t\u0142umie wybuch\u0142a panika.</p><br clear=\"all\" />", "id": 970574, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-piorun-trafil-w-zatloczona-plaze-wybuchla-panika-sa-ranni,nId,7750228", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piorun trafi\u0142 w zat\u0142oczon\u0105 pla\u017c\u0119. Wybuch\u0142a panika, s\u0105 ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T16:19:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-doradca-bidena-o-kulisach-wymiany-wiezniow-nie-zdazylismy,nId,7750243\"><img align=\"left\" alt=\"Doradca Bidena o kulisach wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w. &quot;Nie zd\u0105\u017cyli\u015bmy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/doradca-bidena-o-kulisach-wymiany-wiezniow-nie-zdazylismy/000JKERXUSH2T0KS-C321.jpg\" /></a>- Nasze rozmowy z Niemcami obejmowa\u0142y Aleksieja Nawalnego w zamian za Krasikowa, a tak\u017ce wszystkich innych ludzi, kt\u00f3rych odes\u0142aliby\u015bmy do Rosji - ujawni\u0142 Erin Banco. Doradca prezydenta USA ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego przyzna\u0142, \u017ce we wst\u0119pnych rozmowach proponowano uwolnienie rosyjskiego opozycjonisty, jednak czas potrzebny na podj\u0119cie ostatecznej decyzji okaza\u0142 si\u0119 za d\u0142ugi.</p><br clear=\"all\" />", "id": 970270, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-doradca-bidena-o-kulisach-wymiany-wiezniow-nie-zdazylismy,nId,7750243", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doradca Bidena o kulisach wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w. \"Nie zd\u0105\u017cyli\u015bmy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T16:00:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sojusznik-rosji-w-tarapatach-putin-gotowy-by-ruszyc-z-pomoca,nId,7750236\"><img align=\"left\" alt=\"Sojusznik Rosji w tarapatach. Putin gotowy, by ruszy\u0107 z pomoc\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/sojusznik-rosji-w-tarapatach-putin-gotowy-by-ruszyc-z-pomoca/000JKESHS434DII1-C321.jpg\" /></a>Korea P\u00f3\u0142nocna nadal walczy ze skutkami powodzi, jakie dotkn\u0119\u0142y kraj. Swoj\u0105 pomoc zaoferowa\u0142a Rosja - sojusznik kraju Kim Dzong Una. &quot;Zawsze mo\u017cesz liczy\u0107 na nasz\u0105 pomoc i wsparcie&quot; - napisa\u0142 W\u0142adimir Putin do p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiego przyw\u00f3dcy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 970266, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sojusznik-rosji-w-tarapatach-putin-gotowy-by-ruszyc-z-pomoca,nId,7750236", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sojusznik Rosji w tarapatach. Putin gotowy, by ruszy\u0107 z pomoc\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T15:30:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-rosnie-napiecie-na-bliskim-wschodzie-zemsta-bedzie-dotkliwa,nId,7750208\"><img align=\"left\" alt=\"Ro\u015bnie napi\u0119cie na Bliskim Wschodzie. &quot;Zemsta b\u0119dzie dotkliwa&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rosnie-napiecie-na-bliskim-wschodzie-zemsta-bedzie-dotkliwa/000JKEMGMS45FRI9-C321.jpg\" /></a>Iran zagrozi\u0142 Izraelowi &quot;dotkliwym&quot; odwetem za zabicie politycznego lidera Hamasu. Jak przekaza\u0142 w sobot\u0119 Korpus Stra\u017cnik\u00f3w Rewolucji Islamskiej, lider palesty\u0144skiej organizacji Ismail Hanije zgin\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 przy u\u017cyciu pocisku z g\u0142owic\u0105 o wadze siedmiu kilogram\u00f3w. Si\u0142y zbrojne zapowiedzia\u0142y, \u017ce zemsta nadejdzie w &quot;odpowiednim czasie i formie&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 970268, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-rosnie-napiecie-na-bliskim-wschodzie-zemsta-bedzie-dotkliwa,nId,7750208", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie napi\u0119cie na Bliskim Wschodzie. \"Zemsta b\u0119dzie dotkliwa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T14:41:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-czolowe-zderzenie-na-drodze-ekspresowej-tragiczne-doniesieni,nId,7750221\"><img align=\"left\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie na drodze ekspresowej. Tragiczne doniesienia s\u0142u\u017cb\" src=\"https://i.iplsc.com/czolowe-zderzenie-na-drodze-ekspresowej-tragiczne-doniesieni/000JKEN10BM766GP-C321.jpg\" /></a>Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, a siedem zosta\u0142o poszkodowanych - to bilans czo\u0142owego zderzenia dw\u00f3ch samochod\u00f3w na drodze ekspresowej S6 w Koszalinie (woj. zachodniopomorskie). W\u015br\u00f3d poszkodowanych s\u0105 te\u017c nieletni - dwoje z nich w wieku sze\u015bciu i 14 lat trafi\u0142o do szpitala. - Utrudnienia na drodze mog\u0105 potrwa\u0107 kilka godzin.</p><br clear=\"all\" />", "id": 970272, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-czolowe-zderzenie-na-drodze-ekspresowej-tragiczne-doniesieni,nId,7750221", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czo\u0142owe zderzenie na drodze ekspresowej. Tragiczne doniesienia s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T14:13:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czekaja-na-potkniecie-partii-scholza-media-o-wczesniejszych-,nId,7750210\"><img align=\"left\" alt=\"Czekaj\u0105 na potkni\u0119cie partii Scholza. Media o wcze\u015bniejszych wyborach\" src=\"https://i.iplsc.com/czekaja-na-potkniecie-partii-scholza-media-o-wczesniejszych/000JKELBMY2ESRI8-C321.jpg\" /></a>Chadecka partia CDU szykuje si\u0119 na ewentualne wcze\u015bniejsze wybory do Bundestagu - donosi &quot;Bild&quot;. Lider opozycyjnego ugrupowania Friedrich Merz robi plany na wypadek katastrofy w wyborach landowych partii SPD, do kt\u00f3rej nale\u017cy kanclerz Olaf Scholz. Sonda\u017ce przeprowadzone w Saksonii pokazuj\u0105, \u017ce socjaldemokraci mog\u0105 nie osi\u0105gn\u0105\u0107 wymaganego progu, a tym samym nie dosta\u0107 si\u0119 do parlamentu landowego. Zdaniem Merza w\u0142a\u015bnie ta pora\u017cka mo\u017ce zapocz\u0105tkowa\u0107 proces, kt\u00f3ry doprowadzi do wcze\u015bniejszego og\u00f3lnokrajowego g\u0142osowania.</p><br clear=\"all\" />", "id": 969914, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czekaja-na-potkniecie-partii-scholza-media-o-wczesniejszych-,nId,7750210", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czekaj\u0105 na potkni\u0119cie partii Scholza. Media o wcze\u015bniejszych wyborach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T13:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-swiadczenie-dla-seniorow-najwazniejsze-zasady-i-limity,nId,7728550\"><img align=\"left\" alt=\"Nowe \u015bwiadczenie dla senior\u00f3w. Najwa\u017cniejsze zasady i limity\" src=\"https://i.iplsc.com/nowe-swiadczenie-dla-seniorow-najwazniejsze-zasady-i-limity/000ECSL4PCM2G35E-C321.jpg\" /></a>Czy wszystkie osoby, kt\u00f3re straci\u0142y wsp\u00f3\u0142ma\u0142\u017conka, mog\u0105 liczy\u0107 na rent\u0119 wdowi\u0105? Jak\u0105 kwot\u0119 mo\u017cna b\u0119dzie otrzyma\u0107 z tytu\u0142u nowego \u015bwiadczenia dla senior\u00f3w? Wyja\u015bniamy, na jakich zasadach przyznawana b\u0119dzie renta wdowia i komu przys\u0142uguje. </p><br clear=\"all\" />", "id": 969915, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-swiadczenie-dla-seniorow-najwazniejsze-zasady-i-limity,nId,7728550", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe \u015bwiadczenie dla senior\u00f3w. Najwa\u017cniejsze zasady i limity", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T12:44:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-atak-wilkow-w-gospodarstwie-pilny-apel-do-mieszkancow,nId,7750145\"><img align=\"left\" alt=\"Atak wilk\u00f3w w gospodarstwie. Pilny apel do mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-wilkow-w-gospodarstwie-pilny-apel-do-mieszkancow/000JKDJU83TTP4GX-C321.jpg\" /></a>Mieszkaniec wsi Marchocice (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie) alarmuje o ataku wilk\u00f3w. Zwierz\u0119ta mia\u0142y zakra\u015b\u0107 si\u0119 do jego gospodarstwa i zaatakowa\u0107 jego konia. W rozmowie z lokalnym dziennikiem ujawni\u0142, \u017ce najm\u0142odszy \u017arebak dozna\u0142 licznych obra\u017ce\u0144. Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce podobne sytuacje mog\u0105 si\u0119 powtarza\u0107 i apeluj\u0105 o zachowanie ostro\u017cno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "id": 969636, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-atak-wilkow-w-gospodarstwie-pilny-apel-do-mieszkancow,nId,7750145", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak wilk\u00f3w w gospodarstwie. Pilny apel do mieszka\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T12:12:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-wjechal-prosto-w-kombajn-18-latek-nie-mial-zadnych-szans,nId,7750139\"><img align=\"left\" alt=\"Wjecha\u0142 prosto w kombajn. 18-latek nie mia\u0142 \u017cadnych szans\" src=\"https://i.iplsc.com/wjechal-prosto-w-kombajn-18-latek-nie-mial-zadnych-szans/000JKDMPXMDWFH7I-C321.jpg\" /></a>Pora\u017caj\u0105cy wypadek w zachodniopomorskim. Mi\u0119dzy miejscowo\u015bciami Barnis\u0142aw i Smol\u0119cin w gminie Ko\u0142baskowo, samoch\u00f3d osobowy uderzy\u0142 w nadje\u017cd\u017caj\u0105cy kombajn. Auto w ca\u0142o\u015bci znalaz\u0142o si\u0119 pod maszyn\u0105. 18-letni kierowca zgin\u0105\u0142 na miejscu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 969637, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-wjechal-prosto-w-kombajn-18-latek-nie-mial-zadnych-szans,nId,7750139", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjecha\u0142 prosto w kombajn. 18-latek nie mia\u0142 \u017cadnych szans", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T11:36:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wstrzasajace-wydarzenia-pod-warszawa-zatrzymano-obcokrajowco,nId,7750173\"><img align=\"left\" alt=\"Wstrz\u0105saj\u0105ce wydarzenia pod Warszaw\u0105. Zatrzymano obcokrajowc\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/wstrzasajace-wydarzenia-pod-warszawa-zatrzymano-obcokrajowco/000FZY85A8D3EQKL-C321.jpg\" /></a>Sze\u015bciu obcokrajowc\u00f3w z kraj\u00f3w latynoameryka\u0144skich zosta\u0142o zatrzymanych w zwi\u0105zku z zarzutami o wykorzystanie Polki w podwarszawskiej miejscowo\u015bci. Pi\u0119ciu m\u0119\u017cczyzn w wieku od 20 do 30 lat us\u0142ysza\u0142o zarzuty. Nie byli wcze\u015bniej karani.</p><br clear=\"all\" />", "id": 969390, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wstrzasajace-wydarzenia-pod-warszawa-zatrzymano-obcokrajowco,nId,7750173", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wstrz\u0105saj\u0105ce wydarzenia pod Warszaw\u0105. Zatrzymano obcokrajowc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T10:47:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-kompletnie-pijany-wiozl-swojego-syna-z-auta-zostaly-zgliszcz,nId,7750132\"><img align=\"left\" alt=\"Kompletnie pijany wi\u00f3z\u0142 swojego syna. Z auta zosta\u0142y zgliszcza\" src=\"https://i.iplsc.com/kompletnie-pijany-wiozl-swojego-syna-z-auta-zostaly-zgliszcz/000JKDEBTW50L1AD-C321.jpg\" /></a>Ponad dwa promile alkoholu w organizmie mia\u0142 kierowca seata, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w miejscowo\u015bci Wojciech\u00f3wka w woj. lubelskim. Auto dachowa\u0142o i zosta\u0142o niemal ca\u0142kowicie zniszczone. M\u0119\u017cczyzna wi\u00f3z\u0142 trzyletniego syna. Za to zdarzenie odpowie przed s\u0105dem. </p><br clear=\"all\" />", "id": 969180, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-kompletnie-pijany-wiozl-swojego-syna-z-auta-zostaly-zgliszcz,nId,7750132", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kompletnie pijany wi\u00f3z\u0142 swojego syna. Z auta zosta\u0142y zgliszcza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T10:10:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-najbardziej-tajemnicza-kochanka-francuzka-skradla-serce-pols,nId,7750095\"><img align=\"left\" alt=\"Najbardziej tajemnicza kochanka. Francuzka skrad\u0142a serce polskiego kr\u00f3la\" src=\"https://i.iplsc.com/najbardziej-tajemnicza-kochanka-francuzka-skradla-serce-pols/000JKD55ECKQ20XP-C321.jpg\" /></a>Lulli - najbardziej tajemnicza z kochanek Stanis\u0142awa Augusta Poniatowskiego. W &quot;Historii w Interii&quot; przygl\u0105damy si\u0119 biografii pi\u0119knej Francuzki, kt\u00f3ra skrad\u0142a serce polskiego kr\u00f3la. By\u0142a nie tylko faworyt\u0105. Pomaga\u0142a Poniatowskiemu w polityce, maj\u0105c ogromny wp\u0142yw na \u015brodowisko elit I Rzeczpospolitej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 969181, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-historia-w-interii/news-najbardziej-tajemnicza-kochanka-francuzka-skradla-serce-pols,nId,7750095", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najbardziej tajemnicza kochanka. Francuzka skrad\u0142a serce polskiego kr\u00f3la", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T09:13:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ogien-na-terytorium-rosji-ukraina-uderzyla-z-powietrza,nId,7750091\"><img align=\"left\" alt=\"Ogie\u0144 na terytorium Rosji. Ukraina uderzy\u0142a z powietrza\" src=\"https://i.iplsc.com/ogien-na-terytorium-rosji-ukraina-uderzyla-z-powietrza/000JKD78ORTURCDW-C321.jpg\" /></a>Ukrai\u0144skie si\u0142y zbrojne przyzna\u0142y si\u0119 do serii atak\u00f3w na terytorium Rosji. Drony uderzy\u0142y w lotnisko i sk\u0142ad amunicji w Morozowsku oraz magazyny paliwowe w trzech obwodach. &quot;Ukrai\u0144scy obro\u0144cy w dalszym ci\u0105gu metodycznie podwa\u017caj\u0105 potencja\u0142 militarny i gospodarczy armii rosyjskiej&quot; - informuje Sztab Generalny. </p><br clear=\"all\" />", "id": 968950, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ogien-na-terytorium-rosji-ukraina-uderzyla-z-powietrza,nId,7750091", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogie\u0144 na terytorium Rosji. Ukraina uderzy\u0142a z powietrza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T09:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-nowy-trend-wakacyjny-niewiele-osob-wie-ale-dotyczy-takze-pol,nId,7746929\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy trend wakacyjny. Niewiele os\u00f3b wie, ale dotyczy tak\u017ce Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-trend-wakacyjny-niewiele-osob-wie-ale-dotyczy-takze-pol/000JJTJ1PU58OSXA-C321.jpg\" /></a>Wakacje s\u0105 synonimem s\u0142o\u0144ca, wysokich temperatur, ciep\u0142ego piasku pod stopami i nieba niezm\u0105conego ani jedn\u0105 chmurk\u0105. W poszukiwaniu pewnej pogody Polacy od lat wybieraj\u0105 si\u0119 na urlop do Hiszpanii, W\u0142och czy Grecji. Fala upa\u0142\u00f3w, kt\u00f3ra ju\u017c od zesz\u0142ego roku przetacza si\u0119 przez Europ\u0119, stopniowo zmienia preferencje podr\u00f3\u017cnych. Gor\u0105ce po\u0142udnie ust\u0119puje miejsca rze\u015bkim klimatom p\u00f3\u0142nocy. Ten trend nosi nazw\u0119 coolcation, a przewidzia\u0142 go ju\u017c w zesz\u0142ym roku magazyn &quot;Cond\u00e9 Nast Traveler&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 968951, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-nowy-trend-wakacyjny-niewiele-osob-wie-ale-dotyczy-takze-pol,nId,7746929", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy trend wakacyjny. Niewiele os\u00f3b wie, ale dotyczy tak\u017ce Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T08:49:05+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-silne-burze-nad-polska-nowe-ostrzezenia-weekend-pod-znakiem-,nId,7750087\"><img align=\"left\" alt=\"Silne burze nad Polsk\u0105. Nowe ostrze\u017cenia, weekend pod znakiem ulew\" src=\"https://i.iplsc.com/silne-burze-nad-polska-nowe-ostrzezenia-weekend-pod-znakiem/000JKD59126NVEBG-C321.jpg\" /></a>Burze i intensywne opady deszczu zn\u00f3w pojawi\u0105 si\u0119 nad Polsk\u0105 - ostrzega Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Pochmurnie ma by\u0107 przez ca\u0142y weekend, w niekt\u00f3rych regionach mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 niebezpiecznie. Sprawdzamy gdzie jest burza i w kt\u00f3rych miejscach spodziewa\u0107 mo\u017cna si\u0119 jej w nadchodz\u0105cych dniach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 968952, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-silne-burze-nad-polska-nowe-ostrzezenia-weekend-pod-znakiem-,nId,7750087", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Silne burze nad Polsk\u0105. Nowe ostrze\u017cenia, weekend pod znakiem ulew", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T08:32:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-donald-trump-zgadza-sie-na-debate-z-kamala-harris-padla-data,nId,7750101\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump zgadza si\u0119 na debat\u0119 z Kamal\u0105 Harris. Pad\u0142a data\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-zgadza-sie-na-debate-z-kamala-harris-padla-data/000JKD7AD6P26Q6M-C321.jpg\" /></a>Donald Trump zareagowa\u0142 na &quot;zaczepki&quot; Kamali Harris i zgodzi\u0142 si\u0119 na debat\u0119 z obecn\u0105 wiceprezydent USA. Kandydat republikan\u00f3w sam poda\u0142 dat\u0119 oraz stacj\u0119, kt\u00f3ra zorganizuje wydarzenie. Dodatkowo Trump skorzysta\u0142 z zapowiedzi, by zakpi\u0107 z Partii Demokratycznej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 968734, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-donald-trump-zgadza-sie-na-debate-z-kamala-harris-padla-data,nId,7750101", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump zgadza si\u0119 na debat\u0119 z Kamal\u0105 Harris. Pad\u0142a data", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T07:09:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-wroclaw-pod-woda-najintensywniejsze-opady-w-tym-roku,nId,7750041\"><img align=\"left\" alt=\"Wroc\u0142aw pod wod\u0105. &quot;Najintensywniejsze opady w tym roku&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wroclaw-pod-woda-najintensywniejsze-opady-w-tym-roku/000JKD1CDPJIX8D6-C321.jpg\" /></a>Nad stolic\u0105 Dolnego \u015al\u0105ska przeszed\u0142 front, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 wielogodzinne, intensywne opady deszczu. Zalane zosta\u0142y ulice i torowiska, bo studzienki nie nad\u0105\u017ca\u0142y odprowadza\u0107 nadmiaru wody. Ratusz poinformowa\u0142, \u017ce pi\u0105tkowe opady by\u0142y &quot;najintensywniejszymi w tym roku&quot;. Pod wod\u0105 znalaz\u0142o si\u0119 mi\u0119dzy innymi nowo powsta\u0142e osiedle. </p><br clear=\"all\" />", "id": 968583, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-wroclaw-pod-woda-najintensywniejsze-opady-w-tym-roku,nId,7750041", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wroc\u0142aw pod wod\u0105. \"Najintensywniejsze opady w tym roku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T06:30:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polski-general-traci-stanowisko-odwolanie-w-atmosferze-skand,nId,7750037\"><img align=\"left\" alt=\"Polski genera\u0142 traci stanowisko. Odwo\u0142anie w atmosferze skandalu\" src=\"https://i.iplsc.com/polski-general-traci-stanowisko-odwolanie-w-atmosferze-skand/000JKCZUMDYQRMTC-C321.jpg\" /></a>Gen. Artur Jakubczyk traci stanowisko w Mi\u0119dzynarodowym Sztabie Wojskowym w Kwaterze G\u0142\u00f3wnej NATO - ustali\u0142a &quot;Rzeczpospolita&quot;. Pod adresem wojskowego pojawiaj\u0105 si\u0119 oskar\u017cenia w zwi\u0105zku z faworyzowaniem Polki bior\u0105cej udzia\u0142 w konkursie na szefa oddzia\u0142u ds. polityki wywiadowczej. Inne zarzuty dotycz\u0105 z kolei &quot;skandalicznego zachowania&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 968581, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polski-general-traci-stanowisko-odwolanie-w-atmosferze-skand,nId,7750037", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski genera\u0142 traci stanowisko. Odwo\u0142anie w atmosferze skandalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T06:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-edycja-doplat-wnioski-mozna-skladac-od-wrzesnia,nId,7701345\"><img align=\"left\" alt=\"Nowa edycja dop\u0142at. Wnioski mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 od wrze\u015bnia \" src=\"https://i.iplsc.com/nowa-edycja-doplat-wnioski-mozna-skladac-od-wrzesnia/000J714YHFPBD0VH-C321.jpg\" /></a>We wrze\u015bniu rusza sz\u00f3sta edycja programu &quot;M\u00f3j Pr\u0105d&quot;. Maksymalna kwota dofinansowania si\u0119ga 28 tys. z\u0142. Wyja\u015bniamy, kto mo\u017ce ubiega\u0107 si\u0119 o dodatkowe pieni\u0105dze, jaka jest pula \u015brodk\u00f3w i do kiedy mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski. </p><br clear=\"all\" />", "id": 968582, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowa-edycja-doplat-wnioski-mozna-skladac-od-wrzesnia,nId,7701345", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa edycja dop\u0142at. Wnioski mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 od wrze\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T05:45:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-militarna-reakcja-na-zapowiedz-iranu-wysylaja-niszczyciele-i,nId,7750030\"><img align=\"left\" alt=\"Militarna reakcja na zapowied\u017a Iranu. Wysy\u0142aj\u0105 niszczyciele i kr\u0105\u017cowniki\" src=\"https://i.iplsc.com/militarna-reakcja-na-zapowiedz-iranu-wysylaja-niszczyciele-i/000JKCVRGRI9R4A3-C321.jpg\" /></a>Dodatkowe okr\u0119ty wojenne i my\u015bliwce zostan\u0105 wys\u0142ane na Bliski Wsch\u00f3d - przekaza\u0142 rzecznik Pentagonu Ich zadaniem b\u0119dzie zestrzeliwanie pocisk\u00f3w balistycznych. Dzia\u0142ania USA maj\u0105 zwi\u0105zek z gro\u017abami Iranu, a tak\u017ce Hamasu i Hezbollahu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 968456, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-militarna-reakcja-na-zapowiedz-iranu-wysylaja-niszczyciele-i,nId,7750030", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Militarna reakcja na zapowied\u017a Iranu. Wysy\u0142aj\u0105 niszczyciele i kr\u0105\u017cowniki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T05:26:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-odebral-order-polskiemu-misjonarzowi-przyznano-go-,nId,7750018\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent odebra\u0142 order polskiemu misjonarzowi. Przyznano go 13 lat temu\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-odebral-order-polskiemu-misjonarzowi-przyznano-go/000IZUDRRWAPPH8Q-C321.jpg\" /></a>Prezydent Andrzej Duda zdecydowa\u0142 o pozbawieniu Krzysztof Kury\u0142owicza Krzy\u017ca Kawalerskiego Orderu Odrodzenia Polski. Duchowny zosta\u0142 odznaczony w 2011 roku &quot;za wybitne zas\u0142ugi w dzia\u0142alno\u015bci na rzecz \u015brodowisk polonijnych i krzewienie polsko\u015bci w Kazachstanie&quot;. Kancelaria nie poda\u0142a uzasadnienia decyzji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 968457, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-odebral-order-polskiemu-misjonarzowi-przyznano-go-,nId,7750018", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent odebra\u0142 order polskiemu misjonarzowi. Przyznano go 13 lat temu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-03T05:21:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-wycofuja-herbate-produkty-dostepne-takze-w-polsce,nId,7749997\"><img align=\"left\" alt=\"Niemcy wycofuj\u0105 herbat\u0119. Produkty dost\u0119pne tak\u017ce w Polsce\" src=\"https://i.iplsc.com/niemcy-wycofuja-herbate-produkty-dostepne-takze-w-polsce/000ILDOZQ1WGKITL-C321.jpg\" /></a>W Niemczech wycofywana jest czarna herbata marki Alvenus. Wed\u0142ug regulatora zza zachodniej granicy zrzeszaj\u0105cego producent\u00f3w i sprzedawc\u00f3w \u017cywno\u015bci ekologicznej, produkt zawiera niedozwolone st\u0119\u017cenie pestycyd\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 stanowi\u0107 powa\u017cne zagro\u017cenie dla zdrowia. Oferta producenta jest dost\u0119pna tak\u017ce na polskim rynku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 968458, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-wycofuja-herbate-produkty-dostepne-takze-w-polsce,nId,7749997", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "source_obj__id": 400, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy wycofuj\u0105 herbat\u0119. Produkty dost\u0119pne tak\u017ce w Polsce", "user": null, "vote": 0}]