[{"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "USA. Rektor Uniwersytetu Harvarda z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119. W tle antysemityzm", "description": "Rektor ameryka\u0144skiego Uniwersytetu Harvarda, Claudine Gay z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119 w zwi\u0105zku z oskar\u017ceniami dotycz\u0105cymi antysemityzmu i plagiatu - poda\u0142y ameryka\u0144skie media. Gay, kt\u00f3ra by\u0142a drug\u0105 kobiet\u0105 w historii na tym stanowisku, pe\u0142ni\u0142a je zaledwie p\u00f3\u0142 roku.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/harvardddd", "date_published": "2024-01-02T21:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "W\u0142ochy. Ksi\u0105dz obrazi\u0142 papie\u017ca Franciszka. Dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej zosta\u0142 ekskomunikowany", "description": "Ksi\u0105dz Ramon Guidetti zosta\u0142 ekskomunikowany przez biskupa Livorno Simone Giustiego. Decyzja zapad\u0142a po s\u0142owach duchownego pod adresem papie\u017ca Franciszka. Guidetti powiedzia\u0142 podczas mszy, \u017ce przyw\u00f3dca Ko\u015bcio\u0142a jest uzurpatorem i masonem.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/wlochy-ksiadz-obrazil-papieza-franciszka-dzien-pozniej-zostal-ekskomunikowany", "date_published": "2024-01-02T20:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Marzyli o \"podr\u00f3\u017cy w czasie\". Pasa\u017cerowie samolotu wyl\u0105dowali w z\u0142ym roku", "description": "Pasa\u017cerowie samolotu United Airlines chcieli prze\u017cy\u0107 dwie noce sylwestrowe, odbywaj\u0105c podr\u00f3\u017c w czasie dzi\u0119ki lotowi z wyspy Guam do stolicy Hawaj\u00f3w. Op\u00f3\u017anienie samolotu spowodowa\u0142o jednak, \u017ce wyl\u0105dowali w z\u0142ym, ju\u017c nowym roku i omin\u0119\u0142o ich noworoczne odliczanie. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich nie ukrywa rozczarowania.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/marzyli-o-podrozy-w-czasie-pasazerowie-samolotu-wyladowali-w-zlym-roku", "date_published": "2024-01-02T20:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Atak zimy w Skandynawii. W Szwecji rekordowe mrozy, Norwegia zasypana \u015bniegiem", "description": "W Szwecji odnotowano rekordowo niskie temperatury, a Norwegi\u0119 nawiedzi\u0142y silne \u015bnie\u017cyce. Mr\u00f3z si\u0119ga nawet minus 40 stopni. W rezultacie zamkni\u0119to cz\u0119\u015b\u0107 szk\u00f3\u0142, sparali\u017cowana jest r\u00f3wnie\u017c komunikacja kolejowa. Ponadto zawieszono kursowanie prom\u00f3w \u0142\u0105cz\u0105cych Szwecj\u0119 z Polsk\u0105.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/atak-zimy-w-skandynawii-w-szwecji-rekordowe-mrozy-norwegia-zasypana-sniegiem", "date_published": "2024-01-02T19:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Eksplozja w Libanie. Zgin\u0105\u0142 wa\u017cny cz\u0142onek Hamasu", "description": "Pot\u0119\u017cny wybuch na przedmie\u015bciach Bejrutu, stolicy Libanu. Zgin\u0119\u0142y cztery osoby, w tym wysoki rang\u0105 cz\u0142onek Hamasu - Saleh al-Arouri. Wed\u0142ug doniesie\u0144 medialnych jego \u015bmier\u0107 to skutek ataku izraelskiego drona, a fakt, \u017ce sta\u0142o si\u0119 to poza granicami Izraela mo\u017ce wskazywa\u0107 na eskalacj\u0119 konfliktu na Bliskim Wschodzie.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/eksplozja-w-libanie-zginal-wazny-czlonek-hamasu", "date_published": "2024-01-02T18:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Turcja. Masowe aresztowania \"szpieg\u00f3w\". Mieli dzia\u0142a\u0107 na rzecz Izraela", "description": "Decyzj\u0105 w\u0142adz Turcji aresztowane zosta\u0142y 33 osoby, kt\u00f3rym zarzucono szpiegostwo na korzy\u015b\u0107 Izraela. Kilka tygodni temu izraelskie s\u0142u\u017cby specjalne zapowiada\u0142y, \u017ce s\u0105 gotowe zniszczy\u0107 Hamas w ka\u017cdym miejscu, w tym Libanie, Katarze i w\u0142a\u015bnie Turcji. Relacje Ankary i Tel Awiwu pozostaj\u0105 napi\u0119te od d\u0142u\u017cszego czasu.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/turcja-masowe-aresztowania-szpiegow-mieli-dzialac-na-rzecz-izraela", "date_published": "2024-01-02T17:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Mistrzostwa \u015bwiata w szachach. Jan-Krzysztof Duda odm\u00f3wi\u0142 podania r\u0119ki Rosjaninowi", "description": "Jan-Krzysztof Duda zaj\u0105\u0142 45. miejsce na mistrzostwach \u015bwiata w szachach szybkich oraz 10. miejsce w szachach b\u0142yskawicznych. Wi\u0119cej ni\u017c o sportowym osi\u0105gni\u0119ciu polskiego arcymistrza m\u00f3wi si\u0119 jednak o jego zachowaniu wobec rosyjskiego szachisty. Polak odm\u00f3wi\u0142 mu podania r\u0119ki.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/mistrzostwa-swiata-w-szachach-jan-krzysztof-duda-odmowil-podania-reki-rosjaninowi", "date_published": "2024-01-02T16:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Wielka Brytania. Afera w Izbie Lord\u00f3w. Kupili szampany za 90 tysi\u0119cy funt\u00f3w", "description": "Izba wy\u017csza brytyjskiego parlamentu znalaz\u0142a si\u0119 w ogniu krytyki z powodu wydatk\u00f3w. Wed\u0142ug polityk\u00f3w Szkockiej Partii Narodowej lordowie zakupili w zesz\u0142ym roku blisko 1600 butelek szampana za prawie 90 tys. funt\u00f3w. Ich zdaniem pokazuje to, \u017ce Izba Lord\u00f3w jest archaiczna i oderwana od rzeczywisto\u015bci, gdy coraz wi\u0119cej os\u00f3b ma problem z utrzymaniem swoich rodzin.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/wielka-brytania-afera-w-izbie-lordow-kupili-szampany-za-90-tysiecy-funtow", "date_published": "2024-01-02T16:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna. Kim Dzong Un ostatecznie zdecydowa\u0142. Nie b\u0119dzie pojednania z Po\u0142udniem", "description": "Ro\u015bnie napi\u0119cie mi\u0119dzy Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 a Po\u0142udniow\u0105. Kim Dzong Un podczas noworocznego przem\u00f3wienia o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Pjongjang nie b\u0119dzie ju\u017c d\u0105\u017cy\u0107 do zjednoczenia i pojednania z Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105. Zapowiedzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c wystrzelenie nowych satelit\u00f3w szpiegowskich.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/korea-polnocna-kim-dzong-un-ostatecznie-zdecydowal-nie-bedzie-pojednania-z-poludniem", "date_published": "2024-01-02T15:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Prawdziwy rarytas na aukcji. Auto Michaela Jordana mo\u017ce mie\u0107 ka\u017cdy", "description": "Nale\u017ca\u0142o do Michaela Jordana, by\u0142a ikon\u0105 lat 90. podobnie jak Chicago Bulls. Dodatkowo ma stosunkowo niski przebieg, a cena jest kusz\u0105co przyst\u0119pna. W ten spos\u00f3b organizator aukcji chce sprzeda\u0107 oldtimer z fabryki bmw z wyposa\u017ceniem, kt\u00f3re przed trzema dekadami by\u0142o nieosi\u0105galne dla zwyk\u0142ego \u015bmiertelnika.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/prawdziwy-rarytas-na-aukcji-teraz-auto-michaela-jordana-moze-miec-kazdy", "date_published": "2024-01-02T14:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Rosja: Tajne dekrety W\u0142adimira Putina. W 2023 roku podpisa\u0142 ich wi\u0119cej ni\u017c kiedykolwiek", "description": "W\u0142adimir Putin poszed\u0142 na rekord. W ubieg\u0142ym roku, co drugi podpisany przez niego dokument mia\u0142 status tajnego. Wzrost tej liczby najpewniej ma zwi\u0105zek z tocz\u0105c\u0105 si\u0119 wojn\u0105 w Ukrainie.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/rosja-tajne-dekrety-wladimira-putina-w-2023-roku-podpisal-ich-wiecej-niz-kiedykolwiek", "date_published": "2024-01-02T14:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "USA. Gigantyczna wygrana w loterii Powerball. Pad\u0142a w Nowy Rok", "description": "Kto\u015b w ameryka\u0144skim stanie Michigan wygra\u0142 842,4 miliona dolar\u00f3w. Co wi\u0119cej, po raz pierwszy w historii loterii Powerball szcz\u0119\u015bliwe liczby zosta\u0142y wylosowane w Nowy Rok. To dziesi\u0105ta najwi\u0119ksza wygrana, jak\u0105 odnotowano w tej grze w USA. Zwyci\u0119zca lub zwyci\u0119\u017cczyni nie otrzyma jednak od razu pe\u0142nej sumy.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/usa-gigantyczna-wygrana-w-loterii-powerball-padla-w-nowy-rok", "date_published": "2024-01-02T13:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk. \"Putin was po\u017cre, NATO, UE i demokracj\u0119\"", "description": "Ukrai\u0144ski prezydent po raz kolejny od wybuchu wojny udzieli\u0142 szczerego wywiadu The Economist. W rozmowie z presti\u017cowym tygodnikiem przyznaje, \u017ce kontrofensywa nie posz\u0142a po my\u015bli Kijowa, jednak nie rezygnuje z odbicia Krymu. Ostrzega tak\u017ce Zach\u00f3d przed wstrzymaniem pomocy Ukrainie. - Putin wyczuwa krew, swoj\u0105 si\u0142\u0119. I po\u017cre was na kolacj\u0119 - m\u00f3wi Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/wolodymyr-zelenski-nie-gryzie-sie-w-jezyk-putin-was-pozre-nato-ue-i-demokracje", "date_published": "2024-01-02T12:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Rosjanie zaatakowali w\u0142asn\u0105 wiosk\u0119. Bomby spad\u0142y 150 km od granicy z Ukrain\u0105", "description": "Rosyjskie w\u0142adze przyzna\u0142y si\u0119 do omy\u0142kowego ostrza\u0142u w\u0142asnej wioski. W trakcie zmasowanego ataku powietrznego na Ukrain\u0119 pociski spad\u0142y r\u00f3wnie\u017c na domy we wsi Pietropaw\u0142owka w regionie Worone\u017ca. Siedem budynk\u00f3w w oddalonej o oko\u0142o 150 kilometr\u00f3w od granic z Ukrain\u0105 miejscowo\u015bci zosta\u0142o zniszczonych, a ich lokatorzy musieli przenie\u015b\u0107 si\u0119 do tymczasowych kwater.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/rosjanie-zaatakowali-wlasna-wioske-bomby-spadly-150-km-od-granicy-z-ukraina", "date_published": "2024-01-02T12:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Pos\u0142ucha\u0142 nawigacji w telefonie. Noc sp\u0119dzi\u0142 w rzece pe\u0142nej krokodyli", "description": "Brytyjskie media opisuj\u0105 losy przewodnika safari, kt\u00f3ry korzystaj\u0105c z dobrodziejstw nowoczesnej technologii zapomnia\u0142 o zdrowym rozs\u0105dku. S\u0142uchanie nawigacji w telefonie poskutkowa\u0142o noc\u0105 sp\u0119dzon\u0105 w rzece pe\u0142nej krokodyli. Wycie\u0144czonego Michaela Turnera po 15 godzinach walki o \u017cycie uratowali ratownicy.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/posluchal-nawigacji-w-telefonie-noc-spedzil-w-rzece-pelnej-krokodyli", "date_published": "2024-01-02T11:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Belgia. Kraj w sercu Unii Europejskiej mo\u017ce nied\u0142ugo si\u0119 rozpa\u015b\u0107", "description": "Belgia, kraj w \u015brodku Unii Europejskiej, mo\u017ce znikn\u0105\u0107. Skrajnie prawicowe ugrupowanie Vlaams Belang zyskuje poparcie. Je\u015bli zdo\u0142a uzyska\u0107 dobry wynik w czerwcowych wyborach, to mo\u017ce doprowadzi\u0107 do deklaracji niepodleg\u0142o\u015bci przez Flandri\u0119 i rozpadu Belgii.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/belgia-kraj-w-sercu-unii-europejskiej-moze-niedlugo-sie-rozpasc", "date_published": "2024-01-02T10:31:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://ipla.pluscdn.pl/dituel/cp/ar/ar1cwkkd5prmi8cdkh2kuvm1xsy2moqp.jpg", "age": null, "page_rating_contents": 51, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 51, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Japonia. Ro\u015bnie liczba ofiar trz\u0119sienia ziemi. Ogromne zniszczenia na ulicach miast", "description": "Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a ponad 100 wci\u0105\u017c czeka na pomoc w gruzach budynk\u00f3w - to efekt silnego trz\u0119sienia ziemi w Japonii. Na p\u00f3\u0142wyspie Noto w prefekturze Ishikawa pracuj\u0105 tysi\u0105ce ratownik\u00f3w. Wcze\u015bniej rz\u0105d z obawy przed gro\u017ab\u0105 tsunami nakaza\u0142 ewakuacj\u0119 100 tysi\u0119cy mieszka\u0144com. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich powr\u00f3ci\u0142a ju\u017c do odci\u0119tych od wody i pr\u0105du dom\u00f3w. W nast\u0119pnych dniach mo\u017ce doj\u015b\u0107 do kolejnych wstrz\u0105s\u00f3w.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/japonia-rosnie-liczba-ofiar-trzesienia-ziemi-ogromne-zniszczenia-na-ulicach", "date_published": "2024-01-02T09:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Japonia: Po\u017car samolotu na pasie startowym. Ogie\u0144 wydobywa\u0142 si\u0119 z okien", "description": "Do sieci trafi\u0142o nagranie z lotniska w Japonii, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak stoj\u0105cy w ogniu samolot toczy si\u0119 po pasie startowym. Nagranie pokazuje, jak p\u0142omienie wydostaj\u0105 si\u0119 przez okna maszyny.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/japonia-pozar-samolotu-na-pasie-startowym-ogien-wydobywal-sie-z-okien", "date_published": "2024-01-02T09:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Sze\u015bciu fryzjer\u00f3w zabitych. Mieli z\u0142ama\u0107 lokalny obyczaj", "description": "Associated Press informuje o zbrodni, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w Mir Ali - dawnej twierdzy pakista\u0144skich talib\u00f3w. Niezidentyfikowani napastnicy zastrzelili sze\u015bciu fryzjer\u00f3w. Incydent zszokowa\u0142 miejscow\u0105 ludno\u015b\u0107.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/pakistan-szesciu-fryzjerow-zastrzelonych-przy-granicy-z-afganistanem", "date_published": "2024-01-02T08:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Laureat pokojowej Nagrody Nobla Muhammad Yunus skazany za z\u0142amanie prawa", "description": "Laureat pokojowej Nagrody Nobla Muhammad Yunus zosta\u0142 skazany za z\u0142amanie prawa pracy w Bangladeszu. Jego zwolennicy uwa\u017caj\u0105 proces za element walki politycznej. - Zosta\u0142em ukarany za przest\u0119pstwo, kt\u00f3rego nie pope\u0142ni\u0142em - skomentowa\u0142 Yunus wyrok.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/bangladesz-noblista-z-ekonomii-muhammad-yunus-skazany-za-zlamanie-prawa-zaprzecza-zarzutom", "date_published": "2024-01-02T08:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Kij\u00f3w: Ostrza\u0142 przerwa\u0142 rozmow\u0119 w Polsat News. \"B\u0119dziemy ucieka\u0107\"", "description": "Rosjanie nieprzerwanie od kilku godzin ostrzeliwuj\u0105 Kij\u00f3w. O obecnej sytuacji wprost z ukrai\u0144skiej stolicy opowiada\u0142 na antenie Polsat News Marian Prysia\u017cniuk, dziennikarz i wolontariusz w armii ukrai\u0144skiej. Rozmowa zosta\u0142a jednak przerwana przez zbli\u017caj\u0105cy si\u0119 nalot. - B\u0119dziemy ucieka\u0107 do metra - zako\u0144czy\u0142 Prysia\u017cniuk.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/kijow-mowil-o-zyciu-pod-ostrzalem-przerwal-transmisje-by-schronic-sie-przed-rosyjskim-atakiem", "date_published": "2024-01-02T07:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "title": "Alarm powietrzny w ca\u0142ej Ukrainie. Rosyjskie uderzenie w stolic\u0119", "description": "Nocny atak dron\u00f3w obudzi\u0142 obron\u0119 powietrzn\u0105 Kijowa. Ukrai\u0144skie wojsko og\u0142osi\u0142o alarm powietrzny na terenie ca\u0142ego kraju - do granic zbli\u017caj\u0105 si\u0119 rosyjskie bombowce Tu-95MS, ukrai\u0144skie si\u0142y informuj\u0105 r\u00f3wnie\u017c o zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 do stolicy kraju Kind\u017ca\u0142ach. W\u0142adimir Putin w noworocznym przem\u00f3wienie zapowiedzia\u0142 wzmo\u017cone ataki rakietowe na Ukrai\u0144c\u00f3w.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-01-02/alarm-powietrzny-w-calej-ukrainie-rosyjskie-uderzenie-w-stolice", "date_published": "2024-01-02T05:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Polsat News", "album": "Polsat News", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]