[{"title": "Komisarz Wojciechowski napisa\u0142 do premiera Tuska. Wiadomo, o co apeluje", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/komisarz-wojciechowski-napisal-do-premiera-tuska-wiadomo-o-co-apeluje-7007756185394048a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T20:13:05+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e23f8960-3c7c-4e69-9969-0566dbfbe904\" width=\"308\" /> Komisarz UE ds. rolnictwa Janusz Wojciechowski napisa\u0142 list do premiera Donalda Tuska w sprawie pomocy publicznej w rolnictwie. Apeluje w nim o podj\u0119cie na szczycie UE kwestii przed\u0142u\u017cenia mo\u017cliwo\u015bci udzielania pomocy publicznej dla rolnik\u00f3w po czerwcu 2024 r. Ten mechanizm wprowadzono w UE po agresji Rosji na Ukrain\u0119."}, {"title": "WIRON jednak nie zast\u0105pi WIBOR-u? Banki wpad\u0142y we w\u0142asne sid\u0142a", "link": "https://www.money.pl/banki/wiron-jednak-nie-zastapi-wibor-u-banki-wpadly-we-wlasne-sidla-7007743474911968a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T20:07:36+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b071352e-8400-4024-9efa-c4d2c770e556\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug nieoficjalnych ustale\u0144 money.pl WIRON, cho\u0107 ju\u017c u\u017cyto go do oprocentowania udzielonych kredyt\u00f3w, prawdopodobnie nie zast\u0105pi WIBOR-u. Powodem ma by\u0107 zbyt du\u017ce ryzyko prawne. Decyzja w tej sprawie zapadnie wkr\u00f3tce. Trwaj\u0105 poszukiwania nast\u0119pcy. Oto kulisy ca\u0142ego zamieszania."}, {"title": "Gigant handlowy wprowadza p\u0142atne kasy samoobs\u0142ugowe. Sprawdza trendy", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/gigant-handlowy-wprowadza-platne-kasy-samoobslugowe-sprawdza-trendy-7007740595997408a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T19:56:31+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5eb50535-7ed2-40ca-bb52-edd3506ddf7b\" width=\"308\" /> Walmart to najwi\u0119ksza sie\u0107 handlowa na \u015bwiecie. Ameryka\u0144ski gigant podkre\u015bla jednak, \u017ce nie jest to decyzja podj\u0119ta na szczeblu centralnym. Stoj\u0105 za ni\u0105 w\u0142a\u015bciciele poszczeg\u00f3lnych sklep\u00f3w, kt\u00f3rzy w ten spos\u00f3b testuj\u0105 nowe rozwi\u0105zania i trendy na rynku."}, {"title": "Gra o dziesi\u0105tki miliard\u00f3w euro. Katalonia chce pe\u0142nej niezale\u017cno\u015bci podatkowej", "link": "https://www.money.pl/podatki/gra-o-dziesiatki-miliardow-euro-katalonia-chce-pelnej-niezaleznosci-podatkowej-7007739919195008a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T19:10:09+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/51436091-e341-4097-94b8-468057860cd0\" width=\"308\" /> Autonomiczny rz\u0105d Katalonii wystosowa\u0142 we wtorek do w\u0142adz Hiszpanii pismo z postulatem przej\u0119cia pe\u0142nej kontroli nad regionaln\u0105 polityk\u0105 fiskaln\u0105. Gdyby Madryt zgodzi\u0142 si\u0119 na takie rozwi\u0105zanie, katalo\u0144ski bud\u017cet zyska\u0142by dodatkowe 25 miliard\u00f3w euro."}, {"title": "Historyczne uderzenie w szefa NBP. Mamy g\u0142os z samego \u015brodka banku", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/historyczne-uderzenie-w-szefa-nbp-mamy-glos-z-samego-srodka-banku-7007729048820608a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T18:53:41+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a9de6247-fdc3-4d28-8b10-8fd29d6b7701\" width=\"308\" /> - Ci\u0119\u017cko na to zapracowa\u0142. Z postulatu politycznego sta\u0142a si\u0119 to sprawa merytorycznie uzasadniona - tak zapowied\u017a wniosku o Trybuna\u0142 Stanu dla prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego komentuje w rozmowie z money.pl osoba z banku centralnego."}, {"title": "M\u0142odzi nie p\u0142ac\u0105 podatku do pewnej kwoty. Powinni jednak uwa\u017ca\u0107 na PIT-11", "link": "https://www.money.pl/podatki/mlodzi-nie-placa-podatku-do-pewnej-kwoty-powinni-jednak-uwazac-na-pit-11-7007731684866784a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T18:38:35+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7a6dd803-6371-45ee-9e94-5e8c3ef64c49\" width=\"308\" /> Osoby do 26 lat nie p\u0142ac\u0105 podatku dochodowego, je\u015bli w ci\u0105gu roku zarobi\u0142y mniej ni\u017c ok. 85,5 tys. z\u0142. Powinny jednak mie\u0107 baczenie na to, co ich pracodawca wpisa\u0142 do formularza PIT-11. Je\u015bli b\u0119dzie pr\u00f3bowa\u0142 wykorzysta\u0107 ulg\u0119 dla m\u0142odych dla w\u0142asnych korzy\u015bci, to dla obu stron mo\u017ce si\u0119 to \u017ale sko\u0144czy\u0107."}, {"title": "Grupowe zwolnienia na \u015al\u0105sku. Prac\u0119 mo\u017ce straci\u0107 nawet 370 os\u00f3b", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/grupowe-zwolnienia-na-slasku-prace-moze-stracic-nawet-370-osob-7007720425433984a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T17:58:38+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/30f8c671-522e-495c-8a7b-e676017323cf\" width=\"308\" /> Firmy z bran\u017cy motoryzacyjnej:  MA Polska S.A oraz BCUBE Poland Logistics Sp. z o.o. dzia\u0142aj\u0105ce w Tychach  planuj\u0105 grupowe zwolnienia - informuje dziennikzachodni.pl. Portal dodaje, \u017ce pierwsza z firm zg\u0142osi\u0142a zamiar zwolnienia  250 os\u00f3b, a druga 120 os\u00f3b."}, {"title": "Dlaczego rz\u0105d chce postawi\u0107 prof. Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu i co mu grozi? Wyja\u015bniamy", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/dlaczego-rzad-chce-postawic-prof-glapinskiego-przed-trybunalem-stanu-i-co-mu-grozi-wyjasniamy-7007697322490752a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T17:54:14+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f81e561f-cc24-4329-a04f-9841a1165a7b\" width=\"308\" /> Jest gotowy wniosek o postawienie Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu \u2013 zapowiedzia\u0142 we wtorek Donald Tusk. Koalicja ma kilka zarzut\u00f3w wobec dzia\u0142a\u0144 szefa NBP. Jakie konkretnie i co mu grozi? Wyja\u015bniamy."}, {"title": "Wiadomo, kiedy poznamy szczeg\u00f3\u0142y \"Mieszkania na start\". Pad\u0142 termin", "link": "https://www.money.pl/banki/wiadomo-kiedy-poznamy-szczegoly-mieszkania-na-start-padl-termin-7007659659459456a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T17:44:21+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b8da4032-f3e2-42f4-9e07-7e03ea1fd994\" width=\"308\" /> Po wygaszeniu \"Bezpiecznego kredytu 2 proc.\" rz\u0105d obieca\u0142 w\u0142asny program mieszkaniowy. Teraz wiadomo, kiedy mamy pozna\u0107 projekt \"Mieszkania na start\". Przedstawiony zostanie jeszcze w pierwszym kwartale, czyli do ko\u0144ca marca \u2013 przekaza\u0142o Ministerstwo Rozwoju i Technologii w odpowiedzi na pytania RMF FM."}, {"title": "\"Czego\u015b takiego nie by\u0142o\". Tusk wymierzy Glapi\u0144skiemu pot\u0119\u017cny cios", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/czegos-takiego-nie-bylo-tusk-wymierzy-glapinskiemu-potezny-cios-7007690704485248a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T17:32:23+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4ed80f7c-923d-4283-a62d-bb6de28924e0\" width=\"308\" /> W ci\u0105gu najbli\u017cszych dni ma zosta\u0107 z\u0142o\u017cony w Sejmie wniosek o postawienie Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu. - To precedens. Czego\u015b takiego nie by\u0142o, ale tu nie chodzi o zemst\u0119, tylko o to, aby bank centralny nie by\u0142 upolityczniony - m\u00f3wi w rozmowie z money.pl by\u0142a prezes NBP Hanna Gronkiewicz-Waltz."}, {"title": "Rolnicy zn\u00f3w wyjad\u0105 na drogi. Oto gdzie b\u0119d\u0105 utrudnienia", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rolnicy-znow-wyjada-na-drogi-oto-gdzie-beda-utrudnienia-7007712544402144a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T17:20:24+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b9fa6191-3d7f-479e-b04f-f3b80fac023f\" width=\"308\" /> Policjanci poinformowali, \u017ce \u015brodowy protest rolnik\u00f3w przyniesie utrudnienia dla kierowc\u00f3w na wielu drogach w kraju. Apeluj\u0105 do kierowc\u00f3w o zrozumienie i cierpliwo\u015b\u0107."}, {"title": "Trybuna\u0142 Stanu dla Glapi\u0144skiego. Donald Tusk: wniosek jest gotowy i zostanie z\u0142o\u017cony", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/trybunal-stanu-dla-glapinskiego-donald-tusk-jest-gotowy-i-zostanie-zlozony-7007678066555776a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:36:15+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e41aeff6-9fbb-4b31-81d5-2983fcfad1dd\" width=\"308\" /> Jest gotowy wniosek o postawienie Adama Glapi\u0144skiego przed Trybuna\u0142em Stanu \u2013 og\u0142osi\u0142 Donald Tusk. Premier doda\u0142, \u017ce zostanie on z\u0142o\u017cony do Sejmu w najbli\u017cszych dniach. Wcze\u015bniej przedstawiciele obecnej koalicji rz\u0105dz\u0105cej wielokrotnie zapowiadali ten krok wobec szefa Narodowego Banku Polskiego."}, {"title": "Podniesienie kwoty wolnej od podatku. Premier Tusk stawia spraw\u0119 jasno", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/podniesienie-kwoty-wolnej-od-podatku-premier-tusk-stawia-sprawe-jasno-7007673359702912a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:25:18+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7c530369-e725-4bee-8f10-d68e80e54c81\" width=\"308\" /> - Nie rezygnujemy z projektu kwota wolna 60 tys. z\u0142. W tym roku nie jeste\u015bmy w stanie tego zrealizowa\u0107 ze wzgl\u0119d\u00f3w finansowych, bud\u017cetowych - tak premier Donald Tusk odpowiedzia\u0142 na pytanie, co z jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych obietnic Koalicji Obywatelskiej dotycz\u0105cej zwi\u0119kszenia kwoty wolnej od podatku."}, {"title": "Deweloperzy domagaj\u0105 si\u0119 zmian. Oto apeluj\u0105 do rz\u0105du", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/deweloperzy-domagaja-sie-zmian-oto-apeluja-do-rzadu-7007666284128992a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:09:48+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2cbbd637-7494-470f-a849-9ad142507b57\" width=\"308\" /> Deweloperzy licz\u0105 w perspektywie 1,5 roku na du\u017ce zmiany legislacyjne, kt\u00f3re m.in. zwi\u0119ksz\u0105 dost\u0119pno\u015b\u0107 grunt\u00f3w - poinformowali na konferencji prasowej przedstawiciele bran\u017cy. W kr\u00f3tkiej perspektywie spodziewaj\u0105 si\u0119 zmian legislacyjnych dotycz\u0105cych miejsc parkingowych w inwestycjach mieszkaniowych."}, {"title": "1000 z\u0142 podwy\u017cki. Donald Tusk og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119 dot. tysi\u0119cy Polak\u00f3w", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/dodatek-dla-pracownikow-pomocy-spolecznej-premier-zapowiedzial-projekt-7007666945989504a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:53:02+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/90abd716-456b-4321-952c-d3ef665cccda\" width=\"308\" /> Donald Tusk na konferencji prasowej og\u0142osi\u0142, \u017ce rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy gwarantuj\u0105cy 1 tys. z\u0142 dodatku do pensji dla opiekun\u00f3w spo\u0142ecznych. \u2013 Pracownicy opieki spo\u0142ecznej cz\u0119sto pracuj\u0105 za wynagrodzenie minimalne \u2013 uzasadni\u0142 premier. W Polsce pracuje ok. 190-200 tys. os\u00f3b w tym sektorze."}, {"title": "Wakacje od ZUS. Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wakacje-od-zus-rzad-podjal-decyzje-7007657373788896a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:44:59+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2da6c6f9-5767-4ff6-8199-d11e07564f52\" width=\"308\" /> We wtorek rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt zmiany ustawy o systemie ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych, chodzi o wakacje od sk\u0142adek ZUS."}, {"title": "Chiny, Rosja i Iran buduj\u0105 gospodarczy sojusz. Tak mo\u017ce zagrozi\u0107 Zachodowi", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/chiny-rosja-i-iran-buduja-gospodarczy-sojusz-tak-moze-zagrozic-zachodowi-7007652128729984a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:34:42+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c51f4b95-42b9-438f-841a-f70e60f0a078\" width=\"308\" /> Sankcje nak\u0142adane przez Zach\u00f3d sprawiaj\u0105, \u017ce Rosja, Iran i Chiny zacie\u015bniaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 gospodarcz\u0105 i polityczn\u0105. Droga do pe\u0142nego sojuszu jest jednak wyboista. Poziom integracji pa\u0144stw jest na razie niewystarczaj\u0105cy, by powa\u017cnie zagrozi\u0107 Zachodowi - pisze \"The Economist\". Jedno mo\u017ce to zmieni\u0107."}, {"title": "Rz\u0105d w ko\u0144cu przyzna\u0142 to, przed czym od dawna ostrzegali ekonomi\u015bci", "link": "https://www.money.pl/podatki/rzad-w-koncu-przyznal-to-przed-czym-od-dawna-ostrzegali-ekonomisci-7007287345646464a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T12:16:40+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0982de4a-f0cc-4492-8698-a86e97d18d3f\" width=\"308\" /> Finanse naszego kraju w tym i przysz\u0142ym roku b\u0119d\u0105 bardzo napi\u0119te. Dlatego te\u017c rz\u0105d zdecydowa\u0142 si\u0119 na niepopularny krok podniesienia zerowych stawek VAT na \u017cywno\u015b\u0107. Oddala si\u0119 te\u017c perspektywa podniesienia kwoty wolnej. Jednak na horyzoncie wida\u0107 konieczne podatkowe zmiany, na kt\u00f3rych Donald Tusk mo\u017ce politycznie zyska\u0107."}, {"title": "PKO BP wprowadza cyfrowe karty. Bank chce ca\u0142kowicie zrezygnowa\u0107 z plastiku", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/pko-bp-wprowadza-cyfrowe-karty-bank-chce-calkowicie-zrezygnowac-z-plastiku-7007637439347584a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T12:08:06+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/511083ad-5c59-4850-902f-54d9b5c63d58\" width=\"308\" /> PKO Bank Polski rozpocz\u0105\u0142 proces eliminacji plastikowych kart p\u0142atniczych, oferuj\u0105c swoim klientom mo\u017cliwo\u015b\u0107 korzystania od wtorku 19 marca z cyfrowych kredyt\u00f3wek. Wkr\u00f3tce bank ma wprowadzi\u0107 te\u017c cyfrowe karty debetowe, a w kolejnym etapie zak\u0142ada ca\u0142kowit\u0105 rezygnacj\u0119 z fizycznych kart."}, {"title": "Puste faktury i gigantyczny przekr\u0119t w obrocie drewnem. Potrzebne pilne zmiany", "link": "https://www.money.pl/podatki/puste-faktury-i-gigantyczny-przekret-w-obrocie-drewnem-potrzebne-pilne-zmiany-7007625121753824a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:27:21+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/83c015e6-52bc-47f9-a9c8-eb9ad4fd1b63\" width=\"308\" /> 11 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o dot\u0105d zarzuty w \u015bledztwie dotycz\u0105cym zorganizowanej grupy przest\u0119pczej wy\u0142udzaj\u0105cej VAT w obrocie drewnem. Post\u0119powanie nadzoruje Prokuratura Okr\u0119gowa w Poznaniu. W obrocie drewnem od lat dochodzi do patologii. Rz\u0105d zapowiada du\u017ce zmiany."}, {"title": "Krystyna Koelner nie \u017cyje. Stworzy\u0142a giganta mocowa\u0144 budowlanych", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/krystyna-koelner-nie-zyje-stworzyla-giganta-mocowan-budowlanych-7007613233933024a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:59:05+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/be5aede9-998d-442f-959a-3a0fe4d9cfae\" width=\"308\" /> Nie \u017cyje Krystyna Koelner, kt\u00f3rej firma odkupi\u0142a brytyjski Rawlplug. Koelner by\u0142a przewodnicz\u0105c\u0105 rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki. O \u015bmierci 86-latki poinformowa\u0142a sama sp\u00f3\u0142ka."}, {"title": "Nowy k\u0142opot ministra finans\u00f3w. To b\u0119dzie sporo kosztowa\u0107", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowy-klopot-ministra-finansow-to-bedzie-sporo-kosztowac-7007609457953504a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:13:09+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d1da1657-7469-492c-a644-0f91a5721133\" width=\"308\" /> Rentowno\u015b\u0107 10-letnich obligacji skarbowych wzros\u0142a we wtorek do 5,558 proc., osi\u0105gaj\u0105c najwy\u017cszy poziom od ko\u0144ca listopada ubieg\u0142ego roku. Jeszcze w po\u0142owie stycznia rentowno\u015b\u0107 utrzymywa\u0142a si\u0119 poni\u017cej 4,95 proc., co minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski wcze\u015bniej uzna\u0142 za \"dobr\u0105 wiadomo\u015b\u0107 dla Polski\"."}, {"title": "Ataki na rafinerie przynios\u0142y efekt. Rosja straci\u0142a ju\u017c 10 proc. produkcji paliw", "link": "https://www.money.pl/gielda/ataki-na-rafinerie-przyniosly-efekt-rosja-stracila-juz-10-proc-produkcji-paliw-7007600119712480a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T09:58:57+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cca42a7e-9eb8-4364-aa9b-46a21fe04206\" width=\"308\" /> Ukraina punktowo wyniszcza paliwowe zaplecze Rosji. Przeprowadzone w marcu ataki dronami na rosyjskie rafinerie naftowe sparali\u017cowa\u0142y dziesi\u0105t\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 krajowej produkcji paliw."}, {"title": "Historyczna decyzja Banku Japonii. Koniec ery", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/historyczna-decyzja-banku-japonii-koniec-ery-7007587889912544a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T08:48:24+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/14dc0916-bcc0-46cb-867e-fedc41c0dc07\" width=\"308\" /> Bank Japonii (BOJ) podni\u00f3s\u0142 we wtorek g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 z minus 0,1 proc. do przedzia\u0142u 0-0,1 proc. To pierwsza podwy\u017cka od 2007 roku i zako\u0144czenie ery ujemnych st\u00f3p, kt\u00f3re obowi\u0105zywa\u0142y w Japonii jako ostatnim kraju na \u015bwiecie. Decyzja okaza\u0142a si\u0119 bardziej jastrz\u0119bia, ni\u017c oczekiwali eksperci."}, {"title": "O. Rydzyk ma emerytur\u0119, ale \"nawet jej nie bierze\". Wiadomo, gdzie trafiaj\u0105 pieni\u0105dze", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/o-rydzyk-ma-emeryture-ale-nawet-jej-nie-bierze-wiadomo-gdzie-trafiaja-pieniadze-7007564797553536a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T07:42:46+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c40be6ca-15c5-48e5-9e55-cecadbcf8f18\" width=\"308\" /> Ojciec Tadeusz Rydzyk w tym roku ko\u0144czy 79 lat i niedawno przeszed\u0142 na emerytur\u0119 z ZUS. Za\u0142o\u017cyciel imperium medialnego, czyli Radia Maryja i Telewizji Trwam, tej \"emerytury jednak nie bierze\" - m\u00f3wi o. Jan Kr\u00f3l, jeden z za\u0142o\u017cycieli Fundacji Lux Veritatis oraz wsp\u00f3\u0142pracownik redemptorysty."}, {"title": "Arme\u0144skie banki przestan\u0105 akceptowa\u0107 rosyjskie karty \"Mir\". Z jednym wyj\u0105tkiem", "link": "https://www.money.pl/banki/armenskie-banki-przestana-akceptowac-rosyjskie-karty-mir-z-jednym-wyjatkiem-7007557026036608a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:48:55+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/68f41612-64ae-4447-a851-f4d4f83c931f\" width=\"308\" /> Wi\u0119kszo\u015b\u0107 bank\u00f3w w Armenii przestanie obs\u0142ugiwa\u0107 i akceptowa\u0107 rosyjskie karty Mir. VTB Armenia, sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna rosyjskiego VTB b\u0119dzie wyj\u0105tkiem i b\u0119dzie nadal wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z rosyjskimi kartami - zapowiedzia\u0142 bank."}, {"title": "Wr\u00f3ci stara sk\u0142adka zdrowotna, b\u0119dzie dziura na 10 mld z\u0142. Jest pomys\u0142, jak j\u0105 \"zasypa\u0107\"", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wroci-stara-skladka-zdrowotna-bedzie-dziura-na-10-mld-zl-jest-pomysl-jak-ja-zasypac-7007551980477152a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:26:31+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ef5ee896-41be-48ef-bb38-75fadbcf9a9b\" width=\"308\" /> Przedsi\u0119biorcy czekaj\u0105 na zmiany w zasadach naliczania sk\u0142adki zdrowotnej. Rzecznik Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w proponuje, by koszty zwi\u0105zane z przywr\u00f3ceniem poprzednich zasad cz\u0119\u015bciowo pokry\u0107 przez ograniczenie beneficjent\u00f3w wakacji od ZUS."}, {"title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 19.03.2024", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-19-03-2024-7007551572536032a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:00:25+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 19.03.2024. We wtorek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9773 z\u0142."}, {"title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 19.03.2024", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-19-03-2024-7007551577602944a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:00:24+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 19.03.2024. We wtorek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.4754 z\u0142."}, {"title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 19.03.2024", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-19-03-2024-7007551573986176a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:00:23+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 19.03.2024. We wtorek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0545 z\u0142."}, {"title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 19.03.2024", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-19-03-2024-7007551569431424a.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:00:22+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 215, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "album": "", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 19.03.2024. We wtorek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.321 z\u0142."}]