[{"title": "Protest rolnik\u00f3w 20 marca. Utrudnienia dla kierowc\u00f3w w Wielkopolsce", "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9465981,protest-rolnikow-20-marca-utrudnienia-dla-kierowcow-w-wielkopolsce.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T21:28:36+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qP4ktktTURBXy8zMmNkNGU2My03Y2Y5LTQxNTUtOGY0ZC00ZTM3ZTk5OTZmNTYucG5nkZMFzQEdzKA\" />W zwi\u0105zku ze \u015brodowymi protestami rolnik\u00f3w z utrudnieniami trwaj\u0105cymi od rana do wieczora musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 kierowcy planuj\u0105cy podr\u00f3\u017c przez po\u0142udniow\u0105 Wielkopolsk\u0119."}, {"title": "Protest rolnik\u00f3w 20 marca. Blokady dr\u00f3g w wojew\u00f3dztwie pomorskim [LISTA]", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9465978,protest-rolnikow-20-marca-blokady-drog-w-wojewodztwie-pomorskim-list.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T21:25:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3uCktkuTURBXy82ZTNjZmY2NS00OGY2LTQ0YjAtYmQwYS01ZGQ1ZjY3NDI2NjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 na pomorskich drogach mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 utrudnienia zwi\u0105zane z protestem rolnik\u00f3w. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 one m.in. w centrum Gda\u0144ska, na S7 na wysoko\u015bci Nowego Dworu Gda\u0144skiego, czy na drodze krajowej nr 90."}, {"title": "Kto zostanie Prokuratorem Europejskim? MS: Ostatnie dni naboru na stanowisko", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9465975,kto-zostanie-prokuratorem-europejskim-ms-ostatnie-dni-naboru-na-stanowisko.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T21:20:04+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jqdktkuTURBXy82NDE5NjIzOC05NmQ0LTRmZDItYWZhNi05NjA4NDIwYmEwY2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do 25 marca br. mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 kandydatury w konkursie og\u0142oszonym przez ministra sprawiedliwo\u015bci na stanowisko Prokuratora Europejskiego - poinformowa\u0142o w czwartek Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci. Powo\u0142anie polskiego Prokuratora jest konieczne, by Prokuratura Europejska mog\u0142a rozpocz\u0105\u0107 w Polsce dzia\u0142alno\u015b\u0107."}, {"title": "Szef KPRM o li\u015bcie komisarza UE ds. rolnictwa: Zamiast apelowa\u0107 powinien zaj\u0105\u0107 si\u0119 swoj\u0105 robot\u0105", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9465949,szef-kprm-o-liscie-komisarza-ue-ds-rolnictwa-zamiast-apelowac-powinien-zajac-sie-swoja-robota.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T21:08:17+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q3RktkuTURBXy80ODhkNjY3NS1iZDAyLTQxZjEtOWUyYy1kODU2YzQxODhiYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Komisarz UE ds. rolnictwa Janusz Wojciechowski zamiast apelowa\u0107 powinien zaj\u0105\u0107 si\u0119 swoj\u0105 robot\u0105, wi\u0119kszo\u015b\u0107 problem\u00f3w polskich rolnik\u00f3w to rezultat jego dzia\u0142alno\u015bci - w ten spos\u00f3b szef KPRM Jan Grabiec odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do listu Wojciechowskiego do premiera Donalda Tuska."}, {"title": "Centralny Port Komunikacyjny. S\u0105 nowe informacje ws. audyt\u00f3w", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9465947,centralny-port-komunikacyjny-sa-nowe-informacje-ws-audytow.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T21:02:10+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yl5ktkuTURBXy9mOGJmYWE5My1hNTk1LTQ2ODAtYmI3Zi00YWFkYTdlZTIzMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sp\u00f3\u0142ka Centralny Port Komunikacyjny poinformowa\u0142a we wtorek o wyd\u0142u\u017ceniu czasu na przeprowadzenie audyt\u00f3w w trwaj\u0105cych przetargach na te us\u0142ugi. CPK wskazuje m.in. \u017ce o d\u0142u\u017csze terminy apelowali potencjalni wykonawcy audyt\u00f3w."}, {"title": "Harmonogram posiedze\u0144 Sejmu przyj\u0119ty. Kiedy debata ws. aborcji?", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9465937,harmonogram-posiedzen-sejmu-przyjety-kiedy-debata-ws-aborcji.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T20:50:54+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VF8ktkuTURBXy8zMGIxYzAxNS1kNzM3LTQ1YTEtYjljOC1iMDFlZjk2NTQ3NTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />To ju\u017c pewne. Prezydium Sejmu przyj\u0119\u0142o dzi\u015b wieczorem harmonogram kolejnych dw\u00f3ch posiedze\u0144 Sejmu. 11 kwietnia debata nad czterema projektami ustaw w sprawie przerywania ci\u0105\u017cy - przekaza\u0142a we wtorek wieczorem Katarzyna Karpa-\u015awiderek, rzeczniczka marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni."}, {"title": "Protest rolnik\u00f3w 20 marca. Mazowiecka policja: Blokada dr\u00f3g w kilkunastu powiatach [MAPA]", "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9465931,protest-rolnikow-20-marca-mazowiecka-policja-rolnicy-zablokuja-drogi-w-kilkunastu-powiatach-mapa.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T20:29:12+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qP4ktktTURBXy8zMmNkNGU2My03Y2Y5LTQxNTUtOGY0ZC00ZTM3ZTk5OTZmNTYucG5nkZMFzQEdzKA\" />W \u015brod\u0119 rano rolnicy zablokuj\u0105 drogi w kilkunastu powiatach na Mazowszu \u2013 poinformowa\u0142a mazowiecka policja. Policjanci b\u0119d\u0105 na bie\u017c\u0105co kierowa\u0107 ruchem oraz wskazywa\u0107 mo\u017cliwe objazdy. Utrudnienia potrwaj\u0105 od wczesnych godzin porannych do wieczora. W niekt\u00f3rych powiatach protesty potrwaj\u0105 kilka dni."}, {"title": "Komisarz UE ds. rolnictwa napisa\u0142 list do Donalda Tuska. O co prosi premiera Polski?", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9465927,komisarz-ue-ds-rolnictwa-napisal-list-do-donalda-tuska-o-co-prosi-premiera-polski.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T20:12:07+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q3RktkuTURBXy80ODhkNjY3NS1iZDAyLTQxZjEtOWUyYy1kODU2YzQxODhiYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Komisarz UE ds. rolnictwa Janusz Wojciechowski napisa\u0142 list do premiera Donalda Tuska w sprawie pomocy publicznej w rolnictwie. Apeluje w nim o podj\u0119cie na szczycie UE kwestii przed\u0142u\u017cenia mo\u017cliwo\u015bci udzielania pomocy publicznej dla rolnik\u00f3w po czerwcu 2024 r. Ten mechanizm wprowadzono w UE po agresji Rosji na Ukrain\u0119."}, {"title": "Protesty rolnik\u00f3w szybko si\u0119 nie sko\u0144cz\u0105? \u201ePanie ministrze, to jest dramat\"", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9465922,protesty-rolnikow-szybko-sie-nie-skoncza-panie-ministrze-to-jest-dr.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T19:58:50+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NEQktkuTURBXy80MGIwMjI0NS02ZTQ1LTQyY2YtOGQ0YS01MzhkZWM2MGY1NWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wstrzymanie importu zbo\u017ca z Ukrainy i rekompensaty dla rolnik\u00f3w \u2013 to g\u0142\u00f3wne postulaty, kt\u00f3re zg\u0142osili przedstawiciele organizacji rolniczych w trakcie debaty z ministrem rolnictwa Czes\u0142awem Siekierskim. Spotkanie odby\u0142o si\u0119 we wtorek w Jasionce, gdzie trwa Europejskie Forum Rolnicze."}, {"title": "Protest rolnik\u00f3w. Wiceminister rolnictwa: Sami podcinamy ga\u0142\u0105\u017a, na kt\u00f3rej siedzimy", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9465919,protest-rolnikow-20-marca-wiceminister-rolnictwa-sami-podcinamy-galaz-na-ktorej-siedzimy.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T19:53:58+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2cBktkuTURBXy9jMmE4ZGM4OS1lYWEyLTRjMWMtOTE2YS02MjU0YWFmZGRkZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d robi wszystko, by rolnicy w poczuciu satysfakcji, \u017ce wywalczyli to o co prosili, mogli zej\u015b\u0107 z blokad \u2013 powiedzia\u0142 PAP wiceminister rolnictwa i rozwoju wsi Adam Nowak, kt\u00f3ry we wtorek by\u0142 go\u015bciem Europejskiego Forum Rolniczego w Jasionce."}, {"title": "Wi\u0119zienia za cyber-flashing. Pierwszy taki wyrok w Anglii", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9465911,wiezienia-za-cyber-flashing-pierwszy-taki-wyrok-w-anglii.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T19:39:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vdIktkuTURBXy9jOGMzM2M1Ni02MDc1LTQ1NmItYjA4Zi02ZTQzMmUxYzUxMDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />39-letni m\u0119\u017cczyzna stal si\u0119 we wtorek pierwsz\u0105 osob\u0105 skazan\u0105 w Anglii i Walii za cyberflashing, czyli wysy\u0142anie poprzez komunikatory internetowe niechcianych przez odbiorc\u0119 zdj\u0119\u0107 natury seksualnej."}, {"title": "Czarzasty do m\u0142odych ludzi: Mieszkania na tani wynajem s\u0105 ofert\u0105 dla was", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9465907,czarzasty-do-mlodych-ludzi-mieszkania-na-tani-wynajem-sa-oferta-dla-was.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T19:21:28+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HFtktkuTURBXy9mMTQzMjRlNy00Y2ZlLTQzYzUtYjFjNy05MzhkMTRkMTUzM2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mieszkania na tani wynajem s\u0105 ofert\u0105 dla was, dla m\u0142odych - powiedzia\u0142 we wtorek w Toruniu lider Nowej Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty. Zach\u0119ca\u0142, aby zag\u0142osowa\u0107 na kandydata na prezydenta z Lewicy - Piotra Wielgusa. W jego ocenie, wniesie on do rz\u0105dzenia Toruniem wiele otwarto\u015bci, u\u015bmiechu i energii."}, {"title": "G\u0142\u00f3wne bariery dla rozwoju OZE w Polsce. Do uruchomienia atomu bez w\u0119gla ani rusz", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9465277,glowne-bariery-dla-rozwoju-oze-w-polsce-do-uruchomienia-atomu-bez-weg.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T19:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1UpktkuTURBXy82MGM0MzYzNi1hZTcxLTQ0YmYtYWE0NS1kMDQ5NjZkNzY0YzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polskie Sieci Elektroenergetyczne, operator polskiego systemu przesy\u0142owego energii elektrycznej, zaprezentowa\u0142 w\u0142a\u015bnie plan rozwoju sieci do 2034 r. Z dokumentu p\u0142ynie podstawowe przes\u0142anie: sie\u0107 ma przesta\u0107 by\u0107 barier\u0105 w rozwoju odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii w Polsce."}, {"title": "By\u0142y doradca Trumpa Peter Navarro w wi\u0119zieniu. Sprawa dotyczy szturmu na Kapitol", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9465738,byly-doradca-trumpa-peter-navarro-w-wiezieniu-sprawa-dotyczy-szturmu-na-kapitol.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T18:52:35+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-K7ktkuTURBXy82YjY2YWVkOS0yYmVjLTRlMTctYTA4Mi00ZTZkNTQxODc0OGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y doradca Donalda Trumpa ds. handlu Peter Navarro stawi\u0142 si\u0119 we wtorek w wi\u0119zieniu w Miami, by odby\u0107 czteromiesi\u0119czny wyrok za odmow\u0119 z\u0142o\u017cenia zezna\u0144 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 Kongresu, badaj\u0105c\u0105 wydarzenia wok\u00f3\u0142 szturmu na Kapitol."}, {"title": "3 tys. z\u0142 kary dla \u015bwiadka? Tego chce komisja ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9465712,3-tys-zl-kary-dla-swiadka-tego-chce-komisja-ds-wyborow-korespondencyjnych.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T18:41:34+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tKoktktTURBXy85NWIxM2FjYS1hYjdkLTQ4ZWQtODZlYi01MTYwMTc4OWMyNDEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Komisja ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych zwr\u00f3ci si\u0119 do s\u0105du o kar\u0119 porz\u0105dkow\u0105 w wysoko\u015bci 3 tys. z\u0142 dla by\u0142ego wiceprezesa ds. finansowych PWPW Piotra Ciompy za uchylanie si\u0119 od sk\u0142adania zezna\u0144. \u015awiadek stwierdzi\u0142, \u017ce chcia\u0142 odpowiada\u0107, ale odebrano mu prawo do swobodnej wypowiedzi."}, {"title": "Protest rolnik\u00f3w 20 marca. Blokady dr\u00f3g obejm\u0105 ca\u0142y kraj [MAPA]", "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9465707,protest-rolnikow-20-marca-blokady-drog-obejma-caly-kraj-mapa.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T18:29:21+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x10ktkuTURBXy80MGZiYmVkYy02YjdjLTRhZDMtOGUyOS03ZTRiZWYyMzFjODguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Powodem rolniczych protest\u00f3w, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w \u015brod\u0119 w ponad 500 miejscach w kraju jest m.in. &quot;Zielony \u0141ad&quot; i import rolno-spo\u017cywczy z Ukrainy - wyja\u015bnia rzecznik NSZZ &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot; Rolnik\u00f3w Indywidualnych Adrian Wawrzyniak. Blokady dr\u00f3g spodziewane s\u0105 we wszystkich wojew\u00f3dztwach."}, {"title": "Majonez i cha\u0142wa zamiast czekolady za oddanie krwi w Krakowie", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9465703,majonez-i-chalwa-zamiast-czekolady-za-oddanie-krwi-w-krakowie.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T18:09:28+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RurktkuTURBXy9iZDExNDZkZC03NWE0LTRhMzktYWYyMy04ZjcwMjE1OWRhYzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Majonez i cha\u0142w\u0119 zamiast czekolady oferuje krwiodawcom \u2013 przed zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 \u015bwi\u0119tami wielkanocnymi \u2013 Regionalne Centrum Krwiodawstwa i Krwiolecznictwa w Krakowie. W pierwszym dniu akcji darczy\u0144cy krwi ch\u0119tniej wybierali zestaw majonez\u00f3w i cha\u0142w ni\u017c czekolad."}, {"title": "Szef Pentagonu: Przetrwanie Ukrainy jest zagro\u017cone, bezpiecze\u0144stwo Ameryki jest nara\u017cone na ryzyko", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9465686,szef-pentagonu-przetrwanie-ukrainy-jest-zagrozone-bezpieczenstwo-ameryki-jest-narazone-na-ryzyko.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T17:37:27+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pA4ktkuTURBXy9iMDdjYjllZi1kYTVkLTQzMzctYTZiMC1mYTg0YmQ4MzU2ODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef Pentagonu Lloyd Austin ostrzeg\u0142, \u017ce przetrwanie Ukrainy jest dzi\u015b zagro\u017cone, a bezpiecze\u0144stwo Ameryki nara\u017cone na ryzyko. Nie mamy ani dnia do stracenia - powiedzia\u0142 we wtorek po spotkaniu Grupy Kontaktowej ds. Obrony Ukrainy w bazie Ramstein w Niemczech. Przekonywa\u0142, \u017ce USA nie mog\u0105 pozwoli\u0107, by powiod\u0142a si\u0119 strategia Rosji, polegaj\u0105ca na przeczekaniu Zachodu."}, {"title": "Protest rolnik\u00f3w 20 marca. Policja ostrzega: B\u0119d\u0105 utrudnienia na wielu drogach w Polsce [MAPA]", "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9465671,protest-rolnikow-20-marca-policja-ostrzega-beda-utrudnienia-na-wielu-drogach-w-polsce-mapa.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T17:23:18+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NiQktkuTURBXy83ZjYzNjIxYS04MmZmLTRiY2QtYmQ1NS00NzMwZTMzZDExMzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Policjanci poinformowali, \u017ce \u015brodowy protest rolnik\u00f3w przyniesie utrudnienia dla kierowc\u00f3w na wielu drogach kraju. Apeluj\u0105 do kierowc\u00f3w o zrozumienie i cierpliwo\u015b\u0107."}, {"title": "\"Bije dzwon ostrze\u017cenia\". Prezydent Polski: Rosja mo\u017ce by\u0107 w stanie zaatakowa\u0107 NATO w 2026-27 r.", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9465554,bije-dzwon-ostrzezenia-prezydent-polski-rosja-moze-byc-w-stanie-zaatakowac-nato-w-2026-27-r.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T16:53:11+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9phktkuTURBXy84MTYxZTY3Yi1iOTgyLTQ1OWUtODk0NC03ZTcwYzBjMDA5NzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosja mo\u017ce wkr\u00f3tce mie\u0107 taki potencja\u0142 militarny, by by\u0107 w stanie zaatakowa\u0107 NATO ju\u017c w 2026-27 r. - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla telewizji CNBC prezydent Andrzej Duda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na raport niemieckich ekspert\u00f3w. Prezydent argumentowa\u0142 w ten spos\u00f3b konieczno\u015b\u0107 zwi\u0119kszenia wydatk\u00f3w obronnych przez pa\u0144stwa Sojuszu."}, {"title": "CEO Apple ok\u0142amywa\u0142 akcjonariuszy? Firma zap\u0142aci pot\u0119\u017cn\u0105 kar\u0119", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9465553,ceo-apple-oklamywal-akcjonariuszy-firma-zaplaci-potezna-kare.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T16:52:58+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xwdktkuTURBXy8zNTE3ZjVmMS00YzA0LTQ2ZjQtYmJiYS00NTNiMTgwNGVlOWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />490 milion\u00f3w dolar\u00f3w. Tak\u0105 kar\u0119 musi zap\u0142aci\u0107 Apple w ramach ugody w pozwie zbiorowym, kt\u00f3ry roku z\u0142o\u017cyli przeciwko firmie akcjonariusze."}, {"title": "Rynek leasingu w UE. W Polsce ro\u015bnie najszybciej [RAPORT]", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9465549,rynek-leasingu-w-ue-w-polsce-rosnie-najszybciej-raport.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T16:42:21+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qZAktkuTURBXy8xOWQ2MGJmYS0zZTEzLTQzMGEtYmE5YS0xN2FjMmNiMmUwZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska jest dzi\u015b 5. i najszybciej rosn\u0105cym rynkiem leasingu w Unii Europejskiej. Warto\u015b\u0107 sfinansowanych rocznie aktyw\u00f3w wzros\u0142a z 16 mld w 2005 r. do 102 mld w 2023 r. - wynika z opublikowanego we wtorek raportu Zwi\u0105zku Polskiego Leasingu przygotowanego wraz z EY-Parthenon."}, {"title": "Krajowa Sie\u0107 Onkologiczna. Prezydent podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9465541,krajowa-siec-onkologiczna-prezydent-podpisal-nowelizacje-ustawy.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T16:20:46+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9phktkuTURBXy84MTYxZTY3Yi1iOTgyLTQ1OWUtODk0NC03ZTcwYzBjMDA5NzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ustawa przesuwa do 1 kwietnia 2025 r. termin wdro\u017cenia Krajowej Sieci Onkologicznej. KSO ma zapewni\u0107 ca\u0142o\u015bciow\u0105 opiek\u0119 onkologiczn\u0105 w kraju, a poszczeg\u00f3lne etapy leczenia maj\u0105 przebiega\u0107 wed\u0142ug \u015bci\u015ble okre\u015blonych standard\u00f3w."}, {"title": "Ko\u0142akowski przed komisj\u0105 ws. afery wizowej: Resortem kluczowym by\u0142 MSZ", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9465525,kolakowski-przed-komisja-ws-afery-wizowej-resortem-kluczowym-byl-msz.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T16:04:35+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3oZktkuTURBXy8xODBjMWQ4Yy1iYjFkLTQwMzUtOWExNy0zOTE3ODQ3ZmE1M2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />To MSZ, a nie resort rolnictwa by\u0142 kluczowy w sprawie przyspieszenia procedur, na podstawie kt\u00f3rych mogli przyjecha\u0107 do Polski pracownicy z innych kraj\u00f3w - zezna\u0142 we wtorek b. wiceminister rolnictwa Lech Ko\u0142akowski. Te procedury by\u0142y zbyt przewlek\u0142e - m\u00f3wi\u0142."}, {"title": "Doniesienia ws. prezesa NBP. Jak zareaguj\u0105 inwestorzy?", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9465514,doniesienia-ws-prezesa-nbp-jak-zareaguja-inwestorzy.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T15:43:50+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kOWktkuTURBXy85Y2ZjYjNmOS02MDZlLTQwMjktYWVmNC1kNGFmYzA3ZWUyNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0142owa premiera Donalda Tuska, o z\u0142o\u017ceniu wniosku o postawieniu przed Trybuna\u0142em Stanu prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego, nie wystrasz\u0105 inwestor\u00f3w - oceni\u0142 w rozmowie z PAP Piotr Bielski, g\u0142\u00f3wny ekonomista Santander Bank."}, {"title": "B\u0119dzie rekonstrukcja rz\u0105du? Donald Tusk odpowiada", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9465508,bedzie-rekonstrukcja-rzadu-donald-tusk-odpowiada.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T15:35:40+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xI6ktkuTURBXy82MGRhMTFkNi1kYjEyLTQzNDktOTU3My1lNzA3ZjE3NDEyYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce &quot;tak czy inaczej&quot; nast\u0105pi rekonstrukcja rz\u0105du. Jak wyja\u015bni\u0142, zawsze jest na to dobry moment, poniewa\u017c zawsze w rz\u0105dzie kto\u015b spisuje si\u0119 lepiej, a kto\u015b gorzej. &quot;Kiedy dojd\u0119 do wniosku, \u017ce zmiana jest potrzebna, to taka zmiana b\u0119dzie zrealizowana&quot; - doda\u0142."}, {"title": "2 mld z\u0142 dla Poczty Polskiej. Jest decyzja senackiej komisji", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9465506,2-mld-zl-dla-poczty-polskiej-jest-decyzja-senackiej-komisji.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T15:31:06+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HM_ktkuTURBXy9iZDRiZDNkYi1jZTg5LTRiNTUtYWFjOC0yODIwNzhmNGE3YzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Senacka komisja infrastruktury opowiedzia\u0142a si\u0119 za wprowadzeniem dw\u00f3ch doprecyzowuj\u0105cych poprawek do noweli Prawa Pocztowego, przewiduj\u0105cej przekazanie 2,052 mld z\u0142 Poczcie Polskiej z tytu\u0142u dotacji na sfinansowanie obowi\u0105zku \u015bwiadczenia us\u0142ug powszechnych w 2024 i 2025 r."}, {"title": "Spotkanie w Warszawie z rz\u0105dem Ukrainy. Premier Polski poda\u0142 termin", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9465493,spotkanie-w-warszawie-z-rzadem-ukrainy-premier-polski-podal-termin.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T15:24:27+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qMhktkuTURBXy8xOGNmZWFkYy03OWVmLTQ5YjctOGRhMi03NjU1ZGJlOWE1NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na 28 marca zaplanowane jest w Warszawie spotkanie z ukrai\u0144skim rz\u0105dem - poinformowa\u0142 we wtorek premier Donald Tusk. Doda\u0142, \u017ce liczy, i\u017c do tego czasu uda si\u0119 z Ukrain\u0105 wypracowa\u0107 rozwi\u0105zania zwi\u0105zane z sektorem rolnym."}, {"title": "Inwestorzy zn\u00f3w uwierzyli w niemieck\u0105 gospodark\u0119. Kluczowy pow\u00f3d", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9465465,zew-niemcy-inwestorzy-uwierzyli-w-niemiecka-gospodarke-kluczowy-powod.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T15:08:56+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q21ktkuTURBXy84MmJhM2FjMC1iZjhlLTQyZWUtOGIxYi1iY2EyNzBhMWY4ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zaufanie inwestor\u00f3w, je\u015bli chodzi o perspektywy gospodarcze Niemiec, wzros\u0142o do najwy\u017cszego poziomu od ponad dw\u00f3ch lat. Popraw\u0119 nastroj\u00f3w nap\u0119dzaj\u0105 oczekiwania, \u017ce w nadchodz\u0105cych miesi\u0105cach Europejski Bank Centralny (EBC) b\u0119dzie gotowy do obni\u017cki st\u00f3p procentowych."}, {"title": "Santander BP ma zgod\u0119 KNF na wyp\u0142at\u0119 \u0142\u0105cznie do 4,56 mld z\u0142 dywidendy w 2024 r.", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9465481,santander-bp-ma-zgode-knf-na-wyplate-lacznie-do-456-mld-zl-dywidendy.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T15:04:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XVoktkuTURBXy8zM2MxNjVmMC0xM2VmLTQzNjAtYTVlMi0zNDMyZjBiY2JlMjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined"}, {"title": "Kwota wolna od podatku. Tusk powiedzia\u0142, co planuje rz\u0105d", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9465473,kwota-wolna-od-podatku-tusk-powiedzial-co-planuje-rzad.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:56:47+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Fb6ktkuTURBXy8zYWZlMjJjMi1kN2M0LTQ1YTMtOTA3Yy1jMzFmNjBhYjIzNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined"}, {"title": "Zmiany dla pracownik\u00f3w opieki spo\u0142ecznej. Dodatek 1000 z\u0142 coraz bli\u017cej?", "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9465467,zmiany-dla-pracownikow-opieki-spolecznej-dodatek-1000-zl-coraz-blizej.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:47:51+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JWpktkuTURBXy8yYzcwMWEzOS02MDU2LTQ2YzctOGFmZS03NWExMWFkM2ZlNzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt ustawy o pracownikach opieki spo\u0142ecznej - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk. Rekomendowane rozwi\u0105zanie pozwoli na podwy\u017ck\u0119 \u2013 dodatek 1000 z\u0142 dla pracownik\u00f3w w r\u00f3\u017cnych jednostkach pomocy spo\u0142ecznej. Obejmie to ok. 200 tys. os\u00f3b."}, {"title": "Wniosek o Trybuna\u0142 Stanu dla prezesa NBP. Co dalej ze spraw\u0105 Adama Glapi\u0144skiego?", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9465455,wniosek-o-trybunal-stanu-dla-prezesa-nbp-co-dalej-ze-sprawa-adama-glapinskiego.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:36:14+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Pg9ktkuTURBXy9hMzBkODJmYy01NGJlLTQ1N2EtODU2ZS00MmY5ODM4ODUzYTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wniosek o Trybuna\u0142 Stanu dla prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego jest gotowy, zostanie z\u0142o\u017cony w najbli\u017cszych dniach - przekaza\u0142 premier Donald Tusk."}, {"title": "100 dni rz\u0105du Donalda Tuska. Morawiecki: Wzywam do realnej, rzeczywistej walki bokserskiej", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9465445,100-dni-rzadu-donalda-tuska-morawiecki-wzywam-do-realnej-rzeczywistej-walki-bokserskiej.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:31:14+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Q_VktkuTURBXy9lMTM1ZWEyNy1mMGUzLTQ3ZDMtYmU1Ny1jYjZmNzJmNGQ5MjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Obecny rz\u0105d wykona\u0142 10 proc. swojej pracy, powinien by\u0107 podany do reklamacji po tym, co zrobili, czy raczej czego nie zrobili - powiedzia\u0142 we wtorek b. premier, pose\u0142 PiS Mateusz Morawiecki. Wezwa\u0142 do merytorycznej dyskusji o dokonaniach rz\u0105d\u00f3w PiS i obecnej ekipy."}, {"title": "Kto pogratulowa\u0142 W\u0142adimirowi Putinowi zwyci\u0119stwa w wyborach?", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9465439,kto-pogratulowal-wladimirowi-putinowi-zwyciestwa-w-wyborach.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:25:38+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MJCktkuTURBXy8yYmY0YjE2OS1iMzBmLTRlZDktYTU3NS1iZDRlMWUyNWM2YzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />To, kto pogratulowa\u0142 W\u0142adimirowi Putinowi zwyci\u0119stwa w przeprowadzonych w miniony weekend wyborach prezydenckich w Rosji, pokazuje, gdzie tworz\u0105 si\u0119 nowe sojusze i gdzie przebiegaj\u0105 linie podzia\u0142u na \u015bwiecie \u2013 pisze we wtorek brytyjski dziennik &quot;The Guardian&quot;."}, {"title": "Czy Polska spe\u0142nia normy jako\u015bci powietrza WHO? Te kraje znalaz\u0142y si\u0119 w raporcie", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9465432,czy-polska-spelnia-normy-jakosci-powietrza-who-te-kraje-znalazly-sie-w-raporcie.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:19:53+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ik6ktkuTURBXy81ZGFjMDNmOC0xODI5LTQ5ZDctOTgwMC0xMjMwMjJhOWIwNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Normy jako\u015bci powietrza \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO) dotycz\u0105ce py\u0142\u00f3w PM2,5 spe\u0142niane s\u0105 tylko w siedmiu pa\u0144stwach - twierdzi w opublikowanym we wtorek dorocznym raporcie szwajcarska organizacja IQAir. Te kraje to Australia, Estonia, Finlandia, Grenada, Islandia, Mauritius i Nowa Zelandia."}, {"title": "Wakacje sk\u0142adkowe dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9465410,wakacje-skladkowe-dla-przedsiebiorcow-rzad-przyjal-projekt-ustawy.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:52:15+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FtyktkuTURBXy82MDIzMmQ4ZS1lZTMwLTRjYTYtOTcwOS1hMTExYjFmODhjZmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyj\u0119li\u015bmy projekt ustawy, kt\u00f3ry umo\u017cliwia mikroprzedsi\u0119biorcom raz w roku, przez miesi\u0105c, wzi\u0119cie urlopu od op\u0142acania sk\u0142adki zdrowotnej \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek premier Donald Tusk podczas konferencji prasowej po posiedzeniu Rady Ministr\u00f3w."}, {"title": "Ceny materia\u0142\u00f3w budowlanych. Jakie produkty s\u0105 ta\u0144sze?", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9465402,ceny-materialow-budowlanych-jakie-produkty-sa-tansze.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:46:54+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/o2wktkuTURBXy82ZWQ1ZWU4OS02NTZlLTQ0NzgtYjZlYy04YjNjYWY3OWM4Y2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ceny materia\u0142\u00f3w budowlanych w lutym br. spad\u0142y o 3 proc. w por\u00f3wnaniu do lutego 2023 r. - poinformowa\u0142y we wtorek Polskie Sk\u0142ady Budowlane (PSB). To sz\u00f3sty miesi\u0105c z rz\u0119du spadk\u00f3w cen. Najbardziej, o 24 proc., potania\u0142y p\u0142yty OSB i drewno."}, {"title": "Decydenci w Hongkongu wr\u0119czaj\u0105 Pekin. Parlament wyspy ponownie ograniczy\u0142 prawa obywatelskie", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9465401,decydenci-w-hongkongu-wreczaja-pekin-parlament-wyspy-ponownie-ogranic.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:45:31+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HMsktkuTURBXy8yZGExOWY1ZC01ZWZlLTQ0YTUtOGYzOS05NzNhNTkwOWRhNTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Parlament Hongkongu jednomy\u015blnie przyj\u0105\u0142 we wtorek now\u0105 ustaw\u0119 o bezpiecze\u0144stwie narodowym na mocy art. 23 ustawy zasadniczej, kt\u00f3ra przewiduje m.in. kar\u0119 do\u017cywocia za zdrad\u0119 stanu i dzia\u0142alno\u015b\u0107 wywrotow\u0105. Zdaniem krytyk\u00f3w nowe prawo jeszcze bardziej ograniczy wolno\u015bci obywatelskie w mie\u015bcie."}, {"title": "Decydenci w Hongkongu wyr\u0119czaj\u0105 Pekin. Parlament wyspy ponownie ograniczy\u0142 prawa obywatelskie", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9465401,decydenci-w-hongkongu-wyreczaja-pekin-parlament-wyspy-ponownie-ograni.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:45:31+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HMsktkuTURBXy8yZGExOWY1ZC01ZWZlLTQ0YTUtOGYzOS05NzNhNTkwOWRhNTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Parlament Hongkongu jednomy\u015blnie przyj\u0105\u0142 we wtorek now\u0105 ustaw\u0119 o bezpiecze\u0144stwie narodowym na mocy art. 23 ustawy zasadniczej, kt\u00f3ra przewiduje m.in. kar\u0119 do\u017cywocia za zdrad\u0119 stanu i dzia\u0142alno\u015b\u0107 wywrotow\u0105. Zdaniem krytyk\u00f3w nowe prawo jeszcze bardziej ograniczy wolno\u015bci obywatelskie w mie\u015bcie."}, {"title": "Szczerba: Firma z wirtualnym adresem chcia\u0142a \u015bci\u0105gn\u0105\u0107 39 Afrykan\u00f3w", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9465392,szczerba-firma-z-wirtualnym-adresem-chciala-sciagnac-39-afrykanow.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:40:29+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r60ktkuTURBXy82NTgyYTdlOC00NTE4LTRmYTEtYTc2ZS1jOWM0NTRiYmRmNTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Firma, kt\u00f3ra chcia\u0142a \u015bci\u0105gn\u0105\u0107 do Polski 39 Afrykan\u00f3w, jest zarejestrowana pod wirtualnym adresem - poinformowa\u0142 we wtorek szef komisji ds. afery wizowej Micha\u0142 Szczerba (KO). W sprawie przyspieszenia wydania wiz tym osobom interweniowa\u0142 u \u00f3wczesnego wiceszefa MSZ Piotra Wawrzyka by\u0142y wiceminister rolnictwa Lech Ko\u0142akowski."}, {"title": "MKiDN: Polonez ma ju\u017c certyfikat UNESCO", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9465386,mkidn-polonez-ma-juz-certyfikat-unesco.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:35:03+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/X12ktkuTURBXy84ODA1NDBhYy05ZTA1LTQ1NTMtYTliOS1jNDJjZjY4ZWM4ZGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Certyfikat UNESCO odebrali dzi\u015b przedstawiciele instytucji i organizacji zaanga\u017cowanych w opracowanie wniosku o wpisanie poloneza na List\u0119 Reprezentatywn\u0105 Niematerialnego Dziedzictwa Kulturowego Ludzko\u015bci - poinformowa\u0142 we wtorek MKiDN."}, {"title": "Komisja ds. wybor\u00f3w kopertowych. Klimiuk: To Poczta Polska jako pierwsza zleci\u0142a PWPW na wydruk kart", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9465385,komisja-ds-wyborow-kopertowych-klimiuk-to-poczta-polska-jako-pierws.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:30:05+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SxxktkuTURBXy8xOThkNDc2Yi04Y2JjLTQwYjUtYmY0OC02ODc1ZWY1MjNjYzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />MSWiA nie podpisa\u0142o umowy z PWPW na wydruk kart wyborczych, pomimo decyzji premiera, bo dosta\u0142o zlecenie od Poczty Polskiej - zezna\u0142 na komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych cz\u0142onek gabinetu politycznego i doradca b. szefa MSWiA Mariusza Kami\u0144skiego i b. cz\u0142onek rady nadzorczej PWPW Wiktor Klimiuk."}, {"title": "ING Bank \u015al\u0105ski naby\u0142 16 292 akcji w\u0142asnych w ramach III transzy skupu", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9465384,ing-bank-slaski-nabyl-16-292-akcji-wlasnych-w-ramach-iii-transzy-skupu.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:28:03+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4lbktkuTURBXy84NDZmN2I4Zi01NzI3LTQxOWUtYmIzOC01ZTNhZDRiNzA1YjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined"}, {"title": "Chcesz ukry\u0107 sw\u00f3j numer telefonu? Oto prosty spos\u00f3b na to, by zrobi\u0107 \"numer prywatny\"", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9465372,chcesz-ukryc-swoj-numer-telefonu-oto-prosty-sposob-na-to-by-zrobic-.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:19:31+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4miktkuTURBXy9jOGE5NzI2My0zODliLTRiMDEtODc2NS05ZjE3ODlhYTU1ODAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zastrze\u017cenia numeru telefonu przyda si\u0119 nam w momencie, gdy nie chcemy, aby druga strona mia\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 zidentyfikowania naszej osoby oraz oddzwonienia. W takim przypadku, zamiast ci\u0105gu cyfr, na ekranie pojawi si\u0119 komunikat \u201cNumer prywatny\u201d lub \u201cPo\u0142\u0105czenie prywatne\u201d. W jaki spos\u00f3b mo\u017cna zastrzec numer w telefonie z systemem Android lub iOS?"}, {"title": "Musk przyznaje, \u017ce bierze twarde narkotyki. \u201eInwestorom powinno zale\u017ce\u0107, \u017cebym bra\u0142\u201d", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9465370,musk-przyznaje-ze-bierze-twarde-narkotyki-inwestorom-powinno-zaleze.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:18:34+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0-uktktTURBXy82NzVmYTFjYS0xOTQwLTQwZjktOGZhZS1jODU2NzFlY2UzYzMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Dyrektor generalny Tesli i jeden z najbogatszych ludzi na \u015bwiecie Elon Musk przyzna\u0142 w wywiadzie, \u017ce bierze ketamin\u0119. Doda\u0142, \u017ce fakt ten jest korzystny z punktu widzenia inwestor\u00f3w jego sp\u00f3\u0142ek. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do wcze\u015bniejszych pog\u0142osek, \u017ce bierze on r\u00f3\u017cnego rodzaju narkotyki."}, {"title": "500 plus dla ma\u0142\u017ce\u0144stw: Co wiadomo o pomy\u015ble? Czy ma szans\u0119 wej\u015b\u0107 w \u017cycie?", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9465368,500-plus-dla-malzenstw-co-wiadomo-o-pomysle-czy-ma-szanse-wejsc-w-zy.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:15:14+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DdNktkuTURBXy9jNmEyY2U3NC0xZDY5LTQ0NzctOTQ0OS01Y2FjZjYzYWNlMjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czy dodatkowe \u015brodki pieni\u0119\u017cne wp\u0142yn\u0105 wkr\u00f3tce na konta ma\u0142\u017ce\u0144stw? Mowa tutaj o kwocie 500 z\u0142otych, kt\u00f3ra ma by\u0107 przeznaczona dla par o d\u0142ugim sta\u017cu ma\u0142\u017ce\u0144skim. Mo\u017ce to by\u0107 istotne wsparcie dla ich bud\u017cetu domowego. Na jakim etapie s\u0105 prace?"}, {"title": "Szef BBN o dotacji na produkcj\u0119 amunicji: \"Zem\u015bci\u0142y si\u0119\" b\u0142\u0119dy przy sk\u0142adaniu wniosk\u00f3w o dofinansowanie", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9465359,szef-bbn-o-dotacji-na-produkcje-amunicji-zemscily-sie-bledy-przy-sk.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:04:54+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/N2oktkuTURBXy84YWViOGVlYy0xODM2LTQwNDEtYmEyOS05YWI5MzU1NWQ1NjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Jacek Siewiera oceni\u0142 we wtorek, \u017ce polskie wnioski o unijne dofinansowanie na produkcj\u0119 amunicji by\u0142y z\u0142o\u017cone w niepe\u0142nym kszta\u0142cie. &quot;Trudno by\u0142o spodziewa\u0107 si\u0119 sukcesu&quot; - doda\u0142."}, {"title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy fabryki samochod\u00f3w Izera. Nowe doniesienia", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9465323,waza-sie-losy-fabryki-samochodow-izera-nowe-doniesienia.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T12:51:50+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RWTktkuTURBXy83YWI2YmNhYy1jNDUxLTQxODAtYTJhMS1lOWUxZGEzYmU0ZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak donosz\u0105 media, nowy rz\u0105d najprawdopodobniej nie zrezygnuje z inwestycji w fabryk\u0119 samochod\u00f3w elektrycznych. To jeden ze sztandarowych projekt\u00f3w poprzedniej ekipy."}, {"title": "Spotkanie grupy Ramstein. Spe\u0142ni si\u0119 jeden z postulat\u00f3w Ukrainy. Dostanie pociski artyleryjskie od Bundeswehry", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9465317,spotkanie-grupy-ramstein-spelni-sie-jeden-z-postulatow-ukrainy-dosta.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T12:43:03+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TlIktkuTURBXy84MWE0MTQ5NS1mYjIxLTRjZGMtOWZiOS1jYjQyYmM2Zjg2YjcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemcy przeka\u017c\u0105 Ukrainie 10 tys. pocisk\u00f3w artyleryjskich z zapas\u00f3w Bundeswehry - poinformowa\u0142 we wtorek minister obrony Boris Pistorius na spotkaniu tzw. grupy kontaktowej ds. Ukrainy w ameryka\u0144skiej bazie Ramstein. B\u0119dzie to cz\u0119\u015b\u0107 wartego 500 mln euro pakietu pomocy dla Kijowa."}, {"title": "Jak d\u0142ugi powinien by\u0107 tydzie\u0144 pracy w Polsce? [BADANIE]", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9465303,jak-dlugi-powinien-byc-tydzien-pracy-w-polsce-badanie.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T12:36:10+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pygktktTURBXy80NjYwODE2OC1kZDkyLTQwZDUtODJlMS04YmYyYWJlNzYyZDIucG5nkZMFzQEdzKA\" />Z przeprowadzonego w marcu 2024 r. badania wynika, \u017ce polscy pracownicy wykazuj\u0105 du\u017c\u0105 otwarto\u015b\u0107 na innowacje w zakresie organizacji czasu wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych."}, {"title": "Spotkanie grupy Ramstein: Ukraina chce rozmawia\u0107 o obronie powietrznej i rakietach dalekiego zasi\u0119gu", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9465295,spotkanie-grupy-ramstein-ukraina-chce-rozmawiac-o-obronie-powietrznej.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T12:30:19+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_4BktkuTURBXy9jYmYzYjY2Ny1kMDMwLTQ2YTUtYWMyYi05ZTA2NmNjNGIyZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Priorytetami Ukrainy podczas spotkania sojusznik\u00f3w w ramach tzw. grupy Ramstein b\u0119dzie obrona powietrzna oraz rakiety dalekiego zasi\u0119gu \u2013 o\u015bwiadczy\u0142o ukrai\u0144skie ministerstwo obrony w zwi\u0105zku z rozpocz\u0119ciem obrad grupy we wtorek w Niemczech."}, {"title": "Kowalski z konsulatu w Tunisie: Ko\u0142akowski stara\u0142 si\u0119 o wizy dla os\u00f3b bez zawodu, niepi\u015bmiennych", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9465269,kowalski-z-konsulatu-w-tunisie-kolakowski-staral-sie-o-wizy-dla-osob.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T12:08:21+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YkbktkuTURBXy9hNDQ4NjdhNy05MmY1LTQ5NjYtOTZjNi05MWRjZDhjNTQ2YTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Obywatele kraj\u00f3w afryka\u0144skich, kt\u00f3rzy mieli by\u0107 sprowadzeni do Polski, nie mieli zawodu, cz\u0119sto byli niepi\u015bmienni, nie wiedzieli, jak\u0105 prac\u0119 mieli podj\u0105\u0107 - zezna\u0142 we wtorek b. radca ambasady RP w Dakarze Maciej Kowalski pytany o pro\u015bb\u0119 by\u0142ego wiceministra rolnictwa Lecha Ko\u0142akowskiego o przyspieszenie wydania wiz."}, {"title": "Zyski ze \"wsp\u00f3\u0142czesnego niewolnictwa\" wzros\u0142y w ci\u0105gu dekady o ponad 30 proc.", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9465236,zyski-ze-wspolczesnego-niewolnictwa-wzrosly-w-ciagu-dekady-o-ponad-3.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:49:02+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/y1KktkuTURBXy8yNmFkMDAzZC1iZDNhLTRmMGMtYWRjOC1kMTY1YzU0MGRkMjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Globalny zysk z pracy przymusowej wynosi 236 mld dolar\u00f3w rocznie, czyli o 37 proc. wi\u0119cej ni\u017c dekad\u0119 wcze\u015bniej - poinformowa\u0142a we wtorek w raporcie Mi\u0119dzynarodowa Organizacja Pracy (MOP). Definiuje ona prac\u0119 przymusow\u0105 jako narzucon\u0105 wbrew woli i wykonywan\u0105 pod gro\u017ab\u0105 kary."}, {"title": "Radykalna polityka monetarna? Do\u015b\u0107! Bank Japonii dokonuje pierwszej podwy\u017cki st\u00f3p procentowych od 17 lat", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9465144,radykalna-polityka-monetarna-dosc-bank-japonii-dokonuje-pierwszej-po.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:45:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lrbktkuTURBXy9kMTc1YzU1YS1jZDQ1LTRhN2EtYTdjMC1lNDEzODBjM2RjNGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bank Japonii (BOJ) zako\u0144czy\u0142 we wtorek o\u015bmioletni okres ujemnych st\u00f3p procentowych i innych pozosta\u0142o\u015bci swojej niekonwencjonalnej polityki. Stanowi to historyczny zwrot od pr\u00f3b o\u017cywienia wzrostu za pomoc\u0105 masowych stymulacji pieni\u0119\u017cnych."}, {"title": "Dom Development rekomenduje wyp\u0142at\u0119 \u0142\u0105cznie 12 z\u0142 dywidendy na akcj\u0119 za 2023 r.", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9465231,dom-development-rekomenduje-wyplate-lacznie-12-zl-dywidendy-na-akcje-z.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:41:18+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1z2ktkuTURBXy8zNDMwZjU0OS03NjgyLTQ3MzAtYjlkOC04ZGQ1NGNhM2NhNGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined"}, {"title": "Pierwszy dzie\u0144 wiosny: Kiedy jest w 2024? Pocz\u0105tek wiosny kalendarzowej i astronomicznej", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9465229,pierwszy-dzien-wiosny-kiedy-jest-w-2024-poczatek-wiosny-kalendarzowe.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:36:30+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BPbktkuTURBXy8xYzVhYWJjNS1lOGNjLTRiYWYtOTg0ZS01MDYyNzJmZjFhYjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pierwszy dzie\u0144 wiosny ju\u017c coraz bli\u017cej. To pocz\u0105tek kolejnej pory roku i zapowied\u017a cieplejszych dni. R\u00f3\u017cne tradycje towarzysz\u0105 przesileniu wiosennemu. Nale\u017c\u0105 do nich mi\u0119dzy innymi obrz\u0119dy zwi\u0105zane z topieniem w rzekach kukie\u0142ki Marzanny oraz obchody &quot;Dnia Wagarowicza&quot; przez uczni\u00f3w i student\u00f3w. Kiedy dok\u0142adnie zaczyna si\u0119 kalendarzowa wiosna?"}, {"title": "Wawel mia\u0142 72,08 mln z\u0142 zysku netto z dzia\u0142. kont., 106,04 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9465225,wawel-mial-7208-mln-zl-zysku-netto-z-dzial-kont-10604-mln-zl-zysk.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:34:57+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TaQktkuTURBXy9iZDJmZTg3NS0zYTY2LTQ0OTAtOGM3ZC1kOWI4ODVlOTU1MTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined"}, {"title": "Deloitte: Unijne firmy musz\u0105 dopilnowa\u0107 procesu redukcji emisji CO2 w ca\u0142ym \u0142a\u0144cuchu dostaw", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9465222,deloitte-unijne-firmy-musza-dopilnowac-procesu-redukcji-emisji-co2-w.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:32:49+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7U8ktkuTURBXy9iYTIwMDAyNy05ZDc3LTQwOTMtYjMxMi0wZDc2MzE3MzQ0NjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2024 r. firmy b\u0119d\u0105 musia\u0142y zg\u0142asza\u0107 dane o emisji importowanych produkt\u00f3w wysokoemisyjnych, takich jak: aluminium, stal i cement - wskazali eksperci Deloitte. Dodali, \u017ce dyrektywa CSRD zobowi\u0105zuje firmy do raportowania tak\u017ce o dzia\u0142aniach kontrahent\u00f3w na rzecz zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju."}, {"title": "Nvidia pokazuje nowe procesory do trenowania AI. To prze\u0142om dla bran\u017cy?", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9465208,nvidia-pokazuje-nowe-procesory-do-trenowania-ai-to-przelom-dla-branzy.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:30:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JblktkuTURBXy9mNmRjMzY1OC00YTUwLTQzODItYjg0YS1lYTRhM2YzOGQyNGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzi\u0119ki uk\u0142adom Blackwell rozw\u00f3j AI jeszcze przyspieszy. Zdaniem szefa Nvidii jeste\u015bmy \u015bwiadkami nowej rewolucji przemys\u0142owej."}, {"title": "Nowa kwota \u015bwiadczenia przedemerytalnego po waloryzacji 2024. Oto warto\u015b\u0107 brutto i netto", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9465221,nowa-kwota-swiadczenia-przedemerytalnego-po-waloryzacji-2024-oto-wart.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:29:16+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vWpktkuTURBXy9jODNjODM0Zi01OWUzLTQxMTAtYjQxZC03MTUzODQ1NTM2MmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pracownicy z wieloletnim do\u015bwiadczeniem zawodowym mog\u0105 otrzyma\u0107 specjalne wsparcie od Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych, zwane \u015bwiadczeniem przedemerytalnym. Jest to nietypowa forma pomocy, kt\u00f3ra jednak zyskuje coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107 w ostatnich latach. W 2024 roku kwota tego \u015bwiadczenia zosta\u0142a poddana waloryzacji i wzros\u0142a o prawie 200 z\u0142. Jak\u0105 wi\u0119c kwot\u0119 mog\u0105 otrzyma\u0107 pracownicy?"}, {"title": "Specjalne \u015bwiadczenie jeszcze przed emerytur\u0105: Zmiany od marca. Ile dostaniesz na r\u0119k\u0119?", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9465221,specjalne-swiadczenie-jeszcze-przed-emerytura-zmiany-od-marca-ile-do.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:29:16+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vWpktkuTURBXy9jODNjODM0Zi01OWUzLTQxMTAtYjQxZC03MTUzODQ1NTM2MmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pracownicy z wieloletnim do\u015bwiadczeniem zawodowym mog\u0105 otrzyma\u0107 specjalne wsparcie od Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych, zwane \u015bwiadczeniem przedemerytalnym. Jest to nietypowa forma pomocy, kt\u00f3ra jednak zyskuje coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107 w ostatnich latach. W 2024 roku kwota tego \u015bwiadczenia zosta\u0142a poddana waloryzacji i wzros\u0142a o prawie 200 z\u0142. Jak\u0105 wi\u0119c kwot\u0119 mog\u0105 otrzyma\u0107 pracownicy?"}, {"title": "Spotkanie grupy Ramstein. Gen. Austin zapowiedzia\u0142 dalsze wsparcie dla Ukrainy", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9465205,spotkanie-grupy-ramstein-gen-austin-zapowiedzial-dalsze-wsparcie-dla.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:17:42+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MQRktkuTURBXy85ODMwNGI4NS0zNThhLTRmMGMtYWM2ZS01MjJiNDUwNjAzZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stany Zjednoczone nie pozwol\u0105 Ukrainie upa\u015b\u0107 - zapewni\u0142 we wtorek minister obrony USA Lloyd Austin na spotkaniu w ameryka\u0144skiej bazie Ramstein w Niemczech, gdzie zebrali si\u0119 przedstawiciele pa\u0144stw sojuszniczych, aby koordynowa\u0107 pomoc zbrojeniow\u0105 przekazywan\u0105 Ukrainie, odpieraj\u0105cej inwazj\u0119 Rosji."}, {"title": "O ile wzros\u0142y koszty zatrudnienia w strefie euro? Eurostat poda\u0142 dane za IV kw. 2023 roku", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9465155,o-ile-wzrosly-koszty-zatrudnienia-w-strefie-euro-eurostat-podal-dane.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:40:19+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RrZktkuTURBXy85NjZhZGYxZi01OGYxLTQ0ZTktOGQ1Zi04YjlkYjNjMWUxY2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Eurostat poda\u0142 informacje o wysoko\u015bci ca\u0142kowitego kosztu zatrudnienia w strefie euro w IV kw. 2023 roku."}, {"title": "Jak zmieni\u0142y si\u0119 koszty zatrudnienia w Polsce? Eurostat poda\u0142 dane za IV kw. 2023 roku", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9465148,jak-zmienily-sie-koszty-zatrudnienia-w-polsce-eurostat-podal-dane-za.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:28:23+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sVxktkuTURBXy9iM2U4YTEwMS01YjAyLTQyMTUtYWIzZC05MjNmYTQxNWNmZWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined"}, {"title": "MLP Group  mia\u0142o 52,06 mln z\u0142 straty netto, 178,69 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9465143,mlp-group-mialo-5206-mln-zl-straty-netto-17869-mln-zl-zysku-ebitda.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:20:27+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DtcktkuTURBXy84OTllYTg0Ni0zMWU2LTQwYmQtYjIxZC00NzJiOTQ4MjlmOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined"}, {"title": "Klabater mia\u0142 2,39 mln z\u0142 straty netto, 2,26 mln z\u0142 straty EBIT w 2023 r.", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9465141,klabater-mial-239-mln-zl-straty-netto-226-mln-zl-straty-ebit-w-2023.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:17:56+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5nfktkuTURBXy9hYWFmOGY4NC05YTE4LTQ5ZDQtOGQ4MS01OTI1ZGMwMmYzYjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined"}, {"title": "\"Solidarno\u015b\u0107\" z Turowa pyta PGE o dalsze losy kopalni i szykuje si\u0119 do strajku", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9465140,solidarnosc-z-turowa-pyta-pge-o-dalsze-losy-kopalni-i-szykuje-sie-do.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:17:56+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XrHktkuTURBXy83OWQ4YmJlMS1iMDZhLTQzYjAtYTkwMy0zYzUxN2UwMThiYjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zwi\u0105zkowcy z kopalni Tur\u00f3w w Bogatyni wys\u0142ali do w\u0142a\u015bciciela odkrywki PGE GiEK pytania o dalsze dzia\u0142ania ws. odkrywki - poda\u0142 szef NSZZ \u201eS\u201d w kopalni Wojciech Ilnicki. Pytaj\u0105, czy b\u0119dzie z\u0142o\u017cone odwo\u0142anie od orzeczenia WSA uchylaj\u0105cego decyzj\u0119 \u015brodowiskow\u0105 GDO\u015a ws. kontynuacji wydobycia w\u0119gla w kopalni."}, {"title": "Kogeneracja mia\u0142a 255,7 mln z\u0142 zysku netto, 519,67 mln z\u0142 zysku EBITDA w 2023 r.", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9465139,kogeneracja-miala-2557-mln-zl-zysku-netto-51967-mln-zl-zysku-ebitda.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:15:49+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fBMktkuTURBXy81ZTVlNDFlNy1hMzE1LTRlMGMtYmRjZS02NDlhZGZmZTk3NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined"}, {"title": "Wawel rekomenduje wyp\u0142at\u0119 35 z\u0142 dywidendy na akcj\u0119 z zysku za 2023 r.", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9465135,wawel-rekomenduje-wyplate-35-zl-dywidendy-na-akcje-z-zysku-za-2023-r.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:13:06+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6azktkuTURBXy81OTRkYzQ3OC01OTU0LTQyZTAtOGU4My1iNGQ0NWM3YjUzZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined"}, {"title": "Dom Development mia\u0142 460,23 mln z\u0142 zysku netto, 558,19 mln z\u0142 zysku EBIT w 2023 r.", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9465133,dom-development-mial-46023-mln-zl-zysku-netto-55819-mln-zl-zysku-eb.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:10:31+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CsIktkuTURBXy84MDlhNzZkOC1hODdlLTQwMDYtYmQ4ZS03ZDM1M2VkNzBhMjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined"}, {"title": "Siewiera: Za\u0142amanie frontu w Ukrainie jest mo\u017cliwe. Takie ryzyko jest mocno niedoceniane", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9465115,siewiera-zalamanie-frontu-w-ukrainie-jest-mozliwe-takie-ryzyko-jest.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T09:44:17+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EFdktkuTURBXy81ZGMzYWRlZC1iZTRjLTQ0YTAtOGQ3Ni0xYjc3OWY4ODE5N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Uzbrojenie, w tym \u015bmig\u0142owce Apache, o kt\u00f3rym m\u00f3wiono podczas wizyty prezydenta i premiera w Waszyngtonie, Polska b\u0119dzie kupowa\u0107 dla siebie, ten sprz\u0119t jest potrzebny bezwzgl\u0119dnie nam - podkre\u015bli\u0142 szef BBN Jacek Siewiera. Doda\u0142, \u017ce obecnie nie widzi mo\u017cliwo\u015bci zgody na przekazanie takiego sprz\u0119tu Ukrainie."}, {"title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 19.03.2024", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-19032024.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T09:39:47+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 70 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 18 ponownych. Z powodu COVID-19 zmar\u0142 jeden pacjent \u2013 poinformowano we wtorek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 2,1 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2."}, {"title": "Politico: Zbli\u017cenie Chiny-Francja. Xi Jinping w maju przyleci do Pary\u017ca", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9465099,politico-zblizenie-chiny-francja-xi-jinping-w-maju-przyleci-do-paryz.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T09:20:41+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/02tktkuTURBXy9hNjA2NzlmYS1kZWYxLTQzNWItOGNhZS1mNTg5NzFjMTM2YzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyw\u00f3dca ChRL Xi Jinping odwiedzi w maju Francj\u0119, gdzie spotka si\u0119 z prezydentem Emmanuelem Macronem \u2013 poda\u0142 portal Politico, dodaj\u0105c, \u017ce o podr\u00f3\u017cy poinformowano, gdy Chiny staraj\u0105 si\u0119 z\u0142agodzi\u0107 nieprzychylne nastroje w UE w zwi\u0105zku z bliskimi stosunkami Pekinu z Moskw\u0105."}, {"title": "Pierwsza firma sprowadzaj\u0105ca \"zbo\u017ce techniczne\" do Polski dosta\u0142a ukarana", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/rolnictwo/artykuly/9465090,pierwsza-firma-sprowadzajaca-zboze-techniczne-do-polski-dostala-ukar.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T09:05:29+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZSpktkuTURBXy8zOGNiODczOC1iYTZkLTQxOWMtYTI4Zi1hMjc5NTllZjU1YzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na dniach na\u0142o\u017cymy pierwsz\u0105 kar\u0119 na firm\u0119, kt\u00f3ra za rz\u0105d\u00f3w PiS sprowadzi\u0142a zbo\u017ce deklarowane jako techniczne - poinformowa\u0142 we wtorek wiceminister rolnictwa i rozwoju wsi Stefan Krajewski. Doda\u0142, \u017ce kara b\u0119dzie liczona w milionach z\u0142otych."}, {"title": "Wybory kopertowe: Dzi\u015b przes\u0142uchanie by\u0142ego wsp\u00f3\u0142pracownika Kami\u0144skiego [TRANSMISJA]", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9465078,wybory-kopertowe-dzis-przesluchanie-bylego-wspolpracownika-kaminskieg.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T08:58:29+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4egktktTURBXy9lZmM5OTY2Yy1kNjBjLTRjMzgtYWNiNC05NGI4NDA1NDgyODEucG5nkZMFzQEdzKA\" />We wtorek 19 marca o godzinie 10.00 rozpoczyna si\u0119 kolejny etap przes\u0142ucha\u0144 przez komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych. Na pytania odpowiada Wiktor Klimiuk."}, {"title": "Wojna cenowa mi\u0119dzy dyskontami: Polacy chc\u0105 jeszcze ni\u017cszych cen przed \u015bwi\u0119tami", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9465014,wojna-cenowa-miedzy-dyskontami-polacy-chca-jeszcze-nizszych-cen-przed.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T08:15:13+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zsHktkuTURBXy80NTllODY2YS1jNWE3LTQ2NTktODBlZC1mZTNkMGUxMTZkOWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined"}, {"title": "Korea P\u00f3\u0142nocna buduje now\u0105 generacj\u0119 broni. Zaciera granic\u0119 mi\u0119dzy systemami artyleryjskimi a pociskami balistycznymi", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9465000,korea-polnocna-buduje-nowa-generacje-broni-zaciera-granice-miedzy-sys.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T08:06:18+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kTvktkuTURBXy9mODlkYjc2NS00OGZjLTQxNDItOWZiNC04YzUwMGZmMGY5ZmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyw\u00f3dca Korei P\u0142n. Kim Dzong Un nadzorowa\u0142 \u0107wiczenia z u\u017cyciem wyrzutni rakiet zdolnych do przenoszenia taktycznych g\u0142owic nuklearnych \u2013 poda\u0142y we wtorek pa\u0144stwowe media. Wed\u0142ug oficjalnej agencji KCNA dyktator wezwa\u0142 do doskonalenia gotowo\u015bci do zniszczenia &quot;stolicy wroga&quot; za pomoc\u0105 &quot;podstawowych \u015brodk\u00f3w uderzeniowych&quot;."}, {"title": "Niemcy mog\u0105 bra\u0107 przyk\u0142ad z Polski. Wizyta Pistoriusa otworzy\u0142a nowy rozdzia\u0142 w relacjach obu kraj\u00f3w", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9464954,niemcy-moga-brac-przyklad-z-polski-wizyta-pistoriusa-otworzyla-nowy-r.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T07:35:59+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U16ktkuTURBXy9kMmJjOGQzNi01NjhlLTRlMmQtOThhZi1iMTNjNGM4Njk3YWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wizyta ministra obrony Niemiec Borisa Pistoriusa w Polsce spotka\u0142a si\u0119 z du\u017cym zainteresowaniem niemieckich medi\u00f3w. Komentatorzy chwal\u0105 osi\u0105gni\u0119cia Polski w dziedzinie obronno\u015bci i licz\u0105 na zacie\u015bnienie wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy Warszaw\u0105 a Berlinem."}, {"title": "Kt\u00f3re lotnisko jest najlepsze na \u015bwiecie? Ten port otrzyma\u0142 taki tytu\u0142 czwarty raz z rz\u0119du", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9464917,ktore-lotnisko-jest-najlepsze-na-swiecie-ten-port-otrzymal-taki-tytul.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T07:15:46+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d2YktkuTURBXy8xNmI0NmUyMy0zMjc5LTRmNDAtODcyZi01ZDU5MmE4NDQ5NzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po raz czwarty z rz\u0119du za najlepsze lotnisko na \u015bwiecie uznano port lotniczy w Stambule (IST) - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennik &quot;Daily Sabah&quot;."}, {"title": "Warto\u015b\u0107 d\u0142ug\u00f3w w tej bran\u017cy si\u0119ga 2,34 mld z\u0142. Analiza KRD", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9464906,wartosc-dlugow-w-tej-branzy-siega-234-mld-zl-analiza-krd.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T07:12:24+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bMuktkuTURBXy8zYjY4MDZiZC0yNDUyLTQyNDItYTEyYS05YzMyMmM4NTJiOTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bran\u017ca handlowa jest najbardziej zad\u0142u\u017conym sektorem; warto\u015b\u0107 przeterminowanych zobowi\u0105za\u0144 si\u0119ga 2,34 mld z\u0142 - wynika z danych Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w (KRD)."}, {"title": "W \u015brod\u0119 20 marca zaczyna si\u0119 nowa pora roku \u2013 astronomiczna wiosna", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9464901,w-srode-20-marca-zaczyna-sie-nowa-pora-roku-astronomiczna-wiosna.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T07:08:07+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BPbktkuTURBXy8xYzVhYWJjNS1lOGNjLTRiYWYtOTg0ZS01MDYyNzJmZjFhYjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 20 marca zaczyna si\u0119 nowa pora roku \u2013 astronomiczna wiosna. Od tego momentu noce staj\u0105 si\u0119 kr\u00f3tsze od dni. Z jasnych planet na niebie zobaczymy w tym czasie Jowisza, b\u0119dzie te\u017c okazja na dostrze\u017cenie Merkurego. Wiosna wita nas te\u017c komet\u0105 12P/Pons-Brooks."}, {"title": "Argentyna: Protesty przeciwko Javierowi Mileiowi, starcia z policj\u0105", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9464897,argentyna-protesty-przeciwko-javierowi-mileiowi-starcia-z-policja.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T07:03:15+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eh9ktkuTURBXy80MzIwNWExNy00ZGFlLTQxY2ItOGI0Yy0wMWE5NTg4MTg3NzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tysi\u0105ce os\u00f3b protestowa\u0142o w poniedzia\u0142ek w wielu miastach Argentyny przeciwko polityce zaciskania pasa prowadzonej przez libertaria\u0144skiego prezydenta Javiera Milei. Na drogach wjazdowych do stolicy kraju, Buenos Aires, dosz\u0142o do przepychanek z policj\u0105."}, {"title": "Kto wygra wybory samorz\u0105dowe? [SONDA\u017b]", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9464889,kto-wygra-wybory-samorzadowe-sondaz.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:57:21+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HioktkuTURBXy9jNzkyMTg3MC1jNGFiLTQ2ZTctYWQ4My0xZmZjMGI1Zjk2ZmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug szacunk\u00f3w Koalicji Obywatelskiej, ob\u00f3z demokratyczny wygra zaplanowane na 7 kwietnia wybory samorz\u0105dowe w 15 sejmikach wojew\u00f3dztw - poda\u0142a we wtorek &quot;Gazeta Wyborcza&quot;"}, {"title": "Gaza: Operacja antyterrorystyczna w szpitalu Al-Szifa. 40 cz\u0142onk\u00f3w Hamasu zabitych", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9464888,gaza-operacja-antyterrorystyczna-w-szpitalu-al-szifa-40-czlonkow-ham.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:56:51+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sQQktkuTURBXy81MjhjMDNjMi1kMDJjLTQwZjEtOGNhZC05NjY5ZmQwMWZlMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Armia izraelska poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek wieczorem, \u017ce w wyniku operacji antyterrorystycznej w szpitalu Al-Szifa w mie\u015bcie Gaza zabitych zosta\u0142o ponad 40 cz\u0142onk\u00f3w Hamasu. Zatrzymano ponad 200 os\u00f3b podejrzewanych o dzia\u0142alno\u015b\u0107 terrorystyczn\u0105."}, {"title": "Niezidentyfikowany zapach w samolocie wymusi\u0142 awaryjne l\u0105dowanie", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9464879,niezidentyfikowany-zapach-w-samolocie-wymusil-awaryjne-ladowanie.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:53:33+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kZPktkuTURBXy83NzJhOGM5YS1mNDdiLTRjZGUtYWQ1ZC1lYzMzNGYzY2NhM2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niezidentyfikowany zapach, jaki pojawi\u0142 si\u0119 w przedziale kuchennym, by\u0142 powodem awaryjnego l\u0105dowania w poniedzia\u0142ek wieczorem na greckiej wyspie Rodos rejsowego Airbusa A330-300 Lufthansy - poinformowa\u0142 rzecznik niemieckich linii."}, {"title": "Donald Trump zatrudni w sztabie wyborczym g\u0142\u00f3wnego bohatera \"afery rosyjskiej\"?", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9464870,donald-trump-zatrudni-w-sztabie-wyborczym-glownego-bohatera-afery-ros.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:51:30+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/X8CktkuTURBXy82MzVhZDE0NC1iZTYyLTQ2YWQtYTBlYy1iOWU2OTE4YjZhMDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Donald Trump planuje zatrudni\u0107 w swoim sztabie wyborczym Paula Manaforta, jego by\u0142ego szefa kampanii, skazanego za ukrywanie dochod\u00f3w za lobbing na rzecz prorosyjskich ukrai\u0144skich polityk\u00f3w - donosi w poniedzia\u0142ek &quot;Washington Post&quot;. Manafort mia\u0142 te\u017c zwi\u0105zki z agentem rosyjskiego wywiadu."}, {"title": "Awaryjne l\u0105dowanie drona MQ9 Reaper w okolicach Miros\u0142awca", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9464856,awaryjne-ladowanie-drona-mq9-reaper-w-okolicach-miroslawca.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:48:10+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MClktkuTURBXy80ZTQ5OWMwMy0wYzE0LTQ1YTUtYTAwYy00MGQyYzk2YTdkNDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W poniedzia\u0142ek po godz. 23.00 w okolicach Miros\u0142awca (woj. zachodniopomorskie) dosz\u0142o do awaryjnego l\u0105dowania bezza\u0142ogowego statku powietrznego MQ9 Reaper si\u0142 powietrznych USA, kt\u00f3ry wykonywa\u0142 loty w polskiej przestrzeni powietrznej. Przyziemienie nast\u0105pi\u0142o zgodnie z procedurami w zabezpieczonym terenie niezamieszkanym - poda\u0142o Dow\u00f3dztwo Generalne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych."}, {"title": "Wall Street: Gie\u0142dy w g\u00f3r\u0119 na otwarcie tygodnia. \"Dzisiejszy temat to rotacja w kierunku technologii\"", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9464852,wall-street-gieldy-w-gore-na-otwarcie-tygodnia-dzisiejszy-temat-to.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:45:51+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v-FktkuTURBXy8xYTUyMjdiOC0wOTNiLTRmZDktOGE5MS01OTQzNzdiMDcxN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Poniedzia\u0142kowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a S&amp;amp;P 500 przerwa\u0142 seri\u0119 trzech spadkowych dni z rz\u0119du. W centrum uwagi inwestor\u00f3w by\u0142y akcje w\u0142a\u015bciciela Google, koncernu Alphabet."}, {"title": "Rynek walut: Ile zap\u0142acimy za euro, dolara i franka? [19.03.2024 r.]", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9464851,rynek-walut-ile-zaplacimy-za-euro-dolara-i-franka-19032024-r.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:42:04+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KVJktkuTURBXy9hZTY0YTU2Yi0wZGJiLTQ5ZmEtYTE4Yi1iNzQ2Y2IxY2I3NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek rano z\u0142oty traci\u0142 wobec euro i dolara, kurs franka szwajcarskiego by\u0142 stabilny. Za euro p\u0142acono 4,32 z\u0142, za dolara ponad 3,97 z\u0142, a za franka szwajcarskiego - 4,47z\u0142."}, {"title": "Nowy prezes Polskich Port\u00f3w Lotniczych. Kto nim zosta\u0142?", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9464850,nowy-prezes-polskich-portow-lotniczych-kto-nim-zostal.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:41:48+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/f1pktkuTURBXy85MDM5Y2FmNy02MWJiLTQ0NjctODdlOC02YzVlMWEwNDM2N2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Andrzej Ilk\u00f3w zosta\u0142 powo\u0142any przez rad\u0119 nadzorcz\u0105 sp\u00f3\u0142ki Polskie Porty Lotnicze na stanowisko prezesa zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142kowym komunikacie Centralny Port Komunikacyjny (CPK). PPL to cz\u0119\u015b\u0107 grupy kapita\u0142owej CPK."}, {"title": "Przepisy o konfiskacie aut pijanym kierowcom s\u0105 dziurawe", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9464399,przepisy-o-konfiskacie-aut-pijanym-kierowcom-sa-dziurawe.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:36:02+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PayktkuTURBXy81Zjk5ZjI3MS0wMDNmLTQwODItYWIwMi0zNGUxYzc3NzFlNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ustawodawca, zmieniaj\u0105c przepisy o konfiskowaniu aut pijanym kierowcom, zapomnia\u0142 uregulowa\u0107 sytuacj\u0119, gdy s\u0105d mo\u017ce orzec przepadek pojazdu, ale nie musi. Czy policja ma wtedy prawo zatrzyma\u0107 pojazd? Nie wiadomo."}, {"title": "Gen. Kuku\u0142a ostrzega przed Rosj\u0105: Kreml przygotowuje si\u0119 do konfrontacji z pa\u0144stwami NATO", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9464848,gen-kukula-ostrzega-przed-rosja-kreml-przygotowuje-sie-do-konfrontac.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:35:45+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dgAktktTURBXy84ODc0ZGFmNi1hMjkxLTQzYzEtYTA2ZC02NzI3NzA4MWU4MTMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Rosja przygotowuje si\u0119 do konfliktu z NATO, z pe\u0142n\u0105 \u015bwiadomo\u015bci\u0105 tego, \u017ce Sojusz jest struktur\u0105 obronn\u0105 \u2013 powiedzia\u0142 szef Szef Sztabu Generalnego WP gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a."}, {"title": "Unia Europejska zap\u0142aci Egiptowi za zatrzymywanie migrant\u00f3w zmierzaj\u0105cych do Europy z Afryki", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9464569,unia-europejska-zaplaci-egiptowi-za-zatrzymywanie-migrantow-zmierzajac.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:33:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NAOktkuTURBXy84MDgyZWQ3OS1hMzFkLTQ5NzYtYWY4MC1mZGFlY2E2ZGY0ZDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kair otrzyma od Unii Europejskiej 7,4 mld euro pomocy inwestycyjnej. W zamian ma zatrzyma\u0107 migrant\u00f3w zmierzaj\u0105cych do Europy z innych pa\u0144stw afryka\u0144skich."}, {"title": "Czynniki dusz\u0105ce tempo wzrostu cen wkr\u00f3tce przestan\u0105 dzia\u0142a\u0107", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9464520,czynniki-duszace-tempo-wzrostu-cen-wkrotce-przestana-dzialac.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:29:52+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mmRktkuTURBXy81MDBmNzMxNi0zNzEzLTRkMTEtYWNiMi0yMDU2OWVlNzEzMjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnim czasie nast\u0105pi\u0142a kumulacja czynnik\u00f3w dusz\u0105cych tempo wzrostu cen. Wkr\u00f3tce przestan\u0105 one jednak dzia\u0142a\u0107."}, {"title": "Nawet przekazanie pieni\u0119dzy ze Skarbu Pa\u0144stwa nie gwarantuje tego, \u017ce inwestycje w zbrojeni\u00f3wk\u0119 si\u0119 powiod\u0105", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9464526,nawet-przekazanie-pieniedzy-ze-skarbu-panstwa-nie-gwarantuje-tego-ze.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:25:55+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cHMktkuTURBXy83YjJhNTcyYS1hZDZmLTRhYmYtOTc1ZC01ZDk3YTY1ODc3NzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier Morawiecki rok temu obieca\u0142 800 mln z\u0142 na inwestycje w Bumarze. Rozmowy trwaj\u0105 do tej pory"}, {"title": "Wybory prezydenckie w USA zagra\u017caj\u0105 kursowi z\u0142otego", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9464513,wybory-prezydenckie-w-usa-zagrazaja-kursowi-zlotego.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:21:45+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-z5ktkuTURBXy8yNDIyY2Q5My1kZTBlLTRjMWItYjA4ZC0yMmFlOTJjZWZmNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najpowa\u017cniejszym zagro\u017ceniem dla utrzymania trendu wzrostowego na krajowej walucie s\u0105 wybory prezydenckie w USA."}, {"title": "Benzyna podro\u017ca\u0142a o 15 groszy na litrze. Nadchodz\u0105 podwy\u017cki cen paliw?", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9464825,benzyna-podrozala-o-15-groszy-na-litrze-nadchodza-podwyzki-cen-paliw.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:09:31+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mU6ktktTURBXy9jY2UzNWM2MC1kMThhLTQxZWItOGIzMy04NjZiZDU3Mzk1M2EucG5nkZMFzQEdzKA\" />Nadchodz\u0105 podwy\u017cki cen paliw \u2013 ropa naftowa jest najdro\u017csza od listopada, benzyna w hurcie w ostatnim tygodniu podro\u017ca\u0142a o 15 groszy na litrze. Dro\u017cej\u0105 te\u017c akcje LPP na gie\u0142dzie, kt\u00f3re w poniedzia\u0142ek odrobi\u0142y cz\u0119\u015b\u0107 strat po pi\u0105tkowym za\u0142amaniu. Mamy te\u017c pierwsz\u0105 od dawna wypowied\u017a ze strony Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej o oczekiwanych obni\u017ckach st\u00f3p procentowych. W Japonii za to stopy w\u0142a\u015bnie podniesiono, ko\u0144cz\u0105c z utrzymywaniem ich przez osiem ostatnich lat poni\u017cej zera. Niemcy za to znowu s\u0105 podobno w recesji."}, {"title": "Bezwarunkowy doch\u00f3d podstawowy \u2013 utopia czy szansa na efektywno\u015b\u0107?", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9463769,bezwarunkowy-dochod-podstawowy-utopia-czy-szansa-na-efektywnosc.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FzVktkuTURBXy8xZDIzZjk2ZS04Nzk0LTRmZTMtODJlZS0xYzA1ZGNhMTY5MTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prze\u0142omowym pomys\u0142em ekonomicznym zrywaj\u0105cym z dotychczasowym paradygmatem opieki spo\u0142ecznej okazuje si\u0119 bezwarunkowy doch\u00f3d podstawowy. Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b uznaje go za klucz do pokonania bol\u0105czek stechnicyzowanej gospodarki. Zdaniem innych \u2013 to idea tyle\u017c kosztowna co utopijna."}, {"title": "Brexit, pr\u00f3ba bilansu", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9461772,brexit-proba-bilansu.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pg_ktkuTURBXy8xZGJjZjAyNS1kMWRhLTQ2MTgtYWQ0Ny0xOWExMzdmNTQ5NjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u201epost\u0119powej\u201d prasie europejskiej, w tym angielskiej, brexit ma zdecydowanie z\u0142\u0105 opini\u0119. Wszystkie potkni\u0119cia i u\u0142omno\u015bci brytyjskiej gospodarki z rado\u015bci\u0105 s\u0105 przypisywane niewdzi\u0119cznemu opuszczeniu UE."}, {"title": "Co setna z\u0142ot\u00f3wka z bud\u017cetu CPK posz\u0142a na promocj\u0119. Najwi\u0119cej wydano w czasie kampanii wyborczej", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9464360,co-setna-zlotowka-z-budzetu-cpk-poszla-na-promocje-najwiecej-wydano-w.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EhWktktTURBXy82ZDI1ZDNkNy00ZDhmLTQ2MzUtYjAxYS1hODRkYzg3N2UwMjEucG5nkZMFzQEdzKA\" />Wydatki na marketing stanowi\u0142y 1 proc. koszt\u00f3w dzia\u0142alno\u015bci sp\u00f3\u0142ki w latach 2019-2023 \u2013 poinformowa\u0142 pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. Centralnego Portu Komunikacyjnego."}, {"title": "Indie chc\u0105 by\u0107 pot\u0119g\u0105 w produkcji chip\u00f3w. To ju\u017c uda\u0142o im si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9464014,indie-chca-byc-potega-w-produkcji-chipow-to-juz-udalo-im-sie-osiagnac.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GzNktkuTURBXy9kNjhlOGU1MS04NmEwLTRmOTAtYTc1Yy03MjAzYWJiZmUwNDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Indie chc\u0105 w ci\u0105gu najbli\u017cszych pi\u0119ciu lat znale\u017a\u0107 si\u0119 w gronie pi\u0119ciu najwi\u0119kszych producent\u00f3w p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w na \u015bwiecie, powiedzia\u0142 CNBC Ashwini Vaishnaw, indyjska minister elektroniki i technologii informatycznych, kolei i komunikacji."}, {"title": "Te pa\u0144stwa wy\u0142\u0105czaj\u0105 Internet w odpowiedzi na rzeczywiste lub potencjalne niepokoje. Najwi\u0119cej traci na tym Rosja", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/cyfryzacja/artykuly/9461728,te-panstwa-wylaczaja-internet-w-odpowiedzi-na-rzeczywiste-lub-potencja.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kWGktkuTURBXy9kN2E1MjNmMS1jNTVjLTQ1MWItOTljMC1mYWFjNzI2ZDhlMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W wielu krajach podejmowane s\u0105 drastyczny krok polegaj\u0105ce na wy\u0142\u0105czeniu Internetu w odpowiedzi na rzeczywiste lub potencjalne niepokoje. Jednym z takich pa\u0144stw jest Rosja. I, jak twierdzi firma technologiczna Top10VPN, w 2023 r. by\u0142y to najdro\u017csze blokady Internetu na \u015bwiecie."}, {"title": "To \u015bwiadczenie wynosi ponad 1300 z\u0142. Kto mo\u017ce je otrzyma\u0107?", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9462028,to-swiadczenie-wynosi-ponad-1300-zl-kto-moze-je-otrzymac.html", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 119, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "album": "", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/K-HktkuTURBXy82NThiMTMzNy0zYjNhLTQ2YjgtYTNhNC1lOWUzYzdmNmMyMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W obliczu niespodziewanych wydarze\u0144, takich jak wypadki przy pracy czy powa\u017cne choroby zawodowe, wiele os\u00f3b staje przed wyzwaniem znalezienia nowego kierunku zawodowego. W takich sytuacjach Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (ZUS) oferuje wsparcie w formie renty szkoleniowej."}]