[{"title": "Wall Street ko\u0144czy dzie\u0144 na plusach w oczekiwaniu na decyzj\u0119 Fedu", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wall-Street-konczy-dzien-na-plusach-w-oczekiwaniu-na-decyzje-Fedu-8713711.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T20:14:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/575a095e73d1dd-948-568-37-67-2962-1777.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wtorkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a inwestorzy czekaj\u0105 na \u015brodow\u0105 decyzj\u0119 Rezerwy Federalnej.</p>"}, {"title": "CNN: Izrael poszukuje zak\u0142adnik\u00f3w SMS-ami. Wysy\u0142a je do Strefy Gazy", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CNN-Izrael-poszukuje-zakladnikow-SMS-ami-Wysyla-je-do-Strefy-Gazy-8713684.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T19:02:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/8432ffaddefee8-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Si\u0142y zbrojne Izraela wysy\u0142aj\u0105 do palesty\u0144skich mieszka\u0144c\u00f3w Strefy Gazy SMS-y z pro\u015bb\u0105 o informacje na temat zak\u0142adnik\u00f3w, uprowadzonych jesieni\u0105 2023 roku przez organizacj\u0119 terrorystyczn\u0105 Hamas; na osoby, kt\u00f3re przeka\u017c\u0105 takie doniesienia, czekaj\u0105 nagrody pieni\u0119\u017cne - ujawni\u0142a we wtorek ameryka\u0144ska stacja CNN.</p>"}, {"title": "By\u0142y doradca Trumpa za kratkami. Uporczywie odmawia\u0142 zezna\u0144", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-doradca-Trumpa-Peter-Navarro-stawil-sie-w-wiezieni-Odmawial-skladania-zeznan-8713678.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T18:41:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/20721fba4c4061-948-568-0-168-1639-983.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y doradca Donalda Trumpa ds. handlu Peter Navarro stawi\u0142 si\u0119 we wtorek w wi\u0119zieniu w Miami, by odby\u0107 czteromiesi\u0119czny wyrok za odmow\u0119 z\u0142o\u017cenia zezna\u0144 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 Kongresu badaj\u0105c\u0105 wydarzenia wok\u00f3\u0142 szturmu na Kapitol.</p>"}, {"title": "Tusk: S\u0142awomir Nowak to jeden z przyk\u0142ad\u00f3w u\u017cywania aresztu \u015bledczego ponad miar\u0119", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Slawomir-Nowak-to-jeden-z-przykladow-uzywania-aresztu-sledczego-ponad-miare-8713637.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T17:16:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/0b3fb0883e8b8b-948-568-0-39-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Donald Tusk oceni\u0142 we wtorek, \u017ce S\u0142awomir Nowak by\u0142 jednym z przyk\u0142ad\u00f3w u\u017cywania aresztu \u015bledczego ponad miar\u0119 i tzw. aresztu wydobywczego. \"Nie by\u0142 to jedyny polityk, kt\u00f3ry by\u0142 przez PiS przetrzymywany bardzo d\u0142ugo w wi\u0119zieniu bez wyroku\" - oceni\u0142 szef rz\u0105du.</p>"}, {"title": "\"Energia b\u0119dzie wytwarzana z w\u0119gla\". Polska chce przed\u0142u\u017cenia wsparcia dla elektrowni", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Energia-bedzie-wytwarzana-z-wegla-Polska-chce-przedluzenia-wsparcia-dla-elektrowni-8713624.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T16:57:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/e0a76cab16d1a4-945-560-0-0-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podsekretarz stanu w Ministerstwie Klimatu i \u015arodowiska Maciej Bando powiedzia\u0142 we wtorek w wywiadzie dla Reutera, \u017ce Polska b\u0119dzie potrzebowa\u0142a przed\u0142u\u017cenia przepis\u00f3w, kt\u00f3re zezwalaj\u0105 na wsparcie elektrowni w\u0119glowych do 2028 r., poniewa\u017c do czasu budowy pierwszej elektrowni j\u0105drowej energia b\u0119dzie nadal wytwarzania z w\u0119gla.</p>"}, {"title": "Protest rolnik\u00f3w na drogach w ponad 500 miejscach. Policja mobilizuje si\u0142y i szykuje objazdy", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Protest-rolnikow-na-drogach-w-ponad-500-miejscach-Policja-mobilizuje-sily-i-szykuje-objazdy-8713615.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T16:44:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/ba43211fef13f5-948-568-0-83-1008-604.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Policjanci poinformowali, \u017ce \u015brodowy protest rolnik\u00f3w przyniesie utrudnienia dla kierowc\u00f3w na wielu drogach kraju. Apeluj\u0105 do kierowc\u00f3w o zrozumienie i cierpliwo\u015b\u0107.\u00a0Jednocze\u015bnie b\u0119d\u0105 dbali o bezpieczny przebieg zgromadze\u0144, a wsz\u0119dzie tam, gdzie b\u0119dzie to mo\u017cliwe, wyznacz\u0105 objazdy.</p>"}, {"title": "Mog\u0142o by\u0107 gorzej na WIG20. Spadki na GPW wyhamowane na koniec sesji", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moglo-byc-gorzej-na-WIG20-Spadki-na-GPW-wyhamowane-na-koniec-sesji-8713608.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T16:29:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/ecc3f349593950-945-567-0-33-1673-1004.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Reprezentacyjny indeks GPW spada\u0142 w ci\u0105gu dnia nawet o ponad 2 proc., ale ko\u0144c\u00f3wka sesji przynios\u0142a znaczn\u0105 redukcj\u0119 zni\u017cek. Najwi\u0119cej zale\u017ca\u0142o od postawy sektora bankowego, Orlenu i oczywi\u015bcie LPP na walorach, kt\u00f3rego, mimo spadku zmienno\u015bci, wci\u0105\u017c handlowano najwi\u0119cej.\u00a0\u00a0</p>"}, {"title": "By\u0142a umowa z Poczt\u0105 Polsk\u0105 czy nie? \u015awiadek uchyla si\u0119 od odpowiedzi", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byla-umowa-z-Poczta-Polska-czy-nie-Swiadek-uchyla-sie-od-odpowiedzi-8713590.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T16:06:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/a5f5179215b09c-948-568-0-74-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie podpisali\u015bmy umowy z Poczt\u0105 Polsk\u0105, bo by\u0142 sp\u00f3r co do ilo\u015bci kart; mieli\u015bmy umow\u0119 ustn\u0105, potwierdzon\u0105 zam\u00f3wieniem ze strony Poczty - powiedzia\u0142 we wtorek na komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych b. cz\u0142onek rady nadzorczej i b. wiceprezes ds. finansowych PWPW Piotr Ciompa.</p>"}, {"title": "Fuzja Poczty Polskiej i cz\u0119\u015bci Orlenu? \"Osobne dzia\u0142anie bez merytorycznego uzasadnienia\"", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fuzja-Poczty-Polskiej-i-czesci-Orlenu-Osobne-dzialanie-bez-merytorycznego-uzasadnienia-8713582.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T15:55:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/ee047d51e5dc0f-948-568-300-247-2550-1529.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Propozycja zespolenia podobnych linii biznesowych prowadzonych przez Poczt\u0119 Polsk\u0105 i Orlen zostanie przedstawiona w\u0142a\u015bcicielowi - wynika z wtorkowej wypowiedzi podczas senackiej komisji infrastruktury p.o. prezesa Poczty Polskiej Sebastiana Mikosza.</p>"}, {"title": "\"Koniec z absurdem sk\u0142adki zdrowotnej\" Premier: Do pi\u0105tku poznamy propozycje zmian", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-z-absurdem-skladki-zdrowotnej-Premier-Do-piatku-poznamy-propozycje-zmian-8713544.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T15:16:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/70c4c2876ea041-948-568-15-0-2985-1790.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do ko\u0144ca tygodnia powinny by\u0107 znane za\u0142o\u017cenia zmian w zasadach rozliczania sk\u0142adki zdrowotnej op\u0142acanej przez przedsi\u0119biorc\u00f3w \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek premier Donald Tusk. Zaznaczy\u0142, \u017ce projekt zak\u0142ada ulg\u0119 dla wyra\u017anej wi\u0119kszo\u015bci przedsi\u0119biorc\u00f3w w Polsce.</p>"}, {"title": "Co dalej z LPP? \u201eUlotne zaufanie rynku\u201d", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-dalej-z-LPP-Ulotne-zaufanie-rynku-8713540.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T15:13:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/5d4ed0229f503b-948-568-20-48-1573-943.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zmienno\u015b\u0107 i obroty na akcjach LPP wyra\u017anie zmala\u0142y w stosunku do tego co dzia\u0142o si\u0119 na rynku po raporcie Hindenburg Research i konferencji prezesa Marka Piechockiego i wiceprezesa Przemys\u0142awa Lutkiewicza. O tym co dalej z akcjami odzie\u017cowego giganta m\u00f3wi\u0105 pytani przez redakcj\u0119 Bankier.pl i cytowani przez Bloomberga analitycy.</p>"}, {"title": "Ko\u0142o ratunkowe dla Poczty Polskiej warte 2 mld z\u0142. Senat odsy\u0142a do poprawki", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolo-ratunkowe-dla-Poczty-Polskiej-warte-2-mld-zl-Senat-odsyla-do-poprawki-8713527.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T15:03:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/746e07f8daa44f-948-568-0-91-1746-1047.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Senacka komisja infrastruktury opowiedzia\u0142a si\u0119 za wprowadzeniem dw\u00f3ch doprecyzowuj\u0105cych poprawek do noweli Prawa Pocztowego, przewiduj\u0105cej przekazanie 2,052 mld z\u0142 Poczcie Polskiej z tytu\u0142u dotacji na sfinansowanie obowi\u0105zku \u015bwiadczenia us\u0142ug powszechnych w 2024 i 2025 r.</p>"}, {"title": "Izrael ostrzela\u0142 cele Hezbollahu w Syrii. Wt\u00f3rna eksplozja w magazynie broni", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-ostrzelal-cele-Hezbollahu-w-Syrii-Wtorna-eksplozja-w-magazynie-broni-8713525.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T15:02:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/34d894cf6149f7-945-560-45-9-1793-1075.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Izrael ostrzela\u0142 we wtorek cele Hezbollahu w Syrii, w tym magazyny broni i amunicji w rejonie miasta Jabrud na p\u00f3\u0142noc od Damaszku. Dosz\u0142o do wt\u00f3rnej eksplozji i po\u017caru, poda\u0142o Syryjskie Obserwatorium Praw Cz\u0142owieka.</p>"}, {"title": "Mija 100 dni, a premier wspomina o rekonstrukcji rz\u0105du: \"Tak czy inaczej\" nast\u0105pi", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mija-100-dni-a-premier-wspomina-o-rekonstrukcji-rzadu-Tak-czy-inaczej-nastapi-8713524.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T15:02:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/8c5495fd38721d-948-568-0-36-1600-959.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce \"tak czy inaczej\" nast\u0105pi rekonstrukcja rz\u0105du. Jak wyja\u015bni\u0142, zawsze jest na to dobry moment, poniewa\u017c zawsze w rz\u0105dzie kto\u015b spisuje si\u0119 lepiej, a kto\u015b gorzej. \"Kiedy dojd\u0119 do wniosku, \u017ce zmiana jest potrzebna, to taka zmiana b\u0119dzie zrealizowana\" - doda\u0142.</p>"}, {"title": "Znacz\u0105ca podwy\u017cka dla pracownik\u00f3w opieki spo\u0142ecznej. Dostanie j\u0105 200 tys. os\u00f3b", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znaczaca-podwyzka-dla-pracownikow-opieki-spolecznej-Dostanie-ja-200-tys-osob-8713486.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:33:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/74e596ba66df2d-945-560-0-122-3072-1843.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt ustawy o pracownikach opieki spo\u0142ecznej - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk. Rekomendowane rozwi\u0105zanie pozwoli na podwy\u017ck\u0119 \u2013 dodatek 1000 z\u0142 dla pracownik\u00f3w w r\u00f3\u017cnych jednostkach pomocy spo\u0142ecznej. Obejmie to ok. 200 tys. os\u00f3b.</p>"}, {"title": "Trybuna\u0142 Stanu dla Glapi\u0144skiego. Tusk: Wniosek jest gotowy", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trybunal-Stanu-dla-Glapinskiego-Tusk-Wniosek-jest-gotowy-8713478.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:28:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/8aef0960c24c7f-948-568-0-60-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wniosek o Trybuna\u0142 Stanu dla prezesa NBP jest gotowy i zostanie z\u0142o\u017cony w najbli\u017cszych dniach - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk na konferencji po posiedzeniu rz\u0105du.</p>"}, {"title": "Immunitetu prezesa NIK.  Prokuratura ma jasno i sp\u00f3jnie uzasadni\u0107 zarzuty", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Immunitetu-prezesa-NIK-Prokuratura-ma-jasno-i-spojnie-uzasadnic-zarzuty-8713473.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:24:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/75e53b12c9630b-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wniosek o uchylenie immunitetu prezesowi NIK Marianowi Banasiowi zosta\u0142 z Prokuratury Krajowej zwr\u00f3cony do Prokuratury Regionalnej w Bia\u0142ymstoku z uwagi na brak przejrzystego i sp\u00f3jnego uzasadnienia sformu\u0142owanych zarzut\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek PAP szef bia\u0142ostockiej prokuratury Tadeusz Marek.</p>"}, {"title": "Kwota wolna 60 tys. z\u0142. \"Nie w tym roku, ale nie rezygnujemy z pomys\u0142u\"", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kwota-wolna-60-tys-zl-Nie-w-tym-roku-ale-nie-rezygnujemy-z-pomyslu-8713463.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T14:20:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/e14003436ab78d-900-539-0-0-900-539.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W tym roku kwota wolna 60 tys. nie jest mo\u017cliwa ze wzgl\u0119d\u00f3w finansowych - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk na konferencji po posiedzeniu rz\u0105du. Doda\u0142, \u017ce rz\u0105d nie rezygnuje z tego projektu.</p>"}, {"title": "\"Wakacje od ZUS-u\". Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt. Przedstawiamy szczeg\u00f3\u0142y", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wakacje-od-ZUS-u-Rzad-przyjal-projekt-Przedstawiamy-szczegoly-8713438.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:55:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/21fb2644a9966b-948-568-60-269-2600-1559.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy \"wakacji od ZUS-u\". Umo\u017cliwia on mikroprzedsi\u0119biorcom raz w roku, przez miesi\u0105c, wzi\u0119cie urlopu od op\u0142acania sk\u0142adki zdrowotnej \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek premier Donald Tusk podczas konferencji prasowej po posiedzeniu Rady Ministr\u00f3w.</p>"}, {"title": "Awaryjne l\u0105dowanie ameryka\u0144skiego drona. Wojsko zapewnia: Wszystko by\u0142o pod kontrol\u0105", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awaryjne-ladowanie-amerykanskiego-drona-Wojsko-zapewnia-Wszystko-bylo-pod-kontrola-8713403.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:29:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/d6bc5f143a6f09-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Teren przymusowego l\u0105dowania samolotu zosta\u0142 zabezpieczony; wszystko by\u0142o pod kontrol\u0105 - zapewni\u0142 we wtorek Inspektor Si\u0142 Powietrznych gen. dyw. pil. Ireneusz Nowak, informuj\u0105c o okoliczno\u015bciach awaryjnego l\u0105dowania ameryka\u0144skiego bezza\u0142ogowego statku powietrznego MQ9 Reaper w okolicach Miros\u0142awca.</p>"}, {"title": "Cztery paski abibasa. Unijna walka z podr\u00f3bkami i zestaw zalece\u0144", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unijna-walka-z-podrobkami-Oto-zestaw-jej-zalecen-8713388.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:15:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p>Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a we wtorek zestaw zalece\u0144 w sprawie zwalczania podrabiania towar\u00f3w, zar\u00f3wno w internecie, jak i poza nim oraz w celu poprawy egzekwowania praw w\u0142asno\u015bci intelektualnej.</p>"}, {"title": "Deweloperzy chc\u0105 wi\u0119cej ziemi. \"\u017badne \u017cabki czy zabytki nie b\u0119d\u0105 tam przeszkadza\u0107\"", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deweloperzy-chca-wiecej-ziemi-Zadne-zabki-czy-zabytki-nie-beda-tam-przeszkadzac-8713379.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T13:02:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/4b01a44cb98943-948-568-0-24-1980-1188.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Deweloperzy licz\u0105 w perspektywie 1,5 roku na du\u017ce zmiany legislacyjne, kt\u00f3re m.in. zwi\u0119ksz\u0105 dost\u0119pno\u015b\u0107 grunt\u00f3w - poinformowali na konferencji prasowej przedstawiciele bran\u017cy. W kr\u00f3tkiej perspektywie spodziewaj\u0105 si\u0119 zmian legislacyjnych dotycz\u0105cych miejsc parkingowych w inwestycjach mieszkaniowych.</p>"}, {"title": "Czterodniowy tydzie\u0144 pracy. Respondenci opowiedzieli si\u0119 jednoznacznie", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czterodniowy-tydzien-pracy-Respondenci-opowiedzieli-sie-jednoznacznie-8713347.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T12:14:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/11d028b82f4cd7-948-568-75-509-2487-1492.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />66 proc. respondent\u00f3w opowiedzia\u0142o si\u0119 za wprowadzeniem czterodniowego tygodnia pracy \u2013 wynika z badania przeprowadzonego przez ClickMeeting. Ponad po\u0142owa wskaza\u0142a, \u017ce taki system nie wp\u0142yn\u0105\u0142by na dzienn\u0105 liczb\u0119 zada\u0144 wykonywanych przez nich w pracy.</p>"}, {"title": "Ze\u0142enski naciska na UE. \"To kluczowe dla naszej gospodarki\"", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-naciska-na-UE-To-kluczowe-dla-naszej-gospodarki-8713348.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T12:14:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/e4b24491226adf-948-568-60-60-3600-2160.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przed\u0142u\u017cenie liberalnych zasad handlu z Uni\u0105 Europejsk\u0105 jest kluczowe dla wspierania gospodarki Ukrainy podczas wojny obronnej z Rosj\u0105 \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 we wtorek prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w rozmowie telefonicznej z szefem Rady Europejskiej Charles'em Michelem.</p>"}, {"title": "Zamro\u017cone rosyjskie aktywa zarabiaj\u0105. Borrell ma pomys\u0142 na co wyda\u0107 te 3 mld z\u0142 rocznie", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamrozone-rosyjskie-aktywa-zarabiaja-Borrell-ma-pomysl-na-co-wydac-te-3-mld-zl-rocznie-8713332.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:46:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/bc7fac0e9f2b18-948-568-0-135-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef unijnej dyplomacji Josep Borrell powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce zaproponuje, aby UE przeznaczy\u0142a 90 procent dochod\u00f3w z rosyjskich aktyw\u00f3w zamro\u017conych w Europie na zakup broni dla Ukrainy, odpieraj\u0105cej rosyjsk\u0105 inwazj\u0119 - poda\u0142a agencja Reutera.</p>"}, {"title": "Podwy\u017cki w ZUS-ie tylko dla wybranych? Zwi\u0105zkowa Alternatywa apeluje do premiera", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podwyzki-w-ZUS-ie-tylko-dla-wybranych-Zwiazkowa-Alternatywa-apeluje-do-premiera-8713320.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:40:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/3bee2986b2a900-948-568-19-249-3820-2292.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czterodniowy-tydzien-pracy-coraz-blizej-Minister-chce-skrocenia-etatu-w-tej-kadencji-8712987.html</p>"}, {"title": "Ekonomi\u015bci: Skr\u00f3cenie czasu pracy to element istotnie podnosz\u0105cy koszty pracy w Polsce", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekonomisci-Skrocenie-czasu-pracy-to-element-istotnie-podnoszacy-koszty-pracy-w-Polsce-8713306.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:16:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/4c599d9d54ed03-948-568-0-66-1772-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Skr\u00f3cenie czasu pracy by\u0142by to kolejny element istotnie podnosz\u0105cy koszty pracy w Polsce - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci ING.</p>"}, {"title": "Wsparciem dot. rachunk\u00f3w za pr\u0105d b\u0119d\u0105 obj\u0119te ok. trzy miliony gospodarstw domowych", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wsparciem-dot-rachunkow-za-prad-beda-objete-ok-trzy-miliony-gospodarstw-domowych-8713305.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T11:14:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/2eb5417a22bb25-948-568-0-17-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Oko\u0142o trzy miliony gospodarstw domowych b\u0119dzie obj\u0119tych wsparciem dotycz\u0105cym rachunk\u00f3w za energi\u0119 - poinformowa\u0142 we wtorek wiceminister klimatu i \u015brodowiska Mi\u0142osz Motyka. Wskaza\u0142 na bony energetyczne, kt\u00f3re by\u0142yby wsparciem os\u00f3b niemaj\u0105cych mo\u017cliwo\u015bci poprawy efektywno\u015bci energetycznej.</p>"}, {"title": "NIK: pa\u0144stwo nie radzi sobie z nap\u0142ywem obcokrajowc\u00f3w", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NIK-panstwo-nie-radzi-sobie-z-naplywem-obcokrajowcow-8713296.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:54:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/a18b810a207ef4-945-560-14-139-1904-1142.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />NIK negatywnie oceni\u0142a prowadzenie spraw zwi\u0105zanych z obs\u0142ug\u0105 cudzoziemc\u00f3w przez organy administracji publicznej. Naruszenie przepis\u00f3w stwierdzi\u0142a w 60 proc. zbadanych spraw.</p>"}, {"title": "By\u0142y radca ambasady w Dakarze: o wizy stara\u0142y si\u0119 osoby niepi\u015bmienne, bez zawodu", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-sledcza-ds-afery-wizowej-O-wizy-staraly-sie-osoby-niepismienne-bez-zawodu-8713294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:51:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/bc319e38226334-948-568-0-215-4096-2457.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Senegalczycy, kt\u00f3rzy mieli by\u0107 sprowadzeni do Polski, nie mieli zawodu, cz\u0119sto byli niepi\u015bmienni, nie wiedzieli, jak\u0105 prac\u0119 mieli podj\u0105\u0107 - zezna\u0142 we wtorek b. radca ambasady RP w Dakarze Maciej Kowalski pytany o pro\u015bb\u0119 by\u0142ego wiceministra rolnictwa Lecha Ko\u0142akowskiego o przyspieszenie wydania wiz.</p>"}, {"title": "Cz\u0142onek rady nadzorczej PWPW przed komisj\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czlonek-rady-nadzorczej-PWPW-przed-komisja-ds-wyborow-korespondencyjnych-8713295.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:51:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/3d18cf3a289751-948-568-0-274-3824-2294.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W kwietniu 2020 r. nikt z PWPW nie kontaktowa\u0142 si\u0119 z PKW w sprawie wybor\u00f3w korespondencyjnych - przyzna\u0142 we wtorek na komisji ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych cz\u0142onek gabinetu politycznego i doradca b. szefa MSWiA Mariusza Kami\u0144skiego oraz b. cz\u0142onek rady nadzorczej PWPW Wiktor Klimiuk.</p>"}, {"title": "Rz\u0105d chce wesprze\u0107 producent\u00f3w gier. Szykuje miliony z\u0142otych na cyfryzacj\u0119", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-chce-wesprzec-finansowo-gaming-Miliony-zlotych-na-cyfryzacje-i-AI-8713268.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:26:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/2f01802a6facd5-945-560-117-0-1767-1060.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d rozpocznie prace nad ustaw\u0105 o Krajowym Systemie Cyberbezpiecze\u0144stwa w III kw., a przyj\u0119cie jej ma nast\u0105pi\u0107 do ko\u0144ca 2024 roku - poinformowa\u0142 PAP Biznes wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Szef resortu cyfryzacji poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce projekt nowelizacji ustawy o tzw. Funduszu cyberbezpiecze\u0144stwa zak\u0142ada zwi\u0119kszenie tego funduszu o ok. 150 proc.</p>"}, {"title": "Szef Pentagonu: Stany Zjednoczone nie pozwol\u0105 Ukrainie upa\u015b\u0107", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-Pentagonu-Stany-Zjednoczone-nie-pozwola-Ukrainie-upasc-8713265.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:24:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/91042596b81ac7-948-568-0-86-1721-1032.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stany Zjednoczone nie pozwol\u0105 Ukrainie upa\u015b\u0107 - zapewni\u0142 we wtorek minister obrony USA Lloyd Austin na spotkaniu w ameryka\u0144skiej bazie Ramstein w Niemczech, gdzie zebrali si\u0119 przedstawiciele pa\u0144stw sojuszniczych, aby koordynowa\u0107 pomoc zbrojeniow\u0105 przekazywan\u0105 Ukrainie, odpieraj\u0105cej inwazj\u0119 Rosji.</p>"}, {"title": "Fala zwolnie\u0144 u zachodnich gigant\u00f3w trwa. Tym razem prac\u0119 straci 7500 os\u00f3b", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unilever-zwolni-7500-osob-Wydzieli-tez-dzial-produkcji-lodow-8713255.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T10:14:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/e0aa91d02f888c-948-568-0-745-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Fala zwolnie\u0144 u zachodnich gigant\u00f3w trwa w najlepsze. 7500 os\u00f3b po\u017cegna si\u0119 tym razem z firm\u0105 Unilever. Przetasowa\u0144 w firmie b\u0119dzie wi\u0119cej.</p>"}, {"title": "G\u00f3rnicy z kopalni Tur\u00f3w gotowi na strajk. Oczekuj\u0105 odwo\u0142ania PGE od wyroku s\u0105du", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gornicy-z-kopalni-Turow-gotowi-na-strajk-Oczekuja-odwolania-PGE-od-wyroku-sadu-8713216.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T09:38:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/c8593a6b763e55-948-568-10-0-4154-2492.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zwi\u0105zkowcy z kopalni Tur\u00f3w w Bogatyni wys\u0142ali do w\u0142a\u015bciciela odkrywki PGE GiEK pytania o dalsze dzia\u0142ania ws. odkrywki - poda\u0142 szef NSZZ \u201eS\u201d w kopalni Wojciech Ilnicki. Pytaj\u0105, czy b\u0119dzie z\u0142o\u017cone odwo\u0142anie od orzeczenia WSA uchylaj\u0105cego decyzj\u0119 \u015brodowiskow\u0105 GDO\u015a ws. kontynuacji wydobycia w\u0119gla w kopalni.</p>"}, {"title": "Lublin zakaza\u0142 rolnikom protestowa\u0107 na skrzy\u017cowaniach w mie\u015bcie", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lublin-zakazal-rolnikom-protestowac-na-skrzyzowaniach-w-miescie-8713215.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T09:37:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/0e7fe55d575668-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Lublina Krzysztof \u017buk, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wzgl\u0119dy bezpiecze\u0144stwa, zakaza\u0142 rolnikom protestowa\u0107 na skrzy\u017cowaniach w mie\u015bcie. \"Nie ma mojej zgody na 90-dniowy parali\u017c Lublina\" \u2013 podkre\u015bli\u0142.</p>"}, {"title": "Rz\u0105d nie chce rezygnowa\u0107 z Izery. Przeznaczy na polskiego elektryka 5 mld z\u0142otych", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-nie-chce-rezygnowac-z-Izery-Przeznaczy-na-polskiego-elektryka-5-mld-zlotych-8713211.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T09:23:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/a12b9d6d084071-948-568-0-81-2041-1225.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chcemy przenie\u015b\u0107 z cz\u0119\u015bci grantowej KPO do cz\u0119\u015bci po\u017cyczkowej inwestycje, kt\u00f3rych celem jest zwi\u0119kszenie produkcji pojazd\u00f3w niskoemisyjnych \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek wiceminister w MFiPR Jan Szyszko. Jeste\u015bmy jeszcze przed decyzj\u0105, jak realizowa\u0107 nabory w ramach tej inwestycji - doda\u0142.</p>"}, {"title": "Prezes najwi\u0119kszego koncernu naftowego na \u015bwiecie wzywa: porzu\u0107cie fantazje o wycofywaniu si\u0119 z ropy i gazu", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-Saudi-Aramco-Porzuccie-fantazje-o-wycofywaniu-sie-z-ropy-i-gazu-8713188.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T09:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/478c2d5e4040d5-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes najwi\u0119kszego koncernu naftowego na \u015bwiecie wyst\u0105pi\u0142 podczas konferencji bran\u017cy energetycznej w Teksasie, wzywaj\u0105c do porzucenia \u201cfantazji\u201d o odej\u015bciu od ropy i gazu. \u201cW prawdziwym \u015bwiecie obecna strategia transformacji wyra\u017anie zawodzi na wi\u0119kszo\u015bci front\u00f3w, poniewa\u017c koliduje z pi\u0119cioma twardymi realiami\u201d - powiedzia\u0142 Amin Nasser.</p>"}, {"title": "Z\u0142oty os\u0142abiony. Bankierzy centralni weszli do gry", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-oslabiony-Bankierzy-centralni-weszli-do-gry-8713194.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T08:53:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/1a36f2cbc3da33-948-568-0-109-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro ustabilizowa\u0142 si\u0119 na najwy\u017cszych poziomach od dw\u00f3ch\ntygodni po tym, jak dzie\u0144 wcze\u015bniej powr\u00f3ci\u0142 powy\u017cej linii 4,30 z\u0142.</p>"}, {"title": "Co dalej z laptopami dla uczni\u00f3w? Minister funduszy zabra\u0142a g\u0142os", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-dalej-z-laptopami-dla-uczniow-Minister-funduszy-zabrala-glos-8713192.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T08:50:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/1dde6a2aa4ba38-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Program, w ramach kt\u00f3rego zostanie przekazanych 735 tys. sztuk sprz\u0119tu \u2013 laptop\u00f3w, tablet\u00f3w dla uczni\u00f3w, powinien ruszy\u0107 w przysz\u0142ym roku \u2013 zapowiedzia\u0142a we wtorek minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Doda\u0142a, \u017ce musi by\u0107 on powi\u0105zany z reform\u0105 edukacji.</p>"}, {"title": "Polacy ruszyli po po\u017cyczki. Tylko w lutym zad\u0142u\u017cyli\u015bmy si\u0119 na ponad 1,5 mld z\u0142otych", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-ruszyli-po-pozyczki-Tylko-w-lutym-zadluzylismy-sie-na-ponad-1-5-mld-zlotych-8713184.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T08:34:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/1192fda1d3bd2f-945-560-148-5-1899-1139.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Firmy po\u017cyczkowe w lutym udzieli\u0142y \u0142\u0105cznie 1.054 tys. nowych po\u017cyczek o warto\u015bci 1,538 mld z\u0142. W uj\u0119ciu warto\u015bciowym udzielono po\u017cyczek na kwot\u0119 wy\u017csz\u0105 o 119,4 proc. rdr, natomiast w uj\u0119ciu liczbowym - o 252,3 proc. wi\u0119cej po\u017cyczek - wynika z danych Biura Informacji Kredytowej.</p>"}, {"title": "Heineken zatrudnia w Polsce. \"Poszukujemy najlepszych specjalist\u00f3w\"", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Heineke-zatrudnia-w-Polsce-Poszukujemy-najlepszych-specjalistow-8713167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T08:08:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/666d70c6a26670-948-567-45-85-955-572.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Heineken\u00a0Global Shared Services og\u0142osi\u0142 w\u0142a\u015bnie swoje plany\nrekrutacyjne. Do ko\u0144ca 2024 roku zatrudnienie w jego krakowskim centrum us\u0142ug\nbiznesowych ma wzrosn\u0105\u0107 o oko\u0142o 400 nowych pracownik\u00f3w.</p>"}, {"title": "Ho\u0142ownia uspokaja: nie b\u0119dzie podatku, do kt\u00f3rego zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 rz\u0105d Morawieckiego", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-uspokaja-nie-bedzie-podatku-do-ktorego-zobowiazal-sie-rzad-Morawieckiego-8713157.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T08:05:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/ed51a2200ffb16-948-568-0-0-2816-1689.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska wycofa si\u0119 ze zobowi\u0105zania zaci\u0105gni\u0119tego przez rz\u0105d Mateusza Morawieckiego i nie wprowadzi podatku dla posiadaczy aut spalinowych \u2013 zadeklarowa\u0142 na portalu X (dawny Twitter) marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.</p>"}, {"title": "Rewolucja w PKO BP. Bank chce wyeliminowa\u0107 plastikowe karty", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rewolucja-w-PKO-BP-Bank-chce-wyeliminowac-plastikowe-karty-8713159.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T08:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/7ef71560ff737a-948-568-0-34-2304-1382.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od wtorku klienci PKO BP mog\u0105 korzysta\u0107 z cyfrowych kart\nkredytowych. Oznacza to, \u017ce karta b\u0119dzie dost\u0119pna od razu po jej wydaniu \u2013 bez\nkonieczno\u015bci czekania na jej fizyczn\u0105 wersj\u0119. Wkr\u00f3tce bank wprowadzi te\u017c\ncyfrowe karty debetowe, a w kolejnym etapie umo\u017cliwi w og\u00f3le rezygnacj\u0119 z kart\nfizycznych.</p>"}, {"title": "Bank Japonii zrywa z monetarnym szale\u0144stwem. Koniec z ujemnymi stopami procentowymi", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bank-Japonii-zrywa-z-monetarnym-szalenstwem-8713155.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T07:55:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/125fe689985a81-948-568-270-0-2966-1780.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po blisko 8 latach monetarnego eksperymentu Bank Japonii zdecydowa\u0142\nsi\u0119 porzuci\u0107 polityk\u0119 ujemnych st\u00f3p procentowych oraz zerwa\u0142 z kontrol\u0105 krzywej\nrentowno\u015bci.</p>"}, {"title": "Wkr\u00f3tce pierwsza kara dla firmy sprowadzaj\u0105cej \"zbo\u017ce techniczne\" do Polski", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wkrotce-pierwsza-kara-dla-firmy-sprowadzajacej-zboze-techniczne-do-Polski-8713154.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T07:43:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/1b3f3db483fe2d-948-568-260-10-3733-2240.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na dniach na\u0142o\u017cymy pierwsz\u0105 kar\u0119 na firm\u0119, kt\u00f3ra za rz\u0105d\u00f3w PiS sprowadzi\u0142a zbo\u017ce deklarowane jako techniczne - poinformowa\u0142 we wtorek wiceminister rolnictwa i rozwoju wsi Stefan Krajewski. Doda\u0142, \u017ce kara b\u0119dzie liczona w milionach z\u0142otych.</p>"}, {"title": "Jedna z najwi\u0119kszych wypo\u017cyczalni aut przejecha\u0142a si\u0119 na Tesli. Klienci nie chcieli elektryk\u00f3w", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hertz-przejechal-sie-na-Tesli-Prezes-zrezygnowal-a-firma-sprzedaje-elektryki-8713146.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T07:30:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/43d0744f1d6f35-948-567-0-30-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kupienie dziesi\u0105tek tysi\u0119cy Tesli i pojazd\u00f3w \nelektryczny innych marek okaza\u0142o si\u0119 dla Hertza katastrofalne w \nskutkach. Ameryka\u0144ska firma wynajmuj\u0105ca samochody zmniejsza liczb\u0119 \nposiadanych \"elektryk\u00f3w\", a jej dotychczasowy prezes Stephen Scherr \nz\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119.</p>"}, {"title": "Najwi\u0119ksza sie\u0107 handlowa na \u015bwiecie wprowadza p\u0142atne kasy samoobs\u0142ugowe", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Walmart-wprowadza-platne-kasy-samoobslugowe-8713139.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:59:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/3e5431618f270d-948-568-0-57-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kasy samoobs\u0142ugowe to silny trend w handlu. \nPopularno\u015b\u0107 zyska\u0142y w ostatnich latach, cho\u0107 nie wszyscy lubi\u0105 z nich \nkorzysta\u0107. Tymczasem cz\u0119\u015b\u0107 sklep\u00f3w ameryka\u0144skiej sieci Walmart wprowadza\n ograniczenia w korzystaniu z nich i ka\u017ce klientom p\u0142aci\u0107.\u00a0 </p>"}, {"title": "Wojna mi\u0119dzy Lidlem a Biedron\u0105 jeszcze si\u0119 zaostrzy? Wielkanoc zetnie ceny", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-miedzy-Lidlem-a-Biedrona-jeszcze-sie-zaostrzy-Wielkanoc-zetnie-ceny-8713123.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T06:14:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/4660df6889d3ec-948-568-0-149-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w spodziewa si\u0119 zaostrzenia wojny mi\u0119dzy dyskontami \u2013 Lidlem i Biedronk\u0105 - poda\u0142a we wtorek \"Rzeczpospolita\"</p>"}, {"title": "1500 z\u0142 \"babciowego\" nie dla wszystkich? Wysko\u015b\u0107 \u015bwiadczenia ma by\u0107 r\u00f3\u017cna", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1500-zl-babciowego-nie-dla-wszystkich-Wyskosc-swiadczenia-ma-byc-rozna-8713110.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:55:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/02792186b27537-948-568-42-17-957-574.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wysoko\u015b\u0107 \u015bwiadczenia przyznawanego w ramach programu \"Aktywny Rodzic\" b\u0119dzie zale\u017ce\u0107 od tego, czy dzieckiem zajmie si\u0119 kto\u015b z rodziny, niania, czy te\u017c trafi ono do \u017c\u0142obka - poda\u0142a we wtorek  \"DGP\".</p>"}, {"title": "Przedsi\u0119biorcy maj\u0105 do\u015b\u0107. \u017b\u0105daj\u0105 przywr\u00f3cenia rycza\u0142towej sk\u0142adki zdrowotnej", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skladka-zdrowotna-dla-przedsiebiorcow-MSP-zada-przywrocenia-ryczaltu-8713107.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:46:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/a9d89e66155831-945-560-0-27-1200-719.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rzecznik Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w proponuje, by koszty zwi\u0105zane z przywr\u00f3ceniem poprzednich zasad dotycz\u0105cych sk\u0142adki zdrowotnej odprowadzanej przez przedsi\u0119biorc\u00f3w cz\u0119\u015bciowo pokry\u0107 przez ograniczenie beneficjent\u00f3w tzw. wakacji od ZUS.</p>"}, {"title": "Bran\u017ca drzewna oczekuje realizacji zapowiadanych zmian. \"Wiele firm mo\u017ce nie doczeka\u0107\"", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-drzewna-oczekuje-realizacji-zapowiadanych-zmian-Wiele-firm-moze-nie-doczekac-8713103.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:31:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/bce0884c440f70-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bran\u017ca drzewna oczekuje od resortu klimatu realizacji zapowiadanych zmian w systemie sprzeda\u017cy drewna; kluczowe b\u0119d\u0105 rozwi\u0105zania legislacyjne wdra\u017cane przez Lasy Pa\u0144stwowe przy wsp\u00f3\u0142pracy z resortem - uwa\u017ca prezydent Polskiej Izby Gospodarczej Przemys\u0142u Drzewnego Piotr Poziomski.</p>"}, {"title": "Bran\u017ca handlowa najbardziej zad\u0142u\u017conym sektorem w Polsce", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-handlowa-najbardziej-zadluzonym-sektorem-w-Polsce-8713086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:02:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/94729214420be5-948-568-0-229-3833-2299.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bran\u017ca handlowa jest najbardziej zad\u0142u\u017conym sektorem; warto\u015b\u0107 przeterminowanych zobowi\u0105za\u0144 si\u0119ga 2,34 mld z\u0142 - wynika z danych Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w (KRD).</p>"}, {"title": "100 konkret\u00f3w na 100 dni - ekonomi\u015bci oceniaj\u0105 rz\u0105d Donalda Tuska. \"Polacy oczekuj\u0105 wi\u0119cej\"", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/100-konkretow-na-100-dni-ekonomisci-oceniaja-rzad-Donalda-Tuska-Polacy-oczekuja-wiecej-8712588.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/85b20cfe3f33db-948-568-0-168-3543-2125.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W tym tygodniu mija 100 dni rz\u0105du Donalda Tuska. \nRedakcja Bankier.pl zapyta\u0142a ekonomist\u00f3w o to, jak\u0105 ocen\u0119 wystawiliby \nRadzie Ministr\u00f3w. </p>"}, {"title": "Komputery posz\u0142y w odstawk\u0119. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w \u201ebankuje\u201d w smartfonach", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komputery-poszly-w-odstawke-Wiekszosc-Polakow-bankuje-w-smartfonach-8712523.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/a8cbc899dee089-948-567-5-62-995-596.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bankowo\u015b\u0107 mobilna cieszy si\u0119\ncoraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105. Z informacji, kt\u00f3re zebrali\u015bmy z bank\u00f3w, wynika, \u017ce\nz kana\u0142u tego korzysta ju\u017c ponad 25 mln u\u017cytkownik\u00f3w. Co wi\u0119cej, ju\u017c 16,5 mln\npreferuje obs\u0142ug\u0119 swoich finans\u00f3w wy\u0142\u0105cznie przez smartfona. Bankowcy m\u00f3wi\u0105 o\nnich u\u017cytkownicy mobile only.</p>"}, {"title": "Mentzen ocenia 100 dni Tuska. \"Nie widz\u0119, \u017ceby cokolwiek istotnego zmieni\u0142o si\u0119 w Polsce na lepsze\"", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mentzen-ocenia-100-dni-Tuska-Nie-widze-zeby-cokolwiek-istotnego-zmienilo-sie-w-Polsce-na-lepsze-8712589.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/00789d022964c2-948-568-0-260-3970-2381.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Warunki prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej s\u0105 takie jak za PiS, podatki s\u0105 takie jak za PiS, politycy w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa s\u0105 tak jak za PiS, ba\u0142agan w s\u0105downictwie jest jeszcze wi\u0119kszy ni\u017c za PiS, a bud\u017cet jest jeszcze gorszy ni\u017c ten proponowany przez PiS - tak 100 pierwszych dni rz\u0105d\u00f3w Donalda Tuska ocenia S\u0142awomir Mentzen z Konfederacji.</p>"}, {"title": "Mentzen zdradzi\u0142, jak si\u0119 wzbogaci\u0107, i ma na pie\u0144ku z NBP? Nie daj si\u0119 oszuka\u0107", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mentzen-zdradzil-jak-sie-wzbogacic-i-ma-na-pienku-z-NBP-Nie-daj-sie-oszukac-8711044.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/e8849de8a543b2-948-568-11-200-4449-2669.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Oszu\u015bci \u017ceruj\u0105 na ludzkiej chciwo\u015bci, wykorzystuj\u0105c zmy\u015blone historie o sztucznej inteligencji i kryptowalutach, a ostatnio tak\u017ce kradn\u0105c wizerunek S\u0142awomira Mentzena. W sieci kr\u0105\u017c\u0105 fa\u0142szywe artyku\u0142y, wed\u0142ug kt\u00f3rych polityk Konfederacji ujawni\u0142 niechc\u0105cy nazw\u0119 platformy inwestycyjnej.</p>"}, {"title": "Najlepsze lokaty na 6 miesi\u0119cy. Stawka ro\u015bnie do 8 proc. rocznie, ale na kr\u00f3tko", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-6-miesiecy-marzec-2024-Ranking-Bankier-pl-8712747.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/60432d8ab6ceb4-948-568-0-135-1810-1085.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Maksymalna stawka dost\u0119pna na lokatach p\u00f3\u0142rocznych wzros\u0142a do 8 proc. w skali roku za spraw\u0105 powrotu promocji dla nowych klient\u00f3w w jednym z bank\u00f3w. Oferta poza wymogiem dotycz\u0105cym statusu klienta ma tak\u017ce inne warunki. Promocja obowi\u0105zuje tylko do 29 marca br., wi\u0119c powr\u00f3t \u201e\u00f3semki\u201d z przodu mo\u017ce by\u0107 tylko tymczasowy.</p>"}, {"title": "Sko\u0144czy\u0142 si\u0119 WIRON-owy do\u0142ek. Banki nie pal\u0105 si\u0119 do zmian w cennikach hipotek", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-kredyty-hipoteczne-ze-zmiennym-oprocentowaniem-marzec-2024-8712908.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/19f568803a0eb9-948-568-129-1214-1689-1013.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sko\u0144czy\u0142 si\u0119 WIRON-owy \u201edo\u0142ek\u201d, a w\u015br\u00f3d hipotecznych ofert nie ma ju\u017c stawki poni\u017cej 7 procent. Banki nie pal\u0105 si\u0119 do majstrowania przy cennikach. \u015awiadczy o tym skromny zestaw dw\u00f3ch obni\u017cek i jednej podwy\u017cki mar\u017cy.</p>"}, {"title": "Spada zatrudnienie Ukrai\u0144c\u00f3w w Polsce, rosn\u0105 natomiast ich wymagania finansowe", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spada-zatrudnienie-Ukraincow-Rosna-ich-wymagania-finansowe-8712793.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/c38e7a98069682-948-568-0-44-3543-2125.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cho\u0107 w 43 proc. polskich firm aktualnie pracuj\u0105 osoby z\nUkrainy, to ich zatrudnienie w Polsce spada. Jeszcze w 2023 roku niemal co\ndrugi przedsie\u0328biorca mia\u0142 w swojej za\u0142odze kadre\u0328 ze Wschodu (49 proc.). W\ndodatku oko\u0142o 70 proc. firm dostrzega wzrost wymaga\u0144 finansowych imigrant\u00f3w zza\nwschodniej granicy \u2013 wynika z danych \u201eBarometru Polskiego Rynku Pracy\u201d.</p>"}, {"title": "Wojsko szuka specjalist\u00f3w i planuje powo\u0142a\u0107 200 tys. os\u00f3b. Tyle mo\u017cna zarobi\u0107 w s\u0142u\u017cbie ojczy\u017anie", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-szuka-specjalistow-Kierowca-kucharz-i-nurek-moga-otrzymac-wezwanie-8712506.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T05:00:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/4d644df449b88d-948-568-0-163-2427-1456.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wojsko potrzebuje wykwalifikowanych \u017co\u0142nierzy i wzywa\n na \u0107wiczenia. W\u015br\u00f3d najbardziej po\u017c\u0105danych zawod\u00f3w jest m.in. kierowca \npojazd\u00f3w w kat. C, D+E czy D, kucharz, nurek oraz operator maszyn i \nurz\u0105dze\u0144. Powo\u0142ani pracownicy otrzymaj\u0105 \u017co\u0142d i rekompensat\u0119.</p>"}, {"title": "Koniec pa\u0144stwa opieku\u0144czego? W Argentynie kolejne protesty przeciwko polityce prezydenta, dosz\u0142o do star\u0107 z policj\u0105", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-panstwa-opiekunczego-W-Argentynie-kolejne-protesty-przeciwko-polityce-prezydenta-doszlo-do-starc-z-policja-8713079.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T04:43:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/f1d739a1c4eed9-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tysi\u0105ce os\u00f3b protestowa\u0142o w poniedzia\u0142ek w wielu miastach Argentyny przeciwko polityce zaciskania pasa prowadzonej przez libertaria\u0144skiego prezydenta Javiera Milei. Na drogach wjazdowych do stolicy kraju, Buenos Aires, dosz\u0142o do przepychanek z policj\u0105.</p>"}, {"title": "Media: Trump planuje zatrudni\u0107 w sztabie wyborczym Paula Manaforta, g\u0142\u00f3wn\u0105 posta\u0107 \"afery rosyjskiej\"", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Trump-planuje-zatrudnic-w-sztabie-wyborczym-Paula-Manaforta-glowna-postac-afery-rosyjskiej-8713065.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T00:28:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 32, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "album": "", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/7a00edbaa88b9a-948-568-8-4-1722-1033.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Donald Trump planuje zatrudni\u0107 w swoim sztabie wyborczym Paula Manaforta, jego by\u0142ego szefa kampanii, skazanego za ukrywanie dochod\u00f3w za lobbing na rzecz prorosyjskich ukrai\u0144skich polityk\u00f3w - donosi w poniedzia\u0142ek \"Washington Post\". Manafort mia\u0142 te\u017c zwi\u0105zki z agentem rosyjskiego wywiadu.</p>"}]