[{"title": "Ryanair zbroi si\u0119 na Euro 2024. Na trasy do Niemiec dok\u0142ada tysi\u0105ce miejsc", "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art40018621-ryanair-zbroi-sie-na-euro-2024-na-trasy-do-niemiec-doklada-tysiace-miejsc", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T09:14:11+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl-PL", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 373, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "album": "", "description": "Cztery tysi\u0105ce dodatkowych miejsc w samolotach na trasach z Anglii do Niemiec \u2013 tak na nadchodz\u0105ce Mistrzostwa Europy w Pi\u0142ce No\u017cnej UEFA szykuje si\u0119 Ryanair."}, {"title": "Ryanair zbroi si\u0119 na Euro 2024. Na trasy do Niemiec dok\u0142ada tysi\u0105ce miejsc ...", "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art40018621-ryanair-zbroi-sie-na-euro-2024-na-trasy-do-niemiec-doklada-tysiace-miejsc ...", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T09:14:00+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl-PL", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 373, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "album": "", "description": "Cztery tysi\u0105ce dodatkowych miejsc w samolotach na trasach z Anglii do Niemiec \u2013 tak na nadchodz\u0105ce Mistrzostwa Europy w Pi\u0142ce No\u017cnej UEFA szykuje si\u0119 Ryanair. ..."}, {"title": "Rada Europejska przyj\u0119\u0142a przepisy reguluj\u0105ce najem mieszka\u0144 dla turyst\u00f3w ...", "link": "https://turystyka.rp.pl/apartamenty/art40018311-rada-europejska-przyjela-przepisy-regulujace-najem-mieszkan-dla-turystow ...", "thumbnail": null, "date_published": "2024-03-19T08:44:16+00:00", "dead": false, "artist": null, "page_rating": 94, "comments": [], "language": "pl-PL", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 373, "page_rating_contents": 94, "vote": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "tags": [], "bookmarked": false, "user": null, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "album": "", "description": "Rada Europejska przyj\u0119\u0142a rozporz\u0105dzenie w sprawie gromadzenia i udost\u0119pniania danych w zwi\u0105zku z najmem kr\u00f3tkoterminowym. Nowe przepisy maj\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 przejrzysto\u015b\u0107 i pom\u00f3c organom publicznym regulowa\u0107 ten segment rynku. ..."}]