[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T22:34:39.905657+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozja-i-pozar-bloku-w-hadze-podano-prawdopodobna-przyczy,nId,7871692\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozja-i-pozar-bloku-w-hadze-podano-prawdopodobna-przyczy/000K95DMXSA19AMC-C307.jpg\" alt=\"Eksplozja i po\u017car bloku w Hadze. Podano prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0119\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze holenderskie o\u015bwiadczy\u0142y w niedziel\u0119, \u017ce podejrzewaj\u0105, i\u017c przyczyn\u0105 eksplozji, kt\u00f3ra w sobot\u0119 spowodowa\u0142a zawalenie si\u0119 budynku w Hadze, by\u0142o &quot;dzia\u0142anie o charakterze przest\u0119pczym&quot;. Dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb koncentruj\u0105 si\u0119 na poszukiwaniu samochodu, kt\u00f3ry odjecha\u0142 z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 z miejsca zdarzenia szybko po eksplozji. Zgin\u0119\u0142o w niej co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669780,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozja-i-pozar-bloku-w-hadze-podano-prawdopodobna-przyczy,nId,7871692",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja i po\u017car bloku w Hadze. Podano prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T22:31:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-pozwolimy-by-isis-sie-odtworzylo-usa-przeprowadzily-nalo,nId,7871691\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-pozwolimy-by-isis-sie-odtworzylo-usa-przeprowadzily-nalo/000K95B9BCSW7AS6-C307.jpg\" alt=\"&quot;Nie pozwolimy, by ISIS si\u0119 odtworzy\u0142o&quot;. USA przeprowadzi\u0142y naloty w Syrii\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y USA na Bliskim Wschodzie przeprowadzi\u0142y uderzenia na ponad 75 cel\u00f3w zwi\u0105zanych z Pa\u0144stwem Islamskim w centralnej Syrii, w tym na obozy i przyw\u00f3dc\u00f3w grupy - poinformowa\u0142o w niedziel\u0119 Centralne Dow\u00f3dztwo USA, CENTCOM. USA przestrzeg\u0142y te\u017c syryjskie grupy przed wsp\u00f3\u0142prac\u0105 z terrorystami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669781,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nie-pozwolimy-by-isis-sie-odtworzylo-usa-przeprowadzily-nalo,nId,7871691",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie pozwolimy, by ISIS si\u0119 odtworzy\u0142o\". USA przeprowadzi\u0142y naloty w Syrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T21:28:42.162903+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-znamy-juz-najlepszy-polski-serial-roku-2024-w-ramach-bnp-par,nId,7871574\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znamy-juz-najlepszy-polski-serial-roku-2024-w-ramach-bnp-par/000K93909BVIW0BL-C307.jpg\" alt=\"Znamy ju\u017c Najlepszy Polski Serial Roku 2024 w ramach BNP Paribas Warsaw SerialCon\" align=\"left\" /></a>Mi\u0119dzynarodowe jury w sk\u0142adzie: David Caffrey, Ga\u00efa Weiss, Danna Stern oraz Pam Roberts, orzek\u0142o, \u017ce Najlepszym Polskim Serialem Roku 2024 zosta\u0142a &quot;Infamia&quot; (Netflix) w re\u017cyserii Anny Maliszewskiej i Kuby Czekaja. Wr\u0119czono tak\u017ce nagrody w siedmiu pozosta\u0142ych kategoriach, a Nagrod\u0119 Publiczno\u015bci zdoby\u0142 serial &quot;1670&quot; w re\u017cyserii Macieja Buchwalda i Kordiana K\u0105dzieli (Netflix).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669582,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-znamy-juz-najlepszy-polski-serial-roku-2024-w-ramach-bnp-par,nId,7871574",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy ju\u017c Najlepszy Polski Serial Roku 2024 w ramach BNP Paribas Warsaw SerialCon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T21:28:41.906029+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-auto-z-impetem-wjechalo-w-hotelowa-restauracje,nId,7871679\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/auto-z-impetem-wjechalo-w-hotelowa-restauracje/000K956VDIFN16Q7-C307.jpg\" alt=\"Auto z impetem wjecha\u0142o w hotelow\u0105 restauracj\u0119\" align=\"left\" /></a>Kobieta kieruj\u0105ca samochodem osobowym wjecha\u0142a w przeszklon\u0105 restauracj\u0119 hotelu w Szarowie w powiecie wielickim w Ma\u0142opolsce. Informacj\u0119 dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. &quot;Nikt nie zosta\u0142 ranny&quot; - powiedzia\u0142 RMF FM m\u0142. kpt. Hubert Ciep\u0142y z Komendy Wojew\u00f3dzkiej Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669581,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-auto-z-impetem-wjechalo-w-hotelowa-restauracje,nId,7871679",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto z impetem wjecha\u0142o w hotelow\u0105 restauracj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T21:18:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-ps-w-skokach-konkursy-w-niemczech-bez-piotra-zyly,nId,7871683\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ps-w-skokach-konkursy-w-niemczech-bez-piotra-zyly/000K954VPLTDCNBK-C307.jpg\" alt=\"P\u015a w skokach. Konkursy w Niemczech bez Piotra \u017by\u0142y\" align=\"left\" /></a>Piotr \u017by\u0142a nie wystartuje w zawodach Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich w Titisee-Neustadt. Trener polskiej kadry Thomas Thurnbichler poinformowa\u0142, \u017ce w dniach 13-15 grudnia w Niemczech wyst\u0105pi\u0105: Pawe\u0142 W\u0105sek, Aleksander Zniszczo\u0142, Dawid Kubacki, Kamil Stoch i Jakub Wolny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669583,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-ps-w-skokach-konkursy-w-niemczech-bez-piotra-zyly,nId,7871683",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u015a w skokach. Konkursy w Niemczech bez Piotra \u017by\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T20:26:16.956249+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przeskoczyl-barierki-i-rzucil-sie-na-konwoj-z-papiezem,nId,7871676\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przeskoczyl-barierki-i-rzucil-sie-na-konwoj-z-papiezem/000K952QH59UGTQ9-C307.jpg\" alt=\"Przeskoczy\u0142 barierki i rzuci\u0142 si\u0119 na konw\u00f3j z papie\u017cem\" align=\"left\" /></a>Papiescy ochroniarze w akcji. Do niecodziennej sytuacji dosz\u0142o w niedziel\u0119 w Rzymie, gdy hiszpa\u0144ski aktywista nagle przeskoczy\u0142 barierki i ruszy\u0142 w kierunku konwoju z papie\u017cem Franciszkiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669335,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przeskoczyl-barierki-i-rzucil-sie-na-konwoj-z-papiezem,nId,7871676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeskoczy\u0142 barierki i rzuci\u0142 si\u0119 na konw\u00f3j z papie\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T19:21:34.602836+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-potezny-karambol-w-lubelskiem-utrudnienia-na-trasie-na-bialy,nId,7871666\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-karambol-w-lubelskiem-utrudnienia-na-trasie-na-bialy/000K94WF1WIVTI40-C307.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cny karambol w Lubelskiem. Utrudnienia na trasie na Bia\u0142ystok\" align=\"left\" /></a>Na S19, na obwodnicy Lublina, w kierunku Bia\u0142egostoku, zderzy\u0142o si\u0119 kilka samochod\u00f3w - tak\u0105 informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad potwierdzi\u0142a, \u017ce dosz\u0142o do karambolu a\u017c 9 pojazd\u00f3w osobowych. Utrudnienia mog\u0105 potrwa\u0107 do godz. 22. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669072,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-potezny-karambol-w-lubelskiem-utrudnienia-na-trasie-na-bialy,nId,7871666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny karambol w Lubelskiem. Utrudnienia na trasie na Bia\u0142ystok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T17:11:10.447977+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-notre-dame-otwarta-dla-paryzan-i-turystow-warto-jednak-pamie,nId,7871620\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/notre-dame-otwarta-dla-paryzan-i-turystow-warto-jednak-pamie/000K94C8KUI0KSA0-C307.jpg\" alt=\"Notre Dame otwarta dla pary\u017can i turyst\u00f3w. Warto jednak pami\u0119ta\u0107 o jednym\" align=\"left\" /></a>Paryska Notre Dame otwarta dla wiernych. Od godz. 17:30 w niedziel\u0119 - po trwaj\u0105cej pi\u0119\u0107 lat odbudowie po po\u017carze - pary\u017canie i zagraniczni tury\u015bci mog\u0105 odwiedza\u0107 katedr\u0119. Dot\u0105d mogli do niej wchodzi\u0107 tylko zaproszeni go\u015bcie. Jak poinformowa\u0142 paryski korespondent RMF FM Marek G\u0142adysz, arcybiskupstwo zaapelowa\u0142o, aby rezerwowali w sieci wej\u015bci\u00f3wki. Pow\u00f3d jest bardzo wa\u017cny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668522,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-notre-dame-otwarta-dla-paryzan-i-turystow-warto-jednak-pamie,nId,7871620",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Notre Dame otwarta dla pary\u017can i turyst\u00f3w. Warto jednak pami\u0119ta\u0107 o jednym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T17:11:10.275902+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-znowu-straszy-absolutnie-rozwaze-wyjscie-z-nato,nId,7871629\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-znowu-straszy-absolutnie-rozwaze-wyjscie-z-nato/000K94HSHH2T1N5T-C307.jpg\" alt=\"Trump znowu straszy: Absolutnie rozwa\u017c\u0119 wyj\u015bcie z NATO\" align=\"left\" /></a>Je\u015bli Europejczycy b\u0119d\u0105 traktowa\u0107 nas uczciwie, zostaniemy w NATO, ale je\u015bli nie, absolutnie rozwa\u017c\u0119 wyj\u015bcie z Sojuszu - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent elekt USA Donald Trump w wywiadzie w NBC. Trump powiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce Ukraina mo\u017ce spodziewa\u0107 si\u0119 mniejszego wsparcia i \u017ce &quot;aktywnie&quot; stara si\u0119 doprowadzi\u0107 do ko\u0144ca wojny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668521,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-znowu-straszy-absolutnie-rozwaze-wyjscie-z-nato,nId,7871629",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump znowu straszy: Absolutnie rozwa\u017c\u0119 wyj\u015bcie z NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:06:11.704012+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-adam-szlapka-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7871568\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-szlapka-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000K934FVD6SFSQA-C307.jpg\" alt=\"Adam Sz\u0142apka go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Adam Sz\u0142apka, minister ds. UE, pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej, b\u0119dzie w poniedzia\u0142ek go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. Porozmawiamy o konwencji KO w Gliwicach oraz o tym, kiedy realnie mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 pieni\u0119dzy dla powodzian z UE. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668245,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-adam-szlapka-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7871568",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Sz\u0142apka go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:06:11.511363+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-ps-w-skokach-wasek-11-w-wisle-wygral-niemiec-a-za-nim-trzech,nId,7871619\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ps-w-skokach-wasek-11-w-wisle-wygral-niemiec-a-za-nim-trzech/000K94AVYIMOHDHA-C307.jpg\" alt=\"P\u015a w skokach: W\u0105sek 11. w Wi\u015ble. Wygra\u0142 Niemiec, a za nim trzech Austriak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Niemiec Pius Paschke nie zwalnia tempa. Lider klasyfikacji generalnej Pucharu \u015awiata w skokach umocni\u0142 si\u0119 na prowadzeniu, wygrywaj\u0105c niedzielny konkurs w Wi\u015ble Malince. Najlepszym z Polak\u00f3w zn\u00f3w by\u0142 Pawe\u0142 W\u0105sek, kt\u00f3ry zaj\u0105\u0142 11. miejsce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668244,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-ps-w-skokach-wasek-11-w-wisle-wygral-niemiec-a-za-nim-trzech,nId,7871619",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u015a w skokach: W\u0105sek 11. w Wi\u015ble. Wygra\u0142 Niemiec, a za nim trzech Austriak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:06:11.079226+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-znaleziono-samochod-zaginionego-profesora-w-srodku-bylo-cial,nId,7871611\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znaleziono-samochod-zaginionego-profesora-w-srodku-bylo-cial/000K94AM1OEWC13F-C307.jpg\" alt=\"Znaleziono samoch\u00f3d zaginionego profesora. W \u015brodku by\u0142o cia\u0142o\" align=\"left\" /></a>Zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny - na razie o niezidentyfikowanej to\u017csamo\u015bci - znale\u017ali policjanci w samochodzie marki Mitsubishi w miejscowo\u015bci Kuleje w powiecie k\u0142obuckim niedaleko Cz\u0119stochowy na \u015al\u0105sku. Reporter RMF FM potwierdzi\u0142 informacj\u0119, \u017ce auto nale\u017cy do poszukiwanego od kilku dni profesora Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego w Warszawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668242,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-znaleziono-samochod-zaginionego-profesora-w-srodku-bylo-cial,nId,7871611",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znaleziono samoch\u00f3d zaginionego profesora. W \u015brodku by\u0142o cia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T15:01:39.351230+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zandberg-my-tego-nie-odpuscimy-budzet-musi-byc-znowelizowany,nId,7871597\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zandberg-my-tego-nie-odpuscimy-budzet-musi-byc-znowelizowany/000K93GTHLK4V3SS-C307.jpg\" alt=\"Zandberg: My tego nie odpu\u015bcimy, bud\u017cet musi by\u0107 znowelizowany\" align=\"left\" /></a>Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy partii Razem Adrian Zandberg zapowiedzia\u0142, \u017ce jego ugrupowanie b\u0119dzie walczy\u0107 o nowelizacj\u0119 ustawy bud\u017cetowej na rok 2025. Jego zdaniem zabrak\u0142o w niej 20 mld z\u0142 na ochron\u0119 zdrowia, co mo\u017ce prowadzi\u0107 np. do zamykania szpitali.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667942,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zandberg-my-tego-nie-odpuscimy-budzet-musi-byc-znowelizowany,nId,7871597",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg: My tego nie odpu\u015bcimy, bud\u017cet musi by\u0107 znowelizowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T15:01:38.937780+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragedia-w-grodzisku-mazowieckim-zatrzymany-uslyszal-zarzut-,nId,7871603\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-grodzisku-mazowieckim-zatrzymany-uslyszal-zarzut/000K944S7YCU7IX7-C307.jpg\" alt=\"Tragedia w Grodzisku Mazowieckim. Zatrzymany us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa\" align=\"left\" /></a>Do\u017cywocie lub 30 lat wi\u0119zienia grozi m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry w pi\u0105tek mia\u0142 kilkana\u015bcie razy rani\u0107 ostrym narz\u0119dziem 31-latka w Grodzisku Mazowieckim. Poszkodowany nie prze\u017cy\u0142. Okazuje si\u0119, \u017ce prawdopodobny sprawca by\u0142 ju\u017c karany za &quot;przest\u0119pstwa przeciwko ludzkiemu \u017cyciu i zdrowiu&quot;. Dzi\u015b zosta\u0142 przes\u0142uchany w szpitalu psychiatrycznym w Tworkach pod Warszaw\u0105. Jak ustali\u0142 reporter RMF FM, zab\u00f3jca zna\u0142 swoj\u0105 ofiar\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667941,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragedia-w-grodzisku-mazowieckim-zatrzymany-uslyszal-zarzut-,nId,7871603",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Grodzisku Mazowieckim. Zatrzymany us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T15:01:38.665904+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jestesmy-czysci-marynarze-ze-statku-jawor-wrocili-do-polski,nId,7871602\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jestesmy-czysci-marynarze-ze-statku-jawor-wrocili-do-polski/000K940UPHB4O295-C307.jpg\" alt=\"&quot;Jeste\u015bmy czy\u015bci&quot;. Marynarze ze statku &quot;Jawor&quot; wr\u00f3cili do Polski\" align=\"left\" /></a>Polscy marynarze ze statku &quot;Jawor&quot; po niemal dw\u00f3ch miesi\u0105cach wr\u00f3cili w niedziel\u0119 z Brazylii do Polski. Na lotnisku w Warszawie wyl\u0105dowa\u0142o trzech cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi, w tym szef zespo\u0142u mechanik\u00f3w \u0141ukasz Andryszewski. Pozostali marynarze l\u0105dowali w innych miastach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667940,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jestesmy-czysci-marynarze-ze-statku-jawor-wrocili-do-polski,nId,7871602",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jeste\u015bmy czy\u015bci\". Marynarze ze statku \"Jawor\" wr\u00f3cili do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-rozdane-takze-w-k,nId,7871357\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-rozdane-takze-w-k/000K93HXXQT0HH1L-C307.jpg\" alt=\"&quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot; rozdane tak\u017ce w Katowicach!\" align=\"left\" /></a>Katowice to czwarty przystanek na drodze naszej akcji &quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. W niedziel\u0119 w stolicy wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego rozdali\u015bmy naszym s\u0142uchaczom setki \u015bwi\u0105tecznych drzewek. Ju\u017c w poniedzia\u0142ek zapraszamy do Nysy!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668243,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-rozdane-takze-w-k,nId,7871357",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski\" rozdane tak\u017ce w Katowicach!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T14:57:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-biden-upadek-rezimu-asada-jest-fundamentalnym-aktem-sprawied,nId,7871668\"><img src=\"https://i.iplsc.com/biden-upadek-rezimu-asada-jest-fundamentalnym-aktem-sprawied/000K958BNIMNE1XM-C405.jpg\" alt=\"Biden: Upadek re\u017cimu Asada jest fundamentalnym aktem sprawiedliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669580,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-biden-upadek-rezimu-asada-jest-fundamentalnym-aktem-sprawied,nId,7871668",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biden: Upadek re\u017cimu Asada jest fundamentalnym aktem sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T14:57:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-euforia-na-ulicach-damaszku-syryjczycy-swietuja-upadek-rezim,nId,7871636\"><img src=\"https://i.iplsc.com/euforia-na-ulicach-damaszku-syryjczycy-swietuja-upadek-rezim/000K94MUXIP25LK2-C405.jpg\" alt=\"Euforia na ulicach Damaszku. Syryjczycy \u015bwi\u0119tuj\u0105 upadek re\u017cimu\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668808,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-euforia-na-ulicach-damaszku-syryjczycy-swietuja-upadek-rezim,nId,7871636",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Euforia na ulicach Damaszku. Syryjczycy \u015bwi\u0119tuj\u0105 upadek re\u017cimu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T14:57:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-palac-asada-w-damaszku-spladrowany-przez-rebeliantow-i-cywil,nId,7871582\"><img src=\"https://i.iplsc.com/palac-asada-w-damaszku-spladrowany-przez-rebeliantow-i-cywil/000K93EZ2ESUTKHM-C405.jpg\" alt=\"Pa\u0142ac Asada w Damaszku spl\u0105drowany przez rebeliant\u00f3w i cywil\u00f3w\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667939,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-palac-asada-w-damaszku-spladrowany-przez-rebeliantow-i-cywil,nId,7871582",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0142ac Asada w Damaszku spl\u0105drowany przez rebeliant\u00f3w i cywil\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T14:57:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosja-i-sojusznicy-moga-zostac-pokonani-tusk-o-wydarzeniach-,nId,7871649\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-i-sojusznicy-moga-zostac-pokonani-tusk-o-wydarzeniach/000K94MO6REO7YCP-C405.jpg\" alt=\"&quot;Rosja i sojusznicy mog\u0105 zosta\u0107 pokonani&quot;. Tusk o wydarzeniach w Syrii\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668807,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosja-i-sojusznicy-moga-zostac-pokonani-tusk-o-wydarzeniach-,nId,7871649",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Rosja i sojusznicy mog\u0105 zosta\u0107 pokonani&quot;. Tusk o wydarzeniach w Syrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T14:57:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zbiegly-syryjski-dyktator-baszar-al-asad-jest-w-moskwie-azyl,nId,7871658\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zbiegly-syryjski-dyktator-baszar-al-asad-jest-w-moskwie-azyl/000K94UH3WC127WY-C405.jpg\" alt=\"Zbieg\u0142y syryjski dyktator Baszar al-Asad jest w Moskwie. Azyl polityczny dla rodziny\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669071,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zbiegly-syryjski-dyktator-baszar-al-asad-jest-w-moskwie-azyl,nId,7871658",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbieg\u0142y syryjski dyktator Baszar al-Asad jest w Moskwie. Azyl polityczny dla rodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T13:56:17.301535+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-oblodzeniami-i-marznacym-deszczem,nId,7871583\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-ostrzega-przed-oblodzeniami-i-marznacym-deszczem/000K93CIS2SX8C4H-C307.jpg\" alt=\"IMGW ostrzega przed oblodzeniami i marzn\u0105cym deszczem\" align=\"left\" /></a>W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek w po\u0142udniowo-zachodniej cz\u0119\u015bci Polski b\u0119dzie mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 oblodze\u0144, a w po\u0142udniowej marzn\u0105cych opad\u00f3w. Nad Ba\u0142tykiem mo\u017ce wia\u0107 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 nawet do 70 km/h.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667643,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-oblodzeniami-i-marznacym-deszczem,nId,7871583",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW ostrzega przed oblodzeniami i marzn\u0105cym deszczem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T12:51:19.308884+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-janusz-walus-w-polsce-rzecznik-msz-o-kosztach-jego-transport,nId,7871567\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/janusz-walus-w-polsce-rzecznik-msz-o-kosztach-jego-transport/000K935E7OQO98E9-C307.jpg\" alt=\"Janusz Walu\u015b w Polsce. Rzecznik MSZ o kosztach jego transportu\" align=\"left\" /></a>&quot;Te pieni\u0105dze powinny by\u0107 w przysz\u0142o\u015bci zwr\u00f3cone polskim podatnikom&quot; - powiedzia\u0142 o kosztach transportu Janusza Walusia do Polski rzecznik Ministerstwa Spraw Zagranicznych Pawe\u0142 Wro\u0144ski. Walu\u015b w 1993 r. zabi\u0142 Chrisa Haniego - jednego z lider\u00f3w ruchu komunistycznego, zwalczaj\u0105cego apartheid w RPA. Polak w\u0142a\u015bnie zako\u0144czy\u0142 odsiadywanie swojej kary wi\u0119zienia w Republice Po\u0142udniowej Afryki i wr\u00f3ci\u0142 do Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667404,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-janusz-walus-w-polsce-rzecznik-msz-o-kosztach-jego-transport,nId,7871567",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janusz Walu\u015b w Polsce. Rzecznik MSZ o kosztach jego transportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T12:28:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dzis-poznamy-wyniki-w-konkursie-na-najlepszy-polski-serial-r,nId,7871561\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-poznamy-wyniki-w-konkursie-na-najlepszy-polski-serial-r/000K92YEHX8D5MRW-C307.jpg\" alt=\"Dzi\u015b poznamy wyniki w konkursie na Najlepszy Polski Serial Roku 2024\" align=\"left\" /></a>Wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 koniec festiwalu BNP Paribas Warsaw SerialCon, ale mamy dla Was przygotowane jeszcze wiele serialowych emocji! W\u015br\u00f3d nich s\u0105 pokazy, panele, spotkania z tw\u00f3rcami, a co najwa\u017cniejsze - gala zamkni\u0119cia, na kt\u00f3rej poznamy Najlepszy Polski Serial Roku 2024.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667405,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dzis-poznamy-wyniki-w-konkursie-na-najlepszy-polski-serial-r,nId,7871561",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b poznamy wyniki w konkursie na Najlepszy Polski Serial Roku 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T12:14:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-podal-ilu-ukrainskich-zolnierzy-zginelo-od-24-luteg,nId,7871555\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-podal-ilu-ukrainskich-zolnierzy-zginelo-od-24-luteg/000K92VSAXWQXISI-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski poda\u0142, ilu ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o od 24 lutego 2022 r.\" align=\"left\" /></a>43 tysi\u0105ce ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o na polu walki. Odnotowano 370 tysi\u0119cy przypadk\u00f3w udzielenia pomocy medycznej rannym. Takimi danymi, obejmuj\u0105cymi okres od pocz\u0105tku rosyjskiej inwazji, podzieli\u0142 si\u0119 w niedziel\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Przyw\u00f3dca doda\u0142, \u017ce 50 procent wojskowych, kt\u00f3rzy zostali ranni, wraca w szeregi si\u0142 zbrojnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667402,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-podal-ilu-ukrainskich-zolnierzy-zginelo-od-24-luteg,nId,7871555",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski poda\u0142, ilu ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o od 24 lutego 2022 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T11:45:58.881456+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-podal-ile-ukrainskich-zolnierzy-zginelo-od-24-luteg,nId,7871555\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-podal-ile-ukrainskich-zolnierzy-zginelo-od-24-luteg/000K92VSAXWQXISI-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski poda\u0142, ile ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o od 24 lutego 2022 r.\" align=\"left\" /></a>43 tysi\u0105ce ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o na polu walki. Odnotowano 370 tysi\u0119cy przypadk\u00f3w udzielenia pomocy medycznej rannym. Takimi danymi, obejmuj\u0105cymi okres od pocz\u0105tku rosyjskiej inwazji, podzieli\u0142 si\u0119 w niedziel\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Przyw\u00f3dca doda\u0142, \u017ce 50 procent wojskowych, kt\u00f3rzy zostali ranni, wraca w szeregi si\u0142 zbrojnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667172,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-podal-ile-ukrainskich-zolnierzy-zginelo-od-24-luteg,nId,7871555",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski poda\u0142, ile ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o od 24 lutego 2022 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T11:32:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-w-karkonoszach-wprowadzono-pierwszy-stopien-zagrozenia-lawin,nId,7871544\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-karkonoszach-wprowadzono-pierwszy-stopien-zagrozenia-lawin/000K92GDGV0F6I69-C307.jpg\" alt=\"W Karkonoszach wprowadzono pierwszy stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego\" align=\"left\" /></a>Pierwszy stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego zosta\u0142 og\u0142oszony przez GOPR w Karkonoszach. W zwi\u0105zku z tym Karkonoski Park Narodowy zamkn\u0105\u0142 turystyczne letnie szlaki, kt\u00f3re s\u0105 zagro\u017cone zej\u015bciem lawiny lub osuni\u0119ciami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667174,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-w-karkonoszach-wprowadzono-pierwszy-stopien-zagrozenia-lawin,nId,7871544",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Karkonoszach wprowadzono pierwszy stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T11:18:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pijany-kierowca-wpadl-dwa-razy-w-ciagu-jednego-dnia-liczba-p,nId,7871536\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-kierowca-wpadl-dwa-razy-w-ciagu-jednego-dnia-liczba-p/000K92DRGUW3O81I-C307.jpg\" alt=\"Pijany kierowca wpad\u0142 dwa razy w ci\u0105gu jednego dnia. Liczba promili ros\u0142a\" align=\"left\" /></a>Jazda samochodem po spo\u017cyciu alkoholu to katastrofalny pomys\u0142. Niekt\u00f3rzy, jak pewien m\u0119\u017cczyzna z dolno\u015bl\u0105skich Polkowic, brn\u0105 w to przest\u0119pstwo raz za razem. 47-letni kierowca dwa razy w ci\u0105gu jednego dnia zosta\u0142 zatrzymany przez funkcjonariuszy za jazd\u0119 po pijaku. Za drugim razem, alkomat pokaza\u0142 wy\u017csz\u0105 liczb\u0119 promili, ni\u017c za pierwszym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667173,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pijany-kierowca-wpadl-dwa-razy-w-ciagu-jednego-dnia-liczba-p,nId,7871536",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany kierowca wpad\u0142 dwa razy w ci\u0105gu jednego dnia. Liczba promili ros\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T10:41:17.995394+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-spektakularna-akcja-na-atlantyku-przejeto-4-tony-kokainy,nId,7871531\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spektakularna-akcja-na-atlantyku-przejeto-4-tony-kokainy/000K92CUC82MY2CI-C307.jpg\" alt=\"Spektakularna akcja na Atlantyku. Przej\u0119to 4 tony kokainy\" align=\"left\" /></a>Funkcjonariusze policji portugalskiej i hiszpa\u0144skiej przej\u0119li w sobot\u0119 na Atlantyku prawie 4 tony kokainy. Narkotyki by\u0142y transportowane statkiem z Wenezueli do Europy. 10 cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi zosta\u0142o zatrzymanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666946,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-spektakularna-akcja-na-atlantyku-przejeto-4-tony-kokainy,nId,7871531",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektakularna akcja na Atlantyku. Przej\u0119to 4 tony kokainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T10:41:17.524935+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-wypadek-awionetki-w-kujawsko-pomorskiem,nId,7871530\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-awionetki-w-kujawsko-pomorskiem/000K92CNKWTFMWNK-C307.jpg\" alt=\"Wypadek awionetki w Kujawsko-Pomorskiem\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zosta\u0142y ranne w wypadku awionetki w Watorowie niedaleko Che\u0142mna w Kujawsko-Pomorskiem. Trwa akcja s\u0142u\u017cb.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666945,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-wypadek-awionetki-w-kujawsko-pomorskiem,nId,7871530",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek awionetki w Kujawsko-Pomorskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:37:16.428962+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-falszuja-polskie-sklepy-nie-informuja-o-cenach-uokik-odbiera,nId,7871514\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/falszuja-polskie-sklepy-nie-informuja-o-cenach-uokik-odbiera/000K927M8IUTJARY-C307.jpg\" alt=\"Fa\u0142szuj\u0105 polskie sklepy, nie informuj\u0105 o cenach. UOKiK odbiera skargi na sprzedawc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Klienci sklep\u00f3w internetowych z\u0142o\u017cyli w minionych dniach 70 skarg do UOKiK-u na nieuczciwe oferty sprzedaj\u0105cych. Dowiedzia\u0142 si\u0119 tego dziennikarz RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz. Najcz\u0119\u015bciej zg\u0142aszane problemy dotycz\u0105 podszywania si\u0119 pod inne sklepy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666743,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-falszuja-polskie-sklepy-nie-informuja-o-cenach-uokik-odbiera,nId,7871514",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fa\u0142szuj\u0105 polskie sklepy, nie informuj\u0105 o cenach. UOKiK odbiera skargi na sprzedawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:37:15.254538+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-baszar-al-asad-mogl-zginac-w-katastrofie-lotniczej,nId,7871520\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-baszar-al-asad-mogl-zginac-w-katastrofie-lotniczej/000K928ED0XPOBKV-C307.jpg\" alt=\"Media: Baszar al-Asad m\u00f3g\u0142 zgin\u0105\u0107 w katastrofie lotniczej\" align=\"left\" /></a>Jest du\u017ce prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce obalony prezydent Syrii Baszar al-Asad zgin\u0105\u0142 w katastrofie lotniczej - napisa\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dwa syryjskie \u017ar\u00f3d\u0142a. Jeden z rozm\u00f3wc\u00f3w agencji uwa\u017ca, \u017ce maszyna mog\u0142a zosta\u0107 zestrzelona.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666739,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-baszar-al-asad-mogl-zginac-w-katastrofie-lotniczej,nId,7871520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Baszar al-Asad m\u00f3g\u0142 zgin\u0105\u0107 w katastrofie lotniczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:31:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-symbolika-powitan-sposoby-trumpa-na-uscisk-dloni-swiatowych-,nId,7871491\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/symbolika-powitan-sposoby-trumpa-na-uscisk-dloni-swiatowych/000K922ZX4SLME39-C307.jpg\" alt=\"Symbolika powita\u0144. Sposoby Trumpa na u\u015bcisk d\u0142oni \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Z jednymi serdecznie i spokojnie, z drugimi \u017cywio\u0142owo, a jeszcze z innymi ze s\u0142ownym komentarzem - tak w sobot\u0119 Donald Trump wita\u0142 si\u0119 z innymi \u015bwiatowymi przyw\u00f3dcami przy okazji uroczysto\u015bci otwarcia Katedry Notre Dame w Pary\u017cu. Sprawdzili\u015bmy, jak to wygl\u0105da\u0142o w przypadku m.in. Andrzeja Dudy, Emmanuela Macrona, Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego czy ksi\u0119cia Williama. Sprawa powita\u0144 wydaje si\u0119 b\u0142aha, a mo\u017ce i zabawna, ale pokazuje, jakie s\u0105 relacje mi\u0119dzy \u015bwiatowymi przyw\u00f3dcami - a to z kolei jest obrazem uk\u0142adu si\u0142 w \u015bwiecie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666742,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-symbolika-powitan-sposoby-trumpa-na-uscisk-dloni-swiatowych-,nId,7871491",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Symbolika powita\u0144. Sposoby Trumpa na u\u015bcisk d\u0142oni \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:25:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-wzywa-do-zawieszenia-broni-zelenski-chcialby-dobic-tar,nId,7871504\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-wzywa-do-zawieszenia-broni-zelenski-chcialby-dobic-tar/000K923SAE809CWJ-C307.jpg\" alt=\"Trump wzywa do zawieszenia broni. &quot;Ze\u0142enski chcia\u0142by dobi\u0107 targu&quot;\" align=\"left\" /></a>Donald Trump zaapelowa\u0142 o natychmiastowe zawieszenie broni w konflikcie w Ukrainie. Jak podkre\u015bli\u0142, Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski chcia\u0142by &quot;dobi\u0107 targu i zako\u0144czy\u0107 to szale\u0144stwo&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666741,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-wzywa-do-zawieszenia-broni-zelenski-chcialby-dobic-tar,nId,7871504",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wzywa do zawieszenia broni. \"Ze\u0142enski chcia\u0142by dobi\u0107 targu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T08:58:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zorro-czy-spiderman-zakazani-rosyjskie-dzieci-musza-swietowa,nId,7871498\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zorro-czy-spiderman-zakazani-rosyjskie-dzieci-musza-swietowa/000K923H0M4RG1RQ-C307.jpg\" alt=\"Zorro czy Spiderman zakazani. Rosyjskie dzieci musz\u0105 \u015bwi\u0119towa\u0107 tradycyjnie\" align=\"left\" /></a>Dzieci uwielbiaj\u0105 bohater\u00f3w bajek czy film\u00f3w przygodowych. Lubi\u0105 te\u017c przebiera\u0107 si\u0119 za nich na wszelkich balach czy zabawach. Nie wsz\u0119dzie jednak panuje w tej sprawie pe\u0142na swoboda wyboru. Jak donosi Radio Swoboda, w jednym z region\u00f3w Rosji zakazano najm\u0142odszym upodabniania si\u0119 do zachodnich superbohater\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666744,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zorro-czy-spiderman-zakazani-rosyjskie-dzieci-musza-swietowa,nId,7871498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zorro czy Spiderman zakazani. Rosyjskie dzieci musz\u0105 \u015bwi\u0119towa\u0107 tradycyjnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:26:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie/fakty/news-mikolajki-w-mikolajkach-za-nami-bieg-i-jarmark,nId,7871476\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mikolajki-w-mikolajkach-za-nami-bieg-i-jarmark/000K92ZZ48SB60F6-C307.jpg\" alt=\"Miko\u0142ajki w Miko\u0142ajkach. Za nami bieg i jarmark\" align=\"left\" /></a>W Miko\u0142ajkach w niedziel\u0119 odby\u0142 si\u0119 18. Bieg Miko\u0142ajkowy i jarmark \u015bwi\u0105teczny. Wioska \u017beglarska w ten weekend sta\u0142a si\u0119 Wiosk\u0105 \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja - a wszystko to w ramach akcji &quot;Miko\u0142ajki w Miko\u0142ajkach&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667644,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie/fakty/news-mikolajki-w-mikolajkach-za-nami-bieg-i-jarmark,nId,7871476",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142ajki w Miko\u0142ajkach. Za nami bieg i jarmark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:26:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-mikolajki-w-mikolajkach-za-nami-bieg-i-jarmark,nId,7871476\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mikolajki-w-mikolajkach-za-nami-bieg-i-jarmark/000K92ZZ48SB60F6-C307.jpg\" alt=\"Miko\u0142ajki w Miko\u0142ajkach. Za nami bieg i jarmark\" align=\"left\" /></a>W Miko\u0142ajkach w niedziel\u0119 odby\u0142 si\u0119 18. Bieg Miko\u0142ajkowy i jarmark \u015bwi\u0105teczny. Wioska \u017beglarska w ten weekend sta\u0142a si\u0119 Wiosk\u0105 \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja - a wszystko to w ramach akcji &quot;Miko\u0142ajki w Miko\u0142ajkach&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668520,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-mikolajki-w-mikolajkach-za-nami-bieg-i-jarmark,nId,7871476",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142ajki w Miko\u0142ajkach. Za nami bieg i jarmark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:26:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie/fakty/news-mikolajki-w-mikolajkach-za-nami-bieg-wciaz-trwa-jarmark,nId,7871476\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mikolajki-w-mikolajkach-za-nami-bieg-wciaz-trwa-jarmark/000K92ZZ48SB60F6-C307.jpg\" alt=\"Miko\u0142ajki w Miko\u0142ajkach. Za nami bieg, wci\u0105\u017c trwa jarmark\" align=\"left\" /></a>W Miko\u0142ajkach zako\u0144czy\u0142 si\u0119 18. Bieg Miko\u0142ajkowy. Na odwiedzaj\u0105cych Wiosk\u0119 \u017beglarsk\u0105, kt\u00f3ra sta\u0142a si\u0119 w ten weekend Wiosk\u0105 \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja, czeka jednak nadal mn\u00f3stwo atrakcji. A wszystko to w ramach akcji &quot;Miko\u0142ajki w Miko\u0142ajkach&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667403,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie/fakty/news-mikolajki-w-mikolajkach-za-nami-bieg-wciaz-trwa-jarmark,nId,7871476",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142ajki w Miko\u0142ajkach. Za nami bieg, wci\u0105\u017c trwa jarmark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:25:48.021905+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-europejskie-nagrody-filmowe-emilia-perez-triumfuje,nId,7871479\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/europejskie-nagrody-filmowe-emilia-perez-triumfuje/000K91WB6TKD4KHQ-C307.jpg\" alt=\"Europejskie Nagrody Filmowe. &quot;Emilia Perez&quot; triumfuje\" align=\"left\" /></a>&quot;Emilia Perez&quot; Jacquesa Audiarda zdoby\u0142a Europejsk\u0105 Nagrod\u0119 Filmow\u0105 dla najlepszego filmu. Francuski tw\u00f3rca odebra\u0142 tak\u017ce statuetki za scenariusz i re\u017cyseri\u0119. Graj\u0105ca tytu\u0142ow\u0105 rol\u0119 w jego filmie Karla Sofia Gascon zosta\u0142a europejsk\u0105 aktork\u0105 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666403,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-europejskie-nagrody-filmowe-emilia-perez-triumfuje,nId,7871479",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejskie Nagrody Filmowe. \"Emilia Perez\" triumfuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:25:47.828669+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie/fakty/news-mikolajki-w-mikolajkach-sprawdzcie-na-co-dzis-warto-sie-wybr,nId,7871476\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mikolajki-w-mikolajkach-sprawdzcie-na-co-dzis-warto-sie-wybr/000K91WA9TB3KME3-C307.jpg\" alt=\"Miko\u0142ajki w Miko\u0142ajkach. Sprawd\u017acie, na co dzi\u015b warto si\u0119 wybra\u0107\" align=\"left\" /></a>Dzie\u0144 bieg\u00f3w miko\u0142ajkowych, a tak\u017ce jarmark, warsztaty dla dzieci, koncert lokalnych artyst\u00f3w - to tylko niekt\u00f3re z atrakcji zaplanowanych na dzi\u015b w ramach akcji &quot;Miko\u0142ajki w Miko\u0142ajkach. Serdecznie zapraszamy po godz. 10 na promenad\u0119 w Miko\u0142ajkach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666402,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie/fakty/news-mikolajki-w-mikolajkach-sprawdzcie-na-co-dzis-warto-sie-wybr,nId,7871476",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142ajki w Miko\u0142ajkach. Sprawd\u017acie, na co dzi\u015b warto si\u0119 wybra\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:25:47.510814+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-goraco-w-syrii-jest-reakcja-polski,nId,7871487\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/goraco-w-syrii-jest-reakcja-polski/000K91Y571KR7OU9-C307.jpg\" alt=\"Gor\u0105co w Syrii. Jest reakcja Polski  \" align=\"left\" /></a>Szef MSWiA, koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak przekaza\u0142, \u017ce polskie s\u0142u\u017cby wywiadowcze we wsp\u00f3\u0142pracy z NATO i partnerami UE \u015bci\u015ble obserwuj\u0105 wydarzenia w Syrii. Tamtejsi rebelianci og\u0142osili w nocy obalenie prezydenta Baszara al-Asada po 24-letnim okresie jego rz\u0105d\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666401,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-goraco-w-syrii-jest-reakcja-polski,nId,7871487",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co w Syrii. Jest reakcja Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:25:47.296147+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-tajemnica-bulki-z-bananem-maciej-kot-prywatnie,nId,7865741\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemnica-bulki-z-bananem-maciej-kot-prywatnie/000K6XP2FEN5REOA-C307.jpg\" alt=\"Tajemnica bu\u0142ki z bananem. Maciej Kot prywatnie\" align=\"left\" /></a>Dlaczego skoczkowie musz\u0105 czasem zje\u015b\u0107 bu\u0142k\u0119 z bananem? Co maj\u0105 pod kombinezonem? Jak si\u0119 relaksuj\u0105 po sezonie pe\u0142nym adrenaliny i bod\u017ac\u00f3w? Odpowiedzi m.in. na te pytania znajdziecie w rozmowie Magdaleny Wojto\u0144. Dzi\u015b bohaterem jej cyklu rozm\u00f3w \u201eSkoczkowie i ich odskocznie\u201d jest Maciej Kot. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666400,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-tajemnica-bulki-z-bananem-maciej-kot-prywatnie,nId,7865741",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnica bu\u0142ki z bananem. Maciej Kot prywatnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T06:20:46.322168+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-los-prezydenta-korei-pld-przesadzony-przestanie-pelnic-obowi,nId,7871472\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/los-prezydenta-korei-pld-przesadzony-przestanie-pelnic-obowi/000K91THA05O3CG9-C307.jpg\" alt=\"Los prezydenta Korei P\u0142d. przes\u0105dzony? &quot;Przestanie pe\u0142ni\u0107 obowi\u0105zki pa\u0144stwowe&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Korei Po\u0142udniowej Jun Suk Jeol nie b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 obowi\u0105zk\u00f3w pa\u0144stwowych, w tym dyplomatycznych, do czasu &quot;wcze\u015bniejszej rezygnacji&quot; ze stanowiska - o\u015bwiadczy\u0142 przewodnicz\u0105cy rz\u0105dz\u0105cej Partii W\u0142adzy Ludowej (PWL) Han Dong Hun po spotkaniu z premierem Han Duk Su. Opozycja zapowiedzia\u0142a ponowienie wniosku o impeachment Juna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666262,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-los-prezydenta-korei-pld-przesadzony-przestanie-pelnic-obowi,nId,7871472",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los prezydenta Korei P\u0142d. przes\u0105dzony? \"Przestanie pe\u0142ni\u0107 obowi\u0105zki pa\u0144stwowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T06:15:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-jestesmy-w-k,nId,7871357\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-jestesmy-w-k/000K90YNG9XWR5DG-C307.jpg\" alt=\"&quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Dzi\u015b jeste\u015bmy w Katowicach!\" align=\"left\" /></a>Katowice to czwarty przystanek na drodze naszej akcji &quot;Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski&quot;. Ju\u017c dzi\u015b w stolicy wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego rozdamy naszym s\u0142uchaczom setki \u015bwi\u0105tecznych drzewek. B\u0105d\u017acie z nami! Mamy dla Was wiele atrakcji!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666261,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-choinki-pod-choinke-od-rmf-fm-i-malopolski-dzis-jestesmy-w-k,nId,7871357",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Choinki pod choink\u0119 od RMF FM i Ma\u0142opolski\". Dzi\u015b jeste\u015bmy w Katowicach!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T03:43:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-asad-uciekl-z-syrii-rebelianci-obalilismy-rezim,nId,7871468\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/asad-uciekl-z-syrii-rebelianci-obalilismy-rezim/000K91UCGI8K545E-C307.jpg\" alt=\"Asad uciek\u0142 z Syrii. Rebelianci: Obalili\u015bmy re\u017cim \" align=\"left\" /></a>Prezydent Syrii Baszar al-Asad w niedziel\u0119 w nocy opu\u015bci\u0142 stolic\u0119 kraju, Damaszek, na pok\u0142adzie samolotu, kt\u00f3ry odlecia\u0142 w nieznanym kierunku - poinformowa\u0142y \u015bwiatowe agencje, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalne media oraz \u017ar\u00f3d\u0142a w syryjskiej armii. &quot;Uwolnili\u015bmy Damaszek i obalili\u015bmy re\u017cim Baszara al-Asada&quot; - poinformowali rebelianci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666260,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-asad-uciekl-z-syrii-rebelianci-obalilismy-rezim,nId,7871468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asad uciek\u0142 z Syrii. Rebelianci: Obalili\u015bmy re\u017cim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T03:43:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-baszar-al-asad-uciekl-z-damaszku-na-pokladzie-samolotu,nId,7871468\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/media-baszar-al-asad-uciekl-z-damaszku-na-pokladzie-samolotu/000K91RS2RRJC6RF-C307.jpg\" alt=\"Media: Baszar al-Asad uciek\u0142 z Damaszku na pok\u0142adzie samolotu\" align=\"left\" /></a>Prezydent Syrii Baszar al-Asad w niedziel\u0119 w nocy opu\u015bci\u0142 stolic\u0119 kraju, Damaszek, na pok\u0142adzie samolotu, kt\u00f3ry odlecia\u0142 w nieznanym kierunku - poinformowa\u0142y \u015bwiatowe agencje, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalne media oraz \u017ar\u00f3d\u0142a w syryjskiej armii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666128,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-media-baszar-al-asad-uciekl-z-damaszku-na-pokladzie-samolotu,nId,7871468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Baszar al-Asad uciek\u0142 z Damaszku na pok\u0142adzie samolotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T03:43:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-syryjscy-rebelianci-oglosili-wyzwolenie-damaszku-i-obalenie-,nId,7871468\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/syryjscy-rebelianci-oglosili-wyzwolenie-damaszku-i-obalenie/000K91UCGI8K545E-C307.jpg\" alt=\"Syryjscy rebelianci og\u0142osili wyzwolenie Damaszku i obalenie re\u017cimu Asada \" align=\"left\" /></a>Prezydent Syrii Baszar al-Asad w niedziel\u0119 w nocy opu\u015bci\u0142 stolic\u0119 kraju, Damaszek, na pok\u0142adzie samolotu, kt\u00f3ry odlecia\u0142 w nieznanym kierunku - poinformowa\u0142y \u015bwiatowe agencje, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na lokalne media oraz \u017ar\u00f3d\u0142a w syryjskiej armii. &quot;Uwolnili\u015bmy Damaszek i obalili\u015bmy re\u017cim Baszara al-Asada&quot; - poinformowali rebelianci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666740,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-syryjscy-rebelianci-oglosili-wyzwolenie-damaszku-i-obalenie-,nId,7871468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syryjscy rebelianci og\u0142osili wyzwolenie Damaszku i obalenie re\u017cimu Asada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T00:53:34.579110+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bojownicy-zdobywaja-trzecie-najwieksze-miasto-syrii-sa-coraz,nId,7871466\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bojownicy-zdobywaja-trzecie-najwieksze-miasto-syrii-sa-coraz/000K91ISEN2DPIDD-C307.jpg\" alt=\"Bojownicy zdobywaj\u0105 trzecie najwi\u0119ksze miasto Syrii. S\u0105 coraz bli\u017cej Damaszku\" align=\"left\" /></a>\u200bSyryjscy rebelianci wkroczyli w sobot\u0119 wieczorem do po\u0142o\u017conego w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci kraju miasta Homs, przejmuj\u0105c kontrol\u0119 nad kilkoma dzielnicami. Armia rz\u0105dowa wycofuje si\u0119 z Homsu. Oddzia\u0142y rebeliant\u00f3w zbli\u017caj\u0105 si\u0119 od po\u0142udnia do stolicy kraju, Damaszku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1665517,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bojownicy-zdobywaja-trzecie-najwieksze-miasto-syrii-sa-coraz,nId,7871466",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bojownicy zdobywaj\u0105 trzecie najwi\u0119ksze miasto Syrii. S\u0105 coraz bli\u017cej Damaszku",
        "vote": 0
    }
]