[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T23:42:24.145078+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 1670003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41555721-kalendarium-poniedzialek-9-grudnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - poniedzia\u0142ek 9 grudnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T23:42:24.057645+00:00",
        "description": "Ceny wakacji w biurach podr\u00f3\u017cy w ostatnim tygodniu w d\u00f3\u0142 ci\u0105gn\u0119\u0142y Portugalia (o 293 z\u0142ote), Wyspy Kanaryjskie (152 z\u0142ote) i Majorka (82 z\u0142ote), a w g\u00f3r\u0119 pcha\u0142y Albania (o 206 z\u0142otych), W\u0142ochy (185 z\u0142otych) i Tunezja (90 z\u0142otych) \u2013 pokazuje Traveldata.",
        "id": 1670002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41555981-ceny-w-biurach-podrozy-znieruchomialy-ale-tylko-pozornie-duze-roznice-w-gore-i-w-dol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny w biurach podr\u00f3\u017cy znieruchomia\u0142y. Ale tylko pozornie. Du\u017ce r\u00f3\u017cnice w g\u00f3r\u0119 i w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T23:42:23.931073+00:00",
        "description": "Tempo odchodzenia od w\u0119gla w\u00a0energetyce jest uzale\u017cnione od mo\u017cliwo\u015bci zapewnienia podstawy systemu, kt\u00f3ra b\u0119dzie stabilizowa\u0107 pogodozale\u017cne \u017ar\u00f3d\u0142a odnawialne do czasu uruchomienia elektrowni j\u0105drowej. Tak\u0105 rol\u0119 mo\u017ce pe\u0142ni\u0107 gaz.",
        "id": 1670001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art41556121-gaz-moze-efektywnie-wspierac-zmiane-miksu-energetycznego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz mo\u017ce efektywnie wspiera\u0107 zmian\u0119 miksu energetycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T23:03:00+00:00",
        "description": "\u2022  Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej przyj\u0119te. Teraz wszystko zale\u017cy od Andrzeja Dudy\n\u2022  Nowa pomoc dla firm dotkni\u0119tych powodzi\u0105. ZUS poda\u0142 wa\u017cny termin\n\u2022  Rz\u0105d porz\u0105dkuje VAT i akcyz\u0119. Auta demonstracyjne, sprzedawcy gazu oraz energii i nie tylko\n\u2022  Czy Wigili\u0119 rozliczymy w podatkowych kosztach? Mo\u017ce by\u0107 problem\n\u2022  Od kiedy podwy\u017cka dofinansowania z PFRON? Jest termin\n\u2022  Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144 i wska\u017aniki kadrowe na grudzie\u0144",
        "id": 1670004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/niezbednik-przedsiebiorcy/art41555811-niezbednik-przedsiebiorcy-obnizka-skladki-zdrowotnej-pomoc-dla-powodzian-vat-i-akcyza-do-zmiany-firmowa-wigilia-a-koszty-podwyzka-dofinansowania-z-pfron",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy: obni\u017cka sk\u0142adki zdrowotnej  * pomoc dla powodzian  * VAT i akcyza do zmiany * firmowa Wigilia a koszty  * Podwy\u017cka dofinansowania z PFRON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T23:00:00+00:00",
        "description": "Prezydent-elekt  Donald Trump zasugerowa\u0142 w wywiadzie dla NBC News, \u017ce \u200b\u200bza jego prezydentury Ukraina mo\u017ce otrzyma\u0107 mniej pomocy.",
        "id": 1670005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41555931-donald-trump-mowi-o-pomocy-dla-ukrainy-co-zamierza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump m\u00f3wi o pomocy dla Ukrainy. Co zamierza?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T22:37:43.189572+00:00",
        "description": "Obraz \u201eKawalerowie Mieczowi inflanccy prosz\u0105cy kr\u00f3la Zygmunta Augusta o opiek\u0119 przed uciskiem cesarza Ferdynanda\u201d przez blisko 90 lat uwa\u017cano za zaginiony. Odnalaz\u0142 si\u0119 w Stanach.",
        "id": 1669802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art41555821-odnaleziony-obraz-maurycego-gottlieba-trafi-na-aukcje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odnaleziony obraz Maurycego Gottlieba trafi na aukcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T22:37:00+00:00",
        "description": "Uczelnie, tak jak firmy, zarz\u0105dzaj\u0105 maj\u0105tkiem i\u00a0zasobami ludzkimi. Wyzwania, jakie si\u0119 z\u00a0tym wi\u0105\u017c\u0105, sta\u0142y si\u0119 osi\u0105 debaty \u201eZarz\u0105dzanie ryzykiem ubezpieczeniowym na uczelniach\u201d.",
        "id": 1669803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art41555751-potrzebna-platforma-wspolpracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potrzebna platforma wsp\u00f3\u0142pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T21:33:26.758779+00:00",
        "description": "Po odej\u015bciu kanclerz Angeli Merkel polityka w Niemczech si\u0119 sko\u0144czy\u0142a  - powiedzia\u0142 turecki prezydent Recep Tayyip Erdogan. Skomentowa\u0142 tak\u017ce upadek syryjskiego dyktatora Baszara Asada,",
        "id": 1669615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41555711-recep-tayyip-erdogan-komentuje-upadek-asada-na-swiecie-pozostalo-juz-tylko-dwoch-liderow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recep Tayyip Erdogan komentuje upadek Asada: Na \u015bwiecie pozosta\u0142o ju\u017c tylko dw\u00f3ch lider\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T21:33:26.651484+00:00",
        "description": "Maja Chwali\u0144ska (145. WTA) wygra\u0142a w ten weekend dwa turnieje. W brazylijskim Florianapolis triumfowa\u0142a w singlu i deblu. Dzi\u0119ki temu osi\u0105gnie najwy\u017csz\u0105 pozycj\u0119 rankingow\u0105 w karierze.",
        "id": 1669614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41555611-tenisowe-ostatki-maja-chwalinska-konczy-rok-zwyciestwami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tenisowe ostatki. Maja Chwali\u0144ska ko\u0144czy rok zwyci\u0119stwami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T20:27:21.401295+00:00",
        "description": "Prezydent Joe Biden og\u0142osi\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce si\u0142y zbrojne Stan\u00f3w Zjednoczonych USA  przeprowadzi\u0142y ataki powietrzne w Syrii, aby powstrzyma\u0107 Pa\u0144stwo Islamskie przed ponownym umocnieniem si\u0119 po upadku rz\u0105du prezydenta Baszara Asada.",
        "id": 1669369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41555511-prezydent-joe-biden-usa-zaatakowaly-cele-panstwa-islamskiego-w-syrii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Joe Biden: USA zaatakowa\u0142y cele Pa\u0144stwa Islamskiego w Syrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T19:04:00+00:00",
        "description": "Baszar Asad wraz z rodzin\u0105 przylecieli do Moskwy. Rosja udzieli\u0142a im azylu \"z powod\u00f3w humanitarnych\" - informuje prokremlowska agencja RIA Nowosti.",
        "id": 1669118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41555011-wiadomo-gdzie-jest-baszar-asad-rosyjskie-media-pisza-o-azylu-humanitarnym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, gdzie jest Baszar Asad. Rosyjskie media pisz\u0105 o \"azylu humanitarnym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T19:00:00+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy \u201echcia\u0142by zawrze\u0107 umow\u0119\u201d i \u201ezatrzyma\u0107 szale\u0144stwo\u201d - napisa\u0142 prezydent-elekt USA Donald Trump. \"Przymykanie oczu na okupacj\u0119 nie jest opcj\u0105\" - odpowiada mu Wo\u0142dymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 1669119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41554721-trump-o-sytuacji-na-ukrainie-dobrze-znam-wladimira-to-jego-czas-aby-dzialac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump o sytuacji na Ukrainie: Dobrze znam W\u0142adimira. To jego czas, aby dzia\u0142a\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T18:17:21.077467+00:00",
        "description": "Nie marnujmy po\u015bwi\u0119cenia s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy oparli si\u0119 pokusie \u0142atwego awansu.",
        "id": 1668847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41554081-michal-romanowski-opcja-zerowa-wobec-neosedziow-to-poczatek-konca-wartosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Romanowski: Opcja zerowa wobec neos\u0119dzi\u00f3w to pocz\u0105tek ko\u0144ca warto\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T18:17:20.943002+00:00",
        "description": "Kilka tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy Kremla nie zapobieg\u0142o upadkowi sojuszniczej rodziny Asad\u00f3w. Teraz Moskwa ma ogromny k\u0142opot z prowadzeniem interwencji w Afryce.",
        "id": 1668846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41554061-syria-gdzie-zniknely-rosyjskie-wojska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syria. Gdzie znikn\u0119\u0142y rosyjskie wojska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T18:17:20.857883+00:00",
        "description": "Od pocz\u0105tku tego roku do ko\u0144ca listopada Chorwacj\u0119 odwiedzi\u0142o 1,6 miliona Polak\u00f3w. To o 7,5 procent wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej - informuje na podstawie danych z systemu eVisitor dyrektor przedstawicielstwa Chorwackiej Wsp\u00f3lnoty Turystycznej w Polsce Ma\u0142gorzata Kowalska.",
        "id": 1668845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art41554771-polacy-coraz-chetniej-spedzaja-wakacje-w-chorwacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy coraz ch\u0119tniej sp\u0119dzaj\u0105 wakacje w Chorwacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T18:03:00+00:00",
        "description": "Ledwie 12 dni trwa\u0142 marsz rebeliant\u00f3w na Damaszek. Nieoczekiwanie syryjska dyktatura upad\u0142a prawie bez walki. Co si\u0119 sta\u0142o z dyktatorem?",
        "id": 1669370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41554211-syria-bez-baszara-asada-droga-w-nieznane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syria bez Baszara Asada. Droga w nieznane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T17:12:16.677865+00:00",
        "description": "Lider CDU/CSU, wracaj\u0105c z Kijowa, mia\u0142by w po\u0142owie tygodnia spotka\u0107 si\u0119 w Warszawie z Donaldem Tuskiem, Rafa\u0142em Trzaskowskim i Rados\u0142awem Sikorskim \u2013 dowiaduje si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d.",
        "id": 1668574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41553971-polska-w-niemieckich-wyborach-stawia-na-friedricha-merza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska w niemieckich wyborach stawia na Friedricha Merza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T17:12:16.592553+00:00",
        "description": "Konkursy Pucharu \u015awiata w Wi\u015ble wygrali Daniel Tschofenig i Pius Paschke. Polacy wci\u0105\u017c rozczarowuj\u0105. \u017baden z nich nie zaj\u0105\u0142 miejsca w pierwszej dziesi\u0105tce.",
        "id": 1668573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art41554151-puchar-swiata-adam-malysz-sie-martwi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puchar \u015awiata. Adam Ma\u0142ysz si\u0119 martwi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T17:12:16.472920+00:00",
        "description": "Agencja egipskiego lotnictwa wojskowego przej\u0119\u0142a od cywilnego urz\u0119du GASC import strategicznych surowc\u00f3w, zw\u0142aszcza pszenicy z Rosji., tak\u017ce innych surowc\u00f3w \u017cywno\u015bciowych",
        "id": 1668572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art41553991-wojskowi-w-egipcie-zajma-sie-importem-pszenicy-z-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojskowi w Egipcie zajm\u0105 si\u0119 importem pszenicy z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T17:00:00+00:00",
        "description": "Baszar Asad zamieni\u0142 Syri\u0119 w aren\u0119 ambicji Iranu, szerzy\u0142 podzia\u0142y religijne i promowa\u0142 korupcj\u0119. Dzi\u015b, dzi\u0119ki \u0142asce Bo\u017cej i krwi m\u0119czennik\u00f3w, Syria zosta\u0142a wyzwolona - powiedzia\u0142 przyw\u00f3dca rebeliant\u00f3w Abu Muhammad al-D\u017caulani do t\u0142umu Syryjczyk\u00f3w zgromadzonych w meczecie Umajjad\u00f3w w Damaszku.",
        "id": 1668575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41554111-przywodca-rebeliantow-do-syryjczykow-nie-ustapimy-przyszlosc-nalezy-do-nas",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyw\u00f3dca rebeliant\u00f3w do Syryjczyk\u00f3w: Nie ust\u0105pimy, przysz\u0142o\u015b\u0107 nale\u017cy do nas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:55:00+00:00",
        "description": "Boeing nie wznowi\u0142 dot\u0105d produkcji MAX-\u00f3w po strajku mechanik\u00f3w od 13 wrze\u015bnia do 4 listopada \u2014 og\u0142osi\u0142 szef urz\u0119du lotnictwa FAA. Produkcja ma ruszy\u0107 jeszcze w grudniu. Mike Whitaker odr\u0119bnie poda\u0142, \u017ce chce ograniczy\u0107 procedur\u0119 certyfikacji nowych samolot\u00f3w i wzmocni\u0107 nadz\u00f3r nad Boeingiem.",
        "id": 1668576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41553941-boeing-nie-wznowil-jeszcze-produkcji-b737-max-ma-ja-zaczac-w-grudniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boeing nie wznowi\u0142 jeszcze produkcji B737 MAX. Ma j\u0105 zacz\u0105\u0107 w grudniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:07:17.031261+00:00",
        "description": "Budow\u0119 osiedla na sto\u0142ecznych M\u0142ocinach rozpoczyna Develia. Mieszkania maj\u0105 by\u0107 gotowe w pierwszym kwartale 2026 roku.",
        "id": 1668295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41554011-rokokowa-vita-na-warszawskich-bielanach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rokokowa Vita na warszawskich Bielanach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:07:16.922953+00:00",
        "description": "Nie chc\u0105 ich w Hiszpanii, zw\u0142aszcza na Majorce? Ani w Portugalii?  Nie ma problemu. Bo s\u0105 kraje, w kt\u00f3rych nie maj\u0105 problemu z osiedleniem.",
        "id": 1668294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41553291-exodus-niemieckich-emerytow-szukaja-tanszych-miejsc-do-zycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Exodus niemieckich emeryt\u00f3w. Szukaj\u0105 ta\u0144szych miejsc do \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:07:16.773919+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszy na \u015bwiecie norweski fundusz emerytalny Norfund/Oljefondet, nazywany potocznie funduszem naftowym ze wzgl\u0119du na g\u0142\u00f3wne \u017ar\u00f3d\u0142o zysk\u00f3w, przekroczy\u0142 warto\u015b\u0107 rynkow\u0105 20 bln koron (1,7 bln euro). Przy okazji poda\u0142, \u017ce zrezygnowa\u0142 z powod\u00f3w etycznych z inwestowania w izraelskiego operatora \u0142\u0105czno\u015bci Bezeq i w rosyjskiego giganta stalowego Evraz.",
        "id": 1668293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41553301-norweski-fundusz-naftowy-z-kolejnym-rekordem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norweski fundusz naftowy z kolejnym rekordem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:07:16.647167+00:00",
        "description": "Islami\u015bci, kt\u00f3rzy maj\u0105 najwi\u0119ksze zas\u0142ugi w obaleniu Asada, to nie talibowie czy ISIS. Ale nie ma umiarkowanych islamist\u00f3w \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d prof. Jean-Fran\u04abois Colosimo, francuski ekspert ds. chrze\u015bcijan na Bliskim Wschodzie.",
        "id": 1668292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41554031-prof-jean-fran-ois-colosimo-syryjscy-chrzescijanie-nie-beda-w-dobrej-sytuacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Jean-Fran\u04abois Colosimo: Syryjscy chrze\u015bcijanie nie b\u0119d\u0105 w dobrej sytuacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T15:02:54.865814+00:00",
        "description": "Odchodz\u0105cy prezydent USA Joe Biden chce zapewni\u0107 Ukrainie maksymalne wsparcie w ci\u0105gu pozosta\u0142ych dw\u00f3ch miesi\u0119cy swojego pobytu w Bia\u0142ym Domu. Dlatego przekaza\u0142 Ukrainie now\u0105 pomoc wojskow\u0105 w wysoko\u015bci 988 mln dolar\u00f3w. To pieni\u0105dze na sprz\u0119t wojskowy i jego naprawy.",
        "id": 1667984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41553961-ukraina-dostala-988-mln-dolarow-nowej-pomocy-od-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina dosta\u0142a 988 mln dolar\u00f3w nowej pomocy od USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T13:57:35.750355+00:00",
        "description": "Niekt\u00f3re osoby, kt\u00f3re ucierpia\u0142y w powodzi sp\u0119dz\u0105 Bo\u017ce Narodzenie poza domem, ale robimy wszystko, by jak najpr\u0119dzej wr\u00f3ci\u0142y do siebie \u2013 m\u00f3wi Marcin Kierwi\u0144ski, minister koordynuj\u0105cy dzia\u0142ania zwi\u0105zane z odbudow\u0105 obszar\u00f3w dotkni\u0119tych powodzi\u0105.",
        "id": 1667686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41553311-marcin-kierwinski-politycy-pis-powinni-sie-zapasc-pod-ziemie-a-nie-uprawiac-polityke-na-dramacie-powodzian",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Kierwi\u0144ski: politycy PiS powinni si\u0119 zapa\u015b\u0107 pod ziemi\u0119, a nie uprawia\u0107 polityk\u0119 na dramacie powodzian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T13:57:35.514130+00:00",
        "description": "Real Madryt pokona\u0142 na wyje\u017adzie Giron\u0119 3:0 i zbli\u017cy\u0142 si\u0119 na dwa punkty do prowadz\u0105cej w lidze hiszpa\u0144skiej Barcelony. Zwyci\u0119stwo okupi\u0142 jednak kontuzjami.",
        "id": 1667685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41553211-real-naciska-na-barcelone-teraz-powalczy-o-przetrwanie-w-lidze-mistrzow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real naciska na Barcelon\u0119. Teraz powalczy o przetrwanie w Lidze Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T12:52:21.790832+00:00",
        "description": "Komisja Wenecka po raz drugi zakwestionowa\u0142a metod\u0119 przywracania praworz\u0105dno\u015bci przez rz\u0105d. Zbiega si\u0119 to z odej\u015bciem z TK kontrowersyjnej prezes Julii Przy\u0142\u0119bskiej oraz wyborami  jej nast\u0119pc\u00f3w.",
        "id": 1667429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41553221-tomasz-pietryga-komisja-wenecka-broni-sedziow-trybunalu-konstytucyjnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Pietryga: Komisja Wenecka broni s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T12:52:21.683018+00:00",
        "description": "Ministerstwo Spraw Zagranicznych Federacji Rosyjskiej opublikowa\u0142o o\u015bwiadczenie po\u015bwi\u0119cone sytuacji w Syrii i ucieczce Baszara Asada.",
        "id": 1667428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41553181-msz-rosji-wydalo-oswiadczenie-dotyczace-baszara-asada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSZ Rosji wyda\u0142o o\u015bwiadczenie dotycz\u0105ce Baszara Asada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T12:52:21.582814+00:00",
        "description": "Autorzy \u201eRzeczpospolitej\u201d zdominowali podium XII edycji konkursu Urz\u0119du Patentowego na informacj\u0119 medialn\u0105 o tematyce w\u0142asno\u015bci intelektualnej, w tym przemys\u0142owej.",
        "id": 1667427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-w-firmie/art41550171-rzeczpospolita-znow-liderem-w-kwestii-wlasnosci-intelektualnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rzeczpospolita\" zn\u00f3w liderem w kwestii w\u0142asno\u015bci intelektualnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T12:52:21.452567+00:00",
        "description": "Naukowcy z Uniwersytetu w Bristolu i brytyjskiego Urz\u0119du Energii Atomowej (UKAEA) opracowali pierwsz\u0105 na \u015bwiecie bateri\u0119 diamentow\u0105, kt\u00f3ra wykorzystuje odpady nuklearne.",
        "id": 1667426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41553261-ta-bateria-moze-dzialac-5700-lat-przelom-w-zasilaniu-urzadzen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta bateria mo\u017ce dzia\u0142a\u0107 5700 lat. Prze\u0142om w zasilaniu urz\u0105dze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T12:52:21.342655+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski bank centralny People's Bank of China wznowi\u0142 w listopadzie kupowanie sztab z\u0142ota do swych rezerw po 6 miesi\u0105cach przerwy.",
        "id": 1667425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41552771-bank-of-china-kupuje-zloto-mimo-rosnacej-ceny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank of China kupuje z\u0142oto mimo rosn\u0105cej ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T12:47:21+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek Trybuna\u0142 Konstytucyjny mia\u0142 wyda\u0107 wyrok w sprawie nowej ustawy o TK oraz przepis\u00f3w j\u0105 wprowadzaj\u0105cych, kt\u00f3re zaskar\u017cy\u0142 prezydent Andrzej Duda. Orzeka\u0107 mia\u0142a m.in. Julia Przy\u0142\u0119bska. Sprawa spad\u0142a jednak z wokandy.",
        "id": 1667430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41550071-trybunal-mial-ocenic-reforme-trybunalu-sprawa-nagle-spadla-z-wokandy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trybuna\u0142 mia\u0142 oceni\u0107 reform\u0119 Trybuna\u0142u. Sprawa nagle spad\u0142a z wokandy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T12:42:00+00:00",
        "description": "Nowy komisarz UE ds. obrony, Andrius Kubilius stwierdzi\u0142 w wywiadzie dla agencji AFP, \u017ce w zwi\u0105zku z zagro\u017ceniem ze strony Rosji Unia Europejska powinna zainwestowa\u0107 500 mld euro w ci\u0105gu 10 lat w zwi\u0119kszenie produkcji sprz\u0119tu wojskowego.",
        "id": 1667431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41553051-bedzie-wiecej-pieniedzy-na-zbrojenia-w-ue-wielki-wybuch-na-obronnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie wi\u0119cej pieni\u0119dzy na zbrojenia w UE? \"Wielki wybuch\" na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T11:47:02.518524+00:00",
        "description": "Airbus musi wyt\u0119\u017cy\u0107 swe moce w grudniu, wyprodukowa\u0107 co najmniej 127 samolot\u00f3w, aby wykona\u0107 roczny plan dostaw 770 maszyn. Dot\u0105d nigdy tyle nie wypu\u015bci\u0142 w ko\u0144cu roku. Odr\u0119bnie likwiduje 2 tys. miejsc pracy w dziele wojskowo-kosmicznym.",
        "id": 1667195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41553111-pracowity-grudzien-dla-airbusa-problemy-z-produkcja-masowe-zwolnienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracowity grudzie\u0144 dla Airbusa. Problemy z produkcj\u0105, masowe zwolnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T11:47:02.385839+00:00",
        "description": "Szybki upadek syryjskiego dyktatora, kt\u00f3ry jeszcze kilkana\u015bcie dni temu wydawa\u0142 si\u0119 nienaruszalny, to wydarzenie wyj\u0105tkowe, nie tylko dla Bliskiego Wschodu. Czy po wielkiej rado\u015bci Syryjczyk\u00f3w musi nadej\u015b\u0107 rozczarowanie, jakiego do\u015bwiadczy\u0142y inne arabskie narody pozbywaj\u0105ce si\u0119 dyktator\u00f3w?",
        "id": 1667194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41553141-jerzy-haszczynski-koniec-baszara-asada-wielkiego-zbrodniarza-czego-poczatek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Koniec Baszara Asada, wielkiego zbrodniarza. Czego pocz\u0105tek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T11:42:00+00:00",
        "description": "Zmieni\u0142a si\u0119 struktura w\u0142a\u015bcicielska lotniska Pu\u0142kowo w Petersburgu. Po ponad 14 latach niemiecki Fraport sprzeda\u0142 sw\u00f3j 25-procentowy pakiet akcji. Mia\u0142 koncesj\u0119 na zarz\u0105dzanie na 30 lat.",
        "id": 1667197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41553031-niemiecki-fraport-sprzedal-udzialy-w-rosyjskim-lotnisku-bo-nie-mial-wyjscia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki Fraport sprzeda\u0142 udzia\u0142y w rosyjskim lotnisku. Bo nie mia\u0142 wyj\u015bcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T11:34:00+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 1667196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41553081-kalendarium-niedziela-8-grudnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - niedziela 8 grudnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T10:42:27.266537+00:00",
        "description": "Pierwsze prawdziwe lofty w Tr\u00f3jmie\u015bcie, czyli mieszkania w poprzemys\u0142owych murach, powstan\u0105 na postoczniowych terenach w Gda\u0144sku. W dawnej formierni wzniesionej na prze\u0142omie lat 70. i 80. XIX w. planuje je sp\u00f3\u0142ka Stocznia Cesarska Development.",
        "id": 1666966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art41548231-lofty-prawdziwe-mieszkania-premium-dla-konesera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lofty prawdziwe. Mieszkania premium dla konesera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T10:42:27.038749+00:00",
        "description": "OSZCZ\u0118DZANIE. Oprocentowanie nawet 8 proc. w skali roku, ale tylko po spe\u0142nieniu okre\u015blonych warunk\u00f3w",
        "id": 1666965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art41548241-najlepsze-konta-oszczednosciowe-co-oferuja-banki-pod-koniec-2024-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsze konta oszcz\u0119dno\u015bciowe. Co oferuj\u0105 banki pod koniec 2024 r.?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T10:42:26.759268+00:00",
        "description": "Pasa\u017cerowie, kt\u00f3rzy ostatnio mierz\u0105 si\u0119 z op\u00f3\u017anieniami poci\u0105g\u00f3w, mog\u0105 w niekt\u00f3rych przypadkach liczy\u0107 na rekompensat\u0119. Czy obejmuje ona tak\u017ce szkody zwi\u0105zane ze sp\u00f3\u017anieniem si\u0119 np. na samolot?",
        "id": 1666964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41552921-awaria-w-pkp-rekompensata-za-opoznienie-pociagu-nie-wyklucza-odszkodowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria w PKP. Rekompensata za op\u00f3\u017anienie poci\u0105gu nie wyklucza odszkodowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T10:42:26.489334+00:00",
        "description": "Poprzednicy Julii Przy\u0142\u0119bskiej na stanowisku prezesa Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, niejednokrotnie bardzo krytycznie recenzowali jej dokonania. Sprawdzamy, kt\u00f3rzy z nich przewodniczyli TK w historycznych momentach, rozpatruj\u0105c kontrowersyjne sprawy.",
        "id": 1666963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41550231-ktory-prezes-tk-zostanie-najlepiej-zapamietany-kontrowersje-najglosniejsze-orzeczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u00f3ry prezes TK zostanie najlepiej zapami\u0119tany? Kontrowersje, najg\u0142o\u015bniejsze orzeczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T10:42:26.214630+00:00",
        "description": "Nawet lekarz, kt\u00f3ry przyjmuje pacjent\u00f3w prywatnie, wystawi recept\u0119 na leki refundowane. Dzi\u0119ki temu pacjent, kt\u00f3ry po prywatnej wizycie b\u0119dzie chcia\u0142 dosta\u0107 bezp\u0142atny lek, nie b\u0119dzie musia\u0142 ju\u017c i\u015b\u0107 po tak\u0105 recept\u0119 do lekarza rodzinnego.",
        "id": 1666962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41548511-wazne-zmiany-w-zasadach-wystawiania-recept-pacjenci-maja-powody-do-radosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne zmiany w zasadach wystawiania recept. Pacjenci maj\u0105 powody do rado\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:38:29.529865+00:00",
        "description": "Od 1 stycznia 2025 roku obowi\u0105zywa\u0107 maj\u0105 nowe stawki VAT na niekt\u00f3re towary i us\u0142ugi. Jest to wynik przyj\u0119cia unijnej dyrektywy, maj\u0105cej na celu ujednolicenie stawek VAT na terenie UE. Skutki mog\u0105 by\u0107 bardzo niekorzystne dla polskiego rynku srebra.",
        "id": 1666766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pieniadze.rp.pl/kruszce/art41545011-czy-srebro-przestanie-byc-oplacalna-inwestycja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy srebro przestanie by\u0107 op\u0142acaln\u0105 inwestycj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:38:29.129950+00:00",
        "description": "Jest du\u017ce prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce obalony prezydent Syrii Baszar Asad zgin\u0105\u0142 w katastrofie lotniczej - napisa\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dwa syryjskie \u017ar\u00f3d\u0142a. Jeden z rozm\u00f3wc\u00f3w agencji uwa\u017ca, \u017ce maszyna mog\u0142a zosta\u0107 zestrzelona.",
        "id": 1666765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41553011-reuters-asad-mogl-zginac-w-katastrofie-samolotu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reuters: Asad m\u00f3g\u0142 zgin\u0105\u0107 w katastrofie samolotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T08:31:52.481874+00:00",
        "description": "By\u0142y minister obrony Korei Po\u0142udniowej Kim Yong-hyun zosta\u0142 w niedziel\u0119 rano aresztowany. Prokuratura postawi\u0142a mu zarzut zdrady stanu w zwi\u0105zku z udzia\u0142em we wprowadzeniu w \u017cycie przez prezydenta Jun Suk Jeola stanu wojennego.",
        "id": 1666586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41552871-szesciogodzinny-stan-wojenny-w-korei-poludniowej-w-niedziele-rano-aresztowano-bylego-ministra",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015bciogodzinny stan wojenny w Korei Po\u0142udniowej. W niedziel\u0119 rano aresztowano by\u0142ego ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T08:31:52.372999+00:00",
        "description": "Fitch Ratings jako pierwsza z trzech najwa\u017cniejszych agencji ratingowych ostrzeg\u0142a Francj\u0119 \u2014 po upadku rz\u0105du Michela Barniera \u2014 \u017ce zwi\u0119kszy\u0142o si\u0119 ryzyko niedotrzymania zmniejszenia deficytu bud\u017cetowego do 5 proc. PKB w 2025 r.",
        "id": 1666585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41552741-agencja-fitch-ostrzega-francje-problemy-budzetu-z-deficytem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencja Fitch ostrzega Francj\u0119. Problemy bud\u017cetu z deficytem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T08:31:52.240951+00:00",
        "description": "Dwie nagrody dla tw\u00f3rc\u00f3w du\u0144sko-polskiej \u201eDziewczyny z ig\u0142\u0105\u201d na bardzo politycznej gali",
        "id": 1666584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41552821-europejskie-nagrody-filmowe-emilia-perez-bierze-wszystko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejskie Nagrody Filmowe: \u201eEmilia Perez\u201d bierze wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T08:31:52.130548+00:00",
        "description": "Oczekiwanie na leczenie uzdrowiskowe z Narodowego Funduszu Zdrowia niejednokrotnie si\u0119 przed\u0142u\u017ca. Jedn\u0105 z opcji przyspieszenia wyjazdu jest wykorzystanie tzw. zwrot\u00f3w. Skorzystanie z tej metody zale\u017cy jednak od kilku czynnik\u00f3w.",
        "id": 1666583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41536271-wyjazd-do-sanatorium-w-ciagu-kilku-dni-jest-na-to-sposob-ale-trzeba-spelnic-warunki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyjazd do sanatorium w ci\u0105gu kilku dni? Jest na to spos\u00f3b, ale trzeba spe\u0142ni\u0107 warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:29:32.103709+00:00",
        "description": "Syryjskie dow\u00f3dztwo wojskowe poinformowa\u0142o w niedziel\u0119, \u017ce 24-letnie rz\u0105dy prezydenta Baszara Asada dobieg\u0142y ko\u0144ca \u2013 przekaza\u0142 agencji Reutera syryjski oficer. Rebelianci, kt\u00f3rzy opanowali stolic\u0119, og\u0142osili, \u017ce Damaszek jest teraz \u201ewolny od Asada\u201d i planuj\u0105 wyg\u0142osi\u0107 pierwsze o\u015bwiadczenie w pa\u0144stwowej telewizji.",
        "id": 1666415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41552801-ucieczka-asada-rebelianci-dotarli-do-damaszku-a-armia-mowi-o-upadku-rezimu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ucieczka Asada. Rebelianci dotarli do Damaszku, a armia m\u00f3wi o upadku re\u017cimu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:29:31.996970+00:00",
        "description": "Uczestnik\u00f3w sonda\u017cu SW Research dla rp.pl spytali\u015bmy, jaki - ich zdaniem - b\u0119dzie pok\u00f3j na Ukrainie wynegocjowany przez administracj\u0119 Donalda Trumpa.",
        "id": 1666414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41552811-sondaz-jaki-pokoj-na-ukrainie-zdola-wynegocjowac-trump-polacy-sa-pesymistami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Jaki pok\u00f3j na Ukrainie zdo\u0142a wynegocjowa\u0107 Trump? Polacy s\u0105 pesymistami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:29:31.889744+00:00",
        "description": "\u015amier\u0107 rodzic\u00f3w nieod\u0142\u0105cznie wi\u0105\u017ce si\u0119 z konieczno\u015bci\u0105 za\u0142atwienia formalno\u015bci zwi\u0105zanych z podzia\u0142em maj\u0105tku. Je\u015bli mi\u0119dzy spadkobiercami panuje zgoda, przyj\u0119cie spadku z regu\u0142y nie jest skomplikowane. Kto uczestniczy w procesie dziedziczenia?",
        "id": 1666413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art41527391-podzial-spadku-po-rodzicach-kto-ma-prawo-do-majatku-po-zmarlych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podzia\u0142 spadku po rodzicach. Kto ma prawo do maj\u0105tku po zmar\u0142ych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:29:31.782965+00:00",
        "description": "Osiem lat rz\u0105d\u00f3w PiS pokaza\u0142o, \u017ce ograniczenia w\u0142adzy nie s\u0105 wystarczaj\u0105ce \u2013 rz\u0105dz\u0105cy, je\u015bli tylko zechc\u0105, s\u0105 w stanie \u0142atwo je usuwa\u0107. Potrzebne s\u0105 du\u017co silniejsze zar\u00f3wno ograniczenia w\u0142adzy, jak r\u00f3wnie\u017c ich zakotwiczenie w prawie, czyli zmiana konstytucji.",
        "id": 1666412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41549851-franciszek-rzonca-polska-polityka-wymaga-powaznych-zmian-jak-uratowac-demokracje-nad-wisla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franciszek Rzo\u0144ca: Polska polityka wymaga powa\u017cnych zmian. Jak uratowa\u0107 demokracj\u0119 nad Wis\u0142\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:29:31.676073+00:00",
        "description": "Polska Marynarka Wojenna dysponuje obecnie zaledwie dwoma okr\u0119tami pe\u0142ni\u0105cymi funkcje patrolowe - ORP \u201e\u015al\u0105zak\" i ORP \u201eKaszub\". Te jednostki, mimo swoich ogranicze\u0144, stanowi\u0105 trzon polskiej floty patrolowej na Ba\u0142tyku. Co potrafi\u0105 i jakim uzbrojeniem dysponuj\u0105?",
        "id": 1666411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41552861-czym-polska-marynarka-wojenna-patroluje-dzis-morze-baltyckie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czym polska Marynarka Wojenna patroluje dzi\u015b Morze Ba\u0142tyckie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:29:31.567851+00:00",
        "description": "Kreml nieprzypadkowo wzi\u0105\u0142 na celownik polski konsulat generalny w p\u00f3\u0142nocnej stolicy Rosji. Uderza w ten spos\u00f3b w miejscow\u0105 Poloni\u0119, ale te\u017c w rosyjskie \u015brodowiska niezale\u017cne.",
        "id": 1666410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41552111-rosja-zamyka-polski-konsulat-dlaczego-akurat-w-petersburgu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zamyka polski konsulat. Dlaczego akurat w Petersburgu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T06:24:26.189635+00:00",
        "description": "W wielu firmach z okazji Bo\u017cego Narodzenia mo\u017cna liczy\u0107 na specjalne dodatki, w tym m.in. paczki, bony i premie \u015bwi\u0105teczne. Jakie prawa przys\u0142uguj\u0105 pracownikowi w tym zakresie? Z jakich \u017ar\u00f3de\u0142 pracodawca mo\u017ce finansowa\u0107 tego rodzaju wsparcie?",
        "id": 1666281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41536121-paczki-bony-i-premie-swiateczne-na-jakie-wsparcie-moze-liczyc-pracownik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paczki, bony i premie \u015bwi\u0105teczne. Na jakie wsparcie mo\u017ce liczy\u0107 pracownik?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T06:24:26.079230+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 1666280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41552781-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1019",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1019",
        "vote": 0
    }
]