[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T20:27:20.248321+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zabojstwo-na-nowym-swiecie-polsat-news-bedzie-ekstradycja-da,nId,7871669\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zabojstwo-na-nowym-swiecie-polsat-news-bedzie-ekstradycja-da/000K9516C4JGLNGD-C321.jpg\" alt=\"Zab\u00f3jstwo na Nowym \u015awiecie. Polsat News: B\u0119dzie ekstradycja Dawida M. \" align=\"left\" /></a>12 grudnia, po blisko dw\u00f3ch latach od zatrzymania w Turcji, dojdzie do ekstradycji Dawida M. - dowiedzia\u0142 si\u0119 Polsat News. M\u0119\u017cczyzna jest jednym z podejrzanych w sprawie g\u0142o\u015bnego zab\u00f3jstwa na warszawskim Nowym \u015awiecie. M. mia\u0142 w maju 2022 roku zada\u0107 \u015bmiertelne ciosy 29-latkowi. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zabojstwo-na-nowym-swiecie-polsat-news-bedzie-ekstradycja-da,nId,7871669",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo na Nowym \u015awiecie. Polsat News: B\u0119dzie ekstradycja Dawida M.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T20:27:20.161083+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-amerykanie-zaatakowali-w-syrii-zmasowane-uderzenie-na-cele-i,nId,7871678\"><img src=\"https://i.iplsc.com/amerykanie-zaatakowali-w-syrii-zmasowane-uderzenie-na-cele-i/000K954KTW3PCKR8-C321.jpg\" alt=\"Amerykanie zaatakowali w Syrii. Zmasowane uderzenie na cele ISIS \" align=\"left\" /></a>Centralne Dow\u00f3dztwo USA przeprowadzi\u0142o dziesi\u0105tki atak\u00f3w na cele Pa\u0144stwa Islamskiego w Syrii. W specjalnym o\u015bwiadczeniu przyznano, \u017ce uderzenie jest elementem zapewnienia stabilno\u015bci na terenie syryjskiego pa\u0144stwa po ucieczce Baszara al-Asada. Waszyngton obawia si\u0119, \u017ce w bliskowschodnim kraju - w zwi\u0105zku z wewn\u0119trznym chaosem - mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107 wp\u0142ywy ISIS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-amerykanie-zaatakowali-w-syrii-zmasowane-uderzenie-na-cele-i,nId,7871678",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie zaatakowali w Syrii. Zmasowane uderzenie na cele ISIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T19:22:52.729241+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-biden-uderzyl-w-rosje-nie-byli-w-stanie-obronic-rezimu,nId,7871651\"><img src=\"https://i.iplsc.com/biden-uderzyl-w-rosje-nie-byli-w-stanie-obronic-rezimu/000K94VPLUHUUOWJ-C321.jpg\" alt=\"Biden uderzy\u0142 w Rosj\u0119. &quot;Nie byli w stanie obroni\u0107 re\u017cimu&quot;\" align=\"left\" /></a>Po 13 latach wojny domowej w Syrii dosz\u0142o do upadku re\u017cimu Baszara al-Asada - powiedzia\u0142 na konferencji prasowej Joe Biden. Prezydent USA podkre\u015bli\u0142, \u017ce dyktator mo\u017ce przebywa\u0107 w Moskwie oraz zapewni\u0142 o wsparciu &quot;s\u0105siad\u00f3w Syrii w okresie przej\u015bciowym&quot;. W opinii Bidena zbieg\u0142y syryjski dyktator powinien by\u0107 poci\u0105gni\u0119ty do odpowiedzialno\u015bci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-biden-uderzyl-w-rosje-nie-byli-w-stanie-obronic-rezimu,nId,7871651",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biden uderzy\u0142 w Rosj\u0119. \"Nie byli w stanie obroni\u0107 re\u017cimu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T19:22:52.642616+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-politycy-krytycznie-o-ruchu-trzaskowskiego-chce-pan-wygrac-o,nId,7871633\"><img src=\"https://i.iplsc.com/politycy-krytycznie-o-ruchu-trzaskowskiego-chce-pan-wygrac-o/000K94O3CWLAL77D-C321.jpg\" alt=\"Politycy krytycznie o ruchu Trzaskowskiego. &quot;Chce pan wygra\u0107 oszustwem&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Wywiesili\u015bmy pierwszy baner zapraszaj\u0105cy do wsp\u00f3lnego budowania programu&quot; - przekaza\u0142 w sieci Rafa\u0142 Trzaskowski, za\u0142\u0105czaj\u0105c do wpisu zdj\u0119cia. Chocia\u017c kampania przed przysz\u0142orocznymi wyborami prezydenckimi oficjalnie nie ruszy\u0142a, kandydat KO zacz\u0105\u0142 wywiesza\u0107 plakaty. Ruch w\u0142odarza Warszawy przyku\u0142 uwag\u0119 niekt\u00f3rych polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy zacz\u0119li pyta\u0107 &quot;kto zap\u0142aci\u0142 za banery?&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1669116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-politycy-krytycznie-o-ruchu-trzaskowskiego-chce-pan-wygrac-o,nId,7871633",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy krytycznie o ruchu Trzaskowskiego. \"Chce pan wygra\u0107 oszustwem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T18:17:19.651169+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-asad-przybyl-do-rosji-przyznano-mu-azyl,nId,7871655\"><img src=\"https://i.iplsc.com/media-asad-przybyl-do-rosji-przyznano-mu-azyl/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" alt=\"Media: Asad przyby\u0142 do Rosji. Przyznano mu azyl\" align=\"left\" /></a>Baszar al-Asad jest w Moskwie - donosz\u0105 rosyjskie agencje, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o na Kremlu, kt\u00f3re cytuje agencja Reutera. Ponadto Rosja mia\u0142a przyzna\u0107 Asadowi i jego rodzinie azyl.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-asad-przybyl-do-rosji-przyznano-mu-azyl,nId,7871655",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Asad przyby\u0142 do Rosji. Przyznano mu azyl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T17:12:15.181999+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-seria-zarzutow-trumpa-pod-adresem-sojusznikow-traktuja-nas-o,nId,7871622\"><img src=\"https://i.iplsc.com/seria-zarzutow-trumpa-pod-adresem-sojusznikow-traktuja-nas-o/000K94EFUDABQSRI-C321.jpg\" alt=\"Seria zarzut\u00f3w Trumpa pod adresem sojusznik\u00f3w. &quot;Traktuj\u0105 nas okropnie&quot; \" align=\"left\" /></a>- Oni wykorzystuj\u0105 nas w handlu, traktuj\u0105 nas okropnie. Nie bior\u0105 naszych samochod\u00f3w, nie bior\u0105 naszych produkt\u00f3w spo\u017cywczych, nie bior\u0105 niczego - oskar\u017ca\u0142 europejskich sojusznik\u00f3w Donald Trump. Z ust prezydenta elekta USA pad\u0142o ostrze\u017cenie ewentualnego wyj\u015bcia z NATO. Republikanin podkre\u015bli\u0142, \u017ce trwanie jego kraju w Sojuszu jest uzale\u017cnione od traktowania Amerykan\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-seria-zarzutow-trumpa-pod-adresem-sojusznikow-traktuja-nas-o,nId,7871622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria zarzut\u00f3w Trumpa pod adresem sojusznik\u00f3w. \"Traktuj\u0105 nas okropnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T17:12:15.097036+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tajemnicze-znikniecie-profesora-policja-znalazla-samochod-w-,nId,7871630\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajemnicze-znikniecie-profesora-policja-znalazla-samochod-w/000K94FM5J9PU3U4-C321.jpg\" alt=\"Tajemnicze znikni\u0119cie profesora. Policja znalaz\u0142a samoch\u00f3d, w \u015brodku cia\u0142o\" align=\"left\" /></a>- W niedziel\u0119 znaleziono samoch\u00f3d zaginionego profesora Miros\u0142awa Kurkowskiego - przekaza\u0142 polsatnews.pl asp. sztab. Adam Jachimczyk z Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Katowicach. M\u0119\u017cczyzna wyszed\u0142 z domu i od 3 grudnia nie ma z nim kontaktu. W aucie znaleziono cia\u0142o. Funkcjonariusze badaj\u0105, kto by\u0142 w \u015brodku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tajemnicze-znikniecie-profesora-policja-znalazla-samochod-w-,nId,7871630",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze znikni\u0119cie profesora. Policja znalaz\u0142a samoch\u00f3d, w \u015brodku cia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T17:12:15.011414+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-premier-o-wydarzeniach-w-syrii-rosja-i-sojusznicy-moga-zosta,nId,7871635\"><img src=\"https://i.iplsc.com/premier-o-wydarzeniach-w-syrii-rosja-i-sojusznicy-moga-zosta/000K94JN8Y5TNWJY-C321.jpg\" alt=\"Premier o wydarzeniach w Syrii. &quot;Rosja i sojusznicy mog\u0105 zosta\u0107 pokonani&quot;\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sytuacji na Bliskim Wschodzie. &quot;Wydarzenia w Syrii u\u015bwiadomi\u0142y \u015bwiatu po raz kolejny, a przynajmniej powinny u\u015bwiadomi\u0107, \u017ce nawet najbardziej okrutny re\u017cim mo\u017ce upa\u015b\u0107, a Rosja i jej sojusznicy mog\u0105 zosta\u0107 pokonani&quot; - napisa\u0142 szef polskiego rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-premier-o-wydarzeniach-w-syrii-rosja-i-sojusznicy-moga-zosta,nId,7871635",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier o wydarzeniach w Syrii. \"Rosja i sojusznicy mog\u0105 zosta\u0107 pokonani\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:07:15.465235+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowe-dane-o-poleglych-ukraincach-zelenski-zanizyl-statystyki,nId,7871613\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-dane-o-poleglych-ukraincach-zelenski-zanizyl-statystyki/000K9494950IOT3Y-C321.jpg\" alt=\"Nowe dane o poleg\u0142ych Ukrai\u0144cach. Ze\u0142enski zani\u017cy\u0142 statystyki? \" align=\"left\" /></a>43 tys. Ukrai\u0144c\u00f3w poleg\u0142o na wojnie z Rosj\u0105 - przekaza\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Jego zdaniem straty agresora zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do 200 tys. ludzi. Prezydent Ukrainy m\u00f3g\u0142 mija\u0107 si\u0119 z prawd\u0105. Analiza sporz\u0105dzona na podstawie dost\u0119pnych nekrolog\u00f3w wskazuje na 60 tys. ukrai\u0144skich poleg\u0142ych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1668291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowe-dane-o-poleglych-ukraincach-zelenski-zanizyl-statystyki,nId,7871613",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe dane o poleg\u0142ych Ukrai\u0144cach. Ze\u0142enski zani\u017cy\u0142 statystyki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T15:02:52.729459+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-sytuacja-polakow-apel-do-osob-ktore-mialy-pomysl-aby-wybrac-,nId,7871599\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sytuacja-polakow-apel-do-osob-ktore-mialy-pomysl-aby-wybrac/000K93I2WUHX78LA-C321.jpg\" alt=\"Sytuacja Polak\u00f3w. Apel do os\u00f3b, kt\u00f3re &quot;mia\u0142y pomys\u0142, aby wybra\u0107 si\u0119 do Syrii&quot;\" align=\"left\" /></a>- Sytuacja w Syrii jest monitorowana przez MSZ, przez nasze plac\u00f3wki - przekaza\u0142 rzecznik polskiego resortu spraw zagranicznych. Pawe\u0142 Wro\u0144ski doda\u0142, \u017ce resort pozostaje w kontakcie z sojusznikami. - Wed\u0142ug informacji, jakie dostali\u015bmy od naszej s\u0142u\u017cby konsularnej, nie ma \u017cadnych informacji, aby obywatele Polski przebywaj\u0105cy w Syrii ponie\u015bli jakikolwiek uszczerbek na zdrowiu - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-sytuacja-polakow-apel-do-osob-ktore-mialy-pomysl-aby-wybrac-,nId,7871599",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sytuacja Polak\u00f3w. Apel do os\u00f3b, kt\u00f3re \"mia\u0142y pomys\u0142, aby wybra\u0107 si\u0119 do Syrii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T15:02:52.493104+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-stawki-dodatku-pielegnacyjnego-kto-moze-liczyc-na-wieks,nId,7868157\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-stawki-dodatku-pielegnacyjnego-kto-moze-liczyc-na-wieks/000K8AXYEAAMAIOY-C321.jpg\" alt=\"Nowe stawki dodatku piel\u0119gnacyjnego. Kto mo\u017ce liczy\u0107 na wi\u0119ksze wsparcie?\" align=\"left\" /></a>Dodatek piel\u0119gnacyjny to wa\u017cne wsparcie finansowe dla senior\u00f3w i os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami, szczeg\u00f3lnie w kontek\u015bcie rosn\u0105cych koszt\u00f3w \u017cycia i inflacji. Wiele os\u00f3b z niecierpliwo\u015bci\u0105 oczekuje informacji na temat wysoko\u015bci tego \u015bwiadczenia w 2025 roku. Przedstawiamy prognozy dotycz\u0105ce przysz\u0142orocznej kwoty oraz wyja\u015bniamy zasady jej obliczania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-stawki-dodatku-pielegnacyjnego-kto-moze-liczyc-na-wieks,nId,7868157",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe stawki dodatku piel\u0119gnacyjnego. Kto mo\u017ce liczy\u0107 na wi\u0119ksze wsparcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T15:02:52.257511+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dzialania-izraela-w-syrii-netanjahu-zabiera-glos,nId,7871585\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dzialania-izraela-w-syrii-netanjahu-zabiera-glos/000K93FATA05OYVI-C321.jpg\" alt=\"Dzia\u0142ania Izraela w Syrii. Netanjahu zabiera g\u0142os\" align=\"left\" /></a>Izrael przeprowadza naloty w Syrii. Z medialnych informacji wynika, \u017ce zbombardowano m.in. bazy lotnicze na po\u0142udniu i p\u00f3\u0142nocy kraju. Ma to rzekomo uniemo\u017cliwi\u0107 &quot;radykalnym ugrupowaniom&quot; przej\u0119cia sk\u0142adowanej tam broni. O\u015bwiadczenie w sprawie upadku Baszara al-Asada wyda\u0142 natomiast premier Binjamin Netanjahu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dzialania-izraela-w-syrii-netanjahu-zabiera-glos,nId,7871585",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzia\u0142ania Izraela w Syrii. Netanjahu zabiera g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T13:57:33.839719+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protest-ostatniego-pokolenia-schreiber-starla-sie-z-babcia-k,nId,7871576\"><img src=\"https://i.iplsc.com/protest-ostatniego-pokolenia-schreiber-starla-sie-z-babcia-k/000K93AIX6X9HP13-C321.jpg\" alt=\"Protest Ostatniego Pokolenia. Schreiber star\u0142a si\u0119 z &quot;Babci\u0105 Kasi\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Podczas niedzielnej demonstracji Ostatniego Pokolenia w Warszawie na miejscu pojawi\u0142a si\u0119 Marianna Schreiber, kt\u00f3ra w ostrych s\u0142owach krytykowa\u0142a manifestacj\u0119. W pewnym momencie zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do obecnej na prote\u015bcie aktywistki, znanej jako &quot;Babcia Kasia&quot;. W odpowiedzi zaczepiona kobieta zapowiedzia\u0142a podj\u0119cie krok\u00f3w prawnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protest-ostatniego-pokolenia-schreiber-starla-sie-z-babcia-k,nId,7871576",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protest Ostatniego Pokolenia. Schreiber star\u0142a si\u0119 z \"Babci\u0105 Kasi\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T11:47:01.118114+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-reaguje-na-slowa-trumpa-zdradza-szczegoly-rozmowy,nId,7871557\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-reaguje-na-slowa-trumpa-zdradza-szczegoly-rozmowy/000K92X7K3O6SH3W-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski reaguje na s\u0142owa Trumpa. Zdradza szczeg\u00f3\u0142y rozmowy\" align=\"left\" /></a>&quot;Stwierdzi\u0142em, \u017ce potrzebujemy sprawiedliwego i trwa\u0142ego pokoju - takiego, kt\u00f3rego Rosjanie nie b\u0119d\u0105 w stanie zniszczy\u0107 w ci\u0105gu kilku lat, jak wielokrotnie robili to w przesz\u0142o\u015bci&quot; - napisa\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, relacjonuj\u0105c swoj\u0105 rozmow\u0119 z Donaldem Trumpem. Przyw\u00f3dcy rozmawiali o sytuacji w Ukrainie podczas wizyty w Pary\u017cu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-reaguje-na-slowa-trumpa-zdradza-szczegoly-rozmowy,nId,7871557",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski reaguje na s\u0142owa Trumpa. Zdradza szczeg\u00f3\u0142y rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T11:36:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-nagle-runeli-na-ziemie-na-miejscu-straz-sa-ranni,nId,7871542\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nagle-runeli-na-ziemie-na-miejscu-straz-sa-ranni/000K92PQ0JR8SB6W-C321.jpg\" alt=\"Nagle run\u0119li na ziemi\u0119. Na miejscu stra\u017c, s\u0105 ranni\" align=\"left\" /></a>Do awaryjnego l\u0105dowania awionetki dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Watorowo, pod Che\u0142mnem. W wyniku zdarzenia ucierpia\u0142y dwie osoby, z urazami n\u00f3g zosta\u0142y przewiezione do szpitala. Na miejscu dzia\u0142ania prowadzi stra\u017c po\u017carna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1667193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-nagle-runeli-na-ziemie-na-miejscu-straz-sa-ranni,nId,7871542",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagle run\u0119li na ziemi\u0119. Na miejscu stra\u017c, s\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T10:42:24.591338+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prognozowane-kwoty-emerytur-minimalne-swiadczenie-wzrosnie-o,nId,7869005\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prognozowane-kwoty-emerytur-minimalne-swiadczenie-wzrosnie-o/000JT3VA9S8TGRG2-C321.jpg\" alt=\"Prognozowane kwoty emerytur. Minimalne \u015bwiadczenie wzro\u015bnie o 94 z\u0142\" align=\"left\" /></a>W 2025 roku polscy emeryci mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 kolejnej podwy\u017cki swoich \u015bwiadcze\u0144. Prognozowana waloryzacja, planowana na marzec, jest przedmiotem wielu dyskusji. Jakie kwoty przewidziano? Czy istnieje szansa na drug\u0105 waloryzacj\u0119? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prognozowane-kwoty-emerytur-minimalne-swiadczenie-wzrosnie-o,nId,7869005",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prognozowane kwoty emerytur. Minimalne \u015bwiadczenie wzro\u015bnie o 94 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T10:42:24.357695+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-wypadek-awionetki-na-miejscu-straz-pozarna-sa-ranni,nId,7871542\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-awionetki-na-miejscu-straz-pozarna-sa-ranni/000IA5J83LPT2RNY-C321.jpg\" alt=\"Wypadek awionetki. Na miejscu stra\u017c po\u017carna, s\u0105 ranni\" align=\"left\" /></a>Do awaryjnego l\u0105dowania awionetki dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Watorowo, pod Che\u0142mnem. W wyniku zdarzenia ucierpia\u0142y dwie osoby, z urazami n\u00f3g zosta\u0142y przewiezione do szpitala. Na miejscu dzia\u0142ania prowadzi stra\u017c po\u017carna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-wypadek-awionetki-na-miejscu-straz-pozarna-sa-ranni,nId,7871542",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek awionetki. Na miejscu stra\u017c po\u017carna, s\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:38:27.045829+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-armia-izraela-wkracza-do-syrii-wzmacniaja-strefe-buforowa,nId,7871493\"><img src=\"https://i.iplsc.com/armia-izraela-wkracza-do-syrii-wzmacniaja-strefe-buforowa/0007ZWYODXMDWGKG-C321.jpg\" alt=\"Armia Izraela wkracza do Syrii. Wzmacniaj\u0105 stref\u0119 buforow\u0105\" align=\"left\" /></a>Jak poda\u0142y Si\u0142y Obronne Izraela, wojsko zwi\u0119kszy\u0142o swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 z regionie Wzg\u00f3rz Golan we wschodniej Syrii. Wed\u0142ug doniesie\u0144 si\u0142y Izraela interweniowa\u0142y tak\u017ce w syryjskiej prowincji Al-Kunajtira.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-armia-izraela-wkracza-do-syrii-wzmacniaja-strefe-buforowa,nId,7871493",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armia Izraela wkracza do Syrii. Wzmacniaj\u0105 stref\u0119 buforow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:38:26.505609+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-media-asad-mogl-zginac-w-katastrofie,nId,7871515\"><img src=\"https://i.iplsc.com/media-asad-mogl-zginac-w-katastrofie/000K92864IBYXVJ2-C321.jpg\" alt=\"Media: Asad m\u00f3g\u0142 zgin\u0105\u0107 w katastrofie\" align=\"left\" /></a>Jak informuje agencja Reutera, pojawiaj\u0105 si\u0119 doniesienia o mo\u017cliwej katastrofie samolotu, na kt\u00f3rego pok\u0142adzie by\u0142 syryjski prezydent Baszar al-Asad. Po tym, jak dyktator uciek\u0142 z Damaszku, jego samolot mia\u0142 znikn\u0105\u0107 z radar\u00f3w, a wcze\u015bniej nieoczekiwanie obni\u017cy\u0107 lot do wysoko\u015bci jednego kilometra.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-media-asad-mogl-zginac-w-katastrofie,nId,7871515",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Asad m\u00f3g\u0142 zgin\u0105\u0107 w katastrofie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:36:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamiecie-sniezne-i-nie-tylko-w-pogodzie-zapanuje-zima,nId,7871480\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zamiecie-sniezne-i-nie-tylko-w-pogodzie-zapanuje-zima/000K91YV5J9OPJJ4-C321.jpg\" alt=\"Zamiecie \u015bnie\u017cne i nie tylko. W pogodzie zapanuje zima\" align=\"left\" /></a>Ostatnie chwile wytchnienia w pogodzie. Cho\u0107 za spraw\u0105 zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 do Polski ni\u017cu genue\u0144skiego ju\u017c na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia zapowiadane jest spore och\u0142odzenie, w niedziel\u0119 temperatura w kraju w ci\u0105gu dnia wci\u0105\u017c pozostanie &quot;na plusie&quot;.  W poniedzia\u0142ek w niekt\u00f3rych miejscach kraju zapowiadane s\u0105 natomiast zamiecie \u015bnie\u017cne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamiecie-sniezne-i-nie-tylko-w-pogodzie-zapanuje-zima,nId,7871480",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamiecie \u015bnie\u017cne i nie tylko. W pogodzie zapanuje zima",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T08:31:50.939064+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afd-odkrywa-karty-jest-kandydat-na-kanclerza-niemiec,nId,7871482\"><img src=\"https://i.iplsc.com/afd-odkrywa-karty-jest-kandydat-na-kanclerza-niemiec/000K91XT81HB4O29-C321.jpg\" alt=\"AfD odkrywa karty. Jest kandydat na kanclerza Niemiec\" align=\"left\" /></a>Alternatywa dla Niemiec (AfD) po raz pierwszy wystawi\u0142a w\u0142asnego kandydata na kanclerza w wyborach federalnych. Liderka partii Alice Weidel b\u0119dzie reprezentowa\u0107 skrajnie prawicow\u0105 parti\u0119 w wyborach 23 lutego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afd-odkrywa-karty-jest-kandydat-na-kanclerza-niemiec,nId,7871482",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD odkrywa karty. Jest kandydat na kanclerza Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T08:03:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-goraco-na-bliskim-wschodzie-polska-reaguje-pilne-komunikaty-,nId,7871486\"><img src=\"https://i.iplsc.com/goraco-na-bliskim-wschodzie-polska-reaguje-pilne-komunikaty/000J50WX9756EHC6-C321.jpg\" alt=\"Gor\u0105co na Bliskim Wschodzie. Polska reaguje, pilne komunikaty MSWiA i MSZ\" align=\"left\" /></a>Szef MSWiA Polski Tomasz Siemoniak odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wydarze\u0144 w Syrii. &quot;Polskie s\u0142u\u017cby wywiadowcze, Agencja Wywiadu i S\u0142u\u017cba Wywiadu Wojskowego, we wsp\u00f3\u0142pracy z MSZ i MON oraz sojusznikami z NATO i partnerami z Unii Europejskiej \u015bci\u015ble obserwuj\u0105 i analizuj\u0105 wydarzenia&quot; - czytamy we wpisie. - Monitorujemy dynamiczn\u0105 sytuacj\u0119 w Syrii - poinformowa\u0142 z kolei rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-goraco-na-bliskim-wschodzie-polska-reaguje-pilne-komunikaty-,nId,7871486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co na Bliskim Wschodzie. Polska reaguje, pilne komunikaty MSWiA i MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:29:30.473859+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-co-z-niewykorzystanym-urlopem-po-nowym-roku-kodeks-pracy-mow,nId,7868333\"><img src=\"https://i.iplsc.com/co-z-niewykorzystanym-urlopem-po-nowym-roku-kodeks-pracy-mow/000JKMI634A5V1G9-C321.jpg\" alt=\"Co z niewykorzystanym urlopem po Nowym Roku? Kodeks pracy m\u00f3wi wprost\" align=\"left\" /></a>Pracownik, kt\u00f3ry nie wykorzysta\u0142 ca\u0142ego urlopu wypoczynkowego w danym roku kalendarzowym, powinien odebra\u0107 zaleg\u0142e dni wolne maksymalnie do wrze\u015bnia roku nast\u0119pnego. Co istotne, ta zasada nie obejmuje niekt\u00f3rych rodzaj\u00f3w urlop\u00f3w. Kt\u00f3re z nich &quot;przepadaj\u0105&quot; z ko\u0144cem grudnia? Odpowiadamy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-co-z-niewykorzystanym-urlopem-po-nowym-roku-kodeks-pracy-mow,nId,7868333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z niewykorzystanym urlopem po Nowym Roku? Kodeks pracy m\u00f3wi wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T07:29:30.343131+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-goraco-na-bliskim-wschodzie-siemoniak-polskie-sluzby-obserwu,nId,7871486\"><img src=\"https://i.iplsc.com/goraco-na-bliskim-wschodzie-siemoniak-polskie-sluzby-obserwu/000J50WX9756EHC6-C321.jpg\" alt=\"Gor\u0105co na Bliskim Wschodzie. Siemoniak: Polskie s\u0142u\u017cby obserwuj\u0105\" align=\"left\" /></a>Szef MSWiA Polski Tomasz Siemoniak odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wydarze\u0144 w Syrii. &quot;Polskie s\u0142u\u017cby wywiadowcze, Agencja Wywiadu i S\u0142u\u017cba Wywiadu Wojskowego, we wsp\u00f3\u0142pracy z MSZ i MON oraz sojusznikami z NATO i partnerami z Unii Europejskiej \u015bci\u015ble obserwuj\u0105 i analizuj\u0105 wydarzenia&quot; - czytamy we wpisie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-goraco-na-bliskim-wschodzie-siemoniak-polskie-sluzby-obserwu,nId,7871486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co na Bliskim Wschodzie. Siemoniak: Polskie s\u0142u\u017cby obserwuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T05:54:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-asad-uciekl-z-kraju-rebelianci-koniec-rezimu-w-syrii,nId,7871471\"><img src=\"https://i.iplsc.com/asad-uciekl-z-kraju-rebelianci-koniec-rezimu-w-syrii/000K91UF26P5I55E-C321.jpg\" alt=\"Asad uciek\u0142 z kraju. Rebelianci: Koniec re\u017cimu w Syrii\" align=\"left\" /></a>Jak donosi agencja Reutera, wojska syryjskie poinformowa\u0142y o ko\u0144cu rz\u0105d\u00f3w Baszara al-Asada. Informacje o zdobyciu Damaszku potwierdzili sami rebelianci. W telewizyjnym o\u015bwiadczeniu przekazano informacje o wyzwoleniu stolicy Syrii i zwolnieniu z wi\u0119zie\u0144 &quot;wszystkich wi\u0119\u017ani\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-asad-uciekl-z-kraju-rebelianci-koniec-rezimu-w-syrii,nId,7871471",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asad uciek\u0142 z kraju. Rebelianci: Koniec re\u017cimu w Syrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T05:19:18.449714+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-asad-uciekl-z-kraju-koniec-rezimu-w-syrii,nId,7871471\"><img src=\"https://i.iplsc.com/media-asad-uciekl-z-kraju-koniec-rezimu-w-syrii/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Media: Asad uciek\u0142 z kraju, koniec re\u017cimu w Syrii\" align=\"left\" /></a>Jak donosi agencja Reutera, wojska syryjskie poinformowa\u0142y o ko\u0144cu rz\u0105d\u00f3w Baszara al-Assada. Wcze\u015bniej ta sama agencja, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane oficer\u00f3w, poinformowa\u0142a o ucieczce dyktatora z kraju. Rebelianci, kt\u00f3rzy od kilku dni systematycznie odbijali w\u0142adzy kolejne regiony, w ostatnich godzinach weszli tak\u017ce do stolicy kraju - Damaszku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1666143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-asad-uciekl-z-kraju-koniec-rezimu-w-syrii,nId,7871471",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Asad uciek\u0142 z kraju, koniec re\u017cimu w Syrii",
        "vote": 0
    }
]