[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T20:21:24.276645+00:00",
        "description": "Jest nowy raport cenowy dotycz\u0105cy rynku wt\u00f3rnego.",
        "id": 1669277,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157776-ile_zaplacimy_za_metr_kwadratowy_mieszkania_w_poznaniu_dla_kupujacych_sa_nieco_lepsze_informacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile zap\u0142acimy za metr kwadratowy mieszkania w Poznaniu? Dla kupuj\u0105cych s\u0105 nieco lepsze informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T20:02:00+00:00",
        "description": "Wykonawca most\u00f3w Berdychowskich zajmie si\u0119 remontem nawierzchni dw\u00f3ch ulic na Zag\u00f3rzu, czyli po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Ostrowa Tumskiego.",
        "id": 1669278,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157772-zmieniaja_organizacje_ruchu_w_rejonie_wielkiej_inwestycji_tak_pojedziemy_od_poniedzialku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmieniaj\u0105 organizacj\u0119 ruchu w rejonie wielkiej inwestycji. Tak pojedziemy od poniedzia\u0142ku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T19:16:21.022464+00:00",
        "description": "W ramach Nowego Rynku.",
        "id": 1668998,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157773-duza_przestrzen_coworkingowa_powstala_w_poznanskim_biurowcu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca przestrze\u0144 coworkingowa powsta\u0142a w pozna\u0144skim biurowcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T19:16:20.888396+00:00",
        "description": "Wykonawca most\u00f3w Berdychowskich zajmie si\u0119 remontem nawierzchni dw\u00f3ch ulic na Zag\u00f3rzu, czyli po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Ostrowa Tumskiego.",
        "id": 1668997,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157772-zmieniaja_organizacje_ruchu_w_rejonie_wielkiej_budowy_tak_pojedziemy_od_poniedzialku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmieniaj\u0105 organizacj\u0119 ruchu w rejonie wielkiej budowy. Tak pojedziemy od poniedzia\u0142ku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T18:11:24.817068+00:00",
        "description": "Od 3 grudnia Volkswagen uruchomi\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zwiedzania fabryki dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami w fabryce we Wrze\u015bni.",
        "id": 1668742,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157765-nowosc_w_fabryce_volkswagena_dla_nas_to_naprawde_cenna_inicjatywa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowo\u015b\u0107 w fabryce Volkswagena. &quot;Dla nas to naprawd\u0119 cenna inicjatywa&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T18:11:24.684360+00:00",
        "description": "Warto si\u0119 spieszy\u0107, by zobaczy\u0107 te dzie\u0142a.",
        "id": 1668741,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157775-po_kilku_godzinach_zmagan_wyloniono_zwyciezcow_najbardziej_podobal_sie_samuraj?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po kilku godzinach zmaga\u0144 wy\u0142oniono zwyci\u0119zc\u00f3w. Najbardziej podoba\u0142 si\u0119 samuraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T18:02:00+00:00",
        "description": "Na terenie Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Pozna\u0144skich.",
        "id": 1668743,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157774-koncert_na_swiatecznym_jarmarku_przyciagnal_tlumy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koncert na \u015awi\u0105tecznym Jarmarku przyci\u0105gn\u0105\u0142 t\u0142umy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:01:22.438294+00:00",
        "description": "S\u0105 na nim rogali\u0144skie d\u0119by.",
        "id": 1668144,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157767-wielki_mural_powstal_na_scianie_szkoly_to_interpretacja_obrazu_autorstwa_lokalnej_artystki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki mural powsta\u0142 na \u015bcianie szko\u0142y. To interpretacja obrazu autorstwa lokalnej artystki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:01:22.313855+00:00",
        "description": "Kilkugodzinne utrudnienia w dostawach wody spowodowane b\u0119d\u0105 zapowiedzianymi przez Aquanet pracami.",
        "id": 1668143,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157768-aquanet_nie_bedzie_wody?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aquanet: nie b\u0119dzie wody!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:01:22.188227+00:00",
        "description": "Czu\u0107 by\u0142o charakterystyczny zapach.",
        "id": 1668142,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157770-policjanci_zapukali_do_drzwi_42_latka_nawet_nie_musieli_wchodzic_by_potwierdzic_swoje_przypuszczenia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci zapukali do drzwi 42-latka. Nawet nie musieli wchodzi\u0107, by potwierdzi\u0107 swoje przypuszczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:01:22.063568+00:00",
        "description": "Mowa o paluszkach.",
        "id": 1668141,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157769-siec_znanych_hipermarketow_wycofuje_produkt_to_popularna_przekaska?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sie\u0107 znanych hipermarket\u00f3w wycofuje produkt. To popularna przek\u0105ska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:01:21.937494+00:00",
        "description": "To szczepienia przeciwko COVID-19.",
        "id": 1668140,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157771-poznanski_szpital_zacheca_do_szczepien_rejestracja_niewymagana_wystarczy_przyjsc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ski szpital zach\u0119ca do szczepie\u0144. &quot;Rejestracja - niewymagana. Wystarczy przyj\u015b\u0107!&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:01:21.803073+00:00",
        "description": "Sprawa dotyczy kradzie\u017cy.",
        "id": 1668139,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157757-szukaja_tego_mezczyzny_rozpoznajesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Rozpoznajesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T14:56:32.006295+00:00",
        "description": "Chodzi o kszta\u0142cenie.",
        "id": 1667859,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157764-koleje_wielkopolskie_podpisaly_umowe_z_jedna_z_poznanskich_szkol_to_wazny_krok?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koleje Wielkopolskie podpisa\u0142y umow\u0119 z jedn\u0105 z pozna\u0144skich szk\u00f3\u0142. &quot;To wa\u017cny krok&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T14:56:31.717091+00:00",
        "description": "34-latek mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia.",
        "id": 1667858,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157766-zlodziej_pojawil_sie_przy_szkole_juz_go_maja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142odziej pojawi\u0142 si\u0119 przy szkole. Ju\u017c go maj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T13:51:10.743167+00:00",
        "description": "W powiecie gosty\u0144skim.",
        "id": 1667583,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157763-tragiczne_skutki_pozaru_w_mieszkaniu_znaleziono_zwloki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczne skutki po\u017caru. W mieszkaniu znaleziono zw\u0142oki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T13:45:00+00:00",
        "description": "W K\u0119pnie.",
        "id": 1667584,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157762-ze_stawu_wylowiono_zwloki_mezczyzny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze stawu wy\u0142owiono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T12:46:03.630914+00:00",
        "description": "Mowa o ulicy Sienkiewicza.",
        "id": 1667320,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157761-poznanska_ulica_przeszla_metamorfoze_za_niemal_900_tysiecy_zlotych_tak_sie_zmienila?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ska ulica przesz\u0142a metamorfoz\u0119 za niemal 900 tysi\u0119cy z\u0142otych. Tak si\u0119 zmieni\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T11:41:15.648344+00:00",
        "description": "Mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia na kilka lat.",
        "id": 1667108,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157759-wizyty_jednego_z_klientow_w_sklepie_konczyly_sie_awantura_policjanci_ustalili_jego_tozsamosc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizyty jednego z klient\u00f3w w sklepie ko\u0144czy\u0142y si\u0119 awantur\u0105. Policjanci ustalili jego to\u017csamo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T11:41:15.514506+00:00",
        "description": "&quot;Czas malucha&quot; - pierwsza pomoc dla rodzic\u00f3w&quot; to warsztaty, kt\u00f3re odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w pozna\u0144skim PC\u015a.",
        "id": 1667107,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157760-zapowiedziano_wazne_warsztaty_dla_rodzicow_mozna_sie_dowiedziec_jak_reagowac_w_bardzo_trudnych_sytuacjach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapowiedziano wa\u017cne warsztaty dla rodzic\u00f3w. Mo\u017cna si\u0119 dowiedzie\u0107, jak reagowa\u0107 w bardzo trudnych sytuacjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T11:32:00+00:00",
        "description": "To kociambrowy lub kejtrowy kalendarz.",
        "id": 1667109,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157758-przynoszac_dary_dla_poznanskiego_schroniska_mozna_dostac_wyjatkowy_prezent?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przynosz\u0105c dary dla pozna\u0144skiego schroniska mo\u017cna dosta\u0107 wyj\u0105tkowy prezent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T10:37:15.474652+00:00",
        "description": "Na terenie Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Pozna\u0144skich.",
        "id": 1666871,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157756-popularna_wokalistka_wystapi_dzis_na_poznanskim_jarmarku_swiatecznym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularna wokalistka wyst\u0105pi dzi\u015b na pozna\u0144skim Jarmarku \u015awi\u0105tecznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T10:32:00+00:00",
        "description": "Mo\u017cna wybra\u0107 si\u0119 na przeja\u017cd\u017ck\u0119 Maltank\u0105.",
        "id": 1666872,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157755-wyjatkowa_mikolajkowa_atrakcja_dzis_nad_malta_zimno_nie_bedzie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowa miko\u0142ajkowa atrakcja dzi\u015b nad Malt\u0105. Zimno nie b\u0119dzie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:31:08.067724+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Kaliszu.",
        "id": 1666682,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157752-nocne_dzialania_nad_rzeka_mlody_mezczyzna_wpadl_do_wody?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocne dzia\u0142ania nad rzek\u0105. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:31:07.943244+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie w\u0105growieckim.",
        "id": 1666681,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157753-dom_w_ogniu_dziewiec_strazackich_zastepow_w_akcji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dom w ogniu. Dziewi\u0119\u0107 stra\u017cackich zast\u0119p\u00f3w w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:31:07.813772+00:00",
        "description": "W powiecie nowotomyskim.",
        "id": 1666680,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157754-droga_krajowa_zablokowana_przez_protest_rolnikow_beda_przepuszczane_tylko_pojazdy_uprzywilejowane?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Droga krajowa zablokowana przez protest rolnik\u00f3w. &quot;B\u0119d\u0105 przepuszczane tylko pojazdy uprzywilejowane&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T09:02:00+00:00",
        "description": "Przy osiedlu Sobieskiego.",
        "id": 1666683,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157749-akcja_sluzb_i_parawan_przy_torach_w_poznaniu_znaleziono_zwloki_15_latka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb i parawan przy torach w Poznaniu. Znaleziono zw\u0142oki 15-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T08:26:01.389642+00:00",
        "description": "Przy osiedlu Sobieskiego.",
        "id": 1666525,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157749-akcja_sluzb_i_parawan_przy_torach_w_poznaniu_znaleziono_zwloki_mezczyzny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb i parawan przy torach w Poznaniu. Znaleziono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T08:26:01.264358+00:00",
        "description": "Przy ulicy Hawela\u0144skiej.",
        "id": 1666524,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157750-wieczorny_pozar_w_bloku_z_budynku_ewakuowano_60_osob_jedna_zostala_poszkodowana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieczorny po\u017car w bloku. Z budynku ewakuowano 60 os\u00f3b, jedna zosta\u0142a poszkodowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T08:26:01.128770+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie tureckim.",
        "id": 1666523,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-157751-tragiczny_wypadek_z_udzialem_pieszego_mezczyzny_nie_udalo_sie_uratowac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek z udzia\u0142em pieszego. M\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107",
        "vote": 0
    }
]