[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:00:29.503581+00:00",
        "description": "A\u017c 47 mld z\u0142 przeznaczy rz\u0105d do 2030 r. na budownictwo spo\u0142eczne. Jak w nowej rzeczywisto\u015bci odnajd\u0105 si\u0119 samorz\u0105dy?",
        "id": 1668121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/nieruchomosci/art41554041-przybedzie-mieszkan-z-niskim-czynszem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyb\u0119dzie mieszka\u0144 z niskim czynszem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-12-08T16:00:29.365956+00:00",
        "description": "Inaczej buduje si\u0119 kilometr \u015bcie\u017cki rowerowej w czystym polu czy d\u0142ugiej ulicy powiatowej, a zupe\u0142nie inne rozwi\u0105zania s\u0105 w zabytkowej cz\u0119\u015bci miasta \u2013 m\u00f3wi Arkadiusz Ptak, burmistrz gminy Pleszew, kompaktowego miasta w Wielkopolsce.",
        "id": 1668120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/okiem-samorzadowca/art41554051-burmistrz-pleszewa-zmiana-przyzwyczajen-komunikacyjnych-mieszkancow-to-dlugi-proces",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burmistrz Pleszewa: Zmiana przyzwyczaje\u0144 komunikacyjnych mieszka\u0144c\u00f3w to d\u0142ugi proces",
        "vote": 0
    }
]