[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T21:27:05+00:00", "description": "<img alt=\"P\u0119k\u0142a tama. Tysi\u0105ce dom\u00f3w zagro\u017conych zalaniem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w254th-orsk-www-skl-7855958/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W rosyjskim obwodzie orenburskim na po\u0142udniowym\u00a0Uralu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-orenburg-na-uralu-pekla-tama-tysiace-domow-zagrozonych-zalaniem-st7855963?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0119k\u0142a tama. Tysi\u0105ce dom\u00f3w zagro\u017conych zalaniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T18:56:59+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dzku43-ryszard-jakubczyk-7855872/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ryszard Jakubczyk to bezwzgl\u0119dny przest\u0119pca. Policje ca\u0142ego \u015bwiata uwa\u017caj\u0105, \u017ce produkowa\u0142 jedne z najbardziej \u015bmierciono\u015bnych \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych. Czy czuje si\u0119 odpowiedzialny za z\u0142o, kt\u00f3re wyrz\u0105dzi\u0142?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/superwizjer-odcinki,10894/odcinek-1064,S00E1064,1333435?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Breaking Bad\" po polsku. \"Uwa\u017cam, \u017ce to nie obci\u0105\u017ca mojego sumienia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T18:11:28+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rlcjxl-andrzej-szejna-7855802/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceszef MSZ po spotkaniu z ambasadorem Izraela.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-szejna-wiceminister-spraw-zagranicznych-o-spotkaniu-z-ambasadorem-izraela-st7855756?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Informacje, kt\u00f3re mi przekaza\u0142, dla mnie s\u0105 nieprawdopodobne i szokuj\u0105ce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T18:04:00+00:00", "description": "<img alt=\"Wielka kontrowersja na korcie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k6lk9c-nuno-borges-nie-mogl-uwierzyc-w-decyzje-sedziego-7855818/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Nie wyszed\u0142 z twarz\u0105 z tej sytuacji\".", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-estoril/2024/wielka-kontrowersja-w-meczu-cristian-garin-nuno-borges-w-cwiercfinale-estoril-open-2024_sto10091572/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka kontrowersja na korcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T17:20:19+00:00", "description": "<img alt=\"Tusk o skr\u00f3cie ZP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-54b69t-donald-tusk-7855648/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Finisz kampanii wyborczej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/kampania-wyborcza-donald-tusk-o-skrocie-zp-st7855684?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk o skr\u00f3cie ZP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T17:15:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rfuszu-kamil-grabara-7855737/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Relacjonuj\u0105 du\u0144skie media.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/3f-superliga/2023-2024/kamil-grabara-poklocil-sie-z-kolega-z-druzyny-podczas-treningu-fc-kopenhaga.-jest-komentarz-klubu_sto10091510/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Skoczyli sobie do garde\u0142\". Ostre spi\u0119cie z udzia\u0142em Grabary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T16:42:49+00:00", "description": "<img alt=\"Przez 7 lat dzia\u0142ali w milczeniu, teraz ich szef je przerwa\u0142. Oto, co ma do powiedzenia o katastrofie smole\u0144skiej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j60qd9-katastrofa-smolenska-7855681/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reporta\u017c Piotra \u015awierczka.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2530,S00E2530,1333432?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez 7 lat dzia\u0142ali w milczeniu, teraz ich szef je przerwa\u0142. Oto, co ma do powiedzenia o katastrofie smole\u0144skiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T16:05:08+00:00", "description": "<img alt=\"Ogromne pieni\u0105dze dla Polski. Jest decyzja Brukseli\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t6z9gb-komisja-europejska-5734423/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142a Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kpo-katarzyna-pelczynska-nalecz-ministra-funduszy-i-polityki-regionalnej-o-decyzji-komisji-europejskiej-ws-pierwszego-wniosku-st7855598?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogromne pieni\u0105dze dla Polski. Jest decyzja Brukseli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T16:03:55+00:00", "description": "<img alt=\"Trump o wojnie Izraela z Hamasem. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9u4ks2-pap_20240302_3iu-1-7855563/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y prezydent USA w wywiadzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-trump-o-wojnie-izraela-z-hamasem-musza-to-skonczyc-st7855554?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump o wojnie Izraela z Hamasem. \"Musz\u0105 sko\u0144czy\u0107 to, co zacz\u0119li, i zrobi\u0107 to szybko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:57:46+00:00", "description": "<img alt=\"Komunikat o powo\u0142aniu na stanowisko wiceprezeski, dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej zaskakuj\u0105ca rezygnacja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a0g52e-pge-7855610/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zmiany w PGE.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pge-polska-grupa-energetyczna-renata-czech-miala-zostac-wiceprezeska-zrezygnowala-po-dniu-raport-gieldowy-pge-st7855559?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komunikat o powo\u0142aniu na stanowisko wiceprezeski, dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej zaskakuj\u0105ca rezygnacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:55:30+00:00", "description": "<img alt=\"W\u00f3jt pods\u0142uchiwa\u0142 podw\u0142adnych. Kuriozalna sytuacja przed wyborami\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ss5btf-wyrok-sadu-6725726/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Je\u015bli wygra, to trzeba b\u0119dzie wygasi\u0107 jego mandat i wy\u0142oni\u0107 nowego w\u00f3jta.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/gmina-grodzisk-wojt-podsluchiwal-podwladnych-jest-prawomocny-wyrok-st7855463?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u00f3jt pods\u0142uchiwa\u0142 podw\u0142adnych. Kuriozalna sytuacja przed wyborami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:04:51+00:00", "description": "<img alt=\"Trz\u0119sienie ziemi w New Jersey. Budynki zadr\u017ca\u0142y w Nowym Jorku\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-e7p9q3-lokalizacja-trzesienie-ziemi-7855504/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mia\u0142o magnitud\u0119 4,8.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-trzesienie-ziemi-w-new-jersey-i-nowym-jorku-st7855491?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie ziemi w New Jersey. Budynki zadr\u017ca\u0142y w Nowym Jorku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T14:56:11+00:00", "description": "<img alt=\"Adrian Schiller nie \u017cyje. Mia\u0142 60 lat\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6emh9t-adrian-schiller-nie-zyje-7855419/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jego ostatni\u0105 g\u0142o\u015bn\u0105 rol\u0105 by\u0142a posta\u0107 lorda Aethelhelma w serialu \"Upadek kr\u00f3lestwa\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/adrian-schiller-nie-zyje-brytyjski-aktor-zmarl-nagle-i-niespodziewanie-st7855495?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adrian Schiller nie \u017cyje. Mia\u0142 60 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T14:45:29+00:00", "description": "<img alt=\"Bada przyczyny katastrofy smole\u0144skiej. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iedun0-krzysztof-schwartz-7855513/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wywiad Piotra \u015awierczka z Krzysztofem Schwartzem, szefem Zespo\u0142u \u015aledczego nr 1, powo\u0142anego do zbadania przyczyn katastrofy w Smole\u0144sku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2529,S00E2529,1333397?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bada przyczyny katastrofy smole\u0144skiej. \"Polskie piekie\u0142ko w interpretacji materia\u0142u dowodowego jest pora\u017caj\u0105ce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T14:37:00+00:00", "description": "<img alt=\"Powa\u017cne obra\u017cenia polskiego kolarza. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d7lq8h-szymon-sajnok-kontuzjowany-po-upadku-na-trasie-wyscigu-scheldeprijs-7855485/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od razu zosta\u0142 przetransportowany do szpitala.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/scheldeprijs/2024/szymon-sajnok-kontuzjowany-po-upadku-na-trasie-wyscigu-scheldeprijs-2024_sto10091309/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cne obra\u017cenia polskiego kolarza. \"Wielu nie wr\u00f3ci\u0142o do pe\u0142nej dyspozycji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T14:28:00+00:00", "description": "<img alt=\"Rekord \u015bwiata pobity. Fenomenalna walka o igrzyska\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jva7c2-rizki-juniansyah-pobil-rekord-swiata-w-kategorii-73-kg-7855466/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    365 kg w dwuboju.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/podnoszenie-ciezarow-1/rizki-juniansyah-pobil-rekord-swiata-w-dwuboju-w-kategorii-73-kg-kwalifikacja-do-igrzysk-olimpijskic_sto10091314/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekord \u015bwiata pobity. Fenomenalna walka o igrzyska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T13:56:33+00:00", "description": "<img alt=\"Pierwszy taki p\u00f3\u0142fina\u0142 w karierze Hurkacza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2l2y2u-hubert-hurkacz-walczy-o-zwyciestwo-w-estoril-7855415/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kolejne zwyci\u0119stwo w Portugalii.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-estoril/2024/hubert-hurkacz-po-raz-pierwszy-zagra-w-polfinale-turnieju-atp-na-kortach-ziemnych_sto10091263/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy taki p\u00f3\u0142fina\u0142 w karierze Hurkacza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T13:44:00+00:00", "description": "<img alt=\"Z Arsenalu na front? Na razie da\u0142 milion funt\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mjpqhg-oleksandr-zinczenko-jest-kapitanem-reprezentacji-ukrainy-7855380/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wielu jego szkolnych koleg\u00f3w zaci\u0105gn\u0119\u0142o si\u0119 ju\u017c do ukrai\u0144skiej armii i znajduje si\u0119 na froncie.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/oleksandr-zinczenko-zapowiedzial-ze-wroci-na-ukraine-gdy-dostanie-powolanie-do-wojska_sto10091206/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z Arsenalu na front? Na razie da\u0142 milion funt\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:51:45+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142y biskup wzi\u0105\u0142 \u015blub z autork\u0105 ksi\u0105\u017cek satanistycznych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-19qy48-wpis-insta-7855003/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Para mia\u0142a dosta\u0107 zgod\u0119 od papie\u017ca Franciszka.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/hiszpania-byly-biskup-xavier-novell-wzial-slub-z-autorka-ksiazek-satanistycznych-st7854916?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y biskup wzi\u0105\u0142 \u015blub z autork\u0105 ksi\u0105\u017cek satanistycznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:48:18+00:00", "description": "<img alt=\"Jest gorzej, ni\u017c si\u0119 wydawa\u0142o. Fatalne wie\u015bci dla obro\u0144cy tytu\u0142u\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5a8j1p-jonas-vingegaard-zostal-poszkodowany-w-kraksie-na-4-7855301/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jonas Vingegaard (Visma | Lease a Bike) powa\u017cnie ucierpia\u0142 w kraksie na 4. etapie Dooko\u0142a Kraju Bask\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/itzulia-basque-country/2024/uraz-jonasa-vingegaarda-powazniejszy-niz-sie-wydawalo.-fatalne-wiesci-dla-obroncy-trofeum-tour-de-fr_sto10091189/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest gorzej, ni\u017c si\u0119 wydawa\u0142o. Fatalne wie\u015bci dla obro\u0144cy tytu\u0142u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:41:04+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fl7o7y-zielony-lad-czarno-na-bialym-7855265/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polsk\u0119 zalewa fala rolniczych strajk\u00f3w. Pretekstem sta\u0142 si\u0119 Zielony \u0141ad.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2528,S00E2528,1333413?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przespali\u015bmy ten czas. Nawet Unia Europejska przespa\u0142a\". Kto i dlaczego si\u0119 boi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:55:54+00:00", "description": "<img alt=\"Kwas mas\u0142owy i obornik przed biurem Wa\u0142\u0119sy\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-crkdeq-biuro-walesy-oblane-kwasem-maslowym-7854501/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"To by\u0142a celowa dewastacja\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdanska-biuro-jaroslawa-walesy-oblane-kwasem-maslowym-posel-podejrzewa-ze-to-sprawka-rolnikow-st7854379?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kwas mas\u0142owy i obornik przed biurem Wa\u0142\u0119sy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:42:22+00:00", "description": "<img alt=\"Wyprowadzi\u0142 si\u0119 i zostawi\u0142 psy. By\u0142y zamkni\u0119te przez miesi\u0105c\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xyvdbe-psy-przez-miesiac-byly-same-w-zamknietym-mieszkaniu-7854989/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    B\u0119dzie si\u0119 t\u0142umaczy\u0107 w s\u0105dzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/swietochlowice-miesiac-temu-sie-wyprowadzil-i-zostawil-w-mieszkaniu-cztery-psy-st7854906?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyprowadzi\u0142 si\u0119 i zostawi\u0142 psy. By\u0142y zamkni\u0119te przez miesi\u0105c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:41:19+00:00", "description": "<img alt=\"Rydwan do muzeum, kt\u00f3rego nie by\u0142o. Prezydentka Gda\u0144ska podszczypywana przez rywali\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-nxidgd-kandydaci-na-prezydenta-gdanska-7822050/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z Aleksandr\u0105 Dulkiewicz walczy o stanowisko prezydenta Gda\u0144ska sze\u015bciu m\u0119\u017cczyzn.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/rydwan-do-muzeum-ktorego-nie-bylo-czyli-podsumowanie-kampanii-w-gdansku-st7842248?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rydwan do muzeum, kt\u00f3rego nie by\u0142o. Prezydentka Gda\u0144ska podszczypywana przez rywali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:39:23+00:00", "description": "<img alt=\"Koniec niepewno\u015bci w sprawie znanego browaru w\u00a0Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dyft11-piwo-5711866/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiadomo\u015b\u0107 przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych w\u00f3jt gminy Le\u017cajsk.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/browar-lezajsk-bedzie-miec-nowego-inwestora-spolke-mycofeast-komentuje-wojt-gminy-lezajsk-krzysztof-sobejko-st7855089?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec niepewno\u015bci w sprawie znanego browaru w\u00a0Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:39:00+00:00", "description": "<img alt=\"Kandydat Konfederacji: \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9uqm8d-unia-proponuje-zmniejszenie-dopuszczalnej-wagi-samochodow-nie-nie-proponuje-7854685/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rzekoma zmiana w przepisach to unijny spos\u00f3b na zmniejszenie liczby kierowc\u00f3w na drogach.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/kandydat-konfederacji-jezdzisz-suv-em-bedziesz-musial-zdac-nowe-prawo-jazdy-nieprawda-st7853141?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kandydat Konfederacji: \"Je\u017adzisz SUV-em? B\u0119dziesz musia\u0142 zda\u0107 nowe prawo jazdy\". Nie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:35:34+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3ojg4p-sienkiewicz-7855163/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O\u015bwiadczenie ministra kultury.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/bartlomiej-sienkiewicz-inwigilowany-przez-orlen-minister-kultury-zabral-glos-st7855092?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To jest system\". Sienkiewicz zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Bodnara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:12:01+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrywa\u0142a kolejne urazy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oewzxw-ronda-rousey-jest-legenda-ufc-7855072/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poruszaj\u0105ce wyznanie Rondy Rousey, legendy MMA.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/mieszane-sztuki-walki/ronda-rousey-przez-lata-ukrywalam-wstrzasnienia-mozgu-i-urazy-neurologiczne_sto10090919/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrywa\u0142a kolejne urazy. \"M\u00f3j m\u00f3zg nie dzia\u0142a\u0142 prawid\u0142owo\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:53:47+00:00", "description": "<img alt=\"Wybory samorz\u0105dowe 2024. Tak wygl\u0105daj\u0105 karty do g\u0142osowania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-whryam-wybory-2024-jak-wygladaja-karty-do-glosowania-7854927/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyborcy otrzymaj\u0105 trzy lub cztery karty.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-jak-wygladaja-karty-do-glosowania-jak-oddac-wazny-glos-st7854849?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Tak wygl\u0105daj\u0105 karty do g\u0142osowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:50:47+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tur51b-alexis-jandard-zaliczyl-upadek-na-trampolinie-7855020/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ten \"skok\"  w czasie uroczystej inauguracji obiektu olimpijskiego Alexis Jandard zapami\u0119ta do ko\u0144ca \u017cycia.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-do-wody/alexis-jandard-zaliczyl-spektakularny-upadek-na-trampolinie_sto10091085/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Upad\u0142em przed prezydentem. Upad\u0142em na oczach ca\u0142ej Francji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:47:46+00:00", "description": "<img alt=\"Dziesi\u0105tki miliard\u00f3w z\u0142otych dla samorz\u0105d\u00f3w\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9pan-dystrybucja-wegla-przez-samorzady-6845425/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podpisanie umowy z BGK.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kpo-dla-samorzadow-komentuje-pelczynska-nalecz-st7854935?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziesi\u0105tki miliard\u00f3w z\u0142otych dla samorz\u0105d\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:44:12+00:00", "description": "<img alt=\"Siemoniak o inwigilacji Sienkiewicza: to temat, kt\u00f3rym powinny zaj\u0105\u0107 si\u0119 w\u0142a\u015bciwe organy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rq0nun-minister-kultury-bartlomiej-sienkiewicz-7854843/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzeba to wyja\u015bni\u0107 - powiedzia\u0142 minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/bartlomiej-sienkiewicz-inwigilowany-tomasz-siemoniak-komentuje-st7854826?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siemoniak o inwigilacji Sienkiewicza: to temat, kt\u00f3rym powinny zaj\u0105\u0107 si\u0119 w\u0142a\u015bciwe organy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:42:31+00:00", "description": "<img alt=\"Afera z Collegium Humanum zachwia\u0142a pozycj\u0105 Sutryka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r55hj4-kandydaci-na-prezydenta-wroclawia-7853451/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ale czy na tyle, by odebra\u0107 mu szans\u0119 na reelekcj\u0119?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-ta-kampania-byla-po-prostu-nudna-tu-sie-nikt-nie-wybil-st7852643?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera z Collegium Humanum zachwia\u0142a pozycj\u0105 Sutryka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:30:55+00:00", "description": "<img alt=\"Zwi\u0119ksza ryzyko nadci\u015bnienia, zawa\u0142u czy cukrzycy. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie224c568547f8c6c75b0254ff1eeed3d6-sennosc-to-najwiekszy-wrog-kierowcy-podczas-przesilenia-wiosennego-4331859/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przewlek\u0142a bezsenno\u015b\u0107 ma swoje przykre konsekwencje.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/programy/w-europie-co-trzecia-dorosla-osoba-zglasza-problemy-ze-snem-eksperci-o-negatywnych-skutkach-bezsennosci-st7854184?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwi\u0119ksza ryzyko nadci\u015bnienia, zawa\u0142u czy cukrzycy. \"W Europie co trzeci doros\u0142y zg\u0142asza problemy ze snem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:27:51+00:00", "description": "<img alt=\"Matematyka bezwgl\u0119dna. Polska w najsilniejszej grupie na Euro\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pq8yjg-reprezentacja-polski-zagra-w-grupie-d-7854958/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wskazuje na to ranking FIFA.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/euro/2024/euro-2024.-polska-zagra-w-najsilniejszej-grupie-pod-wzgledem-rankingu-fifa_sto10091054/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matematyka bezwgl\u0119dna. Polska w najsilniejszej grupie na Euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:25:16+00:00", "description": "<img alt=\"Obietnice i z\u0142o\u015bliwo\u015bci. Ostatnie chwile kampanii w Warszawie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-dko995-przemyslaw-wipler-7854757/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kandydaci wype\u0142nili kalendarze konferencjami.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/kto-zostanie-prezydentem-warszawy-2024-ostatni-dzien-kampanii-wyborczej-st7854753?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obietnice i z\u0142o\u015bliwo\u015bci. Ostatnie chwile kampanii w Warszawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:08:06+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jieev7-24405168-7854980/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jakow Liwne przyszed\u0142 do MSZ.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ambasador-izraela-przeprosil-za-zbombardowanie-konwoju-humanitarnego-st7854887?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Przeprosi\u0142\". Wiceszef MSZ po spotkaniu z ambasadorem Izraela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:58:53+00:00", "description": "<img alt=\"Europejski Nakaz Aresztowania za poszukiwanym Miros\u0142awem Markiem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1why1j-untitled4-7852311/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o zamordowanie dw\u00f3ch kobiet w Spytkowicach.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/spytkowice-zabojstwo-dwoch-kobiet-europejski-nakaz-aresztowania-za-poszukiwanym-miroslawem-markiem-st7854611?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejski Nakaz Aresztowania za poszukiwanym Miros\u0142awem Markiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:50:17+00:00", "description": "<img alt=\"Ataki na rosyjskie lotniska. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-coq5wt-rosyjski-samolot-mysliwsko-bombowy-su-34-6169128/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Si\u0142y ukrai\u0144skie zaatakowa\u0142y lotniska w Morozowsku, Engelsie, Jejsku i Kursku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-na-lotniska-w-rosji-doniesienia-o-uszkodzonych-samolotach-st7854696?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ataki na rosyjskie lotniska. \"Wrogie samoloty ca\u0142kowicie spalone\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:50:17+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144cy zaatakowali lotnisko na terenie Rosji. Kilkana\u015bcie samolot\u00f3w wroga trafionych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-coq5wt-rosyjski-samolot-mysliwsko-bombowy-su-34-6169128/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Si\u0142y ukrai\u0144skie zaatakowa\u0142y rosyjsk\u0105 baz\u0119 lotnicz\u0105 w Morozowsku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-na-lotnisko-w-morozowsku-obwodzie-rostowskim-st7854696?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy zaatakowali lotnisko na terenie Rosji. Kilkana\u015bcie samolot\u00f3w wroga trafionych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:34:23+00:00", "description": "<img alt=\"Lec\u0105 g\u0142owy w izraelskiej armii. Po ataku na konw\u00f3j humanitarny \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dvdcbc-herzi-halevi-7854708/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donosz\u0105 izraelskie media.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-atak-na-konwoj-humanitarny-w-strefie-gazy-media-nagany-i-dymisje-w-izraelskiej-armii-st7854706?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lec\u0105 g\u0142owy w izraelskiej armii. Po ataku na konw\u00f3j humanitarny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:31:58+00:00", "description": "<img alt=\"Z restauracji znikn\u0105\u0142 plecak z cenn\u0105 zawarto\u015bci\u0105. Policja pokaza\u0142a monitoring\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-z06qak-podejrzewany-mezczyzna-7854578/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kamery nagra\u0142y podejrzewanego o kradzie\u017c.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-kradziez-plecaka-w-srodmiesciu-nagranie-st7854592?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z restauracji znikn\u0105\u0142 plecak z cenn\u0105 zawarto\u015bci\u0105. Policja pokaza\u0142a monitoring", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:06:47+00:00", "description": "<img alt=\"Zar\u0119czyny najgor\u0119tszej pary zimy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8a2myv-mikaela-shiffrin-i-aleksander-aamodt-kilde-7854701/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mikaela Shiffrin powiedzia\u0142a \"tak\".", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/narciarstwo-alpejskie/mikaela-shiffrin-i-aleksander-aamodt-kilde-zareczyli-sie_sto10090898/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zar\u0119czyny najgor\u0119tszej pary zimy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:49:39+00:00", "description": "<img alt=\"Pa\u0144stwowy gigant z wielomiliardow\u0105 strat\u0105\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1gnqhq-tracz-7751252/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyniki za 2023 rok.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-za-2023-rok-pge-spolka-pge-ze-strata-w-wysokosci-5-mld-netto-st7854597?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pa\u0144stwowy gigant z wielomiliardow\u0105 strat\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:42:25+00:00", "description": "<img alt=\"Polityka? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vroas-pap_20231015_06d-7820903/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Rz\u0105dz\u0105ca koalicja nie wykorzysta\u0142a szansy, jak\u0105 dawa\u0142a ta kampania. Nie wskaza\u0142a \u017cadnego w\u0105tku, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by by\u0107 jej osi\u0105, o kt\u00f3rym mo\u017cna by dyskutowa\u0107.- m\u00f3wi w rozmowie z tvn24.pl prof. Rafa\u0142 Matyja, politolog z Uniwersytetu Ekonomicznego w Krakowie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/wybory-samorzadowe-2024-prof-rafal-matyja-stracil-na-znaczeniu-spor-pis-kontra-anty-pis-linie-podzialu-sa-inne-st7853737?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityka? \"W dobrym znaczeniu si\u0119 to s\u0142owo nie przyj\u0119\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:40:19+00:00", "description": "<img alt=\"Urazy kr\u0119gos\u0142up\u00f3w, przebite p\u0142uco. Koszmarne skutki kraksy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9maiga-dramat-podczas-wyscigu-dookola-kraju-baskow-7854645/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Kraju Bask\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/itzulia-basque-country/2024/urazy-kregoslupow-wstrzasnienia-mozgow-przebite-pluco.-koszmarne-skutki-kraksy_sto10090894/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urazy kr\u0119gos\u0142up\u00f3w, przebite p\u0142uco. Koszmarne skutki kraksy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T07:44:20+00:00", "description": "<img alt=\"Wypad\u0142a z okna na trzecim pi\u0119trze. Mia\u0142 j\u0105 wypchn\u0105\u0107 m\u0105\u017c\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7yp2mg-policja-zatrzymala-meza-zdjecie-ilustracyjne-7854476/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kobieta jest w ci\u0119\u017ckim stanie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/gizycko-maz-mial-wypchnac-zone-z-okna-na-trzecim-pietrze-kobieta-jest-w-ciezkim-stanie-st7854472?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypad\u0142a z okna na trzecim pi\u0119trze. Mia\u0142 j\u0105 wypchn\u0105\u0107 m\u0105\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T07:44:18+00:00", "description": "<img alt=\"Posada w\u00f3jta czy burmistrza ju\u017c nie kusi. Najmniej ch\u0119tnych od 2002 roku \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8dfjqu-posada-wojta-czy-burmistrza-juz-nie-kusi-najmniej-chetnych-od-2002-roku-7853896/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Liczba kandydat\u00f3w do rz\u0105dzeniach w gminach spad\u0142a w ci\u0105gu 22 lat o ponad 30 procent.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wybory-samorzadowe-2024-posada-wojta-czy-burmistrza-juz-nie-kusi-najmniej-chetnych-od-2002-roku-st7851363?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Posada w\u00f3jta czy burmistrza ju\u017c nie kusi. Najmniej ch\u0119tnych od 2002 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T07:34:14+00:00", "description": "<img alt=\"\u015ar\u00f3dmie\u015bcie by\u0142o tak rozkopane, \u017ce przesuni\u0119cie wybor\u00f3w na wiosn\u0119 by\u0142o dla prezydenta darem od losu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qiqjgv-poznan-7853941/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Centrum po rewolucji. Na to Pozna\u0144 wyda\u0142 najwi\u0119cej pieni\u0119dzy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/stary-rynek-swiety-marcin-tramwaj-na-naramowice-naco-poznan-wydal-najwiecej-pieniedzy-st7853894?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015ar\u00f3dmie\u015bcie by\u0142o tak rozkopane, \u017ce przesuni\u0119cie wybor\u00f3w na wiosn\u0119 by\u0142o dla prezydenta darem od losu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T07:27:47+00:00", "description": "<img alt=\"Ma\u0142pa siedzia\u0142a na drzewie w Lipsku. Kto\u015b ukrad\u0142 j\u0105 z zoo\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-xvsgn5-123-1-7854470/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zwierz\u0119 zauwa\u017cy\u0142 mieszkaniec miasta.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/niemcy-lipsk-malpa-siedziala-na-drzewie-ktos-ukradl-ja-z-zoo-st7854440?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142pa siedzia\u0142a na drzewie w Lipsku. Kto\u015b ukrad\u0142 j\u0105 z zoo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T07:27:32+00:00", "description": "<img alt=\"R\u00f3\u017cne kolory na kartach wyborczych. Co oznaczaj\u0105?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-39f40m-thumbnail_o-co-chodzi-wyb-sam-sg1-7854473/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Filip Folczak t\u0142umaczy \"O co chodzi?\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Lq9z3HXMIrc&source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "R\u00f3\u017cne kolory na kartach wyborczych. Co oznaczaj\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T07:26:05+00:00", "description": "<img alt=\"Wyci\u0119li drzewa na cmentarzu, chcieli przeprowadzi\u0107 ekshumacj\u0119. Plany pokrzy\u017cowa\u0142 im konserwator\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4mfk31-wycinka-na-terenie-dawnego-cmentarza-osadnikow-niemieckich-7852278/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chodzi o cmentarz osadnik\u00f3w niemieckich na Bia\u0142o\u0142\u0119ce.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-bialoleka-planowali-ekshumacje-cial-z-cmentarza-i-budowe-blokow-plany-krzyzuje-konserwator-st7854413?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyci\u0119li drzewa na cmentarzu, chcieli przeprowadzi\u0107 ekshumacj\u0119. Plany pokrzy\u017cowa\u0142 im konserwator", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T07:24:38+00:00", "description": "<img alt=\"Powolne budowanie. Kierowcy nie maj\u0105 co liczy\u0107 na znacz\u0105cy wysyp nowych tras\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cdzu3y-budowa-drogi-droga-walec-shutterstock491508649-5731663/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poda\u0142a \"Gazeta Wyborcza\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/siec-drog-w-polsce-w-2024-roku-kierowcy-dostana-tylko-142-kilometrow-nowych-autostrad-i-drog-ekspresowych-podaje-generalna-dyrekcja-drog-krajowych-i-autostrad-st7854363?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powolne budowanie. Kierowcy nie maj\u0105 co liczy\u0107 na znacz\u0105cy wysyp nowych tras", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T06:14:47+00:00", "description": "<img alt=\"Wojna, korki i komunikacja. Wyj\u0105tkowo spokojna kampania w Rzeszowie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pifgpo-rzeszow-droga-ulica-samochody-7360368/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    O funkcj\u0119 prezydenta stolicy Podkarpacia ubiega si\u0119 sze\u015bcioro kandydat\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-samorzadowe-2024/wybory-samorzadowe-2024-rzeszow-kto-zostanie-prezydentem-tematy-kampanii-konrad-fijolek-nie-ma-z-kim-przegrac-st7851056?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna, korki i komunikacja. Wyj\u0105tkowo spokojna kampania w Rzeszowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T06:06:00+00:00", "description": "<img alt=\"Do Chorwacji nadci\u0105ga \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7tfywt-chorwacja-split-7854328/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda b\u0119dzie przypomina\u0107 lato.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chorwacja-nadchodzi-meteorologiczna-bomba-st7854302?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do Chorwacji nadci\u0105ga \"meteorologiczna bomba\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T06:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Polak najlepszym strzelcem Ligi Mistrz\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4r4mjp-kamil-syprzak-7854341/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kamil Syprzak samodzielnym liderem.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/liga-mistrzow/2023-2024/kamil-syprzak-liderem-klasyfikacji-najlepszych-strzelcow_sto20001807/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak najlepszym strzelcem Ligi Mistrz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T05:53:25+00:00", "description": "<img alt=\"Wybuch na korcie. Konkurentka \u015awi\u0105tek traci nerwy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sbp1cj-ons-jabeur-nie-obroni-tytulu-w-charleston-imagogetty-images-7854333/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ona Jabeur nie obroni tytu\u0142u w Charleston.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-charleston/2024/ons-jabeur-danielle-collins-wynik-i-relacja.-tunezyjka-roztrzaskala-rakiete_sto10090847/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybuch na korcie. Konkurentka \u015awi\u0105tek traci nerwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T05:19:00+00:00", "description": "<img alt=\"Rosjanie ponownie zaatakowali Chark\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p33net-atak-na-infrastrukture-w-okolicach-charkowa-7834954/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    772 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska pe\u0142noskalowa inwazja na Ukrain\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7854262?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie ponownie zaatakowali Chark\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T05:06:25+00:00", "description": "<img alt=\"Sp\u00f3r Pary\u017ca z Moskw\u0105, KO liderem sonda\u017cu, ambasador Izraela wezwany do MSZ\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6pi708-ambasador-izraela-w-polsce-nie-zaluje-swojego-wpisu-i-podkresla-to-byla-pomylka-nie-zbrodnia-wojenna-7852001/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podsumowujemy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-piatek-5-kwietnia-st7854261?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r Pary\u017ca z Moskw\u0105, KO liderem sonda\u017cu, ambasador Izraela wezwany do MSZ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T04:46:18+00:00", "description": "<img alt=\"Uwaga na burze z gradem i silny wiatr! S\u0105 alerty IMGW\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-cif1ii-burze-6087534/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie niebezpiecznie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/alerty-imgw-burze-z-gradem-i-silny-wiatr-w-piatek-0504-ostrzezenia-w-kilku-wojewodztwach-st7854275?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga na burze z gradem i silny wiatr! S\u0105 alerty IMGW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T04:44:00+00:00", "description": "<img alt=\"Trener PSG zapytany o Barcelon\u0119. Pomy\u015bla\u0142 od razu o Lewandowskim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y8ec11-luis-enrique-juz-czeka-na-dwumecz-z-barcelona-7854278/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We Francji ju\u017c odliczaj\u0105 dni do hitowego dwumeczu PSG - FC Barcelona w Lidze Mistrz\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2023-2024/trener-psg-luis-enrique-o-barcelonie-i-robercie-lewandowskim.-co-powiedzial-liga-mistrzow_sto10090163/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trener PSG zapytany o Barcelon\u0119. Pomy\u015bla\u0142 od razu o Lewandowskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T04:28:11+00:00", "description": "<img alt=\"Kolarz na OIOM-ie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lc480v-lennard-kaemna-to-kolarz-bora-hansgrohe-7854271/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lennard Kaemna trafi\u0142 do szpitala po wypadku na treningu.", "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/lennard-kaemna-mial-wypadek-na-treningu.-jak-jest-stan-zdrowia-niemieckiego-kolarza_sto10090253/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolarz na OIOM-ie. \"Liczne kontuzje, jest przy nim rodzina\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T04:09:33+00:00", "description": "<img alt=\"Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci mog\u0142o dochodzi\u0107 do nieprawid\u0142owo\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5vfkue-zbigniew-ziobro-i-michal-wos-7838872/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sonda\u017c dla \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ponad-polowa-polakow-uwaza-ze-w-funduszu-sprawiedliwosci-moglo-dochodzic-do-nieprawidlowosci-sondaz-dla-faktow-tvn-i-tvn24-st7854231?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci mog\u0142o dochodzi\u0107 do nieprawid\u0142owo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T03:05:00+00:00", "description": "<img alt=\"Joanna Kulig: przydarzy\u0142o si\u0119, nigdy o tym nie marzy\u0142am\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-66e8l6-monika-olejnik-i-joanna-kulig-7854181/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aktorka w szczerej rozmowie z Monik\u0105 Olejnik.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/monika-olejnik-otwarcie-odcinki,511079/odcinek-64,S00E64,1332443?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joanna Kulig: przydarzy\u0142o si\u0119, nigdy o tym nie marzy\u0142am", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T03:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-56z4eb-joe-biden-7847460/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awiat oburzony po ataku Izraela na konw\u00f3j humanitarny. Dyskusja w programie \"Rozmowy na szczycie\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/rozmowy-na-szczycie-odcinki,692593/odcinek-109,S00E109,1332484?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Z komunikatu Bia\u0142ego Domu leje si\u0119 wr\u0119cz w\u015bciek\u0142o\u015b\u0107\". \"Biden powiedzia\u0142: do\u015b\u0107\" i stawia ostre warunki", "user": null, "vote": 0}]