[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T20:17:00+00:00", "description": "Zbyt bliski wynik PiS i KO mo\u017ce by\u0107 k\u0142opotliwy dla koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Ona i stoj\u0105cy na jej czele Donald Tusk bardzo potrzebuj\u0105 teraz sukcesu, kt\u00f3ry potwierdzi mandat kierowanej przez niego koalicji do przeprowadzania zmian w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40120591-michal-szuldrzynski-podsumowuje-kampanie-samorzadowa-2024-dlaczego-na-koncu-donald-tusk-mowi-o-zlodziejstwie-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski podsumowuje kampani\u0119 samorz\u0105dow\u0105 2024: Dlaczego na ko\u0144cu Donald Tusk m\u00f3wi o z\u0142odziejstwie PiS?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T20:04:00+00:00", "description": "Lider holenderskiej skrajnie prawicowej  Partii Wolno\u015bci Geert Wilders, kt\u00f3rego partia zwyci\u0119\u017cy\u0142a w przedterminowych wyborach parlamentarnych w Holandii, porzuci\u0142 pomys\u0142 opuszczenia Unii Europejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40120581-holandia-geert-wilders-juz-nie-chce-wyjsc-z-ue-bedzie-ja-zmieniac-od-srodka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Holandia. Geert Wilders ju\u017c nie chce wyj\u015b\u0107 z UE. B\u0119dzie j\u0105 zmienia\u0107 od \u015brodka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T19:24:00+00:00", "description": "Koniec sztucznego wyd\u0142u\u017cania przedawnienia podatk\u00f3w, zwi\u0119kszenie roli mediacji w s\u0105dach i u\u0142atwienia dla energetyki wiatrowej \u2013 to tylko niekt\u00f3re propozycje z ustawy deregulacyjnej, kt\u00f3ra ma upro\u015bci\u0107 podejmowanie i prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art40120491-biznes-bez-pieczatek-i-agresywnych-kontroli-rzad-pokazal-projekt-ustawy-deregulacyjnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biznes bez piecz\u0105tek i agresywnych kontroli. Rz\u0105d pokaza\u0142 projekt ustawy deregulacyjnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T17:25:54+00:00", "description": "Krajowy rynek okaza\u0142 si\u0119 odporny na pogorszenie globalnych nastroj\u00f3w, ale te\u017c pozostaje nieco w tyle za g\u0142\u00f3wnymi indeksami.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40120461-powrot-dobrych-wiatrow-na-koniec-tygodnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powr\u00f3t dobrych wiatr\u00f3w na koniec tygodnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T17:10:31+00:00", "description": "W niedziel\u0119 pierwsze og\u00f3lnokrajowe wybory po 15 pa\u017adziernika ubieg\u0142ego roku. Sprawdzian dla wszystkich si\u0142 politycznych, ale i dla d\u0142ugoterminowych strategii najwa\u017cniejszych graczy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40119391-michal-kolanko-trzecia-droga-utrzymuje-kurs-na-depolaryzacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Kolanko: Trzecia Droga utrzymuje kurs na depolaryzacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T17:04:00+00:00", "description": "Rzecznik dyscyplinarna Izby Adwokackiej w Warszawie przekaza\u0142a spraw\u0119 zbadania ewentualnego deliktu pope\u0142nionego przez cz\u0142onk\u00f3w palestry przy sporz\u0105dzaniu wniosk\u00f3w ws. medi\u00f3w publicznych z powrotem do Rzecznik Dyscyplinarnej Adwokatury. Powodem m.in. powi\u0105zania rodzinne.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40119241-kolejny-zwrot-w-sprawie-prokurator-ewy-wrzosek-rzecznik-dyscyplinarna-sie-wylaczyla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny zwrot w sprawie prokurator Ewy Wrzosek. Rzecznik dyscyplinarna si\u0119 wy\u0142\u0105czy\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T17:04:00+00:00", "description": "W mie\u015bcie Viry-Ch\u00e2tillon niedaleko Pary\u017ca zmar\u0142 15-latek. Ch\u0142opiec zosta\u0142 dotkliwie pobity przez zamaskowanych m\u0142odych ludzi.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40119911-rosnie-poziom-przemocy-wsrod-mlodych-francuzow-nie-zyje-pobity-nastolatek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie poziom przemocy w\u015br\u00f3d m\u0142odych Francuz\u00f3w. Nie \u017cyje pobity nastolatek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T16:42:00+00:00", "description": "G\u0142\u00f3wnym powodem niszcz\u0105cym system podatkowy/praworz\u0105dno\u015b\u0107 w sprawach podatkowych jest uczynienie z Trybuna\u0142u Konstytucyjnego przez NSA, a za nim podporz\u0105dkowa\u0142y si\u0119 WSA, instytucji zb\u0119dnej. Hierarchia wa\u017cno\u015bci instytucji w sprawach podatkowych jest nast\u0119puj\u0105ca: najwa\u017cniejsi to Trybuna\u0142 Konstytucyjny i s\u0105dy administracyjne, potem organy podatkowe i MF, na ko\u0144cu jest dopiero ustawodawca.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo/art40119671-marek-isanski-jaka-jest-rola-tk-w-systemie-podatkowym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Isa\u0144ski: Jaka jest rola TK w systemie podatkowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T16:17:00+00:00", "description": "Prezydent Miguel Diaz-Canel zapewni\u0142 w czwartek, \u017ce jego komunistyczny rz\u0105d zabezpieczy\u0142 dostawy kluczowych dotowanych racji \u017cywno\u015bciowych. W marcu braki \u017cywno\u015bci wyprowadzi\u0142y na ulice tysi\u0105ce Kuba\u0144czyk\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40119511-kuba-prezydent-zapewnia-ze-rzad-zagwarantuje-racje-zywnosciowe-do-czerwca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuba. Prezydent zapewnia, \u017ce rz\u0105d zagwarantuje racje \u017cywno\u015bciowe. Do czerwca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T16:14:35+00:00", "description": "Inflacja wr\u00f3ci\u0142a do celu NBP, ale tylko przej\u015bciowo. Dlatego Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej nie my\u015bli obecnie o obni\u017caniu st\u00f3p procentowych \u2013 powiedzia\u0142 na pi\u0105tkowej konferencji prasowej prezes banku centralnego Adam Glapi\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40119531-prezes-nbp-adam-glapinski-trybunal-stanu-boje-sie-tylko-boga-i-zony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski: Trybuna\u0142 Stanu? Boj\u0119 si\u0119 tylko Boga i \u017cony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T16:09:45+00:00", "description": "Ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz poinformowa\u0142a, \u017ce Komisja Europejska zaakceptowa\u0142a pierwszy wniosek rz\u0105du o p\u0142atno\u015b\u0107 z KPO. Pieni\u0105dze maj\u0105 wkr\u00f3tce wp\u0142yn\u0105\u0107 do Polski.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art40119501-ke-zaakceptowala-pierwszy-wniosek-polski-o-platnosc-z-kpo-czekamy-na-przelew", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE zaakceptowa\u0142a pierwszy wniosek Polski o p\u0142atno\u015b\u0107 z KPO. \u201eCzekamy na przelew\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:35:14+00:00", "description": "Gwiazdy szo\u0142biznesu wypromowa\u0142y nowy trend, kt\u00f3ry b\u0142yskawicznie przejmuj\u0105 m\u0142odzi ludzie na ca\u0142ym \u015bwiecie. Chodzi o urz\u0105dzenie, kt\u00f3re powinno ratowa\u0107\u00a0\u017cycie i zdrowie, a tymczasem sta\u0142o si\u0119 symbolem zamo\u017cno\u015bci i przynale\u017cno\u015bci do spo\u0142ecznej elity.", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art40103941-nowa-obsesja-generacji-z-powinny-ratowac-zdrowie-staly-sie-symbolem-zamoznosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa obsesja generacji Z. Powinny ratowa\u0107 zdrowie, sta\u0142y si\u0119\u00a0symbolem zamo\u017cno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:24:01+00:00", "description": "Marie Khone Faye i Absa Faye to dwie pierwsze damy Senegalu. Ich m\u0105\u017c, 44-letni Bassirou Diomaye Faye zosta\u0142 najm\u0142odszym prezydentem w historii kraju i pierwszym bigamist\u0105 sprawuj\u0105cym ten urz\u0105d.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art40119091-sytuacja-bez-precedensu-senegal-ma-dwie-pierwsze-damy-nowy-prezydent-jest-bigamista", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sytuacja bez precedensu: Senegal ma dwie pierwsze damy. Nowy prezydent jest bigamist\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:18:18+00:00", "description": "Rekomendacje filmowe: Od dramatu wojennego, przez opowie\u015b\u0107 o Polsce i o szukaniu siebie a\u017c do filmu o i dla wsp\u00f3\u0142czesnych dzieci.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40119221-rekomendacje-filmowe-weekend-z-polskim-kinem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekomendacje filmowe. Weekend z polskim kinem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Cyceron m\u00f3wi\u0142, \u017ce wszelkie kreatury by\u0142y znakami woli bog\u00f3w. Nie bez powodu angielskie monster pochodzi od \u0142aci\u0144skiego monere \u2013 ostrzega\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40112051-bestie-antyku-potwory-i-demony-w-starozytnym-swiecie-grekow-i-rzymian-atlas-potworow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eBestie antyku. Potwory i demony w staro\u017cytnym \u015bwiecie Grek\u00f3w i Rzymian\u201d: Atlas potwor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Nie\u015bwieskie dziedzictwo jest nasze. Co z nim robi\u0107? B\u0105d\u017amy jak Litwini. Piszmy o nich dobre czytad\u0142a, kr\u0119\u0107my fajne seriale, zorganizujmy festiwal.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111961-dwie-zjawy-z-nieswieza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie zjawy z Nie\u015bwie\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Zawsze planowa\u0142am, \u017ce jak nie b\u0119d\u0119 mia\u0142a o\u00a0czym pisa\u0107, to napisz\u0119 co\u015b o kotach. Ale\u00a0w\u0142a\u015bnie wpad\u0142 mi w oko artyku\u0142 o\u00a0t\u0142ustych kotach i\u00a0zrozumia\u0142am, \u017ce temat jest superpolityczny i\u00a0dra\u017cliwy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111811-irena-lasota-koty-i-wybory", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Irena Lasota: Koty i wybory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "To co\u015b, co si\u0119 w\u0142a\u015bnie zmieni\u0142o, wisi w powietrzu. Nie wiadomo jak ani kiedy, ale jest bezwzgl\u0119dnie inne \u2013 jak tonacja w utworze podaje inny nastr\u00f3j.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111801-jan-maciejewski-niewidzialne-miasto", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan Maciejewski: Niewidzialne miasto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Piotr Lachmann w ksi\u0105\u017cce \u201eZmiennik. Spowied\u017a z hakiem\u201d powraca do wieloznacznej przyja\u017ani z Jaros\u0142awem Iwaszkiewiczem, kontakt\u00f3w z Jerzym Andrzejewskim, Witoldem Gombrowiczem i Tadeuszem R\u00f3\u017cewiczem.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111951-jaroslaw-kleczal-w-paryzu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw kl\u0119cza\u0142 w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Im bli\u017cej wojna si\u0119 toczy, tym dalej jest od naszej codziennej \u015bwiadomo\u015bci, naszych rozm\u00f3w i my\u015bli.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111841-joanna-szczepkowska-matki-i-wojna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joanna Szczepkowska: Matki i wojna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Mam problem z reporta\u017cami, bo cz\u0119sto bardzo wa\u017cny jest w nich autor, kt\u00f3ry pisze o swoich uczuciach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40112041-michal-zdunik-nie-narzucac-emocji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Zdunik: Nie narzuca\u0107 emocji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Trudno usprawiedliwia\u0107 uczucie do sportu, bo wyt\u0142umaczy\u0107 je r\u00f3wnie trudno, jak mazurki Chopina lub obraz Kandinsky\u2019ego. Czujesz, o co chodzi albo nie. Gra ci w duszy albo nie gra. Ja pokocha\u0142em golf, ale nie wiem, czy kogokolwiek przekonam. Po prostu pisz\u0119, jak by\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40112001-o-czym-pisze-kiedy-pisze-o-golfie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O czym pisz\u0119, kiedy pisz\u0119 o golfie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Kilkakrotnie czyta\u0142em doniesienie o odkryciu w Denisowej Jaskinii. By\u0142em ca\u0142kowicie os\u0142upia\u0142y, \u017ce jakim\u015b sposobem gdzie\u015b w\u00a0Eurazji \u017cy\u0142a niegdy\u015b jeszcze jedna grupa ludzi. Jak archeolodzy mogli j\u0105 przegapi\u0107? Czy to rzeczywi\u015bcie mog\u0142a by\u0107 prawda?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111991-osobliwa-denisowianska-dziewczynka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osobliwa denisowia\u0144ska dziewczynka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Batory uszanowa\u0142 po\u015blubion\u0105 sobie Ann\u0119 jako kr\u00f3low\u0105, lecz nie zamierza\u0142 po\u015bwi\u0119ca\u0107 jej czasu jako kobiecie. Zapewni\u0142, \u017ce mo\u017ce przyj\u015b\u0107 do niego, kiedy zechce, ale za ka\u017cdym razem kaza\u0142 na siebie czeka\u0107 na tyle d\u0142ugo, \u017ce Jagiellonka sama rezygnowa\u0142a z pr\u00f3by zbli\u017cenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111931-ostatnia-galazka-jagiellonskiego-rodu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnia ga\u0142\u0105zka Jagiello\u0144skiego rodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Szkalowany, skatowany, uwi\u0119ziony. Tak Herman Lieberman walczy\u0142 o praworz\u0105dno\u015b\u0107 w sanacyjnej Polsce, bo idea\u0142 pa\u0144stwa prawa traktowa\u0142 \u015bmiertelnie powa\u017cnie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111911-pana-marszalka-walka-z-trybunalem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pana Marsza\u0142ka walka z Trybuna\u0142em", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Mamy szans\u0119 nada\u0107 ton kolejnym latom europejskiej integracji i rzeczywisto\u015bci. Wykorzystajmy w pe\u0142ni mo\u017cliwo\u015bci, kt\u00f3rymi dysponujemy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111891-pawel-konzal-za-polskim-przewodem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Konzal: Za polskim przewodem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Co pocz\u0105\u0107, kiedy wobec teatralnego spektaklu pojawia si\u0119 zarzut antysemityzmu? Najpierw sprawdzi\u0107, czy to prawda. Ale i przyjrze\u0107 si\u0119 fali \u201epoprawiania\u201d dawnych autor\u00f3w, bo to rodzaj szale\u0144stwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40112011-piotr-zaremba-pis-chcial-modelowac-kulture-ale-zabraklo-mu-narzedzi-rzad-tuska-ma-ich-pod-dostatkiem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Zaremba: PiS chcia\u0142 modelowa\u0107 kultur\u0119, ale zabrak\u0142o mu narz\u0119dzi. Rz\u0105d Tuska ma ich pod dostatkiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Znakiem rozpoznawczym Polski byli Kopernik, Sk\u0142odowska-Curie, Jan Pawe\u0142 II. 35 lat temu do\u0142\u0105czy\u0142 do nich pewien mebel i s\u0142ynna \u201emetoda Okr\u0105g\u0142ego Sto\u0142u\u201d, bo nad Wis\u0142\u0105 odkryto jakoby jedyny w swoim rodzaju spos\u00f3b osi\u0105gania politycznego kompromisu, kt\u00f3ry wszystkim zaanga\u017cowanym daje upragniony sukces. S\u0119k w tym, \u017ce takich kompromis\u00f3w nie by\u0142o, nie ma i nie b\u0119dzie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111981-spacer-w-nieznane", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spacer w nieznane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Istniej\u0105 zasady, w kt\u00f3rych najmniejsze \u201eale\u201d je uniewa\u017cnia. Ich uniewa\u017cnienie za\u015b prowadzi nas ku upadkowi tak\u017ce innych norm. I warto nieustannie o tym przypomina\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111881-tomasz-terlikowski-zasada-bez-ale", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Terlikowski: Zasada bez \u201eale\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T15:00:00+00:00", "description": "Trz\u0119sienie ziemi o sile 4,7 nawiedzi\u0142o  Nowy Jork. Epicentrum znajdowa\u0142o si\u0119 w miejscowo\u015bci Liban w stanie New Jersey, niespe\u0142na 65 km od Nowego Jorku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art40119131-trzesienie-ziemi-w-nowym-jorku-nie-ma-informacji-o-zniszczeniach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Nowym Jorku. Nie ma informacji o zniszczeniach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T14:41:39+00:00", "description": "Niemieckie archiwum Arolsen poszukuje rodzin os\u00f3b wywiezionych z Warszawy po powstaniu, kt\u00f3rzy nast\u0119pnie zgin\u0119li w obozach.", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia/art40118931-niemcy-oddaja-depozyty-wiezniow-zatrzymanych-w-czasie-powstania-warszawskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy oddaj\u0105 depozyty wi\u0119\u017ani\u00f3w zatrzymanych w czasie powstania warszawskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T14:38:37+00:00", "description": "W jednym z najwi\u0119kszych, ukrai\u0144skich nalot\u00f3w tej wojny co najmniej kilkadziesi\u0105t maszyn uderzy\u0142o na trzy lotniska, kluczowe dla prowadzenia wojny przez Rosj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40119151-masowy-nalot-dronow-tym-razem-atakuja-ukraincy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masowy nalot dron\u00f3w. Tym razem atakuj\u0105 Ukrai\u0144cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T14:27:09+00:00", "description": "Ze skarbca w jednym z budynk\u00f3w w Los Angeles nieuj\u0119ci dot\u0105d z\u0142odzieje ukradli 30 milion\u00f3w dolar\u00f3w w got\u00f3wce. Pieni\u0105dze by\u0142y zamkni\u0119te w sejfie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40119141-skok-jak-z-filmu-w-los-angeles-zlodzieje-ukradli-30-mln-dol-w-gotowce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skok jak z filmu. W Los Angeles z\u0142odzieje ukradli 30 mln dol. w got\u00f3wce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T14:27:00+00:00", "description": "Firma musi zap\u0142aci\u0107 odszkodowanie pracownikowi, kt\u00f3rego zwolni\u0142a dyscyplinarnie za udost\u0119pnienie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych postu promuj\u0105cego jej konkurenta \u2013 zdecydowa\u0142 s\u0105d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art40104571-udostepnil-wpis-konkurencji-dostanie-odszkodowanie-za-zwolnienie-z-pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Udost\u0119pni\u0142 wpis konkurencji, dostanie odszkodowanie za zwolnienie z pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T13:42:38+00:00", "description": "\"Kto Pani/Pana zdaniem by\u0142by lepszym kandydatem Koalicji Obywatelskiej na prezydenta Polski?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40119051-sondaz-kto-kandydatem-ko-na-prezydenta-donald-tusk-bez-szans-w-tym-starciu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Kto kandydatem KO na prezydenta. Donald Tusk bez szans w tym starciu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T13:39:23+00:00", "description": "Ambasador Izraela Jakow Liwne po spotkaniu z wiceszefem MSZ Andrzejem Szejn\u0105 opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wpis, w kt\u00f3rym wyrazi\u0142 \"szczere przeprosiny\" z zwi\u0105zku z zabiciem przez wojsko izraelskie siedmiorga wolontariuszy World Central Kitchen w Strefie Gazy, w tym Polaka, Damiana Sob\u00f3la.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40118941-ambasador-izraela-w-polsce-zabral-glos-po-wizycie-w-msz-szczere-przeprosiny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasador Izraela w Polsce zabra\u0142 g\u0142os po wizycie w MSZ. \"Szczere przeprosiny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T13:29:48+00:00", "description": "Pion \u015bledczy IPN w Lublinie bada okoliczno\u015bci zbrodni dokonanych przez niemieckich i ukrai\u0144skich policjant\u00f3w w miejscowo\u015bci Tuczyn w czasie II wojny \u015bwiatowej. Ofiarami byli \u017bydzi.", "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia/art40118501-kto-mordowal-zydow-w-miejscowosci-tuczyn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto mordowa\u0142 \u017byd\u00f3w w miejscowo\u015bci Tuczyn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T13:19:00+00:00", "description": "Nietoperze w Kampinoskim Parku Narodowym, mimo zagro\u017ce\u0144, z kt\u00f3rymi si\u0119 mierz\u0105, radz\u0105 sobie ca\u0142kiem dobrze. Dowodem na to s\u0105 badania, kt\u00f3re wykaza\u0142y, \u017ce na terenie parku bytuje a\u017c 19 gatunk\u00f3w tych zwierz\u0105t. Trzy z nich wcze\u015bniej nie by\u0142y notowane w tym regionie.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/zwierzeta/art40118751-w-kampinoskim-parku-narodowym-odkryto-nowe-gatunki-nietoperzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Kampinoskim Parku Narodowym odkryto nowe gatunki nietoperzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T13:16:16+00:00", "description": "\u201ePytamy o Zielone\" to akcja obywatelska, kt\u00f3rej celem jest mobilizacja Polak\u00f3w i Polek przed zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 wyborami samorz\u0105dowymi. Jej celem jest pytanie przysz\u0142ych w\u0142adz samorz\u0105dowe o dzia\u0142ania na rzecz \u015brodowiska naturalnego i klimatu.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/aktywisci/art40118921-akcja-pytamy-o-zielone-co-kandydaci-w-wyborach-chca-zrobic-dla-srodowiska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja \u201ePytamy o Zielone\u201d:  co kandydaci w wyborach chc\u0105 zrobi\u0107 dla \u015brodowiska?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T13:14:00+00:00", "description": "M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 s\u0105downie uznany za ojca dziewczynki i ma p\u0142aci\u0107 na ni\u0105 alimenty. S\u0105d opar\u0142 si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na nieuprawdopodobnionych twierdzeniach matki dziecka i jej znajomej. Rzekomy tata nie wiedzia\u0142 nawet o tocz\u0105cym si\u0119 post\u0119powaniu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-rodzinne/art40118681-ma-placic-alimenty-choc-nie-wie-czy-jest-ojcem-skarga-nadzwyczajna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma p\u0142aci\u0107 alimenty, cho\u0107 nie wie, czy jest ojcem. Skarga nadzwyczajna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T13:09:26+00:00", "description": "Hurkacz Hurkacz pokona\u0142 w \u0107wier\u0107finale turnieju ATP 250 Estoril Pablo Llamasa Ruiza 7:6(4), 6:4 i cho\u0107 mierzy\u0142 si\u0119 z kwalifikantem, to \u0142atwo nie by\u0142o, bo Polak za graniem na ziemi nie przepada.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40118611-hubert-hurkacz-wygrywa-w-atp-estoril-i-probuje-stanac-twardo-na-ziemi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hubert Hurkacz wygrywa w ATP Estoril i pr\u00f3buje stan\u0105\u0107 twardo na ziemi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T13:07:37+00:00", "description": "Prokuratura Krajowa: nie wycofujemy si\u0119 z zarzut\u00f3w wobec W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118581-sledztwo-wobec-bylego-ministra-z-platformy-obywatelskiej-wciaz-trwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo wobec by\u0142ego ministra z Platformy Obywatelskiej wci\u0105\u017c trwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:48:53+00:00", "description": "Po zawahaniu krajowej waluty w drugiej po\u0142owie marca nie ma ju\u017c \u015blad\u00f3w. Kursy dolara i euro w\u0119druj\u0105 w d\u00f3\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40118761-zloty-wrocil-do-dobrej-formy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty wr\u00f3ci\u0142 do dobrej formy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:48:30+00:00", "description": "W ostatnim przed wyborami samorz\u0105dowymi odcinku podcastu \"Polityczne Micha\u0142ki\" Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski i Micha\u0142 Kolanko podsumowywali sam\u0105 kampani\u0119 samorz\u0105dow\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118831-wybory-samorzadowe-2024-podsumowanie-kampanii-malo-samorzadu-kalendarz-zabil-tematy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Podsumowanie kampanii: Ma\u0142o samorz\u0105du, kalendarz zabi\u0142 tematy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:42:06+00:00", "description": "Prawie po\u0142owa ankietowanych jest zdania, \u017ce prezes Narodowego Banku Polskiego Adam Glapi\u0144ski powinien stan\u0105\u0107 przed Trybuna\u0142em Stanu - wynika z sonda\u017cu o\u015brodka Opinia24 dla \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118781-prezes-nbp-adam-glapinski-przed-trybunal-stanu-nowy-sondaz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski przed Trybuna\u0142 Stanu? Nowy sonda\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:41:00+00:00", "description": "Bran\u017c\u0119 transportow\u0105 czeka kolejny rekordowy rok upad\u0142o\u015bci. Zapowiedzi\u0105 s\u0105 malej\u0105ce rejestracje ci\u0119\u017car\u00f3wek i wska\u017aniki ekonomiczne.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art40118811-hamuje-cala-branza-transportu-drogowego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamuje ca\u0142a bran\u017ca transportu drogowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:35:51+00:00", "description": "Liczne ataki ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Most Krymski, utrudniaj\u0105 rosyjskiemu re\u017cimowi przemieszczanie towar\u00f3w i wojsk na okupowany Krym. Dlatego Rosjanie buduj\u0105 jednotorow\u0105 l\u0105dow\u0105 lini\u0119 kolejow\u0105. Ukrai\u0144ski wywiad przygotowuje \u201eincydenty\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40118731-rosja-buduje-linie-kolejowa-na-krym-kijow-zna-dokladna-trase", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja buduje lini\u0119 kolejow\u0105 na Krym. Kij\u00f3w zna dok\u0142adn\u0105 tras\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:30:41+00:00", "description": "Najnowszy sonda\u017c IBRiS dla Onetu pokazuje jakim poparciem ciesz\u0105 si\u0119 g\u0142\u00f3wne partie polityczne w skali ca\u0142ego kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118771-sondaz-partyjny-ko-wygrywa-z-pis-ale-zyskuje-kto-inny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c partyjny: KO wygrywa z PiS, ale zyskuje kto inny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:24:27+00:00", "description": "Nasz rynek muzyczny wart by\u0142 w 2023 r. niemal 700 mln z\u0142, o prawie 19 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej. Wszystko dzi\u0119ki muzyce w formie cyfrowej oraz winylom.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40118621-polska-w-gronie-muzycznych-liderow-glownie-dzieki-streamingowi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska w gronie muzycznych lider\u00f3w. G\u0142\u00f3wnie dzi\u0119ki streamingowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:17:04+00:00", "description": "\u0422\u0440\u0438 \u0412\u0435\u0434\u043c\u0435\u0434\u0456 (Trzy Nied\u017awiedzie), ukrai\u0144ski producent lod\u00f3w i mro\u017conek, przej\u0105\u0142 polsk\u0105 firm\u0119 Nordis. Z danych rejestrowych wynika, \u017ce nowym prezesem polskiej firmy zosta\u0142 za\u0142o\u017cyciel ukrai\u0144skiej, Dmytro Uszmajew.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art40118541-ukrainska-firma-przejmuje-polskiego-producenta-lodow-i-mrozonek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ska firma przejmuje polskiego producenta lod\u00f3w i mro\u017conek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:04:51+00:00", "description": "Uczestnik\u00f3w sonda\u017cu CBOS zapytano czy lepszymi kandydatami w wyborach samorz\u0105dowych s\u0105 osoby niezale\u017cne i niezwi\u0105zane z \u017cadn\u0105 parti\u0105 czy kandydaci partyjni.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118671-wybory-samorzadowe-2024-wiadomo-na-kogo-wola-glosowac-polacy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024: Wiadomo na kogo wol\u0105 g\u0142osowa\u0107 Polacy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T12:01:07+00:00", "description": "Krakowski Stradom House Autograph Collection w Krakowie do\u0142\u0105czy\u0142 do grona obiekt\u00f3w docenionych w ameryka\u0144skim plebiscycie T&amp;C Hotel Awards magazynu \u201eTown & Country\u201d. To jedyny polski hotel, kt\u00f3ry otrzyma\u0142 to presti\u017cowe wyr\u00f3\u017cnienie.", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/hotele/art40118591-hotel-w-krakowie-z-prestizowa-nagroda-budynek-pamieta-kazimierza-wielkiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hotel w Krakowie z presti\u017cow\u0105 nagrod\u0105. Budynek pami\u0119ta Kazimierza Wielkiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:45:00+00:00", "description": "Podczas wybor\u00f3w samorz\u0105dowych w g\u0142osowaniu do sejmik\u00f3w najwy\u017csze poparcie uzyska\u0142oby Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla \"Wydarze\u0144\" Polsatu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118551-wybory-samorzadowe-2024-najnowszy-sondaz-pis-przed-ko-w-wyborach-do-sejmikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Najnowszy sonda\u017c. PiS przed KO w wyborach do sejmik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:38:47+00:00", "description": "Turniej Superbet Rapid & Blitz Poland, w kt\u00f3rym udzia\u0142 wezm\u0105 m. in. Magnus Carlsen i Jan-Krzysztof Duda, odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 8-12 maja w warszawskim Centrum Konferencyjnym POLIN.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art40103621-magnus-carlsen-ponownie-zagra-w-warszawie-wsrod-rywali-jan-krzysztof-duda", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magnus Carlsen ponownie zagra w Warszawie. W\u015br\u00f3d rywali Jan-Krzysztof Duda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:27:20+00:00", "description": "Pan minister Borys Budka poinformowa\u0142 o tym, \u017ce w dokumentach sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa PKN Orlen znalaz\u0142y si\u0119 materia\u0142y mnie dotycz\u0105ce, kt\u00f3re zosta\u0142y zam\u00f3wione przez Orlen w trakcie kampanii wyborczej - m\u00f3wi\u0142 w wyg\u0142oszonym o\u015bwiadczeniu minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118511-bartlomiej-sienkiewicz-o-podsluchiwaniu-przez-orlen-jakby-polska-rzadzila-grupa-przestepcza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bart\u0142omiej Sienkiewicz o pods\u0142uchiwaniu przez Orlen: Jakby Polsk\u0105 rz\u0105dzi\u0142a grupa przest\u0119pcza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:21:50+00:00", "description": "Zako\u0144czono napraw\u0119 gazoci\u0105gu Balticconnector, kt\u00f3ry zosta\u0142 uszkodzony w pa\u017adzierniku 2023 roku przez chi\u0144ski masowiec. Sprawca do dzi\u015b nie poni\u00f3s\u0142 \u017cadnej odpowiedzialno\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art40118341-balticconnector-znow-dziala-chinczycy-bezkarni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Balticconnector zn\u00f3w dzia\u0142a. Chi\u0144czycy bezkarni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:17:59+00:00", "description": "Beach Atlas, serwis specjalizuj\u0105cy si\u0119 w tworzeniu przewodnik\u00f3w po najlepszych pla\u017cach \u015bwiata, opublikowa\u0142 nowy ranking. Autorzy zestawienia docenili jeden ze znanych polskich kurort\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/plaze/art40088661-polski-kurort-wyrozniony-w-rankingu-najlepszych-plaz-swiata-zapiera-dech", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski kurort wyr\u00f3\u017cniony w rankingu najlepszych pla\u017c \u015bwiata. \u201eZapiera dech\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T11:06:00+00:00", "description": "Z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster przeprowadzonego na zlecenie \"Super Expressu\u201d wynika, \u017ce niemal po\u0142owa Polak\u00f3w nie planuje uczestniczy\u0107 w nadchodz\u0105cych wyborach samorz\u0105dowych, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 7 kwietnia. Jakiej frekwencji mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118481-sondaz-niemal-polowa-polakow-nie-planuje-uczestniczyc-w-wyborach-samorzadowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Niemal po\u0142owa Polak\u00f3w nie planuje uczestniczy\u0107 w wyborach samorz\u0105dowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:57:31+00:00", "description": "To s\u0105 najbardziej nieprzewidywalne wybory - m\u00f3wi\u0142 marsza\u0142ek Sejmu w Zamo\u015bciu, gdzie wspar\u0142 kandydat\u00f3w Polski 2050 do samorz\u0105du. To ju\u017c ostatnie godziny kampanii.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118361-szymon-holownia-o-danielu-obajtku-inwigilujacym-bartlomieja-sienkiewicza-zrobil-z-orlenu-mi5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia o Danielu Obajtku inwigiluj\u0105cym Bart\u0142omieja Sienkiewicza: Zrobi\u0142 z Orlenu MI5", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:50:00+00:00", "description": "Nie bardzo sobie wyobra\u017cam, \u017ceby w wyborach prezydenckich mia\u0142o ze sob\u0105 konkurowa\u0107 dw\u00f3ch takich kandydat\u00f3w jak Szymon Ho\u0142ownia i Rafa\u0142 Trzaskowski. To by\u0142by jaki\u015b b\u00f3j. Zobaczymy, jak to b\u0119dzie. P\u00f3ki co, to jest to start Trzaskowskiego to raczej kreacja medi\u00f3w - powiedzia\u0142a na antenie Radia Plus Julia Pitera, by\u0142a minister w rz\u0105dzie PO-PSL.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118411-julia-pitera-wybory-prezydenckie-nie-wyobrazam-sobie-by-holownia-i-trzaskowski-konkurowali-ze-soba", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julia Pitera: Wybory prezydenckie? Nie wyobra\u017cam sobie, by Ho\u0142ownia i Trzaskowski konkurowali ze sob\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:37:09+00:00", "description": "Radio na baterie, latarka, zapa\u0142ki, apteczka, posi\u0142ki na dwa dni - to tylko niekt\u00f3re rzeczy, jakie powinny znale\u017a\u0107 si\u0119 w plecaku ewakuacyjnym. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa radzi mie\u0107 go pod r\u0119k\u0105 na wypadek \"sytuacji kryzysowej\" m.in. zagro\u017cenia chemicznego, biologicznego, radiacyjnego, nuklearnego oraz zagro\u017cenia eksplozj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40118281-rzadowe-centrum-bezpieczenstwa-przygotuj-plecak-przetrwania-badz-czujny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa: przygotuj plecak przetrwania, b\u0105d\u017a czujny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:20:20+00:00", "description": "Tysi\u0105ce nowych wyborc\u00f3w w du\u017cych miastach, a jeszcze nie wszystkie wnioski o dopisanie do rejestru zosta\u0142y rozpatrzone. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich zosta\u0142a odrzucona.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/spolecznosci-lokalne/art40118331-nie-ma-cie-w-rejestrze-nie-bedziesz-mogl-glosowac-w-wyborach-samorzadowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie ma ci\u0119 w rejestrze? Nie b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 g\u0142osowa\u0107 w wyborach samorz\u0105dowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:00:59+00:00", "description": "Wiele wskazuje na to, \u017ce miniony miesi\u0105c zostanie og\u0142oszony dziesi\u0105tym z rz\u0119du o rekordowo wysokich temperaturach oraz najcieplejszym marcem w historii. Rekordowa temperatura ostatnich dni marca pad\u0142a r\u00f3wnie\u017c w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art40118181-za-nami-wyjatkowo-cieply-marzec-w-polsce-padl-kolejny-rekord-upal-jak-latem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za nami wyj\u0105tkowo ciep\u0142y marzec. W Polsce pad\u0142\u00a0kolejny rekord \u2013 upa\u0142 jak latem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T10:00:31+00:00", "description": "TVP opublikowa\u0142a wynik sonda\u017cu przeprowadzonego w dniach 2-3 kwietnia przez Instytut Pollster przed wyborami prezydenckimi w Warszawie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118231-wybory-samorzadowe-sondaz-w-warszawie-bedzie-ii-tura-bez-kandydata-pis", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe. Sonda\u017c: W Warszawie b\u0119dzie II tura. Bez kandydata PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:52:00+00:00", "description": "Ch\u0119\u0107 podzielenia si\u0119 z obserwatorami swoim szcz\u0119\u015bciem sk\u0142ania rodzic\u00f3w do udost\u0119pniania zdj\u0119\u0107 dzieci w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Adwokat wyja\u015bnia, z jakimi zagro\u017ceniami wi\u0105\u017ce si\u0119 zjawisko sharentingu.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art40117891-sharenting-pod-prawnicza-lupa-adwokat-obala-mit-ze-to-tylko-nieszkodliwa-moda", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sharenting pod prawnicz\u0105 lup\u0105. Adwokat obala mit, \u017ce to tylko nieszkodliwa moda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:43:00+00:00", "description": "Zastosowanie sztucznej inteligencji w pracy kancelarii prawnej, nowe regulacje z zakresu prawa nowych technologii, oraz perspektywy rozwoju legal tech w Polsce - to g\u0142\u00f3wne tematy kt\u00f3re poruszane b\u0119d\u0105 podczas #LegalTech Forum 2024.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-kancelariach/art40106841-gotowi-na-cyfrowa-rewolucje-kolejna-edycja-legaltech-forum-rusza-11-kwietnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gotowi na cyfrow\u0105 rewolucj\u0119? Kolejna edycja LegalTech Forum rusza 11 kwietnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:36:00+00:00", "description": "Jak stwierdzi\u0142 RPO, \u017caden przepis prawa nie przyznaje Ministerstwu uprawnie\u0144 do stosowania tego typu sankcji i mog\u0105 one sta\u0107 w sprzeczno\u015bci z Konstytucj\u0105. Jak wskaza\u0142 za\u015b red. Sakiewicz, prokuratura w uzasadnieniu decyzji \"pisze oczywist\u0105 nieprawd\u0119\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-prasowe/art40117861-dziennikarze-republiki-nie-wpuszczeni-na-konferencje-prokuratura-odmawia-sledztwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennikarze Republiki nie wpuszczeni na konferencj\u0119. Prokuratura odmawia \u015bledztwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:34:45+00:00", "description": "W nocy wojska ukrai\u0144skie za pomoc\u0105 dron\u00f3w zaatakowa\u0142y lotniska wojskowe w trzech regionach Rosji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40117871-ukraina-zaatakowala-lotniska-wojskowe-w-rosji-ponad-60-eksplozji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina zaatakowa\u0142a lotniska wojskowe w Rosji. \"Ponad 60 eksplozji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:33:34+00:00", "description": "Prezes Naczelnej Rady Adwokackiej adw. Przemys\u0142aw Rosati skierowa\u0142 do ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara pismo, w kt\u00f3rym porusza spraw\u0119 oczekiwanych przez adwokatki i adwokat\u00f3w zmian wysoko\u015bci wynagrodze\u0144 za \u015bwiadczenie pomocy prawnej z urz\u0119du.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40118161-prezes-nra-pisze-do-ministra-adama-bodnara-o-palacym-problemie-adwokatow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes NRA pisze do ministra Adama Bodnara o pal\u0105cym problemie adwokat\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:31:00+00:00", "description": "Po wype\u0142nieniu wniosku na stronie internetowej Centralnej Ewidencji i Informacji o Dzia\u0142alno\u015bci Gospodarczej 20-letni podatnik wbrew swoim intencjom zosta\u0142 obj\u0119ty form\u0105 opodatkowania, kt\u00f3ra powoduje, \u017ce ma obecnie do zap\u0142acenia a\u017c 100 tys. z\u0142 podatku dochodowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40118091-pulapka-w-ceidg-mlody-przedsiebiorca-ma-zaplacic-az-100-tys-zl-podatku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pu\u0142apka w CEIDG. M\u0142ody przedsi\u0119biorca ma zap\u0142aci\u0107 a\u017c 100 tys. z\u0142 podatku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:28:18+00:00", "description": "Rafael Nadal nie gra\u0142 zawodowo w tenisa od stycznia i w\u0142a\u015bnie wycofa\u0142 si\u0119 z turnieju w Monte Carlo, co rodzi pytania, czy Hiszpan zd\u0105\u017cy na Roland Garros i jeszcze kiedykolwiek wyjdzie na kort.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40117751-atp-monte-carlo-rafael-nadal-znow-rzucil-recznik-czy-jeszcze-wroci-na-kort", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ATP Monte Carlo. Rafael Nadal zn\u00f3w rzuci\u0142 r\u0119cznik. Czy jeszcze wr\u00f3ci na kort?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:23:53+00:00", "description": "Zbli\u017ca si\u0119 sz\u00f3sta edycja imprezy Gdynia Rhythmic Stars & Baltic Junior Cup, w kt\u00f3rej od 2 do 5 maja we\u017amie udzia\u0142 250 zawodniczek z dwudziestu kraj\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art40102651-swieto-gimnastyki-w-polsce-swiatowa-czolowka-przyjedzie-do-gdyni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0119to gimnastyki w Polsce. \u015awiatowa czo\u0142\u00f3wka przyjedzie do Gdyni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:10:58+00:00", "description": "Wysokiej rangi cz\u0142onek Partii Konserwatywnej rz\u0105dz\u0105cej Wielk\u0105 Brytania przyzna\u0142 si\u0119 do przekazania danych wra\u017cliwych innych parlamentarzyst\u00f3w osobie poznanej w internecie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118051-polityk-partii-konserwatywnej-wyslal-nieznajomemu-intymne-zdjecia-a-potem-dane-kolegow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityk Partii Konserwatywnej wys\u0142a\u0142 nieznajomemu intymne zdj\u0119cia, a potem dane koleg\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:10:58+00:00", "description": "Wysokiej rangi cz\u0142onek Partii Konserwatywnej rz\u0105dz\u0105cej Wielk\u0105 Brytania przyzna\u0142 si\u0119 do przekazania danych wra\u017cliwych innych parlamentarzyst\u00f3w osobie poznanej w internecie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40118051-seksafera-na-wyspach-posel-wyslal-intymne-zdjecia-a-potem-dane-kolegow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seksafera na Wyspach: Pose\u0142 wys\u0142a\u0142 intymne zdj\u0119cia a potem dane koleg\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:06:00+00:00", "description": "Po tym, jak siedmioro pracownik\u00f3w World Central Kitchen (WCK) zgin\u0119\u0142o w izraelskim ataku w Strefie Gazy, dow\u00f3dca izraelskiej armii pozbawi\u0107 mia\u0142 stanowisk dw\u00f3ch wysokich rang\u0105 dow\u00f3dc\u00f3w \u2013 podaj\u0105 izraelskie media. W konsekwencji ataku zmienione maj\u0105 zosta\u0107 tak\u017ce procedury zatwierdzania ataku z u\u017cyciem dron\u00f3w. Informacje te nie zosta\u0142y jeszcze jednak oficjalnie potwierdzone.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40118061-nieoficjalnie-dymisje-i-nagany-w-izraelskiej-armii-po-ataku-na-konwoj-humanitarny-w-strefie-gazy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: Dymisje i nagany w izraelskiej armii po ataku na konw\u00f3j humanitarny w Strefie Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:02:18+00:00", "description": "Lubelska plac\u00f3wka Agencji, b\u0119d\u0105ca ju\u017c jej jedenastym biurem regionalnym, ma stanowi\u0107 wsparcie dla firm z ca\u0142ego wojew\u00f3dztwa. Wesprze te\u017c przedsi\u0119biorc\u00f3w w kontaktach z Ukrain\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/wsparcie-ekspansji/art40118081-paih-otworzyla-kolejne-biuro-regionalne-tym-razem-w-lublinie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PAIH otworzy\u0142a kolejne biuro regionalne, tym razem w Lublinie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T09:01:24+00:00", "description": "Znany adwokat Szymon L. zosta\u0142 w czwartek skazany na 7 lat pozbawienia wolno\u015bci - podaje \"G\u0142os Szczeci\u0144ski\". Wyrok us\u0142ysza\u0142 te\u017c popularny ekspert ruchu drogowego Marek Z.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40118001-sadowy-final-glosnego-procesu-znany-adwokat-skazany-na-7-lat-wiezienia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105dowy fina\u0142 g\u0142o\u015bnego procesu. Znany adwokat skazany na 7 lat wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:53:15+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorcy transportu samochodowego wyst\u0105pili do Ministerstwa Infrastruktury z pomys\u0142em wprowadzenia stawki minimalnej w przewozach drogowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art40118041-przewoznicy-chca-stawki-minimalnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przewo\u017anicy chc\u0105 stawki minimalnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:44:00+00:00", "description": "Jakow Liwne, ambasador Izraela w Polsce, stawi\u0142 si\u0119 w Ministerstwie Spraw Zagranicznych na zaproszenie wiceszefa MSZ Andrzeja Szejny. Dyplomata zosta\u0142 wezwany po ataku Izraela w Strefie Gazy, w kt\u00f3rym zgin\u0119li wolontariusze, w tym Polak z Przemy\u015bla.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40117711-ambasador-izraela-jakow-liwne-wezwany-do-msz-po-ataku-w-ktorym-zginal-polak", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasador Izraela Jakow Liwne wezwany do MSZ po ataku, w kt\u00f3rym zgin\u0105\u0142 Polak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:38:00+00:00", "description": "Zatrucie azotynem by\u0142o bezpo\u015bredni\u0105 przyczyn\u0105 zgonu m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry zjad\u0142 galaret\u0119 mi\u0119sn\u0105, kupion\u0105 na targowisku w Nowej D\u0119bie \u2013 informuje Polskie Radio Rzesz\u00f3w powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje z prokuratury. \u015aledczy nie wykluczaj\u0105 zmiany zarzutu dla podejrzanego w sprawie ma\u0142\u017ce\u0144stwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40117771-smiertelne-zatrucie-galareta-malzonkom-spod-mielca-grozi-powazniejszy-zarzut", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelne zatrucie galaret\u0105. Ma\u0142\u017conkom spod Mielca grozi powa\u017cniejszy zarzut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:31:54+00:00", "description": "Chiara Ferragni to najbardziej wp\u0142ywowa influencerka modowa we W\u0142oszech i wa\u017cna osoba w \u015bwiecie mody. Od kilku miesi\u0119cy W\u0142oszka prze\u017cywa jednak nie najlepszy okres, je\u015bli chodzi o dzia\u0142ania zawodowe.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art40117331-zla-passa-chiary-ferragni-stracila-wazna-posade-i-ma-problemy-wizerunkowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142a passa Chiary Ferragni. Straci\u0142a wa\u017cn\u0105 posad\u0119 i ma problemy wizerunkowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:25:56+00:00", "description": "Mer Pary\u017ca Anna Hidalgo nie chce Rosjan i Bia\u0142orusin\u00f3w w swoim mie\u015bcie podczas igrzysk olimpijskich. - Chyba czas pomy\u015ble\u0107 o zmianie gospodarza - odpowiada szef Rosyjskiego Komitetu Olimpijskiego (ROC) Stanis\u0142aw Pozdniakow.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/sport/art40117341-paryz-2024-francuzi-podzieleni-w-sprawie-rosjan-mer-paryza-kontra-emmanuel-macron", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024: Francuzi podzieleni w sprawie Rosjan. Mer Pary\u017ca kontra Emmanuel Macron", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:25:05+00:00", "description": "Lekkoatletki Laviai i Lina Nielsen wsp\u00f3lnie osi\u0105gaj\u0105 sukcesy sportowe, ale i walcz\u0105 ze stwardnieniem rozsianym, kt\u00f3re ka\u017cd\u0105 z bli\u017aniaczek dotkn\u0119\u0142o w r\u00f3\u017cnym stopniu. Jak sobie radz\u0105 i czy mimo trudno\u015bci utrzymuj\u0105 wysoki poziom sportowy?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/sport/art40114871-laviai-i-lina-nielsen-blizniaczki-lekkoatletki-chore-na-stwardnienie-rozsiane-biegna-po-zwyciestwo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Laviai i Lina Nielsen - bli\u017aniaczki lekkoatletki chore na stwardnienie rozsiane biegn\u0105 po zwyci\u0119stwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:18:00+00:00", "description": "Rosyjski S\u0105d Najwy\u017cszy oficjalnie zdelegalizowa\u0142 \u0142aci\u0144sk\u0105 liter\u0119 \u201eL\u201d. Pow\u00f3d? Uzna\u0142, \u017ce jest ona symbolem Legionu Wolno\u015b\u0107 Rosji, a ten \u2013 zdaniem s\u0105du \u2013 jest organizacj\u0105 terrorystyczn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40117831-litera-l-nielegalna-w-rosji-sad-to-symbol-legionu-wolnosc-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Litera \"L\" nielegalna w Rosji. S\u0105d: To symbol Legionu Wolno\u015b\u0107 Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:09:00+00:00", "description": "Prokuratura nie wyklucza, \u017ce Sebastian M. b\u0119dzie odpowiada\u0142 za katastrof\u0119 w ruchu l\u0105dowym, a nie spowodowanie wypadku komunikacyjnego ze skutkiem \u015bmiertelnym. Do tragicznych wydarze\u0144, kt\u00f3rymi \u017cy\u0142a ca\u0142a Polska, dosz\u0142o we wrze\u015bniu 2023 roku na autostradzie A1.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40117761-wypadek-na-a1-sebastian-m-jednak-odpowie-za-katastrofe-w-ruchu-ladowym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek na A1. Sebastian M. jednak odpowie za katastrof\u0119 w ruchu l\u0105dowym?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:03:56+00:00", "description": "W\u0142adimir Mielnikow, kontrowersyjny rosyjski przedsi\u0119biorca, tw\u00f3rca rosyjskiego imperium d\u017cinsowego, zadebiutowa\u0142\u00a0na li\u015bcie miliarder\u00f3w \u201eForbesa\u201d. Kim jest 76-letni tw\u00f3rca firmy Gloria Jeans, kt\u00f3ra \u015bwi\u0119ci triumfy na rosyjskim rynku?", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art40117201-triumf-rosyjskiego-krola-dzinsow-76-latek-debiutuje-na-liscie-miliarderow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Triumf rosyjskiego \u201ekr\u00f3la d\u017cins\u00f3w\u201d. 76-latek debiutuje na li\u015bcie miliarder\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:00:00+00:00", "description": "Jest mentalno\u015b\u0107 wielkich narod\u00f3w i ma\u0142ych narod\u00f3w. Jest mentalno\u015b\u0107 imperi\u00f3w i mentalno\u015b\u0107 tych, kt\u00f3rzy bywaj\u0105 ofiarami imperi\u00f3w. Jest mentalno\u015b\u0107 piewc\u00f3w imperi\u00f3w i tych, kt\u00f3rzy nie mog\u0105 poj\u0105\u0107, jak imperialna mentalno\u015b\u0107 potrafi lekcewa\u017cy\u0107 to, co s\u0142abe i co ma\u0142e.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111751-boguslaw-chrabota-jeffrey-d-sachs-broni-imperialnej-mentalnosci-i-sluzy-kremlowi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Jeffrey D. Sachs broni imperialnej mentalno\u015bci i s\u0142u\u017cy Kremlowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:00:00+00:00", "description": "Tw\u00f3rcy filmu \u201eGodzilla i Kong: Nowe imperium\u201d wierz\u0105, \u017ce w Hollywood wci\u0105\u017c jest miejsce dla s\u0142ynnych tytan\u00f3w. Czy maj\u0105 racj\u0119?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111791-czy-film-godzilla-i-kong-nowe-imperium-dorownuje-hitowi-godzilla-minus-one", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy film \u201eGodzilla i Kong: Nowe imperium\u201d dor\u00f3wnuje hitowi \u201eGodzilla Minus One\u201d?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:00:00+00:00", "description": "Zar\u00f3wno Louis-Ferdinand C\u00e9line w nieznanej dot\u0105d powie\u015bci \u201eWojna\u201d, jak i Curzio Malaparte we wznowionym quasi reporta\u017cu \u201eSk\u00f3ra\u201d pokazuj\u0105, \u017ce aby opowiedzie\u0107 o wojnie, trzeba wej\u015b\u0107 do niej przez szpital, ale wyj\u015b\u0107 przez burdel.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111781-dwie-wojny-dwaj-wielcy-pisarze-jeden-wstret-wojna-celine-a-i-skora-malapartego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie wojny, dwaj wielcy pisarze, jeden wstr\u0119t. \u201eWojna\u201d C\u00e9line'a i \u201eSk\u00f3ra\u201d Malapartego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:00:00+00:00", "description": "Denerwowa\u0142a feministki, \u017byd\u00f3w, krytyk\u00f3w i hollywoodzkich producent\u00f3w. Dopiero po latach zosta\u0142a doceniona, ale pomimo fantastycznego dorobku Elaine May w historii XX-wiecznego kina jakby w og\u00f3le nie istnia\u0142a. Teraz pami\u0119\u0107 o niej stopniowo wraca, a na warszawskim Timeless Film Festival mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 jej dzie\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111731-elaine-may-krolowa-komedii-w-koncu-zawita-do-polskich-kin-na-timeless-festival-warsaw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elaine May \u2013 kr\u00f3lowa komedii w ko\u0144cu zawita do polskich kin na Timeless Festival Warsaw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:00:00+00:00", "description": "Ordo Iuris: \u201eZaapelowali\u015bmy o zachowanie wymogu uzyskania recepty lekarskiej jako warunku nabycia w aptece tzw. tabletek awaryjnych. Jest to absolutne minimum, jakie powinien zapewni\u0107 ustawodawca, aby przeciwdzia\u0142a\u0107 nadmiernemu stosowaniu tych \u015brodk\u00f3w. Ich nadu\u017cywanie wi\u0105\u017ce si\u0119 z powa\u017cnym ryzykiem dla zdrowia kobiet\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111771-kataryna-antykoncepcja-awaryjna-sluzy-glownie-radykalom-dzieki-niej-moga-poczuc-sie-lepsi-od-innych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kataryna: Antykoncepcja awaryjna s\u0142u\u017cy g\u0142\u00f3wnie radyka\u0142om. Dzi\u0119ki niej mog\u0105 poczu\u0107 si\u0119 lepsi od innych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:00:00+00:00", "description": "Kolosalne zakupy zbrojeniowe to dla naszego kraju szansa, ale i wyzwanie. Oszcz\u0119dno\u015bci mog\u0105 si\u0119 tu okaza\u0107 pozorne, a rzekomy sukces \u2013 wydmuszk\u0105. Jak si\u0119 w tym po\u0142apa\u0107?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111711-kto-zyska-na-tym-ze-polska-sie-zbroi-politykom-trzeba-patrzec-na-rece", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto zyska na tym, \u017ce Polska si\u0119 zbroi? \"Politykom trzeba patrze\u0107 na r\u0119ce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:00:00+00:00", "description": "Rozmowa z prof. Marcinem Matczakiem, prawnikiem: Cz\u0119sto ludzie, kt\u00f3rzy nie s\u0105 prawnikami, maj\u0105 bardzo formalistyczne poj\u0119cie praworz\u0105dno\u015bci: jest oto litera prawa i albo dzia\u0142asz zgodnie z ni\u0105, albo niezgodnie. Jak dzia\u0142asz niezgodnie z liter\u0105, to jest to zamach stanu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111691-marcin-matczak-nie-placze-ze-mnie-wykluczono", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Matczak: Nie p\u0142acz\u0119, \u017ce mnie wykluczono", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:00:00+00:00", "description": "Czy wyrzuci\u0107 dzie\u0142a Celine\u2019a na \u015bmietnik, bo ich tw\u00f3rca by\u0142 zoologicznym antysemit\u0105 i popiera\u0142 Holokaust?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111761-mariusz-cieslik-wojna-louisa-ferdinanda-celine-a-odnaleziona-czy-mozemy-jeszcze-kochac-tak-niemoralnych-artystow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mariusz Cie\u015blik: \u201eWojna\u201d Louisa-Ferdinanda Celine\u2019a odnaleziona. Czy mo\u017cemy jeszcze kocha\u0107 tak niemoralnych artyst\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:00:00+00:00", "description": "Czy powtarzanie m\u0119\u017cczyznom, \u017ce cia\u0142o kobiet to ich w\u0142asna sprawa, a w kwestii ci\u0105\u017cy oni nie maj\u0105 g\u0142osu, aby na pewno przywr\u00f3ci kobietom godno\u015b\u0107?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111821-michal-szuldrzynski-tabletka-dzien-po-sprawia-ze-mezczyzni-moga-odetchnac-z-ulga", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Tabletka \u201edzie\u0144 po\u201d sprawia, \u017ce m\u0119\u017cczy\u017ani mog\u0105 odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:00:00+00:00", "description": "PiS skupi\u0142o si\u0119 w kampanii w 2023 roku na straszeniu Tuskiem. A PO przedstawi\u0142a 100 konkret\u00f3w, z kt\u00f3rych troch\u0119 si\u0119 \u015bmiejemy, ale na poziomie symbolicznym to mia\u0142o fundamentalne znaczenie - m\u00f3wi \u200adr. hab. Olgierd Annusewicz, politolog.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111741-olgierd-annusewicz-negatywne-kampanie-wyborcze-szkodza-politykom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olgierd Annusewicz: Negatywne kampanie wyborcze szkodz\u0105 politykom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:00:00+00:00", "description": "Warto si\u0119 zastanowi\u0107, czy coraz wi\u0119kszy udzia\u0142 w procesach politycznych niewybieralnych cia\u0142 eksperckich, s\u0105d\u00f3w, trybuna\u0142\u00f3w jest zagro\u017ceniem czy te\u017c bezpiecznikiem.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111701-unijni-sedziowie-moga-ksztaltowac-rzeczywistosc-ustrojowa-nad-wisla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unijni s\u0119dziowie mog\u0105 kszta\u0142towa\u0107 rzeczywisto\u015b\u0107 ustrojow\u0105 nad Wis\u0142\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T08:00:00+00:00", "description": "To jest zmowa licznych autor\u00f3w, bo cytaty z\u00a0owych wywindowanych na piedesta\u0142 artyku\u0142\u00f3w naukowych cz\u0119sto pochodzi\u0142y od badaczy z\u00a0tej samej instytucji naukowej, co ich autorzy, i\u00a0tak w k\u00f3\u0142eczko, a\u00a0potem w\u00a0drug\u0105 stron\u0119 i\u00a0jeszcze raz.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art40111721-zmowa-wielu-autorow-propagowanie-swoich-podbijanie-cytatow-tak-dzialaja-kartele-naukowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmowa wielu autor\u00f3w, propagowanie swoich, podbijanie cytat\u00f3w. Tak dzia\u0142aj\u0105 kartele naukowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T07:55:05+00:00", "description": "Minister Bodnar reaktywuje rozwi\u0105zane przez Ziobr\u0119 komisje kodyfikacyjne, kt\u00f3re maj\u0105 przygotowa\u0107 prawdziw\u0105 reform\u0119 s\u0105d\u00f3w i prawa. OKO.press podaje nazwiska prawnik\u00f3w, kt\u00f3rzy mu w tej reformie pomog\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40117511-bodnar-reaktywuje-komisje-kodyfikacyjne-na-ich-czele-znane-nazwiska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bodnar reaktywuje komisje kodyfikacyjne. Na ich czele znane nazwiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T07:44:00+00:00", "description": "Nie mo\u017cemy w niesko\u0144czono\u015b\u0107 dop\u0142aca\u0107 do pr\u0105du. Te ceny zosta\u0142y sztucznie zani\u017cone. Mamy znacznie ni\u017csze ceny na rynkach \u015bwiatowych i ceny musz\u0105 odzwierciedla\u0107 prawdziwe koszty - stwierdzi\u0142 w rozmowie z RMF FM Ryszard Petru.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40117731-koniec-z-mrozeniem-cen-pradu-ryszard-petru-nie-mozemy-w-nieskonczonosc-doplacac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec z mro\u017ceniem cen pr\u0105du? Ryszard Petru: Nie mo\u017cemy w niesko\u0144czono\u015b\u0107 dop\u0142aca\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T07:42:27+00:00", "description": "Analiza najnowszej edycji rankingu najbogatszych ludzi \u015bwiata \u201eForbesa\u201d pokazuje, \u017ce wszyscy m\u0142odzi miliarderzy odziedziczyli maj\u0105tek. W gronie miliarder\u00f3w przed 30-tk\u0105 nie ma ani jednej osoby, kt\u00f3ra sukces finansowy osi\u0105gn\u0119\u0142aby w\u0142asn\u0105 prac\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/ludzie/art40117361-jak-zarobic-pierwszy-miliard-upadek-mitu-o-karierze-od-zera-do-milionera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak zarobi\u0107 pierwszy miliard? Upadek mitu o karierze \u201eod zera do milionera\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T06:39:39+00:00", "description": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci opublikowa\u0142o nazwiska os\u00f3b, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 kandydowa\u0107 na stanowisko Prokuratora Europejskiego. Jak informuje Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci,  do konkursu zg\u0142osi\u0142o si\u0119 pi\u0119\u0107 os\u00f3b, ale jedna z kandydatur zosta\u0142a odrzucona z przyczyn formalnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40117161-czworo-kandydatow-na-prokuratora-europejskiego-oto-nazwiska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czworo kandydat\u00f3w na Prokuratora Europejskiego. Oto nazwiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T06:39:00+00:00", "description": "List do premiera Tuska podpisali i wystosowali przedstawiciele siedmiu organizacji wydawc\u00f3w, dziennikarzy i tw\u00f3rc\u00f3w. W apelu sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 oni obecnemu kszta\u0142towi nowelizacji prawa autorskiego, faworyzuj\u0105cego sztuczn\u0105 inteligencj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art40113511-list-do-premiera-sztuczna-inteligencja-kontra-tworcy-dziennikarze-i-wydawcy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "List do premiera. Sztuczna inteligencja kontra tw\u00f3rcy, dziennikarze i wydawcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T06:36:05+00:00", "description": "- Wybory w gminach i powiatach maj\u0105 swoj\u0105 dynamik\u0119, nie s\u0105dz\u0119, by co\u015b z poziomu centralnego mog\u0142o na nie sp\u0142yn\u0105\u0107 - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z TVN24 o wyborach samorz\u0105dowych prof. Anna Wojciuk, politolog z Uniwersytetu Warszawskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40116971-wybory-samorzadowe-2024-to-nie-jest-tak-ze-pis-sie-zawali", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. \"To nie jest tak, \u017ce PiS si\u0119 zawali\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T06:02:00+00:00", "description": "Jako konsumenci, pracownicy, przedsi\u0119biorcy i podatnicy uchod\u017acy z Ukrainy w 2023 r. wnie\u015bli do polskiej gospodarki ok. 0,7-1,1 proc. PKB. Ten wp\u0142yw powinien rosn\u0105\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art40116031-ukrainski-zastrzyk-do-polskiego-pkb-ile-polskiej-gospodarce-daja-uchodzcy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski zastrzyk do polskiego PKB. Ile polskiej gospodarce daj\u0105 uchod\u017acy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T06:00:53+00:00", "description": "My\u015bl\u0119, \u017ce ca\u0142a kampania wyborcza pokaza\u0142y jedn\u0105 rzecz: kto jakie ma pogl\u0105dy niech g\u0142osuje na t\u0119 parti\u0119, kt\u00f3ra reprezentuje jego pogl\u0105dy - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 wicemarsza\u0142ek Sejmu, lider Nowej Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40116931-wlodzimierz-czarzasty-o-sondazu-przed-wyborami-marny-dla-wszystkich-partii-rzadzacych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142odzimierz Czarzasty o sonda\u017cu przed wyborami: Marny dla wszystkich partii rz\u0105dz\u0105cych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T05:39:29+00:00", "description": "W sonda\u017cu Ipsos dla TOK FM i OKO.press spytano respondent\u00f3w na kogo oddadz\u0105 g\u0142os w wyborach do sejmik\u00f3w wojew\u00f3dzkich.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40116891-sondaz-dobre-wiadomosci-dla-pis-partia-jaroslawa-kaczynskiego-traci-ale-mniej-niz-ko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Dobre wiadomo\u015bci dla PiS. Partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego traci, ale mniej ni\u017c KO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T05:18:00+00:00", "description": "Wsz\u0119dzie na \u015bwiecie jest tak, \u017ce wybory lokalne s\u0105 rozproszone, media centralne o nich nie informuj\u0105, skupiaj\u0105c si\u0119 na utarczkach s\u0142ownych polityk\u00f3w krajowych - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM politolog i socjolog prof. Jaros\u0142aw Flis.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40116851-co-z-pis-po-wyborach-samorzadowych-polityczne-dozynki-bedzie-chlodno-i-glodno", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z PiS po wyborach samorz\u0105dowych? \"Polityczne do\u017cynki, b\u0119dzie ch\u0142odno i g\u0142odno\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T05:15:44+00:00", "description": "Na wst\u0119pnym etapie post\u0119powania, kiedy w gr\u0119 wchodzi izolacja od kompan\u00f3w czy rodziny, areszt domowy nie wchodzi w gr\u0119 \u2013 m\u00f3wi \u201eRz\u201d prof. W\u0142odzimierz Wr\u00f3bel, nowy przewodnicz\u0105cy Komisji Kodyfikacyjnej Prawa Karnego, kt\u00f3ra przygotuje propozycje reform.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40112751-elektroniczna-bransoleta-na-czas-aresztu-czy-to-realne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elektroniczna bransoleta na czas aresztu. Czy to realne?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T04:30:00+00:00", "description": "Umowy powinny by\u0107 zwierane w formie pisemnej, albo przynajmniej dokumentowej, a ich tre\u015b\u0107 odpowiednio archiwizowana. Gdy dojdzie do op\u00f3\u017anie\u0144 w p\u0142atno\u015bciach, pierwszym dzia\u0142aniem, jakie nale\u017cy podj\u0105\u0107, jest skierowanie do d\u0142u\u017cnika wezwania do zap\u0142aty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40109951-przeciwdzialanie-zatorom-platniczym-i-skuteczna-windykacja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przeciwdzia\u0142anie zatorom p\u0142atniczym i skuteczna windykacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T04:08:00+00:00", "description": "Mazda zastrzeg\u0142a now\u0105 nazw\u0119 w Unii Europejskiej. Skr\u00f3t \u201e6e\u201d sugeruje elektrycznego nast\u0119pc\u0119 Mazdy 6. Jakie s\u0105 szanse na powr\u00f3t lubianej limuzyny, ale tym razem z nap\u0119dem elektrycznym?", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art40113201-mazda-planuje-zupelnie-nowy-model-znamy-jego-nazwe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mazda planuje zupe\u0142nie nowy model. Znamy jego nazw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T04:02:41+00:00", "description": "Rz\u0105d Izraela zatwierdzi\u0142 ponowne otwarcie przej\u015bcia granicznego Erez mi\u0119dzy Izraelem a p\u00f3\u0142nocn\u0105 Stref\u0105 Gazy po raz pierwszy od czasu ataku Hamasu na Izrael z 7 pa\u017adziernika - poinformowa\u0142 CNN.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40116651-izrael-pod-naciskiem-usa-otwiera-szerzej-granice-gazy-dla-pomocy-humanitarnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael, pod naciskiem USA, otwiera szerzej granice Gazy dla pomocy humanitarnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T03:31:04+00:00", "description": "Po trz\u0119sieniu ziemi o magnitudzie 7,2, kt\u00f3re nawiedzi\u0142o Tajwan 3 kwietnia, ratownicy nadal poszukuj\u0105 os\u00f3b uznanych za zaginione - informuje Reuters.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art40116631-tajwan-nadal-szuka-zaginionych-w-czasie-trzesienia-ziemi-400-osob-utknelo-w-hotelu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajwan nadal szuka zaginionych w czasie trz\u0119sienia ziemi. 400 os\u00f3b utkn\u0119\u0142o w hotelu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T03:06:34+00:00", "description": "Adriej Chibis, gubernator obwodu murma\u0144skiego w Rosji, zosta\u0142 w czwartek wieczorem raniony no\u017cem w brzuch, po spotkaniu z mieszka\u0144cami miejscowo\u015bci Apatyty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40116611-rosja-gubernator-obwodu-z-ktorego-startuja-bombowce-strategiczne-raniony-nozem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja: Gubernator obwodu, z kt\u00f3rego startuj\u0105 bombowce strategiczne, raniony no\u017cem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T03:03:00+00:00", "description": "Wiele os\u00f3b podejrzewa\u0142o, \u017ce ceny nowej Dacii Duster b\u0119d\u0105 bardzo wysokie. Na szcz\u0119\u015bcie bazowa kwota, za kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna kupi\u0107 trzeci\u0105 ods\u0142on\u0119 rumu\u0144skiego SUV-a, wynosi rozs\u0105dne 79 900 z\u0142. To z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla producent\u00f3w z Chin.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/w-salonach/art40111401-nowa-dacia-duster-wyceniona-w-gamie-m-in-silnik-z-fabrycznym-lpg-i-hybryda", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa Dacia Duster wyceniona. W gamie m.in. silnik z fabrycznym LPG i hybryda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:42:54+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W okupowanym Mariupolu W\u0142adimir Putin zdalnie zainaugurowa\u0142 dzia\u0142anie oddzia\u0142u Wo\u0142gogradzkiej Akademii MSW.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40116551-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-772", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 772", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:31:00+00:00", "description": "Niemal 1,7 mld z\u0142 wynios\u0142y w 2023 roku przychody dziesi\u0119ciu najwi\u0119kszych polskich firm doradztwa podatkowego. To o nieca\u0142e 10 proc. wi\u0119cej, ni\u017c rok wcze\u015bniej. Dzi\u0119ki rankingowi doradztwa podatkowego Rzeczpospolitej wiemy, kto poradzi\u0142 sobie najlepiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40115421-najwieksi-i-najlepsi-znawcy-podatkow-w-polsce-znamy-wyniki-rankingu-rzeczpospolitej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksi i najlepsi znawcy podatk\u00f3w w Polsce. Znamy wyniki rankingu \"Rzeczpospolitej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Organy samorz\u0105du przetwarzaj\u0105 bardzo du\u017co danych o obywatelach, a poziom zabezpiecze\u0144 cz\u0119stokro\u0107 odbiega od tego w firmach czy urz\u0119dach centralnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art40115221-cyberprzestepcy-czesciej-biora-na-cel-samorzady-raport-nik-alarmuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyberprzest\u0119pcy cz\u0119\u015bciej bior\u0105 na cel samorz\u0105dy. Raport NIK alarmuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Jaki jest bilans 25 lat obecno\u015bci Polski w pakcie p\u00f3\u0142nocnoatlantyckim? W jakiej kondycji jest obecnie NATO? Jakie s\u0105 najwa\u017cniejsze wyzwania dla sojuszu w kontek\u015bcie wojny w Ukrainie? O tym rozmawiali go\u015bcie \u201eRzeczpospolitej\u201d podczas debaty \u201e25 lat obecno\u015bci Polski w NATO \u2013\u00a0dorobek \u2013 tera\u017aniejszo\u015b\u0107 \u2013 przysz\u0142o\u015b\u0107\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40115991-debata-rzeczpospolitej-budowa-skutecznego-sojuszu-nigdy-sie-nie-konczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Debata \"Rzeczpospolitej\". Budowa skutecznego sojuszu nigdy si\u0119 nie ko\u0144czy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Na spowolnienie transformacji energetycznej nie pozwala luka w udziale OZE w miksie energetycznym i du\u017cy w nim udzia\u0142 w\u0119gla. Konwergencja polskiej energetyki nie jest wymogiem regulacyjnym, ale czysto rynkowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40116121-grzegorz-tchorek-krzysztof-dresler-mapa-drogowa-dla-transformacji-energetycznej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grzegorz Tchorek, Krzysztof Dresler: Mapa drogowa dla transformacji energetycznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Szanowni Czytelnicy, to ju\u017c 18. edycja rankingu firm doradztwa podatkowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40087291-julita-karas-gasparska-czasy-sa-niepewne-firmy-nadal-malo-inwestuja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Czasy s\u0105 niepewne, firmy nadal ma\u0142o inwestuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Sejm odwo\u0142a\u0142 cz\u0142onk\u00f3w, ale nie przeg\u0142osowa\u0142 ustawy likwiduj\u0105cej komisj\u0119 ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich. A teraz marsza\u0142ek Ho\u0142ownia ma k\u0142opoty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40112661-komisja-lex-tusk-nadal-istnieje-czy-holownia-bedzie-mial-przez-nia-klopoty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u201elex Tusk\u201d nadal istnieje. Czy Ho\u0142ownia b\u0119dzie mia\u0142 przez ni\u0105 k\u0142opoty?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "To, co zmieni nowa ustawa w lotach dron\u00f3w, to przede wszystkim doprecyzowanie kompetencji prezesa Urz\u0119du Lotnictwa Cywilnego \u2013 m\u00f3wi Miko\u0142aj Doskocz, radca prawny, specjalista z zakresu prawa lotniczego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40114851-loty-dronow-maja-byc-bezpieczne-co-zmieni-nowa-ustawa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Loty dron\u00f3w maj\u0105 by\u0107 bezpieczne. Co zmieni nowa ustawa?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Na gruntach miejskich w\u00a0stolicy mo\u017ce powsta\u0107 10 tysi\u0119cy mieszka\u0144 pod wynajem za ok. 1500 z\u0142 miesi\u0119cznie \u2013 twierdzi Magdalena Biejat, kandydatka na urz\u0105d prezydenta Warszawy, wicemarsza\u0142kini Senatu, Lewica Razem.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40113051-magdalena-biejat-nie-zakazalabym-marszu-niepodleglosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magdalena Biejat: Nie zakaza\u0142abym Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "To nie partie maj\u0105 \u015bwi\u0119towa\u0107 w poniedzia\u0142ek. Niech samorz\u0105dno\u015b\u0107 b\u0119dzie najwi\u0119kszym zwyci\u0119zc\u0105 tych wybor\u00f3w. Czyli zwykli ludzie. Bo to im s\u0142u\u017cy samorz\u0105d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40116211-michal-szuldrzynski-niech-wygra-samorzadnosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Niech wygra samorz\u0105dno\u015b\u0107!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "My\u015bliwi nie musz\u0105 obecnie weryfikowa\u0107 swojego stanu zdrowia. Przy okazji prac nad zmianami w prawie \u0142owieckim planowane jest wprowadzenie dla nich obowi\u0105zkowych bada\u0144 okresowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40115211-na-polowanie-po-badaniach-szykuja-sie-zmiany-w-prawie-lowieckim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na polowanie po badaniach. Szykuj\u0105 si\u0119 zmiany w prawie \u0142owieckim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Rz\u0105d chce zach\u0119ci\u0107 do aktywno\u015bci zawodowej osoby maj\u0105ce dzieci w wieku od 12 do 35 miesi\u0105ca \u017cycia. Szykuje dla nich a\u017c 1,5 tys. miesi\u0119cznie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40112801-pieniadze-od-panstwa-dla-rodzicow-aktywnych-zawodowo-babciowe-i-inne-swiadczenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pieni\u0105dze od pa\u0144stwa dla rodzic\u00f3w aktywnych zawodowo. Babciowe i inne \u015bwiadczenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "W\u00a0Dumie pojawi\u0142a si\u0119 propozycja, aby postawi\u0107 przed bia\u0142oruskim s\u0105dem sprawc\u00f3w niedawnego zamachu pod Moskw\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40115721-po-zamachu-w-crocus-city-hall-w-rosji-chca-przekazac-zamachowcow-katom-lukaszenki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po zamachu w Crocus City Hall. W Rosji chc\u0105 przekaza\u0107 zamachowc\u00f3w katom \u0141ukaszenki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "W 2023 r. liczba \u0142adowarek zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 tylko o 28 proc. Przez pierwsze dwa miesi\u0105ce 2024 r. zamontowano ledwie o 16 punkt\u00f3w \u0142adowania wi\u0119cej ni\u017c w tym czasie rok temu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40116191-posypia-sie-kary-za-brak-pradu-dla-samochodow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Posypi\u0105 si\u0119 kary za brak pr\u0105du dla samochod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Oficjalnymi doradcami Donalda Tuska zostali dwaj wsp\u00f3\u0142autorzy ksi\u0105\u017cek premiera. To Wojciech Duda i Grzegorz Fortuna. Maj\u0105 zaj\u0105\u0107 si\u0119 g\u0142\u00f3wnie polityk\u0105 historyczn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40111561-premier-donald-tusk-zatrudnil-glownych-doradcow-znamy-nazwiska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Donald Tusk zatrudni\u0142 g\u0142\u00f3wnych doradc\u00f3w. Znamy nazwiska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Z\u0142oto zn\u00f3w \u015bwieci pe\u0142nym blaskiem. Na \u015bwiatowych rynkach jego cena bije rekordy, bo traktowane jest ono dzi\u015b jako tzw. bezpieczna przysta\u0144 \u2013 ubezpieczenie na niepewne czasy. Czyli z\u0142oto korzysta na napi\u0119ciach geopolitycznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40112091-przemyslaw-tychmanowicz-kolejna-goraczka-zlota", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemys\u0142aw Tychmanowicz: Kolejna gor\u0105czka z\u0142ota", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "W ramach Rankingu Firm Doradztwa Podatkowego co roku sprawdzamy, kto obs\u0142uguje najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 emitent\u00f3w. Zesz\u0142oroczni prymusi nadal wiod\u0105 prym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40111481-ranking-firm-doradztwa-podatkowego-na-parkiecie-rzadza-pwc-i-kpmg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking firm doradztwa podatkowego: na parkiecie rz\u0105dz\u0105 PwC i KPMG", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Zostali wskazani przez wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w i\u00a0konkurencj\u0119, a\u00a0wybrani przez kapitu\u0142\u0119. Przedstawiamy list\u0119 lider\u00f3w w\u00a0dziesi\u0119ciu dziedzinach prawa podatkowego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40111581-ranking-firm-doradztwa-podatkowego-najlepsi-specjalisci-na-rynku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking firm doradztwa podatkowego: najlepsi specjali\u015bci na rynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Cho\u0107 doradzaj\u0105 w\u00a0podatkach od niedawna, ju\u017c mog\u0105 si\u0119 pochwali\u0107 du\u017cymi osi\u0105gni\u0119ciami w\u00a0tej dziedzinie i\u00a0wygranymi w\u00a0sprawach wa\u017cnych dla ich klient\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40111501-ranking-firm-doradztwa-podatkowego-oto-dwa-mlode-talenty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking firm doradztwa podatkowego: oto dwa m\u0142ode talenty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Cho\u0107 najwi\u0119ksze kancelarie maj\u0105 g\u0142\u00f3wne siedziby w\u00a0Warszawie, to wiele firm doradczych z\u00a0czo\u0142\u00f3wki naszego rankingu wywodzi si\u0119 spoza stolicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40111571-ranking-firm-doradztwa-podatkowego-poza-mazowszem-tez-sa-silne-kancelarie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking firm doradztwa podatkowego: poza Mazowszem te\u017c s\u0105 silne kancelarie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Crido, EY i\u00a0PwC to liderzy innowacyjno\u015bci i\u00a0digitalizacji w\u015br\u00f3d firm doradztwa podatkowego w\u00a0Polsce. Na wyr\u00f3\u017cnienie zas\u0142u\u017cy\u0142y Gardens Tax & Legal oraz LTCA Zarzycki Niebudek Kubicz.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art40111491-ranking-firm-doradztwa-podatkowego-wielcy-i-mniejsi-siegaja-po-nowe-technologie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking firm doradztwa podatkowego: wielcy i mniejsi si\u0119gaj\u0105 po nowe technologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "Sp\u00f3\u0142ki inwestuj\u0105ce w najem nieruchomo\u015bci maj\u0105 za zadanie zaktywizowa\u0107 rodzimy kapita\u0142 na zdominowanym przez zagranicznych graczy rynku, ale te\u017c przys\u0142u\u017cy\u0107 si\u0119 GPW, oszcz\u0119dno\u015bciom obywateli i mieszkani\u00f3wce.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40116171-reit-y-w-sluzbie-gieldzie-i-emerytom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "REIT-y w s\u0142u\u017cbie gie\u0142dzie i emerytom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "4 kwietnia 2008 roku w\u00a0Bukareszcie alianci zapowiedzieli, \u017ce Ukraina przyst\u0105pi do NATO. Do tej pory nie wiadomo, ani kiedy, ani jak.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40115781-ukraina-w-nato-obietnica-bez-pokrycia-mobilizuje-rosje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina w NATO? Obietnica bez pokrycia mobilizuje Rosj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-05T02:30:00+00:00", "description": "W\u00a0niedziel\u0119 Pary\u017c\u2013Roubaix. Wy\u015bcig, kt\u00f3rego blisko 56 kilometr\u00f3w trasy prowadzi po bruku, \u0142\u0105czy sport z\u00a0histori\u0105 i\u00a0zgodnie ze wsp\u00f3\u0142czesnymi trendami z\u00a0ekologi\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art40115661-wyscig-paryz-roubaix-kozy-czyscily-bruk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wy\u015bcig Pary\u017c\u2013Roubaix. Kozy czy\u015bci\u0142y bruk", "user": null, "vote": 0}]