[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T18:52:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0a45d9d8dea468aa867fc8305e0e3179b76d92dc520bbf1b51f62a5384131457,w104h74.jpg\"/><br/> Adrian R. zabi\u0142 Mart\u0119, bo ta wmawia\u0142a mu, \u017ce jest ojcem jej dziecka. Podczas procesu ujawniono wyniki testu na ojcostwo. Nie by\u0142 ojcem.",
        "id": 1738810,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611411/zabil-kobiete-bo-wmawiala-mu-ze-jest-ojcem-jej-dziecka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabi\u0142 kobiet\u0119, bo wmawia\u0142a mu, \u017ce jest ojcem jej dziecka.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T18:31:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d71c045d681c46a91fabe66882234cb9fc63cd0304817e0aea155a38754aa8db.png\"/><br/> Otodom zorganizowa\u0142 dzisiaj konferencj\u0119 online gdzie zaproszeni byli ludzie zwi\u0105zani z bran\u017c\u0105 nieruchomo\u015bci. Mo\u017cna by\u0142o wzi\u0105\u0107 w niej udzia\u0142 i zadawa\u0107 pytania - no i nie zgadniecie :) Tylko dwa pytania zosta\u0142o zadane gronu ekspert\u00f3w :)",
        "id": 1738806,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611399/merytoryczna-dyskusja-o-nieruchomosciach-wedlug-otodom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merytoryczna dyskusja o nieruchomo\u015bciach wed\u0142ug Otodom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:46:31+00:00",
        "description": "Dodatek paszowy maj\u0105cy zmniejszy\u0107 wydzielanie metanu przez krowy -Bovaer jest wprowadzany w Polsce w pierwszym i najwi\u0119kszym projekcie przy udziale Mlekovity i Interfood, wg informacji na stronie grupy Mars",
        "id": 1737458,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611383/mlekovita-wprowadza-bovaer-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mlekovita wprowadza Bovaer w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:46:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/94cd4b699532c58d41f1b0d01e114c516d1546742ebe901fc8891d81d5064995,w104h74.jpg\"/><br/> Pro\u015bba o wykopefekt! R\u0119cznie wykonany haft z \"Wied\u017aminem 3: Dziki Gon\" Geralt i Ciri Wyj\u0105tkowy, r\u0119cznie wyszywany obraz inspirowany kultow\u0105 gr\u0105 \"Wied\u017amin 3: Dziki Gon\". Przedstawia Geralta i Ciri bohater\u00f3w, kt\u00f3rzy podbili serca milion\u00f3w fan\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie. Obraz wystawiony na 33 fina\u0142 WO\u015aP",
        "id": 1738418,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611381/wiedzmin-i-ciri-wyjatkowy-obraz-recznie-wyszyty-prosba-o-wykopefekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wied\u017amin i Ciri - Wyj\u0105tkowy obraz r\u0119cznie wyszyty- pro\u015bba o wykopefekt!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:28:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/53828d1193b4c012e1c396cf0f1898913e7ae23b1934abcdf642e5ebb5d96a7c,w104h74.jpg\"/><br/> Chiny w ci\u0105gu roku spali\u0142y o 30% wi\u0119cej w\u0119gla ni\u017c pozosta\u0142e kraje razem wzi\u0119te, ale to my p\u0142acimy za emisj\u0119 CO2.",
        "id": 1736878,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611329/chiny-spalily-rekordowa-ilosc-wegla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny spali\u0142y rekordow\u0105 ilo\u015b\u0107 w\u0119gla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:59:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cd28eed6eae45d46e9f974d0470d0bf6e063cacd298229d10ee7111e6ec8f7c7,w104h74.jpg\"/><br/> S\u0142u\u017cby poszukuj\u0105ce pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego wiedz\u0105 ju\u017c, gdzie dok\u0142adnie za granic\u0105 przebywa b. wiceminister sprawiedliwo\u015bci. Do jego zatrzymania potrzebny jest ENA, kt\u00f3ry ma wyda\u0107 s\u0105d. Informacj\u0119 o tym, \u017ce s\u0142u\u017cby namierzy\u0142y\" Romanowskiego, dostali\u015bmy ze \u017ar\u00f3de\u0142 zbli\u017conych do \u015bledztwa.",
        "id": 1738809,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611301/zrodlo-wyborczej-romanowski-namierzony-znamy-kazdy-jego-ruch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0179r\u00f3d\u0142o \"Wyborczej\": Romanowski namierzony. \"Znamy ka\u017cdy jego ruch\".",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:35:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0b168f31cbd0474163f5ab30cd5e5d227703e771ca1360a5544e7689c6b59654,w104h74.jpg\"/><br/> W Ma\u0142opolsce zaobserwowano wzrost zaka\u017ce\u0144 HIV, tak\u017ce u senior\u00f3w.",
        "id": 1738805,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611291/wzrost-zakazen-hiv-w-malopolsce-u-seniorow-to-efekt-turystyki-sanatoryjnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzrost zaka\u017ce\u0144 HIV w Ma\u0142opolsce u senior\u00f3w. To efekt turystyki sanatoryjnej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:34:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d7d6cdd9cf27716c1dd101907d59cea4c553837d72d44037e1d20f59f7473fa3,w104h74.jpg\"/><br/> Rzeczniczka prokuratury przekaza\u0142a, \u017ce us\u0142yszeli \"zarzuty tworzenia choroby realnie zagra\u017caj\u0105cej \u017cyciu w postaci niewydolno\u015bci wielonarz\u0105dowej, kt\u00f3ra zosta\u0142a doprowadzona przez nieodpowiednie od\u017cywianie ma\u0142oletniej, co w ocenie prokuratury stanowi\u0142o r\u00f3wnie\u017c znamiona zn\u0119cania si\u0119 nad ma\u0142oletni\u0105\"",
        "id": 1736198,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611289/sa-zarzuty-dla-rodzicow-skrajnie-wyglodzonej-helenki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 zarzuty dla rodzic\u00f3w skrajnie wyg\u0142odzonej Helenki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:19:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b13c1b2a74d4f43dc6afad67a9ac029cac8897a19fd6b048079d37c064df1c54,w104h74.jpg\"/><br/> 3 tysi\u0105ce smartfon\u00f3w zamierza kupi\u0107 Centralne Biuro Antykorupcyjne. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada, trwa ocena ofert z\u0142o\u017conych w przetargu og\u0142oszonym przez s\u0142u\u017cb\u0119, kt\u00f3ra za p\u00f3\u0142 roku ma by\u0107 zlikwidowana.",
        "id": 1736197,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611277/ponad-10mln-zl-na-smartfony-tuz-przed-likwidacja-kolejne-kontrowersje-wokol-cba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 10mln z\u0142 na smartfony tu\u017c przed likwidacj\u0105. Kolejne kontrowersje wok\u00f3\u0142 CBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:03:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/87217c818d882110dc6513234826ce149bb870a74c9d8856158ba65f02374ecc,w104h74.jpg\"/><br/> Norwegia przeznaczy 2,7 miliarda koron (oko\u0142o 242,38 miliona dolar\u00f3w) na wzmocnienie zdolno\u015bci obronnych Ukrainy. \u015arodki zostan\u0105 wydatkowane mi\u0119dzy innymi na ochron\u0119 ludno\u015bci cywilnej przed rosyjskimi atakami, rozminowywanie obszar\u00f3w morskich i szkolenie ukrai\u0144skiej armii.",
        "id": 1737459,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611255/norwegia-przeznaczy-242-miliony-dolarow-na-wzmocnienie-obrony-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegia przeznaczy 242 miliony dolar\u00f3w na wzmocnienie obrony Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T14:42:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ecb1fc3ad735e04b69a39d5b17f2ddd78c1fadd7f1c9c6586d93d567946eaf0c,w104h74.jpg\"/><br/> Od samego kontaktu z beczkami ch\u0142opaki mieli md\u0142o\u015bci, wymiotowali, piek\u0142a ich sk\u00f3ra. Pracowali bez \u017cadnych zabezpiecze\u0144. Je\u015bli kto\u015b si\u0119 gorzej poczu\u0142 i chcia\u0142 jecha\u0107 do szpitala, dow\u00f3dcy grozili mu wyrzuceniem z armii. \u015aledztwo w tej sprawie prowadzi prokuratura. Zarzuty us\u0142ysza\u0142o ju\u017c ponad 20 os\u00f3b.",
        "id": 1736196,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611241/saperzy-detonowali-nielegalne-odpady-nitro-chemu-na-polskich-poligonach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saperzy detonowali nielegalne odpady Nitro-Chemu na polskich poligonach.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T14:33:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2b508a5475262f3d28b026f0ceb13e64ceded91dde78d928f4a9ed74cf854e1f.png\"/><br/> Najbardziej wyra\u017ane r\u00f3\u017cnice zaobserwowano w oddzia\u0142ywaniu paliw na metal. \u015arubka zanurzona w benzynie E10 by\u0142a ca\u0142kowicie skorodowana po kilku miesi\u0105cach. Natomiast ta w E5 pozosta\u0142a w stanie niemal nienaruszonym",
        "id": 1737932,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611233/benzyna-e10-niszczy-samochody-korozja-i-zniszczone-uszczelki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benzyna E10 niszczy samochody. Korozja i zniszczone uszczelki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T14:21:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/68204a199e8a24c179686d6cb4a852c85bc0ec232df0f8cdf07f9de39ccbecc2,w104h74.jpg\"/><br/> Bralczyk wprowadza w zak\u0142opotanie p0lk\u0119 z kana\u0142u M\u00f3wi\u0105c Inaczej",
        "id": 1738807,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611225/bralczyk-masakruje-p0lke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bralczyk masakruje p0lk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:43:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/eaa1d38645058f9eb30e44195919c6c5fa53aadbec2148d20fabc301c5444052,w104h74.jpg\"/><br/> Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du wniosek o umorzenie post\u0119powania i zastosowanie \u015brodka zabezpieczaj\u0105cego w postaci pobytu.",
        "id": 1738417,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611205/wjechal-autem-w-tlum-w-szczecinie-moze-trafic-do-zakladu-psychiatrycznego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 autem w t\u0142um w Szczecinie. Mo\u017ce trafi\u0107 do zak\u0142adu psychiatrycznego.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:40:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a9fc32807f622f8c7ededf0f86066d5f015d94fe7a8c789e4111b6130f56108f,w104h74.jpg\"/><br/> Minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce otrzyma\u0142 meldunek o wst\u0119pnej gotowo\u015bci ...",
        "id": 1737930,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611199/technologia-ktora-zmienia-zasady-gry-polska-zintegrowala-systemy-wisla-i-ibc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Technologia, kt\u00f3ra zmienia zasady gry\". Polska zintegrowa\u0142a systemy Wis\u0142a i IBC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:35:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7063f85ed4ad1f40e5db8c5d6b417240cbbf6c3819bf02bc17b8416e4f82aa51,w104h74.jpg\"/><br/> Celem jest analiza zagro\u017ce\u0144 dla bezpiecze\u0144stwa i porz\u0105dku publicznego oraz wypracowanie rekomendacji dalszych dzia\u0142a\u0144, w tym ewentualne przygotowanie propozycji rozwi\u0105za\u0144 prawnych zmierzaj\u0105cych do reglamentacji dost\u0119pu do broni palnej rozdzielnego \u0142adowania wytworzonej przed 1885 r. i jej repliki",
        "id": 1737456,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611191/czarnoprochowce-pod-lupa-mswia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarnoprochowce \"pod lup\u0105\" MSWiA.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:31:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/efab66af86637a1a72cff11f21851de0ec217640c4fb0fa309c6b096d10bf6a1,w104h74.jpg\"/><br/> 13-letnia dziewczynka zosta\u0142a zatrzymana przez sto\u0142ecznych funkcjonariuszy z Pragi",
        "id": 1739179,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611189/13-latka-oszukiwala-na-policjanta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "13-latka oszukiwa\u0142a \"na policjanta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:14:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d5cddbed71aadcb2b205d46764b4f8276824da967b1d1dce64e5331df57610ad,w104h74.jpg\"/><br/> W skr\u00f3cie- drony nad bazami pojawiaj\u0105 si\u0119 od wielu miesi\u0119cy, nie uda\u0142o si\u0119 ich zestrzeli\u0107, z\u0142apa\u0107, zak\u0142\u00f3ci\u0107, wykluczono udzia\u0142 obcych pa\u0144stw.",
        "id": 1736875,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611179/wyciekl-alarmujacy-raport-o-nieznanych-dronach-nas-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek\u0142 alarmuj\u0105cy raport o nieznanych dronach nas USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:32:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/755cc06067b82144ecea2981ed9488f3c0e6bad05dc16ebabf5584acd9a9d595.png\"/><br/> A m\u00f3wili, \u017ce nie b\u0119dzie Niemiec plu\u0142 nam w twarz, ni dzieci nam germani\u0142, a tymczasem gwiazdami Sakiewicza b\u0119d\u0105 za\u0142o\u017cone w Niemczech zespo\u0142y Captain Jack i Bad Boys Blue!",
        "id": 1733893,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611149/zdrada-niemieckie-zespoly-beda-grac-na-sylwestrze-tv-republika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdrada!!! Niemieckie zespo\u0142y b\u0119d\u0105 gra\u0107 na sylwestrze TV Republika!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:16:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/23a44a24ae7bd296801278f0b66cf7937a47b4df76fe3426c1e0f372afd6fd0d,w104h74.jpg\"/><br/> W\u0142a\u015bnie og\u0142osi\u0142a, \u017ce chce odzyska\u0107 dziecko. Jak mo\u017cna by\u0142o przewidzie\u0107, win\u0119 za swoje decyzje zwala na innych, w tym na ojca dziecka. Co uderza w jej wypowiedziach to brak refleksji nad w\u0142asnym post\u0119powaniem, jest za to festiwal pom\u00f3wie\u0144, wym\u00f3wek i granie na lito\u015b\u0107. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja i s\u0105d",
        "id": 1733224,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611133/pamietacie-madke-ktora-zostawila-corke-w-oknie-zycia-w-gdansku-matemblewie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pami\u0119tacie madk\u0119 kt\u00f3ra zostawi\u0142a c\u00f3rk\u0119 w oknie \u017cycia w Gda\u0144sku Matemblewie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:11:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/01c586ec20cbca006ac5496590b086589f6bf2365b5d394abd9398d16d28cf65,w104h74.jpg\"/><br/> Agresywny pies atakowa\u0142 ludzi w Tarnowskich G\u00f3rach. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala. Ostatecznie zwierz\u0119 zastrzelono",
        "id": 1736195,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611127/duzy-pies-atakowal-ludzi-trzeba-bylo-go-zastrzelic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy pies atakowa\u0142 ludzi. Trzeba by\u0142o go zastrzeli\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:02:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ab0c065e0eedf3ec97d054cacde62d7e5ae2eb0e1c31693f7da58800d90f4096,w104h74.jpg\"/><br/> Prokuratura Okr\u0119gowa w Zamo\u015bciu skierowa\u0142a w \u015brod\u0119 do S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie akt oskar\u017cenia przeciwko b. europos\u0142owi Ryszardowi Czarneckiemu. Sprawa dotyczy tzw. kilometr\u00f3wek; polityk mia\u0142 doprowadzi\u0107 Parlament Europejski do \"niekorzystnego rozporz\u0105dzenia mieniem\" na kwot\u0119 ok. 203 tys. euro.",
        "id": 1733223,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611115/jest-akt-oskarzenia-przeciwko-ryszardowi-czarneckiemu-chodzi-o-kilometrowki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest akt oskar\u017cenia przeciwko Ryszardowi Czarneckiemu. Chodzi o \"kilometr\u00f3wki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:01:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/60187fbb2be6fdb8c281a98a31797be4933d712b9580f53c68a1a3099112c6a3,w104h74.jpg\"/><br/> Jedynym taktycznym sukcesem Korea\u0144czyk\u00f3w z p\u00f3\u0142nocy, jak dot\u0105d, by\u0142 atak na konw\u00f3j jednostki Achmat, kt\u00f3ra zmierza\u0142a na front by walczy\u0107 z Ukrai\u0144cami.Bariera j\u0119zykowa, brak przygotowania do wsp\u00f3\u0142czesnego pola bitwy, archaiczna taktyka, strzelanie do swoich to d\u0142uga lista zarzut\u00f3w jakie wobec sw",
        "id": 1735408,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611113/zolnierze-kima-ostrzelali-kadyrowcow-pod-kurskiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze Kima ostrzelali Kadyrowc\u00f3w pod Kurskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:13:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9feaadc2284f996bf56fa388441533d676f99f58321d8d44a0b218c684eb5238,w104h74.jpg\"/><br/> Wystarczy opu\u015bci\u0107 atmosfer\u0119 Ziemi (kt\u00f3ra si\u0119ga jednak dalej, ni\u017c nam si\u0119 zdaje), \u017ceby napotka\u0107 pr\u00f3\u017cni\u0119 doskonalsz\u0105 ni\u017c te, kt\u00f3re potrafimy wytworzy\u0107 sztucznie. Wszech\u015bwiat sk\u0142ada si\u0119 g\u0142\u00f3wnie z pr\u00f3\u017cni niemal absolutnej, a jednak w tej pustce dziej\u0105 si\u0119 interesuj\u0105ce rzeczy.",
        "id": 1738808,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611087/proznia-kosmiczna-czyi-jak-zrobic-cos-z-prawie-niczego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3\u017cnia kosmiczna, czyi jak zrobi\u0107 co\u015b z prawie niczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:30:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/433b7f37779f2936dffda2ab418b0eb1c65119ce01b2c1a5592ca4f927a2c254,w104h74.jpg\"/><br/> Koszty eksperymentu migracyjnego stale rosn\u0105. Niemiecki podatnik musi nie tylko op\u0142aci\u0107 zakwaterowanie, wy\u017cywienie, kursy j\u0119zykowe i integracyjne, opiek\u0119 medyczn\u0105 itp. oraz armi\u0119 urz\u0119dnik\u00f3w. Jak wykaza\u0142o dochodzenie, bezpiecze\u0144stwo tych funkcjonariuszy r\u00f3wnie\u017c kosztuje coraz wi\u0119cej.",
        "id": 1733892,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611057/berlin-placi-miliony-za-ochrone-w-urzedach-ds-uchodzcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin p\u0142aci miliony za ochron\u0119 w urz\u0119dach ds. uchod\u017ac\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:15:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e4e23ad561b456b7f88846885cd80803948dea87fb64b633f95d8d39019a8b1a,w104h74.jpg\"/><br/> Budda uchodzi\u0142 za wz\u00f3r influencera. Dorobi\u0142 si\u0119 fortuny w sieci, by dzieli\u0107 si\u0119 maj\u0105tkiem z potrzebuj\u0105cymi, hojnie wspiera\u0142 dzieci z dom\u00f3w dziecka i akcje pomocowe. Czar prys\u0142, kiedy Kamil L., kryj\u0105cy si\u0119 pod pos\u0105gowym pseudonimem, zosta\u0142 zatrzymany przez Centralne Biuro \u015aledcze Policji pod zarzutem",
        "id": 1733889,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611047/jak-budda-manipulowal-wizerunkiem-dobroczyncy-tak-oszukuja-nas-influencerzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak \"Budda\" manipulowa\u0142 wizerunkiem \"dobroczy\u0144cy\". Tak oszukuj\u0105 nas influencerzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:13:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9574c08a4a09e8aab6bf7620077077dcfba744d496cd5c00061f5c2215dba9fa,w104h74.jpg\"/><br/> Je\u015bli sigma o sobie my\u015bli, \u017ce jest sigm\u0105, to ju\u017c nie jest sigm\u0105 - tak o M\u0142odzie\u017cowym S\u0142owie Roku 2024 m\u00f3wi\u0142 w ...",
        "id": 1733225,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611041/prof-bralczyk-ministra-jeszcze-troche-mi-przeszkadza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Bralczyk: \"Ministra\" jeszcze troch\u0119 mi przeszkadza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:10:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/aecea165a40a034b466bd661cde36bc8ebc13949b4657d593f883a1f0e63e17b,w104h74.jpg\"/><br/> Prawie po\u0142owa Polak\u00f3w \u017ale ocenia dzia\u0142ania rz\u0105du zwi\u0105zane z usuwaniem skutk\u00f3w powodzi i pomocy poszkodowanym.",
        "id": 1737929,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611035/jak-polacy-oceniaja-dzialania-rzadu-ws-powodzi-sondaz-opinia24",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Polacy oceniaj\u0105 dzia\u0142ania rz\u0105du ws. powodzi? Sonda\u017c Opinia24.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:03:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/587b7e104bc76145cb48808f4a59cda678cf63280198a91f01b1013c176bf070,w104h74.jpg\"/><br/> Tragedia w ameryka\u0144skim stanie Wirginia. Postrzelony nied\u017awied\u017a spad\u0142 z drzewa na my\u015bliwego. 58-latek zmar\u0142 w szpitalu.",
        "id": 1736199,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611029/nie-zyje-mysliwy-na-ktorego-spadl-z-drzewa-postrzelony-niedzwiedz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje my\u015bliwy, na kt\u00f3rego spad\u0142 z drzewa postrzelony nied\u017awied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:01:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a168af1deb2cfc6487a0c0da2e93981b5ae9a7a0e2bd0acb279958f46450c75f.png\"/><br/> Jak informuje euractiv.pl, dziesi\u0105tki tysi\u0119cy hiszpa\u0144skich rolnik\u00f3w wysz\u0142o wczoraj na ulice Madrytu, protestuj\u0105c przeciwko umowie handlowej mi\u0119dzy UE a Mercosurem. Ostro sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 tej umowie Francja i Polska, z kolei hiszpa\u0144ski rz\u0105d jest do niej nastawiony entuzjastycznie.",
        "id": 1732597,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611025/hiszpanscy-rolnicy-protestuja-przeciwko-umowie-ue-z-mercosurem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpa\u0144scy rolnicy protestuj\u0105 przeciwko umowie UE z Mercosurem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:25:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a1417b25f8dfe95b5d5752f9f067e9aab65e3afa9f2770c9ae2dd93a006b8730,w104h74.jpg\"/><br/> Policjant pomaga m\u0119\u017cczy\u017anie w kryzysie, kt\u00f3ry siedz\u0105c na kraw\u0119dzi dachu m\u00f3g\u0142by pope\u0142ni\u0107 s---------o. Policjant po ludzku porozmawia\u0142 z m\u0119\u017cczyzn\u0105 i przekona\u0142 go do powrotu do budynku. Od dekad w gronie os\u00f3b odbieraj\u0105cych sobie \u017cycie w Polsce m\u0119\u017cczy\u017ani stanowi\u0105 ok. 80 proc.",
        "id": 1736877,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7611005/wroclaw-policjant-ratuje-zycie-desperata-niedoszly-samobojca-na-dachu-budynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wroc\u0142aw: Policjant ratuje \u017cycie desperata, niedosz\u0142y s-------a na dachu budynku.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:14:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b50a6befecf921e5d59df1e0686f96a1d987f18d0e1a7a600022d33bf25898ae,w104h74.jpg\"/><br/> Jest wniosek do Interpolu o \u015bciganie czerwon\u0105 not\u0105 pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego. Jeszcze dzi\u015b prokuratura prze\u015ble do s\u0105du wniosek o wydanie europejskiego nakazu aresztowania by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 1732600,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7610997/jest-wniosek-do-interpolu-o-sciganie-czerwona-nota-marcina-romanowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wniosek do Interpolu o \u015bciganie czerwon\u0105 not\u0105 Marcina Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T06:26:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dd295eeddd708512c52d7a4fa98d406c62e299c036ba9a6e767aad4923350e79,w104h74.jpg\"/><br/> Kolegium Elektor\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych oficjalnie wybra\u0142o we wtorek Donalda Trumpa na prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 1732598,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7610907/kolegium-elektorow-oficjalnie-wybralo-donalda-trumpa-na-prezydenta-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolegium Elektor\u00f3w oficjalnie wybra\u0142o Donalda Trumpa na prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T05:58:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/47626e0d069ef4c87866d7bd571e0d095aebe496b17d7d3a986fd57a693d9571.png\"/><br/> solarno-wiatrowej w regionie. Kleczew Solar & Wind, pot\u0119\u017cna hybrydowa instalacja OZE, o mocy 270 MW wybudowana w Wielkopolsce na miejscu dawnej odkrywki w\u0119gla brunatnego jest od tygodnia w\u0142asno\u015bci\u0105 Grupy Orlen dowiedzia\u0142 si\u0119 Biznes Alert. Transakcja umocni koncern na drugiej pozycji w segmencie OZ",
        "id": 1737933,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7610901/grupa-orlen-zostala-wlascicielem-najwiekszej-instalacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Orlen zosta\u0142a w\u0142a\u015bcicielem najwi\u0119kszej instalacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T03:16:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb4376efec512e7a0a2598b6fd195d4ed47f68304d3f04396f078c356c463490,w104h74.jpg\"/><br/> Tym razem europejsk\u0105 nog\u0105. Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a formalne post\u0119powanie przeciwko TikTok w zwi\u0105zku z potencjalnym naruszeniem ustawy o us\u0142ugach cyfrowych w odniesieniu do ryzyka wyborczego.",
        "id": 1737931,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7610885/tiktok-dostanie-zaraz-drugiego-kopa-w-d-e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok dostanie zaraz drugiego kopa w d**\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T01:41:32+00:00",
        "description": "Przekazanie darowizny rodzinie mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 niebezpieczn\u0105 finansow\u0105 pu\u0142apk\u0105.",
        "id": 1737934,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7610877/przeszkadzaja-im-nawet-darowizny-hieny-ze-skarbowki-rzuca-sie-na-rodziny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeszkadzaj\u0105 im nawet darowizny! Hieny ze skarb\u00f3wki rzuc\u0105 si\u0119 na rodziny.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T00:07:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/15a683f11b2f84116b235cecff101be001e6eb7860d35fea1e3ba0cf7a5e477a.png\"/><br/> To ju\u017c przes\u0105dzone. Od 1 stycznia 2026 roku Wroc\u0142aw b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 pobiera\u0107 op\u0142aty za wjazd do wyznaczonej strefy.",
        "id": 1739180,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7610863/jest-podpis-andrzeja-dudy-wjazd-do-centrum-wroclawia-moze-byc-platny-nawet-500",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest podpis Andrzeja Dudy. Wjazd do centrum Wroc\u0142awia mo\u017ce by\u0107 p\u0142atny. Nawet 500",
        "vote": 0
    }
]