[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T22:43:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-koniec-wojny-w-ukrainie-w-2025-r-czlowiek-trumpa-zabral-glos,nId,7878356\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-wojny-w-ukrainie-w-2025-r-czlowiek-trumpa-zabral-glos/000KBOV9T0GB9D13-C307.jpg\" alt=\"Koniec wojny w Ukrainie w 2025 r.? Cz\u0142owiek Trumpa zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>Gen. Keith Kellogg, wskazany przez Donalda Trumpa na specjalnego wys\u0142annika ds. Ukrainy i Rosji, powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w telewizji Fox Business, \u017ce jego zdaniem w przysz\u0142ym roku uda si\u0119 zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie. Ekspert uwa\u017ca, \u017ce obie strony konfliktu s\u0105 wyko\u0144czone walkami i gotowe do takiego rozwi\u0105zania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1738776,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-koniec-wojny-w-ukrainie-w-2025-r-czlowiek-trumpa-zabral-glos,nId,7878356",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec wojny w Ukrainie w 2025 r.? Cz\u0142owiek Trumpa zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T22:08:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-46-latek-ranny-po-wybuchu-gazu-w-swietochlowicach,nId,7878352\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/46-latek-ranny-po-wybuchu-gazu-w-swietochlowicach/000KBOXKYJP0WIW2-C307.jpg\" alt=\"46-latek ranny po wybuchu gazu w \u015awi\u0119toch\u0142owicach\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 w mieszkaniu w \u015bl\u0105skich \u015awi\u0119toch\u0142owicach dosz\u0142o do wybuchu gazu. Ranny zosta\u0142 46-letni m\u0119\u017cczyzna, a budynek opu\u015bci\u0142o kilkudziesi\u0119ciu lokator\u00f3w. Wst\u0119pne informacje wskazuj\u0105, \u017ce sta\u0142o si\u0119 to w trakcie naprawy piecyka gazowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1738777,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-46-latek-ranny-po-wybuchu-gazu-w-swietochlowicach,nId,7878352",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "46-latek ranny po wybuchu gazu w \u015awi\u0119toch\u0142owicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T21:22:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nowy-rzecznik-finansowy-powolany-to-doswiadczony-radca-prawn,nId,7878335\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-rzecznik-finansowy-powolany-to-doswiadczony-radca-prawn/000KBON8LOJR8SCB-C307.jpg\" alt=\"Nowy Rzecznik Finansowy powo\u0142any. &quot;To do\u015bwiadczony radca prawny&quot;\" align=\"left\" /></a>Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 na portalu X, \u017ce nowym Rzecznikiem Finansowym zosta\u0142 Micha\u0142 Ziemiak. W czerwcu, na wniosek ministra, premier Donald Tusk odwo\u0142a\u0142 z tej funkcji Bohdana Pretkiela.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1738380,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nowy-rzecznik-finansowy-powolany-to-doswiadczony-radca-prawn,nId,7878335",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy Rzecznik Finansowy powo\u0142any. \"To do\u015bwiadczony radca prawny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T20:34:24.777756+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-tragedia-podczas-policyjnej-interwencji-funkcjonariusz-smier,nId,7878343\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-podczas-policyjnej-interwencji-funkcjonariusz-smier/000KBOKQJ0CRV1JO-C307.jpg\" alt=\"Tragedia podczas policyjnej interwencji. Funkcjonariusz \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 37-latka\" align=\"left\" /></a>Policjant \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 37-latka podczas interwencji domowej w miejscowo\u015bci Zielona Chocina w Pomorskiem. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Stanis\u0142aw Paw\u0142owski, wcze\u015bniej 37-latek rani\u0142 drugiego funkcjonariusza w r\u0119k\u0119. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji policja podejmowa\u0142a wobec m\u0119\u017cczyzny wiele interwencji dotycz\u0105cych przemocy w rodzinie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1737894,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-tragedia-podczas-policyjnej-interwencji-funkcjonariusz-smier,nId,7878343",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia podczas policyjnej interwencji. Funkcjonariusz \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 37-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T20:25:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-siatkarze-aluronu-cmc-warta-zawiercie-wygrali-kolejny-mecz-w,nId,7878323\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siatkarze-aluronu-cmc-warta-zawiercie-wygrali-kolejny-mecz-w/000KBOFNSKGLPQLS-C307.jpg\" alt=\"Siatkarze Aluronu CMC Warta Zawiercie wygrali kolejny mecz w Lidze Mistrz\u00f3w\" align=\"left\" /></a>\u015arodowy mecz w Sosnowcu okaza\u0142 si\u0119 szcz\u0119\u015bliwy dla dru\u017cyny Aluronu CMC Warta Zawiercie. Siatkarze wygrali 3:0 z belgijskim Knack Roeselare (25:20, 25:19, 25:18) w swoim czwartym meczu grupy C Ligi Mistrz\u00f3w. Dzi\u0119ki temu Aluron CMC pozostaje liderem grupy z kompletem zwyci\u0119stw.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1737895,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-siatkarze-aluronu-cmc-warta-zawiercie-wygrali-kolejny-mecz-w,nId,7878323",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siatkarze Aluronu CMC Warta Zawiercie wygrali kolejny mecz w Lidze Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T19:28:51.021424+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-zabila-czworke-swoich-dzieci-uslyszala-ostateczny-wyrok,nId,7878305\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabila-czworke-swoich-dzieci-uslyszala-ostateczny-wyrok/000KBOB2EU57K8ED-C307.jpg\" alt=\"Zabi\u0142a czw\u00f3rk\u0119 swoich dzieci. Us\u0142ysza\u0142a ostateczny wyrok \" align=\"left\" /></a>Kara do\u017cywotniego wi\u0119zienia \u2013 to ostateczny ju\u017c wyrok dla matki za zab\u00f3jstwa czworga noworodk\u00f3w w Ciecierzynie w Opolskiem w latach 2013-2018. W \u015brod\u0119 S\u0105d Najwy\u017cszy po raz drugi oddali\u0142 kasacj\u0119 obrony skazanej Aleksandry J.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1737417,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-zabila-czworke-swoich-dzieci-uslyszala-ostateczny-wyrok,nId,7878305",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabi\u0142a czw\u00f3rk\u0119 swoich dzieci. Us\u0142ysza\u0142a ostateczny wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T19:28:50.669902+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-real-madryt-zdobyl-puchar-interkontynentalny-trzy-bramki-w-f,nId,7878320\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/real-madryt-zdobyl-puchar-interkontynentalny-trzy-bramki-w-f/000KBOEUP7RB88IW-C307.jpg\" alt=\"Real Madryt zdoby\u0142 Puchar Interkontynentalny. Trzy bramki w finale\" align=\"left\" /></a>Pi\u0142karze Realu Madryt triumfowali w Pucharze Interkontynentalnym FIFA - turnieju z udzia\u0142em najlepszych dru\u017cyn poszczeg\u00f3lnych konfederacji. W finale w Lusajl, swoim jedynym meczu w Katarze, pokonali meksyka\u0144ski zesp\u00f3\u0142 CF Pachuca 3:0.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1737416,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-real-madryt-zdobyl-puchar-interkontynentalny-trzy-bramki-w-f,nId,7878320",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Real Madryt zdoby\u0142 Puchar Interkontynentalny. Trzy bramki w finale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T19:28:50.311653+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-andrzej-duda-dla-rmf-fm-rosja-nie-moze-wygrac-tej-wojny,nId,7878315\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-dla-rmf-fm-rosja-nie-moze-wygrac-tej-wojny/000KBOBBEWE81F34-C307.jpg\" alt=\"Andrzej Duda dla RMF FM: Rosja nie mo\u017ce wygra\u0107 tej wojny\" align=\"left\" /></a>&quot;Rosja nie mo\u017ce wygra\u0107 tej wojny. Je\u017celi Rosja wygra, to b\u0119dzie oznacza\u0142o, \u017ce prymat prawa mi\u0119dzynarodowego nie zosta\u0142 przywr\u00f3cony. Przecie\u017c ona jest agresorem i to Rosja bez \u017cadnego usprawiedliwienia i bez \u017cadnej przyczyny napad\u0142a Ukrain\u0119&quot; \u2013 powiedzia\u0142 brukselskiej korespondentce RMF FM Katarzynie Szyma\u0144skiej-Borginon prezydent Andrzej Duda przed wylotem do Brukseli. Spotka si\u0119 tam m.in. sekretarzem generalnym NATO Markiem Rutte i przyw\u00f3dcami europejskimi, w tym z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1737415,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-andrzej-duda-dla-rmf-fm-rosja-nie-moze-wygrac-tej-wojny,nId,7878315",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda dla RMF FM: Rosja nie mo\u017ce wygra\u0107 tej wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T18:22:51.602546+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-mariusz-blaszczak-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7877961\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mariusz-blaszczak-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000KBFTUJC4H5B3H-C307.jpg\" alt=\"Mariusz B\u0142aszczak go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Mariusz B\u0142aszczak, wiceprezes PiS i szef klubu parlamentarnego tej partii, b\u0119dzie w czwartek go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1736838,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-mariusz-blaszczak-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7877961",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz B\u0142aszczak go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T18:22:51.052437+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ktorym-politykom-polacy-ufaja-najbardziej-najnowszy-ranking-,nId,7878272\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ktorym-politykom-polacy-ufaja-najbardziej-najnowszy-ranking/000KBO2NR6I53224-C307.jpg\" alt=\"Kt\u00f3rym politykom Polacy ufaj\u0105 najbardziej? Najnowszy ranking CBOS\" align=\"left\" /></a>W grudniu 50 procent ankietowanych przez CBOS deklaruje zaufanie do prezydenta Andrzeja Dudy, 48 proc. dla marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni, a 46 proc. dla prezydenta Warszawy Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Najwi\u0119ksz\u0105 nieufno\u015b\u0107 budz\u0105 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski (52 proc.) oraz premier Donald Tusk (49 proc.).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1736836,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ktorym-politykom-polacy-ufaja-najbardziej-najnowszy-ranking-,nId,7878272",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u00f3rym politykom Polacy ufaj\u0105 najbardziej? Najnowszy ranking CBOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T18:19:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pomoc-dla-elektrowni-lubiatowo-kopalino-pod-lupa-ke,nId,7878268\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomoc-dla-elektrowni-lubiatowo-kopalino-pod-lupa-ke/000KBO213RMUC6VW-C307.jpg\" alt=\"Pomoc dla elektrowni Lubiatowo-Kopalino pod lup\u0105 KE\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a dochodzenie, by oceni\u0107, czy wsparcie publiczne, kt\u00f3re Polska planuje przyzna\u0107 na rzecz elektrowni j\u0105drowej Lubiatowo-Kopalino, jest zgodne z przepisami UE dotycz\u0105cymi pomocy pa\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1736837,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pomoc-dla-elektrowni-lubiatowo-kopalino-pod-lupa-ke,nId,7878268",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomoc dla elektrowni Lubiatowo-Kopalino pod lup\u0105 KE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-paprocka-o-decyzji-pkw-wrocmy-do-normalnego-dzialania-panstw,nId,7877784\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paprocka-o-decyzji-pkw-wrocmy-do-normalnego-dzialania-panstw/000KBO7AI5AWR5DI-C307.jpg\" alt=\"Paprocka o decyzji PKW: Wr\u00f3\u0107my do normalnego dzia\u0142ania pa\u0144stwa\" align=\"left\" /></a>&quot;PKW absolutnie powinna si\u0119 cofn\u0105\u0107 z tej decyzji. To jest nielegalne dzia\u0142anie, \u0142amanie wprost ustawy&quot; \u2013 powiedzia\u0142a szefowa Kancelarii Prezydenta RP Ma\u0142gorzata Paprocka w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM, komentuj\u0105c zamieszanie wok\u00f3\u0142 Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. &quot;Jest decyzja polityczna o tym, \u017ceby nie wyp\u0142aci\u0107 nale\u017cnych subwencji g\u0142\u00f3wnej partii opozycyjnej i \u0142amane jest bezwzgl\u0119dnie prawo&quot; \u2013 doda\u0142a. Pytana, jak przeprowadzi\u0107 wybory prezydenckie w obecnym impasie prawnym, zaapelowa\u0142a, by &quot;wr\u00f3ci\u0107 do fundament\u00f3w, do normalnego dzia\u0142ania...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1736835,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-paprocka-o-decyzji-pkw-wrocmy-do-normalnego-dzialania-panstw,nId,7877784",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paprocka o decyzji PKW: Wr\u00f3\u0107my do normalnego dzia\u0142ania pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:19:33.523291+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjskie-bombowce-nad-baltykiem-byly-wyposazone-w-pociski-h,nId,7878107\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-bombowce-nad-baltykiem-byly-wyposazone-w-pociski-h/000KBNDDV2LVLD39-C307.jpg\" alt=\"Rosyjskie bombowce nad Ba\u0142tykiem by\u0142y wyposa\u017cone w pociski hipersoniczne\" align=\"left\" /></a>&quot;Dwa rosyjskie bombowce, kt\u00f3re przelecia\u0142y nad Ba\u0142tykiem w pobli\u017cu szwedzkiej Gotlandii, by\u0142y wyposa\u017cone w pociski hipersoniczne (nadd\u017awi\u0119kowe)&quot; - poinformowa\u0142 na platformie X minister obrony Holandii Ruben Brekelmans. Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1736134,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjskie-bombowce-nad-baltykiem-byly-wyposazone-w-pociski-h,nId,7878107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie bombowce nad Ba\u0142tykiem by\u0142y wyposa\u017cone w pociski hipersoniczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:19:33.089415+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-dobre-wiadomosci-dla-kierowcow-przed-swietami-taniej-na-stac,nId,7878112\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dobre-wiadomosci-dla-kierowcow-przed-swietami-taniej-na-stac/000KBNIC2MYY17X5-C307.jpg\" alt=\"Dobre wiadomo\u015bci dla kierowc\u00f3w. Przed \u015bwi\u0119tami taniej na stacjach paliw\" align=\"left\" /></a>W ostatnich dniach na stacjach paliw &quot;przecena nabra\u0142a rozp\u0119du&quot; - ocenili w \u015brod\u0119 analitycy portalu e-petrol.pl. Wskazali, \u017ce najtaniej jest w woj. \u015bwi\u0119tokrzyskim, gdzie benzyna E10 kosztuje 5,92 z\u0142/l, a tak\u017ce na Warmii i Mazurach oraz \u015al\u0105sku \u2013 w tych regionach najta\u0144szy jest diesel - 6,05 z\u0142/l.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1736132,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-dobre-wiadomosci-dla-kierowcow-przed-swietami-taniej-na-stac,nId,7878112",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobre wiadomo\u015bci dla kierowc\u00f3w. Przed \u015bwi\u0119tami taniej na stacjach paliw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:19:32.799088+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-pijany-nastawniczy-doprowadzil-do-wykolejenia-pociagu-w-kosz,nId,7878103\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-nastawniczy-doprowadzil-do-wykolejenia-pociagu-w-kosz/000KBNDTJML5UW0A-C307.jpg\" alt=\"Pijany nastawniczy doprowadzi\u0142 do wykolejenia poci\u0105gu w Koszalinie \" align=\"left\" /></a>Nietrze\u017awy 56-latek pracowa\u0142 jako nastawniczy na g\u0142\u00f3wnej stacji kolejowej w Koszalinie. M\u0119\u017cczyzna niew\u0142a\u015bciwie przestawi\u0142 zwrotnic\u0119 tor\u00f3w, co doprowadzi\u0142o do wykolejenia poci\u0105gu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1736131,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-pijany-nastawniczy-doprowadzil-do-wykolejenia-pociagu-w-kosz,nId,7878103",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany nastawniczy doprowadzi\u0142 do wykolejenia poci\u0105gu w Koszalinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:19:32.503490+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-malgorzata-paprocka-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7877784\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/malgorzata-paprocka-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000KBCJE7EH9Q224-C307.jpg\" alt=\"Ma\u0142gorzata Paprocka go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>\u200bMa\u0142gorzata Paprocka, szefowa Kancelarii Prezydenta, b\u0119dzie go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1736130,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-malgorzata-paprocka-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7877784",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142gorzata Paprocka go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:13:20.231569+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-janusz-palikot-moze-opuscic-areszt-po-wplaceniu-2-mln-zl,nId,7878063\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/janusz-palikot-moze-opuscic-areszt-po-wplaceniu-2-mln-zl/000KBM3D7J559WSB-C307.jpg\" alt=\"Janusz Palikot mo\u017ce opu\u015bci\u0107 areszt po wp\u0142aceniu 2 mln z\u0142\" align=\"left\" /></a>Po rozpatrzeniu za\u017calenia na areszt tymczasowy wroc\u0142awski s\u0105d postanowi\u0142, \u017ce podejrzany o oszustwa i przyw\u0142aszczenie mienia Janusz Palikot b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 opu\u015bci\u0107 areszt po wp\u0142aceniu 2 mln z\u0142 por\u0119czenia. Ma te\u017c zakaz kontaktu z innymi podejrzanymi i zakaz opuszczania kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1735372,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-janusz-palikot-moze-opuscic-areszt-po-wplaceniu-2-mln-zl,nId,7878063",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janusz Palikot mo\u017ce opu\u015bci\u0107 areszt po wp\u0142aceniu 2 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:13:19.576482+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kanada-51-stanem-ameryki-trump-swietny-pomysl,nId,7878089\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kanada-51-stanem-ameryki-trump-swietny-pomysl/000KBN91NDSYHGTT-C307.jpg\" alt=\"Kanada 51. stanem Ameryki? Trump: \u015awietny pomys\u0142\" align=\"left\" /></a>Wielu Kanadyjczyk\u00f3w chce, by Kanada sta\u0142a si\u0119 51. stanem Ameryki, my\u015bl\u0119 \u017ce to \u015bwietny pomys\u0142 - oznajmi\u0142 nad ranem prezydent elekt Donald Trump. Stwierdzi\u0142 przy tym, \u017ce USA &quot;subsydiuj\u0105&quot; Kanad\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1735371,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kanada-51-stanem-ameryki-trump-swietny-pomysl,nId,7878089",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada 51. stanem Ameryki? Trump: \u015awietny pomys\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:13:19.111669+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezydent-podpisal-ustawe-o-ochronie-ludnosci-i-obronie-cywi,nId,7878088\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-podpisal-ustawe-o-ochronie-ludnosci-i-obronie-cywi/000KBN79W9JYAIQ6-C307.jpg\" alt=\"Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119 o ochronie ludno\u015bci i obronie cywilnej\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 we wtorek 17 grudnia ustaw\u0119 o ochronie ludno\u015bci i obronie cywilnej. Informacj\u0119 przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 prezydencka kancelaria. Ustawa zak\u0142ada powstanie systemu ochrony ludno\u015bci, kt\u00f3ry \u2013 w razie wojny \u2013 b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 si\u0119 przekszta\u0142ci\u0107 w obron\u0119 cywiln\u0105.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1735370,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezydent-podpisal-ustawe-o-ochronie-ludnosci-i-obronie-cywi,nId,7878088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119 o ochronie ludno\u015bci i obronie cywilnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:13:18.548457+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-publikacja-werdyktow-sn-i-tk-jest-ruch-rzadu,nId,7878077\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/publikacja-werdyktow-sn-i-tk-jest-ruch-rzadu/000KBN811T41SXDY-C307.jpg\" alt=\"Publikacja werdykt\u00f3w SN i TK. Jest ruch rz\u0105du \" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce rz\u0105d przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 zak\u0142adaj\u0105c\u0105, \u017ce publikacje werdykt\u00f3w - wadliwych ze wzgl\u0119du na orzekaj\u0105cy sk\u0142ad s\u0119dziowski - S\u0105du Najwy\u017cszego i Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, b\u0119d\u0105 opatrzone odpowiednim przypisem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1735369,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-publikacja-werdyktow-sn-i-tk-jest-ruch-rzadu,nId,7878077",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Publikacja werdykt\u00f3w SN i TK. Jest ruch rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:08:05.206276+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-czy-karol-nawrocki-i-paulina-matysiak-straca-immunitety-sa-w,nId,7878015\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-karol-nawrocki-i-paulina-matysiak-straca-immunitety-sa-w/000KBIPJM8AR0OF5-C307.jpg\" alt=\"\u200bCzy Karol  Nawrocki i Paulina Matysiak strac\u0105 immunitety? S\u0105 wnioski\" align=\"left\" /></a>Do Sejmu wp\u0142yn\u0119\u0142y w ostatnim tygodniu dwa wnioski o uchylenie immunitet\u00f3w. Pierwszy dotyczy prezesa IPN Karola Nawrockiego w zwi\u0105zku z oskar\u017ceniem stowarzyszenia emeryt\u00f3w mundurowych. Drugi pos\u0142anki Pauliny Matysiak - w jej przypadku chodzi o spraw\u0119 Newagu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734598,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-czy-karol-nawrocki-i-paulina-matysiak-straca-immunitety-sa-w,nId,7878015",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bCzy Karol  Nawrocki i Paulina Matysiak strac\u0105 immunitety? S\u0105 wnioski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:08:04.754233+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-rzad-przyjal-pakiet-ws-cudzoziemcow-odzyskujemy-kontrole-nad,nId,7878039\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-przyjal-pakiet-ws-cudzoziemcow-odzyskujemy-kontrole-nad/000KBKE771JOPLUG-C307.jpg\" alt=\"Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 pakiet ws. cudzoziemc\u00f3w. &quot;\u200bOdzyskujemy kontrol\u0119 nad polskimi granicami&quot; \" align=\"left\" /></a>Pakiet projekt\u00f3w ustaw dotycz\u0105cych cudzoziemc\u00f3w, kt\u00f3rym zajmowa\u0142a si\u0119 na dzisiejszym posiedzeniu Rada Ministr\u00f3w, zostanie przedstawiony Sejmowi. Premier Donald Tusk wyrazi\u0142 nadzieje, \u017ce zestaw projekt\u00f3w, w tym nowe prawo azylowe, uzyska wi\u0119kszo\u015b\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734596,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-rzad-przyjal-pakiet-ws-cudzoziemcow-odzyskujemy-kontrole-nad,nId,7878039",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 pakiet ws. cudzoziemc\u00f3w. \"\u200bOdzyskujemy kontrol\u0119 nad polskimi granicami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:08:04.406747+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-silny-wstrzas-w-kopalni-staszic-w-katowicach,nId,7878058\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/silny-wstrzas-w-kopalni-staszic-w-katowicach/000KBL2TQDM2EU4Y-C307.jpg\" alt=\"\u200bSilny wstrz\u0105s w kopalni &quot;Staszic&quot; w Katowicach\" align=\"left\" /></a>W \u015brodowe popo\u0142udnie dosz\u0142o do bardzo silnego wstrz\u0105su w kopalni w\u0119gla kamiennego &quot;Staszic&quot; w Katowicach. Jego si\u0142\u0119 odczuli m.in. mieszka\u0144cy okolicznych dzielnic. Informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734594,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-silny-wstrzas-w-kopalni-staszic-w-katowicach,nId,7878058",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bSilny wstrz\u0105s w kopalni \"Staszic\" w Katowicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:08:04.229636+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sa-zarzuty-dla-rodzicow-skrajnie-wyglodzonej-helenki,nId,7878030\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sa-zarzuty-dla-rodzicow-skrajnie-wyglodzonej-helenki/000KBIOK4NYWMD38-C307.jpg\" alt=\"S\u0105 zarzuty dla rodzic\u00f3w skrajnie wyg\u0142odzonej Helenki \" align=\"left\" /></a>Rodzice 3,5-letniej skrajnie wyg\u0142odzonej Helenki z Zielonej G\u00f3ry us\u0142yszeli zarzuty - poda\u0142a rzeczniczka zielonog\u00f3rskiej prokuratury okr\u0119gowej Ewa Antonowicz. Rodzice dziecka nie przyznaj\u0105 si\u0119 do winy. Dziewczynka jest w ci\u0119\u017ckim stanie. Wa\u017cy zaledwie 8 kilogram\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734593,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sa-zarzuty-dla-rodzicow-skrajnie-wyglodzonej-helenki,nId,7878030",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 zarzuty dla rodzic\u00f3w skrajnie wyg\u0142odzonej Helenki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ponad-10-mln-zl-na-smartfony-tuz-przed-likwidacja-kolejne-ko,nId,7877677\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ponad-10-mln-zl-na-smartfony-tuz-przed-likwidacja-kolejne-ko/000KBA42NXR0PLSA-C307.jpg\" alt=\"Ponad 10 mln z\u0142 na smartfony tu\u017c przed likwidacj\u0105. Kolejne kontrowersje wok\u00f3\u0142 CBA\" align=\"left\" /></a>3 tysi\u0105ce smartfon\u00f3w zamierza kupi\u0107 Centralne Biuro Antykorupcyjne. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada, trwa ocena ofert z\u0142o\u017conych w przetargu og\u0142oszonym przez s\u0142u\u017cb\u0119, kt\u00f3ra za p\u00f3\u0142 roku ma by\u0107 zlikwidowana. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734595,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ponad-10-mln-zl-na-smartfony-tuz-przed-likwidacja-kolejne-ko,nId,7877677",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 10 mln z\u0142 na smartfony tu\u017c przed likwidacj\u0105. Kolejne kontrowersje wok\u00f3\u0142 CBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T14:56:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-napad-na-bank-w-lodzkiem,nId,7878013\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/napad-na-bank-w-lodzkiem/000KBGHWG9WR5FO7-C307.jpg\" alt=\"Napad na bank w \u0141\u00f3dzkiem \" align=\"left\" /></a>Napad na oddzia\u0142 banku w Nowej Brze\u017anicy w \u0141\u00f3dzkiem. Na miejscu pracuj\u0105 policjanci. Informacj\u0119 o zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734597,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-napad-na-bank-w-lodzkiem,nId,7878013",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad na bank w \u0141\u00f3dzkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T14:42:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-codziennosc-zapisana-na-zdjeciach-niezwykly-album-o-kresach,nId,7877975\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/codziennosc-zapisana-na-zdjeciach-niezwykly-album-o-kresach/000KBL3D4P7VSEKM-C307.jpg\" alt=\"Codzienno\u015b\u0107 zapisana na zdj\u0119ciach. Niezwyk\u0142y album o Kresach \" align=\"left\" /></a>Blisko p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca nieznanych fotografii z Kres\u00f3w, wykonanych w czasach II Rzeczpospolitej znajdzie si\u0119 w albumie wydanym przez Narodowe Archiwum Cyfrowe. Publikacja, kt\u00f3ra jak zapewniaj\u0105 jej autorzy - pozwala zanurzy\u0107 si\u0119 w klimat oraz wielokulturowo\u015b\u0107 tych niezwyk\u0142ych teren\u00f3w - b\u0119dzie mia\u0142a swoj\u0105 premier\u0119 w czwartek. Ju\u017c dzi\u015b uda\u0142o nam si\u0119 jednak zajrze\u0107 do jego cyfrowej wersji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734599,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-codziennosc-zapisana-na-zdjeciach-niezwykly-album-o-kresach,nId,7877975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Codzienno\u015b\u0107 zapisana na zdj\u0119ciach. Niezwyk\u0142y album o Kresach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:51:51.258277+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-codziennosc-zapisana-na-zdjeciach-powstal-niezwykly-album-o-,nId,7877975\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/codziennosc-zapisana-na-zdjeciach-powstal-niezwykly-album-o/000KBG4PU7IW0DRU-C307.jpg\" alt=\"Codzienno\u015b\u0107 zapisana na zdj\u0119ciach. Powsta\u0142 niezwyk\u0142y album o Kresach \" align=\"left\" /></a>Blisko p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca nieznanych fotografii z Kres\u00f3w, wykonanych w czasach II Rzeczpospolitej znajdzie si\u0119 w albumie wydanym przez Narodowe Archiwum Cyfrowe. Publikacja, kt\u00f3ra jak zapewniaj\u0105 jej autorzy - pozwala zanurzy\u0107 si\u0119 w klimat oraz wielokulturowo\u015b\u0107 tych niezwyk\u0142ych teren\u00f3w - b\u0119dzie mia\u0142a swoj\u0105 premier\u0119 w czwartek. Ju\u017c dzi\u015b uda\u0142o nam si\u0119 jednak zajrze\u0107 do jego cyfrowej wersji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733856,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-codziennosc-zapisana-na-zdjeciach-powstal-niezwykly-album-o-,nId,7877975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Codzienno\u015b\u0107 zapisana na zdj\u0119ciach. Powsta\u0142 niezwyk\u0142y album o Kresach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:51:50.886382+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-cud-przed-swietami-turcy-twierdza-ze-odnalezli-sarkofag-sw-m,nId,7877936\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cud-przed-swietami-turcy-twierdza-ze-odnalezli-sarkofag-sw-m/000KBFRV27SFSQ95-C307.jpg\" alt=\"Cud przed \u015bwi\u0119tami. Turcy twierdz\u0105, \u017ce odnale\u017ali sarkofag \u015bw. Miko\u0142aja\" align=\"left\" /></a>Tureccy archeolodzy twierdz\u0105, \u017ce odnale\u017ali sarkofag zawieraj\u0105cy szcz\u0105tki \u015bwi\u0119tego Miko\u0142aja, tego samego, kt\u00f3rego ponad 1600 lat po jego \u015bmierci czcimy 6 grudnia, wr\u0119czaj\u0105c sobie prezenty. To odkrycie niekt\u00f3rzy mog\u0105 nazwa\u0107 kontrowersyjnym, poniewa\u017c katolicy i wierni obrz\u0105dku prawos\u0142awnego s\u0105 przekonani, \u017ce szcz\u0105tki \u015bwi\u0119tego s\u0105 pochowane we w\u0142oskim Bari.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733855,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-cud-przed-swietami-turcy-twierdza-ze-odnalezli-sarkofag-sw-m,nId,7877936",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cud przed \u015bwi\u0119tami. Turcy twierdz\u0105, \u017ce odnale\u017ali sarkofag \u015bw. Miko\u0142aja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:51:50.680959+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-przedswiateczny-naplyw-ciepla-nawet-13-stopni-na-plusie,nId,7877915\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przedswiateczny-naplyw-ciepla-nawet-13-stopni-na-plusie/000KBFS7XQXJTI2U-C307.jpg\" alt=\"Przed\u015bwi\u0105teczny nap\u0142yw ciep\u0142a. Nawet 13 stopni na plusie\" align=\"left\" /></a>Taka temperatura na kilka dni przed \u015bwi\u0119tami Bo\u017cego Narodzenia mo\u017ce zaskakiwa\u0107. Do Polski nap\u0142yn\u0119\u0142o ciep\u0142e powietrze. Jutro na termometrach mo\u017cemy zobaczy\u0107 nawet 13 stopni na plusie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733854,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-przedswiateczny-naplyw-ciepla-nawet-13-stopni-na-plusie,nId,7877915",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed\u015bwi\u0105teczny nap\u0142yw ciep\u0142a. Nawet 13 stopni na plusie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:47:49.516515+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-policyjny-poscig-za-bmw-kierowca-uzbieral-111-punktow-karnyc,nId,7877873\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policyjny-poscig-za-bmw-kierowca-uzbieral-111-punktow-karnyc/000KBCZ5YNE1XL9I-C307.jpg\" alt=\"Policyjny po\u015bcig za bmw. Kierowca uzbiera\u0142 111 punkt\u00f3w karnych\" align=\"left\" /></a>Policyjny po\u015bcig w Pomorskiem. Przed funkcjonariuszami ucieka\u0142 36-letni mieszkaniec Gda\u0144ska, prowadz\u0105cy bmw. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczyzna by\u0142 pod wp\u0142ywem metamfetaminy i marihuany oraz mia\u0142 cofni\u0119te uprawnienia do kierowania pojazdami. Pirat drogowy uzbiera\u0142 111 punkt\u00f3w karnych, a za swoje wyczyny na drodze mo\u017ce trafi\u0107 na 5 lat do wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733194,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-policyjny-poscig-za-bmw-kierowca-uzbieral-111-punktow-karnyc,nId,7877873",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policyjny po\u015bcig za bmw. Kierowca uzbiera\u0142 111 punkt\u00f3w karnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:47:48.500190+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sbu-ujawnia-koreanczycy-z-polnocy-sa-leczeni-w-lepszych-waru,nId,7877878\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sbu-ujawnia-koreanczycy-z-polnocy-sa-leczeni-w-lepszych-waru/000KBD1V5FRLOKUK-C307.jpg\" alt=\"SBU ujawnia: Korea\u0144czycy z P\u00f3\u0142nocy s\u0105 leczeni w lepszych warunkach ni\u017c Rosjanie\" align=\"left\" /></a>\u200bS\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy przechwyci\u0142a rozmowy Rosjan, kt\u00f3re \u015bwiadcz\u0105 o znacznych stratach wojsk Korei P\u00f3\u0142nocnej w obwodzie kurskim - poda\u0142a w \u015brod\u0119 s\u0142u\u017cba prasowa SBU. Wed\u0142ug tych doniesie\u0144, w rosyjskich szpitalach pierwsze\u0144stwo maj\u0105 \u017co\u0142nierze z KRLD, a ranni Rosjanie s\u0105 leczeni w gorszych warunkach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733192,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sbu-ujawnia-koreanczycy-z-polnocy-sa-leczeni-w-lepszych-waru,nId,7877878",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SBU ujawnia: Korea\u0144czycy z P\u00f3\u0142nocy s\u0105 leczeni w lepszych warunkach ni\u017c Rosjanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:47:46.951858+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-technologia-ktora-zmienia-zasady-gry-polska-zintegrowala-sys,nId,7877905\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/technologia-ktora-zmienia-zasady-gry-polska-zintegrowala-sys/000KBDYWISI7EF0N-C307.jpg\" alt=\"&quot;Technologia, kt\u00f3ra zmienia zasady gry&quot;. Polska zintegrowa\u0142a systemy Wis\u0142a i IBCS\" align=\"left\" /></a>Minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce otrzyma\u0142 meldunek o wst\u0119pnej gotowo\u015bci systemu Wis\u0142a i zintegrowaniu go z systemem IBCS. &quot;To jest historyczny moment i wielka chwila dla zdolno\u015bci operacyjnych Wojska Polskiego&quot; - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733190,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-technologia-ktora-zmienia-zasady-gry-polska-zintegrowala-sys,nId,7877905",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Technologia, kt\u00f3ra zmienia zasady gry\". Polska zintegrowa\u0142a systemy Wis\u0142a i IBCS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:46:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pis-donioslo-do-prokuratury-na-pieciu-czlonkow-pkw-i-ministr,nId,7877860\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pis-donioslo-do-prokuratury-na-pieciu-czlonkow-pkw-i-ministr/000KBCYV8FH46J53-C307.jpg\" alt=\"PiS donios\u0142o do prokuratury na pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w PKW i ministra finans\u00f3w\" align=\"left\" /></a>PiS z\u0142o\u017cy\u0142o zawiadomienie do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w PKW oraz ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego. Sprawa ma zwi\u0105zek z decyzj\u0105 PKW o odroczeniu posiedzenia ws. sprawozdania PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733191,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pis-donioslo-do-prokuratury-na-pieciu-czlonkow-pkw-i-ministr,nId,7877860",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS donios\u0142o do prokuratury na pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w PKW i ministra finans\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:41:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nocna-wichura-na-wybrzezu-imgw-wydal-alert,nId,7877882\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocna-wichura-na-wybrzezu-imgw-wydal-alert/000KBD0ZD6NUB16R-C307.jpg\" alt=\"\u200bNocna wichura na Wybrze\u017cu. IMGW wyda\u0142 alert\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia I stopnia przed silnym wiatrem, kt\u00f3rego pr\u0119dko\u015b\u0107 w porywach wyniesie nawet 80 km/godz. Wia\u0107 b\u0119dzie na przewa\u017caj\u0105cej cz\u0119\u015bci Wybrze\u017ca. Ostrze\u017cenia obowi\u0105zuje dzisiaj od godz. 20 do godz. 5 rano w czwartek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733193,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nocna-wichura-na-wybrzezu-imgw-wydal-alert,nId,7877882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bNocna wichura na Wybrze\u017cu. IMGW wyda\u0142 alert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:42:34.256472+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-takiej-ewentualnosci-ustawodawca-nie-przewidzial-sejm-musi-p,nId,7877832\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/takiej-ewentualnosci-ustawodawca-nie-przewidzial-sejm-musi-p/000KBCUGC6SI8K8E-C307.jpg\" alt=\"&quot;Takiej ewentualno\u015bci ustawodawca nie przewidzia\u0142&quot;. Sejm musi p\u0142aci\u0107 Romanowskiemu\" align=\"left\" /></a>Do momentu efektywnego pozbawienia wolno\u015bci b\u0119dziemy zmuszeni wyp\u0142aca\u0107 pos\u0142owi PiS Marcinowi Romanowskiemu uposa\u017cenie i \u015brodki na jego biuro - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Zaznaczy\u0142, \u017ce ustawodawca nie przewidzia\u0142 ewentualno\u015bci, w kt\u00f3rej pose\u0142 ukrywa si\u0119 przed wymiarem sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732552,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-takiej-ewentualnosci-ustawodawca-nie-przewidzial-sejm-musi-p,nId,7877832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Takiej ewentualno\u015bci ustawodawca nie przewidzia\u0142\". Sejm musi p\u0142aci\u0107 Romanowskiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:42:31.902376+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-13-latka-oszukiwala-na-policjanta,nId,7877830\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/13-latka-oszukiwala-na-policjanta/000KBCUAQ7THXCWJ-C307.jpg\" alt=\"13-latka oszukiwa\u0142a &quot;na policjanta&quot;\" align=\"left\" /></a>13-letnia dziewczynka zosta\u0142a zatrzymana przez sto\u0142ecznych funkcjonariuszy z Pragi-P\u00f3\u0142noc za udzia\u0142 w oszustwie metod\u0105 &quot;na policjanta&quot;. Poszkodowana starsza kobieta straci\u0142a na tym procederze ponad 18 tysi\u0119cy z\u0142otych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732548,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-13-latka-oszukiwala-na-policjanta,nId,7877830",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "13-latka oszukiwa\u0142a \"na policjanta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:42:31.239240+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-akt-oskarzenia-przeciwko-ryszardowi-czarneckiemu-chodzi,nId,7877824\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akt-oskarzenia-przeciwko-ryszardowi-czarneckiemu-ws-kilometr/000KBCISFDIJ6ATE-C307.jpg\" alt=\"Akt oskar\u017cenia przeciwko Ryszardowi Czarneckiemu ws. &quot;kilometr\u00f3wek&quot;\" align=\"left\" /></a>Jest akt oskar\u017cenia przeciwko Ryszardowi Czarneckiemu. By\u0142y europose\u0142 PiS odpowie za wy\u0142udzenie z Parlamentu Europejskiego ponad 200 tysi\u0119cy euro tytu\u0142em tzw. kilometr\u00f3wek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732547,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-akt-oskarzenia-przeciwko-ryszardowi-czarneckiemu-chodzi,nId,7877824",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akt oskar\u017cenia przeciwko Ryszardowi Czarneckiemu ws. \"kilometr\u00f3wek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:42:30.696924+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-wjechal-autem-w-tlum-w-szczecinie-moze-trafic-do-zakladu-psy,nId,7877826\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wjechal-autem-w-tlum-w-szczecinie-moze-trafic-do-zakladu-psy/000KBCJBY05Q94TR-C307.jpg\" alt=\"\u200bWjecha\u0142 autem w t\u0142um w Szczecinie. Mo\u017ce trafi\u0107 do zak\u0142adu psychiatrycznego\" align=\"left\" /></a>Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du wniosek o umorzenie post\u0119powania i zastosowanie \u015brodka zabezpieczaj\u0105cego w postaci pobytu w zamkni\u0119tym zak\u0142adzie psychiatrycznym wobec sprawcy marcowego wypadku na placu Rod\u0142a w Szczecinie. Grzegorz \u0141. rozp\u0119dzonym autem wjecha\u0142 w grup\u0119 pieszych. Jedna osoba w\u00f3wczas zgin\u0119\u0142a, a 21 zosta\u0142o rannych. Biegli lekarze psychiatrzy rozpoznali u podejrzanego chorob\u0119 psychiczn\u0105 i uznali, \u017ce w czasie czynu mia\u0142 on zniesion\u0105 &quot;zdolno\u015b\u0107 rozpoznania znaczenia czynu i pokierowania swoim post\u0119powaniem&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732546,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-wjechal-autem-w-tlum-w-szczecinie-moze-trafic-do-zakladu-psy,nId,7877826",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bWjecha\u0142 autem w t\u0142um w Szczecinie. Mo\u017ce trafi\u0107 do zak\u0142adu psychiatrycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:42:30.210349+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-ratuje-demokracje-po-decyzji-pkw-bedzie-projekt-ust,nId,7877847\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-ratuje-demokracje-po-decyzji-pkw-bedzie-projekt-ust/000KBCVBYUFKK53Y-C307.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia &quot;ratuje demokracj\u0119&quot; po decyzji PKW. B\u0119dzie projekt ustawy\" align=\"left\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia zapowiedzia\u0142, \u017ce w najbli\u017cszych dniach b\u0119dzie rozmawia\u0142 z premierem i prezydentem nt. projektu ustawy, zgodnie z kt\u00f3rym o wa\u017cno\u015bci wyboru prezydenta b\u0119d\u0105 orzeka\u0107 wszyscy s\u0119dziowie SN z wyj\u0105tkiem s\u0119dzi\u00f3w z Izby Kontroli Nadzwyczajnej. Jak oceni\u0142, to rozwi\u0105zanie &quot;uratuje demokracj\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732545,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-ratuje-demokracje-po-decyzji-pkw-bedzie-projekt-ust,nId,7877847",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia \"ratuje demokracj\u0119\" po decyzji PKW. B\u0119dzie projekt ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:42:28.087994+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wniosek-pis-o-wotum-nieufnosci-dla-dariusza-wieczorka-juz-w-,nId,7877828\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wniosek-pis-o-wotum-nieufnosci-dla-dariusza-wieczorka-juz-w/000KBCJ4VLE8VTI0-C307.jpg\" alt=\"Wniosek PiS o wotum nieufno\u015bci dla Dariusza Wieczorka ju\u017c w Sejmie\" align=\"left\" /></a>Wniosek pos\u0142\u00f3w PiS o wotum nieufno\u015bci wobec ministra nauki i szkolnictwa wy\u017cszego Dariusza Wieczorka wp\u0142yn\u0105\u0142 ju\u017c do marsza\u0142ka Sejmu. Szymon Ho\u0142ownia poinformowa\u0142, \u017ce Sejm zgodnie z regulaminem rozpatrzy wniosek na pierwszym lub drugim styczniowym posiedzeniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732541,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wniosek-pis-o-wotum-nieufnosci-dla-dariusza-wieczorka-juz-w-,nId,7877828",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek PiS o wotum nieufno\u015bci dla Dariusza Wieczorka ju\u017c w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:38:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-blisko-200-osob-traci-prace-zwolnienia-w-bielsku-bialej,nId,7877811\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blisko-200-osob-traci-prace-zwolnienia-w-bielsku-bialej/000KBCCI2PF32391-C307.jpg\" alt=\"Blisko 200 os\u00f3b traci prac\u0119. Zwolnienia w Bielsku-Bia\u0142ej\" align=\"left\" /></a>B\u0119d\u0105 zwolnienia w kolejnej firmie na Podbeskidziu. Chodzi o sp\u00f3\u0142k\u0119 Shiloh Industries z Bielska-Bia\u0142ej. Prac\u0119 straci oko\u0142o 200 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732550,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-blisko-200-osob-traci-prace-zwolnienia-w-bielsku-bialej,nId,7877811",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blisko 200 os\u00f3b traci prac\u0119. Zwolnienia w Bielsku-Bia\u0142ej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:55:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-na-terenie-narodowego-centrum-badan-jadrowych,nId,7877762\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-na-terenie-narodowego-centrum-badan-jadrowych/000KBCGQQ3BBL4RK-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car na terenie Narodowego Centrum Bada\u0144 J\u0105drowych\" align=\"left\" /></a>Na terenie Narodowego Centrum Bada\u0144 J\u0105drowych dosz\u0142o do po\u017caru. Poszkodowane zosta\u0142y dwie osoby. Ogie\u0144 nie zagrozi\u0142 reaktorowi badawczemu MARIA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732542,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-na-terenie-narodowego-centrum-badan-jadrowych,nId,7877762",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na terenie Narodowego Centrum Bada\u0144 J\u0105drowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:51:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-duzy-pies-atakowal-ludzi-trzeba-bylo-go-zastrzelic,nId,7877774\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duzy-pies-atakowal-ludzi-trzeba-bylo-go-zastrzelic/000KBC4YAHMQQKMD-C307.jpg\" alt=\"Du\u017cy pies atakowa\u0142 ludzi. Trzeba by\u0142o go zastrzeli\u0107\" align=\"left\" /></a>Agresywny pies atakowa\u0142 ludzi w Tarnowskich G\u00f3rach (\u015al\u0105skie). Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala. Ostatecznie zwierz\u0119 zastrzelili policjanci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732543,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-duzy-pies-atakowal-ludzi-trzeba-bylo-go-zastrzelic,nId,7877774",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy pies atakowa\u0142 ludzi. Trzeba by\u0142o go zastrzeli\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:44:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pozar-w-garazu-podziemnym-we-wroclawiu-splonelo-8-aut,nId,7877764\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-garazu-podziemnym-we-wroclawiu-splonelo-8-aut/000KBC370KUMIR93-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car w gara\u017cu podziemnym we Wroc\u0142awiu. Sp\u0142on\u0119\u0142o 8 aut\" align=\"left\" /></a>Gro\u017any po\u017car wybuch\u0142 w nocy w gara\u017cu podziemnym pod budynkiem wielorodzinnym przy ul. Dokerskiej we Wroc\u0142awiu. Ogie\u0144 zniszczy\u0142 8 samochod\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732549,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pozar-w-garazu-podziemnym-we-wroclawiu-splonelo-8-aut,nId,7877764",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w gara\u017cu podziemnym we Wroc\u0142awiu. Sp\u0142on\u0119\u0142o 8 aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:26:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-egzekucja-poczwornego-zabojcy-wzbudzila-w-usa-kontrowersje,nId,7877722\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/egzekucja-poczwornego-zabojcy-wzbudzila-w-usa-kontrowersje/000KBBOQ8ORQFWC1-C307.jpg\" alt=\"Egzekucja poczw\u00f3rnego zab\u00f3jcy wzbudzi\u0142a w USA kontrowersje\" align=\"left\" /></a>W ameryka\u0144skim stanie Indiana zosta\u0142 w \u015brod\u0119 wykonany pierwszy od 2009 r. wyrok \u015bmierci: stracony zosta\u0142 poczw\u00f3rny zab\u00f3jca. Do egzekucji nie dopuszczono przedstawicieli medi\u00f3w. &quot;Rodzi to niepokoj\u0105ce pytania o to, czy urz\u0119dnicy pa\u0144stwowi s\u0105 w stanie przeprowadzi\u0107 egzekucj\u0119 bez jej spartaczenia&quot; - skomentowa\u0142a organizacja Death Penalty Information Centre.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732551,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-egzekucja-poczwornego-zabojcy-wzbudzila-w-usa-kontrowersje,nId,7877722",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzekucja poczw\u00f3rnego zab\u00f3jcy wzbudzi\u0142a w USA kontrowersje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:27:25.811959+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-gdzie-jest-magia-swiat-szukamy-jej-z-wami,nId,7877720\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdzie-jest-magia-swiat-szukamy-jej-z-wami/000KBBNE226OWL79-C307.jpg\" alt=\"Gdzie jest magia \u015bwi\u0105t? Szukamy jej z wami!\" align=\"left\" /></a>Dok\u0142adnie tydzie\u0144 pozosta\u0142 do Bo\u017cego Narodzenia. W zwi\u0105zku z tym szukamy magii \u015bwi\u0105t! Na czym polega i gdzie mo\u017cna j\u0105 znale\u017a\u0107? Refleksja na temat, co sprawia, \u017ce w\u0142a\u015bnie Bo\u017ce Narodzenie wydaje si\u0119 dla nas magiczne, mo\u017ce pom\u00f3c nam w lepszym przygotowaniu si\u0119 do tegorocznych \u015bwi\u0105t.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732046,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2024/news-gdzie-jest-magia-swiat-szukamy-jej-z-wami,nId,7877720",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie jest magia \u015bwi\u0105t? Szukamy jej z wami!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:27:25.284933+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-strazacy-z-solidarnosci-zdecydowali-o-formie-protestu,nId,7877686\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strazacy-z-solidarnosci-zdecydowali-o-formie-protestu/000KBADXW1HB6V0A-C307.jpg\" alt=\"\u200bStra\u017cacy z &quot;Solidarno\u015bci&quot; zdecydowali o formie protestu\" align=\"left\" /></a>Stra\u017cacka &quot;Solidarno\u015b\u0107&quot; podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 form og\u0142oszonego w zesz\u0142ym tygodniu protestu. Pierwszym krokiem b\u0119dzie oflagowanie jednostek. Zwi\u0105zkowcy przyst\u0105pi\u0105 do akcji ju\u017c w pi\u0105tek, je\u015bli nie b\u0119d\u0105 usatysfakcjonowani wynikiem jutrzejszych rozm\u00f3w z szefostwem MSWiA - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732044,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-strazacy-z-solidarnosci-zdecydowali-o-formie-protestu,nId,7877686",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bStra\u017cacy z \"Solidarno\u015bci\" zdecydowali o formie protestu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:27:25.065636+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ko-chce-zmian-w-ustawie-o-sejmowej-komisji-sledczej-znamy-sz,nId,7877712\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ko-chce-zmian-w-ustawie-o-sejmowej-komisji-sledczej-znamy-sz/000KBB31HQ8Y72QJ-C307.jpg\" alt=\"KO chce zmian w ustawie o sejmowej komisji \u015bledczej. Znamy szczeg\u00f3\u0142y\" align=\"left\" /></a>Koalicja Obywatelska planuje zmiany w ustawie o sejmowej komisji \u015bledczej - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski. Zmiany przepis\u00f3w maj\u0105 sprawi\u0107, aby \u015bwiadkowie nie mogli unika\u0107 wezwa\u0144 na przes\u0142uchania, a s\u0142u\u017cby odmawia\u0107 dost\u0119pu do kluczowych materia\u0142\u00f3w. Do Sejmu przepisy mia\u0142yby trafi\u0107 na wiosn\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732043,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ko-chce-zmian-w-ustawie-o-sejmowej-komisji-sledczej-znamy-sz,nId,7877712",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KO chce zmian w ustawie o sejmowej komisji \u015bledczej. Znamy szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:57:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-wniosek-o-wystawienie-europejskiego-nakazu-aresztowania,nId,7877682\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-wniosek-o-wystawienie-ena-wobec-marcina-romanowskiego/000KBAUUQ5EM03G3-C307.jpg\" alt=\"Jest wniosek o wystawienie ENA wobec Marcina Romanowskiego\" align=\"left\" /></a>Jest wniosek do Interpolu o \u015bciganie czerwon\u0105 not\u0105 pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego. Prokuratura przes\u0142a\u0142a te\u017c dzi\u015b do s\u0105du pismo o wydanie europejskiego nakazu aresztowania by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732544,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-wniosek-o-wystawienie-europejskiego-nakazu-aresztowania,nId,7877682",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wniosek o wystawienie ENA wobec Marcina Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:44:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ewakuacja-pasazerow-metra-w-warszawie-z-powodu-pozaru,nId,7877662\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-pasazerow-metra-w-warszawie-z-powodu-pozaru/000KB9VMDOAD28X3-C307.jpg\" alt=\"Ewakuacja pasa\u017cer\u00f3w metra w Warszawie z powodu po\u017caru\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 rano pasa\u017cerowie warszawskiego metra musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z utrudnieniami. W tunelu mi\u0119dzy stacjami Stare Bielany i S\u0142odowiec dosz\u0142o do zwarcia w instalacji elektrycznej - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF MAXX Przemys\u0142aw Mzyk.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732045,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ewakuacja-pasazerow-metra-w-warszawie-z-powodu-pozaru,nId,7877662",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja pasa\u017cer\u00f3w metra w Warszawie z powodu po\u017caru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:06:00.206359+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-wakacje-skladkowe-w-zus-dzis-przedsiebiorcy-dowiedza-sie-czy,nId,7877653\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wakacje-skladkowe-w-zus-dzis-przedsiebiorcy-dowiedza-sie-czy/000KB9SNK0DV9MGE-C307.jpg\" alt=\"Wakacje sk\u0142adkowe w ZUS. Dzi\u015b przedsi\u0119biorcy dowiedz\u0105 si\u0119, czy im je przydzielono\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b przedsi\u0119biorcy, kt\u00f3rzy zawnioskowali o wakacje sk\u0142adkowe, dowiedz\u0105 si\u0119, czy ich wniosek zosta\u0142 pozytywnie rozpatrzony. Taka odpowied\u017a powinna si\u0119 znale\u017a\u0107 na profilach na PUE/eZUS. Zak\u0142ad informuje, \u017ce 90 proc. z\u0142o\u017conych wniosk\u00f3w za grudzie\u0144 i 95 proc. wniosk\u00f3w za stycze\u0144 jest formalnie poprawnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731761,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-wakacje-skladkowe-w-zus-dzis-przedsiebiorcy-dowiedza-sie-czy,nId,7877653",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wakacje sk\u0142adkowe w ZUS. Dzi\u015b przedsi\u0119biorcy dowiedz\u0105 si\u0119, czy im je przydzielono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:05:59.828673+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ewakuacja-pasazerow-metra-z-powodu-pozaru,nId,7877662\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-pasazerow-metra-z-powodu-pozaru/000KB9VMDOAD28X3-C307.jpg\" alt=\"Ewakuacja pasa\u017cer\u00f3w metra z powodu po\u017caru\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 rano pasa\u017cerowie warszawskiego metra musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z utrudnieniami. W tunelu mi\u0119dzy stacjami Stare Bielany i S\u0142odowiec dosz\u0142o do zwarcia w instalacji elektrycznej - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF MAXX Przemys\u0142aw Mzyk.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731759,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ewakuacja-pasazerow-metra-z-powodu-pozaru,nId,7877662",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja pasa\u017cer\u00f3w metra z powodu po\u017caru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:05:59.653243+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-smiertelny-wypadek-w-poznaniu-mezczyzna-wpadl-pod-tramwaj,nId,7877652\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelny-wypadek-w-poznaniu-mezczyzna-wpadl-pod-tramwaj/000KB9FAD3A5V1GA-C307.jpg\" alt=\"\u200b\u015amiertelny wypadek w Poznaniu. M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 pod tramwaj\" align=\"left\" /></a>Do \u015bmiertelnego wypadku dosz\u0142o przed godz. 6:00 na torowisku na ul. Zamenhofa w Poznaniu. M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 pod tramwaj.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731758,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-smiertelny-wypadek-w-poznaniu-mezczyzna-wpadl-pod-tramwaj,nId,7877652",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200b\u015amiertelny wypadek w Poznaniu. M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 pod tramwaj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:05:59.434722+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mial-dostac-100-tys-dolarow-za-zabojstwo-rosyjskiego-general,nId,7877642\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mial-dostac-100-tys-dolarow-za-zabojstwo-rosyjskiego-general/000KB9HKC16Q94QE-C307.jpg\" alt=\"Mia\u0142 dosta\u0107 100 tys. dolar\u00f3w za zab\u00f3jstwo rosyjskiego genera\u0142a. Uzbek w r\u0119kach \u015bledczych\" align=\"left\" /></a>Rosyjscy \u015bledczy zatrzymali podejrzanego o zab\u00f3jstwo gen. Igora Kiri\u0142\u0142owa, dow\u00f3dcy rosyjskich wojsk obrony radiologicznej, chemicznej i biologicznej. Wojskowy zgin\u0105\u0142 we wtorek rano w Moskwie w wyniku eksplozji \u0142adunku wybuchowego, kt\u00f3ry zosta\u0142 przyczepiony do hulajnogi elektrycznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731757,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mial-dostac-100-tys-dolarow-za-zabojstwo-rosyjskiego-general,nId,7877642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 dosta\u0107 100 tys. dolar\u00f3w za zab\u00f3jstwo rosyjskiego genera\u0142a. Uzbek w r\u0119kach \u015bledczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:05:59.228226+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-wniosek-do-interpolu-o-sciganie-czerwona-nota-marcina-r,nId,7877682\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-wniosek-do-interpolu-o-sciganie-czerwona-nota-marcina-r/000KBACHVJ4WAPQK-C307.jpg\" alt=\"Jest wniosek do Interpolu o \u015bciganie czerwon\u0105 not\u0105 Marcina Romanowskiego\" align=\"left\" /></a>Jest wniosek do Interpolu o \u015bciganie czerwon\u0105 not\u0105 pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego. Jeszcze dzi\u015b prokuratura prze\u015ble do s\u0105du wniosek o wydanie europejskiego nakazu aresztowania by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731756,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-wniosek-do-interpolu-o-sciganie-czerwona-nota-marcina-r,nId,7877682",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wniosek do Interpolu o \u015bciganie czerwon\u0105 not\u0105 Marcina Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-prof-bralczyk-ministra-jeszcze-troche-mi-przeszkadza,nId,7877006\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prof-bralczyk-ministra-jeszcze-troche-mi-przeszkadza/000KB9VJB17VUMJW-C307.jpg\" alt=\"Prof. Bralczyk: &quot;Ministra&quot; jeszcze troch\u0119 mi przeszkadza\" align=\"left\" /></a>Je\u015bli sigma o sobie my\u015bli, \u017ce jest sigm\u0105, to ju\u017c nie jest sigm\u0105 - tak o M\u0142odzie\u017cowym S\u0142owie Roku 2024 m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM prof. Jerzy Bralczyk. &quot;Niech ludzie m\u00f3wi\u0105, jak chc\u0105, a ja b\u0119d\u0119 po swojemu m\u00f3wi\u0142, \u017ce pies zdycha&quot; - komentowa\u0142 &quot;afer\u0119&quot; sprzed kilku miesi\u0119cy j\u0119zykoznawca z Uniwersytetu Warszawskiego i Uniwersytetu SWPS. Nie zabrak\u0142o te\u017c rozwa\u017ca\u0144 nad &quot;ministr\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731760,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-prof-bralczyk-ministra-jeszcze-troche-mi-przeszkadza,nId,7877006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Bralczyk: \"Ministra\" jeszcze troch\u0119 mi przeszkadza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:57:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rodzice-44-tys-dzieci-bez-prawa-do-rodzinnego-kapitalu-opiek,nId,7877637\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rodzice-44-tys-dzieci-bez-prawa-do-rodzinnego-kapitalu-opiek/000KB9A67LGJ9R0S-C307.jpg\" alt=\"Rodzice 44 tys. dzieci bez prawa do rodzinnego kapita\u0142u opieku\u0144czego\" align=\"left\" /></a>W zwi\u0105zku z przyznaniem prawa do jednego ze \u015bwiadcze\u0144 z programu Aktywny Rodzic, ZUS uchyli\u0142 prawo do rodzinnego kapita\u0142u opieku\u0144czego (RKO) na 44 tys. dzieci. Nadp\u0142acon\u0105 kwot\u0119 RKO trzeba zwr\u00f3ci\u0107 do ZUS w ratach lub poprzez jednorazow\u0105 wp\u0142at\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731762,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rodzice-44-tys-dzieci-bez-prawa-do-rodzinnego-kapitalu-opiek,nId,7877637",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzice 44 tys. dzieci bez prawa do rodzinnego kapita\u0142u opieku\u0144czego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T06:58:29.392047+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ofiary-smiertelne-i-powazne-szkody-krajobraz-po-trzesieniu-z,nId,7877627\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ofiary-smiertelne-i-powazne-szkody-krajobraz-po-trzesieniu-z/000KB98LW63XGH44-C307.jpg\" alt=\"Ofiary \u015bmiertelne i powa\u017cne szkody. Krajobraz po trz\u0119sieniu ziemi w Vanuatu\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 14 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a ponad 200 zosta\u0142o rannych w wyniku trz\u0119sienia ziemi o magnitudzie 7,3, kt\u00f3re w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek nawiedzi\u0142o wyspiarskie pa\u0144stwo Vanuatu na Oceanie Spokojnym. Ratownicy w \u015brod\u0119 kontynuowali poszukiwania os\u00f3b uwi\u0119zionych w ruinach dom\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731527,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ofiary-smiertelne-i-powazne-szkody-krajobraz-po-trzesieniu-z,nId,7877627",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofiary \u015bmiertelne i powa\u017cne szkody. Krajobraz po trz\u0119sieniu ziemi w Vanuatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T06:58:28.983375+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zimna-i-wyrachowana-zbrodnia-26-latek-oskarzony-o-zastrzelen,nId,7877615\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zimna-i-wyrachowana-zbrodnia-26-latek-oskarzony-o-zastrzelen/000KB99A9PSW7AR1-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zimna i wyrachowana zbrodnia&quot;. 26-latek oskar\u017cony o zastrzelenie szefa UnitedHealthcare\" align=\"left\" /></a>Wielka \u0142awa przysi\u0119g\u0142ych w Nowym Jorku oskar\u017cy\u0142a o zab\u00f3jstwo pierwszego stopnia Luigiego Mangione, kt\u00f3ry 4 grudnia zastrzeli\u0142 dyrektora generalnego UnitedHealthcare Briana Thompsona. 26-letni Mangione us\u0142ysza\u0142 te\u017c zarzut terroryzmu oraz cztery zarzuty nielegalnego u\u017cycia broni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731526,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zimna-i-wyrachowana-zbrodnia-26-latek-oskarzony-o-zastrzelen,nId,7877615",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zimna i wyrachowana zbrodnia\". 26-latek oskar\u017cony o zastrzelenie szefa UnitedHealthcare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T06:58:28.691241+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-troje-martwych-dzieci-w-domu-17-latek-z-rana-postrzalowa,nId,7877623\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/troje-martwych-dzieci-w-domu-17-latek-z-rana-postrzalowa/000KB98IKFFUYE24-C307.jpg\" alt=\"Troje martwych dzieci w domu. 17-latek z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105\" align=\"left\" /></a>Masakra w ameryka\u0144skim West Valley City w stanie Utah. Pi\u0119cioro cz\u0142onk\u00f3w rodziny, w tym troje dzieci, znaleziono martwych. W gara\u017cu natrafiono na 17-latka z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105, kt\u00f3ry obecnie przebywa w szpitalu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731525,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-troje-martwych-dzieci-w-domu-17-latek-z-rana-postrzalowa,nId,7877623",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Troje martwych dzieci w domu. 17-latek z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T06:58:28.386148+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-wiceszef-mon-rzad-dobrze-sobie-poradzil-z-powodzia,nId,7877152\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/radio-rmf24wiceszef-mon-rzad-dobrze-sobie-poradzil-z-powodzi/000KB38XSLK62TYE-C307.jpg\" alt=\"RADIO RMF24Wiceszef MON: Rz\u0105d dobrze sobie poradzi\u0142 z powodzi\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Ta tragedia pokaza\u0142a, \u017ce rz\u0105d dobrze poradzi\u0142 sobie z powodzi\u0105. Tego typu zniszczenia by\u0142y pierwszy raz w historii&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 wiceminister obrony Pawe\u0142 Bejda, pytany o komentarz do najnowszego sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM. Wynika z niego, \u017ce prawie po\u0142owa Polak\u00f3w \u017ale ocenia dzia\u0142ania rz\u0105du zwi\u0105zane z usuwaniem skutk\u00f3w wrze\u015bniowej powodzi i pomocy poszkodowanym. &quot;Sama akcja ratowania dobytku ludzkiego przeprowadzona by\u0142a wzorowo&quot; - doda\u0142 go\u015b\u0107 Tomasza Terlikowskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731524,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-wiceszef-mon-rzad-dobrze-sobie-poradzil-z-powodzia,nId,7877152",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceszef MON: Rz\u0105d dobrze sobie poradzi\u0142 z powodzi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T06:58:28.037499+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-prof-jerzy-bralczyk-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7877006\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prof-jerzy-bralczyk-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000KB0AG8C3CIK9O-C307.jpg\" alt=\"Prof. Jerzy Bralczyk go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Roberta Mazurka w Porannej rozmowie w RMF FM jest prof. Jerzy Bralczyk, j\u0119zykoznawca z Uniwersytetu Warszawskiego i Uniwersytetu SWPS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731523,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-prof-jerzy-bralczyk-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7877006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Jerzy Bralczyk go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T05:53:25.453256+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-zajal-strefe-buforowa-w-syrii-netanjahu-zabral-glos,nId,7877613\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izrael-zajal-strefe-buforowa-w-syrii-netanjahu-zabral-glos/000KB96J3A4SLMDX-C307.jpg\" alt=\"Izrael zaj\u0105\u0142 stref\u0119 buforow\u0105 w Syrii. Netanjahu zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>Premier Izraela Benjamin Netanjahu oznajmi\u0142 we wtorek, \u017ce wojska izraelskie b\u0119d\u0105 okupowa\u0107 stref\u0119 buforow\u0105 w Syrii &quot;w przewidywalnej przysz\u0142o\u015bci&quot;. Odwiedzi\u0142 on tego dnia stref\u0119, staj\u0105c si\u0119 pierwszym urz\u0119duj\u0105cym przyw\u00f3dc\u0105 izraelskim tak g\u0142\u0119boko wkraczaj\u0105cym na terytorium Syrii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731323,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-zajal-strefe-buforowa-w-syrii-netanjahu-zabral-glos,nId,7877613",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael zaj\u0105\u0142 stref\u0119 buforow\u0105 w Syrii. Netanjahu zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T05:53:24.776406+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-jak-polacy-oceniaja-dzialania-rzadu-ws-powodzi-sondaz-opinia,nId,7877286\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-polacy-oceniaja-dzialania-rzadu-ws-powodzi-sondaz-opinia/000KB7JG6UTLGI8M-C307.jpg\" alt=\"Jak Polacy oceniaj\u0105 dzia\u0142ania rz\u0105du ws. powodzi? Sonda\u017c Opinia24 dla RMF FM\" align=\"left\" /></a>Prawie po\u0142owa Polak\u00f3w \u017ale ocenia dzia\u0142ania rz\u0105du zwi\u0105zane z usuwaniem skutk\u00f3w powodzi i pomocy poszkodowanym. Tak wynika z sonda\u017cu firmy badawczej Opinia24 dla RMF FM. R\u00f3\u017cnice nastroj\u00f3w wida\u0107 m.in. przy podziale ankietowanych na m\u0119\u017cczyzn i kobiety.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731320,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-jak-polacy-oceniaja-dzialania-rzadu-ws-powodzi-sondaz-opinia,nId,7877286",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Polacy oceniaj\u0105 dzia\u0142ania rz\u0105du ws. powodzi? Sonda\u017c Opinia24 dla RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T05:34:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-pawel-bejda-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7877152\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-bejda-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000KB38XSLK62TYE-C307.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 Bejda go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 Bejda, wiceminister obrony narodowej, pose\u0142 PSL b\u0119dzie w \u015brod\u0119 go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731322,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-pawel-bejda-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7877152",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Bejda go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T05:22:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-kolegium-elektorow-oficjalnie-wybralo-donalda-trumpa-na-prez,nId,7877607\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolegium-elektorow-oficjalnie-wybralo-donalda-trumpa-na-prez/000KB947PFXFCG90-C307.jpg\" alt=\"Kolegium Elektor\u00f3w oficjalnie wybra\u0142o Donalda Trumpa na prezydenta USA\" align=\"left\" /></a>Kolegium Elektor\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych oficjalnie wybra\u0142o we wtorek Donalda Trumpa na prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. Zgodnie z wynikami w poszczeg\u00f3lnych stanach, republikanin otrzyma\u0142 312 g\u0142os\u00f3w, za\u015b Kamala Harris - 226.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731321,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-kolegium-elektorow-oficjalnie-wybralo-donalda-trumpa-na-prez,nId,7877607",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolegium Elektor\u00f3w oficjalnie wybra\u0142o Donalda Trumpa na prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T00:36:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-10-mln-dolarow-za-jego-glowe-poszukiwany-lider-syryjskich-re,nId,7877606\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/10-mln-dolarow-za-jego-glowe-poszukiwany-lider-syryjskich-re/000KB8ZHVDA9GLJX-C307.jpg\" alt=\"10 mln dolar\u00f3w za jego g\u0142ow\u0119. Poszukiwany lider syryjskich rebeliant\u00f3w\" align=\"left\" /></a>\u200bOferowana przez USA nagroda w wysoko\u015bci 10 mln dol. za informacje o przyw\u00f3dcy Hajat Tahrir asz-Szam (HTS), Muhammada al-D\u017caulaniego, nadal jest aktualna - powiedzia\u0142 rzecznik Departamentu Stanu Matthew Miller. Wyrazi\u0142 te\u017c nadziej\u0119, \u017ce nie dojdzie do mo\u017cliwej tureckiej ofensywy przeciwko Kurdom w Syrii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731324,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-10-mln-dolarow-za-jego-glowe-poszukiwany-lider-syryjskich-re,nId,7877606",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10 mln dolar\u00f3w za jego g\u0142ow\u0119. Poszukiwany lider syryjskich rebeliant\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]