[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T21:42:26.945859+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-holownia-dziekuje-tuskowi-chodzi-o-wybory-prezydenckie,nId,7878348\"><img src=\"https://i.iplsc.com/holownia-dziekuje-tuskowi-chodzi-o-wybory-prezydenckie/000KBOO3UC85YFA5-C321.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia dzi\u0119kuje Tuskowi. Chodzi o wybory prezydenckie\" align=\"left\" /></a>&quot;Jestem przekonany, \u017ce ponad politycznymi podzia\u0142ami b\u0119dziemy w stanie zapewni\u0107 wyborom spokojny przebieg&quot; - przekaza\u0142 Szymon Ho\u0142ownia, dzi\u0119kuj\u0105c za konsultacje w sprawie &quot;inicjatywy ratunkowej&quot;. Zgodnie z jego propozycj\u0105, o wa\u017cno\u015bci wyboru prezydenta b\u0119d\u0105 orzeka\u0107 s\u0119dziowie S\u0105du Najwy\u017cszego z wyj\u0105tkiem tych z Izby Kontroli Nadzwyczajnej. - Mam nadziej\u0119, \u017ce marsza\u0142ek przekona do niej prezydenta. Ja j\u0105 popieram - powiedzia\u0142 o inicjatywie premier Donald Tusk. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1738448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-holownia-dziekuje-tuskowi-chodzi-o-wybory-prezydenckie,nId,7878348",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia dzi\u0119kuje Tuskowi. Chodzi o wybory prezydenckie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T21:42:26.858660+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-da-o-sobie-znac-szykuje-sie-niespokojna-noc,nId,7878338\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-da-o-sobie-znac-szykuje-sie-niespokojna-noc/000KBOP33WD3DKTD-C321.jpg\" alt=\"Pogoda da o sobie zna\u0107. Szykuje si\u0119 niespokojna noc\" align=\"left\" /></a>Pogoda szykuje nam niespokojn\u0105 noc. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenie przed silnym wiatrem. Mocne podmuchy odczuj\u0105 mieszka\u0144cy zar\u00f3wno po\u0142udnia, jak i p\u00f3\u0142nocy Polski. Alerty na terenie kilku wojew\u00f3dztw b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 przez ca\u0142y czwartek. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1738447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-da-o-sobie-znac-szykuje-sie-niespokojna-noc,nId,7878338",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda da o sobie zna\u0107. Szykuje si\u0119 niespokojna noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T21:42:26.756887+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-general-syrski-ujawnil-kulisy-ofensywy-w-rosji-nie-mialem-wy,nId,7878351\"><img src=\"https://i.iplsc.com/general-syrski-ujawnil-kulisy-ofensywy-w-rosji-nie-mialem-wy/000KBOR6LR2YPM4N-C321.jpg\" alt=\"Genera\u0142 Syrski ujawni\u0142 kulisy ofensywy w Rosji. &quot;Nie mia\u0142em wyboru&quot;\" align=\"left\" /></a>Za sukcesem dzia\u0142a\u0144 ofensywnych Ukrainy w obwodzie kurskim by\u0142 element zaskoczenia - stwierdzi\u0142 w rozmowie z &quot;Le Monde&quot; Naczelny Dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy gen. Oleksandr Syrski. - Nie mia\u0142em wyboru, musia\u0142em przeprowadzi\u0107 t\u0119 operacj\u0119 - powiedzia\u0142, wskazuj\u0105c na konkretne zagro\u017cenie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1738446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-general-syrski-ujawnil-kulisy-ofensywy-w-rosji-nie-mialem-wy,nId,7878351",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 Syrski ujawni\u0142 kulisy ofensywy w Rosji. \"Nie mia\u0142em wyboru\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T21:39:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-zdecyduje-w-sprawie-wolnej-wigilii-jest-watpliwosc,nId,7878328\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-zdecyduje-w-sprawie-wolnej-wigilii-jest-watpliwosc/000KBOG78OPLWPU5-C321.jpg\" alt=\"Prezydent zdecyduje w sprawie wolnej Wigilii. &quot;Jest w\u0105tpliwo\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>- Gdyby to by\u0142a ustawa o wolnej Wigilii, to nie by\u0142oby \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci - powiedzia\u0142a szefowa Kancelarii Prezydenta RP Ma\u0142gorzata Paprocka zapytana o podpis Andrzeja Dudy pod nowel\u0105 w tej sprawie. - Ale cen\u0105 jest trzecia niedziela pracuj\u0105ca - doda\u0142a. Jak podkre\u015bli\u0142a Paprocka, prezydent zwa\u017cy wszystkie stanowiska i og\u0142osi decyzj\u0119. Ustawa mia\u0142aby obowi\u0105zywa\u0107 od 2025 r.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1738449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-zdecyduje-w-sprawie-wolnej-wigilii-jest-watpliwosc,nId,7878328",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent zdecyduje w sprawie wolnej Wigilii. \"Jest w\u0105tpliwo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T20:37:11.963555+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rafal-trzaskowski-opublikowal-nowy-spot-wskazal-swoj-kampani,nId,7878325\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rafal-trzaskowski-opublikowal-nowy-spot-wskazal-swoj-kampani/000KBOGNCLY06URA-C321.jpg\" alt=\"Rafa\u0142 Trzaskowski opublikowa\u0142 nowy spot. Wskaza\u0142 sw\u00f3j kampanijny priorytet\" align=\"left\" /></a>- Polska powinna by\u0107 pot\u0119g\u0105 (...) Potrzebny nam jest patriotyzm gospodarczy - m\u00f3wi Rafa\u0142 Trzaskowski w swoim nowym spocie wyborczym, opublikowanym w \u015brod\u0119. Slogan kandydata KO na prezydenta brzmi &quot;Ca\u0142a Polska Naprz\u00f3d&quot;. - Do\u015b\u0107 ju\u017c naiwnie pojmowanej globalizacji - podkre\u015bli\u0142 prezydent Warszawy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1737967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rafal-trzaskowski-opublikowal-nowy-spot-wskazal-swoj-kampani,nId,7878325",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski opublikowa\u0142 nowy spot. Wskaza\u0142 sw\u00f3j kampanijny priorytet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T20:37:11.876448+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-kolejowa-w-rosji-sa-ofiary-wyslano-smiglowce-ratu,nId,7878304\"><img src=\"https://i.iplsc.com/katastrofa-kolejowa-w-rosji-sa-ofiary-wyslano-smiglowce-ratu/000KBOCF02DM3IB2-C321.jpg\" alt=\"Katastrofa kolejowa w Rosji. S\u0105 ofiary, wys\u0142ano \u015bmig\u0142owce ratunkowe \" align=\"left\" /></a>Jedna osoba nie \u017cyje, a 11 os\u00f3b zosta\u0142o rannych po wykolejeniu si\u0119 poci\u0105gu pasa\u017cerskiego w rosyjskim obwodzie murma\u0144skim. Sk\u0142adem podr\u00f3\u017cowa\u0142o 326 os\u00f3b, na miejsce wys\u0142ano \u015bmig\u0142owce ratunkowe i ekip\u0119 specjalist\u00f3w. Stan pi\u0119ciu poszkodowanych jest ci\u0119\u017cki - relacjonowa\u0142o Ministerstwo Zdrowia Rosji. Bilans nie jest ostateczny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1737966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-kolejowa-w-rosji-sa-ofiary-wyslano-smiglowce-ratu,nId,7878304",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa kolejowa w Rosji. S\u0105 ofiary, wys\u0142ano \u015bmig\u0142owce ratunkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T20:37:11.722434+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-tragedia-podczas-policyjnej-interwencji-nie-zyje-37-latek,nId,7878346\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-podczas-policyjnej-interwencji-nie-zyje-37-latek/000JEWUU5NUAWPT1-C321.jpg\" alt=\"Tragedia podczas policyjnej interwencji. Nie \u017cyje 37-latek\" align=\"left\" /></a>37-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 \u015bmiertelnie postrzelony przez policjanta podczas interwencji domowej. Do zdarzenia dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Zielona Chocina w woj. pomorskim. Informacj\u0119 potwierdza lokalna policja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1737965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-tragedia-podczas-policyjnej-interwencji-nie-zyje-37-latek,nId,7878346",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia podczas policyjnej interwencji. Nie \u017cyje 37-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T19:32:19.151448+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-werbuje-influencerow-w-europie-francja-ma-dowody,nId,7878270\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-werbuje-influencerow-w-europie-francja-ma-dowody/000KBO5R767K9JYB-C321.jpg\" alt=\"Rosja werbuje influencer\u00f3w w Europie. Francja ma dowody\" align=\"left\" /></a>- Rosja pr\u00f3buje manipulowa\u0107 influencerami w Europie. Mamy na to dowody - powiedzia\u0142 szef francuskiego MSZ Jean-No\u00ebl Barrot. Jak doda\u0142 dochodzenia w tej sprawie s\u0105 w toku. W \u015brod\u0119 francuskie media przekaza\u0142y, \u017ce do ponad dw\u00f3ch tysi\u0119cy internetowych tw\u00f3rc\u00f3w mia\u0142y zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 osoby z otoczenia najwy\u017cszych w\u0142adz rosyjskich z pro\u015bb\u0105 o szerzenie propagandowych tre\u015bci. Akcja mia\u0142a rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 kr\u00f3tko po wybuchu pe\u0142noskalowej wojny w Ukrainie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1737497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-werbuje-influencerow-w-europie-francja-ma-dowody,nId,7878270",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja werbuje influencer\u00f3w w Europie. Francja ma dowody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T18:27:05.326408+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zemsta-rosji-jak-zadna-dotychczas-wplywowa-osoba-potencjalny,nId,7878283\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zemsta-rosji-jak-zadna-dotychczas-wplywowa-osoba-potencjalny/000KBO5B1CODSW8E-C321.jpg\" alt=\"Zemsta Rosji jak \u017cadna dotychczas. &quot;Wp\u0142ywowa osoba&quot; potencjalnym celem\" align=\"left\" /></a>Kreml mo\u017ce d\u0105\u017cy\u0107 do tego, by przeprowadzi\u0107 zamach na kt\u00f3r\u0105\u015b z wp\u0142ywowych os\u00f3b z Ukrainy - przekaza\u0142 ekspert wojskowy i by\u0142y pracownik S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy Iwan Stupak na kanale Espresso TV. Celem mia\u0142oby by\u0107 wywo\u0142anie oburzenia opinii publicznej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1736908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zemsta-rosji-jak-zadna-dotychczas-wplywowa-osoba-potencjalny,nId,7878283",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zemsta Rosji jak \u017cadna dotychczas. \"Wp\u0142ywowa osoba\" potencjalnym celem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:21:51.026126+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komu-polacy-ufaja-najbardziej-zacieta-walka-o-pierwsze-miejs,nId,7878091\"><img src=\"https://i.iplsc.com/komu-polacy-ufaja-najbardziej-zacieta-walka-o-pierwsze-miejs/000KBNB31VBWLBRX-C321.jpg\" alt=\"Komu Polacy ufaj\u0105 najbardziej? Zaci\u0119ta walka o pierwsze miejsce\" align=\"left\" /></a>Andrzej Duda cieszy si\u0119 najwi\u0119kszym zaufaniem Polak\u00f3w - wynika z nowego sonda\u017cu CBOS. Prezydent uzyska\u0142 50 proc. wskaza\u0144. Tu\u017c za nim uplasowali si\u0119 Szymon Ho\u0142ownia (48 proc.) oraz Rafa\u0142 Trzaskowski (46 proc.). W zestawieniu nieufno\u015bci bryluj\u0105 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1736228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-komu-polacy-ufaja-najbardziej-zacieta-walka-o-pierwsze-miejs,nId,7878091",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komu Polacy ufaj\u0105 najbardziej? Zaci\u0119ta walka o pierwsze miejsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:21:49.662338+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-chce-51-stanu-wskazuje-na-sasiedni-kraj,nId,7878102\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-chce-51-stanu-wskazuje-na-sasiedni-kraj/000KBNCT41T2U1N8-C321.jpg\" alt=\"Trump chce 51. stanu. Wskazuje na s\u0105siedni kraj\" align=\"left\" /></a>&quot;Wielu Kanadyjczyk\u00f3w chce, by Kanada sta\u0142a si\u0119 51. stanem Ameryki. To \u015bwietny pomys\u0142&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent elekt Donald Trump. Doda\u0142 przy tym, \u017ce USA wspomagaj\u0105 s\u0105siada 100 mln dolar\u00f3w rocznie. To kolejny wpis uderzaj\u0105cy w Kanad\u0119. Wcze\u015bniej Trump mia\u0142 zagrozi\u0107 s\u0105siadowi na\u0142o\u017ceniem 25-procentowego c\u0142a. Dodatkowo nazwa\u0142 Kanad\u0119 &quot;stanem&quot;, a jej premiera Justina Trudeau - &quot;gubernatorem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1736227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-chce-51-stanu-wskazuje-na-sasiedni-kraj,nId,7878102",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump chce 51. stanu. Wskazuje na s\u0105siedni kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:21:47.902741+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-romanowski-nieuchwytny-dla-sluzb-sledzi-wszystko-w-telewizji,nId,7878044\"><img src=\"https://i.iplsc.com/romanowski-nieuchwytny-dla-sluzb-sledzi-wszystko-w-telewizji/000KBL31KJ2KR34D-C321.jpg\" alt=\"Romanowski nieuchwytny dla s\u0142u\u017cb. &quot;\u015aledzi wszystko w telewizji&quot; \" align=\"left\" /></a>Prokuratura przyznaje, \u017ce dotychczas \u015bledczym nie uda\u0142o si\u0119 z\u0142apa\u0107 Marcina Romanowskiego. - Tacy ludzie, jak Marcin Romanowski, to nie s\u0105 typowi bandyci czy pospolici przest\u0119pcy. Jest mn\u00f3stwo ludzi, kt\u00f3rzy mog\u0105 mu pomaga\u0107, prowadzi\u0107 w ukrywaniu - m\u00f3wi Interii Marcin Miksza &quot;Borys&quot;, by\u0142y funkcjonariusz CB\u015aP. Nasze \u017ar\u00f3d\u0142a z Komendy G\u0142\u00f3wnej przyznaj\u0105: politycy naciskaj\u0105, by zatrzymanie zrealizowa\u0107 jak najszybciej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1736226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-romanowski-nieuchwytny-dla-sluzb-sledzi-wszystko-w-telewizji,nId,7878044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romanowski nieuchwytny dla s\u0142u\u017cb. \"\u015aledzi wszystko w telewizji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:14:55.896761+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-europa-potrzebuje-radykalnych-zmian-ekspert-sukces-tkwi-w-pr,nId,7878050\"><img src=\"https://i.iplsc.com/europa-potrzebuje-radykalnych-zmian-ekspert-sukces-tkwi-w-pr/000KBL3HYPO86433-C321.jpg\" alt=\"Europa potrzebuje radykalnych zmian. Ekspert: Sukces tkwi w przesz\u0142o\u015bci\" align=\"left\" /></a>&quot;Przetrwanie Europy, jako ca\u0142o\u015bci, zale\u017cy od tego, czy Europejczycy b\u0119d\u0105 mieli odwag\u0119 i m\u0105dro\u015b\u0107, by sprosta\u0107 wyzwaniom dzisiejszej epoki&quot; - ocenia Martin Wolf na \u0142amach &quot;Financial Times&quot;. Zdaniem autora konwergencja mi\u0119dzy pa\u0144stwami Unii Europejskiej jest efektem m\u0105drego zarz\u0105dzania, kt\u00f3re b\u0119dzie nam teraz wyj\u0105tkowo potrzebne. Odpowiedzi\u0105 na rodz\u0105ce si\u0119 wyzwania ma by\u0107 m.in. budowanie gospodarki cyfrowej i pog\u0142\u0119bianie integracji finansowej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1735439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-europa-potrzebuje-radykalnych-zmian-ekspert-sukces-tkwi-w-pr,nId,7878050",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa potrzebuje radykalnych zmian. Ekspert: Sukces tkwi w przesz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:14:55.629446+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-temat-wolynia-donald-tusk-skrytykowany-po-wizycie-we-l,nId,7878027\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wraca-temat-wolynia-donald-tusk-skrytykowany-po-wizycie-we-l/000KBIPU3BAJVQ5H-C321.jpg\" alt=\"Wraca temat Wo\u0142ynia. Donald Tusk skrytykowany po wizycie we Lwowie \" align=\"left\" /></a>Leszek Miller skrytykowa\u0142 apel Donalda Tuska o wi\u0119ksze wsparcie dla Ukrainy. Polityk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do obiekt\u00f3w upami\u0119tniaj\u0105cych postaci zwi\u0105zane z UPA, kt\u00f3re znajduj\u0105 si\u0119 we Lwowie. - Premier Tusk nie mia\u0142 okazji zapozna\u0107 si\u0119 z tymi symbolami chwa\u0142y. Nie szkodzi, mo\u017ce innym razem - napisa\u0142 ironicznie by\u0142y premier w serwisie X.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1735438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-temat-wolynia-donald-tusk-skrytykowany-po-wizycie-we-l,nId,7878027",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca temat Wo\u0142ynia. Donald Tusk skrytykowany po wizycie we Lwowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:14:55.324182+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-palikot-moze-opuscic-areszt-jesli-wplaci-dwa-miliony-zlotych,nId,7878067\"><img src=\"https://i.iplsc.com/palikot-moze-opuscic-areszt-jesli-wplaci-dwa-miliony-zlotych/000KBM3ETC7YBNEY-C321.jpg\" alt=\"Palikot mo\u017ce opu\u015bci\u0107 areszt. Je\u015bli wp\u0142aci dwa miliony z\u0142otych\" align=\"left\" /></a>Po rozpatrzeniu za\u017calenia na areszt tymczasowy wroc\u0142awski s\u0105d postanowi\u0142, \u017ce podejrzany o oszustwa i przyw\u0142aszczenie mienia Janusz Palikot b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 opu\u015bci\u0107 areszt po wp\u0142aceniu 2 mln z\u0142 por\u0119czenia. Palikot dosta\u0142 tak\u017ce zakaz kontaktu z innymi podejrzanymi i zakaz opuszczania kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1735437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-palikot-moze-opuscic-areszt-jesli-wplaci-dwa-miliony-zlotych,nId,7878067",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palikot mo\u017ce opu\u015bci\u0107 areszt. Je\u015bli wp\u0142aci dwa miliony z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:14:55.062410+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-jasno-o-propozycji-holowni-wskazuje-na-prezydenta,nId,7878033\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tusk-jasno-o-propozycji-holowni-wskazuje-na-prezydenta/000KBLSLAAITJ8LB-C321.jpg\" alt=\"Tusk jasno o propozycji Ho\u0142owni. Wskazuje na prezydenta\" align=\"left\" /></a>- Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 m\u00f3wi\u0105c\u0105, \u017ce wadliwe werdykty S\u0105du Najwy\u017cszego i Trybuna\u0142u Konstytucyjnego b\u0119d\u0105 opatrzone specjalnym przypisem - przekaza\u0142 premier Donald Tusk. Uchwa\u0142a ma zwi\u0105zek z odroczeniem decyzji dot. sprawdzania finansowego PiS przez PKW do czasu uregulowania statusu izby SN. Premier przekaza\u0142, \u017ce rozmawia\u0142 z Szymonem Ho\u0142owni\u0105 o jego propozycji rozwi\u0105zania sporu i przysz\u0142orocznych wybor\u00f3w prezydenckich. - Popieram j\u0105. Mam nadziej\u0119, \u017ce przekona prezydenta - powiedzia\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1735436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-jasno-o-propozycji-holowni-wskazuje-na-prezydenta,nId,7878033",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk jasno o propozycji Ho\u0142owni. Wskazuje na prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:14:54.751123+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ustawa-o-obronie-cywilnej-jest-decyzja-prezydenta,nId,7878079\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ustawa-o-obronie-cywilnej-jest-decyzja-prezydenta/000KBN8F7AR21VGL-C321.jpg\" alt=\"Ustawa o obronie cywilnej. Jest decyzja prezydenta\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 o ochronie ludno\u015bci i obronie cywilnej - przekaza\u0142a Kancelaria Prezydenta. Ustawa ma na celu udoskonalenie w obszarze niemilitarnym zagadnie\u0144 zwi\u0105zanych z zapewnieniem warunk\u00f3w do przetrwania ludno\u015bci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1735435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ustawa-o-obronie-cywilnej-jest-decyzja-prezydenta,nId,7878079",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa o obronie cywilnej. Jest decyzja prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:09:17.586456+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukrainskie-wojsko-zaskoczone-taktyka-zolnierzy-korei-polnocn,nId,7877997\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukrainskie-wojsko-zaskoczone-taktyka-zolnierzy-korei-polnocn/000JYBZ43H7GSJFH-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144skie wojsko zaskoczone taktyk\u0105 \u017co\u0142nierzy Korei P\u00f3\u0142nocnej. &quot;Przestarza\u0142a&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Ukrai\u0144skie Si\u0142y Obrony zadaj\u0105 powa\u017cne straty jednostkom Federacji Rosyjskiej i Korei P\u00f3\u0142nocnej w regionie Kurska&quot; - czytamy w komunikacie S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy. Zdaniem ekspert\u00f3w \u017co\u0142nierze z KRLD s\u0105 \u0142atwym celem ze wzgl\u0119du na przestarza\u0142\u0105 taktyk\u0119 stosowan\u0105 w trakcie atak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukrainskie-wojsko-zaskoczone-taktyka-zolnierzy-korei-polnocn,nId,7877997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie wojsko zaskoczone taktyk\u0105 \u017co\u0142nierzy Korei P\u00f3\u0142nocnej. \"Przestarza\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:09:17.497153+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-marine-le-pen-chce-przyspieszonych-wyborow-macron-rozgniewal,nId,7877916\"><img src=\"https://i.iplsc.com/marine-le-pen-chce-przyspieszonych-wyborow-macron-rozgniewal/000KBIOWUI0HFQEU-C321.jpg\" alt=\"Marine Le Pen chce przyspieszonych wybor\u00f3w. &quot;Macron rozgniewa\u0142 wszystkich&quot;\" align=\"left\" /></a>- Przygotowuj\u0119 si\u0119 do wcze\u015bniejszych wybor\u00f3w prezydenckich - o\u015bwiadczy\u0142a Marine Le Pen. Zdaniem polityk skrajnie prawicowego Zjednoczenia Narodowego Emmenuel Macron &quot;jest sko\u0144czony&quot;, a jego pozycja w kraju i na \u015bwiecie staje si\u0119 coraz s\u0142absza. - Rozgniewa\u0142 wszystkich i nie ma ju\u017c wp\u0142yw\u00f3w w Unii Europejskiej - stwierdzi\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-marine-le-pen-chce-przyspieszonych-wyborow-macron-rozgniewal,nId,7877916",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marine Le Pen chce przyspieszonych wybor\u00f3w. \"Macron rozgniewa\u0142 wszystkich\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:09:17.409446+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-migranci-rozplywaja-sie-w-powietrzu-potrafia-wyjsc-w-nocy-pr,nId,7877906\"><img src=\"https://i.iplsc.com/migranci-rozplywaja-sie-w-powietrzu-potrafia-wyjsc-w-nocy-pr/000KBDYTBQSP82MX-C321.jpg\" alt=\"Migranci rozp\u0142ywaj\u0105 si\u0119 w powietrzu. &quot;Potrafi\u0105 wyj\u015b\u0107 w nocy przez okno&quot;\" align=\"left\" /></a>- Jak si\u0119 wie kt\u00f3r\u0119dy, to rzek\u0119 mo\u017cna przej\u015b\u0107 i nawet nie zmoczy\u0107 si\u0119 od pasa w g\u00f3r\u0119 - m\u00f3wi Interii Krzysztof z W\u0142odawy. W\u015br\u00f3d mieszka\u0144c\u00f3w teren\u00f3w przygranicznych s\u0142yszymy g\u0142osy pe\u0142ne w\u0105tpliwo\u015bci, czy zapowiedziane przez premiera zmiany realnie pomog\u0105 uszczelni\u0107 granic\u0119. Jednocze\u015bnie kluczowe wydaj\u0105 si\u0119 by\u0107 p\u00f3\u0142otwarte o\u015brodki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-migranci-rozplywaja-sie-w-powietrzu-potrafia-wyjsc-w-nocy-pr,nId,7877906",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migranci rozp\u0142ywaj\u0105 si\u0119 w powietrzu. \"Potrafi\u0105 wyj\u015b\u0107 w nocy przez okno\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:09:17.325785+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-orban-zirytowany-slowami-zelenskiego-wez-to-lub-zostaw,nId,7878029\"><img src=\"https://i.iplsc.com/orban-zirytowany-slowami-zelenskiego-wez-to-lub-zostaw/000JDTLFEKQXHOXQ-C321.jpg\" alt=\"Orban zirytowany s\u0142owami Ze\u0142enskiego. &quot;We\u017a to lub zostaw&quot; \" align=\"left\" /></a>&quot;Nie b\u0119dziemy reagowa\u0107 na \u017cadne prowokacje. Na stole le\u017cy propozycja zawieszenia broni&quot; - napisa\u0142 Viktor Orban, komentuj\u0105c s\u0142owa prezydenta Ukrainy. Wcze\u015bniej Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odnosi\u0142 si\u0119 do stanowiska przedstawicieli w\u0142adz w Budapeszcie, kt\u00f3rzy sugerowali zgod\u0119 Rosji na zawieszenie broni na czas \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-orban-zirytowany-slowami-zelenskiego-wez-to-lub-zostaw,nId,7878029",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban zirytowany s\u0142owami Ze\u0142enskiego. \"We\u017a to lub zostaw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:09:17.234150+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-napad-na-bank-w-lodzkiem-trwa-oblawa-za-sprawca,nId,7878040\"><img src=\"https://i.iplsc.com/napad-na-bank-w-lodzkiem-trwa-oblawa-za-sprawca/000KBM2R5FPA9JY5-C321.jpg\" alt=\"Napad na bank w \u0141odzkiem. Trwa ob\u0142awa za sprawc\u0105\" align=\"left\" /></a>W Nowej Brze\u017anicy w \u0141\u00f3dzkiem mia\u0142 miejsce atak na plac\u00f3wk\u0119 banku. Na miejscu trwaj\u0105 policyjne czynno\u015bci. Sam sprawca jest na wolno\u015bci, a w akcj\u0119 poszukiwawcz\u0105 zaanga\u017cowano psy tropi\u0105ce. Obecnie funkcjonariusze nie ujawni\u0105 informacji o ukradzionej kwocie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-napad-na-bank-w-lodzkiem-trwa-oblawa-za-sprawca,nId,7878040",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napad na bank w \u0141odzkiem. Trwa ob\u0142awa za sprawc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:09:17.081260+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-skrajnie-wyglodzona-trzylatka-nowe-informacje-w-sprawie-rodz,nId,7877991\"><img src=\"https://i.iplsc.com/skrajnie-wyglodzona-trzylatka-nowe-informacje-w-sprawie-rodz/000KBIPLQLR48VPY-C321.jpg\" alt=\"Skrajnie wyg\u0142odzona trzylatka. Nowe informacje w sprawie rodzic\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Rodzice 3,5-letniej dziewczynki, kt\u00f3ra trafi\u0142a do szpitala z wag\u0105 8 kilogram\u00f3w us\u0142yszeli zarzuty - powiadomi\u0142a prok. Ewa Antonowicz, rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Zielonej G\u00f3rze. Dziewczynka przebywa w szpitalu. Prokuratura z\u0142o\u017cy\u0142a wnioski o tymczasowe aresztowanie rodzic\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1734663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubuskie/news-skrajnie-wyglodzona-trzylatka-nowe-informacje-w-sprawie-rodz,nId,7877991",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skrajnie wyg\u0142odzona trzylatka. Nowe informacje w sprawie rodzic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:53:01.475885+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zaapelowal-do-polakow-chodzi-o-wigilijna-tradycje,nId,7877919\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-zaapelowal-do-polakow-chodzi-o-wigilijna-tradycje/000KBEUKMHJC2BCU-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c zaapelowa\u0142 do Polak\u00f3w. Chodzi o wigilijn\u0105 tradycj\u0119  \" align=\"left\" /></a>- W Wigili\u0119, zgodnie z wasz\u0105 tradycj\u0105, b\u0119dziecie \u0142ama\u0107 si\u0119 op\u0142atkiem. Niech ten gest mi\u0142o\u015bci, pokoju i przebaczenia, b\u0119dzie wyrazem serca otwartego dla wszystkich, kt\u00f3rych spotykacie na swojej drodze - m\u00f3wi\u0142 w \u015brod\u0119 do Polak\u00f3w papie\u017c Franciszek. G\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a poprosi\u0142a r\u00f3wnie\u017c o &quot;pomoc dla braci i si\u00f3str z Ukrainy&quot;.  Ojciec \u015awi\u0119ty przyj\u0105\u0142 r\u00f3wnie\u017c delegacj\u0119 z Konferencji Episkopatu Polski. \n </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zaapelowal-do-polakow-chodzi-o-wigilijna-tradycje,nId,7877919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c zaapelowa\u0142 do Polak\u00f3w. Chodzi o wigilijn\u0105 tradycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:53:01.380320+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-zwieksza-sie-ryzyko-konfrontacji-militarnej-w-kolejnym-regio,nId,7877821\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zwieksza-sie-ryzyko-konfrontacji-militarnej-w-kolejnym-regio/000KBFSP8BWMFBAI-C321.jpg\" alt=\"Zwi\u0119ksza si\u0119 ryzyko konfrontacji militarnej w kolejnym regionie. Dania alarmuje\" align=\"left\" /></a>Dania informuje o zwi\u0119kszonym ryzyku konfrontacji militarnej w Arktyce. Raport du\u0144skiego wywiadu ostrzega przed zagro\u017ceniem w zwi\u0105zku z agresywnymi dzia\u0142aniami Rosji. Jej dominacja w tym regionie mo\u017ce by\u0107 niebezpieczna dla wielu kraj\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-zwieksza-sie-ryzyko-konfrontacji-militarnej-w-kolejnym-regio,nId,7877821",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwi\u0119ksza si\u0119 ryzyko konfrontacji militarnej w kolejnym regionie. Dania alarmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:53:01.211435+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polsat-na-liscie-podmiotow-strategicznych-premier-ujawnia-sz,nId,7877998\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polsat-na-liscie-podmiotow-strategicznych-premier-ujawnia-sz/000G7T34N71KQ24D-C321.jpg\" alt=\"Polsat na li\u015bcie podmiot\u00f3w strategicznych. Premier ujawnia szczeg\u00f3\u0142y\" align=\"left\" /></a>- Rozszerzyli\u015bmy list\u0119 podmiot\u00f3w strategicznych - do\u0142o\u017cyli\u015bmy do niej Cyfrowy Polsat, P4, TVN, Telewizj\u0119 Polsat, T-Mobile i WB Electronics - przekaza\u0142 premier Donald Tusk na konferencji prasowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polsat-na-liscie-podmiotow-strategicznych-premier-ujawnia-sz,nId,7877998",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polsat na li\u015bcie podmiot\u00f3w strategicznych. Premier ujawnia szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:49:14.155451+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczna-zmiana-w-najblizszych-godzinach-jest-ostrzezen,nId,7877862\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczna-zmiana-w-najblizszych-godzinach-jest-ostrzezen/000KBD146SI7FKMF-C321.jpg\" alt=\"Niebezpieczna zmiana w najbli\u017cszych godzinach. Jest ostrze\u017cenie\" align=\"left\" /></a>Wiadomo ju\u017c, kiedy do Polski wr\u00f3c\u0105 wichury. Synoptycy wydali nowe ostrze\u017cenia zwi\u0105zane z tym zagro\u017ceniem. Obejmuj\u0105 one tereny nad Ba\u0142tykiem. Wieczorem i w nocy mo\u017ce tam wia\u0107 w porywach do 80 km/h. Z niebezpiecznymi podmuchami trzeba te\u017c b\u0119dzie si\u0119 liczy\u0107 w g\u00f3rach, a zw\u0142aszcza na szczycie Karkonoszy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczna-zmiana-w-najblizszych-godzinach-jest-ostrzezen,nId,7877862",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna zmiana w najbli\u017cszych godzinach. Jest ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:49:13.824167+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-agresywny-pies-atakowal-mieszkancow-dwie-osoby-poszkodowane,nId,7877839\"><img src=\"https://i.iplsc.com/agresywny-pies-atakowal-mieszkancow-dwie-osoby-poszkodowane/000KBD0PNYTB3G2W-C321.jpg\" alt=\"Agresywny pies atakowa\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w. Dwie osoby poszkodowane \" align=\"left\" /></a>W Tarnowskich G\u00f3rach (woj. \u015bl\u0105skie), w \u015brod\u0119 o poranku agresywny pies zaatakowa\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w. Jak przekaza\u0142 oficer prasowy KPP w Tarnowskich G\u00f3rach podkom. Kamil Kubica, dwie osoby zosta\u0142y poszkodowane, a zwierz\u0119 &quot;skutecznie unieszkodliwiono&quot;. Teraz policja szuka w\u0142a\u015bciciela czworonoga. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-agresywny-pies-atakowal-mieszkancow-dwie-osoby-poszkodowane,nId,7877839",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agresywny pies atakowa\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w. Dwie osoby poszkodowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:49:13.595899+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-wyjatkowy-w-europejskim-kraju-rosja-deklaruje-zapewnimy,nId,7877886\"><img src=\"https://i.iplsc.com/stan-wyjatkowy-w-europejskim-kraju-rosja-deklaruje-zapewnimy/000IO7CSL8C4JB02-C321.jpg\" alt=\"Stan wyj\u0105tkowy w europejskim kraju. Rosja deklaruje: Zapewnimy ochron\u0119\" align=\"left\" /></a>- Rosja zapewni ochron\u0119 swoim obywatelom w Naddniestrzu - zapowiedzia\u0142a Marija Zacharowa. Rzeczniczka rosyjskiego MSZ odnios\u0142a si\u0119 w ten spos\u00f3b do potencjalnego kryzysu energetycznego, kt\u00f3ry mo\u017ce dotkn\u0105\u0107 prorosyjski region w zwi\u0105zku z wyga\u015bni\u0119ciem umowy na przesy\u0142anie gazu przez Ukrain\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-wyjatkowy-w-europejskim-kraju-rosja-deklaruje-zapewnimy,nId,7877886",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan wyj\u0105tkowy w europejskim kraju. Rosja deklaruje: Zapewnimy ochron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:49:13.294826+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poszukiwania-romanowskiego-prezes-pis-moze-wladze-udaja-ze-s,nId,7877879\"><img src=\"https://i.iplsc.com/poszukiwania-romanowskiego-prezes-pis-moze-wladze-udaja-ze-s/000KBDS5RLNJQ4BB-C321.jpg\" alt=\"Poszukiwania Romanowskiego. Prezes PiS: Mo\u017ce w\u0142adze udaj\u0105, \u017ce si\u0119 ukrywa\" align=\"left\" /></a>Poszukiwania Marcina Romanowskiego, za kt\u00f3rym wydano list go\u0144czy, trwaj\u0105 ju\u017c 10 dni. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, pytany o miejsce pobytu pos\u0142a podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;nie wie&quot;. - W og\u00f3le nie wiem, czy si\u0119 ukrywa, czy w\u0142adze nie udaj\u0105, \u017ce on si\u0119 ukrywa - doda\u0142 prezes PiS. Z kolei marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142, \u017ce do momentu, a\u017c Romanowski nie zostanie pozbawiony wolno\u015bci, Kancelaria Sejmu b\u0119dzie wyp\u0142aca\u0107 \u015brodki na jego uposa\u017cenie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1733247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poszukiwania-romanowskiego-prezes-pis-moze-wladze-udaja-ze-s,nId,7877879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwania Romanowskiego. Prezes PiS: Mo\u017ce w\u0142adze udaj\u0105, \u017ce si\u0119 ukrywa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:44:10.655845+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyciekly-tony-groznej-substancji-morze-zamienilo-sie-w-czarn,nId,7877804\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyciekly-tony-groznej-substancji-morze-zamienilo-sie-w-czarn/000KBCA3NDYQSQBF-C321.jpg\" alt=\"Wyciek\u0142y tony gro\u017anej substancji. &quot;Morze zamieni\u0142o si\u0119 w czarny szlam&quot;\" align=\"left\" /></a>Na pla\u017cach u wybrze\u017ca Kraju Krasnodarskiego zalega trzydziestocentymetrowa warstwa mazutu, ci\u0119\u017ckiego oleju opa\u0142owego. Czarne plamy to skutki zanieczyszcze\u0144 po prze\u0142amaniu si\u0119 na p\u00f3\u0142 dw\u00f3ch rosyjskich tankowc\u00f3w na Morzu Czarnym. Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce mo\u017ce by\u0107 to jedna z najwi\u0119kszych katastrof ekologicznych w rejonie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wyciekly-tony-groznej-substancji-morze-zamienilo-sie-w-czarn,nId,7877804",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek\u0142y tony gro\u017anej substancji. \"Morze zamieni\u0142o si\u0119 w czarny szlam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:44:10.569762+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/egzamin-osmoklasisty/news-egzamin-osmoklasisty-potrwa-dluzej-jest-projekt-zmian,nId,7877815\"><img src=\"https://i.iplsc.com/egzamin-osmoklasisty-potrwa-dluzej-jest-projekt-zmian/000J5627Y4O4JC4J-C321.jpg\" alt=\"Egzamin \u00f3smoklasisty potrwa d\u0142u\u017cej. Jest projekt zmian\" align=\"left\" /></a>Ministerstwo Edukacji Narodowej chce, by uczniowie mieli wi\u0119cej czasu na rozwi\u0105zywanie zada\u0144 na egzaminie \u00f3smoklasisty. Resort proponuje, by czas jego trwania wyd\u0142u\u017cy\u0107 o 25 procent. Znamy szczeg\u00f3\u0142y rozporz\u0105dzenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/egzamin-osmoklasisty/news-egzamin-osmoklasisty-potrwa-dluzej-jest-projekt-zmian,nId,7877815",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty potrwa d\u0142u\u017cej. Jest projekt zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:44:10.486017+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-filip-springer-andrzej-kohut-i-leszek-jazdzewski-publicystam,nId,7877841\"><img src=\"https://i.iplsc.com/filip-springer-andrzej-kohut-i-leszek-jazdzewski-publicystam/000KBCJ97J67GSLK-C321.jpg\" alt=\"Filip Springer, Andrzej Kohut i Leszek Ja\u017cd\u017cewski publicystami Interii \" align=\"left\" /></a>Interia jeszcze bardziej wzmacnia tematyk\u0119 zagraniczn\u0105 i spo\u0142eczn\u0105. Andrzej Kohut opowie o\u202fpodzia\u0142ach w ameryka\u0144skim spo\u0142ecze\u0144stwie u progu drugiej kadencji Donalda Trumpa, Filip Springer przeanalizuje kryzys mieszkaniowy w Polsce, a Leszek Ja\u017cd\u017cewski prze\u015bledzi rywalizacj\u0119 polskich polityk\u00f3w startuj\u0105cych w wyborach prezydenckich w 2025 roku. \u202f </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-filip-springer-andrzej-kohut-i-leszek-jazdzewski-publicystam,nId,7877841",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filip Springer, Andrzej Kohut i Leszek Ja\u017cd\u017cewski publicystami Interii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:44:10.401957+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-wscieklizna-szaleje-w-lubelskiem-konieczny-odstrzal,nId,7877823\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wscieklizna-szaleje-w-lubelskiem-konieczny-odstrzal/000KBCYH3WBVHTOY-C321.jpg\" alt=\"W\u015bcieklizna szaleje w Lubelskiem. Konieczny odstrza\u0142 \" align=\"left\" /></a>W Lubelskiem stwierdzono ju\u017c 33. ognisko w\u015bcieklizny. Chorob\u0119 wykryto u krowy w powiecie tomaszowskim. Weterynarze zaznaczaj\u0105, \u017ce byd\u0142o mo\u017cna szczepi\u0107 przeciwko w\u015bciekli\u017anie. W sze\u015bciu powiatach wprowadzono obowi\u0105zek szczepienia kot\u00f3w. Zaplanowano tak\u017ce odstrza\u0142 lis\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 g\u0142\u00f3wnymi nosicielami choroby. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-wscieklizna-szaleje-w-lubelskiem-konieczny-odstrzal,nId,7877823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u015bcieklizna szaleje w Lubelskiem. Konieczny odstrza\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:44:10.317945+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szykuja-sie-duze-zmiany-w-systemie-szczepien-gis-zapowiedzia,nId,7877700\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szykuja-sie-duze-zmiany-w-systemie-szczepien-gis-zapowiedzia/000JULRJHGUW1G5D-C321.jpg\" alt=\"Szykuj\u0105 si\u0119 du\u017ce zmiany w systemie szczepie\u0144. GIS zapowiedzia\u0142 reform\u0119\" align=\"left\" /></a>Obecny system szczepie\u0144 jest niedoskona\u0142y i przestarza\u0142y - wynika z najnowszego raportu NIK. T\u0119 sytuacj\u0119 maj\u0105 naprawi\u0107 dzia\u0142ania GIS i Ministerstwa Zdrowia, w tym wprowadzenie Elektronicznej Karty Szczepie\u0144 Obowi\u0105zkowych i edukacja zdrowotna. - Przysz\u0142y rok b\u0119dzie dla nas bardzo intensywny, je\u015bli chodzi o realizacj\u0119 zada\u0144 z tego zakresu - zapowiedzia\u0142 Pawe\u0142 Grzesiowski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szykuja-sie-duze-zmiany-w-systemie-szczepien-gis-zapowiedzia,nId,7877700",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 du\u017ce zmiany w systemie szczepie\u0144. GIS zapowiedzia\u0142 reform\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:44:09.979287+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marcin-romanowski-scigany-jest-wniosek-o-europejski-nakaz-ar,nId,7877854\"><img src=\"https://i.iplsc.com/marcin-romanowski-scigany-jest-wniosek-o-europejski-nakaz-ar/000KBCYR2YNCT30P-C321.jpg\" alt=\"Marcin Romanowski \u015bcigany. Jest wniosek o Europejski Nakaz Aresztowania\" align=\"left\" /></a>Prokurator wyst\u0105pi\u0142 w \u015brod\u0119 do S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie z wnioskiem o wydanie Europejskiego Nakazu Aresztowania wobec Marcina Romanowskiego - przekaza\u0142 prok. Przemys\u0142aw Nowak, rzecznik prasowy Prokuratury Krajowej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marcin-romanowski-scigany-jest-wniosek-o-europejski-nakaz-ar,nId,7877854",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski \u015bcigany. Jest wniosek o Europejski Nakaz Aresztowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:43:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-paliwo-kopalne-z-nowym-rekordem-chiny-przycmily-wszystkich,nId,7877812\"><img src=\"https://i.iplsc.com/paliwo-kopalne-z-nowym-rekordem-chiny-przycmily-wszystkich/000KBCGXKHTMMDXL-C321.jpg\" alt=\"Paliwo kopalne z nowym rekordem. Chiny przy\u0107mi\u0142y wszystkich\" align=\"left\" /></a>Zu\u017cycie w\u0119gla bije wszelkie rekordy. Pomimo wysi\u0142k\u00f3w zwi\u0105zanych z ograniczaniem wykorzystania paliw kopalnych w tym roku na ca\u0142ym \u015bwiecie spali si\u0119 go 8,7 mld ton. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 w Chinach, kt\u00f3re zu\u017cywaj\u0105 go wi\u0119cej ni\u017c wszystkie pozosta\u0142e kraje razem wzi\u0119te. Jest ju\u017c praktycznie przes\u0105dzone, \u017ce rok 2024 b\u0119dzie najgor\u0119tszy w historii ludzko\u015bci. W kolejnych latach jednak spalimy w\u0119gla jeszcze wi\u0119cej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-paliwo-kopalne-z-nowym-rekordem-chiny-przycmily-wszystkich,nId,7877812",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paliwo kopalne z nowym rekordem. Chiny przy\u0107mi\u0142y wszystkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:23:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-jego-chwila-prawdy-czarzasty-z-tuskiem-gra-nie-tylko-o-gl,nId,7877749\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-jego-chwila-prawdy-czarzasty-z-tuskiem-gra-nie-tylko-o-gl/000KBC2SL4UW1DQP-C321.jpg\" alt=\"&quot;To jego chwila prawdy&quot;. Czarzasty z Tuskiem gra nie tylko o g\u0142ow\u0119 ministra\" align=\"left\" /></a>Sprawa przysz\u0142o\u015bci Dariusza Wieczorka podzieli\u0142a Lewic\u0119, ale co do jednego w partii wszyscy s\u0105 zgodni: to test si\u0142y zar\u00f3wno dla samej Lewicy w koalicji rz\u0105dz\u0105cej, jak i dla W\u0142odzimierza Czarzastego jako politycznego lidera. - Tu chodzi o to, czy pierwszym ministrem w tym rz\u0105dzie, kt\u00f3ry zostanie zmuszony do dymisji na skutek afery, b\u0119dzie minister z Lewicy - t\u0142umaczy jedno ze \u017ar\u00f3de\u0142 Interii we w\u0142adzach partii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-jego-chwila-prawdy-czarzasty-z-tuskiem-gra-nie-tylko-o-gl,nId,7877749",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To jego chwila prawdy\". Czarzasty z Tuskiem gra nie tylko o g\u0142ow\u0119 ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:19:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-wsciekla-po-zabojstwie-generala-zacharowa-zapowiada-ru,nId,7877768\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-wsciekla-po-zabojstwie-generala-zacharowa-zapowiada-ru/000IO0RHRO4JC4LM-C321.jpg\" alt=\"Rosja w\u015bciek\u0142a po zab\u00f3jstwie genera\u0142a. Zacharowa zapowiada ruch\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie MSZ planuje poruszy\u0107 spraw\u0119 zab\u00f3jstwa genera\u0142a Igora Kiri\u0142\u0142owa w trakcie pi\u0105tkowego posiedzenia Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ. Zdaniem rzecznik rosyjskiej dyplomacji, wszystkie osoby odpowiedzialne za zab\u00f3jstwo wojskowego zostan\u0105 odnalezione i ukarane za swoje czyny. - Dobrze rozumiemy, przeciwko czemu by\u0142 skierowany ten ostatni atak - doda\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-wsciekla-po-zabojstwie-generala-zacharowa-zapowiada-ru,nId,7877768",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja w\u015bciek\u0142a po zab\u00f3jstwie genera\u0142a. Zacharowa zapowiada ruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:15:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiele-wnioskow-o-uchylenie-immunitetu-politykom-sytuacja-bez,nId,7877770\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wiele-wnioskow-o-uchylenie-immunitetu-politykom-sytuacja-bez/000KBC8URSP6REMY-C321.jpg\" alt=\"Wiele wniosk\u00f3w o uchylenie immunitetu politykom. &quot;Sytuacja bez precedensu&quot;\" align=\"left\" /></a>Do Sejmu wp\u0142yn\u0119\u0142y wnioski o uchylenie immunitetu Paw\u0142a Kukiza, Pauliny Matysiak, Joanny Lichockiej, Mariusza B\u0142aszczaka, Paw\u0142a Szefernakera oraz prezesa Instytutu Pami\u0119ci Narodowej, Karola Nawrockiego - poinformowa\u0142 Szymon Ho\u0142ownia. Marsza\u0142ek Sejmu przekaza\u0142, czego dotycz\u0105 sprawy i wskaza\u0142, \u017ce wnioski wobec pos\u0142\u00f3w PiS to &quot;sytuacja bez precedensu&quot;, kt\u00f3rej w historii Sejmu jeszcze nie by\u0142o, poniewa\u017c dotycz\u0105 one kwestii, jaka zosta\u0142a oddalona przez poprzedni\u0105 kadencj\u0119, a w tej przed\u0142o\u017cono j\u0105 ponownie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiele-wnioskow-o-uchylenie-immunitetu-politykom-sytuacja-bez,nId,7877770",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiele wniosk\u00f3w o uchylenie immunitetu politykom. \"Sytuacja bez precedensu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:29:08.956338+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicze-drony-nad-usa-pentagon-wydal-oswiadczenie,nId,7877691\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajemnicze-drony-nad-usa-pentagon-wydal-oswiadczenie/000KBAUVM3KLCXL9-C321.jpg\" alt=\"Tajemnicze drony nad USA. Pentagon wyda\u0142 o\u015bwiadczenie \" align=\"left\" /></a>&quot;Nie zidentyfikowali\u015bmy niczego nietypowego i nie oceniamy dotychczasowych dzia\u0142a\u0144 jako zagro\u017cenia bezpiecze\u0144stwa narodowego&quot; - informuje Pentagon w o\u015bwiadczeniu. W ostatnich tygodniach nad USA mia\u0142y pojawi\u0107 si\u0119 tajemnicze drony. Doniesienia wywo\u0142a\u0142y niepok\u00f3j i lawin\u0119 spekulacji. Wed\u0142ug s\u0142u\u017cb cz\u0119\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144 dotyczy\u0107 mia\u0142a nawet gwiazd.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicze-drony-nad-usa-pentagon-wydal-oswiadczenie,nId,7877691",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze drony nad USA. Pentagon wyda\u0142 o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:29:08.861073+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-zapowiada-nowe-zasady-dotyczace-migrantow-odzyskujem,nId,7877747\"><img src=\"https://i.iplsc.com/premier-zapowiada-nowe-zasady-dotyczace-migrantow-odzyskujem/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" alt=\"Premier zapowiada nowe zasady dotycz\u0105ce migrant\u00f3w. &quot;Odzyskujemy kontrol\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Odzyskujemy kontrol\u0119 nad polskimi granicami! Rz\u0105d przyjmie dzi\u015b nowe zasady dotycz\u0105ce wiz i wniosk\u00f3w o azyl&quot; - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 w siedzi premier Donald Tusk. Szef rz\u0105du podkre\u015bli\u0142, \u017ce ma nadziej\u0119, i\u017c zar\u00f3wno prezes PiS jak i prezydent &quot;zmieni\u0105 zdanie i nie b\u0119d\u0105 blokowa\u0107 ustawy&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-zapowiada-nowe-zasady-dotyczace-migrantow-odzyskujem,nId,7877747",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier zapowiada nowe zasady dotycz\u0105ce migrant\u00f3w. \"Odzyskujemy kontrol\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:29:08.767779+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-final-polowania-martwe-zwierze-zabilo-mysliwego,nId,7877683\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-final-polowania-martwe-zwierze-zabilo-mysliwego/000KBAG2NCS0JR8U-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 polowania. Martwe zwierz\u0119 zabi\u0142o my\u015bliwego\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje 58-latek ze Stan\u00f3w Zjednoczonych. Podczas polowania na nied\u017awiedzie jeden z my\u015bliwych postrzeli\u0142 zwierz\u0119, kt\u00f3re nast\u0119pnie spad\u0142o z drzewa wprost na koleg\u0119 z grupy. Na miejsce wezwano karetk\u0119 i stra\u017c. Mimo udzielonej w szpitalu pomocy 58-latek po kilku dniach zmar\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-final-polowania-martwe-zwierze-zabilo-mysliwego,nId,7877683",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 polowania. Martwe zwierz\u0119 zabi\u0142o my\u015bliwego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:29:08.635468+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zamach-na-rosyjskiego-generala-podejrzany-zatrzymany-przez-s,nId,7877657\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zamach-na-rosyjskiego-generala-podejrzany-zatrzymany-przez-s/000KBAFUSJBXS5C9-C321.jpg\" alt=\"Zamach na rosyjskiego genera\u0142a. Podejrzany zatrzymany przez s\u0142u\u017cby\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y obywatela Uzbekistanu, kt\u00f3ry mia\u0142 przyzna\u0107 si\u0119 do pod\u0142o\u017cenia bomby, kt\u00f3rej eksplozja przyczyni\u0142a si\u0119 do \u015bmierci genera\u0142a Igora Kiri\u0142\u0142owa - poda\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ustalenia komisji \u015bledczej. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 zezna\u0107, \u017ce zlecenie na umieszczenie \u0142adunku w hulajnodze otrzyma\u0142 dzie\u0144 przed zamachem z polecenia ukrai\u0144skiego wywiadu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zamach-na-rosyjskiego-generala-podejrzany-zatrzymany-przez-s,nId,7877657",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamach na rosyjskiego genera\u0142a. Podejrzany zatrzymany przez s\u0142u\u017cby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:29:08.549585+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-scigany-od-10-dni-powinny-go-szukac-specjalistyczn,nId,7877667\"><img src=\"https://i.iplsc.com/posel-pis-scigany-od-10-dni-powinny-go-szukac-specjalistyczn/000KBB22HSMRYIPY-C321.jpg\" alt=\"Pose\u0142 PiS \u015bcigany od 10 dni. &quot;Powinny go szuka\u0107 specjalistyczne zespo\u0142y&quot;\" align=\"left\" /></a>Odnalezieniem Marcina Romanowskiego powinny zaj\u0105\u0107 si\u0119 tzw. zespo\u0142y poszukiwa\u0144 celowych - powiedzia\u0142 nadinsp. policji w st. spoczynku, by\u0142y wiceszef MSWiA Adam Rapacki. T\u0142umaczy\u0142, \u017ce jest to konieczne, poniewa\u017c pose\u0142 PiS &quot;zna metodyk\u0119 post\u0119powania organ\u00f3w \u015bcigania&quot; i je\u015bli zdecydowa\u0142 si\u0119 ukrywa\u0107, to &quot;b\u0119dzie to robi\u0142 w spos\u00f3b w miar\u0119 profesjonalny&quot;. - Uciekinier raczej nie zamieszka na bezludnej wyspie, b\u0119dzie musia\u0142 si\u0119 z kim\u015b komunikowa\u0107 - stwierdzi\u0142 Rapacki. \n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1732075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-pis-scigany-od-10-dni-powinny-go-szukac-specjalistyczn,nId,7877667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 PiS \u015bcigany od 10 dni. \"Powinny go szuka\u0107 specjalistyczne zespo\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:07:07.920170+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-odpoczynek-z-krotka-data-waznosci-pogoda-szykuje-kolejna-zmi,nId,7877666\"><img src=\"https://i.iplsc.com/odpoczynek-z-krotka-data-waznosci-pogoda-szykuje-kolejna-zmi/000KBA43C4NVIVY7-C321.jpg\" alt=\"Odpoczynek z kr\u00f3tk\u0105 dat\u0105 wa\u017cno\u015bci. Pogoda szykuje kolejn\u0105 zmian\u0119\" align=\"left\" /></a>Po bardzo nieprzyjemnym pocz\u0105tku tygodnia w \u015brod\u0119 czeka nas wyra\u017ane uspokojenie. Nie potrwa to jednak zbyt d\u0142ugo i wieczorem oraz w nocy wichury wr\u00f3c\u0105 w g\u00f3ry oraz nad morze. Znowu trzeba si\u0119 liczy\u0107 z podmuchami do 75-80 km/h, a na szczytach Sudet\u00f3w nawet do 120 km/h. Miejscami znowu mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na \u015brod\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-odpoczynek-z-krotka-data-waznosci-pogoda-szykuje-kolejna-zmi,nId,7877666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odpoczynek z kr\u00f3tk\u0105 dat\u0105 wa\u017cno\u015bci. Pogoda szykuje kolejn\u0105 zmian\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:07:07.722140+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-nie-poradzil-sobie-w-waznej-kwestii-polacy-zabrali-glos,nId,7877629\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rzad-nie-poradzil-sobie-w-waznej-kwestii-polacy-zabrali-glos/000KB99Y1VC4KIW0-C321.jpg\" alt=\"Rz\u0105d nie poradzi\u0142 sobie w wa\u017cnej kwestii. Polacy zabrali g\u0142os w sonda\u017cu\" align=\"left\" /></a>Dzia\u0142ania rz\u0105du, podj\u0119te w zwi\u0105zku z usuwaniem skutk\u00f3w powodzi oraz pomocy osobom dotkni\u0119tym kataklizmem, negatywnie ocenia 49 proc. ankietowanych. Z najnowszego sonda\u017cu firmy Opinia24 wynika, \u017ce odmiennego zdania jest 38 proc. badanych. Sprawdzono r\u00f3wnie\u017c, jak\u0105 ocen\u0119 rz\u0105dz\u0105cym wystawili m.in. sympatycy PiS i Konfederacji, a tak\u017ce osoby z zalanych teren\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-nie-poradzil-sobie-w-waznej-kwestii-polacy-zabrali-glos,nId,7877629",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d nie poradzi\u0142 sobie w wa\u017cnej kwestii. Polacy zabrali g\u0142os w sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:07:07.636599+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapowiedz-prokuratora-krajowego-w-sprawie-romanowskiego,nId,7877678\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zapowiedz-prokuratora-krajowego-w-sprawie-romanowskiego/000KBACCVTJ7FKK6-C321.jpg\" alt=\"Zapowied\u017a prokuratora krajowego w sprawie Romanowskiego\" align=\"left\" /></a>Prokurator krajowy Dariusz Korneluk poinformowa\u0142, \u017ce w \u015brod\u0119 do s\u0105du skierowany zostanie wniosek o Europejski Nakaz Aresztowania (ENA) wobec pos\u0142a PiS Marcina Romanowskiego. Zaznaczy\u0142, \u017ce prokuratorzy zwr\u00f3cili si\u0119 ju\u017c do krajowego biura Interpolu o wydanie czerwonej noty w sprawie by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapowiedz-prokuratora-krajowego-w-sprawie-romanowskiego,nId,7877678",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapowied\u017a prokuratora krajowego w sprawie Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T06:59:38.812896+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nietypowa-wioska-sw-mikolaja-przed-laty-byla-tam-radziecka-b,nId,7877622\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nietypowa-wioska-sw-mikolaja-przed-laty-byla-tam-radziecka-b/000KB99T04KGLPQJ-C321.jpg\" alt=\"Nietypowa wioska \u015bw. Miko\u0142aja. Przed laty by\u0142a tam radziecka baza\" align=\"left\" /></a>Dawna poradziecka baza rakietowa z silosami startowymi w po\u0142udniowej Estonii zosta\u0142a zmieniona w magiczn\u0105, \u015bwi\u0105teczn\u0105, zimow\u0105 krain\u0119. Urz\u0105dzono j\u0105 w miejscu, gdzie za czas\u00f3w zimnej wojny znajdowa\u0142 si\u0119 kompleks, w kt\u00f3rym przechowywane by\u0142y pociski balistyczne. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nietypowa-wioska-sw-mikolaja-przed-laty-byla-tam-radziecka-b,nId,7877622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowa wioska \u015bw. Miko\u0142aja. Przed laty by\u0142a tam radziecka baza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T06:41:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zywiol-spustoszyl-wyspe-na-oceanie-ogloszono-stan-wyjatkowy,nId,7877614\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zywiol-spustoszyl-wyspe-na-oceanie-ogloszono-stan-wyjatkowy/000KB97PACXNFA2I-C321.jpg\" alt=\"\u017bywio\u0142 spustoszy\u0142 wysp\u0119 na oceanie. Og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy \" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje 14 os\u00f3b, a co najmniej 200 kolejnych zosta\u0142o rannych - to bilans trz\u0119sienia ziemi, jakie nawiedzi\u0142o rejon stolicy wyspiarskiego kraju Vanuatu, Port Vila. Ratownicy kontynuuj\u0105 poszukiwania mieszka\u0144c\u00f3w uwi\u0119zionych w ruinach budynk\u00f3w. Tamtejszy premier og\u0142osi\u0142 stan wyj\u0105tkowy na siedem dni w kilku rejonach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zywiol-spustoszyl-wyspe-na-oceanie-ogloszono-stan-wyjatkowy,nId,7877614",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bywio\u0142 spustoszy\u0142 wysp\u0119 na oceanie. Og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T05:54:27.456255+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-karabinierzy-zatrzymali-sanie-sw-mikolaja-pojazd-wzbudzal-po,nId,7877610\"><img src=\"https://i.iplsc.com/karabinierzy-zatrzymali-sanie-sw-mikolaja-pojazd-wzbudzal-po/000KB96AFJFID851-C321.jpg\" alt=\"Karabinierzy zatrzymali sanie \u015bw. Miko\u0142aja. Pojazd wzbudza\u0142 podejrzenia\" align=\"left\" /></a>Karabinierzy zatrzymali sanie \u015bwi\u0119tego Miko\u0142aja. Mieszka\u0144cy ma\u0142ego miasteczko ko\u0142o Padwy na p\u00f3\u0142nocy W\u0142och s\u0105 oburzeni, poniewa\u017c z tego powodu w przedszkolu nie odby\u0142a si\u0119 tradycyjna przed\u015bwi\u0105teczna zabawa. W\u0142oska policja t\u0142umaczy, \u017ce pojazd wzbudzi\u0142 podejrzenia karabinier\u00f3w, bo mia\u0142 silnik, ale nie mia\u0142 tablicy rejestracyjnej i homologacji.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-karabinierzy-zatrzymali-sanie-sw-mikolaja-pojazd-wzbudzal-po,nId,7877610",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karabinierzy zatrzymali sanie \u015bw. Miko\u0142aja. Pojazd wzbudza\u0142 podejrzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T05:54:27.371758+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zywiol-spustoszyl-wyspe-na-ocenie-ogloszono-stan-wyjatkowy,nId,7877614\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zywiol-spustoszyl-wyspe-na-ocenie-ogloszono-stan-wyjatkowy/000KB97PACXNFA2I-C321.jpg\" alt=\"\u017bywio\u0142 spustoszy\u0142 wysp\u0119 na ocenie. Og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy \" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje 14 os\u00f3b, a co najmniej 200 kolejnych zosta\u0142o rannych - to bilans trz\u0119sienia ziemi, jakie nawiedzi\u0142o rejon stolicy wyspiarskiego kraju Vanuatu, Port Vila. Ratownicy kontynuuj\u0105 poszukiwania mieszka\u0144c\u00f3w uwi\u0119zionych w ruinach budynk\u00f3w. Tamtejszy premier og\u0142osi\u0142 stan wyj\u0105tkowy na siedem dni w kilku rejonach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1731335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zywiol-spustoszyl-wyspe-na-ocenie-ogloszono-stan-wyjatkowy,nId,7877614",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bywio\u0142 spustoszy\u0142 wysp\u0119 na ocenie. Og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy",
        "vote": 0
    }
]