[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T22:05:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1710512-luigi-mangione-ph8228332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Luigi Mangione wkr\u00f3tce trafi do Nowego Jorku? Jego nowi obro\u0144cy nie chc\u0105 walczy\u0107 z ekstradycj\u0105\" />\n    - To zab\u00f3jstwo mia\u0142o wywo\u0142a\u0107 szok, zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 i spowodowa\u0107 zastraszenie - m\u00f3wi prokurator Alvin Bragg o zbrodni na Manhattanie. Podejrzanemu o zabicie szefa firmy ubezpieczeniowej m\u0142odemu Amerykaninowi postawiono zarzuty mi\u0119dzy innymi zab\u00f3jstwa pierwszego stopnia oraz terroryzmu.",
        "id": 1738712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/luigi-mangione-wkrotce-trafi-do-nowego-jorku-jego-nowi-obroncy-nie-chca-walczyc-z-ekstradycja-st8228335?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luigi Mangione wkr\u00f3tce trafi do Nowego Jorku? Jego nowi obro\u0144cy nie chc\u0105 walczy\u0107 z ekstradycj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T21:53:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1653407-wybuch-gazu-w-bloku-w-swietochlowicach-woj-slaskie-ph8228316/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna ranny w wybuchu gazu. 40 os\u00f3b ewakuowa\u0142o si\u0119 z budynku\" />\n    46-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ranny w wyniku wybuchu gazu w bloku w \u015awi\u0119toch\u0142owicach w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim, dozna\u0142 poparze\u0144 - poda\u0142a stra\u017c po\u017carna. Z budynku ewakuowa\u0142o si\u0119 40 lokator\u00f3w. Wed\u0142ug wst\u0119pnych informacji, do wypadku dosz\u0142o w trakcie naprawy piecyka gazowego.",
        "id": 1738713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mezczyzna-ranny-w-wybuchu-gazu-40-osob-ewakuowalo-sie-z-budynku-st8228309?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna ranny w wybuchu gazu. 40 os\u00f3b ewakuowa\u0142o si\u0119 z budynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T21:27:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9397944-paul-watson-ph8228295/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Paul Watson opu\u015bci\u0142 areszt na Grenlandii. Sprzeciwia si\u0119 po\u0142owowi wieloryb\u00f3w, a \u015bciga go Japonia\" />\n    Paul Watson to 75-letni aktywista, kt\u00f3remu grozi\u0142o w Japonii 15 lat wi\u0119zienia, co w jego wieku jest praktycznie do\u017cywociem. Tokio polowa\u0142o na niego od lat z powodu zak\u0142\u00f3cania przez Watsona i jego ludzi pracy statk\u00f3w wielorybniczych. Gdy nieca\u0142e p\u00f3\u0142 roku temu trafi\u0142 do aresztu na Grenlandii,\u00a0grozi\u0142a mu ekstradycja do Japonii. W jego obron\u0119 zaanga\u017cowa\u0142o si\u0119 wiele znanych os\u00f3b.",
        "id": 1738303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/paul-watson-opuscil-areszt-na-grenlandii-sprzeciwia-sie-polowowi-wielorybow-a-sciga-go-japonia-st8228282?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paul Watson opu\u015bci\u0142 areszt na Grenlandii. Sprzeciwia si\u0119 po\u0142owowi wieloryb\u00f3w, a \u015bciga go Japonia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T20:58:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4221698-marszalek-szymon-holownia-ph8228314/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wybory musz\u0105 rozstrzygn\u0105\u0107 si\u0119 przy urnach\". Ho\u0142ownia dzi\u0119kuje za konsultacje w sprawie \"inicjatywy ratunkowej\"\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu podzi\u0119kowa\u0142 we wpisie na portalu X za liczne i dobre konsultacje w sprawie \"inicjatywy ratunkowej\" wybor\u00f3w prezydenckich. Szymon Ho\u0142ownia podkre\u015bli\u0142, \u017ce wybory rozstrzygn\u0105\u0107 si\u0119 musz\u0105 przy urnach.",
        "id": 1738304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-dziekuje-za-konsultacje-w-sprawie-inicjatywy-ratunkowej-wyborow-st8228319?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wybory musz\u0105 rozstrzygn\u0105\u0107 si\u0119 przy urnach\". Ho\u0142ownia dzi\u0119kuje za konsultacje w sprawie \"inicjatywy ratunkowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T20:35:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2449619-garaz-podziemny-zdjecie-ilustracyjne-ph8227912/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ni\u017cszy podatek za gara\u017c. Ratusz wyliczy go automatycznie\" />\n    Warszawiacy zap\u0142ac\u0105 w nowym roku ni\u017cszy podatek od miejsc postojowych w gara\u017cach w budynkach wielorodzinnych. Ratusz zapowiada, \u017ce nowe stawki b\u0119d\u0105 naliczane automatycznie przez urz\u0119dnik\u00f3w. Mieszka\u0144cy otrzymaj\u0105 o nich informacje w decyzjach podatkowych, wydawanych na rok 2025.",
        "id": 1738305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-zmiany-w-podatku-za-garaz-ratusz-wyjasnia-jak-sprawdzic-nizsza-stawke-st8227892?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ni\u017cszy podatek za gara\u017c. Ratusz wyliczy go automatycznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T20:24:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2197990-minister-finansow-andrzej-domanski-i-nowy-rzecznik-finansowy-dr-michal-ziemiak-ph8228286/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest nowy Rzecznik Finansowy \" />\n    Micha\u0142 Ziemiak zosta\u0142 powo\u0142any na nowego Rzecznika Finansowego - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 na portalu X minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. W czerwcu na wniosek ministra premier Donald Tusk odwo\u0142a\u0142 z funkcji rzecznika Bohdana Pretkiela.",
        "id": 1737805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/michal-ziemiak-nowym-rzecznikiem-finansowym-st8228277?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy Rzecznik Finansowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T20:12:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4719826-cmentarz-ph8228262/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gminy nierzadko dziedzicz\u0105 d\u0142ugi po mieszka\u0144cach, czasem jednak trafi im si\u0119 z\u0142oto - dos\u0142ownie\" />\n    Komornik zaj\u0105\u0142\u00a0niemal p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych na koncie gminy Bia\u0142ystok. To nie gmina mia\u0142a d\u0142ugi, ale jeden z jej mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3ry zmar\u0142. Zmar\u0142y nie mia\u0142 \u017cadnych spadkobierc\u00f3w. Gdyby miasto dope\u0142ni\u0142o formalno\u015bci, mog\u0142oby si\u0119 uchroni\u0107 przed najgorszym.",
        "id": 1737806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/gminy-nierzadko-dziedzicza-dlugi-po-mieszkancach-czasem-jednak-trafi-im-sie-zloto-doslownie-st8228243?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gminy nierzadko dziedzicz\u0105 d\u0142ugi po mieszka\u0144cach, czasem jednak trafi im si\u0119 z\u0142oto - dos\u0142ownie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T19:47:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8490716-shutterstock2193917813-ph8059875/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Decyzja za oceanem, k\u0142opoty z\u0142otego\" />\n    Fed obni\u017cy\u0142 stopy procentowe w USA o 25 punkt\u00f3w bazowych do przedzia\u0142u 4,25-4,50 procent - podano w komunikacie po posiedzeniu. Cz\u0142onkowie Fedu prognozuj\u0105 stopy procentowe w USA na poziomie 3,9 procent na koniec 2025 roku i 3,4 procent na koniec 2026 roku.",
        "id": 1737808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/stopy-procentowe-w-usa-jest-decyzja-fed-dolar-umacnia-sie-do-zlotego-st8228242?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja za oceanem, k\u0142opoty z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T19:38:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-683460-tomasz-trela-ryszard-petru-ph8228204/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"On zostanie dorwany przez polskie s\u0142u\u017cby.\u00a0On zacznie sypa\u0107\" \" />\n    - Jestem przekonany, \u017ce go\u015b\u0107, kt\u00f3ry si\u0119 chroni przed polskim wymiarem sprawiedliwo\u015bci w ten spos\u00f3b,\u00a0jak zostanie zatrzymany, zacznie sypa\u0107 - powiedzia\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 Ryszard Petru z klubu Polska 2050-Trzecia Droga, komentuj\u0105c znikni\u0119cie Marcina Romanowskiego. Zdaniem Tomasza Treli z Nowej Lewicy \"mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce teraz ci w PiS-ie si\u0119 zaczynaj\u0105 ba\u0107, kogo Romanowski pierwszego sypnie\".",
        "id": 1737809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-marcina-romanowskiego-on-zostanie-dorwany-przez-polskie-sluzby-on-zacznie-sypac-st8228119?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"On zostanie dorwany przez polskie s\u0142u\u017cby.\u00a0On zacznie sypa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T19:34:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6121789-sekretarz-generalny-nato-mark-rutte-ph8206176/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sekretarz generalny NATO: jest nowe dow\u00f3dztwo pomocy wojskowej dla Ukrainy \" />\n    Sekretarz generalny NATO Mark Rutte poinformowa\u0142 na konferencji prasowej w Brukseli, \u017ce nowe dow\u00f3dztwo NATO w Wiesbaden w Niemczech jest ju\u017c gotowe. Dow\u00f3dztwo zajmie si\u0119 koordynacj\u0105 pomocy wojskowej dla Ukrainy z Zachodu. Doda\u0142, \u017ce odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie kilku przyw\u00f3dc\u00f3w z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.",
        "id": 1737810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sekretarz-generalny-nato-jest-nowe-dowodztwo-pomocy-wojskowej-dla-ukrainy-st8228224?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz generalny NATO: jest nowe dow\u00f3dztwo pomocy wojskowej dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T19:03:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q7bxyy-chinska-armia-ludowo-wyzwolencza-6900484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Maj\u0105 600 g\u0142owic j\u0105drowych i pracuj\u0105 nad nowymi rakietami\"\" />\n    Chiny maj\u0105 600 g\u0142owic j\u0105drowych i pracuj\u0105 nad nowymi rakietami mi\u0119dzykontynentalnymi - wynika z raportu Pentagonu opublikowanego w \u015brod\u0119. Dokument zwraca te\u017c uwag\u0119 na korupcj\u0119 w wojsku, rosn\u0105c\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 Chin z Rosj\u0105 i mo\u017cliwo\u015b\u0107 inwazji na Tajwan.",
        "id": 1737317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/maja-600-glowic-jadrowych-i-pracuja-nad-nowymi-rakietami-st8228155?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Maj\u0105 600 g\u0142owic j\u0105drowych i pracuj\u0105 nad nowymi rakietami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T19:02:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-786251-krzysztof-gawkowski-ph8228165/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z ministrem Wieczorkiem? \"Jutro b\u0119dziemy mieli rozstrzygni\u0119cie\" \" />\n    Krzysztof Gawkowski, wicepremier, minister cyfryzacji z Lewicy przyzna\u0142 w \u015brodowym wydaniu \"Fakt\u00f3w po Faktach\", \u017ce w czwartek zostanie podj\u0119ta decyzja w sprawie przysz\u0142o\u015bci ministra Dariusza Wieczorka w rz\u0105dzie.",
        "id": 1737318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/minister-nauki-dariusz-wieczorek-do-dymisji-jutro-bedziemy-mieli-rozstrzygniecie-st8228151?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z ministrem Wieczorkiem? \"Jutro b\u0119dziemy mieli rozstrzygni\u0119cie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T18:24:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7426522-smiertelne-potracenie-w-miejscowosci-waly-powiat-kutnowski-ph8228136/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"62-latek zgin\u0105\u0142 pod ko\u0142ami samochodu dostawczego\" />\n    Nie \u017cyje 62-letni m\u0119\u017cczyzna potr\u0105cony przez samoch\u00f3d dostawczy w miejscowo\u015bci Wa\u0142y niedaleko Kutna (woj. \u0142\u00f3dzkie). Kierowca by\u0142 trze\u017awy.",
        "id": 1737319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/62-latek-zginal-pod-kolami-samochodu-dostawczego-st8228144?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "62-latek zgin\u0105\u0142 pod ko\u0142ami samochodu dostawczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T18:10:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4502993-deszczowa-noc-parasole-miasto-ulice-ph7990923/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek, 19.12. Po wietrznej nocy przyjdzie \"gor\u0105cy\" dzie\u0144\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na czwartek 19.12. W nocy mocno powieje, nad morzem porywy mog\u0105 si\u0119ga\u0107 nawet 100 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Dzie\u0144 przyniesie nam w\u0119dr\u00f3wk\u0119 opad\u00f3w. Termometry poka\u017c\u0105 nawet 14-15 stopni.",
        "id": 1736751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-19-12-po-wietrznej-nocy-przyjdzie-goracy-dzien-st8228079?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - czwartek, 19.12. Po wietrznej nocy przyjdzie \"gor\u0105cy\" dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T18:10:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7191554-sad-najwyzszy-utrzymal-kare-dozywocia-dla-matki-za-zabojstwa-czworga-noworodkow-zdjecie-z-marca-2020-ph7334616/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce J. sta\u0142a si\u0119 seryjn\u0105 zab\u00f3jczyni\u0105\". Koniec sprawy zbrodni z Ciecierzyna \" />\n    S\u0105d Najwy\u017cszy w \u015brod\u0119 oddali\u0142 kasacj\u0119 obrony skazanej na do\u017cywocie Aleksandry J. za zab\u00f3jstwa czworga jej nowonarodzonych dzieci w Ciecierzynie w Opolskiem w latach 2013-2018. SN zajmowa\u0142 si\u0119 t\u0105 spraw\u0105 drugi raz i uzna\u0142 kasacj\u0119 za \"oczywi\u015bcie bezzasadn\u0105\".",
        "id": 1736752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sad-najwyzszy-utrzymal-kare-dozywocia-dla-matki-za-zabojstwa-czworga-noworodkow-w-ciecierzynie-w-opolskiem-st8228061?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce J. sta\u0142a si\u0119 seryjn\u0105 zab\u00f3jczyni\u0105\". Koniec sprawy zbrodni z Ciecierzyna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T18:03:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i3haeq-90-latka-oddala-oszustom-pamiatki-po-rodzicach-powstancach-5591606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119kszy bank w Polsce ostrzega klient\u00f3w\" />\n    Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod PKO BP - ostrzega bank w komunikacie. W mailach o temacie \"potwierdzenie operacji\" znajduje si\u0119 link do strony ze z\u0142o\u015bliwym oprogramowaniem.",
        "id": 1736753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-ostrzega-przed-oszustami-komunikat-st8228090?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy bank w Polsce ostrzega klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:54:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-124517-slynna-skarbonka-wrocila-na-rynek-glowny-w-krakowie-po-naprawie-ph8228016/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skarbonka wr\u00f3ci\u0142a na krakowski Rynek G\u0142\u00f3wny. Wcze\u015bniej zniszczy\u0142 j\u0105 wandal\" />\n    S\u0142ynna skarbonka z Rynku G\u0142\u00f3wnego w Krakowie wr\u00f3ci\u0142a po naprawie na swoje miejsce przy wie\u017cy ratuszowej. W pa\u017adzierniku jej szyb\u0119 zniszczy\u0142 kostk\u0105 brukow\u0105 22-letni wandal, nie uda\u0142o mu si\u0119 jednak jej ca\u0142kowicie rozbi\u0107. M\u0119\u017cczyzna t\u0142umaczy\u0142, \u017ce chcia\u0142 dosta\u0107 si\u0119 do pieni\u0119dzy, by nie kra\u015b\u0107 w sklepach.",
        "id": 1736754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-uszkodzona-przez-wandala-skarbonka-wrocila-na-rynek-glowny-st8228025?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarbonka wr\u00f3ci\u0142a na krakowski Rynek G\u0142\u00f3wny. Wcze\u015bniej zniszczy\u0142 j\u0105 wandal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:52:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1848055-policyjny-radiowoz-doszczetnie-splonal-ph8222388/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podejrzewa\u0142 \u017con\u0119 o zdrad\u0119, podpali\u0142 radiow\u00f3z. Zarzuty dla 38-latka\" />\n    38-latek z Radomia, kt\u00f3ry w weekend podpali\u0142 radiow\u00f3z, us\u0142ysza\u0142 zarzuty zniszczenia mienia. \u015aledczy chc\u0105 te\u017c, by m\u0119\u017cczyzna odpowiedzia\u0142 za zn\u0119canie si\u0119 nad \u017con\u0105. Zamierzaj\u0105 wyst\u0105pi\u0107 z wnioskiem o jego tymczasowe aresztowanie.",
        "id": 1736755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-podejrzewal-zone-o-zdrade-po-klotni-z-nia-podpalil-radiowoz-st8227412?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzewa\u0142 \u017con\u0119 o zdrad\u0119, podpali\u0142 radiow\u00f3z. Zarzuty dla 38-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:36:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2972659-do-wypadku-doszlo-podczas-pracy-przy-ulicy-zagnanskiej-w-kielcach-ph8227799/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rusztowanie przygniot\u0142o pracownik\u00f3w w wykopie. S\u0105 w ci\u0119\u017ckim stanie\" />\n    Dw\u00f3ch pracownik\u00f3w hali przemys\u0142owej w Kielcach zosta\u0142o ci\u0119\u017cko rannych po tym, jak przygniot\u0142o ich zawalone rusztowanie. M\u0119\u017cczy\u017ani pracowali w wykopie na g\u0142\u0119boko\u015bci oko\u0142o sze\u015bciu metr\u00f3w, gdy nagle osun\u0119\u0142a si\u0119 nad nimi ziemia.",
        "id": 1736756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-rusztowanie-przygniotlo-pracownikow-w-wykopie-sa-w-ciezkim-stanie-st8227818?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusztowanie przygniot\u0142o pracownik\u00f3w w wykopie. S\u0105 w ci\u0119\u017ckim stanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:09:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1294345-nowe-podmioty-na-liscie-sankcyjnej-ph8228067/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy nowe firmy na li\u015bcie sankcyjnej\" />\n    Trzej eksporterzy mocznika wyprodukowanego przez obj\u0119t\u0105 sankcjami bia\u0142orusk\u0105 firm\u0119 Grodno Azot zostali wpisani na list\u0119 sankcyjn\u0105 - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 Krajowa Administracja Skarbowa. Chodzi o World Chem Trading, Technospetstrading i TechnospetstradingExport.",
        "id": 1735951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/trzy-nowe-firmy-na-polskiej-liscie-sankcyjnej-st8228050?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy nowe firmy na li\u015bcie sankcyjnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:09:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4925935-niebezpieczna-jazda-kierowcy-pod-inowroclawiem-ph8227029/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 na samej feldze, spod samochodu lecia\u0142y iskry. Nagranie\" />\n    Niebezpieczna sytuacja na drodze wojew\u00f3dzkiej numer 214 w Przedbojowicach (woj. kujawsko-pomorskie). Pan Mateusz nagra\u0142 wideorejestratorem kierowc\u0119, kt\u00f3ry porusza\u0142 si\u0119 niesprawnym technicznie samochodem. Kieruj\u0105cy jecha\u0142 na samej feldze, a spod jego pojazdu wydobywa\u0142y si\u0119 iskry. Policja nie otrzyma\u0142a jak dot\u0105d zg\u0142oszenia w tej sprawie.",
        "id": 1735952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/przedbojowice-jechal-na-samej-feldze-spod-samochodu-lecialy-iskry-nagranie-st8227032?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 na samej feldze, spod samochodu lecia\u0142y iskry. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T17:02:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xpo22f-34-latka-podejrzana-o-podwojne-zabojstwo-swoich-dzieci-7320122/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142a dw\u00f3jki ma\u0142ych dzieci w domu. Matka us\u0142ysza\u0142a wyrok\" />\n    Zapad\u0142 wyrok przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Opolu w sprawie Krystyny Sz., kt\u00f3ra w sierpniu 2023 roku zamordowa\u0142a dw\u00f3jk\u0119 swoich dzieci w wieku trzech i czterech lat. Kobieta zosta\u0142a skazana na do\u017cywocie. Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 1735953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/opole-ciala-dwojki-malych-dzieci-w-domu-matka-uslyszala-wyrok-st8227965?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142a dw\u00f3jki ma\u0142ych dzieci w domu. Matka us\u0142ysza\u0142a wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:58:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7718215-tusk-ph8227956/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbli\u017ca si\u0119 polska prezydencja w Unii Europejskiej. \"Dzisiaj s\u0142yszymy: tym razem b\u0119dziemy was s\u0142ucha\u0107\"\" />\n    Bezpiecze\u0144stwo jest najwy\u017cszym priorytetem i najwi\u0119kszym wyzwaniem startuj\u0105cej na dniach polskiej prezydencji w Radzie Unii Europejskiej. Kwestie z nim zwi\u0105zane podzielono na siedem filar\u00f3w - mi\u0119dzy innymi energetyczny, ekonomiczny i zdrowotny. Kluczowe ma by\u0107 budowanie porozumienia wok\u00f3\u0142 dalszego wsparcia dla Ukrainy oraz rozbudowy Tarczy Wsch\u00f3d.",
        "id": 1735954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/zbliza-sie-polska-prezydencja-w-unii-europejskiej-dzisiaj-slyszymy-tym-razem-bedziemy-was-sluchac-st8227929?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 polska prezydencja w Unii Europejskiej. \"Dzisiaj s\u0142yszymy: tym razem b\u0119dziemy was s\u0142ucha\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:48:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9629160-rosyjskie-bombowce-wyposazone-w-rakiety-hipersoniczne-przechwycone-nad-morzem-baltyckim-ph8228048/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nad Ba\u0142tykiem \"rosyjskie samoloty wyposa\u017cone w pociski hipersoniczne\"\" />\n    Wczoraj wsp\u00f3lnie z Finlandi\u0105 i Szwecj\u0105 przechwycili\u015bmy rosyjskie samoloty wyposa\u017cone w pociski hipersoniczne nad Morzem Ba\u0142tyckim - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 minister obrony Holandii Ruben Brekelmans.",
        "id": 1735955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nad-baltykiem-rosyjskie-samoloty-wyposazone-w-pociski-hipersoniczne-st8228028?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nad Ba\u0142tykiem \"rosyjskie samoloty wyposa\u017cone w pociski hipersoniczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:44:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9068967-sad-najwyzszy-polska-shutterstock-2120896934-ph7887200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybory prezydenckie. Jaka jest rola S\u0105du Najwy\u017cszego? Zn\u00f3w r\u00f3\u017cne zdania \" />\n    Nie do\u015b\u0107, \u017ce trwa ju\u017c sp\u00f3r co do legalno\u015bci tej izby S\u0105du Najwy\u017cszego, kt\u00f3ra mia\u0142aby stwierdzi\u0107 wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w prezydenckich, na horyzoncie pojawia si\u0119 kolejny: czy SN w og\u00f3le musi t\u0119 wa\u017cno\u015b\u0107 potwierdzi\u0107. Wyja\u015bniamy, w czym rzecz.",
        "id": 1735956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wybory-prezydenckie-jaka-jest-rola-sadu-najwyzszego-znow-rozne-zdania-st8227086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Jaka jest rola S\u0105du Najwy\u017cszego? Zn\u00f3w r\u00f3\u017cne zdania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:32:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-823851-pap-20240801-0lw-ph8228004/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fuzja motoryzacyjnych gigant\u00f3w? Trwaj\u0105 rozmowy\" />\n    Honda i Nissan prowadz\u0105 rozmowy na temat potencjalnej fuzji. Po\u0142\u0105czenie dw\u00f3ch japo\u0144skich potentat\u00f3w motoryzacyjnych mia\u0142oby by\u0107 remedium na kryzys, w jakim znalaz\u0142y si\u0119 w ostatnim czasie obie firmy - informuje CNN.",
        "id": 1735957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/honda-i-nissan-rozmawiaja-o-fuzji-st8227968?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fuzja motoryzacyjnych gigant\u00f3w? Trwaj\u0105 rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:30:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3822212-betlejemskie-swiatlo-pokoju-ph8227937/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Betlejemskie \u015awiat\u0142o Pokoju w tym roku wyruszy\u0142o z Austrii\" />\n    Ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa i z uwagi na trwaj\u0105c\u0105 wojn\u0119 na Bliskim Wschodzie Betlejemskie \u015awiat\u0142o Pokoju ruszy\u0142o w tym roku z Austrii. W drodze na wigilijne sto\u0142y harcerze przekazali je ju\u017c w Pa\u0142acu Prezydenckim. Od niedzieli p\u0142omie\u0144 przekazywany jest r\u00f3wnie\u017c Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w, instytucjom pa\u0144stwowym, lokalnym oraz wszystkim ch\u0119tnym.",
        "id": 1735959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/betlejemskie-swiatlo-pokoju-w-tym-roku-wyruszylo-z-austrii-st8227865?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Betlejemskie \u015awiat\u0142o Pokoju w tym roku wyruszy\u0142o z Austrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:20:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8371696-donald-trump-i-justin-trudeau-ph8207850/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump wraca do tematu Kanady. \"To nie ma sensu\"\" />\n    Prezydent elekt Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce wcielenie Kanady do Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki to \"\u015bwietny pomys\u0142\". \"Wielu Kanadyjczyk\u00f3w chce, by Kanada sta\u0142a si\u0119 51. stanem Ameryki\" - oceni\u0142. Przysz\u0142y prezydent USA mia\u0142 zasugerowa\u0107 premierowi Justinowi Trudeau aneksj\u0119 jego pa\u0144stwa podczas spotkania pod koniec listopada.",
        "id": 1735960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-wraca-do-tematu-kanady-to-nie-ma-sensu-st8227975?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wraca do tematu Kanady. \"To nie ma sensu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:15:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1827980-andrzej-duda-szymon-holownia-rafal-trzaskowski-ph8228003/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komu najbardziej ufaj\u0105 Polacy, komu najmniej? Nowy ranking\" />\n    W grudniu wed\u0142ug rankingu CBOS najwi\u0119kszym zaufaniem spo\u0142ecznym ciesz\u0105 si\u0119 prezydent Andrzej Duda, marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia oraz wiceprzewodnicz\u0105cy PO, prezydent stolicy Rafa\u0142 Trzaskowski. Najwi\u0119ksz\u0105 nieufno\u015b\u0107 budzi prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.",
        "id": 1735961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/cbos-komu-najbardziej-ufaja-polacy-grudniowy-ranking-zaufania-do-politykow-st8227999?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komu najbardziej ufaj\u0105 Polacy, komu najmniej? Nowy ranking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T16:11:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-818708-shutterstock-2080921339-ph8228027/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017cy producent wzywa do warsztat\u00f3w. Mo\u017ce doj\u015b\u0107 do awarii\" />\n    Ponad 2,3 tysi\u0105ca aut marki KIA obj\u0119tych jest akcj\u0105 serwisow\u0105 - przekaza\u0142 producent poprzez stron\u0119 Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w. W samochodach mo\u017ce doj\u015b\u0107 do awarii, kt\u00f3ra mo\u017ce spowodowa\u0107 zwarcie elektryczne, mog\u0105ce z kolei skutkowa\u0107 po\u017carem w komorze silnika pojazdu.",
        "id": 1735963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/kia-wzywa-do-warsztatow-moze-dojsc-do-awarii-st8227966?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy producent wzywa do warsztat\u00f3w. Mo\u017ce doj\u015b\u0107 do awarii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:48:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8742031-kobieta-zostala-zamordowana-w-trakcie-widzenia-w-zakladzie-karnym-we-wroclawiu-ph8227244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta zosta\u0142a zamordowana podczas odwiedzin w wi\u0119zieniu. Jej c\u00f3rki pozywaj\u0105 pa\u0144stwo  \" />\n    W S\u0105dzie Okr\u0119gowym we Wroc\u0142awiu ruszy\u0142 proces c\u00f3rek zamordowanej we wroc\u0142awskim zak\u0142adzie karnym Mai H. Ojciec udusi\u0142 ich matk\u0119 w toalecie, kiedy ta przysz\u0142a go odwiedzi\u0107. Po 17 latach doros\u0142e ju\u017c c\u00f3rki kobiety pozywaj\u0105 Skarb Pa\u0144stwa i domagaj\u0105 si\u0119 15 mln z\u0142 zado\u015b\u0107uczynienia.",
        "id": 1735259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-kobieta-zostala-zamordowana-podczas-odwiedzin-w-wiezieniu-jej-corki-pozywaja-panstwo-st8227206?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieta zosta\u0142a zamordowana podczas odwiedzin w wi\u0119zieniu. Jej c\u00f3rki pozywaj\u0105 pa\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:28:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9782079-andrzej-duda-ph8205977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ustawa o ochronie ludno\u015bci i obronie cywilnej. Jest podpis prezydenta \" />\n    Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 o ochronie ludno\u015bci i obronie cywilnej - przekaza\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Kancelaria Prezydenta.",
        "id": 1735258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-podpisal-ustawe-o-ochronie-ludnosci-i-obronie-cywilnej-st8227958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa o ochronie ludno\u015bci i obronie cywilnej. Jest podpis prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:27:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-856387-policja-zatrzymala-dwoch-mezczyzn-podejrzanych-o-brutalna-napasc-ph8227106/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wci\u0105gn\u0119li go do auta, wozili po mie\u015bcie i bili. Musia\u0142 podawa\u0107 kody do wyp\u0142acania pieni\u0119dzy\" />\n    To mia\u0142a by\u0107 zwyk\u0142a transakcja sprzeda\u017cy papieros\u00f3w elektronicznych. Gdy jednak um\u00f3wi\u0142 si\u0119 z m\u0119\u017cczyznami, ci si\u0142\u0105 wci\u0105gn\u0119li go do samochodu, wozili po mie\u015bcie, bili i zmuszali do podawania kod\u00f3w BLIK. Policjanci zatrzymali w tej sprawie dw\u00f3ch obywateli Rosji w wieku 25 i 30 lat. Obaj us\u0142yszeli ju\u017c zarzuty i decyzj\u0105 s\u0105du zostali tymczasowo aresztowani.",
        "id": 1735260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-wciagneli-go-sila-do-auta-i-bili-by-podawal-im-kody-blik-st8227094?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wci\u0105gn\u0119li go do auta, wozili po mie\u015bcie i bili. Musia\u0142 podawa\u0107 kody do wyp\u0142acania pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:19:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5657165-wykolejenie-pociagu-nastawniczy-byl-pijany-ph8227926/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0179le przestawi\u0142 zwrotnic\u0119, by\u0142 pijany. Poci\u0105g si\u0119 wykolei\u0142\" />\n    W Koszalinie we wtorek wykolei\u0142 si\u0119 poci\u0105g, nastawniczy niew\u0142a\u015bciwie przestawi\u0142 zwrotnic\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce mia\u0142 1,7 promila alkoholu w organizmie. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany. Us\u0142ysza\u0142 zarzut zagro\u017cony kar\u0105 do pi\u0119ciu lat pozbawienia wolno\u015bci i zosta\u0142 obj\u0119ty policyjnym dozorem.",
        "id": 1735261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-wykolejenie-pociagu-nastawniczy-byl-pijany-st8227931?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0179le przestawi\u0142 zwrotnic\u0119, by\u0142 pijany. Poci\u0105g si\u0119 wykolei\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:18:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-drjmwd-zatloczone-ulice-tokio-6589342/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Turystyczny boom. Pad\u0142 rekord\" />\n    Od stycznia do listopada liczba zagranicznych turyst\u00f3w odwiedzaj\u0105cych Japoni\u0119 si\u0119gn\u0119\u0142a niemal 33,38 miliona - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 Narodowa Organizacja Turystyki (JNTO). To wi\u0119cej ni\u017c w ca\u0142ym 2019 roku, czyli przed pandemi\u0105 COVID-19, kiedy do tego kraju przyjecha\u0142o 31,88 miliona os\u00f3b. Boom turystyczny jest nap\u0119dzany mi\u0119dzy innymi przez niski kurs jena.",
        "id": 1735262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/japonia-turystyczny-boom-padl-rekord-st8227730?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turystyczny boom. Pad\u0142 rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T14:56:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9287968-placowka-bankowa-przy-ul-kosciuszki-w-nowej-brzeznicy-ph8227930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wtargn\u0105\u0142 z no\u017cem do banku i ukrad\u0142 pieni\u0105dze. Trwaj\u0105 poszukiwania sprawcy\" />\n    Do plac\u00f3wki bankowej w Nowej Brze\u017anicy (woj. \u0142\u00f3dzkie) wtargn\u0105\u0142 zamaskowany m\u0119\u017cczyzna z przedmiotem przypominaj\u0105cym n\u00f3\u017c i ukrad\u0142 pieni\u0105dze. Na razie nie wiadomo, o jak\u0105 kwot\u0119 chodzi. Policja szuka sprawcy kradzie\u017cy.",
        "id": 1734467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/nowa-brzeznica-wtargnal-z-nozem-do-banku-i-ukradl-pieniadze-trwaja-poszukiwania-sprawcy-st8227894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wtargn\u0105\u0142 z no\u017cem do banku i ukrad\u0142 pieni\u0105dze. Trwaj\u0105 poszukiwania sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T14:55:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7113631-czarny-niedzwiedz-ph8227921/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"My\u015bliwy nie \u017cyje po tym, jak z drzewa spad\u0142 na niego nied\u017awied\u017a\" />\n    58-letni my\u015bliwy zmar\u0142 po tym, jak z drzewa spad\u0142 na niego nied\u017awied\u017a. Zwierz\u0119 zosta\u0142o zastrzelone przez innego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Departament Zasob\u00f3w Dzikiej Przyrody Wirginii \"nie wnosi obecnie \u017cadnych oskar\u017ce\u0144 w zwi\u0105zku z tym incydentem\".",
        "id": 1734468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-mysliwy-nie-zyje-po-tym-jak-z-drzewa-spadl-na-niego-niedzwiedz-st8227602?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My\u015bliwy nie \u017cyje po tym, jak z drzewa spad\u0142 na niego nied\u017awied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T14:43:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kof3hf-sklep-market-shutterstock_2175680119-7358744/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Masywna interwencja\" na rynku. Tusk komentuje\" />\n    - Interwencja na rynku mas\u0142a ma utrudni\u0107 spekulacj\u0119 tym produktem i zapobiec dalszym podwy\u017ckom jego cen przed \u015bwi\u0119tami - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk po posiedzeniu rz\u0105du. We wtorek Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych og\u0142osi\u0142a przetarg na sprzeda\u017c mro\u017conego mas\u0142a. W sumie RARS chce sprzeda\u0107 oko\u0142o tysi\u0105ca ton tego produktu.",
        "id": 1734469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/donald-tusk-masywna-interwencja-na-rynku-st8227882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Masywna interwencja\" na rynku. Tusk komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T14:35:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1465913-bartosz-lewandowski-ph8227713/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lewandowski: nie wiem, na jakiej podstawie prokuratura twierdzi, \u017ce Romanowski jest za granic\u0105\" />\n    Nie wiem na jakiej podstawie prokuratura formu\u0142uje w tej sprawie twierdzenie, \u017ce m\u00f3j klient przebywa za granic\u0105 - powiedzia\u0142 dziennikarzom Bartosz Lewandowski, obro\u0144ca Marcina Romanowskiego, by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci, poszukiwanego przez s\u0142u\u017cby. Na pytanie, czy wie, gdzie przebywa jego klient, zas\u0142oni\u0142 si\u0119 tajemnic\u0105 obro\u0144cz\u0105.",
        "id": 1734470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/bartosz-lewandowski-nie-wiem-na-jakiej-podstawie-prokuratura-twierdzi-ze-marcin-romanowski-jest-za-granica-st8227824?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewandowski: nie wiem, na jakiej podstawie prokuratura twierdzi, \u017ce Romanowski jest za granic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T14:27:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie2ba21fb98e1a2a70d77912bcc215abde-smog-dusi-miedzy-innymi-w-krakowie-5190465/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Naukowcy: zim\u0105 mieszka\u0144cy Krakowa wdychaj\u0105 wi\u0119cej szkodliwych dioksyn\" />\n    Naukowcy z Politechniki Krakowskiej sprawdzili, jak zmienia si\u0119 st\u0119\u017cenie dioksyn w pyle zawieszonym PM10 w stolicy Ma\u0142opolski w zale\u017cno\u015bci od pory roku. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce zim\u0105 mieszka\u0144cy Krakowa wdychaj\u0105 wi\u0119cej rakotw\u00f3rczych zwi\u0105zk\u00f3w ni\u017c latem. To pierwszy w kraju monitoring dioksyn na tak\u0105 skal\u0119.",
        "id": 1734471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/naukowcy-zima-mieszkancy-krakowa-wdychaja-wiecej-szkodliwych-dioksyn-st8227698?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy: zim\u0105 mieszka\u0144cy Krakowa wdychaj\u0105 wi\u0119cej szkodliwych dioksyn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T14:26:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9397647-sad-najwyzszy-w-warszawie-ph7409733/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Specjalny przypis w sprawie \"wadliwych werdykt\u00f3w\". Tusk: przyj\u0119li\u015bmy uchwa\u0142\u0119\" />\n    Premier Donald Tusk przekaza\u0142, \u017ce rz\u0105d przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 zak\u0142adaj\u0105c\u0105, i\u017c wadliwe werdykty S\u0105du Najwy\u017cszego i Trybuna\u0142u Konstytucyjnego b\u0119d\u0105 opatrzone specjalnym przypisem.",
        "id": 1734472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/specjalny-przypis-w-sprawie-wadliwych-werdyktow-donald-tusk-przyjelismy-uchwale-st8227854?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specjalny przypis w sprawie \"wadliwych werdykt\u00f3w\". Tusk: przyj\u0119li\u015bmy uchwa\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T14:20:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3399255-argentyna-zaczyna-wychodzic-z-recesji-pila-lancuchowa-javiera-milei-przynosi-pierwsze-efekty-ph8227810/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pi\u0142a \u0142a\u0144cuchowa\" przynosi efekty. Kraj zaczyna wychodzi\u0107 z recesji \" />\n    G\u0142o\u015bna polityka \"pi\u0142y \u0142a\u0144cuchowej\" Javiera Mileia przynosi pierwsze efekty. Po szeregu bolesnych i szeroko zakrojonych reform Argentyna w trzecim kwartale tego roku odnotowa\u0142a wzrost PKB o 3,9 procent. Jak podkre\u015blaj\u0105 media, to \"krok milowy\" na drodze do wyj\u015bcia z recesji w pa\u0144stwie, kt\u00f3re ostatni raz kwartalny wzrost osi\u0105gn\u0119\u0142o ponad rok temu.",
        "id": 1734473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/argentyna-zaczyna-wychodzic-z-recesji-pila-lancuchowa-javiera-mileia-przynosi-efekty-st8227777?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pi\u0142a \u0142a\u0144cuchowa\" przynosi efekty. Kraj zaczyna wychodzi\u0107 z recesji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:49:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9jsthz-wypadek-w-szczecinie-7799993/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 w grup\u0119 pieszych. Prokuratura chce umorzenia post\u0119powania\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Szczecinie skierowa\u0142a do s\u0105du wniosek o umorzenie post\u0119powania i zastosowanie \u015brodka zabezpieczaj\u0105cego w postaci pobytu w zak\u0142adzie psychiatrycznym wobec Grzegorza \u0141., sprawcy wypadku, do kt\u00f3rego w marcu br. dosz\u0142o na jednym z najwi\u0119kszych skrzy\u017cowa\u0144 w Szczecinie. W wyniku zdarzenia zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a 21 zosta\u0142o rannych.",
        "id": 1734476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-kierowca-wjechal-w-grupe-pieszych-prokuratura-chce-umorzenia-postepowania-st8227394?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 w grup\u0119 pieszych. Prokuratura chce umorzenia post\u0119powania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:48:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4061853-zabezpieczyli-44-litry-plynnej-kokainy-ph8227735/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142o by\u0107 wino, by\u0142o wino i kokaina. Przechwycili transport z Ameryki \u015arodkowej \" />\n    Oko\u0142o 7,5 mln z\u0142. Taka jest czarnorynkowa warto\u015b\u0107 44 litr\u00f3w p\u0142ynnej kokainy, kt\u00f3ra zabezpieczona zosta\u0142a w ramach wsp\u00f3\u0142pracy s\u0142u\u017cb ze Stan\u00f3w Zjednoczonych, Republiki Czeskiej oraz Europolu. Transport, w kt\u00f3rym mia\u0142y by\u0107 tylko markowe wina, zosta\u0142 za\u0142adowany na kontenerowiec w Panamie. Przechwycono go na terenie wojew\u00f3dztwa lubelskiego. Zatrzymano dw\u00f3ch mieszka\u0144c\u00f3w tego regionu oraz\u00a053-latka z kujawsko-pomorskiego.",
        "id": 1733750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/wojewodztwo-lubelskie-mialo-byc-wino-bylo-wino-i-kokaina-przechwycili-transport-z-ameryki-srodkowej-st8227586?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142o by\u0107 wino, by\u0142o wino i kokaina. Przechwycili transport z Ameryki \u015arodkowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:47:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5786094-premier-donald-tusk-podczas-posiedzenia-rzadu-ph8227800/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"D\u0142u\u017csza lista firm podlegaj\u0105cych ochronie. Decyzja rz\u0105du\" />\n    Przyj\u0119li\u015bmy rozporz\u0105dzenie, na mocy kt\u00f3rego do wykazu firm podlegaj\u0105cych ochronie do\u0142o\u017cyli\u015bmy takie firmy jak Cyfrowy Polsat, TVN, P4, T-Mobile, WB Electronics - poinformowa\u0142 podczas konferencji premier Donald Tusk.",
        "id": 1733751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/dluzsza-lista-firm-podlegajacych-ochronie-decyzja-rzadu-st8227795?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142u\u017csza lista firm podlegaj\u0105cych ochronie. Decyzja rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:45:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5042659-wicepremier-minister-obrony-narodowej-wladyslaw-kosiniak-kamysz-i-ustepujacy-ambasador-stanow-zjednoczonych-w-polsce-mark-brzezinski-w-sochaczewie-18-12-2024-r-ph8227545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Technologia, kt\u00f3ra \"zmienia zasady gry\", w Polsce\" />\n    Wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz spotka\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 z ambasadorem USA Markiem Brzezinskim w Sochaczewie podczas treningu wst\u0119pnej gotowo\u015bci operacyjnej systemu Patriot. - To jest historyczny moment i wielka chwila dla zdolno\u015bci operacyjnych Wojska Polskiego - podkre\u015bli\u0142 szef MON.",
        "id": 1733752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/technologia-ktora-zmienia-zasady-gry-w-polsce-st8227594?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technologia, kt\u00f3ra \"zmienia zasady gry\", w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:44:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bmtu6-mycobacterium-ulcerans-7742483/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe ognisko gro\u017anej choroby. Czym jest owrzodzenie Buruli\" />\n    Naukowcy odkryli kolejne ognisko wyst\u0119powania owrzodzenia Buruli. Na pocz\u0105tku roku australijscy specjali\u015bci ustalili, \u017ce ta gro\u017ana choroba jest przenoszona na ludzi przez komary.",
        "id": 1733753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/australia-kolejne-ognisko-groznej-choroby-czym-jest-owrzodzenie-buruli-objawy-st8227253?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ognisko gro\u017anej choroby. Czym jest owrzodzenie Buruli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:43:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9451609-blaszczak-jelcz-stoi-na-skraju-upadku-spolka-dementuje-ph8226173/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0142aszczak: Jelcz \"na skraju upadku\". Sp\u00f3\u0142ka dementuje\" />\n    \"A czy Jelcz wie o tym, \u017ce upada?\" - pyta\u0142 jeden z internaut\u00f3w, komentuj\u0105c post Mariusza B\u0142aszczaka. Polityk PiS o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce sp\u00f3\u0142ka \"dzi\u015b stoi na skraju upadku\". Lecz nie tylko on - przekaz o rzekomym bankructwie Jelcza, kt\u00f3ry \"zostanie sprzedany Niemcom\", rozchodzi si\u0119 w sieci. W\u0142adze firmy, a tak\u017ce zwi\u0105zki zawodowe dementuj\u0105.",
        "id": 1733754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/mariusz-blaszczak-jelcz-na-skraju-upadku-spolka-dementuje-st8225846?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142aszczak: Jelcz \"na skraju upadku\". Sp\u00f3\u0142ka dementuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:32:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9592325-miedzynarodowa-stacja-kosmiczna-ph7976888/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieli sp\u0119dzi\u0107 w kosmosie osiem dni. NASA zn\u00f3w przed\u0142u\u017cy\u0142a ich pobyt\" />\n    Astronauci Butch Wilmore i Suni Williams pozostan\u0105 w kosmosie co najmniej do marca 2025 roku - poinformowa\u0142a NASA. To kolejny raz, kiedy ameryka\u0144ska agencja przek\u0142ada dat\u0119 ich powrotu do domu. Z zak\u0142adanych o\u015bmiu dni misja potrwa ponad dziewi\u0119\u0107 miesi\u0119cy.",
        "id": 1733755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/mieli-spedzic-w-kosmosie-osiem-dni-nasa-znow-przedluzyla-ich-pobyt-st8227571?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieli sp\u0119dzi\u0107 w kosmosie osiem dni. NASA zn\u00f3w przed\u0142u\u017cy\u0142a ich pobyt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:20:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8160204-24830305-ph8064580/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamieszanie wok\u00f3\u0142 subwencji. Co robi Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107\" />\n    Zawiadomienie do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej i ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego, skarga na bezczynno\u015b\u0107 PKW i dialog z Komisj\u0105 Weneck\u0105 - to niekt\u00f3re z podj\u0119tych dzia\u0142a\u0144 przez Prawo i Sprawiedliwo\u015bci po decyzji PKW o odroczeniu posiedzenia w sprawie sprawozdania finansowego tej partii.",
        "id": 1733757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zamieszanie-wokol-subwencji-co-robi-prawo-i-sprawiedliwosc-st8227614?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie wok\u00f3\u0142 subwencji. Co robi Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:10:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7869985-sceny-jak-z-filmu-porwali-skatowali-i-przywiazali-do-krzesla-31-latka-ph8227607/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sceny jak z filmu. Porwali, skatowali i przywi\u0105zali do krzes\u0142a\" />\n    Sceny niczym z filmu akcji rozegra\u0142y si\u0119 w okolicach Kro\u015bniewic ko\u0142o Kutna (woj. \u0142\u00f3dzkie). 31-latek zosta\u0142 si\u0142\u0105 wci\u0105gni\u0119ty do samochodu, przewieziony do mieszkania jednego z oprawc\u00f3w, skr\u0119powany i skatowany. Policja zatrzyma\u0142a trzy osoby. Wszystkie trafi\u0142y na trzy miesi\u0105ce do aresztu.",
        "id": 1733758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/krosniewice-kutno-sceny-jak-z-filmu-porwali-skatowali-i-przywiazali-do-krzesla-st8227619?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sceny jak z filmu. Porwali, skatowali i przywi\u0105zali do krzes\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:09:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-417054-win-or-loose-ph8227313/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Usuwaj\u0105 w\u0105tek transp\u0142ciowy z serialu animowanego. O\u015bwiadczenie\" />\n    Z oczekiwanego na luty przysz\u0142ego roku serialu animowanego \"Niepokonani\" wyci\u0119to w\u0105tek transp\u0142ciowo\u015bci. Sama posta\u0107 pojawi si\u0119 w produkcji, ale wbrew pierwotnym za\u0142o\u017ceniom b\u0119dzie heteroseksualn\u0105 dziewczyn\u0105. Decyzj\u0119 wytw\u00f3rni komentuje Chanel Stewart, kt\u00f3ra pod\u0142o\u017cy\u0142a g\u0142os pod transp\u0142ciow\u0105 osob\u0119.",
        "id": 1733760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/lgbtq-usuwaja-watek-transplciowy-z-serialu-animowanego-oswiadczenie-st8227186?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Usuwaj\u0105 w\u0105tek transp\u0142ciowy z serialu animowanego. O\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T13:06:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1105229-szpital-w-zielonej-gorze-ph8226003/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powoli zaczyna je\u015b\u0107, sama pije mleko. Stan 3,5-latki \"stopniowo si\u0119 poprawia\"\" />\n    Winogrona i mleko matki - tak mia\u0142a wygl\u0105da\u0107 dieta 3,5-letniej dziewczynki, kt\u00f3ra od niedzieli przebywa w szpitalu w Zielonej G\u00f3rze. Lekarze od razu zauwa\u017cyli, \u017ce wa\u017c\u0105ce 8 kilogram\u00f3w dziecko jest skrajnie niedo\u017cywione. Po kilku dniach leczenia wida\u0107 popraw\u0119 w stanie zdrowia dziewczynki - dowiedzia\u0142a si\u0119 reporterka TVN24.",
        "id": 1733761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/powoli-zaczyna-jesc-sama-pije-mleko-stan-3-5-latki-stopniowo-sie-poprawia-st8227591?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powoli zaczyna je\u015b\u0107, sama pije mleko. Stan 3,5-latki \"stopniowo si\u0119 poprawia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:59:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5865336-nitro-chem-ph8226963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezes strategicznej sp\u00f3\u0142ki odwo\u0142any ze stanowiska\" />\n    Piotr Kasprzak zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska prezesa Nitro-Chemu - przekaza\u0142a redakcji TVN24 przedstawicielka sp\u00f3\u0142ki Joanna \u017barnowska. Kasprzak obj\u0105\u0142 t\u0119 funkcj\u0119 zaledwie dwa i p\u00f3\u0142 miesi\u0105ca temu.",
        "id": 1733762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/piotr-kasprzak-odwolany-z-funkcji-prezesa-nitro-chemu-st8226917?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes strategicznej sp\u00f3\u0142ki odwo\u0142any ze stanowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:59:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5548610-urzad-miasta-i-gminy-w-bodzentynie-ph8197033/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burmistrz i radni zawieszeni przez premiera. Podano nazwisko komisarza\" />\n    Anna Le\u017ca\u0144ska zosta\u0142a powo\u0142ana na stanowisko komisarza w Bodzentynie (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie). Burmistrz i radni zostali zawieszeni przez premiera Donalda Tuska w zwi\u0105zku z kryzysem finansowym w tej gminie i parali\u017cem lokalnych w\u0142adz, kt\u00f3re od miesi\u0119cy nie podejmuj\u0105 \u017cadnych decyzji. Cierpi\u0105 na tym m.in. nauczyciele, kt\u00f3rzy nie otrzymali dw\u00f3ch wyp\u0142at.",
        "id": 1733763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/bodzentyn-burmistrz-i-radni-zawieszeni-przez-premiera-anna-lezanska-komisarzem-st8227655?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burmistrz i radni zawieszeni przez premiera. Podano nazwisko komisarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:58:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7620727-szpital-porodowka-shutterstock-2263278855-1-ph8227595/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017co zmian w opiece oko\u0142oporodowej. Jeden bezwzgl\u0119dny zakaz\" />\n    Bezwzgl\u0119dny zakaz umieszczania kobiet, kt\u00f3re poroni\u0142y lub urodzi\u0142y martwe dziecko na jednej sali szpitalnej z kobietami w ci\u0105\u017cy lub takimi, kt\u00f3re urodzi\u0142y zdrowe dzieci zak\u0142ada projekt Ministerstwa Zdrowia. Nowelizuje standardy opieki oko\u0142oporodowej. Projekt zosta\u0142 przekazany do konsultacji publicznych.",
        "id": 1733764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/duzo-zmian-w-opiece-okoloporodowej-jeden-bezwzgledny-zakaz-st8227564?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017co zmian w opiece oko\u0142oporodowej. Jeden bezwzgl\u0119dny zakaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:47:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5416742-donald-trump-ph8205660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump pozywa gazet\u0119 z Iowa w zwi\u0105zku ze s\u0142ynnym sonda\u017cem\u00a0\" />\n    Donald Trump pozywa lokaln\u0105 gazet\u0119 z Iowa, jej wydawc\u0119 i szefow\u0105 firmy sonda\u017cowej - informuje CNN. Chodzi o s\u0142ynny sonda\u017c z kampanii wyborczej.",
        "id": 1733765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-pozywa-gazete-z-iowa-za-sondaz-st8227622?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump pozywa gazet\u0119 z Iowa w zwi\u0105zku ze s\u0142ynnym sonda\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:23:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8276438-na-szczescie-nikt-nie-odniosl-powazniejszych-obrazen-ph8227169/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Straci\u0142 panowanie nad autem i dachowa\u0142. \"To kolejny przyk\u0142ad skrajnej nieodpowiedzialno\u015bci\"\" />\n    Pijany 31-latek straci\u0142 panowanie nad autem na trasie S5 w Ko\u015bcianie (woj. wielkopolskie). M\u0119\u017cczyzna zjecha\u0142 z drogi, uderzy\u0142 w barier\u0119 energoch\u0142onn\u0105, a nast\u0119pnie dachowa\u0142. Zar\u00f3wno kierowca, jak i pasa\u017cer trafili do szpitala z lekkimi obra\u017ceniami.",
        "id": 1733094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/stracil-panowanie-nad-autem-i-dachowal-to-kolejny-przyklad-skrajnej-nieodpowiedzialnosci-st8227167?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Straci\u0142 panowanie nad autem i dachowa\u0142. \"To kolejny przyk\u0142ad skrajnej nieodpowiedzialno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:22:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8984874-dariusz-wieczorek-ph8227454/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z ministrem nauki? \"Wszystkie warianty s\u0105 mo\u017cliwe\"\" />\n    Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy ministra nauki Dariusza Wieczorka. Do Sejmu wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek pos\u0142\u00f3w PiS o wotum nieufno\u015bci, a premier Donald Tusk prowadzi rozmowy na temat ministra z wiceprzewodnicz\u0105cym Nowej Lewicy W\u0142odzimierzem Czarzastym. Sam Wieczorek pytany o ewentualn\u0105 dymisj\u0119 m\u00f3wi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce \"wszystkie warianty s\u0105 mo\u017cliwe\".",
        "id": 1733095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dariusz-wieczorek-pozostanie-ministrem-nauki-jest-wniosek-o-wotum-nieufnosci-st8227416?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z ministrem nauki? \"Wszystkie warianty s\u0105 mo\u017cliwe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:22:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9024462-samochody-prosto-z-salonu-jada-do-ukrainy-nie-tam-ph8227487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nowiutkie samochody\" jad\u0105 z Polski do Ukrainy? Nie tam\" />\n    Setki tysi\u0119cy wy\u015bwietle\u0144 generuje w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 rzekomo transport nowych samochod\u00f3w osobowych z Polski, \"prosto z salonu\", na Ukrain\u0119. Tylko \u017ce opis filmu jest fa\u0142szywy, bo transport tych aut jecha\u0142 w stron\u0119 innej granicy.",
        "id": 1733096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/nowiutkie-samochody-jada-z-polski-do-ukrainy-nie-tam-st8227077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nowiutkie samochody\" jad\u0105 z Polski do Ukrainy? Nie tam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:16:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3518041-29-latka-zostala-potracona-na-przejsciu-dla-pieszych-ph8227446/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kierowca busa potr\u0105ci\u0142 29-latk\u0119 na pasach. Nagranie z monitoringu \" />\n    42-latek kieruj\u0105cy busem nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa 29-latce przechodz\u0105cej przez przej\u015bcie dla pieszych w miejscowo\u015bci Krynice (woj. lubelskie). Kobieta trafi\u0142a do szpitala, kierowca straci\u0142 prawo jazdy. Zdarzenie zosta\u0142o zarejestrowane przez kamery monitoringu. Policja \"ku przestrodze\" opublikowa\u0142a nagranie i zaapelowa\u0142a o ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 1733097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/krynice-kierujacy-busem-potracil-29-latke-na-pasach-nagranie-st8227250?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca busa potr\u0105ci\u0142 29-latk\u0119 na pasach. Nagranie z monitoringu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:15:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8103357-rzeka-nysa-klodzka-zalala-klodzko-15-wrzesnia-2024-r-ph8089805/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Coraz gorzej oceniamy dzia\u0142ania rz\u0105du po powodzi? Ekspert: winny jest czas\" />\n    Dzia\u0142ania rz\u0105du w zakresie walki ze skutkami wrze\u015bniowych powodzi pozytywnie ocenia 38 procent Polak\u00f3w - wskazuje najnowszy sonda\u017c pracowni Opinia 24 dla RMF FM. Oznacza to, \u017ce w por\u00f3wnaniu z podobnym badaniem CBOS z ko\u0144ca wrze\u015bnia zadowolenie z reakcji rz\u0105dz\u0105cych spad\u0142o a\u017c o 17 punkt\u00f3w procentowych. - Za zmian\u0119 odpowiada przede wszystkim czas - wyja\u015bnia w tvn24.pl politolog Adam Traczyk z fundacji More in Common.",
        "id": 1733098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/powodz-w-polsce-coraz-gorzej-oceniamy-dzialania-rzadu-ekspert-za-zmiane-odpowiada-czas-st8227225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz gorzej oceniamy dzia\u0142ania rz\u0105du po powodzi? Ekspert: winny jest czas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:14:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8912252-borys-budka-ph8071861/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Borys Budka zwyzywany i popchni\u0119ty w sklepie. Jest wyrok dla 49-latka, kt\u00f3ry go zaatakowa\u0142\" />\n    Grzywna oraz zwr\u00f3cenie koszt\u00f3w zwi\u0105zanych ze zniszczeniem telefonu. To kara, jak\u0105 s\u0105d wymierzy\u0142 49-latkowi, kt\u00f3ry we wrze\u015bniu 2023 roku zaatakowa\u0142 w galerii handlowej w Katowicach Borysa Budk\u0119. M\u0119\u017cczyzna zwyzywa\u0142 i popchn\u0105\u0142 europos\u0142a Platformy Obywatelskiej. Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 1733099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-borys-budka-zwyzywany-i-popchniety-w-sklepie-jest-wyrok-dla-49-latka-ktory-go-zaatakowal-st8227456?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Borys Budka zwyzywany i popchni\u0119ty w sklepie. Jest wyrok dla 49-latka, kt\u00f3ry go zaatakowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:13:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-501027-wyspy-kurylskie-shutterstock-2235504919-1-ph8227462/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria czwartego rosyjskiego tankowca\" />\n    Rosyjski tankowiec Mercury z 19-osobow\u0105 za\u0142og\u0105 uleg\u0142 awarii na Oceanie Spokojnym - poinformowa\u0142 niezale\u017cny rosyjskoj\u0119zyczny serwis The Moscow Times, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje przekazane przez Ministerstwo do spraw Nadzwyczajnych Rosji. To kolejny taki przypadek w ostatnich dniach.",
        "id": 1733100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/awaria-czwartego-rosyjskiego-tankowca-st8227251?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria czwartego rosyjskiego tankowca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:13:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4450934-otwarto-odcinek-autostrady-a2-groszki-siedlce-zachod-ph8227520/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autostrad\u0105 z Warszawy do Siedlec. Ostatni odcinek otwarty\" />\n    W \u015brod\u0119, 18 grudnia, do dyspozycji kierowc\u00f3w oddano ostatni, niespe\u0142na 13-kilometrowy odcinek autostrady A2 pomi\u0119dzy Warszaw\u0105 a Siedlcami. Jak zapowiada Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad, w przysz\u0142ym roku trasa zostanie wyd\u0142u\u017cona do Bia\u0142ej Podlaskiej.",
        "id": 1733101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/siedlce-nowy-odcinek-autostrady-a2-udostepniony-kierowcom-st8227295?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autostrad\u0105 z Warszawy do Siedlec. Ostatni odcinek otwarty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T12:12:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-561787-agresywne-psy-zagryzly-innego-psa-zdjecie-ilustracyjne-ph8151992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pies pogryz\u0142 dwie osoby i rzuci\u0142 si\u0119 na policjant\u00f3w. Pad\u0142y strza\u0142y\" />\n    Policjanci w Tarnowskich G\u00f3rach na \u015al\u0105sku zastrzelili psa, kt\u00f3ry rzuci\u0142 si\u0119 na nich, a wcze\u015bniej pogryz\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w. - Policjanci u\u017cyli wszelkich \u015brodk\u00f3w, \u017ceby schwyta\u0107 to zwierz\u0119, jednak nie przynosi\u0142o to skutku. Zostali zmuszeni do u\u017cycia ostatecznego \u015brodka - wyja\u015bni\u0142 podkom. Kamil Kubica z tarnog\u00f3rskiej policji. Mundurowi ustalaj\u0105 w\u0142a\u015bciciela psa.",
        "id": 1733102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/tarnowskie-gory-policjanci-zastrzelili-agresywnego-psa-ktory-pogryzl-mieszkancow-st8227472?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pies pogryz\u0142 dwie osoby i rzuci\u0142 si\u0119 na policjant\u00f3w. Pad\u0142y strza\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:45:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6645336-spacer-chinskich-astronautow-ph8227409/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Spacerowali\" 540 minut. I pobili rekord\" />\n    Dziewi\u0119\u0107 godzin - tyle trwa\u0142 kosmiczny spacer dw\u00f3ch chi\u0144skich astronaut\u00f3w w ramach misji Shenzhou-19. Tym samym pobity zosta\u0142 23-letni rekord nale\u017c\u0105cy do Amerykan\u00f3w, kt\u00f3rzy poza statkiem przebywali w kosmosie o cztery minuty kr\u00f3cej.",
        "id": 1733103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/spacerowali-540-minut-i-pobili-rekord-st8227239?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Spacerowali\" 540 minut. I pobili rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:44:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7414069-wicepremier-i-szef-mon-wladyslaw-kosiniak-kamysz-i-minister-obrony-narodowej-kanady-bill-blair-podczas-konferencji-prasowej-po-spotkaniu-w-siedzibie-ministerstwa-w-warszawie-18-12-2024-r-ph8227268/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wsp\u00f3\u0142praca Polski i Kanady. \"Trzy sprawy stanowi\u0105 o zwyci\u0119stwie. Jak kt\u00f3r\u0105\u015b z nich utracimy, czarny scenariusz jest mo\u017cliwy\"\" />\n    Wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz spotka\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 w Warszawie z ministrem obrony Kanady Billem Blairem. Podczas konferencji prasowej Kosiniak-Kamysz zapewnia\u0142, \u017ce Polska i Kanada maj\u0105 \"jedn\u0105 z najsilniejszych wymian umiej\u0119tno\u015bci i zdolno\u015bci operacyjnych\". - Jeste\u015bmy otwarci na pog\u0142\u0119bienie wsp\u00f3\u0142pracy - podre\u015bli\u0142.",
        "id": 1733104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wspolpraca-polski-i-kanady-trzy-sprawy-stanowia-o-zwyciestwie-jak-ktoras-z-nich-utracimy-czarny-scenariusz-jest-mozliwy-st8227345?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u00f3\u0142praca Polski i Kanady. \"Trzy sprawy stanowi\u0105 o zwyci\u0119stwie. Jak kt\u00f3r\u0105\u015b z nich utracimy, czarny scenariusz jest mo\u017cliwy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:34:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7545152-15-latek-grozil-policjantom-lopata-ph8227111/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"15-latek grozi\u0142 policjantom \u0142opat\u0105. Wcze\u015bniej mia\u0142 ugodzi\u0107 no\u017cem konkubenta matki\" />\n    Policjanci chorzowskiej drog\u00f3wki zatrzymali po po\u015bcigu 15-latka, kt\u00f3ry mia\u0142 ugodzi\u0107 no\u017cem konkubenta swojej matki. Ch\u0142opiec trafi\u0142 na trzy miesi\u0105ce do schroniska dla nieletnich.",
        "id": 1732372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/chorzow-15-latek-grozil-policjantom-lopata-wczesniej-mial-ugodzic-nozem-konkubenta-matki-st8227120?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15-latek grozi\u0142 policjantom \u0142opat\u0105. Wcze\u015bniej mia\u0142 ugodzi\u0107 no\u017cem konkubenta matki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:32:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7468752-bydgoszcz-policjanci-uratowali-topiacego-sie-mezczyzne-ph8227274/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do rzeki, jego kolega wskoczy\u0142 za nim. Nagranie z akcji ratunkowej\" />\n    Pi\u0105tkowa impreza w Bydgoszczy dla dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn mog\u0142a si\u0119 sko\u0144czy\u0107 tragicznie. Jeden z nich wpad\u0142 do rzeki, a drugi, by go ratowa\u0107, wskoczy\u0142 za nim. Czujno\u015bci\u0105 wykazali si\u0119 policjanci oraz \u015bwiadkowie, kt\u00f3rzy byli w pobli\u017cu. Obaj m\u0119\u017cczy\u017ani trafili pod opiek\u0119 medyk\u00f3w. Ich \u017cyciu nic nie grozi.",
        "id": 1732373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-mezczyzna-wpadl-do-rzeki-jego-kolega-wskoczyl-za-nim-nagranie-z-akcji-ratunkowej-st8227277?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 do rzeki, jego kolega wskoczy\u0142 za nim. Nagranie z akcji ratunkowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:31:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5702907-policjanci-zatrzymali-36-latka-podejrzanego-o-podpalenie-mezczyzny-oraz-rozboj-zdjecie-ilustracyjne-ph8133898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obla\u0142 go \u0142atwopaln\u0105 ciecz\u0105 i podpali\u0142, a p\u00f3\u017aniej okrad\u0142 stacj\u0119 paliw. Zarzuty dla 36-latka\" />\n    S\u0105 zarzuty prokuratorskie dla 36-latka, kt\u00f3ry w hotelu pracowniczym w Antonowie na \u015al\u0105sku mia\u0142 obla\u0107 \u0142atwopaln\u0105 ciecz\u0105 i podpali\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0119, a p\u00f3\u017aniej okra\u015b\u0107 stacj\u0119 paliw. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 aresztowany na dwa miesi\u0105ce.",
        "id": 1733105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/antonow-oblal-go-latwopalna-ciecza-i-podpalil-a-pozniej-okradl-stacje-paliw-zarzuty-dla-36-latka-st8227359?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obla\u0142 go \u0142atwopaln\u0105 ciecz\u0105 i podpali\u0142, a p\u00f3\u017aniej okrad\u0142 stacj\u0119 paliw. Zarzuty dla 36-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:24:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6268307-kadr-z-filmu-ludzie-i-rzeczy-damiana-kosowskiego-ph8226789/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polski film w presti\u017cowym konkursie \" />\n    Zrealizowany w Studiu Munka obraz\u00a0Damiana Kosowskiego \"Ludzie i rzeczy\" znalaz\u0142 si\u0119 w gronie film\u00f3w zakwalifikowanych do Mi\u0119dzynarodowego Konkursu Film\u00f3w Kr\u00f3tkometra\u017cowych Festiwalu Sundance - najwa\u017cniejszej imprezy na \u015bwiecie po\u015bwi\u0119conej niezale\u017cnemu kinu.",
        "id": 1732374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/ludzie-i-rzeczy-damiana-kosowskiego-na-festiwalu-sundance-st8226792?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski film w presti\u017cowym konkursie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:11:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6527492-ryszard-czarnecki-ph8199465/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 pi\u0119\u0107 razy okr\u0105\u017cy\u0107 Ziemi\u0119. Akt oskar\u017cenia w sprawie kilometr\u00f3wek Czarneckiego\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Zamo\u015bciu skierowa\u0142a do S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie akt oskar\u017cenia przeciwko by\u0142emu europos\u0142owi Ryszardowi Czarneckiemu. Sprawa dotyczy tzw. kilometr\u00f3wek. Polityk mia\u0142 doprowadzi\u0107 Parlament Europejski do \"niekorzystnego rozporz\u0105dzenia mieniem\" na kwot\u0119 ponad 200 tysi\u0119cy euro.",
        "id": 1732375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/zamosc-mial-piec-razy-okrazyc-ziemie-akt-oskarzenia-w-sprawie-kilometrowek-czarneckiego-st8227341?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 pi\u0119\u0107 razy okr\u0105\u017cy\u0107 Ziemi\u0119. Akt oskar\u017cenia w sprawie kilometr\u00f3wek Czarneckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:08:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6gjlha-75-latka-przekazala-oszustom-pol-miliona-zlotych-7889087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"13-latka \"sekretark\u0105 policjanta\", odebra\u0142a pieni\u0105dze od oszukanej kobiety\" />\n    Odebra\u0142a telefon z informacj\u0105, \u017ce jej syn potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 w ci\u0105\u017cy. Zmanipulowana przez oszusta zebra\u0142a got\u00f3wk\u0119, by go \"wykupi\u0107\" z policji. Pieni\u0105dze odebra\u0142a \"sekretarka policjanta\". Jak si\u0119 p\u00f3\u017aniej okaza\u0142o 13-letnia dziewczyna.",
        "id": 1732376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/oszustwo-13-latka-sekretarka-policjanta-odebrala-pieniadze-od-oszukanej-kobiety-st8226965?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "13-latka \"sekretark\u0105 policjanta\", odebra\u0142a pieni\u0105dze od oszukanej kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:07:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7366293-szymon-holownia-ph8227327/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z wynagrodzeniem poselskim Romanowskiego? Marsza\u0142ek Sejmu t\u0142umaczy\" />\n    Do momentu efektywnego pozbawienia wolno\u015bci b\u0119dziemy zmuszeni wyp\u0142aca\u0107 pos\u0142owi PiS Marcinowi Romanowskiemu uposa\u017cenie i \u015brodki na jego biuro - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Wyja\u015bni\u0142 te\u017c, \u017ce do 23 grudnia nieobecno\u015b\u0107 Romanowskiego na posiedzeniach Sejmu jest usprawiedliwiona zwolnieniem lekarskim.",
        "id": 1732377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/co-z-wynagrodzeniem-poselskim-marcina-romanowskiego-marszalek-sejmu-tlumaczy-st8227246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z wynagrodzeniem poselskim Romanowskiego? Marsza\u0142ek Sejmu t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T11:03:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5391874-zeby-pokazac-problem-zorganizowali-konferencje-ph8227067/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemal dwa miliony Polak\u00f3w nie maj\u0105 w gminie apteki. Do minister zdrowia wys\u0142any zosta\u0142 apel\u00a0\" />\n    W gminie Podedw\u00f3rze (woj. lubelskie) od oko\u0142o pi\u0119ciu lat nie ma \u017cadnej apteki. Najbli\u017csza znajduje si\u0119 kilkana\u015bcie kilometr\u00f3w od gminy. Takie przyk\u0142ady mo\u017cna mno\u017cy\u0107. Z danych wynika, \u017ce niemal dwa miliony Polak\u00f3w nie ma na terenie swojej gminy apteki. W ramach\u00a0og\u00f3lnopolskiej akcji koalicji \"Na pomoc niesamodzielnym\" do ministry zdrowia Izabeli Leszczyny wys\u0142any zosta\u0142 apel o zapewnienie r\u00f3wnego dost\u0119pu do aptek.",
        "id": 1732378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/podedworze-niemal-dwa-miliony-polakow-nie-ma-w-gminie-apteki-do-minister-zdrowia-wyslany-zostal-apel-st8227045?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemal dwa miliony Polak\u00f3w nie maj\u0105 w gminie apteki. Do minister zdrowia wys\u0142any zosta\u0142 apel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:53:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5631951-policja-wypadek-droga-autostrada-shutterstock-2256033695-ph8209713/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa tragiczne wypadki. Zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch 38-latk\u00f3w\" />\n    Dw\u00f3ch 38-letnich m\u0119\u017cczyzn zgin\u0119\u0142o na drogach powiatu jaros\u0142awskiego w odst\u0119pie zaledwie dw\u00f3ch godzin. Okoliczno\u015bci obu tragedii wyja\u015bnia policja pod nadzorem prokuratury.",
        "id": 1732379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/powiat-jaroslawski-dwa-tragiczne-wypadki-zginelo-dwoch-38-latkow-st8226854?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa tragiczne wypadki. Zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch 38-latk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:45:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ythjr8-budownictwo-dom-domy-osiedle-mieszkania-shutterstock2078612056-5724647/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Apel deweloper\u00f3w. \"Konieczne jest wdro\u017cenie rozwi\u0105za\u0144\"\" />\n    Bran\u017ca deweloperska apeluje do rz\u0105du o podj\u0119cie aktywnych dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re zwi\u0119ksz\u0105 dost\u0119p do nieruchomo\u015bci w\u0142asno\u015bciowych i na wynajem - podano w stanowisku Polskiego Zwi\u0105zku Firm Deweloperskich, skierowanego do Minister Funduszy i Polityki Regionalnej.",
        "id": 1732380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/apel-deweloperow-konieczne-jest-wdrozenie-rozwiazan-st8227178?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel deweloper\u00f3w. \"Konieczne jest wdro\u017cenie rozwi\u0105za\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:42:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-725142-tragiczny-wypadek-w-aleksandrowie-kujawskim-ph8227226/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma\u0142\u017ce\u0144stwo przechodzi\u0142o przez skrzy\u017cowanie, potr\u0105ci\u0142 ich tir. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna\" />\n    Tragiczny wypadek w Aleksandrowie Kujawskim. Tir potr\u0105ci\u0142 na skrzy\u017cowaniu ma\u0142\u017ce\u0144stwo. 46-letni m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na miejscu, a 48-letnia kobieta trafi\u0142a do szpitala. W miejscu, gdzie dosz\u0142o do tragedii, nie by\u0142o przej\u015bcia dla pieszych.",
        "id": 1732381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/aleksandrow-kujawski-malzenstwo-przechodzilo-przez-skrzyzowanie-potracil-ich-tir-nie-zyje-mezczyzna-st8227233?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo przechodzi\u0142o przez skrzy\u017cowanie, potr\u0105ci\u0142 ich tir. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:39:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2657702-nie-zyje-krystian-betlinski-burmistrz-piotrkowa-kujawskiego-ph8223501/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142o burmistrza i jego ojca znaleziono w domu. Prokuratura o przyczynie \u015bmierci\" />\n    Jak poda\u0142a prokuratura, przyczyn\u0105 \u015bmierci burmistrza Piotrkowa Kujawskiego (wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie) Krystiana Betli\u0144skiego i jego ojca by\u0142o zatrucie tlenkiem w\u0119gla.",
        "id": 1732383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/piotrkow-kujawski-nie-zyje-mlody-burmistrz-i-jego-ojciec-prokuratura-o-przyczynie-smierci-st8226990?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o burmistrza i jego ojca znaleziono w domu. Prokuratura o przyczynie \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:37:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-502948-policja-w-rawie-mazowieckiej-przejela-narkotyki-warte-18-milionow-zlotych-ph8227007/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Narkotyki warte 18 milion\u00f3w z\u0142otych w\u015br\u00f3d s\u0142odyczy\" />\n    Policjanci przej\u0119li marihuan\u0119 i kokain\u0119 o czarnorynkowej warto\u015bci 18 milion\u00f3w z\u0142otych. Narkotyki by\u0142y ukryte w\u015br\u00f3d s\u0142odyczy z importu w jednym z magazyn\u00f3w w Rawie Mazowieckiej (woj. \u0142\u00f3dzkie). Sprawa jest rozwojowa i ma charakter mi\u0119dzynarodowy.",
        "id": 1732384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/rawa-mazowiecka-narkotyki-warte-18-milionow-zlotych-wsrod-slodyczy-st8227027?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narkotyki warte 18 milion\u00f3w z\u0142otych w\u015br\u00f3d s\u0142odyczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:37:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8636987-donald-tusk-ph8227822/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier: To epokowy moment. Pytanie, czy prezydent tego nie zawetuje \" />\n    - Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 \"pakiet ustaw, kt\u00f3re zaproponuje Sejmowi w sprawie zmian zwi\u0105zanych z polityk\u0105 migracyjn\u0105\" - powiedzia\u0142 po posiedzeniu rz\u0105du premier Donald Tusk. Zaznaczy\u0142, \u017ce \"prawo zwracania si\u0119 o azyl jest dzisiaj wykorzystywane przede wszystkim na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 przez wrog\u00f3w pa\u0144stwa polskiego\".",
        "id": 1734475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-to-epokowy-moment-pytanie-czy-prezydent-tego-nie-zawetuje-st8227209?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier: To epokowy moment. Pytanie, czy prezydent tego nie zawetuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:37:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5147013-donald-tusk-ph8221665/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rz\u0105d zajmie si\u0119 strategi\u0105 migracyjn\u0105. Donald Tusk: odzyskujemy kontrol\u0119 nad polskimi granicami\" />\n    \"Odzyskujemy kontrol\u0119 nad polskimi granicami! Rz\u0105d przyjmie dzi\u015b nowe zasady dotycz\u0105ce wiz i wniosk\u00f3w o azyl\" - napisa\u0142 premier Donald Tusk. Rz\u0105d zajmuje si\u0119 dzi\u015b pakietem zapowiadanych zmian zwi\u0105zanych z polityk\u0105 migracyjn\u0105.",
        "id": 1732385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/polska-granice-azyl-i-migracja-rzad-zajmuje-sie-strategia-migracyjna-st8227209?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d zajmie si\u0119 strategi\u0105 migracyjn\u0105. Donald Tusk: odzyskujemy kontrol\u0119 nad polskimi granicami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:33:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5546767-poscig-za-kradzionym-kamperem-na-trasie-s8-ph8226857/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na trasie S8 \u015bcigali kierowc\u0119 skradzionego kampera \" />\n    Policjanci z p\u00f3\u0142nocnopraskiej grupy \"Skorpion\", razem z funkcjonariuszami z Wo\u0142omina, \u015bcigali na trasie S8 kierowc\u0119 skradzionego na terenie Austrii kampera. Akcja zako\u0144czy\u0142a si\u0119 zatrzymaniem 27-latka. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany Europejskim Nakazem Aresztowania. Zosta\u0142 ju\u017c przekazany austriackim w\u0142adzom.",
        "id": 1732386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-s8-poscig-za-kierowca-kradzionego-kampera-i-zatrzymanie-st8227006?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na trasie S8 \u015bcigali kierowc\u0119 skradzionego kampera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:30:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2459705-ewelina-slotala-ph8227137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje Ewelina \u015alota\u0142a. Autorka bestsellerowych ksi\u0105\u017cek mia\u0142a 35 lat \" />\n    Nie \u017cyje Ewelina \u015alota\u0142a, prawniczka i autorka popularnych ksi\u0105\u017cek. O \u015bmierci autorki poinformowa\u0142o w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wydawnictwo Pr\u00f3szy\u0144ski i S-ka.",
        "id": 1732387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ewelina-slotala-nie-zyje-o-smierci-pisarki-poinformowalo-wydawnictwo-st8227143?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Ewelina \u015alota\u0142a. Autorka bestsellerowych ksi\u0105\u017cek mia\u0142a 35 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:26:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8195125-tajemnicza-torba-porzucona-w-wawrze-ph8227193/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajemnicza torba porzucona przy le\u015bnej drodze\" />\n    Sto\u0142eczni stra\u017cnicy miejscy zauwa\u017cyli przy le\u015bnej drodze w Wawrze kraciast\u0105 torb\u0119. W pobli\u017cu kr\u0119ci\u0142 si\u0119 te\u017c kierowca. Szybko okaza\u0142o si\u0119, dlaczego tak bardzo si\u0119 ni\u0105 interesowa\u0142.",
        "id": 1732388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-tajemnicza-torba-porzucona-przy-drodze-w-srodku-narkotyki-st8227212?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza torba porzucona przy le\u015bnej drodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:26:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3010049-meksykanska-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8227145/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjanci ochraniali morderc\u00f3w. 92 funkcjonariuszy aresztowanych\" />\n    W stanie Chiapas przy po\u0142udniowo-wschodniej granicy Meksyku aresztowano 92 funkcjonariuszy policji - poinformowa\u0142 prokurator generalny Jorge Luis Llaven Abarca. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce na zatrzymanych policjantach ci\u0105\u017cy zarzut wsp\u00f3\u0142pracy z kartelami narkotykowymi.",
        "id": 1732389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/meksyk-policjanci-ochraniali-mordercow-czlonkow-karteli-narkotykowych-92-funkcjonariuszy-aresztowanych-st8227096?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci ochraniali morderc\u00f3w. 92 funkcjonariuszy aresztowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:13:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-455670-zniszczenia-na-majotcie-ph8227194/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Powr\u00f3t do epoki kamienia\". Ofiar mog\u0105 by\u0107 tysi\u0105ce\" />\n    Mieszka\u0144cy po\u0142udniowo-wschodnich kraj\u00f3w Afryki kolejny dzie\u0144 zmagaj\u0105 si\u0119 ze skutkami uderzenia cyklonu Chido. W dotkni\u0119tych przez kataklizm miejscach trwa akcja poszukiwawczo-ratownicza. Najtrudniejsza sytuacja panuje na Majotcie, gdzie liczba ofiar mo\u017ce si\u0119ga\u0107 setek, a nawet tysi\u0119cy os\u00f3b.",
        "id": 1732391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powrot-do-epoki-kamienia-ofiar-moga-byc-tysiace-st8227073?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Powr\u00f3t do epoki kamienia\". Ofiar mog\u0105 by\u0107 tysi\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:13:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7413755-majotta-ph8228231/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ten cyklon by\u0142 jak walec, wszystko mia\u017cd\u017cy\u0142\". Ro\u015bnie bilans ofiar \u015bmiertelnych \u017cywio\u0142u \" />\n    Bilans ofiar \u015bmiertelnych cyklonu Chido wzr\u00f3s\u0142 na Majotcie do 31 os\u00f3b, a w Mozambiku do 45. Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy ludzi wci\u0105\u017c nie maj\u0105 dost\u0119pu do wody. Naukowcy obawiaj\u0105 si\u0119 wybuchu epidemii chor\u00f3b zaka\u017anych.",
        "id": 1737807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ten-cyklon-byl-jak-walec-wszystko-miazdzyl-rosnie-bilans-ofiar-smiertelnych-zywiolu-st8227073?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ten cyklon by\u0142 jak walec, wszystko mia\u017cd\u017cy\u0142\". Ro\u015bnie bilans ofiar \u015bmiertelnych \u017cywio\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T10:09:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3432906-romanowski-ph8227207/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Manipulacja czy utrudnianie post\u0119powania? Kowalski, prawicowe media i szpitalne zdj\u0119cie Romanowskiego\" />\n    Pose\u0142 PiS Janusz Kowalski i media braci Karnowskich rozpowszechniali zdj\u0119cia przebywaj\u0105cego w szpitalu Marcina Romanowskiego w dniu, gdy s\u0105d zdecydowa\u0142 o jego aresztowaniu. P\u00f3\u017aniej okaza\u0142o si\u0119, \u017ce publikowane fotografie powsta\u0142y kilka dni wcze\u015bniej, a poszukiwany listem go\u0144czym pose\u0142 przeszed\u0142 planowany zabieg, a nie \"ci\u0119\u017ck\u0105 operacj\u0119\". Przebieg zdarze\u0144 przypomina portal \"Gazety Wyborczej\". Zapyta\u0142 on Prokuratur\u0119 Krajow\u0105, czy tamte publikacje by\u0142y wprowadzaniem w b\u0142\u0105d organ\u00f3w \u015bcigania.",
        "id": 1732392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-marcina-romanowskiego-i-jego-szpitalnego-zdjecia-janusz-kowalski-utrudnial-postepowanie-pytania-do-prokuratury-st8226947?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manipulacja czy utrudnianie post\u0119powania? Kowalski, prawicowe media i szpitalne zdj\u0119cie Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:46:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecieafdee922d4b6f4ffbcfa5a4a00c44ee0-producent-masla-firma-masmal-dairy-musi-zaplacic-1-4-mln-zlotych-kary-3755851/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kto\u015b kupi to mas\u0142o i wyeksportuje je tam, gdzie zarobi na tym wi\u0119cej\"\" />\n    Z punktu widzenia konsumenta, to obni\u017cenie ceny mas\u0142a jest bardzo wa\u017cne. Zw\u0142aszcza w okresie przed\u015bwi\u0105tecznym - powiedzia\u0142 na antenie TVN24 ekonomista S\u0142awomir Kalinowski, komentuj\u0105c og\u0142oszony przez Rz\u0105dow\u0105 Agencj\u0119 Rezerw Strategicznych przetarg na sprzeda\u017c mas\u0142a. Doda\u0142 jednak, \u017ce z puntu widzenia ekonomisty jest to decyzja niezrozumia\u0142a. Z kolei dyrektor Polskiej Izby Mleka Agnieszka Maliszewska oceni\u0142a, \u017ce \"kto\u015b kupi to mas\u0142o i wyeksportuje je tam, gdzie zarobi na tym wi\u0119cej\".",
        "id": 1732394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyprzedaz-rezerw-masla-przez-rars-ekspertka-to-nie-zmieni-sytuacji-na-rynku-st8226692?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kto\u015b kupi to mas\u0142o i wyeksportuje je tam, gdzie zarobi na tym wi\u0119cej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:42:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1266576-chiswick-rnli-rescue-jordan-north-0010-ph8227004/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezenter radiowy wskoczy\u0142 do rzeki, by ratowa\u0107 psa. Wkr\u00f3tce sam potrzebowa\u0142 pomocy\" />\n    Brytyjski prezenter radiowy ruszy\u0142 na pomoc psu, kt\u00f3ry nie m\u00f3g\u0142 wydosta\u0107 si\u0119 z Tamizy, ale wkr\u00f3tce sam potrzebowa\u0142 pomocy. - To oni s\u0105 prawdziwymi bohaterami - m\u00f3wi o ratownikach, kt\u00f3rzy pomogli mu bezpiecznie wr\u00f3ci\u0107 na brzeg.",
        "id": 1732395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-prezenter-rzucil-sie-na-pomoc-psu-w-rzece-wkrotce-sam-potrzebowal-pomocy-nagranie-st8227008?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezenter radiowy wskoczy\u0142 do rzeki, by ratowa\u0107 psa. Wkr\u00f3tce sam potrzebowa\u0142 pomocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:18:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4502237-pozar-w-ncbj-zdj-ilustracyjne-ph8227078/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car na terenie Narodowego Centrum Bada\u0144 J\u0105drowych\" />\n    Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w laboratorium Parku Naukowo-Technologicznego zlokalizowanym na terenie Narodowego Centrum Bada\u0144 J\u0105drowych w Otwocku (Mazowieckie). Trwa akcja ga\u015bnicza.",
        "id": 1731968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pozar-na-terenie-narodowego-centrum-badan-jadrowych-st8227084?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na terenie Narodowego Centrum Bada\u0144 J\u0105drowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:18:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1427281-pozar-na-terenie-narodowego-centrum-badan-jadrowych-w-swierku-ph8227188/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car na terenie Narodowego Centrum Bada\u0144 J\u0105drowych. Dwie osoby w szpitalu\" />\n    Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w laboratorium Parku Naukowo-Technologicznego na terenie Narodowego Centrum Bada\u0144 J\u0105drowych w Otwocku (Mazowieckie). Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala. Po\u017car zosta\u0142 ju\u017c ugaszony. Nie by\u0142o \u017cadnego zagro\u017cenia dla badawczego reaktora j\u0105drowego.",
        "id": 1732393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pozar-na-terenie-narodowego-centrum-badan-jadrowych-dwie-osoby-w-szpitalu-st8227084?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na terenie Narodowego Centrum Bada\u0144 J\u0105drowych. Dwie osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:12:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5105678-ewakuacja-na-lotnisku-chopina-zdj-ilustracyjne-ph8227076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podejrzany przedmiot w baga\u017cu, ewakuacja Lotniska Chopina\" />\n    S\u0142u\u017cby ewakuowa\u0142y podr\u00f3\u017cnych z Lotniska Chopina. Powodem ma by\u0107 podejrzany przedmiot w baga\u017cu podr\u0119cznym.",
        "id": 1731969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-podejrzany-przedmiot-w-bagazu-i-ewakuacja-na-lotnisku-st8227062?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzany przedmiot w baga\u017cu, ewakuacja Lotniska Chopina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:11:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7820930-mariusz-kaminski-karol-nawrocki-ph8227019/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"PiS chce \"marionetkowego prezydenta\". Celem \"ochrona patologii\"\" />\n    Karol Nawrocki ma zosta\u0107 marionetkowym prezydentem, by u\u0142askawia\u0107 swoich - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla \"Gazety Wyborczej\" Cezary Tomczyk, wiceprzewodnicz\u0105cy Platformy Obywatelskiej i szef kampanii Rafa\u0142a Trzaskowskiego w 2020 roku. Jak stwierdzi\u0142 celem jest \"ochrona patologii w\u0142adzy PiS\".",
        "id": 1731970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-cezary-tomczyk-o-karolu-nawrockim-pis-chce-marionetki-w-palacu-prezydenckim-st8226935?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS chce \"marionetkowego prezydenta\". Celem \"ochrona patologii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T09:04:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1322373-tatry-morskie-oko-ph8226992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Tatrach lawinowa \"jedynka\", ale nadal jest niebezpiecznie\" />\n    W Tatrach zmala\u0142o niebezpiecze\u0144stwo powstawania lawin. W \u015brod\u0119 Tatrza\u0144skie Ochotnicze Pogotowie Ratunkowe obni\u017cy\u0142o stopie\u0144 zagro\u017cenia z drugiego na pierwszy. Ratownicy podkre\u015blaj\u0105 jednak, \u017ce warunki do uprawiania turystyki w wy\u017cszych partiach g\u00f3r s\u0105 nadal niebezpieczne.",
        "id": 1731971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/w-tatrach-lawinowa-jedynka-ale-nadal-jest-niebezpiecznie-st8227021?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Tatrach lawinowa \"jedynka\", ale nadal jest niebezpiecznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:55:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7153687-wypadek-z-udzialem-pijanej-kierujacej-ph8227014/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u015aci\u0119\u0142a autem sygnalizator \u015bwietlny\". By\u0142a pijana\" />\n    W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 nietrze\u017awa kobieta z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 wjecha\u0142a samochodem w sygnalizator. W samochodzie odpad\u0142o przednie zawieszenie. Kobieta z urazem kr\u0119gos\u0142upa trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 1731972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/warszawa-sciela-autem-sygnalizator-swietlny-byla-pijana-st8227011?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u015aci\u0119\u0142a autem sygnalizator \u015bwietlny\". By\u0142a pijana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:42:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-597616-drugi-nieudany-lot-space-one-ph8227023/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samozniszczenie po trzech minutach od startu\" />\n    Po raz drugi w ci\u0105gu dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy rakieta Kairos japo\u0144skiej firmy Space One uleg\u0142a samozniszczeniu. Nagrania z najnowszej, \u015brodowej pr\u00f3by pokazuj\u0105, jak rakieta zmaga\u0142a si\u0119 z trudno\u015bciami z utrzymaniem trajektorii lotu. Poprzednim razem maszyna eksplodowa\u0142a kilka sekund po starcie.",
        "id": 1731973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/samozniszczenie-po-trzech-minutach-od-startu-st8226906?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samozniszczenie po trzech minutach od startu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:38:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7240000-dzieci-eskortowane-z-miejsca-strzelaniny-w-chrzescijanskiej-prywatnej-szkole-w-madison-stan-wisconsin-usa-16-12-2024-r-ph8226927/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strzela\u0142a 15-latka. Zabici i ranni w prywatnej chrze\u015bcija\u0144skiej szkole\" />\n    W\u0142adze Madison w stanie Wisconsin zidentyfikowa\u0142y we wtorek 15-letni\u0105 uczennic\u0119, Natali\u0119 Rupnow, kt\u00f3ra jest podejrzana o zabicie dw\u00f3ch os\u00f3b i zranienie sze\u015bciu innych w szkole Abundant Life Christian School. Policja przes\u0142ucha\u0142a przyjaci\u00f3\u0142 i rodzin\u0119 dziewczyny, jednak motyw zbrodni wci\u0105\u017c nie jest znany.",
        "id": 1731974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-strzelanina-w-chrzescijanskiej-szkole-15-latka-zabila-dwie-osoby-szesc-ranila-st8226926?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzela\u0142a 15-latka. Zabici i ranni w prywatnej chrze\u015bcija\u0144skiej szkole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:35:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2265721-antoni-macierewicz-ph8218573/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pose\u0142 Antoni Macierewicz od dzi\u015b nie mo\u017ce ju\u017c legalnie prowadzi\u0107 auta\" />\n    Wtorek, 17 grudnia, by\u0142 ostatnim dniem, gdy pose\u0142 Antoni Macierewicz m\u00f3g\u0142 jeszcze legalnie prowadzi\u0107 auto. Na koncie ma 31 punkt\u00f3w karnych, a wed\u0142ug przepis\u00f3w prawo jazdy traci si\u0119, maj\u0105c ich 24. Odzyska dokument, gdy zda egzamin i przejdzie badania.",
        "id": 1731975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-macierewicz-przylapany-za-kierownica-ma-31-punktow-karnych-st8226916?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 Antoni Macierewicz od dzi\u015b nie mo\u017ce ju\u017c legalnie prowadzi\u0107 auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:18:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4682429-tom-cruise-ph8226887/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"US Navy odznaczy\u0142a Toma Cruise'a. \"Gwa\u0142towny wzrost liczby rekrut\u00f3w\"\" />\n    Tom Cruise odebra\u0142 nagrod\u0119 za zas\u0142ugi na rzecz ameryka\u0144skiej marynarki wojennej. US Navy podkre\u015bla, \u017ce liczba ch\u0119tnych, by zosta\u0107 pilotami \"gwa\u0142townie wzros\u0142a\" po tym, jak aktor zagra\u0142 w g\u0142o\u015bnym \"Top Gun\".",
        "id": 1731976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/film-tom-cruise-odznaczony-za-zaslugi-dla-us-navy-st8226879?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US Navy odznaczy\u0142a Toma Cruise'a. \"Gwa\u0142towny wzrost liczby rekrut\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:18:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9109733-moskwa-shutterstock-1854345856-ph8224056/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe prawo w Rosji. Ograniczona mo\u017cliwo\u015b\u0107 korzystania z w\u0142asnych pieni\u0119dzy dla niekt\u00f3rych\" />\n    Rosyjskie w\u0142adze przyj\u0119\u0142y ustaw\u0119, kt\u00f3ra nakazuje osobom uznanym za \"zagranicznych agent\u00f3w\" przekazywanie pewnych dochod\u00f3w na konto bankowe, z kt\u00f3rego b\u0119d\u0105 mog\u0142y korzysta\u0107 dopiero, gdy w\u0142adze usun\u0105 je z rejestru takich agent\u00f3w.",
        "id": 1731977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-duma-panstwowa-ogranicza-prawo-zagranicznych-agentow-do-rozporzadzania-wlasnymi-dochodami-st8226786?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe prawo w Rosji. Ograniczona mo\u017cliwo\u015b\u0107 korzystania z w\u0142asnych pieni\u0119dzy dla niekt\u00f3rych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T08:16:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9958578-kierowca-busa-wjechal-do-rowu-ph8226938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najecha\u0142 na ty\u0142 naczepy. Bus z pi\u0119cioma osobami znalaz\u0142 si\u0119 w rowie. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR\" />\n    Trzy osoby trafi\u0142y do szpitala po zderzeniu busa z naczep\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wki w miejscowo\u015bci \u0179erd\u017a (woj. lubelskie). Z ustale\u0144 policji wynika, \u017ce przyczyn\u0105 wypadku by\u0142o niedostosowanie pr\u0119dko\u015bci do warunk\u00f3w panuj\u0105cych na drodze.",
        "id": 1731978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/zerdz-najechal-na-tyl-naczepy-bus-z-piecioma-osobami-znalazl-sie-w-rowie-ladowal-smiglowiec-lpr-st8226936?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najecha\u0142 na ty\u0142 naczepy. Bus z pi\u0119cioma osobami znalaz\u0142 si\u0119 w rowie. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:56:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8693820-zamarzly-jeziora-covadonga-w-hiszpanii-ph8226612/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tu \u015bnieg oznacza \"nie tylko pocz\u0105tek zimy\"\" />\n    \u015anieg spad\u0142 w rejonie jezior Covadonga na p\u00f3\u0142nocy Hiszpanii. To moment, na kt\u00f3ry czeka\u0142o mn\u00f3stwo turyst\u00f3w. Zim\u0105 miejsce to uznawane jest bowiem za szczeg\u00f3lnie pi\u0119kne.",
        "id": 1731979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/hiszpania-tu-snieg-oznacza-nie-tylko-poczatek-zimy-st8225972?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu \u015bnieg oznacza \"nie tylko pocz\u0105tek zimy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:38:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9856952-do-prokuratury-doprowadzono-45-letniego-ojca-dziewczynki-ph8227222/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"3,5-latka \"wyniszczona z niedo\u017cywienia\". Rodzice us\u0142yszeli zarzuty\" />\n    Rodzice 3,5-letniej Helenki, kt\u00f3ra przebywa w ci\u0119\u017ckim stanie w szpitalu w Zielonej G\u00f3rze, us\u0142yszeli prokuratorskie zarzuty stworzenia zagro\u017cenia choroby realnie zagra\u017caj\u0105cej \u017cyciu w postaci niewydolno\u015bci wielonarz\u0105dowej poprzez nieodpowiednie od\u017cywianie. W ocenie \u015bledczych dzia\u0142anie rodzic\u00f3w nosi\u0142o znamiona przest\u0119pstwa zn\u0119cania si\u0119 nad dziewczynk\u0105. Wed\u0142ug bieg\u0142ego dziecko \"by\u0142o wyniszczone z niedo\u017cywienia\". Prokuratura twierdzi jednak, \u017ce lod\u00f3wka rodziny by\u0142a pe\u0142na.",
        "id": 1734474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/3-5-latka-wyniszczona-z-niedozywienia-rodzice-uslyszeli-zarzuty-st8226918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3,5-latka \"wyniszczona z niedo\u017cywienia\". Rodzice us\u0142yszeli zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:38:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-389036-do-prokuratury-doprowadzono-45-letniego-ojca-dziewczynki-ph8227222/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"3,5-letnia niedo\u017cywiona dziewczynka. Najpierw do prokuratury doprowadzono matk\u0119, teraz ojca\" />\n    Do Prokuratury Rejonowej w \u015awiebodzinie doprowadzono ju\u017c oboje rodzic\u00f3w 3,5-letniej dziewczynki, kt\u00f3ra przebywa w ci\u0119\u017ckim stanie w szpitalu w Zielonej G\u00f3rze. Jak m\u00f3wi\u0105 lekarze, dziecko jest skrajnie niedo\u017cywione. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce rodzice mieli karmi\u0107 dziecko winogronami i mlekiem matki. Najpierw do prokuratury doprowadzono matk\u0119 dziewczynki, teraz pojawi\u0142 si\u0119 tam ojciec.",
        "id": 1732390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/3-5-letnia-niedozywiona-dziewczynka-najpierw-do-prokuratury-doprowadzono-matke-teraz-ojca-st8226918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3,5-letnia niedo\u017cywiona dziewczynka. Najpierw do prokuratury doprowadzono matk\u0119, teraz ojca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:38:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-389036-do-prokuratury-doprowadzono-45-letniego-ojca-dziewczynki-ph8227222/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"3,5-letnia niedo\u017cywiona dziewczynka. Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 przes\u0142uchania rodzic\u00f3w\" />\n    Matka sp\u0119dzi\u0142a w prokuraturze trzy godziny, ojciec dwie. Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 czynno\u015bci z udzia\u0142em rodzic\u00f3w 3,5-letniej dziewczynki, kt\u00f3ra przebywa w ci\u0119\u017ckim stanie w szpitalu w Zielonej G\u00f3rze. Jak m\u00f3wi\u0105 lekarze, dziecko jest skrajnie niedo\u017cywione. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce rodzice mieli karmi\u0107 dziecko winogronami i mlekiem matki. Jeszcze dzi\u015b prokurator podejmie decyzj\u0119, czy s\u0105 podstawy to tego, by przedstawi\u0107 rodzicom zarzuty.",
        "id": 1733756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/3-5-letnia-niedozywiona-dziewczynka-zakonczyly-sie-przesluchania-rodzicow-st8226918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3,5-letnia niedo\u017cywiona dziewczynka. Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 przes\u0142uchania rodzic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:38:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9348007-matka-niedozywionej-3-5-latki-doprowadzona-do-prokuratury-w-swiebodzinie-ph8226919/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokuratura przes\u0142ucha rodzic\u00f3w niedo\u017cywionej 3,5-letniej dziewczynki\" />\n    Do Prokuratury Rejonowej w \u015awiebodzinie doprowadzono matk\u0119 3,5-letniej dziewczynki, kt\u00f3ra przebywa w ci\u0119\u017ckim stanie w szpitalu w Zielonej G\u00f3rze. Jak m\u00f3wi\u0105 lekarze, dziecko jest skrajnie niedo\u017cywione. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce rodzice mieli karmi\u0107 dziecko winogronami i mlekiem matki. Po przes\u0142uchaniu 43-latki, zaplanowano czynno\u015bci z udzia\u0142em ojca dziecka.",
        "id": 1731705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/prokuratura-przeslucha-rodzicow-niedozywionej-3-5-letniej-dziewczynki-st8226918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura przes\u0142ucha rodzic\u00f3w niedo\u017cywionej 3,5-letniej dziewczynki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:28:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-3493191-zaby-giganty-zamieszkaly-w-gdanskim-zoo-ph8226871/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kurczaki g\u00f3rskie\" zamieszka\u0142y w gda\u0144skim zoo. S\u0105 na skraju wygini\u0119cia\" />\n    Jeden z najwi\u0119kszych i najbardziej zagro\u017conych gatunk\u00f3w \u017cab Leptodactylus fallax, nazywany potocznie \"kurczakiem g\u00f3rskim\" zamieszka\u0142 w gda\u0144skim ogrodzie zoologicznym.  Ich \"hodowla odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119dzie poza wzrokiem zwiedzaj\u0105cych, w bezpiecznych warunkach\" - zapowiedzia\u0142a dyrektorka ZOO Emilia Salach.",
        "id": 1731706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-kurczaki-gorskie-zamieszkaly-w-zoo-sa-na-skraju-wyginiecia-st8226865?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kurczaki g\u00f3rskie\" zamieszka\u0142y w gda\u0144skim zoo. S\u0105 na skraju wygini\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:25:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4559859-wypadek-na-wysokosci-miejscowosci-ladzyn-zdjecie-ilustracyjne-ph8214488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tramwaj \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119\" />\n    Tragiczny wypadek w Poznaniu na ulicy Zamenhofa. Wcze\u015bnie rano tramwaj potr\u0105ci\u0142 pieszego. M\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje. Jak wst\u0119pnie podaje policja, do wypadku dosz\u0142o poza wyznaczonym przej\u015bciem dla pieszych.",
        "id": 1731707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-ul-zamenhofa-tramwaj-smiertelnie-potracil-mezczyzne-st8226902?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tramwaj \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:18:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2274509-tragiczny-wypadek-kolo-tomaszowa-mazowieckiego-ph8226886/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w drzewo. Nie \u017cyje 35-latek\" />\n    Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Nowy Olszowiec ko\u0142o Tomaszowa Mazowieckiego (woj. \u0142\u00f3dzkie). 35-letni kieruj\u0105cy samochodem osobowym zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w drzewo. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 na miejscu.",
        "id": 1731708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/nowy-olszowiec-tomaszow-mazowiecki-samochod-uderzyl-w-drzewo-nie-zyje-35-latek-st8226896?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w drzewo. Nie \u017cyje 35-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:15:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zfzwit-prezydent-rzeszowa-7305667/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Koalicja PiS i Razem dla Rzeszowa zrobi\u0142a na z\u0142o\u015b\u0107 mieszka\u0144com\"\" />\n    12 g\u0142os\u00f3w za, 12 przeciw - takim wynikiem zako\u0144czy\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie nad uchwa\u0142\u0105 w sprawie Wieloletniej Prognozy Finansowej (WPF) Miasta Rzeszowa. Przy takim wyniku radni nie mogli rozpocz\u0105\u0107 dyskusji, a p\u00f3\u017aniej g\u0142osowa\u0107 nad przysz\u0142orocznym bud\u017cetem miasta. \"Koalicja PiS i Razem dla Rzeszowa zrobi\u0142a na z\u0142o\u015b\u0107 mieszka\u0144com Rzeszowa!\" - skomentowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych prezydent Rzeszowa, Konrad Fijo\u0142ek.",
        "id": 1731709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-rzeszow-bez-budzetu-na-2025-rok-bo-radni-nie-przyjeli-wieloletniej-prognozy-finansowej-st8226850?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Koalicja PiS i Razem dla Rzeszowa zrobi\u0142a na z\u0142o\u015b\u0107 mieszka\u0144com\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:15:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7271721-wloska-zandarmeria-zdjecie-ilustracyjne-ph8226894/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sanie \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja zatrzymane. Nie mia\u0142y homologacji. Dzieciom odebrano zabaw\u0119\" />\n    Sanie \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja nie dojecha\u0142y na zabaw\u0119 do dzieci ko\u0142o Padwy na p\u00f3\u0142nocy W\u0142och. Wszystko dlatego, \u017ce pojazd mia\u0142 silnik, jednak nie posiada\u0142 tablicy rejestracyjnej i homologacji. Karabinierzy stwierdzili, \u017ce tym samym nie spe\u0142nia przepis\u00f3w i nie nadaje si\u0119 do u\u017cytku drogowego.",
        "id": 1731710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/padwa-wlochy-sanie-swietego-mikolaja-zatrzymane-dzieciom-odebrano-zabawe-st8226855?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sanie \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja zatrzymane. Nie mia\u0142y homologacji. Dzieciom odebrano zabaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:12:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-pdd2pd-stacja-slodowiec-zdjecie-ilustracyjne-80971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czujka dymu i utrudnienia na pierwszej linii metra\" />\n    Na stacji S\u0142odowiec w\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 czujka dymu. Stra\u017cacy sprawdzaj\u0105, co by\u0142o przyczyn\u0105 jej uruchomienia. Z tego powodu wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia w kursowaniu pierwszej linii metra. Poci\u0105gi je\u017cd\u017c\u0105 na skr\u00f3conej trasie.",
        "id": 1731711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-utrudnienia-na-pierwszej-linii-metra-wlaczyla-sie-czujka-dymu-st8226903?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czujka dymu i utrudnienia na pierwszej linii metra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T07:02:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1448125-wyciek-ropy-w-ciesninie-kerczenskiej-ph8226830/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogromny wyciek z rosyjskich tankowc\u00f3w. Ostrze\u017cenie przed \"jedn\u0105 z najwi\u0119kszych katastrof\"\" />\n    Kilka tysi\u0119cy ton ropy naftowej od kilku dni jest wyrzucane na brzeg w pobli\u017cu Cie\u015bniny Kercze\u0144skiej na Morzu Czarnym. W niedziel\u0119 w wyniku sztormu zaton\u0119\u0142y tam dwa rosyjskie tankowce. Lokalne w\u0142adze informuj\u0105 o negatywnym wp\u0142ywie rozlanego paliwa na ekosystem. Przedstawiciele Greenpeace ostrzegaj\u0105 przed \"jedn\u0105 z najwi\u0119kszych katastrof na Morzu Czarnym spowodowanych przez cz\u0142owieka\".",
        "id": 1731712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ogromny-wyciek-ropy-z-rosyjskich-tankowcow-ostrzezenie-przed-jedna-z-najwiekszych-katastrof-st8226816?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny wyciek z rosyjskich tankowc\u00f3w. Ostrze\u017cenie przed \"jedn\u0105 z najwi\u0119kszych katastrof\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T06:33:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5229940-pozar-parkingu-we-wroclawiu-ph8226807/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w parkingu podziemnym. Doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0119\u0142o osiem samochod\u00f3w\" />\n    Osiem samochod\u00f3w osobowych sp\u0142on\u0119\u0142o doszcz\u0119tnie w po\u017carze parkingu podziemnego w budynku wielorodzinnym przy ulicy Dokerskiej we Wroc\u0142awiu. Z \u017cywio\u0142em walczy\u0142o 13 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Na razie nie wiadomo, co by\u0142o przyczyn\u0105 pojawienia si\u0119 ognia. Informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.",
        "id": 1731492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-pozar-w-parkingu-podziemnym-doszczetnie-splonelo-osiem-samochodow-st8226859?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w parkingu podziemnym. Doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0119\u0142o osiem samochod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T06:19:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1034592-sbu-przeprowadzila-zamach-na-rosyjskiego-generala-igora-kirillowa-ph8226769/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Departament Stanu USA: nie zostali\u015bmy uprzedzeni o zamachu na rosyjskiego genera\u0142a\" />\n    Rzecznik Departamentu Stanu USA Matthew Miller powiedzia\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone nie zosta\u0142y uprzedzone o zamachu na rosyjskiego genera\u0142a Igora Kiri\u0142\u0142owa w Moskwie. Zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce Kiri\u0142\u0142ow by\u0142 odpowiedzialny za u\u017cycie broni chemicznej w Ukrainie.",
        "id": 1731493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-departament-stanu-nie-zostalismy-uprzedzeni-o-zamachu-na-rosyjskiego-generala-st8226770?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departament Stanu USA: nie zostali\u015bmy uprzedzeni o zamachu na rosyjskiego genera\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T06:12:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nru5sj-dziecko-ulica-rodzic-rodzice-miasto-shutterstock2145975353-6124402/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"ZUS rozlicza \u015bwiadczenie. Rodzice musz\u0105 zwr\u00f3ci\u0107 pieni\u0105dze\" />\n    W zwi\u0105zku z przyznaniem prawa do jednego ze \u015bwiadcze\u0144 z programu Aktywny Rodzic, Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (ZUS) uchyli\u0142 prawo do rodzinnego kapita\u0142u opieku\u0144czego (RKO) na 44 tysi\u0119cy dzieci. Nadp\u0142acon\u0105 kwot\u0119 RKO trzeba zwr\u00f3ci\u0107 do ZUS w ratach lub poprzez jednorazow\u0105 wp\u0142at\u0119.",
        "id": 1731494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/zus-uchylil-prawo-do-rodzinnego-kapitalu-opiekunczego-na-44-tysiace-dzieci-st8226805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS rozlicza \u015bwiadczenie. Rodzice musz\u0105 zwr\u00f3ci\u0107 pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T05:44:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-ybs71g-silny-wiatr-wietrznie-6764507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Porywy do 80 km/h. Przyby\u0142o ostrze\u017ce\u0144 IMGW przed silnym wiatrem\" />\n    IMGW ostrzega przed silnym wiatrem, kt\u00f3ry w porywach mo\u017ce osi\u0105ga\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 80 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Gro\u017ana aura spodziewana jest miejscami na p\u00f3\u0142nocy i po\u0142udniu kraju. Sprawd\u017a, gdzie nale\u017cy zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 1735958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/porywy-do-80-km-h-przybylo-ostrzezen-imgw-przed-silnym-wiatrem-st8226801?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porywy do 80 km/h. Przyby\u0142o ostrze\u017ce\u0144 IMGW przed silnym wiatrem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T05:44:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-jdldrh-silny-wiatr-5604234/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Silny wiatr wr\u00f3ci wieczorem. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia\" />\n    IMGW ostrzega przed silnym wiatrem, kt\u00f3re pojawi si\u0119 dzi\u015b w nocy na p\u00f3\u0142nocy Polski. Ostrze\u017ceniami pierwszego stopnia obj\u0119to kilka powiat\u00f3w w dw\u00f3ch wojew\u00f3dztwach. W kolejnych dniach silny wiatr mo\u017ce wyst\u0105pi\u0107 tak\u017ce na po\u0142udniu kraju - wynika z prognozy zagro\u017ce\u0144.",
        "id": 1732382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/silny-wiatr-wroci-wieczorem-imgw-wydal-ostrzezenia-st8226801?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silny wiatr wr\u00f3ci wieczorem. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T05:16:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6966592-konferencja-ministra-spraw-wewnetrznych-i-administracji-tomasza-siemoniaka-i-ministra-obrony-narodowej-wladyslawa-kosiniaka-kamysza-ph8226783/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef MSWiA: ustawa o obronie cywilnej rewolucjonizuje ca\u0142y system ochrony ludno\u015bci\" />\n    To jeden z najwa\u017cniejszych projekt\u00f3w legislacyjnych ostatnich lat - m\u00f3wi\u0142 Tomasz Siemoniak podczas konferencji prasowej po\u015bwi\u0119conej ustawie o ochronie ludno\u015bci i obronie cywilnej. Szef MSWiA wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce \"prezydent w najbli\u017cszym czasie podpisze t\u0119 ustaw\u0119\". Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapewni\u0142, \u017ce \"sprawa bezpiecze\u0144stwa to absolutny priorytet dla rz\u0105du\". Wspomnia\u0142, \u017ce \"minister spraw wewn\u0119trznych i administracji, w momencie wej\u015bcia w \u017cycie ustawy, zostanie szefem obrony cywilnej\".",
        "id": 1731288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/obrona-cywilna-w-polsce-nowa-ustawa-rewolucjonizuje-caly-system-czeka-na-podpis-prezydenta-st8226784?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSWiA: ustawa o obronie cywilnej rewolucjonizuje ca\u0142y system ochrony ludno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T05:04:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3036117-trzesienie-ziemi-nawiedzilo-rejon-stolicy-vanuatu-port-vila-ph8226795/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cne trz\u0119sienie ziemi. Ucierpia\u0142a jedna trzecia narodu. Szukaj\u0105 uwi\u0119zionych w ruinach \" />\n    Co najmniej 14 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 200 zosta\u0142o rannych w wyniku trz\u0119sienia ziemi, kt\u00f3re we wtorek nawiedzi\u0142o rejon stolicy Vanuatu, Port Vila. W \u015brod\u0119 ratownicy kontynuowali poszukiwania os\u00f3b uwi\u0119zionych w ruinach dom\u00f3w.",
        "id": 1731289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/vanuatu-trzesienie-ziemi-jedna-trzecia-ludzi-ucierpiala-st8226793?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne trz\u0119sienie ziemi. Ucierpia\u0142a jedna trzecia narodu. Szukaj\u0105 uwi\u0119zionych w ruinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T05:01:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7635147-policja-z-piaseczna-zatrzymala-pijana-kierujaca-ph8226585/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijana i z s\u0105dowym zakazem wioz\u0142a ma\u0142e dziecko\" />\n    Policjanci z Piaseczna zatrzymali nietrze\u017aw\u0105 kobiet\u0119, kt\u00f3ra kierowa\u0142a autem. W foteliku podr\u00f3\u017cowa\u0142o z ni\u0105 ma\u0142e dziecko. Kieruj\u0105ca mia\u0142a wydany w lipcu przez s\u0105d zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w.",
        "id": 1731290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/konstancin-jeziorna-pijana-i-sadowym-zakazem-wiozla-dziecko-samochodem-st8226110?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijana i z s\u0105dowym zakazem wioz\u0142a ma\u0142e dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T04:24:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8946106-wzrasta-liczba-zakazen-bakteria-mykoplazmy-ph8226759/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenie przed bakteri\u0105 mykoplazmy. Wzrost liczby zachorowa\u0144 w naszej cz\u0119\u015bci Europy\" />\n    Czy mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 o epidemii zaka\u017ce\u0144 bakteri\u0105 mykoplazmy? Lekarze odnotowuj\u0105 wzrost zaka\u017ce\u0144. Objawy bywaj\u0105 zdradliwe, bo chory jest w stosunkowo dobrym stanie: wygl\u0105da na przezi\u0119bionego, gorzej z jego p\u0142ucami. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.",
        "id": 1731153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/bakteria-mykoplazmy-atypowe-zapalenie-pluc-ostrzezenie-coraz-wiecej-zachorowan-w-polsce-i-w-naszej-czesci-europy-st8226763?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie przed bakteri\u0105 mykoplazmy. Wzrost liczby zachorowa\u0144 w naszej cz\u0119\u015bci Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6122040-pogoda-jesien-zima-ph8226482/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 18.12. Termometry poka\u017c\u0105 nawet 11 stopni\u00a0\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W \u015brod\u0119 18.12 na p\u00f3\u0142nocy kraju utrzyma si\u0119 pochmurna i deszczowa aura. Mieszka\u0144cy po\u0142udniowych i centralnych region\u00f3w mog\u0105 liczy\u0107 na przeja\u015bnienia i rozpogodzenia. B\u0119dzie ciep\u0142o jak na t\u0119 por\u0119 roku.",
        "id": 1731291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sroda-18-12-termometry-pokaza-nawet-11-stopni-st8226451?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - \u015broda 18.12. Termometry poka\u017c\u0105 nawet 11 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T00:40:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3171980-donald-trump-ph8178801/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolegium elektor\u00f3w oficjalnie wybra\u0142o Donalda Trumpa na prezydenta USA\" />\n    Zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa zosta\u0142o sformalizowane. Po tym jak elektorzy przekazali swoje g\u0142osy, lider republikan\u00f3w zosta\u0142 formalnie wybrany na prezydenta USA. Zgodnie z wynikami w poszczeg\u00f3lnych stanach Trump otrzyma\u0142 312 g\u0142os\u00f3w elektorskich, za\u015b Kamala Harris - 226. G\u0142osy ka\u017cdego stanu zostan\u0105 nast\u0119pnie przes\u0142ane do Kongresu.",
        "id": 1730619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-kolegium-elektorow-oficjalnie-wybralo-donalda-trumpa-na-prezydenta-st8226776?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolegium elektor\u00f3w oficjalnie wybra\u0142o Donalda Trumpa na prezydenta USA",
        "vote": 0
    }
]