[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "HRejterzy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-18T15:32:02+00:00",
        "description": "Ten podcast powinien obejrze\u0107 ka\u017cdy, kto w jakikolwiek spos\u00f3b dotyka danych osobowych w swojej organizacji.\n\nDzi\u015b rozmawiam z Miros\u0142awem Wr\u00f3blewskim, prezesem Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych. To ten cz\u0142owiek, do kt\u00f3rego zg\u0142aszacie rocznie ponad 7 tys. skarg i narusze\u0144 dotycz\u0105cych ochrony danych osobowych. To ten cz\u0142owiek, kt\u00f3ry mo\u017ce na\u0142o\u017cy\u0107 milionowe kary na Polskie firmy i instytucje. \n\nCzy to wszystkie zadania Prezesa UODO? Czy jest on tylko surowym stra\u017cnikiem RODO, czy mo\u017ce jednak te\u017c edukatorem i partnerem biznesu? Czy warto w og\u00f3le zg\u0142asza\u0107 incydenty? Dlaczego wiele firm pope\u0142nia wielki b\u0142\u0105d traktuj\u0105c RODO jedynie jako smutny biurokratyczny obowi\u0105zek. I wreszcie, co z tym AI w Unii Europejskiej? RODO mu pomo\u017ce, czy zaszkodzi? Na te i inne pytanie znajdziecie odpowied\u017a w tym podca\u015bcie.\n\nNagrane i zrealizowane przez https://hrejterzy.com oraz https://codetwo.com\n\nDost\u0119pne tak\u017ce na Spotify: https://open.spotify.com/episode/5tsBuvdONcOmj6GBLjabGF\n\n\nRozdzia\u0142y:\n0:00 przegl\u0105d najwa\u017cni",
        "id": 1735519,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uObhdpyVqs4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 465,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCpPndhUatYo4NLn3fleQ2Fw",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/uObhdpyVqs4/hqdefault.jpg",
        "title": "Dla kogo milionowe kary? Czy polskie firmy s\u0105 zgodne z RODO? Prezes UODO o przysz\u0142o\u015bci RODO w Polsce",
        "vote": 0
    }
]