[{"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/10vktkuTURBXy8xNTA0Y2NlNS1kYmE5LTRjM2EtODNmMC0zNWUyMjU2NWMxODkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na Dalekim Wschodzie Rosji otwarto pierwsze lokale wyborcze w wyborach prezydenckich, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 dwa lata po inwazji rosyjskiej na Ukrain\u0119 i miesi\u0105c po \u015bmierci w wi\u0119zieniu przyw\u00f3dcy opozycji Aleksieja Nawalnego. Trzydniowe g\u0142osowanie poprzedzi\u0142y zmiany w konstytucji usuwaj\u0105ce limit kadencji W\u0142adimira Putina.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9460833,rozpoczely-sie-trzydniowe-wybory-prezydenckie-w-rosji-dla-putina-to-t.html", "date_published": "2024-03-14T21:17:07+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 trzydniowe wybory prezydenckie w Rosji. Dla Putina to tylko formalno\u015b\u0107", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3p-ktkuTURBXy9kOTk4OWJmMy01MzljLTQxZmQtYmFlMy1lYjZlNTA2NWI4MTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0119gierski rz\u0105d wprowadzi od 1 wrze\u015bnia bezp\u0142atne kursy na prawo jazdy dla uczni\u00f3w szk\u00f3\u0142 \u015brednich \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek minister sprawiedliwo\u015bci Bence Tuzson.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9460829,wegierscy-nastolatkowie-zrobia-prawo-jazdy-za-darmo.html", "date_published": "2024-03-14T20:35:13+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "W\u0119gierscy nastolatkowie zrobi\u0105 prawo jazdy za darmo", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/H2zktkuTURBXy8wMGQ2ODM1NC1lNGUzLTQ1YjQtYWYwMi05M2NhMzM2NzlhZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Francji Emmanuel Macron powiedzia\u0142 w czwartek w wywiadzie telewizyjnym, \u017ce powiedzenie agresorowi, jakim jest Rosja, \u017ce nie przekroczymy pewnej linii, stanowi ju\u017c przegran\u0105.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9460828,macron-rosja-zagraza-francji-jesli-powiemy-putinowi-ze-nie-przekroc.html", "date_published": "2024-03-14T20:16:27+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Macron: Rosja zagra\u017ca Francji. Je\u015bli powiemy Putinowi, \u017ce nie przekroczymy pewnej linii, to przegramy", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/c7YktkuTURBXy9hNmViYzhkYS02N2ZmLTQ4ZWYtOWMzYS1hMmYyOTNhY2I0MDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />14 marca najwi\u0119ksza rakieta, jak\u0105 kiedykolwiek zbudowano polecia\u0142a w przestrze\u0144 kosmiczn\u0105. Mimo \u017ce nie wyl\u0105dowa\u0142a, to wykona\u0142a kluczowe zadania i ju\u017c nied\u0142ugo mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 kolejnych du\u017cych krok\u00f3w w jej rozwoju - skomentowa\u0142 dla PAP ekspert dr Jakub Bochi\u0144ski.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9460821,bochinski-dzisiejszy-lot-rakiety-starship-to-sukces-katastrofa-pomoz.html", "date_published": "2024-03-14T19:56:35+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Bochi\u0144ski: Dzisiejszy lot rakiety Starship to sukces. Katastrofa pomo\u017ce wyeliminowa\u0107 b\u0142\u0119dy w kolejnych rakietach", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MwEktkuTURBXy80ZmU3ZDI2OS03MjEyLTQ3ZjYtYjM0OS1lOTNhOGJhNjc2ZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Naukowcy na Antarktydzie ostrzegaj\u0105 przed rozprzestrzenieniem si\u0119 wirusa ptasiej grypy H5N1 w\u015br\u00f3d ogromnych kolonii pingwin\u00f3w na tym kontynencie. Stwierdzono ju\u017c pierwsze przypadki zaka\u017cenia wirusem w\u015br\u00f3d tych ptak\u00f3w.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9460817,ptasia-grypa-dotarla-na-antarktyde-niektorym-gatunkom-pingwinow-grozi.html", "date_published": "2024-03-14T19:30:21+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Ptasia grypa dotar\u0142a na Antarktyd\u0119. Niekt\u00f3rym gatunkom pingwin\u00f3w grozi wygini\u0119cie", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9phktkuTURBXy84MTYxZTY3Yi1iOTgyLTQ1OWUtODk0NC03ZTcwYzBjMDA5NzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Andrzej Duda w czwartek po spotkaniu w Brukseli z sekretarzem generalnym NATO Jensem Stoltenbergiem ponownie zaapelowa\u0142 do kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich Sojuszu o zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 do 3 proc. PKB. Od przyst\u0105pienia do NATO &quot;Polska sta\u0142a si\u0119 kluczowym sojusznikiem&quot; - podkre\u015bli\u0142 Stoltenberg.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9460758,25-rocznica-wstapienia-polski-do-nato-duda-w-brukseli-ponowil-apel-o.html", "date_published": "2024-03-14T19:06:41+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "25 rocznica wst\u0105pienia Polski do NATO. Duda w Brukseli ponowi\u0142 apel o zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1ddktkuTURBXy9jMDBjZDdjOS05MWEwLTQ1NzQtOGE2Mi0wZTE3NDc2OTk4OWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kanclerz Niemiec Olaf Scholz obieca\u0142 Ukrainie \u015bci\u015blejsz\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z mi\u0119dzynarodowymi partnerami w sprawie wsparcia militarnego. Uczyni\u0142 to podczas rozmowy telefonicznej z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek rzecznik rz\u0105du Niemiec.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9460700,scholz-zmienil-narracje-wobec-ukrainy-obiecal-zwiekszyc-wsparcie-wojs.html", "date_published": "2024-03-14T18:41:44+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Scholz zmieni\u0142 narracj\u0119 wobec Ukrainy. Obieca\u0142 zwi\u0119kszy\u0107 wsparcie wojskowe", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HmzktkuTURBXy9lMTcxZmM0ZC0wYzZmLTQzMjktYjMwNy02ZDUyNjBhNTUyZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosja zak\u0142\u00f3ci\u0142a sygna\u0142 GPS w samolocie, kt\u00f3rym brytyjski minister obrony Grant Shapps lecia\u0142 w \u015brod\u0119 do Polski i z niej wraca\u0142 \u2013 poinformowa\u0142y w czwartek brytyjskie media.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9460676,atak-elektroniczny-z-krolewca-zagrozil-bezpieczenstwu-lotu-brytyjskieg.html", "date_published": "2024-03-14T18:21:27+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Atak elektroniczny z Kr\u00f3lewca zagrozi\u0142 bezpiecze\u0144stwu lotu brytyjskiego ministra obrony narodowej do Orzysza", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L4DktkuTURBXy9kZWJjMmI4NC05YjI0LTRjNmUtOWVhYS0xYjNlYWQ2MGI5OTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adze obwodu bie\u0142gorodzkiego powiadomi\u0142y w czwartek, \u017ce w przestrzeni powietrznej w pobli\u017cu Bie\u0142gorodu zniszczono kilkana\u015bcie ukrai\u0144skich pocisk\u00f3w; w mie\u015bcie zgin\u0119\u0142y dwie osoby - przekaza\u0142 niezale\u017cny rosyjski portal Meduza.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9460623,rosyjscy-ochotnicy-atakuja-pozycje-armii-w-okolicach-bielgorodu-sa-of.html", "date_published": "2024-03-14T18:03:08+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Rosyjscy ochotnicy atakuj\u0105 pozycje armii w okolicach Bie\u0142gorodu. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne w\u015br\u00f3d cywil\u00f3w", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l7OktkuTURBXy8yMDZmYjUxOC0yN2ExLTRkNWItYWI3OS1kNDhlODYxODM1ZGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oceni\u0142 we wtorek, \u017ce sens istnienia komisji \u015bledczej ws. Pegasusa jest wy\u0142\u0105cznie propagandowy. Doda\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce b\u0119dzie na posiedzeniu komisji, poniewa\u017c - jak wyja\u015bni\u0142 - &quot;ma obowi\u0105zek by\u0107&quot;.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9460610,przesluchanie-kaczynskiego-sens-istnienia-komisji-sledczej-ws-pegas.html", "date_published": "2024-03-14T17:47:12+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Przes\u0142uchanie Kaczy\u0144skiego. \"Sens istnienia komisji \u015bledczej ws. Pegasusa jest wy\u0142\u0105cznie propagandowy\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WCIktkuTURBXy80ZTAyMjg4Zi02OGM3LTRmYTQtOTcxZC05NDFkNTE5ZWNhODguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty w czwartek po po\u0142udniu os\u0142abi\u0142 si\u0119 wobec g\u0142\u00f3wnych walut. Euro kosztowa\u0142o 4,29 z\u0142, ameryka\u0144ski dolar by\u0142 wyceniany na prawie 3,94 z\u0142, a frank szwajcarski na niemal 4,46 z\u0142.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9460590,kursy-walut-ile-zaplacimy-za-euro-dolara-i-franka-14032024-r.html", "date_published": "2024-03-14T17:26:13+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kursy walut. Ile zap\u0142acimy za euro, dolara i franka? [14.03.2024 r.]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6pbktkuTURBXy9iYzQ1YjU2Ny03MmQ5LTRmYmQtODRkMi03ZDBlNDIwNGM3MmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pi\u0105tek premier Donald Tusk uda si\u0119 do Berlina, gdzie wraz z prezydentem Francji Emmanuelem Macronem i kanclerzem Niemiec Olafem Scholzem we\u017amie udzia\u0142 w szczycie Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego. Zwo\u0142anie nag\u0142ego, nieplanowanego szczytu Tusk zapowiedzia\u0142 po spotkaniu w Waszyngtonie z prezydentem USA Joe Bidenem.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9460586,nieplanowany-szczyt-trojkata-weimarskiego-w-berlinie-tusk-przekaze-wn.html", "date_published": "2024-03-14T17:22:06+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Nieplanowany szczyt Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego w Berlinie. Tusk przeka\u017ce wnioski z rozm\u00f3w w Waszyngtonie", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A_AktkuTURBXy8wNWZhNzY0Zi0yMTBiLTQxMDUtOTBmMi1kM2JlZmM2Yzk4ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />&quot;Megarakieta&quot; firmy SpaceX wystartowa\u0142a w czwartek z bazy w miejscowo\u015bci Boca Chica w Teksasie. SpaceX - wbrew za\u0142o\u017ceniom misji - straci\u0142 jednak kontrol\u0119 nad rakiet\u0105 podczas jej powrotu na ziemi\u0119.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9460569,spacex-stracila-kontrole-nad-megarakieta-starship-czy-rakieta-wrocila.html", "date_published": "2024-03-14T17:04:26+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "SpaceX straci\u0142a kontrol\u0119 nad megarakiet\u0105 Starship. Czy rakieta wr\u00f3ci\u0142a na Ziemi\u0119?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yaIktkuTURBXy9hYjlmMWZmMS04ZDhiLTQzMDktOGE4Yy04YjMzOTE3MDllZmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na pewno nie spodziewamy si\u0119 wi\u0119kszych protest\u00f3w przed uzasadnieniem wyroku WSA, a potem b\u0119dziemy czeka\u0107 na decyzj\u0119 w\u0142a\u015bciciela ws. odwo\u0142ania si\u0119 od wyroku - m\u00f3wi dla Forsal.pl Marek Do\u0142kowski, wiceprzewodnicz\u0105cy NSZZ \u201eSolidarno\u015b\u0107\u201d Kopalni W\u0119gla Brunatnego Tur\u00f3w.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9460539,wyrok-wsa-ws-turowa-skloni-zwiazkowcow-do-protestu-wyrok-jest-skand.html", "date_published": "2024-03-14T17:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Decyzja WSA ws. Turowa sk\u0142oni zwi\u0105zkowc\u00f3w do protestu? \"Wyrok jest skandaliczny i haniebny\" [WYWIAD]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KVmktkuTURBXy85MmMxZmFjNy04MTU5LTRjMGYtYjM3MC05ZjNhOTk0NmRjYWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zwi\u0105zkowcy po decyzji WSA ws. kopalni w Turowie czekaj\u0105 na uzasadnienie wyroku. Od tre\u015bci uzasadnienia, a tak\u017ce od dalszych rozm\u00f3w z rz\u0105dem oraz krok\u00f3w podejmowanych przez w\u0142a\u015bciciela kopalni, b\u0119dzie zale\u017ca\u0142o, czy rozpoczn\u0105 protest \u2013 wynika z wywiadu z Markiem Do\u0142kowskim, wiceprzewodnicz\u0105cym turowskiej \u201eSolidarno\u015bci\u201d, jakiego udzieli\u0142 Micha\u0142owi Perzy\u0144skiemu dla Forsal.pl.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9460574,zwiazkowcy-z-turowa-rozpoczna-protest-wyrok-wsa.html", "date_published": "2024-03-14T17:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Zwi\u0105zkowcy z Turowa rozpoczn\u0105 protest? \"Czekamy na uzasadnienie wyroku WSA\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9YXktkuTURBXy8zYTI2Zjk5OC03NzA0LTRhNzAtYmI5Yy1mMGU4Y2YxMzM5NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie ma zagro\u017cenia dla zdrowia i \u017cycia mieszka\u0144c\u00f3w oraz dla \u015brodowiska w zwi\u0105zku z awaryjnym wy\u0142\u0105czeniem bloku elektrowni j\u0105drowej Chmielnicki w Ukrainie - poinformowa\u0142a w czwartek PAP Pa\u0144stwowa Agencja Atomistyki. Podkre\u015bli\u0142a, \u017ce wskazania aparatur pomiarowych s\u0105 w normie.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9460553,awaria-bloku-elektrowni-jadrowej-chmielnicki-na-ukrainie-paa-uspokaja.html", "date_published": "2024-03-14T16:50:17+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Awaria bloku elektrowni j\u0105drowej Chmielnicki na Ukrainie. PAA uspokaja: Nie ma zagro\u017cenia dla ludzi", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/48zktkuTURBXy8xNzE2ODUzNy05MzMyLTQxOWYtOTQ3Yi1mNjU1ZTZhNmFmM2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na przywr\u00f3ceniu zrycza\u0142towanej sk\u0142adki zdrowotnej zyskaj\u0105 g\u0142\u00f3wnie najbogatsi przedsi\u0119biorcy - powiedzia\u0142 PAP ekonomista i dyrektor Centrum Analiz Ekonomicznych CenEA Micha\u0142 Myck. Analitycy CenEA wyliczyli, \u017ce zmiana systemu mo\u017ce zmniejszy\u0107 wp\u0142ywy do NFZ nawet o ok. 7 mld z\u0142.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9460508,kto-zyska-na-przywroceniu-zryczaltowanej-skladki-zdrowotnej-ekspert-c.html", "date_published": "2024-03-14T16:19:46+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kto zyska na przywr\u00f3ceniu zrycza\u0142towanej sk\u0142adki zdrowotnej? Ekspert CenEA ocenia skutki zmiany", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DZNktkuTURBXy9jYjgyNDY5Ni04MmE4LTRjYzItOGNiNC0wMmM3ZjU0MDYzOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemiecka firma Rheinmetall otworzy na Ukrainie co najmniej cztery fabryki amunicji artyleryjskiej, prochu, pojazd\u00f3w wojskowych i broni przeciwlotniczej - oznajmi\u0142 w czwartek dyrektor generalny sp\u00f3\u0142ki Armin Papperger. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce Kij\u00f3w sta\u0142 si\u0119 wa\u017cnym partnerem firmy.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9460473,niemiecki-koncern-zbrojeniowy-przenosi-czesc-produkcji-na-ukraine.html", "date_published": "2024-03-14T15:48:40+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Niemiecki koncern zbrojeniowy przenosi cz\u0119\u015b\u0107 produkcji na Ukrain\u0119", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RfvktkuTURBXy8yNjg0MDc1YS05ZTQxLTRjMDEtYmU2MS0xMDAwNTM4MmJlNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Spiker Izby Reprezentant\u00f3w Mike Johnson obieca\u0142 republika\u0144skim senatorom, \u017ce Izba przeg\u0142osuje alternatywn\u0105 wersj\u0119 pakietu wsparcia dla Ukrainy, opart\u0105 o po\u017cyczki i konfiskat\u0119 zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w - donosi portal The Hill. Przedstawiciele Demokrat\u00f3w m\u00f3wi\u0105 jednak PAP, \u017ce taki projekt mo\u017ce nie zdoby\u0107 odpowiedniego poparcia.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9460454,pomoc-usa-dla-ukrainy-republikanie-chca-odkurzyc-program-lend-lease.html", "date_published": "2024-03-14T15:29:15+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Pomoc USA dla Ukrainy. Republikanie chc\u0105 odkurzy\u0107 program Lend-Lease. Demokraci s\u0105 sceptyczni", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zRhktkuTURBXy9hOGE5OGNlZi02OTAyLTRmZWMtYTY4ZC03ZTNkZjc4MWQzMTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ramach rocznego pilota\u017cu w o\u015bmiu poci\u0105gach kursuj\u0105cych na trasach w ca\u0142ym kraju pojawi\u0105 si\u0119 maszyny vendingowe - poinformowa\u0142y w czwartek PKP Intercity. W maszynach b\u0119dzie mo\u017cna kupi\u0107 np. zimne i ciep\u0142e napoje, przek\u0105ski oraz \u015bwie\u017ce kanapki. Automaty pojawi\u0105 si\u0119 na prze\u0142omie kwietnia i maja.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9460447,swieza-kanapka-i-cieply-lub-zimny-napoj-z-automatu-w-pociagu-pkp-inte.html", "date_published": "2024-03-14T15:16:08+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "\u015awie\u017ca kanapka i ciep\u0142y lub zimny nap\u00f3j z automatu w poci\u0105gu. PKP Intercity przetestuje now\u0105 us\u0142ug\u0119", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/caUktkuTURBXy82NDFmOGJlYy02MzI0LTQ4MjktYTQ2My02ZDNhNzI3ZmI4NjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9460445,lpp-zdecydowalo-o-otwarciu-salonow-stacjonarnych-mohito-we-wloszech.html", "date_published": "2024-03-14T15:14:55+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "LPP zdecydowa\u0142o o otwarciu salon\u00f3w stacjonarnych Mohito we W\u0142oszech", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bfEktkuTURBXy81MTY0NTc4MS01MDE0LTRjYjMtOTk0MS1kYjRiNDVjN2E3MjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9460441,inter-cars-liczy-na-15-proc-wzrostu-przychodow-ze-sprzedazy-w-2024-r.html", "date_published": "2024-03-14T15:10:25+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Inter Cars liczy na 15 proc. wzrostu przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy w 2024 r.", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yfaktkuTURBXy9jN2E5ZTliNS05MWE0LTRlNzgtYjVjZS04ZTdkNDdkMDRjMzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9460437,krka-miala-31395-mln-euro-zysku-netto-50422-mln-euro-zysku-ebitda-w.html", "date_published": "2024-03-14T15:06:07+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Krka mia\u0142a 313,95 mln euro zysku netto, 504,22 mln euro zysku EBITDA w 2023 r.", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9fjktkuTURBXy9iNDRlMjIxNy05NTE3LTQ3MzgtODg2My1jOGYzMjIzYjVkZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zaproponowali\u015bmy system motywacyjny, kt\u00f3ry od pierwszego kwietnia wejdzie w \u017cycie dla wszystkich, kt\u00f3rzy s\u0142u\u017c\u0105 w si\u0142ach powietrznych \u2013 przekaza\u0142 w czwartek wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Ten system jest na ten rok, ale przygotowujemy si\u0119 do ca\u0142o\u015bciowej jego zmiany - doda\u0142.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9460434,lask-kosiniak-kamysz-zapowiedzial-nowy-system-motywacyjny-dla-wojska.html", "date_published": "2024-03-14T15:03:46+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "\u0141ask: Kosiniak-Kamysz zapowiedzia\u0142 nowy system motywacyjny dla wojska. Ma zapobiec odchodzeniu \u017co\u0142nierzy ze s\u0142u\u017cby", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2v8ktkuTURBXy85YjMxMTZiMS02NDI3LTQ2YzctYTc5NC00YjUyYTg2NjU0YTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister zdrowia Izabela Leszczyna zapowiedzia\u0142a, \u017ce niebawem recepty na darmowe leki dla os\u00f3b 65+ oraz dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy do 18. roku \u017cycia, b\u0119d\u0105 mog\u0142y by\u0107 wystawiane przez lekarzy niemaj\u0105cych kontrakt\u00f3w z NFZ.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9460406,zmiana-w-wystawianiu-recept-darmowe-leki-przepisza-takze-lekarze-bez.html", "date_published": "2024-03-14T14:44:47+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Zmiana w wystawianiu recept. Darmowe leki przepisz\u0105 tak\u017ce lekarze bez kontraktu z NFZ", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/245ktkuTURBXy8yNGEyNzE4NS02MDBiLTQ4NDMtYjFmOS1jNDU5ZDAxODU5MmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Opozycyjna chadecja po raz kolejny ponios\u0142a pora\u017ck\u0119 w Bundestagu, pr\u00f3buj\u0105c przeforsowa\u0107 wniosek o dostarczenie niemieckich pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych &quot;Taurus&quot; na Ukrain\u0119. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 pos\u0142\u00f3w zag\u0142osowa\u0142a w czwartek przeciwko inicjatywie CDU i CSU.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9460363,bundestag-poparl-decyzje-scholza-ostatnia-szansa-na-dostawy-taurusow.html", "date_published": "2024-03-14T14:14:57+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Bundestag popar\u0142 decyzj\u0119 Scholza. Ostatnia szansa na dostawy Taurus\u00f3w na Ukrain\u0119 przepad\u0142a", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VUUktkuTURBXy8zNzU5NjBhYy01ZmM1LTRkOTAtOTBjNi1iYjA3NGIzMDI0MzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kwestie dotycz\u0105ce bezpiecze\u0144stwa, wsp\u00f3\u0142praca handlowa, sytuacja Ukrainy i wyzwania zwi\u0105zane z ochron\u0105 granic by\u0142y tematami rozm\u00f3w szefa polskiego MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego z fi\u0144sk\u0105 minister spraw zagranicznych Elin\u0105 Valtonen. Szefowie dyplomacji spotkali si\u0119 w czwartek w Helsinkach.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9460342,spotkanie-szefow-msz-polski-i-finlandii-na-agendzie-stanela-kwestia-e.html", "date_published": "2024-03-14T13:58:04+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Spotkanie szef\u00f3w MSZ Polski i Finlandii. Na agendzie stan\u0119\u0142a kwestia eksportu Rosomak\u00f3w i tworzenie struktur obrony cywilnej", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/07tktkuTURBXy80Njk4ZTAwMS01OTAyLTQxZTAtYjMwZi02OTZlYTAwNWJjNWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mamy w tym miesi\u0105cu do czynienia z miesi\u0105cem cud\u00f3w. Tam gdzie by\u0142y sk\u0142adane obietnice rok czy pi\u0119\u0107 lat temu i nic si\u0119 nie dzia\u0142o, nagle na place bud\u00f3w wchodz\u0105 robotnicy \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek kandydat PiS na prezydenta stolicy Tobiasz Boche\u0144ski.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9460272,bochenski-kandydat-pis-na-prezydenta-warszawy-trzaskowski-natychmias.html", "date_published": "2024-03-14T13:09:59+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Boche\u0144ski, kandydat PiS na prezydenta Warszawy: Trzaskowski natychmiast pod\u0142apuje wszystkie nasze postulaty", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vsSktkuTURBXy85YjJjODdmYi0zYzJjLTRjMjQtODQxYS1iZmRhZDdjYzhmN2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W rejestrze REGON w ko\u0144cu 2023 roku 96,9 proc. stanowi\u0142y firmy z zatrudnieniem poni\u017cej 10 os\u00f3b - poda\u0142 GUS.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9460261,ile-osob-zatrudnia-wiekszosc-polskich-firm-dane-gus.html", "date_published": "2024-03-14T13:02:41+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Ile os\u00f3b zatrudnia wi\u0119kszo\u015b\u0107 polskich firm? [DANE GUS]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R3XktkuTURBXy9jMDdhMDRjOS04MTk0LTQ0MmYtYjQwMy1iZDc2ODZkMjliZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tysi\u0105ce dziennikarzy medi\u00f3w publicznych oraz prywatnych rozpocz\u0119\u0142o w czwartek rano og\u00f3lnokrajowy strajk generalny w Portugalii. To pierwszy tego typu protest \u015brodowiska dziennikarskiego w tym kraju od ponad 40 lat.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9460240,w-portugalii-strajk-generalny-dziennikarzy-w-calym-kraju.html", "date_published": "2024-03-14T12:52:27+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "W Portugalii strajk generalny dziennikarzy w ca\u0142ym kraju", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gnaktkuTURBXy81OGMxN2FiOS03ZWI4LTQzZDgtOTljMC0xMWExNWQ2OTkxMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pi\u0105tek Komisja Europejska opublikuje zestaw propozycji przeze mnie przygotowanych, kt\u00f3re \u0142agodz\u0105 wiele wymog\u00f3w tzw. Zielonego \u0141adu - m\u00f3wi\u0142 w Olsztynie komisarz UE ds. rolnictwa Janusz Wojciechowski. Doda\u0142, \u017ce to powinno usun\u0105\u0107 g\u0142\u00f3wne obawy rolnik\u00f3w dot. reformy Wsp\u00f3lnej Polityki Rolnej.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9460220,wojciechowski-ke-opublikuje-w-piatek-zestaw-moich-propozycji-lagodza.html", "date_published": "2024-03-14T12:44:02+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wojciechowski: KE opublikuje w pi\u0105tek zestaw moich propozycji, \u0142agodz\u0105cych wymogi Zielonego \u0141adu", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SMwktkuTURBXy85NzUxNWZmNi0yN2FlLTRiNTctYWI4YS03YmI2MTA2NGM3MzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Andrzej Duda przyby\u0142 w czwartek do Brukseli, gdzie w Kwaterze G\u0142\u00f3wnej NATO spotka si\u0119 z sekretarzem generalnym Sojuszu Jensem Stoltenbergiem. G\u0142\u00f3wnym tematem rozmowy ma by\u0107 bezpiecze\u0144stwo; prezydent b\u0119dzie m\u00f3wi\u0142 m.in. o propozycji podniesienia przez pa\u0144stwa NATO wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 do 3 proc. PKB.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9460187,andrzej-duda-przybyl-do-brukseli-spotka-sie-z-szefem-nato.html", "date_published": "2024-03-14T12:32:22+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Andrzej Duda przyby\u0142 do Brukseli. Spotka si\u0119 z szefem NATO", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0oIktkuTURBXy8xZGQ0ZjBjZi0zZTQ0LTQ2ZGMtODYyNi0yNTI0MTc4MzRjNGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />71 proc. ankietowanych uwa\u017ca, \u017ce obecnie trzeba by\u0107 bardziej wra\u017cliwym i gotowym do pomocy innym ludziom - wynika z najnowszego sonda\u017cu CBOS. Przeciwnego zdania jest 22 proc. badanych; ich zdaniem obecnie trzeba si\u0119 bardziej koncentrowa\u0107 na walce o swoje sprawy, nie zwa\u017caj\u0105c na innych.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9460185,polacy-chca-sie-koncentrowac-bardziej-na-sobie-czy-na-innych-ludziach.html", "date_published": "2024-03-14T12:29:27+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Polacy chc\u0105 si\u0119 koncentrowa\u0107 bardziej na sobie czy na innych ludziach? [SONDA\u017b CBOS]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AauktkuTURBXy81YTc3ZjE3NS1lN2Q3LTQyNDUtOTQyYS1mMTA5NjQyZjc2OGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na pi\u0119ciu niemieckich lotniskach trwaj\u0105 w czwartek strajki ostrzegawcze pracownik\u00f3w ochrony. Bran\u017ca szacuje, \u017ce skutki najnowszej akcji protestacyjnej w sektorze lotniczym odczuje kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w, a odwo\u0142anych mo\u017ce zosta\u0107 blisko 600 lot\u00f3w. Kolejne strajki maj\u0105 si\u0119 odby\u0107 ju\u017c w pi\u0105tek.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9460111,kolejne-strajki-na-lotniskach-w-niemczech.html", "date_published": "2024-03-14T11:42:46+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kolejne strajki na lotniskach w Niemczech", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cQZktkuTURBXy9kNDdjOWMxNS00ZDI3LTQ4ZjYtYTg1Yy1jYTRlYmZhM2Q5MDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Post\u0119powanie w sprawie dzia\u0142a\u0144 na rzecz obcego wywiadu prowadzi Prokuratura Rejonowa w Braniewie wobec wydalonych z Polski ukrai\u0144skich dziennikarzy zatrzymanych z powodu fotografowania obiekt\u00f3w kolejowych w pobli\u017cu granicy polsko-rosyjskiej.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9460101,robili-zdjecia-obiektom-kolejowym-przy-granicy-polsko-rosyjskiej-prok.html", "date_published": "2024-03-14T11:39:05+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Robili zdj\u0119cia obiektom kolejowym przy granicy polsko-rosyjskiej. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b3SktkuTURBXy9mMWJlMmU4YS03NzU5LTQxNjYtODU1YS1kYTgwMmYzNDU1NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polscy in\u017cynierowie stworzyli mechanizm nogi skoczka ksi\u0119\u017cycowego. Robot, powstaj\u0105cy na zlecenie Europejskiej Agencji Kosmicznej (ESA), ma stanowi\u0107 alternatyw\u0119 dla \u0142azik\u00f3w, kt\u00f3re nie zawsze radz\u0105 sobie w trudnym terenie Ksi\u0119\u017cyca.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9460088,skoczek-ksiezycowy-zastapi-laziki-tworza-go-polacy.html", "date_published": "2024-03-14T11:31:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Skoczek ksi\u0119\u017cycowy. Zast\u0105pi \u0142aziki? Tworz\u0105 go Polacy", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yHDktkuTURBXy8xZDM0NzE2Ny03ODU5LTQwZGItOWIzOC03Y2E2MWNhNWI4NmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ministerstwo energetyki Ukrainy poinformowa\u0142o w czwartek o awaryjnym wy\u0142\u0105czeniu jednego z dw\u00f3ch blok\u00f3w energetycznych Chmielnickiej Elektrowni Atomowej w zachodniej cz\u0119\u015bci kraju. Zapewniono, \u017ce sytuacja w si\u0142owni jest pod kontrol\u0105.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9460085,ministerstwo-energetyki-ukrainy-wylaczylo-awaryjnie-jeden-z-reaktorow.html", "date_published": "2024-03-14T11:25:21+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Ministerstwo energetyki Ukrainy wy\u0142\u0105czy\u0142o awaryjnie jeden z reaktor\u00f3w Chmielnickiej Elektrowni Atomowej", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TVfktkuTURBXy8yMDEyZjRkZi05M2U5LTRmMTMtOTFiMC1lMThhY2M4NzBmZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przy du\u017cym zainteresowaniu opinii publicznej w czwartek ruszy\u0142 w Berlinie proces by\u0142ego funkcjonariusza Stasi, oskar\u017conego o zabicie Polaka Czes\u0142awa Kukuczki strza\u0142em w plecy na przej\u015bciu granicznym w Berlinie Wschodnim w 1974 r. Oskar\u017cony , obecny na rozprawie, nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy - pisze dpa.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9460060,w-niemczech-ruszyl-proces-b-funkcjonariusza-stasi-oskarzonego-o-zabi.html", "date_published": "2024-03-14T11:20:27+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "W Niemczech ruszy\u0142 proces b. funkcjonariusza Stasi, oskar\u017conego o zabicie Polaka", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b8EktkuTURBXy8xN2JiMWNlNS1lY2M1LTQ2ZDItODc2NS0xNDgzMTE3MDVkYzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 we wtorek tzw. dyrektyw\u0119 budynkow\u0105. Jej celem jest zmniejszenie zu\u017cycia energii i odej\u015bcie od paliw kopalnych w budownictwie. W praktyce oznacza m.in. szeroko zakrojon\u0105 termomodernizacj\u0119, wycofanie piec\u00f3w gazowych i kot\u0142\u00f3w na w\u0119giel. Przedstawiamy najwa\u017cniejsze informacje.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9460004,dyrektywa-budynkowa-terminy-wymiana-pieca-na-gaz-remont-termomodernizacja.html", "date_published": "2024-03-14T11:17:43+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "\"Dyrektywa budynkowa\" wymusi remonty? Oto najwa\u017cniejsze terminy", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5GBktkuTURBXy9kZDMyMzVlNS1iNGI2LTQ2MDItODk0OC1iNjI3MzA3ZGI1NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Osoby uprawnione do pobierania \u015bwiadcze\u0144 emerytalnych lub rentowych b\u0119d\u0105 mog\u0142y skorzysta\u0107 z nowej wersji legitymacji emeryta-rencisty. Nowy wz\u00f3r b\u0119dzie spe\u0142nia\u0107 wymagania techniczne aplikacji mObywatel 2.0. Czy emeryt lub rencista b\u0119dzie musia\u0142 wymieni\u0107 aktualn\u0105 legitymacj\u0119? Z jakich wersji dokumentu mo\u017cna obecnie korzysta\u0107?", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9460055,nowa-wersja-waznego-dokumentu-dla-seniorow-kogo-dotycza-zmiany.html", "date_published": "2024-03-14T11:14:56+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Nowa wersja wa\u017cnego dokumentu dla senior\u00f3w. Kogo dotycz\u0105 zmiany?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wq4ktkuTURBXy85YzRiOWQ2My0wMjE0LTQxNGYtODIyNy02NmY1MGNmZDk2ZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z szefem polskiego MSZ Rados\u0142awem Sikorskim wymienili\u015bmy si\u0119 koncepcjami radzenia sobie z problemem, jakim jest agresja i instrumentalizacja ludzi na naszych granicach - powiedzia\u0142a minister SZ Finlandii Elina Valtonen. To nie ma nic wsp\u00f3lnego z regularn\u0105 migracj\u0105 czy polityk\u0105 uchod\u017acz\u0105 - doda\u0142a.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9460053,sikorski-spotkal-sie-z-finska-ministra-elina-valtonen-temat-rozmow-p.html", "date_published": "2024-03-14T11:13:43+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Sikorski spotka\u0142 si\u0119 z fi\u0144sk\u0105 ministr\u0105 Elin\u0105 Valtonen. Temat rozm\u00f3w? Problemy na granicach", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qmPktkuTURBXy9mMjJmMzAyMi02MmFhLTRmODAtYTY4NC1mNWQ2ZWI1OTc2OTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Lasy Pa\u0144stwowe zapowiadaj\u0105 rewolucj\u0119 w sposobie sprzeda\u017cy drewna. Ca\u0142y system ma ulec zmianie ju\u017c od pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku, a pierwsze modyfikacje mog\u0105 by\u0107 wprowadzone ju\u017c pod koniec 2024 roku.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9460035,lasy-panstwowe-zapowiedzialy-duze-zmiany-chodzi-o-system-sprzedazy-dr.html", "date_published": "2024-03-14T10:45:48+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Lasy Pa\u0144stwowe zapowiedzia\u0142y du\u017ce zmiany. Chodzi o system sprzeda\u017cy drewna", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vbKktkuTURBXy84Yjg3YzJlOC1jOTk0LTRiNDItYjA0Yi04MTk5ZDBjMTU3NTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Norwegia przeznaczy 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 ju\u017c w bie\u017c\u0105cym roku - og\u0142osi\u0142 w czwartek premier Jonas Gahr Store. Wcze\u015bniej rz\u0105d w Oslo osi\u0105gni\u0119cie dwuprocentowego wymogu NATO planowa\u0142 do 2026 roku.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9460005,zapowiedz-premiera-norwegii-2-proc-pkb-na-obronnosc-juz-w-tym-roku.html", "date_published": "2024-03-14T10:30:54+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Zapowied\u017a premiera Norwegii: 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 ju\u017c w tym roku", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7T0ktkuTURBXy9kNTg5Y2Q0NS0zOTJlLTQ5OGUtYTJlOC01Nzk2NTk3OWI3ZTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Anna Maria \u017bukowska przekaza\u0142a w czwartek, \u017ce Lewica postuluje utworzenie nowej instytucji - Inspektoratu S\u0142u\u017cby Cywilnej, kt\u00f3rego zadaniem by\u0142oby tworzenie plan\u00f3w i strategii dotycz\u0105cych obrony cywilnej. Argumentowa\u0142a, \u017ce w przypadku agresji na nasz kraj, trzeba zadba\u0107 o ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9459990,lewica-postuluje-powolanie-nowej-instytucji-inspektoratu-sluzby-cywil.html", "date_published": "2024-03-14T10:22:29+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Lewica postuluje powo\u0142anie nowej instytucji: Inspektoratu S\u0142u\u017cby Cywilnej", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p07ktkuTURBXy9kNWNlNDA4ZC0xODRkLTRhOTctOTliZC0zMjJmMTBiNzA0MDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mo\u017cliwo\u015b\u0107 pracy zdalnej lub hybrydowej wprowadzi\u0142o w Polsce 33 proc. przedsi\u0119biorstw, a 41 proc. nie dopuszcza i nie planuje takich form wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w - poinformowa\u0142 Polski Instytut Ekonomiczny. Co czwarta firma wskazuje, \u017ce nie mo\u017ce tego zrobi\u0107 ze wzgl\u0119du na specyfik\u0119 dzia\u0142alno\u015bci.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9459981,ilu-polskich-pracodawcow-dopuszcza-prace-zdalna-dane-pie.html", "date_published": "2024-03-14T10:18:24+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Ilu polskich pracodawc\u00f3w dopuszcza prac\u0119 zdaln\u0105? Dane PIE", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/X2dktkuTURBXy80NmRiZTFiMS00MjdmLTQ3YjMtOGNjNi1jMGFhYjg4YjQxNjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142adze W\u0119gier i Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich (ZEA) podpisa\u0142y wart\u0105 5 mld euro umow\u0119 na powstanie nowej dzielnicy drapaczy chmur w Budapeszcie \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 minister spraw zagranicznych i handlu W\u0119gier Peter Szijjarto.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9459953,w-budapeszcie-powstanie-dzielnica-drapaczy-chmur-mini-dubaj-wzbudza.html", "date_published": "2024-03-14T10:00:47+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "W Budapeszcie powstanie dzielnica drapaczy chmur. \"Mini-Dubaj\" wzbudza kontrowersje", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 82 zaka\u017cenia koronawirusem, w tym 23 ponowne. Z powodu COVID-19 zmar\u0142 jeden pacjent \u2013 poinformowano w czwartek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 1,8 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-14032024.html", "date_published": "2024-03-14T09:40:47+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 14.03.2024", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4j_ktkuTURBXy9iZGE2MjVlOC0wMmQ2LTQ1NjgtYmRmMy1lNDAyNWMzMmMzMDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Metropolita gda\u0144ski abp Tadeusz Wojda zosta\u0142 w czwartek wybrany na nowego przewodnicz\u0105cego Konferencji Episkopatu Polski \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik prasowy KEP ks. Leszek G\u0119siak.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9459910,kto-zostal-nowym-przewodniczacym-konferencji-episkopatu-polski.html", "date_published": "2024-03-14T09:20:36+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kto zosta\u0142 nowym przewodnicz\u0105cym Konferencji Episkopatu Polski?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uI8ktkuTURBXy8yMmQ4N2ZiOC0wMjZjLTQxZDQtYTBmNi1lYTc4MjI3OGFjNzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9459898,ile-eksportujemy-do-niemiec-w-styczniu-eksport-spadl-o-ponad-10-proce.html", "date_published": "2024-03-14T09:15:24+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Ile eksportujemy do Niemiec? W styczniu eksport spad\u0142 o ponad 10 procent r/r", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FYjktkuTURBXy8zNGZkODU3NS0xMTZlLTQyMGUtOWU5OS04YmU0YThmMzIxMjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier i szef PO Donald Tusk podkre\u015bli\u0142 w czwartek, \u017ce cho\u0107 &quot;taktyczne&quot; g\u0142osowanie cz\u0119\u015bci zwolennik\u00f3w Koalicji Obywatelskiej na Trzeci\u0105 Drog\u0119 w wyborach parlamentarnych pozwoli\u0142o odsun\u0105\u0107 PiS od w\u0142adzy, to w nadchodz\u0105cych wyborach samorz\u0105dowych jedynym kryterium wyboru powinny by\u0107 przekonania wyborc\u00f3w.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9459877,tusk-w-zblizajacych-sie-wyborach-nie-trzeba-glosowac-taktycznie.html", "date_published": "2024-03-14T09:06:42+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Tusk: W zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach nie trzeba g\u0142osowa\u0107 taktycznie", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CwXktkuTURBXy85NzYzYWU2OS04MDcyLTQ4YjctOWIyYi01OWQ5YjQ0NjZkNjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pracownicy parku narodowego na indonezyjskiej Sumatrze usi\u0142uj\u0105 schwyta\u0107 tygrysa, kt\u00f3ry od lutego dwie osoby zabi\u0142, a cztery zaatakowa\u0142. Po poniedzia\u0142kowym ataku na rolnika dziesi\u0105tki w\u015bciek\u0142ych mieszka\u0144c\u00f3w regionu podpali\u0142y siedzib\u0119 stra\u017cnik\u00f3w w parku narodowym Bukit Barisan w prowincji Lampung.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9459871,w-indonezji-grasuje-tygrys-ludojad-juz-dwie-ofiary-smiertelne.html", "date_published": "2024-03-14T09:03:26+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "W Indonezji grasuje tygrys ludojad. Ju\u017c dwie ofiary \u015bmiertelne", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jcDktkuTURBXy9mMDViYmIyNC0wYzI0LTRlZTItYjdmNi04YTExNmMyNWY3NDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />To ju\u017c pewne \u2013 wakacje kredytowe zosta\u0142y przed\u0142u\u017cone na kolejny rok. Jednak wnioskowanie o nie mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 problematyczne. Kredytobiorca musi bowiem sam ustali\u0107 prawid\u0142owo sw\u00f3j doch\u00f3d i odpowiada\u0107 za ewentualne pomy\u0142ki.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9459001,wakacje-kredytowe-2024-jeden-obowiazek-moze-sprawic-problemy-kredytob.html", "date_published": "2024-03-14T09:00:55+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wakacje kredytowe 2024: Jeden obowi\u0105zek mo\u017ce sprawi\u0107 problemy kredytobiorcom", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AIyktkuTURBXy8yNjlmZDczZS0xZDlhLTQ0NGEtYmFjMC0yM2UyYjNjNWExYjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyj\u0119ty przez ameryka\u0144sk\u0105 Izb\u0119 Reprezentant\u00f3w projekt ustawy, kt\u00f3ra daje mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakazania dzia\u0142alno\u015bci TikToka w USA w imi\u0119 bezpiecze\u0144stwa narodowego, jest &quot;sprzeczny z zasad\u0105 uczciwej konkurencji&quot; \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek rzecznik chi\u0144skiego MSZ Wang Wenbin.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9459869,chinom-nie-podoba-sie-przyjety-w-usa-projekt-ustawy-o-tiktoku-sprzec.html", "date_published": "2024-03-14T08:59:51+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Chinom nie podoba si\u0119 przyj\u0119ty w USA projekt ustawy o TikToku. \"Sprzeczny z zasad\u0105 uczciwej konkurencji\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IdRktkuTURBXy9iYWRiMzgwYi00MTNjLTRmZjItYjEwYy0yNGFmMWU2MmNkMGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d Uzbekistanu wyburza historyczn\u0105 zabudow\u0119 Buchary, kt\u00f3rej centrum wpisane jest na list\u0119 \u015bwiatowego dziedzictwa UNESCO; na jej miejscu w\u0142adze zamierzaj\u0105 wybudowa\u0107 nowoczesny kompleks turystyczny. UNESCO protestuje - poinformowa\u0142 portal eurasianet.org.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9459839,rzad-uzbekistanu-wyburza-historyczna-zabudowe-buchary-unesco-protestu.html", "date_published": "2024-03-14T08:49:43+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Rz\u0105d Uzbekistanu wyburza historyczn\u0105 zabudow\u0119 Buchary. UNESCO protestuje", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yfOktktTURBXy8xMDk3NTZjOC0zMjExLTQ1ZWMtYWIwMi05MWZjMDMyZGM2YzMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Weekendowe wybory prezydenckie w Rosji to farsa, kt\u00f3ra z rynkowego punktu widzenia nie ma najmniejszego znaczenia. Opozycja jest prze\u015bladowana, wolno\u015b\u0107 medi\u00f3w to mrzonka, a sam tryb g\u0142osowania budzi w\u0105tpliwo\u015bci.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9459767,wybory-w-rosji-to-farsa-jak-zareaguja-rynki-komentarz.html", "date_published": "2024-03-14T08:24:36+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wybory w Rosji to farsa. Jak zareaguj\u0105 rynki? [KOMENTARZ]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EaOktkuTURBXy8zMzExZTYyZi0zYzhmLTRjMjEtOWJjYy0xYzkzMmNjNDMzMTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />5250 z\u0142 - tyle ma w tym roku wynie\u015b\u0107 kwota wolna od podatku od zysk\u00f3w kapita\u0142owych (podatku Belki). Jak zapowiada minister finans\u00f3w, kwota zwolnienia b\u0119dzie si\u0119 zmienia\u0107 i uzale\u017cniona b\u0119dzie od aktualnej wysoko\u015bci stopy depozytowej, jednak nie b\u0119dzie ni\u017csza ni\u017c 2500 z\u0142. - Proponowany spos\u00f3b wyliczenia kwoty wolnej od podatku jest dosy\u0107 skomplikowany, ale og\u00f3lny kierunek zmian oceniam jako bardzo dobry, w d\u0142u\u017cszej perspektywie zach\u0119caj\u0105cy Polak\u00f3w do d\u0142ugoterminowego oszcz\u0119dzania - ocenia ekspert finansowy Szymon Mruga\u0142a w rozmowie z Forsal.pl.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9459755,podatek-belki-kwota-wolna-pozwoli-na-wieksze-zyski-wyliczenia.html", "date_published": "2024-03-14T08:13:51+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Podatek Belki. Kwota wolna pozwoli na wi\u0119ksze zyski [WYLICZENIA]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FsJktkuTURBXy81Y2M4MDZkYi04YzUxLTQ0M2MtYmNkYy1iYTM4OTNlZmViOTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Premier powo\u0142a\u0142 w czwartek Dariusza Korneluka na nowego Prokuratura Krajowego - poinformowa\u0142 szef KPRM Jan Grabiec. Doda\u0142, \u017ce prezydent nie wyrazi\u0142 opinii ws. zmiany na stanowisku Prokuratora Krajowego, cho\u0107 zobowi\u0105zuje go do tego ustawa.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9459741,donald-tusk-powolal-nowego-prokuratora-krajowego-kto-nim-zostal.html", "date_published": "2024-03-14T08:08:25+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Donald Tusk powo\u0142a\u0142 nowego Prokuratora Krajowego. Kto nim zosta\u0142?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uw1ktkuTURBXy83YmM4MjBkMi04Y2E0LTQ0NjktOTNiOC1jY2RmZmY0MTE4ZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta w czwartek rano straci\u0142a w stosunku do g\u0142\u00f3wnych walut. Euro kosztowa\u0142o 4,28 z\u0142, ameryka\u0144ski dolar by\u0142 wyceniany na 3,92 z\u0142, a frank szwajcarski na 4,45 z\u0142.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9459719,kursy-walut-zloty-stracil-w-stosunku-do-euro-dolara-i-franka.html", "date_published": "2024-03-14T07:49:40+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kursy walut: Z\u0142oty straci\u0142 w stosunku do euro, dolara i franka", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/avkktkuTURBXy9iZDQ4ZWU4Yy02MTY0LTRlYmItYjFmZS05NzRiMzc5ZGExMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9459718,allegro-chce-uruchomic-platformy-w-5-pieciu-krajach-gdzie-dzialala-gr.html", "date_published": "2024-03-14T07:48:43+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Allegro chce uruchomi\u0107 platformy w 5 pi\u0119ciu krajach, gdzie dzia\u0142a\u0142a Grupa MALL, w 2 lata", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EP-ktkuTURBXy9jZTJjNTMxZC02MTIzLTQ4NjAtYWZlMi0xNzRmNGRiZWZhZGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9459714,allegro-oczekuje-wzrostu-gmv-w-polsce-o-9-10-proc-rr-skoryg-ebitda.html", "date_published": "2024-03-14T07:45:02+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Allegro oczekuje wzrostu GMV w Polsce o 9-10 proc/ r/r, skoryg. EBITDA - o 28-31 proc. w I kw. 2024", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/avkktkuTURBXy9iZDQ4ZWU4Yy02MTY0LTRlYmItYjFmZS05NzRiMzc5ZGExMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9459707,allegro-skorygowana-ebitda-w-polsce-9057-mln-zl-gmv-w-polsce-85.html", "date_published": "2024-03-14T07:41:11+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Allegro: Skorygowana EBITDA w Polsce: 905,7 mln z\u0142, GMV w Polsce: +8,5 proc. r/r w IV kw.", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AS9ktkuTURBXy81NzU3OTY4NS0wZGZiLTQzMTMtOTRmZS1iMzE1NDY4Y2UxMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjskie wojska okupacyjne zaatakowa\u0142y ostatniej nocy z u\u017cyciem dron\u00f3w infrastruktur\u0119 telewizyjn\u0105 w obwodzie charkowskim \u2013 powiadomi\u0142 w czwartek szef wojskowych w\u0142adz obwodowych O\u0142eh Syniehubow.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9459701,rosjanie-zaatakowali-infrastrukture-telewizyjna-w-obwodzie-charkowskim.html", "date_published": "2024-03-14T07:38:21+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Rosjanie zaatakowali infrastruktur\u0119 telewizyjn\u0105 w obwodzie charkowskim", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v40ktkuTURBXy84MDk1ZWU3Yi03YmM3LTQyZjktYjk5OS1lMGNlMGMxZDQxMGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d okr\u0119gowy w Tokio orzek\u0142 w czwartek, \u017ce niemo\u017cno\u015b\u0107 zawarcia \u015blubu przez osoby tej samej p\u0142ci stwarza &quot;sytuacj\u0119 sprzeczn\u0105 z konstytucj\u0105&quot;. By\u0142o to sz\u00f3ste orzeczenie japo\u0144skiego s\u0105du w sprawach wniesionych przez osoby LGBTQ w ramach rozpocz\u0119tej w 2019 roku kampanii &quot;wolno\u015b\u0107 ma\u0142\u017ce\u0144stwa dla wszystkich&quot;.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9459696,japonia-sad-okregowy-w-tokio-niemoznosc-zawarcia-jednoplciowego-slub.html", "date_published": "2024-03-14T07:35:36+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Japonia, s\u0105d okr\u0119gowy w Tokio: Niemo\u017cno\u015b\u0107 zawarcia jednop\u0142ciowego \u015blubu niezgodna z konstytucj\u0105", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TldktkuTURBXy8wODM2MTkyNC1mNjA2LTRjZmEtYTNmMS0zNTZhYmNiODk0ZDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />103-letnia mieszkanka okolic w\u0142oskiego miasta Ferrrara zosta\u0142a przy\u0142apana przez karabinier\u00f3w na prowadzeniu samochodu z niewa\u017cnym prawem jazdy i bez ubezpieczenia. Seniorka ukarana mandatem na razie przesiad\u0142a si\u0119 na rower i ju\u017c zapowiedzia\u0142a, \u017ce kupi sobie skuter.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9459704,103-letnia-mieszkanka-wloch-wie-ze-trzeba-miec-fantazje-dlaczego-p.html", "date_published": "2024-03-14T07:34:05+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "103-letnia mieszkanka W\u0142och wie, \u017ce \"trzeba mie\u0107 fantazj\u0119\". Dlaczego przesi\u0105dzie si\u0119 na skuter?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6hfktkuTURBXy83YmU4ZWQzZC01ODIyLTRjNjItYTI4My0xMDg3YzczOGMwODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u015arodowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 przewag\u0105 spadk\u00f3w w\u015br\u00f3d g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w w \u015blad za taniej\u0105cymi akcjami sp\u00f3\u0142ek technologicznych na czele z koncernem Nvidia. Inwestorzy analizuj\u0105 wtorkowe dane o lutowej inflacji w Stanach Zjednoczonych, a rynki czekaj\u0105 ju\u017c na posiedzenie Fed w przysz\u0142ym tygodniu.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9459683,na-wall-street-przewaga-spadkow-spadaly-akcje-firm-technologicznych.html", "date_published": "2024-03-14T07:29:44+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Na Wall Street przewaga spadk\u00f3w. Spada\u0142y akcje firm technologicznych", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IpCktkuTURBXy8zYzdjNGRiNi0zNzU2LTQzOTctOTMxZi1mMDg5NzAwOWM1Y2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nikaragua\u0144ski dyktator, prezydent Daniel Ortega, wyst\u0105pi\u0142 osobi\u015bcie z now\u0105 inicjatyw\u0105, kt\u00f3ra ma na celu &quot;lepsze poinformowanie w\u0142adz o rozmowach telefonicznych, prowadzonych przez obywateli tego kraju i cudzoziemc\u00f3w&quot; - poinformowa\u0142y nikaragua\u0144skie media.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9459675,nikaragua-wladze-beda-wiedziec-o-czym-obywatele-rozmawiaja-przez-tel.html", "date_published": "2024-03-14T07:25:27+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Nikaragua: W\u0142adze b\u0119d\u0105 wiedzie\u0107, o czym obywatele rozmawiaj\u0105 przez telefon", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OTaktkuTURBXy85Y2E3NzU4Mi03MjE4LTRkMzctOThiZC02ZWQ1MDgzZGRlZDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie nakaza\u0142 odblokowanie i przywr\u00f3cenie wszystkich kana\u0142\u00f3w komunikacji stowarzyszenia Spo\u0142eczna Inicjatywa Narkopolityki (SIN) w serwisach spo\u0142eczno\u015bciowych Facebook i Instagram. Platformy maj\u0105 te\u017c przywr\u00f3ci\u0107 wszystkie tre\u015bci ze stron, z kont i grup SIN wraz z komentarzami, osobami lubi\u0105cymi i obserwuj\u0105cymi. Zas\u0105dzono ponadto przeprosiny dla SIN i u\u017cytkownik\u00f3w pozbawionych tre\u015bci w obu serwisach.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9459228,usuniete-konta-maja-wrocic-na-facebook-i-instagram-sin-triumfuje.html", "date_published": "2024-03-14T07:20:40+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Usuni\u0119te konta maj\u0105 wr\u00f3ci\u0107 na Facebook i Instagram. SIN triumfuje", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ePZktkuTURBXy9iMDQ4ZWNiOC1iYzRkLTRjOGQtYjkwNS02YTE2ZjNkNzJiNmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent USA Joe Biden jest \u015bwiadomy nowych wypowiedzi przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina na temat broni nuklearnej, za pomoc\u0105 kt\u00f3rych pr\u00f3buje szanta\u017cowa\u0107 Zach\u00f3d - o\u015bwiadczy\u0142a w \u015brod\u0119 rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karin Jean-Pierre. Jednak USA nie widz\u0105 obecnie \u017cadnych oznak, aby Rosja przygotowywa\u0142a si\u0119 do u\u017cycia takiej broni, zw\u0142aszcza na Ukrainie - podkre\u015bli\u0142a.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9459672,bialy-dom-nie-widac-zadnych-oznak-aby-rosja-miala-uzyc-broni-nuklear.html", "date_published": "2024-03-14T07:17:54+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Bia\u0142y Dom: Nie wida\u0107 \u017cadnych oznak, aby Rosja mia\u0142a u\u017cy\u0107 broni nuklearnej", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hNfktkuTURBXy80YjRiZDhmMi05ZTdiLTQyMTAtYjFkMC0yODZhYjBjMmY5ZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Si\u0142y Obronne Izraela (IDF) poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119, \u017ce planuj\u0105 utworzy\u0107 &quot;humanitarne wyspy&quot; dla znacznej cz\u0119\u015bci z 1,4 miliona wysiedlonych Palesty\u0144czyk\u00f3w, przebywaj\u0105cych w Rafah na po\u0142udniu Strefy Gazy i zagro\u017conych izraelskim atakiem.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9459663,izrael-utworzy-humanitarne-wyspy-dla-palestynczykow-z-rafah.html", "date_published": "2024-03-14T07:10:53+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Izrael utworzy \"humanitarne wyspy\" dla Palesty\u0144czyk\u00f3w z Rafah", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rPYktkuTURBXy8zZWJmMzllZS1hMzIxLTQ3MjEtYmNhYS1lZTE1N2JlNzU4YzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PGE zapowiada, \u017ce kopalnia w\u0119gla brunatnego b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 dalej.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/przemysl/artykuly/9459481,sad-uniewaznil-decyzje-srodowiskowa-dla-turowa-co-dalej-z-kopalnia.html", "date_published": "2024-03-14T07:05:52+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "S\u0105d uniewa\u017cni\u0142 decyzj\u0119 \u015brodowiskow\u0105 dla Turowa. Co dalej z kopalni\u0105?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PSPktkuTURBXy80NzFkODY0ZS0wZmQ4LTQ1YzItYmM3Zi1iNmIzMTJmMjEyY2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czwartek wesz\u0142y w \u017cycie przepisy umo\u017cliwiaj\u0105ce konfiskat\u0119 aut nietrze\u017awym kierowcom, jednak nadal nie ma akt\u00f3w wykonawczych, kt\u00f3re umo\u017cliwia\u0142yby nak\u0142adanie tego typu kar. Resort sprawiedliwo\u015bci ju\u017c zapowiedzia\u0142, \u017ce zapisy dotycz\u0105ce przepadku pojazd\u00f3w zostan\u0105 z\u0142agodzone.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9459644,wchodza-w-zycie-przepisy-dotyczace-konfiskaty-aut-nietrzezwym-kierowco.html", "date_published": "2024-03-14T07:04:56+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wchodz\u0105 w \u017cycie przepisy dotycz\u0105ce konfiskaty aut nietrze\u017awym kierowcom", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MYbktktTURBXy8xNjAyMmQ3MS1mZWFlLTRjMWQtYTMyOC1lYzFhOThiMWFiZTIucG5nkZMFzQEdzKA\" />Niemal 90 proc. respondent\u00f3w jest za mo\u017cliwo\u015bci\u0105 przerywania ci\u0105\u017cy w przypadku zagro\u017cenia \u017cycia matki; terminacj\u0119, kiedy matka nie chce dziecka, popiera prawie jedna czwarta ankietowanych. Takie wyniki przynosi kolejna edycja sonda\u017cu United Surveys dla DGP i RMF FM.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9459462,aborcja-na-zyczenie-poparcie-umiarkowane-sondaz.html", "date_published": "2024-03-14T06:59:52+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Aborcja na \u017cyczenie? Poparcie umiarkowane [SONDA\u017b]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XUmktkuTURBXy8xNTdjZGQyNi1lMGM4LTQzMWMtYjZlYS04NTNkYzU3ODcyYTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zmiana stawki podatku VAT na produkty \u017cywno\u015bciowe obowi\u0105zuj\u0105ca od 1 kwietnia zmusi pracownik\u00f3w handlu do ogromu pracy i to w czasie \u015bwi\u0105t wielkanocnych. Najbardziej ucierpi\u0105 niewielkie plac\u00f3wki handlowe - oceni\u0142a Polska Izba Handlu.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9459639,decyzja-o-zmianie-vat-uderzy-przede-wszystkim-w-male-sklepy.html", "date_published": "2024-03-14T06:56:34+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Decyzja o zmianie VAT uderzy przede wszystkim w ma\u0142e sklepy", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iVAktkuTURBXy8xYjcwZGU2Zi02MTUyLTQ1MDMtOTk5MC0wMGM0YzFhOWVlZGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Istotny wp\u0142yw na ceny b\u0119dzie mia\u0142o kszta\u0142towanie si\u0119 oczekiwa\u0144 dotycz\u0105cych skali produkcji zb\u00f3\u017c na \u015bwiecie w sezonie 2024/2025. Bardzo wa\u017cnym czynnikiem b\u0119dzie poda\u017c surowc\u00f3w z Rosji, kt\u00f3ra obecnie zani\u017ca globalne ceny zb\u00f3\u017c. Z Mariuszem Dziwulski, analitykiem rynku spo\u017cywczego w Banku PKO BP, rozmawia Nikodem Chinowski.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/rolnictwo/artykuly/9459450,ceny-zboz-w-polsce-zalezne-glownie-od-produkcji-globalnej-wywiad.html", "date_published": "2024-03-14T06:53:10+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Ceny zb\u00f3\u017c w Polsce zale\u017cne g\u0142\u00f3wnie od produkcji globalnej [WYWIAD]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hZtktkuTURBXy9hZDY2YmI2MC1mOWQxLTRkNmEtYTk2MS0yOTdjYmVhN2Y4NGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na 14 marca firma SpaceX zaplanowa\u0142a kolejny, trzeci start rakiety Starship. Program lotu obejmuje pierwsz\u0105 pr\u00f3b\u0119 uruchomienia silnik\u00f3w tej rakiety w przestrzeni.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9459636,trzeci-start-rakiety-starship-pierwsza-proba-uruchomienia-silnikow-te.html", "date_published": "2024-03-14T06:51:13+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Trzeci start rakiety Starship. Pierwsza pr\u00f3ba uruchomienia silnik\u00f3w tej rakiety w przestrzeni", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZCyktkuTURBXy8wNWZjNDg3Yy0xYzYxLTRmOWEtYjI4ZS1jN2JlYzA1ZWUwNzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wej\u015bcie Polski do NATO-wskiego programu dzielenia si\u0119 broni\u0105 j\u0105drow\u0105, tzw. nuclear sharing, powinno by\u0107 wsp\u00f3lnym celem rz\u0105du i opozycji, bo znacz\u0105co zwi\u0119kszy nasz potencja\u0142 odstraszania \u2013 m\u00f3wi PAP politolog, ekspert d.s. bezpiecze\u0144stwa prof. Piotr Grochmalski.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9459630,nuclear-sharing-czy-polska-powinna-dolaczyc-do-programu-nato-dzieleni.html", "date_published": "2024-03-14T06:45:30+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Nuclear sharing. Czy Polska powinna do\u0142\u0105czy\u0107 do programu NATO dzielenia si\u0119 broni\u0105 j\u0105drow\u0105? [WYWIAD]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TrqktkuTURBXy9mNDAwOTVjMi0xMGEzLTRhYWQtYmY0Ni1jNmU1NzgwN2M2NjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rolnicy czekaj\u0105 na pi\u0105tkowe propozycje Brukseli dotycz\u0105ce zmian w Zielonym \u0141adzie. Nie wierz\u0105 jednak w prze\u0142om i szykuj\u0105 si\u0119 na dalsze strajki.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/rolnictwo/artykuly/9459411,zmiany-ida-jak-po-grudzie-co-obiecuje-ke-rolnikom.html", "date_published": "2024-03-14T06:43:03+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Zmiany id\u0105 jak po grudzie. Co obiecuje KE rolnikom?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r1bktkuTURBXy80ZWZiMzVkMi1iN2RkLTRlOGUtOWUyNi05NWJhMTgxODNhM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pocz\u0105tek 2024 r. przyni\u00f3s\u0142 najg\u0142\u0119bszy w obecnym cyklu spadek produkcji przetw\u00f3rczej w Unii Europejskiej. Jest jednak jedna bran\u017ca, kt\u00f3ra si\u0119 bardzo pozytywnie wyr\u00f3\u017cnia \u2013 przemys\u0142 lotniczy. To m.in. zas\u0142uga du\u017cych zam\u00f3wie\u0144 na samoloty Airbusa \u2013 pisze czwartkowy &quot;Puls Biznesu&quot;.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/biznes/przemysl/artykuly/9459610,najglebszy-w-obecnym-cyklu-spadek-produkcji-przetworczej-w-ue-ominal.html", "date_published": "2024-03-14T06:26:13+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Najg\u0142\u0119bszy w obecnym cyklu spadek produkcji przetw\u00f3rczej w UE. Omin\u0105\u0142 jedn\u0105 bran\u017c\u0119", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GXBktktTURBXy83ZTJhMjM0Yi0yZTc3LTQ0MjYtODk1NC1kOWNlZTcyZjkyNzcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Zysk Orlenu za ubieg\u0142y rok b\u0119dzie wi\u0119kszy o prawie 6 mld z\u0142, z do\u015b\u0107 zaskakuj\u0105cego powodu. Zaskakuj\u0105cy by\u0142 te\u017c przebieg ostatniego przetargu obligacji skarbowych. Mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce si\u0119 po prostu nie uda\u0142. Ale jeszcze gorzej wygl\u0105da sytuacja Tesli, kt\u00f3ra wci\u0105\u017c traci na warto\u015bci. Do tego Unia zamierza ograniczy\u0107 import zbo\u017ca z Rosji, a ekonomi\u015bci z Santandera twierdz\u0105, \u017ce inflacja w marcu spadnie poni\u017cej celu inflacyjnego. Oto poranny brief - wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o tym, co teraz dzieje si\u0119 w gospodarce.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9459608,orlen-zarabia-nawet-na-gazie-ktorego-nie-dostal-elon-musk-moze-pozaz.html", "date_published": "2024-03-14T06:19:46+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Orlen zarabia nawet na gazie, kt\u00f3rego nie dosta\u0142? Elon Musk mo\u017ce pozazdro\u015bci\u0107", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Vt7ktkuTURBXy9jYWYxMzkwZC1lOGM4LTRjM2UtYTkwMS01MjRiMzk0NTUyNTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jest ich raptem kilka, bo wi\u0119ksze wci\u0105\u017c wch\u0142aniaj\u0105 mniejsze. Skutecznie zmieniaj\u0105 modele rolnictwa na ca\u0142ym \u015bwiecie. Korporacjom, kt\u00f3re trzymaj\u0105 r\u0119ce na globalnym rynku pestycyd\u00f3w, trwaj\u0105ce w\u0142a\u015bnie (nie tylko) w Europie masowe protesty rolnicze, kt\u00f3rych uczestnicy walcz\u0105 o prawo do swobodnego stosowania pestycyd\u00f3w w\u0142a\u015bnie, musz\u0105 by\u0107 bardzo na r\u0119k\u0119.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9457472,rolnicy-protestuja-broniac-prawa-do-stosowania-pestycydow-a-kto-na-p.html", "date_published": "2024-03-14T06:09:12+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Rolnicy protestuj\u0105, broni\u0105c prawa do stosowania pestycyd\u00f3w. A kto na pestycydach zarabia?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mUyktkuTURBXy82Njc5NDhlNS02Y2JmLTRmOWUtYTQxYS0yNTEzYWYyOGMwODIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142a\u015bciciele budynk\u00f3w musz\u0105 w tym roku liczy\u0107 si\u0119 z rekordowo wysokimi podwy\u017ckami podatku od nieruchomo\u015bci. Stawki maksymalne podatku wzros\u0142y o 15 proc. Ile wyniesie podatek, kogo dotyczy i do kiedy nale\u017cy go op\u0142aci\u0107? Mieszka\u0144cy kt\u00f3rych miast zap\u0142ac\u0105 najwi\u0119cej?", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9458986,podatek-od-nieruchomosci-2024-z-rekordowymi-podwyzkami-termin-pierwsz.html", "date_published": "2024-03-14T06:00:18+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Podatek od nieruchomo\u015bci 2024 z rekordowymi podwy\u017ckami. Termin pierwszej raty ju\u017c 15 marca", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mUyktkuTURBXy82Njc5NDhlNS02Y2JmLTRmOWUtYTQxYS0yNTEzYWYyOGMwODIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142a\u015bciciele budynk\u00f3w musz\u0105 w tym roku liczy\u0107 si\u0119 z rekordowo wysokimi podwy\u017ckami podatku od nieruchomo\u015bci. Stawki maksymalne podatku wzros\u0142y o 15 proc. Ile wyniesie podatek, kogo dotyczy i do kiedy nale\u017cy go op\u0142aci\u0107? Mieszka\u0144cy kt\u00f3rych miast zap\u0142ac\u0105 najwi\u0119cej?", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9458986,rekordowe-podwyzki-podatku-w-2024-roku-najblizsza-platnosc-juz-15-mar.html", "date_published": "2024-03-14T06:00:18+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Rekordowe podwy\u017cki podatku w 2024 roku. Najbli\u017csza p\u0142atno\u015b\u0107 ju\u017c 15 marca", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qP4ktktTURBXy8zMmNkNGU2My03Y2Y5LTQxNTUtOGY0ZC00ZTM3ZTk5OTZmNTYucG5nkZMFzQEdzKA\" />W minion\u0105 sobot\u0119 premier Donald Tusk spotka\u0142 si\u0119 z przedstawicielami protestuj\u0105cych rolnik\u00f3w, aby wypracowa\u0107 rozwi\u0105zania mog\u0105ce roz\u0142adowa\u0107 napi\u0119cia. Rozmowy zako\u0144czy\u0142y si\u0119 fiaskiem, ale szef rz\u0105du obieca\u0142, \u017ce w pi\u0105tek, 15 marca wr\u00f3ci do rolnik\u00f3w z decyzjami, jakie w kwestii rolnictwa podj\u0119\u0142a Unia Europejska. O oczekiwaniach rolnik\u00f3w i dalszych planach farmer\u00f3w ze Szczepanem W\u00f3jcikiem, prezesem Instytutu Gospodarki Rolnej, b\u0119d\u0105cym jednym z lider\u00f3w protest\u00f3w, rozmawia Nikodem Chinowski.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9458632,protesty-rolnikow-szybko-sie-nie-skoncza-nie-interesuja-nas-ciagle-r.html", "date_published": "2024-03-14T06:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Protesty rolnik\u00f3w szybko si\u0119 nie sko\u0144cz\u0105. \"Nie interesuj\u0105 nas ci\u0105g\u0142e rozmowy, chcemy konkret\u00f3w\" [WYWIAD]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jcDktkuTURBXy9mMDViYmIyNC0wYzI0LTRlZTItYjdmNi04YTExNmMyNWY3NDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />5 marca rz\u0105d og\u0142osi\u0142, \u017ce Polacy ponownie b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 z wakacji kredytowych oraz Funduszu Wsparcia Kredytobiorc\u00f3w oraz przedstawi\u0142 kryteria, kt\u00f3re warunkuj\u0105 udzia\u0142 w tych programach. Jak oceniaj\u0105 eksperci z zakresu finans\u00f3w i nieruchomo\u015bci, nowe za\u0142o\u017cenia s\u0105 skierowane do najbardziej potrzebuj\u0105cych. Doradcy wskazuj\u0105 tak\u017ce, \u017ce wa\u017cne jest m\u0105dre zarz\u0105dzenie \u015brodkami, kt\u00f3re &quot;zostan\u0105 nam&quot; dzi\u0119ki skorzystaniu z wakacji kredytowych. W tek\u015bcie prezentujemy przyk\u0142adowe wyliczenie, ile w ten spos\u00f3b mo\u017cna zaoszcz\u0119dzi\u0107.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/artykuly/9458786,wakacje-kredytowe-2024-kto-moze-skorzystac-i-ile-mozna-zaoszczedzic.html", "date_published": "2024-03-14T05:22:31+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wakacje kredytowe 2024. Kto mo\u017ce skorzysta\u0107 i ile mo\u017cna zaoszcz\u0119dzi\u0107? [WYLICZENIA]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ofVktkuTURBXy85ODU2MjJjYi1hMTkwLTRmZjEtOGYwOC00N2I2YjBkZmFjMTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Volvo nawi\u0105za\u0142o wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z firm\u0105 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 \u201eoptymalizacj\u0105 \u0142adowania akumulator\u00f3w\u201d. Ma to przyspieszy\u0107 proces a\u017c o 30 proc.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9458775,samochody-elektryczne-beda-sie-szybciej-ladowac-ta-firma-ma-na-to-spo.html", "date_published": "2024-03-14T05:15:23+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Samochody elektryczne b\u0119d\u0105 si\u0119 szybciej \u0142adowa\u0107? Ta firma ma na to spos\u00f3b", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tnPktkuTURBXy9kYzlmZDZhYS02ZjExLTRjYmQtOTM5Zi0xYTdkYThiNTk0ODUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u015awiat walczy ze zmianami klimatycznymi, a w tym samym czasie koncerny energetyczne zarabiaj\u0105 gigantyczne kwoty na sprzeda\u017cy ropy naftowej i gazu ziemnego.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9430087,giganci-naftowi-i-gazowi-zarabiaja-krocie-te-liczby-robia-wrazenie-w.html", "date_published": "2024-03-14T05:09:17+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Giganci naftowi i gazowi zarabiaj\u0105 krocie. Te liczby robi\u0105 wra\u017cenie [WYKRES]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9dvktkuTURBXy84YjMxMzdkOC1hNTQ1LTQyMGItYjlhYS0zNjIxNmJhNTVmZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d pracuje nad zmianami w zasadach wyp\u0142at \u015bwiadcze\u0144 chorobowych nazywanymi L4. Czego b\u0119d\u0105 dotyczy\u0142y zmiany i co to b\u0119dzie oznacza\u0142o dla pracodawc\u00f3w i dla pracownik\u00f3w?", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9458984,nadchodza-zmiany-w-l4-co-oznaczaja-dla-pracodawcow-a-co-dla-pracowni.html", "date_published": "2024-03-14T05:00:54+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Nadchodz\u0105 zmiany w L4. Co oznaczaj\u0105 dla pracodawc\u00f3w, a co dla pracownik\u00f3w?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9dvktkuTURBXy84YjMxMzdkOC1hNTQ1LTQyMGItYjlhYS0zNjIxNmJhNTVmZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d pracuje nad zmianami w zasadach wyp\u0142at \u015bwiadcze\u0144 chorobowych nazywanymi L4. Czego b\u0119d\u0105 dotyczy\u0142y zmiany i co to b\u0119dzie oznacza\u0142o dla pracodawc\u00f3w i dla pracownik\u00f3w?", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9458984,nadchodza-zmiany-w-l4-to-bedzie-rewolucja-dla-pracodawcow.html", "date_published": "2024-03-14T05:00:54+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Nadchodz\u0105 zmiany w L4. To b\u0119dzie rewolucja dla pracodawc\u00f3w?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nF9ktkuTURBXy84MjhhNmVmMy04YWViLTQxNjAtYmJiZS1kZjA1YjNkNDA2NzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bro\u0144 hipersoniczna, kt\u00f3ra porusza si\u0119 z pi\u0119ciokrotn\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 d\u017awi\u0119ku, to wielki atut na polu walki, i w obecnej sytuacji politycznej jest obiektem po\u017c\u0105dania wszystkich armii \u015bwiata. Nad takimi rozwi\u0105zaniami pracuj\u0105 ju\u017c Rosjanie, a Stany Zjednoczone staraj\u0105 si\u0119 dogoni\u0107 konkurencj\u0119. Jednak to ani Rosja, ani USA nie s\u0105 tu liderem. To Chiny przoduj\u0105 w opracowywaniu, testowaniu i wdra\u017caniu urz\u0105dze\u0144 hipersonicznych - uwa\u017ca starszy analityk wywiadu USA.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9458314,kto-ma-najlepsza-bron-hipersoniczna-usa-i-rosja-pozostaja-w-tyle-za-t.html", "date_published": "2024-03-14T05:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kto ma najlepsz\u0105 bro\u0144 hipersoniczn\u0105? USA i Rosja pozostaj\u0105 w tyle za tym pa\u0144stwem", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pwsktkuTURBXy9lODUyYmY0Yi1mNzBmLTRmYTMtYjM1My1iMmVlNjk5ZmU1Y2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Science fiction od dawna snuje wizje inteligentnych maszyn, kt\u00f3re poruszaj\u0105 si\u0119 i dzia\u0142aj\u0105 jak ludzie. Powie\u015bci i filmy takie jak &quot;Ja, robot&quot;, &quot;Terminator&quot; czy &quot;Ex Machina&quot; przedstawiaj\u0105 \u015bwiat, w kt\u00f3rym roboty s\u0105 zintegrowane z ludzkim spo\u0142ecze\u0144stwem i wykonuj\u0105 r\u00f3\u017cnorodne zadania, od prostych prac fizycznych po z\u0142o\u017cone interakcje spo\u0142eczne.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9458323,physical-intelligence-tworzy-mozg-dla-robotow-sztuczna-inteligencja-w.html", "date_published": "2024-03-14T05:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Physical Intelligence tworzy m\u00f3zg dla robot\u00f3w. Sztuczna Inteligencja wkracza do \u015bwiata fizycznego?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Eu5ktkuTURBXy83ZTMwMWNkNi0wNDQwLTRhNTEtOTNlNy1mNjFjYjQ5YTE0MzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W obliczu rosn\u0105cej liczby os\u00f3b w kryzysie bezdomno\u015bci na stacjach warszawskiego metra, Metro Warszawskie podj\u0119\u0142o decyzj\u0119 o modernizacji infrastruktury peronowej.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9459589,warszawskie-metro-postawi-lawki-na-ktorych-nie-bedzie-mozna-spac.html", "date_published": "2024-03-14T05:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Warszawskie metro postawi \u0142awki, na kt\u00f3rych nie b\u0119dzie mo\u017cna spa\u0107", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 119, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": "Forsal.pl", "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Pa1ktkuTURBXy9hNjBkZDIyMi1jYTBiLTQxN2ItODJjZi02NDMzZWExMzVkZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ameryka\u0144ska Izba Reprezentant\u00f3w przyt\u0142aczaj\u0105c\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt ustawy, kt\u00f3ra ma zmusi\u0107 chi\u0144skiego w\u0142a\u015bciciela TikToka do sprzeda\u017cy platformy w USA lub zablokowania jej dzia\u0142alno\u015bci. Przeciwko ustawie lobbowa\u0142 Donald Trump, za\u015b prezydent Joe Biden zapowiada\u0142 jej podpisanie.", "source": "https://forsal.pl/.feed", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9459592,izba-reprezentantow-uchwalila-projekt-ustawy-potencjalnie-blokujacej-t.html", "date_published": "2024-03-14T00:17:06+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Izba Reprezentant\u00f3w uchwali\u0142a projekt ustawy potencjalnie blokuj\u0105cej TikToka w USA", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}]