[{"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/05/5f/1d/z30798085M,USA--Chuck-Schumer--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Lider wi\u0119kszo\u015bci w ameryka\u0144skim Senacie Chuck Schumer oceni\u0142, \u017ce polityka rz\u0105du Benjamina Netanjahu jest kszta\u0142towana przez ekstremist\u0102\u0142w i jest niebezpieczna. Z tego powodu wezwa\u0142 do przeprowadzenia nowych wybor\u0102\u0142w parlamentarnych w Izraelu. \"The Guardian\" poinformowa\u0142, \u017ce uwagi Schumera \"\u015bwiadcz\u0105 o zmianie w jego sposobie my\u015blenia\".", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30798076,lider-amerykanskiego-senatu-wezwal-do-nowych-wyborow-w-izraelu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T21:51:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Lider ameryka\u0144skiego Senatu wezwa\u0142 do nowych wybor\u0102\u0142w w Izraelu. \"Ekstremi\u015bci wp\u0142ywaj\u0105 na polityk\u0119\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d5/5f/1d/z30798037M,Gorzow-Wielkopolski--Nauczyciel-wszedl-na-slup-ene.jpg\" vspace=\"2\" />Nauczyciel wszed\u0142 na s\u0142up energetyczny w celu zwr\u0102\u0142cenia uwagi na sytuacj\u0119 w Zespole Kszta\u0142cenia Specjalnego nr 1. - Ten nauczyciel od roku walczy o sprawiedliwo\u015b\u0107. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od oskar\u017ce\u0144 pod jego adresem - zrelacjonowa\u0142a portalowi Gorzowianin.com matka jednego z uczni\u0102\u0142w.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30798006,nauczyciel-wszedl-na-slup-energetyczny-i-chcial-rozmawiac-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T21:09:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Nauczyciel wszed\u0142 na s\u0142up energetyczny i chcia\u0142 rozmawia\u0107 z prezydentem. \"W szkole \u017ale si\u0119 dzieje\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/08/3b/1d/z30653704M,Od-lewej--zastepca-szefa-Kancelarii-Prezydenta-RP-.jpg\" vspace=\"2\" />Powo\u0142anie Dariusza Korneluka na prokuratora krajowego b\u0119dzie mia\u0142o \"bardzo powa\u017cne konsekwencje dla dzia\u0142ania wymiaru sprawiedliwo\u015bci, a w nast\u0119pstwie dla ofiar przest\u0119pstw\" - oceni\u0142a Ma\u0142gorzata Paprocka, sekretarz stanu w Kancelarii Prezydenta. Ministerka stwierdzi\u0142a, \u017ce stanowisko ci\u0105gle zajmuje Dariusz Barski, a poczynania Donalda Tuska i Adama Bodnara \"stoj\u0105 w absolutnej sprzeczno\u015bci z prawem\".", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30797701,srodowisko-prezydenta-bojkotuje-powolanie-prokuratora-krajowego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T20:01:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "\u015arodowisko prezydenta bojkotuje powo\u0142anie prokuratora krajowego. \"Absolutna sprzeczno\u015b\u0107 z prawem\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "Szczeg\u0102\u0142\u0142y pozostaj\u0105 niejasne, ale w\u0142a\u015bnie trwa kolejna runda dywersyjnych atak\u0102\u0142w ukrai\u0144skich na pograniczu Ukrainy i Rosji. Cz\u0142onkowie ochotniczych batalion\u0102\u0142w rosyjskich walcz\u0105cych u boku Ukrai\u0144c\u0102\u0142w twierdzili, \u017ce zaj\u0119li jedn\u0105 graniczn\u0105 miejscowo\u015b\u0107. To \u017cadna ofensywa, ale pr\u0102\u0142ba propagandowego ciosu w przededniu rosyjskich pseudowybor\u0102\u0142w.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30796869,uderzenie-dywersyjno-wyborcze-polski-twardy-pod-komenda-rosyjska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T19:54:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Uderzenie dywersyjno-wyborcze. Polski Twardy pod komend\u0105 rosyjsk\u0105 wjecha\u0142 do Rosji", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/38/5f/1d/z30797880M,Miejscowosc-Triochizbenka.jpg\" vspace=\"2\" />Ukrai\u0144skie wojska zaatakowa\u0142y poligon wojskowy w rejonie wsi Triochizbenka w obwodzie \u0142uga\u0144skim na wschodzie Ukrainy. W wyniku ataku zgin\u0119\u0142o co najmniej 10 rosyjskich \u017co\u0142nierzy.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30797526,ukraincy-zaatakowali-poligon-w-obwodzie-luganskim-zginelo-co.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T19:53:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Ukrai\u0144cy zaatakowali poligon w obwodzie \u0141uga\u0144skim. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 10 rosyjskich \u017co\u0142nierzy", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1d/5f/1d/z30797853M,Warszawa--Pogrzeb-25-letniej-Lizy-14-marca-2024-ro.jpg\" vspace=\"2\" />Pogrzeb 25-letniej Lizy, kt\u0102\u0142ra zosta\u0142a brutalnie zgwa\u0142cona w centrum Warszawy, zgromadzi\u0142 t\u0142umy na warszawskim cmentarzu na W\u0102\u0142lce. Wa\u017cnym elementem ceremonii by\u0142 kolor bia\u0142y - bia\u0142e by\u0142y kwiaty, trumna i ubrania kobiet, kt\u0102\u0142re j\u0105 nios\u0142y. Odczytano te\u017c list bliskich dziewczyny.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30797817,pogrzeb-25-letniej-lizy-trumne-nioslo-szesc-kobiet-w-bieli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T19:52:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Pogrzeb 25-letniej Lizy. Trumn\u0119 nios\u0142o sze\u015b\u0107 kobiet w bieli. Na koniec odczytano list", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/3a/1d/z30649431M,Straz-graniczna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Zw\u0142oki 32-letniego obywatela Pakistanu odnaleziono w lesie niedaleko miejscowo\u015bci Sorocza N\u0102\u0142\u017cka w powiecie hajnowskim (woj. podlaskie). - Zw\u0142oki mog\u0142y znajdowa\u0107 si\u0119 w lesie od kilku dni - poinformowa\u0142 szef Prokuratury Rejonowej w Hajn\u0102\u0142wce Jan Andrejczuk.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30797894,zwloki-przy-polsko-bialoruskiej-granicy-sluzby-opublikowaly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T19:37:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Zw\u0142oki przy polsko-bia\u0142oruskiej granicy. S\u0142u\u017cby wyda\u0142y komunikat", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ae/45/1d/z30692782M,6-07-2017--Warszawa--Zamek-Krolewski--Donald-Trump.jpg\" vspace=\"2\" />Nie ma ju\u017c w\u0105tpliwo\u015bci: w najbli\u017cszych wyborach prezydenckich w USA zmierz\u0105 si\u0119 Joe Biden i Donald Trump. Dok\u0142adnie to samo co cztery lata temu? Nie do ko\u0144ca. Zmieni\u0142o si\u0119 sporo. W nowym odcinku podcastu \"Co to b\u0119dzie\" omawiamy wybory w Stanach Zjednoczonych.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30795869,biden-vs-trump-reaktywacja-co-to-bedzie-z-tymi-wyborami-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T19:04:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Biden vs. Trump: reaktywacja. Co to b\u0119dzie z tymi wyborami w USA?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6e/3f/1d/z30668910M,Waldemar-Skrzypczak.jpg\" vspace=\"2\" />- Na wojnie walcz\u0105 armie, ale po przyk\u0142adach w Ukrainie widzimy, \u017ce obiektem uderze\u0144 b\u0119d\u0105 r\u0102\u0142wnie\u017c infrastruktura krytyczna, miasta, osiedla i wsie, gdzie \u017cyj\u0105 ludzie - powiedzia\u0142 w programie \"Lepsza Polska\" gen. Waldemar Skrzypczak. By\u0142y doradca ministra obrony narodowej podkre\u015bli\u0142 przy tym jak kluczowa jest kwestia przygotowania ca\u0142ego narodu do konfliktu zbrojnego.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30797757,eksperci-bija-na-alarm-w-nowym-programie-gawryluk-celem-uderzen.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T19:02:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Eksperci bij\u0105 na alarm w nowym programie Gawryluk. \"Celem uderze\u0144 b\u0119d\u0105 obiekty, gdzie \u017cyj\u0105 ludzie\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b1/5e/1d/z30797745M,Izabela-Leszczyna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />- Z przykro\u015bci\u0105 s\u0142ysz\u0119, \u017ce pan prezydent, z uporem godnym lepszej sprawy, staje przeciwko polskim kobietom, je\u015bli chodzi o tabletk\u0119 \"dzie\u0144 po\" - powiedzia\u0142a Izabela Leszczyna. Ministerka zdrowia zapowiedzia\u0142a, \u017ce ma \"plan B\" na wypadek, gdyby Andrzej Duda nie podpisa\u0142 ustawy.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30797703,co-jesli-duda-nie-podpisze-ustawy-o-tabletce-dzien-po-ministerka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T18:50:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Co je\u015bli Duda nie podpisze ustawy o tabletce \"dzie\u0144 po\"? Ministerka zdrowia ma \"plan B\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Adam Gomo\u0142a zosta\u0142 wyrzucony z partii Polska 2050 w ubieg\u0142ym tygodniu. Powodem tej decyzji by\u0142o ujawnienie stenogramu, z kt\u0102\u0142rego wynika, \u017ce pose\u0142 stara\u0142 si\u0119 obchodzi\u0107 limity finansowania kampanii oraz handlowa\u0107 miejscami na listach w wyborach samorz\u0105dowych. Polityk przerwa\u0142 milczenie i odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do skandalu w programie TVN24.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30797824,adam-gomola-zostal-wyrzucony-z-trzeciej-drogi-teraz-przerywa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T18:46:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Adam Gomo\u0142a zosta\u0142 wyrzucony z Trzeciej Drogi. Teraz przerywa milczenie. \"To prowokacja\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f2/5e/1d/z30797554M,Abp-Marek-Jedraszewski.jpg\" vspace=\"2\" />Konferencja Episkopatu Polski po\u017cegna\u0142a si\u0119 nie tylko z abp. Stanis\u0142awem G\u0105deckim, ale r\u0102\u0142wnie\u017c z metropolit\u0105 krakowskim abp. Markiem J\u0119draszewskim. Ten ostatni przez dziesi\u0119\u0107 lat pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 wiceprzewodnicz\u0105cego, na kt\u0102\u0142rej zast\u0105pi\u0142 go teraz abp J\u0102\u0142zef Kupny. W zwi\u0105zku z zako\u0144czeniem pos\u0142ugi abp J\u0119draszewski otrzyma\u0142 list z podzi\u0119kowaniami. Jego autorzy chwal\u0105 go mi\u0119dzy innymi za \"rzadko wymieniane i doceniane walory osobowo\u015bci\".", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30797512,abp-jedraszewski-odchodzi-z-episkopatu-otrzymal-specjalne-podziekowania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T18:06:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Abp J\u0119draszewski odchodzi z Episkopatu. Otrzyma\u0142 specjalne podzi\u0119kowania za \"walory osobowo\u015bci\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/14/5e/1d/z30797588M,Andrzej-Duda-po-spotkaniu-z-szefem-NATO-Jensem-Sto.jpg\" vspace=\"2\" />- Potrzebujemy wi\u0119cej si\u0142y, wi\u0119kszych zasob\u0102\u0142w militarnych, wi\u0119cej amunicji, bardzo aktywnej polityki i odtworzenia w du\u017cym stopniu przemys\u0142u militarnego - stwierdzi\u0142 Andrzej Duda po spotkaniu z szefem NATO Jensem Stoltenbergiem. Prezydent Polski podsumowa\u0142 dzia\u0142ania Polski i zaapelowa\u0142 do pozosta\u0142ych sojusznik\u0102\u0142w o wprowadzenie jednej zmiany.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30797520,andrzej-duda-zaapelowal-do-czlonkow-nato-jasna-sprawa-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T17:59:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Andrzej Duda zaapelowa\u0142 do cz\u0142onk\u0102\u0142w NATO. \"Jasn\u0105 spraw\u0105 jest, z czym mamy do czynienia\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/5e/1d/z30797463M,Kaja-Godek-skrytykowala-plakat-wyborczy--zdjecie-i.jpg\" vspace=\"2\" />Nazwisko i bia\u0142o niebiesko \u017c\u0102\u0142\u0142te kolory na cz\u0119stochowskim plakacie wyborczym wzbudzi\u0142y podejrzenia Kai Godek. Antyaborcyjna aktywistka oburzy\u0142a si\u0119, \u017ce \"Ukrai\u0144cy pr\u0105 do w\u0142adzy w Polsce\". Nie przekona\u0142 jej nawet fakt, \u017ce kobieta z plakatu jest Polk\u0105.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30797256,kaja-godek-grzmiala-ze-ukraincy-pra-do-wladzy-w-polsce-internauci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T17:16:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kaja Godek grzmia\u0142a, \u017ce \"Ukrai\u0144cy pr\u0105 do w\u0142adzy w Polsce\". Internauci wytkn\u0119li jej b\u0142\u0105d", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/01/5e/1d/z30797569M,Janusz-Korwin---Mikke.jpg\" vspace=\"2\" />Janusz Korwin-Mikke tworzy drug\u0105 parti\u0119, cho\u0107 zarejestrowana jeszcze nie zosta\u0142a pierwsza - ustali\u0142 portal Gazeta.pl. Ugrupowanie nazywa si\u0119 tak samo, jak znane w \u015brodowisku czasopismo. Celem s\u0105 wybory do Parlamentu Europejskiego.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30796703,janusz-korwin-mikke-przymierza-sie-do-koalicji-i-tworzy-kolejna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T16:49:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Janusz Korwin-Mikke przymierza si\u0119 do koalicji i tworzy kolejn\u0105 parti\u0119. Nazwa zaskakuje", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7d/5e/1d/z30797181M,Marek-Magierowski.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda nie zamierza zgodzi\u0107 si\u0119 na odwo\u0142anie ambasador\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy w przesz\u0142o\u015bci byli zwi\u0105zani z Kancelari\u0105 Prezydenta. W\u015br\u0102\u0142d nich ma znajdowa\u0107 si\u0119 mi\u0119dzy innymi ambasador RP w Waszyngtonie, Marek Magierowski, kt\u0102\u0142ry w latach 2015-2017 by\u0142 dyrektorem Biura Prasowego prezydenta.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30796937,lista-ambasadorow-do-odwolania-wsrod-nich-magierowski-prezydent.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T16:25:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "W\u015br\u0102\u0142d ambasador\u0102\u0142w do odwo\u0142ania Magierowski i inni ludzie Dudy. Prezydent b\u0119dzie o nich walczy\u0142?", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f0/3a/1d/z30649072M,Radoslaw-Sikorski--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />- Pan prezydent wie, o jakie odwo\u0142ania poprosi\u0142em pana premiera i na co dosta\u0142em zgod\u0119, bo dosta\u0142 list\u0119 w procesie tak zwanego konwentu - powiedzia\u0142 Rados\u0142aw Sikorski podczas briefingu prasowego w Helsinkach. Odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 tym samym do kwestii odwo\u0142ania ponad 50 ambasador\u0102\u0142w z polskich plac\u0102\u0142wek dyplomatycznych. Szef Ministerstwa Spraw Zagranicznych podkre\u015bli\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c, \u017ce nie planuje w najbli\u017cszym czasie spotkania z prezydentem.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30797221,sikorski-nie-planuje-spotkania-z-prezydentem-ws-ambasadorow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T16:23:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Sikorski nie planuje spotkania z prezydentem ws. ambasador\u0102\u0142w: Ju\u017c rozmawiali\u015bmy w grudniu", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a9/5e/1d/z30795433M,ISRAEL-PALESTINIANS-GAZA.jpg\" vspace=\"2\" />Najm\u0142odsza ofiara mia\u0142a jeden dzie\u0144. Sytuacja humanitarna w Strefie Gazy dawno przekroczy\u0142a ju\u017c moment, kiedy nale\u017cy bi\u0107 na alarm. Stany Zjednoczone zbuduj\u0105 w Gazie przybrze\u017cn\u0105 przysta\u0144, \u017ceby zwi\u0119kszy\u0107 pomoc dla pogr\u0105\u017conego w dramatycznym kryzysie regionu. Co si\u0119 tam dzieje i czy pomoc mo\u017ce w og\u0102\u0142le by\u0107 skuteczna - pisze dla Gazeta.pl politolog Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30793918,sprawa-zycia-i-smierci-dla-gazy-nie-ma-slow-pozwalajacych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T16:03:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Sprawa \u017cycia i \u015bmierci dla Gazy. \"Nie ma s\u0142\u0102\u0142w, pozwalaj\u0105cych to opisa\u0107\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/85/5e/1d/z30797189M,Tchorzew-Kolonia--Wypadek-z-udzialem-nietrzezwego-.jpg\" vspace=\"2\" />To dopiero pierwszy dzie\u0144 obowi\u0105zywania przepis\u0102\u0142w o konfiskacie pojazdu nietrze\u017awym kierowcom, a policja ju\u017c mog\u0142a zastosowa\u0107 nowe procedury podczas pracy. Funkcjonariusze zatrzymali do kontroli osoby, kt\u0102\u0142re mia\u0142y 2, 2,5 oraz 3,2 promila alkoholu. Nietrze\u017awo\u015b\u0107 jednego z kierowc\u0102\u0142w zosta\u0142a odkryta w znacznie powa\u017cniejszych okoliczno\u015bciach.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30797009,konfiskata-auta-nietrzezwym-kierowcom-weszla-w-zycie-kierowcy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T15:59:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Konfiskata auta nietrze\u017awym kierowcom wesz\u0142a w \u017cycie. Kierowcy przekonali si\u0119 o tym tego samego dnia", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/5e/1d/z30797012M,Alaksandr-Lukaszenka--prezydent-Bialorusi.jpg\" vspace=\"2\" />W p\u0102\u0142\u0142nocno-zachodniej cz\u0119\u015bci Bia\u0142orusi rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 trzytygodniowe \u0107wiczenia jednostek obrony terytorialnej. To fragment szerszej \"kontroli gotowo\u015bci bojowej\", kt\u0102\u0142ra zosta\u0142a og\u0142oszona w kraju na pocz\u0105tku tego tygodnia. Genera\u0142 Wiktor Gulewicz, szef bia\u0142oruskiego sztabu generalnego, potwierdzi\u0142, \u017ce jest ona odpowiedzi\u0105 na manewry wojsk sojuszniczych NATO.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30796745,bialorus-prowadzi-cwiczenia-wojskowe-przy-granicy-z-litwa-resort.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T15:08:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Bia\u0142oru\u015b prowadzi \u0107wiczenia wojskowe przy granicy z Litw\u0105. Resort obrony: To odpowied\u017a na manewry NATO", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/50/5c/1d/z30785872M,Donald-Tusk-w-drodze-do-USA.jpg\" vspace=\"2\" />Niespodziewany szczyt Tr\u0102\u0142jk\u0105ta Weimarskiego zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami. Jak si\u0119 okazuje, jego oficjalne powody nieco r\u0102\u0142\u017cni\u0105 si\u0119 od ustale\u0144 dziennikarzy, kt\u0102\u0142rzy podaj\u0105 inny pow\u0102\u0142d wizyty Donalda Tuska w Berlinie. Z informacji \"Gazeta Wyborcza\" wynika, \u017ce polski premier ma pe\u0142ni\u0107 istotn\u0105 rol\u0119 podczas tego spotkania.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30796740,pilnie-potrzebny-szczyt-trojkata-weimarskiego-ujawniono-nieoficjalny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T14:52:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "\"Pilnie potrzebny\" szczyt Tr\u0102\u0142jk\u0105ta Weimarskiego. Ujawniono nieoficjalny pow\u0102\u0142d wizyty Tuska", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a5/5e/1d/z30796453M,Policjanci-wykopali-z-ziemi-tajemnicza-skrzynie.jpg\" vspace=\"2\" />Dolno\u015bl\u0105scy policjanci odkryli skrzyni\u0119 pe\u0142n\u0105 broni i amunicji. Plastikowy kontener by\u0142 zakopany pod ziemi\u0105. Bro\u0144 by\u0142a przygotowana do u\u017cycia. Jak si\u0119 okaza\u0142o, znalezisko ma zwi\u0105zek z rozpracowywan\u0105 od o\u015bmiu lat grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30796318,policjanci-wykopali-z-ziemi-tajemnicza-skrzynie-znalezisko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T13:39:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Policjanci rozpracowywali grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105. Z ziemi wykopali tajemnicz\u0105 skrzyni\u0119. Szukali jej od lat", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0a/5c/1d/z30788362M,Abp-Marian-Golebiewski.jpg\" vspace=\"2\" />Episkopat Polski wystosowa\u0142 komunikat w zwi\u0105zku z kontrowersjami wok\u0102\u0142\u0142 uroczystego charakteru pogrzebu abp. Mariana Go\u0142\u0119biewskiego. \"Decyzja nie by\u0142a dyskutowana ani nie zosta\u0142a podj\u0119ta przez Konferencj\u0119 Episkopatu Polski\" - przekaza\u0142 abp Wojciech Polak.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30796268,kontrowersje-wokol-pogrzebu-abp-golebiewskiego-jest-reakcja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T13:36:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kontrowersje wok\u0102\u0142\u0142 pogrzebu abp. Go\u0142\u0119biewskiego. Jest reakcja Episkopatu", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/14/5e/1d/z30796308M,Centrum-Sportu-Gdanskiego-Uniwersytetu-Medycznego.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas rutynowej kontroli w Centrum Sportu Gda\u0144skiego Uniwersytetu Medycznego wykryto bakterie legionelli. W\u0142adze uczelni zamkn\u0119\u0142y obiekt. Rzeczniczka uniwersytetu skomentowa\u0142a t\u0119 spraw\u0119.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30796053,gdansk-grozne-bakterie-w-wodzie-zamknieto-obiekt-w-ktorym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T13:20:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Gda\u0144sk. Gro\u017ane bakterie w wodzie. Zamkni\u0119to obiekt, w kt\u0102\u0142rym je wykryto", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cc/5e/1d/z30796236M,Rosja--Panika-w-obwodzie-bielgoradzkim.jpg\" vspace=\"2\" />W rosyjskim Bie\u0142gorodzie mia\u0142a miejsce seria eksplozji i alarm powietrzny. Nad miastem wida\u0107 s\u0142upy dymu. Wcze\u015bniej Rosyjski Korpus Ochotniczy i Legion Wolno\u015bci Rosji ostrzeg\u0142y mieszka\u0144c\u0102\u0142w miasta przed niebezpiecze\u0144stwem i wezwa\u0142y do ewakuacji.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30795893,rosja-panika-w-obwodzie-bielgorodzkim-seria-eksplozji-i.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T12:43:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Rosja. Panika w obwodzie bie\u0142gorodzkim. Seria eksplozji i alarm powietrzny, trwa ewakuacja", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2d/5e/1d/z30795821M,Zaginela-15-letnia-Izabela-Aniol.jpg\" vspace=\"2\" />Policjanci z Ole\u015bnicy szukaj\u0105 15-letniej Izabeli Anio\u0142. Dziewczyna w dniu zagini\u0119cia by\u0142a widziana w pobli\u017cu dworca PKP we Wroc\u0142awiu. Policja opublikowa\u0142a rysopis oraz zdj\u0119cie nastolatki i poprosi\u0142a o pomoc w poszukiwaniach.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30795786,wroclaw-zaginela-15-letnia-izabela-nie-wrocila-do-domu-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T12:19:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wroc\u0142aw. Zagin\u0119\u0142a 15-letnia Izabela. Po raz kolejny nie wr\u0102\u0142ci\u0142a do domu. Policja prosi o pomoc", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/10/2d/1a/z27449872M,Prof--Artur-Nowak-Far.jpg\" vspace=\"2\" />- Albo si\u0119 dogadaj\u0105 i p\u0102\u0142jd\u0105 na kompromis, albo szef MSZ ma mo\u017cliwo\u015b\u0107 dzia\u0142ania si\u0142owego. To polega na wezwaniu najbardziej niewygodnych dla niego ambasador\u0102\u0142w do kraju i pozostawienie tam jedynie reprezentacji - t\u0142umaczy w rozmowie z Gazeta.pl prof. Artur Nowak-Far, polski prawnik i ekonomista. Profesor komentuje w ten spos\u0102\u0142b sp\u0102\u0142r na linii Pa\u0142ac Prezydencki-MSZ ws. decyzji Rados\u0142awa Sikorskiego o odwo\u0142aniu ponad 50 ambasador\u0102\u0142w.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30795560,spor-duda-msz-ws-ambasadorow-prof-artur-nowak-far-sikorski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T12:06:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Sp\u0102\u0142r Duda-MSZ ws. ambasador\u0102\u0142w. Prof. Artur Nowak-Far: Sikorski ma do dyspozycji wariant si\u0142owy", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/88/5e/1d/z30795656M,Abp-Tadeusz-Wojda.jpg\" vspace=\"2\" />Czwartkowy wyb\u0102\u0142r nowego przewodnicz\u0105cego Konferencji Episkopatu Polski jest szeroko komentowany w sieci i mediach. \"Arcybiskup, kt\u0102\u0142ry pomaga sprawcom, a nie ofiarom zosta\u0142 nowym przewodnicz\u0105cym KEP\" - skomentowa\u0142 ostro dziennikarz Tomasz Terlikowski.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30795595,abp-wojda-nowym-przewodniczacym-kep-terlikowski-ladnie-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T11:56:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Abp Wojda nowym przewodnicz\u0105cym KEP. Terlikowski: \u0141adnie si\u0119 ch\u0142opaki bawi\u0105 [KOMENTARZE]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e6/5e/1d/z30795238M,Abp-Tadeusz-Wojda-zostal-nowym-przewodniczacym-Kon.jpg\" vspace=\"2\" />- By\u0107 mo\u017ce wyb\u0102\u0142r arcybiskupa Wojdy jest akceptowalny dla wewn\u0119trznych frakcji w episkopacie. Taki wygodny kompromis \u015bwiadczy o tym, \u017ce episkopat nie jest dzisiaj zdolny do \u017cadnych wi\u0119kszych zmian. Wyb\u0102\u0142r abp. Kupnego to potwierdza - m\u0102\u0142wi w Gazeta.pl publicysta \"Tygodnika Powszechnego\" Piotr Sikora.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30795625,ekspert-od-kosciola-nie-ma-zludzen-po-wyborze-abp-wojdy-wygodny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T11:52:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Ekspert od Ko\u015bcio\u0142a nie ma z\u0142udze\u0144 po wyborze abp. Wojdy. \"Wygodny i akceptowalny dla frakcji\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5e/57/1d/z30766430M,Radoslaw-Sikorski.jpg\" vspace=\"2\" />- Te preferencje, kt\u0102\u0142re przekaza\u0142 mi pan prezydent, p\u0102\u0142ki co zosta\u0142y uhonorowane. To ju\u017c sprawy mi\u0119dzy mn\u0105 a panem prezydentem - powiedzia\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski na czwartkowej konferencji prasowej.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30795913,radoslaw-sikorski-lista-odwolanych-ambasadorow-jest-zgodna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T11:41:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Rados\u0142aw Sikorski: Lista odwo\u0142anych ambasador\u0102\u0142w jest zgodna z preferencjami prezydenta", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c7/5e/1d/z30795719M,Edyta-Lewandowska.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142a prowadz\u0105ca \"Wiadomo\u015bci\" Edyta Lewandowska twierdzi, \u017ce sama zwolni\u0142a si\u0119 z TVP. Telewizja Polska w inny spos\u0102\u0142b przedstawia okoliczno\u015bci jej odej\u015bcia ze stacji. \"Wypowiedzenie z\u0142o\u017cone przez Edyt\u0119 Lewandowsk\u0105 by\u0142o nieskuteczne, zosta\u0142o z\u0142o\u017cone po rozwi\u0105zaniu umowy przez TVP\" - przekazano.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30795496,tvp-prostuje-nieprawdziwe-tresci-podane-przez-gwiazde-wiadomosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T11:40:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "TVP prostuje \"nieprawdziwe tre\u015bci\" podane przez gwiazd\u0119 \"Wiadomo\u015bci\". Chodzi o jej odej\u015bcie ze stacji", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/ef/1c/z30342213M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz--Szymon-Holownia--Donald.jpg\" vspace=\"2\" />Nie ustaj\u0105 internetowe przepychanki mi\u0119dzy politykami koalicji rz\u0105dz\u0105cej, kt\u0102\u0142re rozgorza\u0142y mocniej po wpisie Donalda Tuska. \"Do przodu! Wbrew zaczepkom, dy\u017curnym hejterom\" - napisa\u0142 Micha\u0142 Kobosko z Polski 2050. Swoje wtr\u0105ci\u0142a te\u017c Beata Szyd\u0142o. \"[Donald Tusk - red.] Twierdzi, \u017ce Trzecia Droga nie ma w\u0142asnych wyborc\u0102\u0142w, a jedynie 'po\u017cyczonych' od Platformy. Nawet jak na Tuska, jest to zagranie wyj\u0105tkowo perfidne\" - stwierdzi\u0142a polityczka PiS.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30795251,internetowe-przepychanki-w-koalicji-rzadzacej-odezwala-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T11:33:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Internetowe przepychanki w koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Odezwa\u0142a si\u0119 nawet Beata Szyd\u0142o", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a6/5e/1d/z30795686M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Dzwoni\u0142a i pisa\u0142a setki razy, obra\u017ca\u0142a i grozi\u0142a. Nie mog\u0142a pogodzi\u0107 si\u0119 z tym, \u017ce kto\u015b obcy bierze udzia\u0142 w wychowywaniu jej c\u0102\u0142rki. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Gazeta.pl, przed S\u0105dem Rejonowym w Gryfiach lutym zapad\u0142 wyrok ws. agresywnej i zazdrosnej 35-latki. Przez szereg miesi\u0119cy n\u0119ka\u0142a now\u0105 towarzyszk\u0119 \u017cycia by\u0142ego partnera.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30795510,nie-chciala-by-jej-corke-wychowywala-obca-baba-zamienila.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T11:30:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Nie chcia\u0142a, by jej c\u0102\u0142rk\u0119 \"wychowywa\u0142a obca baba\". Zamieni\u0142a \u017cycie El\u017cbiety w piek\u0142o", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3f/45/1d/z30693183M,Horoskop-dzienny---czwartek.jpg\" vspace=\"2\" />Czwartek obr\u0102\u0142ci \u015bwiat wielu znak\u0102\u0142w zodiaku do g\u0102\u0142ry nogami i sprowadzi \u015bcie\u017cki niekt\u0102\u0142rych z nich na nowe tory. To dobry moment na podj\u0119cie dzia\u0142ania. Horoskop dzienny precyzuje, w jakich kwestiach si\u0119 ono przyda.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30783980,horoskop-dzienny-czwartek-14-marca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T11:06:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Horoskop dzienny - czwartek 14 marca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/b7/1c/z30111320M,Zdjecie-ilustracyjne-do-quizu.jpg\" vspace=\"2\" />Zdob\u0119dziesz komplet punkt\u0102\u0142w?", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,8705,12-faktow-ktorych-nie-ucza-w-szkole-a-na-pewno-je-znasz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T11:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "12 fakt\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rych nie ucz\u0105 w szkole, a na pewno je znasz", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7e/d2/17/z24980350M,uczen.jpg\" vspace=\"2\" />Ten quiz przywo\u0142a wiele wspomnie\u0144... niekoniecznie przyjemnych. Sprawd\u017a, co pami\u0119tasz ze szkolnych lat!", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,7836,szkolna-powtorka-8-przedmiotow-8-pytan-zmierz-sie-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T11:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Szkolna powt\u0102\u0142rka. 8 przedmiot\u0102\u0142w, 8 pyta\u0144. Zmierz si\u0119 z koszmarami z dzieci\u0144stwa!", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/71/28/1d/z30574193M,Co-sie-stanie-z-samochodami-skonfiskowanymi-pijany.jpg\" vspace=\"2\" />- To nie jest narz\u0119dzie, kt\u0102\u0142re rozwi\u0105zuje ten problem ca\u0142kowicie lub nawet w jakim\u015b du\u017cym stopniu. To mo\u017ce by\u0107 jakie\u015b do 10 proc. mniej tych powrot\u0102\u0142w na drog\u0119, ale to zawsze jest co\u015b - m\u0102\u0142wi w rozmowie z Gazeta.pl \u0141ukasz Zboralski, dziennikarz specjalizuj\u0105cy si\u0119 w tematyce bezpiecze\u0144stwa ruchu drogowego. Ekspert odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do zmian w przepisach dotycz\u0105cych konfiskaty pojazd\u0102\u0142w pijanym kierowcom.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30795293,lukasz-zboralski-o-zmianach-w-przepisach-ws-pijanych-kierowcow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T10:33:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Sta\u0142o si\u0119. Od dzi\u015b konfiskata aut pijanych kierowc\u0102\u0142w w Polsce. Ekspert wskaza\u0142, czego brakuje", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9c/5e/1d/z30794908M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Byli wsp\u0102\u0142\u0142pracownicy Andrzeja Dudy, kt\u0102\u0142rzy obecnie s\u0105 ambasadorami, nie znale\u017ali si\u0119 na li\u015bcie ponad 50 dyplomat\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rych szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski odwo\u0142a\u0142 w \u015brod\u0119 - ustali\u0142 portal TVP Info. Chodzi o cztery nazwiska.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30794874,zmiany-w-ambasadach-nieoficjalnie-byli-wspolpracownicy-andrzeja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T10:24:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Zmiany w ambasadach. Nieoficjalnie: Byli wsp\u0102\u0142\u0142pracownicy Andrzeja Dudy zostan\u0105 na stanowiskach", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/df/5e/1d/z30795231M,Minister-spraw-zagranicznych-Austrii-Alexander-Sch.jpg\" vspace=\"2\" />Austria wydali dw\u0102\u0142ch dyplomat\u0102\u0142w z rosyjskiej ambasady w Wiedniu. Tamtejsze MSZ uzna\u0142o ich za personae non gratae w zwi\u0105zku z dzia\u0142aniami, wykraczaj\u0105cymi poza ich dyplomatyczny status.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30794960,austria-wyrzuca-rosyjskich-dyplomatow-dostali-kilka-dni-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T09:55:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Austria wyrzuca rosyjskich dyplomat\u0102\u0142w. Dostali kilka dni na spakowanie si\u0119. Rosja grozi odwetem", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e1/5e/1d/z30795233M,Abp-Tadeusz-Wojda.jpg\" vspace=\"2\" />Arcybiskup Tadeusz Wojda zosta\u0142 nowym przewodnicz\u0105cym Konferencji Episkopatu Polski. Metropolita gda\u0144ski da\u0142 si\u0119 pozna\u0107 jako hierarcha zdecydowanie krytykuj\u0105cy zjawisko pedofilii w\u015br\u0102\u0142d ksi\u0119\u017cy. Jednocze\u015bnie abp Wojda wypowiada\u0142 si\u0119 negatywnie m.in. o osobach LGBT.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30795126,kim-jest-abp-tadeusz-wojda-nowy-przewodniczacy-kep-mowil-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T09:51:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kim jest abp Tadeusz Wojda? Nowy przewodnicz\u0105cy KEP m\u0102\u0142wi\u0142, \u017ce Polacy \"cuchn\u0105 grzechem LGBT\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/36/5e/1d/z30795062M,Wlasciciel-psow-ma-zaplacic-28-tys--zl-za-leczenie.jpg\" vspace=\"2\" />Pan Tomasz ma zap\u0142aci\u0107 28 tysi\u0119cy z\u0142otych za leczenie pi\u0119ciu ps\u0102\u0142w. M\u0119\u017cczyzna twierdzi, \u017ce klinika weterynaryjna nie poinformowa\u0142a go, dlaczego koszt leczenia by\u0142 tak wysoki, a ponadto uniemo\u017cliwia\u0142a mu odebranie zwierz\u0105t. Policja prowadzi post\u0119powanie w tej sprawie.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30794820,otrzymal-olbrzymi-rachunek-za-leczenie-psow-klinika-nie-chciala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T09:49:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Otrzyma\u0142 olbrzymi rachunek za leczenie ps\u0102\u0142w. Klinika nie chcia\u0142a odda\u0107 zwierz\u0105t. Policja bada spraw\u0119", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c3/5e/1d/z30794691M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Przes\u0142uchiwanie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego na samym pocz\u0105tku prac komisji \u015bledczej ds. Pegasusa to b\u0142\u0105d? Tak uwa\u017ca wiceprzewodnicz\u0105cy z Konfederacji Przemys\u0142aw Wipler. - Komisja chce grillowa\u0107 prezesa PiS, co \u017ale wp\u0142ynie na ca\u0142e post\u0119powanie - m\u0102\u0142wi w Gazeta.pl. Innego zdania jest Tomasz Trela. - Kaczy\u0144ski mo\u017ce zosta\u0107 wezwany na komisj\u0119 wi\u0119cej ni\u017c ten jeden raz - m\u0102\u0142wi nam wiceprzewodnicz\u0105cy komisji z Nowej Lewicy. Pose\u0142 zdradzi\u0142, jakie w\u0105tki poruszy podczas przes\u0142uchania.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30794593,co-jaroslaw-kaczynski-wie-o-pegasusie-moze-zostac-wezwany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T09:02:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Co Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wie o Pegasusie? \"Mo\u017ce zosta\u0107 wezwany na komisj\u0119 wi\u0119cej ni\u017c jeden raz\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Nowym przewodnicz\u0105cym Konferencji Episkopatu Polski zosta\u0142 abp Tadeusz Wojda. Duchowny sprawuje funkcj\u0119 metropolity gda\u0144skiego.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30795003,wybrano-nowego-przewodniczacego-konferencji-episkopatu-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T08:58:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wybrano nowego przewodnicz\u0105cego Konferencji Episkopatu Polski", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/39/20/1d/z30539833M,Donald-Tusk-i-Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />Szymon Ho\u0142ownia odpowiedzia\u0142 na wpis Donalda Tusk dotycz\u0105cy Trzeciej Drogi. \"Panie Premierze, do\u015b\u0107 k\u0142\u0102\u0142tni - do przodu\" - napisa\u0142 marsza\u0142ek Sejmu.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30794970,holownia-odpowiada-tuskowi-panie-premierze-dosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T08:46:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Szymon Ho\u0142ownia odpowiada Donaldowi Tuskowi. \"Panie Premierze, do\u015b\u0107\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/77/3d/1d/z30660471M,Pierwsze-posiedzenie-Sejmu-X-kadencji.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk uderzy\u0142 w parti\u0119 Szymona Ho\u0142owni. Jak stwierdzi\u0142, \"taktyczne g\u0142osowanie cz\u0119\u015bci zwolennik\u0102\u0142w Koalicji Obywatelskiej na Trzeci\u0105 Drog\u0119 pozwoli\u0142o odsun\u0105\u0107 PiS od w\u0142adzy\". Zapowiedzia\u0142 te\u017c, jakie b\u0119dzie \"jedyne kryterium\" na kwietniowe si\u0119 wybory samorz\u0105dowe.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30794795,tusk-uderza-w-partie-holowni-koniec-z-taktycznym-glosowaniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T08:37:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Tusk uderza w parti\u0119 Ho\u0142owni. Koniec z \"taktycznym g\u0142osowaniem\"? \"Jedynym kryterium w\u0142asne przekonania\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/08/5e/1d/z30794760M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />We wsi Kajkowo niedaleko Ostr\u0102\u0142dy znaleziono ludzkie szcz\u0105tki. Policja pr\u0102\u0142buje ustali\u0107 to\u017csamo\u015b\u0107 zmar\u0142ego oraz przyczyny jego \u015bmierci. Pojawi\u0142y si\u0119 informacje, \u017ce mog\u0142o doj\u015b\u0107 do ataku wilk\u0102\u0142w. Funkcjonariusze skomentowali te doniesienia.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30794610,makabryczne-odkrycie-pod-ostroda-spacerowicz-znalazl-ludzkie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T08:21:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Makabryczne odkrycie pod Ostr\u0102\u0142d\u0105. \"Z cia\u0142a zosta\u0142 praktycznie sam szkielet\". S\u0105 pierwsze hipotezy", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/56/5e/1d/z30794582M,Pokaz-wojskowy-w-Korei-Polnocnej.jpg\" vspace=\"2\" />Przyw\u0102\u0142dca Korei P\u0102\u0142\u0142nocnej Kim Dzong Un poprowadzi\u0142 pokaz wojskowy z udzia\u0142em nowego czo\u0142gu bojowego - poinformowa\u0142a w czwartek KCNA, p\u0102\u0142\u0142nocnokorea\u0144ska pa\u0144stwowa agencja prasowa.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30794569,kim-dzong-un-poprowadzil-kolejny-pokaz-koreanskiej-sily-militarnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T08:16:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kim Dzong Un wskoczy\u0142 na nowy czo\u0142g. Tak wygl\u0105da pokaz si\u0142y Korei P\u0102\u0142\u0142nocnej [ZDJ\u0118CIA]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ae/5e/1d/z30794670M,Michal-Domaradzki.jpg\" vspace=\"2\" />Micha\u0142 Domaradzki szykowany jest na stanowisko komendanta g\u0142\u0102\u0142wnego policji. \"Dot\u0105d by\u0142 emerytem z dodatkiem za inwalidztwo. W tym roku komisja lekarska uzna\u0142a, \u017ce jest zdrowy\" - podkre\u015bla \"Rzeczpospolita\".", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30794644,to-on-ma-zostac-nowym-szefem-policji-zaskakujace-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T08:07:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "To on ma zosta\u0107 nowym szefem policji. Zaskakuj\u0105ce informacje o kandydacie na komendanta", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/07/5e/1d/z30794759M,Dariusz-Korneluk.jpg\" vspace=\"2\" />Premier Donald Tusk powo\u0142a\u0142 w czwartek Dariusza Korneluka na nowego prokuratora krajowego - poinformowa\u0142 Jan Grabiec, szef kancelarii premiera na antenie TVP Info.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30794702,jest-decyzja-premiera-dariusz-korneluk-nowym-prokuratorem-krajowym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T07:34:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Jest decyzja premiera. Dariusz Korneluk nowym prokuratorem krajowym", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/67/5e/1d/z30794599M,Edyta-Lewandowska.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142a prowadz\u0105ca \"Wiadomo\u015bci\" Edyta Lewandowska odesz\u0142a z TVP. - Ostatecznie zdecydowa\u0142am, \u017ce wy\u015bl\u0119 wypowiedzenie telewizji, poniewa\u017c sytuacja zawieszenia za d\u0142ugo trwa\u0142a - przekaza\u0142a Lewandowska.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30794537,gwiazda-wiadomosci-zwolnila-sie-z-tvp-ujawnila-powody-swojej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T07:20:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Gwiazda \"Wiadomo\u015bci\" zwolni\u0142a si\u0119 z TVP. Ujawni\u0142a powody swojej decyzji. \"Mam sporo r\u0102\u0142\u017cnych opcji\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5e/57/1d/z30766430M,Radoslaw-Sikorski.jpg\" vspace=\"2\" />Rados\u0142aw Sikorski podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o odwo\u0142aniu ponad 50 ambasador\u0102\u0142w - poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 MSZ. \"Gro\u017ane miny prezydenta nie zadzia\u0142a\u0142y i szef MSZ postanowi\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie si\u0119 z Dud\u0105 pie\u015bci\u0142\" - napisa\u0142 na X europose\u0142 \u0141ukasz Kohut.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30794562,sikorski-odwolal-ambasadorow-grozne-miny-prezydenta-nie-zadzialaly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T07:09:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Sikorski odwo\u0142a\u0142 ambasador\u0102\u0142w. \"Gro\u017ane miny prezydenta nie zadzia\u0142a\u0142y\", \"Mo\u017ce by\u0107 siwy dym\" [KOMENTARZE]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/39/5e/1d/z30794553M,Joe-Biden-i-Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />- Rosyjska retoryka nuklearna by\u0142a przez ca\u0142y czas trwania konfliktu lekkomy\u015blna i nieodpowiedzialna - powiedzia\u0142a rzeczniczka Bia\u0142ego Domu, pytana o s\u0142owa W\u0142adimira Putina dot. gotowo\u015bci u\u017cycia broni nuklearnej. - Prezydent Joe Biden oczywi\u015bcie jest tego \u015bwiadomy - zapewni\u0142a.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30794533,bialy-dom-odpowiada-na-grozby-wladimira-putina-prezydent-biden.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T06:50:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Bia\u0142y Dom odpowiada na gro\u017aby W\u0142adimira Putina. \"Prezydent Biden jest \u015bwiadomy\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/16/5e/1d/z30794518M,Wybory--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105 wyniki najnowszego sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. Wyniki nie s\u0105 jednoznaczne, cho\u0107 jedna z partii odnotowuje \"bardzo wyra\u017an\u0105 tendencj\u0119 spadkow\u0105\". Na kogo Polacy zag\u0142osowaliby w wyborach do sejmik\u0102\u0142w?", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30794513,wybory-samorzadowe-2024-na-kogo-zaglosowaliby-polacy-jedna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T06:48:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024. Na kogo zag\u0142osowaliby Polacy? Jedna partia z tendencj\u0105 spadkow\u0105 [SONDA\u017b]", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3c/5c/1d/z30789180M,Zolnierze-Legionu--Wolnosc-Rosji---marzec-2023-r--.jpg\" vspace=\"2\" />Rosyjscy partyzanci walcz\u0105 z rosyjsk\u0105 armi\u0105 w pi\u0119ciu miejscowo\u015bciach obwodu bie\u0142gorodzkiego na po\u0142udniowym zachodzie Rosji - poinformowa\u0142a ukrai\u0144ska agencja Ukrinform. Ochotnicy walcz\u0105cy po stronie Ukrainy zapowiedzieli te\u017c atak na wojsko w dw\u0102\u0142ch du\u017cych miastach: Kursku i Bie\u0142gorodzie.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30794496,wyborczy-szturm-rosyjskich-partyzantow-w-rosji-zapowiadaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T06:04:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wyborczy szturm rosyjskich partyzant\u0102\u0142w w Rosji. Zapowiadaj\u0105 uderzenie na dwa miasta i kolejne \"niespodzianki\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0f/5d/1d/z30791439M,Szkola.jpg\" vspace=\"2\" />W marcu ubieg\u0142ego roku oko\u0142o 150 uczni\u0102\u0142w bia\u0142ostockiego liceum podpisa\u0142o si\u0119 pod listem, w kt\u0102\u0142rym domagali si\u0119 wyci\u0105gni\u0119cia konsekwencji wobec jednego z nauczycieli. Po roku w sprawie zapad\u0142a w ko\u0144cu decyzja prokuratury. Pedagogowi postawiono \u0142\u0105cznie cztery zarzuty, w tym dotycz\u0105ce tzw. innych czynno\u015bci seksualnych wobec ma\u0142oletnich. Zarzuty us\u0142ysza\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c dyrektor plac\u0102\u0142wki, kt\u0102\u0142ry mia\u0142 nie dope\u0142ni\u0107 swoich obowi\u0105zk\u0102\u0142w.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30794238,bialystok-predator-seksualny-w-liceum-skarge-zlozylo-150.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T05:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Bia\u0142ystok. \"Predator seksualny\" w liceum. Skarg\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142o 150 uczni\u0102\u0142w. Jest ruch prokuratury", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 392, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1a/5e/1d/z30794266M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />W pi\u0105tek 15 marca odb\u0119dzie si\u0119 szczyt Tr\u0102\u0142jk\u0105ta Weimarskiego. Podczas spotkania przyw\u0102\u0142dcy Polski, Francji i Niemiec b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 o pomocy dla Ukrainy. Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w Berlinie.", "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30794255,szczyt-trojkata-weimarskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-03-14T04:50:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "\"Nag\u0142y i nieplanowany\" szczyt Tr\u0102\u0142jk\u0105ta Weimarskiego. Politico: Ma zmniejszy\u0107 napi\u0119cia ws. Ukrainy", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}]