[{"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Zapad\u0142 wyrok.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148876-zabojstwo_na_drodze_rowerowej_zadal_smiertelny_cios_prosto_w_serce?rss=1", "date_published": "2024-03-14T21:30:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Zab\u00f3jstwo na drodze rowerowej. Zada\u0142 \u015bmiertelny cios prosto w serce", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Chodzi o most Chrobrego.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148880-zburza_jeden_z_poznanskich_mostow_i_wybuduja_nowy_w_innym_miejscu?rss=1", "date_published": "2024-03-14T21:22:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Zburz\u0105 jeden z pozna\u0144skich most\u00f3w i wybuduj\u0105 nowy w innym miejscu?", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "O sprawie wie ju\u017c policja.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148877-biblioteka_raczynskich_ostrzega_swoich_czytelnikow?rss=1", "date_published": "2024-03-14T21:12:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Biblioteka Raczy\u0144skich ostrzega swoich czytelnik\u00f3w!", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "12 maja odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory do rad osiedli.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148871-okolo_1000_poznaniakow_moze_zarobic_kilkaset_zlotych_szukaja_chetnych?rss=1", "date_published": "2024-03-14T21:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Oko\u0142o 1000 poznaniak\u00f3w mo\u017ce zarobi\u0107 kilkaset z\u0142otych. Szukaj\u0105 ch\u0119tnych", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "By w\u0142\u0105czali \u015bwiat\u0142a mijania.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148875-kierowcy_niewidoczni_we_mgle_na_a2_jest_apel?rss=1", "date_published": "2024-03-14T20:45:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kierowcy niewidoczni we mgle na A2. Jest apel!", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Gdy rozbi\u0142 auto, ucieka\u0142 pieszo.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148874-zlapali_zlodzieja_samochodu?rss=1", "date_published": "2024-03-14T20:30:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Z\u0142apali z\u0142odzieja samochodu", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Zgodnie z zapowiedzi\u0105 10 marca obiekt przy starcie Toru Regatowego Malta zako\u0144czy\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148873-rozbieraja_jedno_z_poznanskich_lodowisk?rss=1", "date_published": "2024-03-14T20:15:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Rozbieraj\u0105 jedno z pozna\u0144skich lodowisk", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "W pi\u0105tek.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148867-w_poznaniu_odbedzie_sie_meska_droga_krzyzowa?rss=1", "date_published": "2024-03-14T20:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "W Poznaniu odb\u0119dzie si\u0119 &quot;M\u0119ska Droga Krzy\u017cowa&quot;", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "P\u00f3\u0142 tysi\u0105ca wniosk\u00f3w w dwa miesi\u0105ce.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148872-kierowcy_chca_odszkodowania_za_dziury_wplynela_rekordowa_liczba_wnioskow?rss=1", "date_published": "2024-03-14T19:45:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kierowcy chc\u0105 odszkodowania za dziury. Wp\u0142yn\u0119\u0142a rekordowa liczba wniosk\u00f3w", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Prezydent Jacek Ja\u015bkowiak rozmawia\u0142 z redaktor Beat\u0105 Lubeck\u0105 w &quot;Popo\u0142udniowym Go\u015bciu Radia ZET&quot;.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148870-prezydent_jaskowiak_o_gangach_z_posnanii_sytuacja_wykreowana_od_zera_nigdy_nie_istniala?rss=1", "date_published": "2024-03-14T19:30:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Prezydent Ja\u015bkowiak o &quot;gangach z Posnanii&quot;: &quot;Sytuacja wykreowana od zera, nigdy nie istnia\u0142a&quot;", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Zatrzymano 57-latka.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148869-do_szpitala_trafila_14_latka_z_podejrzeniem_przestepstwa_na_tle_seksualnym?rss=1", "date_published": "2024-03-14T19:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Do szpitala trafi\u0142a 14-latka z &quot;podejrzeniem przest\u0119pstwa na tle seksualnym&quot;", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Wszystkie si\u0119 obudzi\u0142y.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148868-idzie_wiosnaniedzwiedzie_w_poznanskim_zoo_juz_nie_spia?rss=1", "date_published": "2024-03-14T18:30:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Idzie wiosna!Nied\u017awiedzie w pozna\u0144skim ZOO ju\u017c nie \u015bpi\u0105", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Chodzi o podejrzenie bardzo niebezpiecznej substancji.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148866-zwloki_38_latki_w_mieszkaniu_na_miejscu_interweniowala_rowniez_grupa_chemiczna?rss=1", "date_published": "2024-03-14T18:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Zw\u0142oki 38-latki w mieszkaniu. Na miejscu interweniowa\u0142a r\u00f3wnie\u017c grupa chemiczna", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Po raz trzeci Fundacja Panda Team im. Micha\u0142ka Tarachowicza zaprasza do akcji &quot;Poka\u017c #sercenad\u0142oni&quot;.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148865-niezwykla_akcja_poznanskiej_fundacji_w_piatek_media_spolecznosciowe_maja_zalac_serduszka?rss=1", "date_published": "2024-03-14T17:30:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Niezwyk\u0142a akcja pozna\u0144skiej fundacji. W pi\u0105tek media spo\u0142eczno\u015bciowe maj\u0105 zala\u0107 serduszka", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Po raz trzeci Fundacja Panda Team im. Micha\u0142ka Tarachowicza zaprasza do akcji &quot;Poka\u017c #sercenad\u0142oni&quot;.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148865-w_piatek_media_spolecznosciowe_maja_zalac_serduszka?rss=1", "date_published": "2024-03-14T17:30:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "W pi\u0105tek media spo\u0142eczno\u015bciowe maj\u0105 zala\u0107 serduszka", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w pierwszych dniach marca.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148864-smiertelny_wypadek_na_zachodniej_obwodnicy_poznania_jest_apel?rss=1", "date_published": "2024-03-14T16:30:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "\u015amiertelny wypadek na zachodniej obwodnicy Poznania. Jest apel!", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Trwa nab\u00f3r do Nagrody Artystycznej Miasta Poznania oraz stypendi\u00f3w dla m\u0142odych tw\u00f3rc\u00f3w pozna\u0144skiego \u015brodowiska artystycznego.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148863-beda_nagrody_i_stypendia_dla_artystow_mozna_zglaszac_kandydatury?rss=1", "date_published": "2024-03-14T16:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "B\u0119d\u0105 nagrody i stypendia dla artyst\u00f3w. Mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 kandydatury", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Prawdopodobnie seniorka zmar\u0142a kilka dni wcze\u015bniej.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148862-znaleziono_zwloki_90_latki_czesc_ciala_zanurzona_byla_w_wodzie?rss=1", "date_published": "2024-03-14T15:30:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Znaleziono zw\u0142oki 90-latki. Cz\u0119\u015b\u0107 cia\u0142a zanurzona by\u0142a w wodzie", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "46 latek prowadzi\u0142 samoch\u00f3d pod wp\u0142ywem alkoholu.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148861-pierwszy_pijany_kierowca_w_wielkopolsce_po_zmianie_przepisow_kierowca_volvo_straci_auto?rss=1", "date_published": "2024-03-14T15:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Pierwszy pijany kierowca w Wielkopolsce po zmianie przepis\u00f3w. Kierowca Volvo straci auto", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "46 latek prowadzi\u0142 samoch\u00f3d pod wp\u0142ywem alkoholu.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148861-pierwszy_pijany_kierowca_w_wielkopolsce_po_zmianie_przepisow_volvo_do_konfiskaty?rss=1", "date_published": "2024-03-14T15:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Pierwszy pijany kierowca w Wielkopolsce po zmianie przepis\u00f3w. Volvo do konfiskaty", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "W tym roku w planach jest milion z\u0142otych.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148859-kolejne_rekordowe_dofinansowanie_dla_poznanskich_ogrodkow_dzialkowych?rss=1", "date_published": "2024-03-14T14:30:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Kolejne rekordowe dofinansowanie dla pozna\u0144skich ogr\u00f3dk\u00f3w dzia\u0142kowych", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 cz\u0142owieka.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148860-smiertelny_wypadek_na_torach?rss=1", "date_published": "2024-03-14T14:15:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "\u015amiertelny wypadek na torach", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Radny Marek Sternalski zapyta\u0142 o to w interpelacji do prezydenta.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148840-czy_na_chartowie_i_franowie_powstana_nowe_parkingi_park_ride_uliczki_staly_sie_parkingami_dla_przyjezdnych?rss=1", "date_published": "2024-03-14T13:55:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Czy na Chartowie i Franowie powstan\u0105 nowe parkingi Park &amp; Ride? &quot;Uliczki sta\u0142y si\u0119 parkingami dla przyjezdnych&quot;", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "W Swarz\u0119dzu.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148858-mezczyzni_o_sniadym_kolorze_skory_obserwuja_dzieci_na_szkolnym_boisku_szkola_powiadomila_policje?rss=1", "date_published": "2024-03-14T13:45:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "M\u0119\u017cczy\u017ani &quot;o \u015bniadym kolorze sk\u00f3ry&quot; obserwuj\u0105 dzieci na szkolnym boisku? Szko\u0142a powiadomi\u0142a policj\u0119", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Zapowiedziano go na 20 marca.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148857-sa_pierwsze_szczegoly_kolejnego_duzego_protestu_rolnikow?rss=1", "date_published": "2024-03-14T13:35:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "S\u0105 pierwsze szczeg\u00f3\u0142y kolejnego du\u017cego protestu rolnik\u00f3w", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Powsta\u0142a w ramach kompleksu Panattoni Park Pozna\u0144 A2.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148848-pod_poznaniem_ukonczono_kolejna_ogromna_hale_magazynowa?rss=1", "date_published": "2024-03-14T13:30:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Pod Poznaniem uko\u0144czono kolejn\u0105 ogromn\u0105 hal\u0119 magazynow\u0105", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Napisa\u0142 do nas Czytelnik epoznan.pl.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148855-estkowskiego_garbary_co_z_budowa_sciezki_rowerowej_budowa_kawalka_trwa_juz_chyba_8_miesiecy?rss=1", "date_published": "2024-03-14T13:20:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Estkowskiego / Garbary: co z budow\u0105 \u015bcie\u017cki rowerowej? &quot;Budowa kawa\u0142ka trwa ju\u017c chyba 8 miesi\u0119cy&quot;", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Trafi do zak\u0142adu psychiatrycznego?", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148847-zabojstwo_5_latka_na_lazarzu_sad_dopiero_w_czerwcu_rozpozna_sprawe_zbyslawa_c?rss=1", "date_published": "2024-03-14T13:10:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Zab\u00f3jstwo 5-latka na \u0141azarzu. S\u0105d dopiero w czerwcu rozpozna spraw\u0119 Zbys\u0142awa C.", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "W Kiszkowie.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148856-utrudnienia_pod_gnieznem_ciagnik_rolniczy_zderzyl_sie_z_cysterna?rss=1", "date_published": "2024-03-14T13:03:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Utrudnienia pod Gnieznem. Ci\u0105gnik rolniczy zderzy\u0142 si\u0119 z cystern\u0105", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "O sprawie piszemy na epoznan.pl od kilku dni.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148854-aktywisci_nie_poddaja_sie_w_sprawie_dzialek_przy_termach_maltanskich_zbieraja_pieniadze_na_pomoc_prawna?rss=1", "date_published": "2024-03-14T13:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Aktywi\u015bci nie poddaj\u0105 si\u0119 w sprawie dzia\u0142ek przy Termach Malta\u0144skich. Zbieraj\u0105 pieni\u0105dze na pomoc prawn\u0105", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Do kradzie\u017cy mia\u0142o dochodzi\u0107 na terenie Niemiec i Holandii.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148846-poznanscy_policjanci_odzyskali_11_kradzionych_aut_zatrzymano_dwoch_mezczyzn_w_tym_wlasciciela_komisu?rss=1", "date_published": "2024-03-14T12:40:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Pozna\u0144scy policjanci odzyskali 11 kradzionych aut. Zatrzymano dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, w tym w\u0142a\u015bciciela komisu", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "17 marca odb\u0119dzie si\u0119 20. edycja Recordowej Dziesi\u0105tki.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148853-w_niedziele_bieg_beda_utrudnienia_na_poznanskich_ulicach_inaczej_pojada_tramwaje_i_autobusy?rss=1", "date_published": "2024-03-14T12:20:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "W niedziel\u0119 bieg! B\u0119d\u0105 utrudnienia na pozna\u0144skich ulicach, inaczej pojad\u0105 tramwaje i autobusy", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Chodzi o doktora Mariana Fludra.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148849-gniezno_oplakuje_zmarlego_lekarza_sobota_dniem_zaloby_w_miescie_prezydent_apeluje_o_odwolanie_imprez?rss=1", "date_published": "2024-03-14T12:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Gniezno op\u0142akuje zmar\u0142ego lekarza. Sobota dniem \u017ca\u0142oby w mie\u015bcie, prezydent apeluje o odwo\u0142anie imprez", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Rzeczpospolita podaje, \u017ce prac\u0119 mo\u017ce straci\u0107 przynajmniej 5000 os\u00f3b.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148842-czytelnicy_skarza_sie_na_braki_kadrowe_w_poczcie_polskiej_a_moze_byc_jeszcze_gorzej_szykuje_sie_redukcja_zatrudnienia?rss=1", "date_published": "2024-03-14T11:20:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Czytelnicy skar\u017c\u0105 si\u0119 na braki kadrowe w Poczcie Polskiej, a mo\u017ce by\u0107 jeszcze gorzej. Szykuje si\u0119 redukcja zatrudnienia", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Do niebezpiecznej sytuacji dosz\u0142o w Obornikach.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148844-seniorka_potracila_kobiete_z_dzieckiem_w_wozku_na_pasach_jest_nagranie?rss=1", "date_published": "2024-03-14T10:35:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Seniorka potr\u0105ci\u0142a kobiet\u0119 z dzieckiem w w\u00f3zku na pasach. Jest nagranie", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Wiemy, kto go zast\u0105pi\u0142.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148843-abp_stanislaw_gadecki_nie_jest_juz_przewodniczacym_konferencji_episkopatu_polski?rss=1", "date_published": "2024-03-14T09:50:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Abp Stanis\u0142aw G\u0105decki nie jest ju\u017c przewodnicz\u0105cym Konferencji Episkopatu Polski", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Port Lotniczy Pozna\u0144 \u0141awica chce od sp\u00f3\u0142ki Atrem 13,3 mln z\u0142otych.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148841-poznanska_lawica_pozywa_firme_odpowiedzialna_za_wdrozenie_systemu_bezpieczenstwa_na_lotnisku_chodzi_o_miliony_zlotych?rss=1", "date_published": "2024-03-14T09:05:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Pozna\u0144ska \u0141awica pozywa firm\u0119 odpowiedzialn\u0105 za wdro\u017cenie systemu bezpiecze\u0144stwa na lotnisku. Chodzi o miliony z\u0142otych", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Kontrolerzy z ITD mieli pe\u0142ne r\u0119ce pracy.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148839-plaga_przeladowanych_dostawczakow_na_drogach_w_regionie_jeden_wazyl_prawie_6_ton?rss=1", "date_published": "2024-03-14T08:20:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Plaga prze\u0142adowanych dostawczak\u00f3w na drogach w regionie. Jeden wa\u017cy\u0142 prawie 6 ton", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Kiedy zostanie uporz\u0105dkowany?", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148838-skwer_na_ratajach_zarastajacy_trawa_z_liscmi_z_jesieni_i_smieciami?rss=1", "date_published": "2024-03-14T07:45:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Skwer na Ratajach zarastaj\u0105cy traw\u0105, z li\u015b\u0107mi z jesieni i \u015bmieciami", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "14 marca w \u017cycie wchodz\u0105 nowe przepisy.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148837-od_czwartku_nowosc_w_przepisach_skonfiskuja_auto_pijanego_kierowcy_ale_mozna_je_stracic_takze_za_cos_innego?rss=1", "date_published": "2024-03-14T07:10:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Od czwartku nowo\u015b\u0107 w przepisach: skonfiskuj\u0105 auto pijanego kierowcy, ale mo\u017cna je straci\u0107 tak\u017ce za co\u015b innego", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 98, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": null, "album": "", "page_rating_contents": 88, "description": "Chodzi o doktora Mariana Fludra z Gniezna.", "source": "https://epoznan.pl/rss", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://epoznan.pl/news-news-148836-nie_zyje_znany_lekarz_przez_mieszkancow_nazywany_doktorem_judymem_wystawiono_ksiege_kondolencyjna?rss=1", "date_published": "2024-03-14T06:35:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Nie \u017cyje znany lekarz, przez mieszka\u0144c\u00f3w nazywany &quot;doktorem Judymem&quot;. Wystawiono ksi\u0119g\u0119 kondolencyjn\u0105", "page_rating": 88, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}]