[{"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Og\u0142oszono powo\u0142ania na bara\u017ce o Euro 2024\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n2wrue-probierz-i-lewandowski-podczas-listopadowego-meczu-towarzyskiego-z-lotwa-7749603/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lista Micha\u0142a Probierza.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/el-mistrzostw-europy/2024/eliminacje-euro-2024-baraze.-powolania-na-mecz-polska-estonia-lista_sto10043162/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T22:03:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Og\u0142oszono powo\u0142ania na bara\u017ce o Euro 2024", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Wygra\u0142a mecz z podtekstami. Oto kolejna rywalka \u015awi\u0105tek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ei5g50-marta-kostiuk-dobrze-gra-w-indian-wells-7821875/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W p\u00f3\u0142finale.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-indian-wells/2024/marta-kostiuk-anastazja-potapowa-wynik-meczu-i-relacja.-wta-1000-indian-wells_sto10061962/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T21:10:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wygra\u0142a mecz z podtekstami. Oto kolejna rywalka \u015awi\u0105tek", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Wystarczy\u0142 jeden set i troch\u0119. \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1lv08v-iga-swiatek-zagra-w-polfinale-w-indian-wells-7821908/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju w Indian Wells, cho\u0107 zapewne wola\u0142aby tego dokona\u0107 w inny spos\u00f3b.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-indian-wells/2024/iga-swiatek-caroline-wozniacki-wynik-i-relacja_sto10062048/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T20:49:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wystarczy\u0142 jeden set i troch\u0119. \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Problemy \u015awi\u0105tek w walce o p\u00f3\u0142fina\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gfycm6-iga-swiatek-7821853/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik i relacja na \u017cywo w Eurosport.pl.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-indian-wells/2024/live-iga-swiatek-caroline-wozniacki_mtc1509428/live-commentary.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T20:06:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Problemy \u015awi\u0105tek w walce o p\u00f3\u0142fina\u0142", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Obrazek z zaszyfrowan\u0105 wiadomo\u015bci\u0105. To og\u0142oszenie o prac\u0119\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tq1o4v-woroch-7821624/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To nie pierwszy raz, kiedy brytyjski wywiad zagadk\u0105 pr\u00f3buje skusi\u0107 ch\u0119tnych.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/obrazek-z-zaszyfrowana-wiadomoscia-tak-brytyjski-wywiad-poszukuje-kandydatow-do-pracy-st7821617?source=rss", "date_published": "2024-03-14T19:10:23+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Obrazek z zaszyfrowan\u0105 wiadomo\u015bci\u0105. To og\u0142oszenie o prac\u0119", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Wpadali jeden na drugiego. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aeuecl-kraksa-na-bruku-na-11-km-przed-finiszem-gp-de-denain-7821772/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wygl\u0105da\u0142o to gro\u017anie.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/gp-de-denain/2024/kraksa-w-wyscigu-grand-prix-de-denain-wyniki-i-relacja_sto10061848/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T18:29:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wpadali jeden na drugiego. \"Ale\u017c koszmar!\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-15ghsd-magdalena-sroka-7821638/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Magdalena Sroka o Jaros\u0142awie Kaczy\u0144skim, przes\u0142uchaniu prezesa PiS przez komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 i zakupie Pegasusa przez CBA.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/wybory-kobiet-odcinki,1172124/odcinek-26,S00E26,1315986?source=rss", "date_published": "2024-03-14T18:05:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "\"Widzia\u0142am, jak Kaczy\u0144ski z mi\u0142ego pana zmienia si\u0119 w osob\u0119, kt\u00f3ra m\u00f3wi z pe\u0142n\u0105 nienawi\u015bci\u0105\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"O \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c322nc-andrzej-duda-joe-biden-donald-tusk-7821713/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Andrzej Stawiski i Marcin Wrona o wizycie prezydenta Dudy i premiera Tuska w USA.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/rozmowy-na-szczycie-odcinki,692593/odcinek-106,S00E106,1315989?source=rss", "date_published": "2024-03-14T17:38:41+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "O \"wewn\u0119trznej \u0142obuzerii\" i co Biden chcia\u0142 pokaza\u0107 Ameryce. \"Popatrzcie, zr\u00f3bmy to samo\"", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Uniewinni\u0142a lekarzy w sprawie \u015bmierci ojca Zbigniewa Ziobry. Kulisy dzia\u0142a\u0144 pa\u0144stwa PiS przeciw s\u0119dzi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mv5jid-agnieszka-pilarczyk-7821835/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reporta\u017c Marty Gordziewicz o sprawie Agnieszki Pilarczyk, wobec kt\u00f3rej dopiero teraz umorzono \u015bledztwo.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2353,S00E2353,959228?source=rss", "date_published": "2024-03-14T17:00:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Uniewinni\u0142a lekarzy w sprawie \u015bmierci ojca Zbigniewa Ziobry. Kulisy dzia\u0142a\u0144 pa\u0144stwa PiS przeciw s\u0119dzi", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Zmiana pogody b\u0119dzie drastyczna. Najpierw 18 stopni i burze, p\u00f3\u017aniej spadnie \u015bnieg\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t59kpn-pogoda-7821570/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y prognozy na pi\u0119\u0107 dni, w tym na weekend.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-weekend-16-1703-zmiana-bedzie-drastyczna-najpierw-18-stopni-i-burze-pozniej-spadnie-snieg-st7821375?source=rss", "date_published": "2024-03-14T16:06:16+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Zmiana pogody b\u0119dzie drastyczna. Najpierw 18 stopni i burze, p\u00f3\u017aniej spadnie \u015bnieg", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Pierwsi kierowcy poczuli moc nowych przepis\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h709fn-odholowany-samochod-pijanego-kierowcy-z-krotoszyna-7821548/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ich auta mog\u0105 zosta\u0107 skonfiskowane.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/lublin/tchorzew-kolonia-krotoszyn-pierwsze-samochody-ktore-moga-byc-skonfiskowane-pijanym-kierowcom-st7821234?source=rss", "date_published": "2024-03-14T13:27:23+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Pierwsi kierowcy poczuli moc nowych przepis\u00f3w", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"O\u015bwiadczy\u0142 si\u0119 partnerowi na murawie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p05phj-josh-cavallo-oswiadczyl-sie-partnerowi-na-murawie-7821116/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Josh Cavallo to jeden z pierwszych pi\u0142karzy, kt\u00f3rzy otwarcie opowiedzieli o swojej orientacji seksualnej.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/a-league/2023-2024/josh-cavallo-oswiadczyl-sie-partnerowi-na-murawie-stadionu-adelaide-united_sto10061093/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T12:21:11+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "O\u015bwiadczy\u0142 si\u0119 partnerowi na murawie", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Pomys\u0142 zasi\u0142ku macierzy\u0144skiego w tenisie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8yxtee-naomi-osaka-of-japan-reacts-to-defeating-liudmila-samsonova-in-the-second-round-on-day-7-of-the-bnp-paribas-open-at-indian-wells-tennis-garden-on-march-09-2024-in-indian-wells-california-7820934/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiktoria Azarenka i Naomi Osaka s\u0105 jego zwolenniczkami.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wiktoria-azarenka-proponuje-wprowadzenie-zasilku-macierzynskiego-dla-tenisowych-matek.-naomi-osaki-p_sto10061046/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T11:23:11+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Pomys\u0142 zasi\u0142ku macierzy\u0144skiego w tenisie", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Z\u0142apa\u0142 rywala za krocze. Marciniak go oszcz\u0119dzi\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lmavqr-marcus-thuram-brzydko-potraktowal-stefana-savicia-7820873/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u015brodowym meczu 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2023-2024/marcus-thuram-niechlubnym-bohaterem-meczu-atletico-madryt-inter-mediolan.-dlaczego_sto10060993/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T11:00:26+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Z\u0142apa\u0142 rywala za krocze. Marciniak go oszcz\u0119dzi\u0142", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Bolesna pora\u017cka Sabalenki. \u015awi\u0105tek ucieka w rankingu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6zrbm-cancun-mexico-november-4-iga-swiatek-of-poland-poses-for-a-photo-with-aryna-sabalenka-before-the-semi-final-match-on-day-7-of-the-gnp-seguros-wta-finals-cancun-2023-part-of-the-hologic-wta-tour-7820687/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aryna Sabalenka niespodziewanie po\u017cegna\u0142a si\u0119 z Indian Wells.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-indian-wells/2024/aryna-sabalenka-pozegnala-sie-z-indian-wells.-ile-straci-punktow-w-rankingu-wta-do-liderki-igi-swiat_sto10060940/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T09:54:45+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Bolesna pora\u017cka Sabalenki. \u015awi\u0105tek ucieka w rankingu", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Mbappe nie poniesie flagi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ihgs5m-kylian-mbappe-jest-gwiazda-pilkarskiej-reprezentacji-francji-7820524/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Francuzi og\u0142osili kryteria dla chor\u0105\u017cych na igrzyska.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/paryz-2024/2024/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024.-teddy-riner-ani-kylian-mbappe-nie-beda-mogli-byc-chorazymi-reprezen_sto10060906/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T08:37:01+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Mbappe nie poniesie flagi", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Niemal identyczne wpisy Tuska i Biedronia o Trzeciej Drodze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7330ue-donald-tusk-7820430/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"W tych wyborach jedynym kryterium b\u0119d\u0105\u00a0nasze w\u0142asne przekonania\".", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/aborcja-projekty-w-sejmie-i-tarcia-w-koalicji-rzadzacej-donald-tusk-i-robert-biedron-o-trzeciej-drodze-i-wyborach-samorzadowych-st7820378?source=rss", "date_published": "2024-03-14T08:00:05+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Niemal identyczne wpisy Tuska i Biedronia o Trzeciej Drodze", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"By\u0142y reprezentant Holandii aresztowany. W\u0142adze domagaj\u0105 si\u0119 ekstradycji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v0q4m5-cztery-lata-temu-quincy-promes-zagral-w-meczu-z-polska-7773248/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W lutym s\u0105d w Amsterdamie skaza\u0142 zawodnika na sze\u015b\u0107 lat wi\u0119zienia.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/rosyjska-premier-liga/2023-2024/quincy-promes-zostal-aresztowany-na-wniosek-holenderskiej-prokuratury.-dlaczego_sto10060921/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T07:51:32+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "By\u0142y reprezentant Holandii aresztowany. W\u0142adze domagaj\u0105 si\u0119 ekstradycji", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Jest nowy prokurator krajowy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wgolo0-dariusz-korneluk-7792726/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poinformowa\u0142 szef KPRM.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://tvn24.pl/polska/dariusz-korneluk-nowym-prokuratorem-krajowym-adam-bodnar-to-wazny-dzien-absolutnie-sie-nie-obawiam-st7820392?source=rss", "date_published": "2024-03-14T07:31:33+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Jest nowy prokurator krajowy", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Zakrwawiony Bu\u0142ka nie powstrzyma\u0142 PSG\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z5i0f-zakrwawiony-marcin-bulka-7820383/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W \u0107wier\u0107finale Pucharu Francji.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/puchar-francji/2023-2024/marcin-bulka-zalal-sie-krwia-w-meczu-paris-saint-germain-ogc-nice.-co-sie-stalo_sto10060869/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T07:12:15+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Zakrwawiony Bu\u0142ka nie powstrzyma\u0142 PSG", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Mieszane uczucia selekcjonera \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w6i2kv-thurnbichler-po-srodowym-konkursie-w-trondheim-7820365/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Thomas Thurnbichler w rozmowie z Eurosportem.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/trondheim/2023-2024/skoki-narciarskie.-raw-air-2024-trondheim.-thomas-thurnbichler-po-srodowym-konkursie.-co-powiedzial-_sto10060555/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T07:03:49+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Mieszane uczucia selekcjonera", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}, {"permanent": false, "source_obj__id": 318, "age": null, "page_rating_visits": 0, "artist": null, "language": "pl", "album": "", "page_rating_contents": 94, "description": "<img alt=\"Wiadomo, o kt\u00f3rej godzinie \u0107wier\u0107fina\u0142 \u015awi\u0105tek - Wozniacki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6y41oh-caroline-wozniacki-i-iga-swiatek-7820297/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Turniej Indian Wells wkracza w decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119.", "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "tags": [], "comments": [], "bookmarked": false, "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-indian-wells/2024/iga-swiatek-caroline-wozniacki.-kiedy-i-o-ktorej-kolejny-mecz-polki-w-wta-indian-wells-cwiercfinal_sto10059913/story.shtml?source=rss", "date_published": "2024-03-14T05:20:00+00:00", "vote": 0, "user": null, "dead": false, "title": "Wiadomo, o kt\u00f3rej godzinie \u0107wier\u0107fina\u0142 \u015awi\u0105tek - Wozniacki", "page_rating": 94, "page_rating_votes": 0, "thumbnail": null}]