[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przemys\u0142aw Wipler: Janusz Korwin-Mikke powinien przej\u015b\u0107 ju\u017c na emerytur\u0119", "description": "Szymon Ho\u0142ownia pozytywnie zaskoczy\u0142 mnie jako marsza\u0142ek Sejmu \u2013 uwa\u017ca Przemys\u0142aw Wipler, pose\u0142 Konfederacji.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39422411-przemyslaw-wipler-janusz-korwin-mikke-powinien-przejsc-juz-na-emeryture", "date_published": "2023-11-16T22:31:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Po latach u\u017cywania marihuany Snoop Dogg og\u0142asza, \u017ce rzuca palenie", "description": "Znany z zami\u0142owania do marihuany raper Snoop Dogg og\u0142osi\u0142, \u017ce rzuca palenie.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39422261-po-latach-uzywania-marihuany-snoop-dogg-oglasza-ze-rzuca-palenie", "date_published": "2023-11-16T22:15:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Hotele ju\u017c gotowe na \u015bwi\u0119ta", "description": "Nocleg w\u00a0cztero- lub pi\u0119ciogwiazdkowym hotelu w\u00a0okresie \u015bwi\u0105t kosztuje \u015brednio 636 z\u0142. W\u00a0czasie sylwestra \u2013 ok. 680 z\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39409871-hotele-juz-gotowe-na-swieta", "date_published": "2023-11-16T20:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kopia - Hotele ju\u017c gotowe na \u015bwi\u0119ta", "description": "Nocleg w\u00a0cztero- lub pi\u0119ciogwiazdkowym hotelu w\u00a0okresie \u015bwi\u0105t kosztuje \u015brednio 636 z\u0142. W\u00a0czasie sylwestra \u2013 ok. 680 z\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39409871-kopia-hotele-juz-gotowe-na-swieta", "date_published": "2023-11-16T20:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przysz\u0142y rok mo\u017ce przynie\u015b\u0107 o\u017cywienie aktywno\u015bci inwestor\u00f3w", "description": "P\u0142ynno\u015b\u0107 na rynku nieruchomo\u015bci zacznie si\u0119 poprawia\u0107 wraz ze stabilizacj\u0105 st\u00f3p procentowych EBC i\u00a0bank\u00f3w krajowych oraz koszt\u00f3w kredyt\u00f3w \u2013 m\u00f3wi Stuart Jordan, szef na region Europy \u015arodkowo-Wschodniej w\u00a0Savills.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39409911-przyszly-rok-moze-przyniesc-ozywienie-aktywnosci-inwestorow", "date_published": "2023-11-16T20:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szybkie przeprowadzki s\u0105 mo\u017cliwe", "description": "Do ok. 24,7 tys. nowych mieszka\u0144 mo\u017cna ju\u017c odbiera\u0107 klucze. Ponad 6,2 tys. lokali b\u0119dzie gotowych za ponad dwa lata.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39409861-szybkie-przeprowadzki-sa-mozliwe", "date_published": "2023-11-16T20:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Warszawski rynek biurowy wchodzi w faz\u0119 dojrza\u0142o\u015bci", "description": "Tempo wzrostu sto\u0142ecznego rynku b\u0119dzie ju\u017c mniejsze od tego, kt\u00f3re widzieli\u015bmy w\u00a0ci\u0105gu ostatniej dekady \u2013 powiedzia\u0142a w\u00a0programie #RZECZoNIERUCHOMOSCIACH Ma\u0142gorzata Fibakiewicz, dyrektorka dzia\u0142u wynajmu powierzchni biurowych w\u00a0BNP Paribas Real Estate.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39409891-warszawski-rynek-biurowy-wchodzi-w-faze-dojrzalosci", "date_published": "2023-11-16T20:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Obligacje mog\u0105 by\u0107 dla deweloper\u00f3w nieco ta\u0144sze", "description": "Budowniczowie mieszka\u0144 plasuj\u0105 papiery g\u0142\u00f3wnie w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w indywidualnych, ale sukcesywny nap\u0142yw pieni\u0119dzy do funduszy d\u0142u\u017cnych to szansa na emisje z\u00a0korzystniejszymi z\u00a0punktu widzenia koszt\u00f3w parametrami pozyskania i\u00a0p\u00f3\u017aniejszej obs\u0142ugi d\u0142ugu.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39409901-obligacje-moga-byc-dla-deweloperow-nieco-tansze", "date_published": "2023-11-16T20:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Parki handlowe kwitn\u0105 jesieni\u0105", "description": "Buduj\u0105ce parki handlowe firmy nie powiedzia\u0142y ostatniego s\u0142owa. To mo\u017ce by\u0107 rekordowy rok na tym rynku.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39409881-parki-handlowe-kwitna-jesienia", "date_published": "2023-11-16T20:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Chodzi o\u00a0co\u015b wi\u0119cej ni\u017c o\u00a0z\u0142oto", "description": "Archeologia podwodna to dziedzina, w\u00a0kt\u00f3rej wydarzenia cz\u0119sto przypominaj\u0105 sceny z\u00a0film\u00f3w sensacyjnych. A\u00a0w\u00a0rozstrzyganie spor\u00f3w o\u00a0wraki kryj\u0105ce\u00a0bajeczne skarby zaanga\u017cowani s\u0105\u00a0prawnicy i\u00a0dyplomaci.", "link": "https://www.rp.pl/historia/art39421871-chodzi-o-cos-wiecej-niz-o-zloto", "date_published": "2023-11-16T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Drogie finansowanie powstrzymuje przed kupowaniem", "description": "W obecnym otoczeniu makro- i\u00a0geopolitycznym trudno oczekiwa\u0107, by warto\u015b\u0107 inwestycji odbi\u0142a do \u015bredniej z\u00a0wcze\u015bniejszych lat.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39409921-drogie-finansowanie-powstrzymuje-przed-kupowaniem", "date_published": "2023-11-16T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "El\u017cbieta I, dziewica po\u015blubiona Anglii", "description": "17 listopada 1558 r., 465 lat temu, El\u017cbieta Tudor zosta\u0142a og\u0142oszona now\u0105 kr\u00f3low\u0105 Anglii. Cho\u0107 by\u0142a zagorza\u0142\u0105 protestantk\u0105, jej koronacja 15 stycznia 1559 r. odby\u0142a si\u0119 wed\u0142ug katolickiego rytua\u0142u koronacyjnego z liturgi\u0105 odprawion\u0105 po \u0142acinie.", "link": "https://www.rp.pl/historia/art39421981-elzbieta-i-dziewica-poslubiona-anglii", "date_published": "2023-11-16T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak ewoluowa\u0142y metody znieczulania w dentystyce", "description": "Obecnie wizyta u\u00a0dentysty nie musi wi\u0105za\u0107 si\u0119 z\u00a0b\u00f3lem podczas dokonywanych zabieg\u00f3w, jednak droga do tego stanu by\u0142a naprawd\u0119 d\u0142uga i\u00a0trudna.", "link": "https://www.rp.pl/historia/art39421831-jak-ewoluowaly-metody-znieczulania-w-dentystyce", "date_published": "2023-11-16T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak powsta\u0142 mit Draculi?", "description": "Hrabia Dracula to jeden z\u00a0symboli popkultury, jednak historia W\u0142ada III z\u00a0dynastii Basarab\u00f3w ma si\u0119 nijak do bohatera horror\u00f3w o\u00a0arystokratycznym rodowodzie. Pierwowz\u00f3r by\u0142 z\u00a0pewno\u015bci\u0105 przyk\u0142adem zr\u0119cznego polityka, m\u0105drego w\u0142adcy oraz cz\u0142owieka swojej epoki. Kto sta\u0142 za strasznym mitem przedstawiaj\u0105cym W\u0142ada w\u00a0krzywym zwierciadle?", "link": "https://www.rp.pl/historia/art39421841-jak-powstal-mit-draculi", "date_published": "2023-11-16T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Stany Zjednoczone wed\u0142ug Olivera Stone\u2019a", "description": "\u201eJFK\u201d (1991) w\u00a0re\u017cyserii Olivera Stone\u2019a\u00a0oceniano skrajnie: jako film \u201eabsurdalny\u201d i\u00a0\u201ehisteryczny\u201d albo jako \u201edzie\u0142o przekonuj\u0105ce\u201d i\u00a0\u201epolityczny nokaut\u201d. Zgodnie jednak przyznawano, \u017ce obraz dobrze oddawa\u0142 emocje i\u00a0w\u0105tpliwo\u015bci Amerykan\u00f3w zwi\u0105zane z\u00a0zamachem na prezydenta Kennedy\u2019ego 22 listopada 1963 r. w\u00a0Dallas.", "link": "https://www.rp.pl/historia/art39421931-stany-zjednoczone-wedlug-olivera-stone-a", "date_published": "2023-11-16T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wszystkie twarze Lee Harveya Oswalda", "description": "Wiele poszlak wskazuje, \u017ce cz\u0142owiek oskar\u017cony o\u00a0zab\u00f3jstwo prezydenta Kennedy\u2019ego pracowa\u0142 dla sowieckich tajnych s\u0142u\u017cb. Ale czy tylko dla nich?", "link": "https://www.rp.pl/historia/art39421921-wszystkie-twarze-lee-harveya-oswalda", "date_published": "2023-11-16T20:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dziennik Ustaw z 16 listopada 2023 r. (poz. 2487-2499)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39421881-dziennik-ustaw-z-16-listopada-2023-r-poz-2487-2499", "date_published": "2023-11-16T19:39:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Monitor Polski z 16 listopada 2023 r. (poz. 1233-1243)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39421891-monitor-polski-z-16-listopada-2023-r-poz-1233-1243", "date_published": "2023-11-16T19:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Artur Bartkiewicz: Co Szymon Ho\u0142ownia powiedzia\u0142 nam w or\u0119dziu?", "description": "Or\u0119dzie Szymona Ho\u0142owni dobrze wpisuje si\u0119 w polityczny pomys\u0142, jaki zdaje si\u0119 mie\u0107 na siebie lider Polski 2050.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39421801-artur-bartkiewicz-co-szymon-holownia-powiedzial-nam-w-oredziu", "date_published": "2023-11-16T19:23:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Udany czwartek dla z\u0142otego. Euro tanie jak przed pandemi\u0105", "description": "Kurs euro spad\u0142 do 4,36 z\u0142, najni\u017cszego poziomu od ponad trzech lat. Dolar spad\u0142 do 4,02 z\u0142, jest najta\u0144szy od wakacji.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39421441-udany-czwartek-dla-zlotego-euro-tanie-jak-przed-pandemia", "date_published": "2023-11-16T18:19:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Komisja Europejska skar\u017cy Polsk\u0119 do TSUE. Chce kar za brak przepis\u00f3w", "description": "Komisja Europejska podj\u0119\u0142a w czwartek decyzj\u0119 skierowaniu do Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci UE skargi przeciwko Polsce w zwi\u0105zku z niedope\u0142nieniem przez polskie w\u0142adze pe\u0142nej transpozycji do prawa krajowego unijnej dyrektywy o dost\u0119pie do adwokata i prawie do porozumiewania si\u0119 po aresztowaniu.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39419891-komisja-europejska-skarzy-polske-do-tsue-chce-kar-za-brak-przepisow", "date_published": "2023-11-16T17:55:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krzysztof Bosak: KO, Trzecia Droga i Lewica nie zrealizuj\u0105 wi\u0119kszo\u015bci obietnic", "description": "- Chcemy pokaza\u0107 ich hipokryzj\u0119, tzn. \u017ce oni zapowiadali w kampanii wyborczej r\u00f3\u017cne rzeczy, kt\u00f3rych po prostu nie mieli zamiaru zrobi\u0107 - powiedzia\u0142 o politykach nowej wi\u0119kszo\u015bci wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak, lider Konfederacji.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39418651-krzysztof-bosak-ko-trzecia-droga-i-lewica-nie-zrealizuja-wiekszosci-obietnic", "date_published": "2023-11-16T17:28:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eKys\u201d wycofane z plebiscytu M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku", "description": "PWN, organizator plebiscytu na najpopularniejsze s\u0142owo u\u017cywane przez m\u0142odych, zdecydowa\u0142 o wycofaniu s\u0142owa \u201ekys\u201d znacz\u0105cego dos\u0142ownie \u201ezabij si\u0119\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39419671-kys-wycofane-z-plebiscytu-mlodziezowe-slowo-roku", "date_published": "2023-11-16T17:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polska - Czechy. Daniel Rygel: Los trenera zale\u017cy od awansu", "description": "- Jest w\u015br\u00f3d kibic\u00f3w wiara, bo nasz zesp\u00f3\u0142 jest mocny, cho\u0107 nie zawsze idzie mu tak, jakby si\u0119 oczekiwa\u0142o - m\u00f3wi przed meczem Polska - Czechy (pi\u0105tek, 20.45) by\u0142y pi\u0142karz Odry Wodzis\u0142aw, a dzi\u015b trener m\u0142odzie\u017cy Banika Ostrawa Daniel Rygel.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39410851-polska-czechy-daniel-rygel-los-trenera-zalezy-od-awansu", "date_published": "2023-11-16T16:50:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najwi\u0119ksi sponsorzy rosyjskiej wojny. Ile Kreml zarobi\u0142 na sprzeda\u017cy surowc\u00f3w", "description": "Od napa\u015bci na Ukrain\u0119 Rosja zarobi\u0142a na eksporcie ropy, gazu ziemnego i w\u0119gla oko\u0142o 550 miliard\u00f3w euro. Najwi\u0119kszym sponsorem rosyjskiej wojny jest Unia Europejska. Ale sytuacja diamentralnie zmieni\u0142a si\u0119 w tym roku.", "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art39418851-najwieksi-sponsorzy-rosyjskiej-wojny-ile-kreml-zarobil-na-sprzedazy-surowcow", "date_published": "2023-11-16T16:43:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wypadek na\u00a0A1. Bliscy ofiar jednak dostan\u0105 pieni\u0105dze z OC Sebastiana M.", "description": "Towarzystwo ubezpieczeniowe, w kt\u00f3rym pojazd ubezpieczy\u0142 Sebastian M., najpierw odm\u00f3wi\u0142o, a nast\u0119pnie przyj\u0119\u0142o odpowiedzialno\u015b\u0107 za skutki tragicznego wypadku na A1 z 16 wrze\u015bnia 2023 r. i przyzna\u0142o \u015bwiadczenie dla rodziny jednej z ofiar - kierowcy samochodu KIA, kt\u00f3ry zgina\u0142 w p\u0142on\u0105cym aucie wraz z \u017con\u0105 i pi\u0119cioletnim synem.", "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia-i-odszkodowania/art39418841-wypadek-na-a1-bliscy-ofiar-jednak-dostana-pieniadze-z-oc-sebastiana-m", "date_published": "2023-11-16T16:35:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bieda rezerwa, czyli \u017co\u0142nierze drugiej kategorii", "description": "Do \u0142ask wracaj\u0105 metalowe he\u0142my z czas\u00f3w PRL i automaty Ka\u0142asznikowa \u2013 dostaj\u0105 je rezerwi\u015bci wzywani w\u0142a\u015bnie na \u0107wiczenia.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39410711-bieda-rezerwa-czyli-zolnierze-drugiej-kategorii", "date_published": "2023-11-16T16:31:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "ATP Finals. Hubert Hurkacz nastraszy\u0142 Novaka Djokovicia", "description": "Hubert Hurkacz przegra\u0142 w ostatnim meczu sezonu z Novakiem Djokoviciem 7:6(7-1), 4:6, 6:1, cho\u0107 przebieg meczu d\u0142ugo dawa\u0142 nadziej\u0119, \u017ce Polak po raz pierwszy w karierze Serba pokona.", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39418761-atp-finals-hubert-hurkacz-nastraszyl-novaka-djokovicia", "date_published": "2023-11-16T16:16:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ho\u0142ownia, Duda i pokoleniowa gra o now\u0105 polityk\u0119", "description": "Sukces nowej koalicji rz\u0105dz\u0105cej zale\u017cy mi\u0119dzy innymi od u\u0142o\u017cenia relacji z prezydentem Andrzejem Dud\u0105. Drugim czynnikiem b\u0119dzie oczywi\u015bcie rz\u0105d i jego kszta\u0142t, trzecim - jego relacje i koordynacja z pracami Sejmu.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39410791-holownia-duda-i-pokoleniowa-gra-o-nowa-polityke", "date_published": "2023-11-16T16:00:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "TSUE o za\u015bwiadczeniu A1 potrzebnym do pracy w innym kraju UE", "description": "Wycofanie z urz\u0119du za\u015bwiadczenia A1, kt\u00f3re jest potwierdzeniem podlegania systemowi zabezpieczenia spo\u0142ecznego danego pa\u0144stwa cz\u0142onkowskiego, nie musi by\u0107 poprzedzone procedur\u0105 dialogu i koncyliacji - orzek\u0142 w czwartek Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci w polskiej sprawie.", "link": "https://www.rp.pl/zus/art39418601-tsue-o-zaswiadczeniu-a1-potrzebnym-do-pracy-w-innym-kraju-ue", "date_published": "2023-11-16T15:55:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "O krok od \u015bmierci. Wstrz\u0105saj\u0105ca historia Lauren Wasser", "description": "By\u0142a obiecuj\u0105c\u0105 modelk\u0105 i sportsmenk\u0105, kt\u00f3ra w 2012 roku straci\u0142a jedn\u0105 nog\u0119, a w 2017 drug\u0105. Powodem amputacji by\u0142o zaka\u017cenie, kt\u00f3re wda\u0142o si\u0119 po u\u017cyciu tamponu.", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art39411331-o-krok-od-smierci-wstrzasajaca-historia-lauren-wasser", "date_published": "2023-11-16T15:26:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prof. Wileczek: badali\u015bmy, czy \u201ekys\u201d powinno by\u0107 w konkursie na M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku", "description": "S\u0142owo \u201ekys\u201d pojawi\u0142o si\u0119 do\u015b\u0107 licznie w bazie zg\u0142osze\u0144. Nikt nie wskaza\u0142, \u017ce u\u017cywa\u0142 tego wyrazu lub rozumia\u0142 go jako wezwanie do przemocy czy \u2013 bro\u0144 Bo\u017ce \u2013 samob\u00f3jstwa \u2013 m\u00f3wi prof. Anna Wileczek, przewodnicz\u0105ca jury w plebiscycie M\u0142odzie\u017cowe S\u0142owo Roku.", "link": "https://edukacja.rp.pl/oswiata/art39418511-prof-wileczek-badalismy-czy-kys-powinno-byc-w-konkursie-na-mlodziezowe-slowo-roku", "date_published": "2023-11-16T15:04:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Upa\u0142y stan\u0105\u00a0si\u0119 \u201ecichym zab\u00f3jc\u0105\u201d ludzko\u015bci. Niepokoj\u0105ca prognoza ekspert\u00f3w", "description": "Fale upa\u0142\u00f3w ka\u017cdego roku przyczyniaj\u0105 si\u0119 do du\u017cej liczby zgon\u00f3w, ale naukowcy ostrzegaj\u0105, \u017ce ta liczba b\u0119dzie szybko ros\u0142a. Do 2050 roku b\u0119dzie ich pi\u0119ciokrotnie wi\u0119cej ni\u017c obecnie \u2013 informuje \u201eLancet\u201d.", "link": "https://klimat.rp.pl/miasta/art39417781-upaly-stana-sie-cichym-zabojca-ludzkosci-niepokojaca-prognoza-ekspertow", "date_published": "2023-11-16T15:02:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"The Guardian\" po ponad 20 latach usuwa list bin Ladena. Powodem zainteresowanie internaut\u00f3w", "description": "Brytyjski dziennik \"The Guardian\" w \u015brod\u0119 podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o usuni\u0119cie ze swojej strony internetowej listu napisanego przez Osam\u0119 bin Ladena. Podj\u0119to taki krok, gdy kilku TikToker\u00f3w zach\u0119ci\u0142o obserwuj\u0105cych do przeczytania przes\u0142ania przyw\u00f3dcy al-Kaidy. \"List do Ameryki\" sta\u0142 si\u0119 popularny w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39417801-the-guardian-po-ponad-20-latach-usuwa-list-bin-ladena-powodem-zainteresowanie-internautow", "date_published": "2023-11-16T14:55:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Elizabeth Debicki jako Diana w \"The Crown\". Aktorka ma polskie korzenie", "description": "Mi\u0142o\u015bnicy serialu \u201eThe Crown\u201d, przedstawiaj\u0105cego losy brytyjskiej monarchii - z naciskiem na okres panowania kr\u00f3lowej El\u017cbiety II - z niecierpliwo\u015bci\u0105 oczekuj\u0105 na fina\u0142owe odcinki ostatniego sezonu. G\u0142\u00f3wne skrzypce zagra w nich Elizabeth Debicki, wcielaj\u0105ca si\u0119 w rol\u0119 ksi\u0119\u017cnej Diany.", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39411481-elizabeth-debicki-jako-diana-w-the-crown-aktorka-ma-polskie-korzenie", "date_published": "2023-11-16T14:50:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kim Kardashian Cz\u0142owiekiem Roku m\u0119skiego magazynu GQ", "description": "Wyr\u00f3\u017cnieniu towarzyszy ok\u0142adkowa sesja zdj\u0119ciowa Kim ubranej w garnitury w stylu jej ojca, nie\u017cyj\u0105cego ju\u017c prawnika, kt\u00f3ry zas\u0142yn\u0105\u0142 jako obro\u0144ca O.J. Simpsona w procesie o zab\u00f3jstwo \u017cony.", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art39410901-kim-kardashian-czlowiekiem-roku-meskiego-magazynu-gq", "date_published": "2023-11-16T14:50:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pedro Sanchez zn\u00f3w premierem Hiszpanii. \"Nawet zdj\u0119cia z politykami PiS nie chcia\u0142 mie\u0107\"", "description": "\"Hiszpania pod rz\u0105dami Pedro Sancheza b\u0119dzie zapewne wa\u017cnym partnerem dla Polski pod rz\u0105dami Donalda Tuska. Razem mog\u0105 wiele ugra\u0107 w Unii Europejskiej\" - m\u00f3wi J\u0119drzej Bielecki w rozmowie z Cezarym Szymankiem w podca\u015bcie \"Rzecz W Tym\".", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39416441-pedro-sanchez-znow-premierem-hiszpanii-nawet-zdjecia-z-politykami-pis-nie-chcial-miec", "date_published": "2023-11-16T14:47:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marek Konopczy\u0144ski kandydatem na Rzecznika Praw Dziecka", "description": "Prof. Konopczy\u0144ski ma ogromn\u0105 szans\u0119 na uzyskanie sejmowego poparcia w wyborze Rzecznika Praw Dziecka. Tym bardziej, \u017ce wystawiaj\u0105 go m\u0142odzi ludzie.", "link": "https://edukacja.rp.pl/oswiata/art39416451-marek-konopczynski-kandydatem-na-rzecznika-praw-dziecka", "date_published": "2023-11-16T14:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Atak nied\u017awiedzia na aktywist\u0119 w Bieszczadach. Przyrodnicy zabrali g\u0142os", "description": "Ukryty w gawrze nied\u017awied\u017a zaatakowa\u0142 jednego z dwojga aktywist\u00f3w prowadz\u0105cych spo\u0142eczny monitoring gospodarki le\u015bnej w Bieszczadach. Aktywi\u015bci wydali o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym krytykuj\u0105\u00a0dzia\u0142ania Las\u00f3w Pa\u0144stwowych.", "link": "https://klimat.rp.pl/zwierzeta/art39411371-atak-niedzwiedzia-na-aktywiste-w-bieszczadach-przyrodnicy-zabrali-glos", "date_published": "2023-11-16T14:21:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ceny towar\u00f3w i us\u0142ug rosn\u0105 szybciej ni\u017c sugeruje sezonowy wzorzec. Nowe dane NBP", "description": "Towary i us\u0142ugi konsumpcyjne inne ni\u017c paliwa, no\u015bniki energii i \u017cywno\u015b\u0107 podro\u017ca\u0142y w pa\u017adzierniku o 0,6 proc., najbardziej od kwietnia.", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39411321-ceny-towarow-i-uslug-rosna-szybciej-niz-sugeruje-sezonowy-wzorzec-nowe-dane-nbp", "date_published": "2023-11-16T14:17:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W\u0142adze Pary\u017ca pozby\u0142y si\u0119\u00a0hulajn\u00f3g z ulic. Teraz na celowniku znalaz\u0142y si\u0119\u00a0SUV-y", "description": "W\u0142a\u015bciciele SUV-\u00f3w w Pary\u017cu maj\u0105 powody do niepokoju. W\u0142adze miasta, na czele z mer Anne Hidalgo, uzna\u0142y bowiem, \u017ce du\u017ce i zanieczyszczaj\u0105ce \u015brodowisko auta zabieraj\u0105 miejsce i truj\u0105, w zwi\u0105zku czym ich kierowcy powinni p\u0142aci\u0107 znacznie wi\u0119cej za parkowanie.", "link": "https://sukces.rp.pl/miasta/art39410701-wladze-paryza-pozbyly-sie-hulajnog-z-ulic-teraz-na-celowniku-znalazly-sie-suv-y", "date_published": "2023-11-16T14:06:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Op\u0142aca si\u0119 by\u0107 \u017cyczliwym - dla w\u0142asnego dobra", "description": "Bycie mi\u0142ym poprawia humor, podnosi poczucie w\u0142asnej warto\u015bci i pozytywnie nastawia do otaczaj\u0105cej rzeczywisto\u015bci. Dobrze wp\u0142ywa te\u017c na budowanie warto\u015bciowych i rozwijaj\u0105cych relacji mi\u0119dzyludzkich.", "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art39410191-oplaca-sie-byc-zyczliwym-dla-wlasnego-dobra", "date_published": "2023-11-16T14:05:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "KSeF: sprzedawca si\u0119 sp\u00f3\u017ani, nabywca b\u0119dzie mia\u0142 problem", "description": "Krajowy System e-Faktur, kt\u00f3ry ma by\u0107 obowi\u0105zkowy od 1 lipca 2024 r., to rewolucja dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Eksperci przestrzegaj\u0105, \u017ce je\u015bli sprzedawca nie wystawi faktury do ko\u0144ca miesi\u0105ca, nabywcy przesunie si\u0119 termin odliczenia VAT.", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39411251-ksef-sprzedawca-sie-spozni-nabywca-bedzie-mial-problem", "date_published": "2023-11-16T14:01:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z\u0142oty zn\u00f3w pokazuje moc. Kolejny dzie\u0144 umocnienia", "description": "O ile jeszcze rano z\u0142oty notowa\u0142 niewielkie zmiany, tak po po\u0142udniu z\u0142apa\u0142 wiatr w \u017cagle. Umacnia si\u0119 wyra\u017anie wobec dolara, euro, franka i funta.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39411181-zloty-znow-pokazuje-moc-kolejny-dzien-umocnienia", "date_published": "2023-11-16T13:58:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "By\u0142y rosyjski dow\u00f3dca, kt\u00f3ry krytykowa\u0142 Putina, znaleziony martwy. Tajemnicze okoliczno\u015bci \u015bmierci", "description": "By\u0142y rosyjski dow\u00f3dca, genera\u0142 porucznik W\u0142adimir Swiridow, kt\u00f3ry krytykowa\u0142 prezydenta W\u0142adimira Putina za stan si\u0142 powietrznych, zosta\u0142 znaleziony martwy wraz z \u017con\u0105 w ich domu we wsi Ad\u017cijewskij w obwodzie Stawropolskim. Okoliczno\u015bci \u015bmierci nie s\u0105 znane.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39411161-byly-rosyjski-dowodca-ktory-krytykowal-putina-znaleziony-martwy-tajemnicze-okolicznosci-smierci", "date_published": "2023-11-16T13:50:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w ocenia pozytywnie niewybranie El\u017cbiety Witek na wicemarsza\u0142ka", "description": "\"Jak ocenia Pani/Pan fakt, \u017ce nowa wi\u0119kszo\u015b\u0107 nie wybra\u0142a El\u017cbiety Witek na stanowisko wicemarsza\u0142ek Sejmu?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39411131-sondaz-wiekszosc-polakow-ocenia-pozytywnie-niewybranie-elzbiety-witek-na-wicemarszalka", "date_published": "2023-11-16T13:41:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prokuratura uchyla areszt W\u0142odzimierzowi Karpi\u0144skiemu. Bo zosta\u0142 europos\u0142em i ma immunitet", "description": "\u015al\u0105ski wydzia\u0142 Prokuratury Krajowej zdecydowa\u0142 si\u0119 w\u0142a\u015bnie uchyli\u0107 tymczasowe aresztowanie jakie od ko\u0144ca lutego stosowa\u0142y s\u0105dy na wnioski prokuratury wobec W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego, podejrzanego o przest\u0119pstwa korupcyjne.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39411171-prokuratura-uchyla-areszt-wlodzimierzowi-karpinskiemu-bo-zostal-europoslem-i-ma-immunitet", "date_published": "2023-11-16T13:34:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rz\u0105d chce do\u0142o\u017cy\u0107 pieni\u0119dzy zbrojeni\u00f3wce", "description": "Na koniec kadencji obecnego rz\u0105du szef resortu aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych zaproponuje nowemu Sejmowi projekt ustawy o utworzeniu nowego \u017ar\u00f3d\u0142a finansowania wydatk\u00f3w obronnych RP w latach 2025- 27.", "link": "https://radar.rp.pl/przemysl-obronny/art39411201-rzad-chce-dolozyc-pieniedzy-zbrojeniowce", "date_published": "2023-11-16T13:27:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "SN dopu\u015bci\u0142 wi\u0119kszy zwrot koszt\u00f3w procesu dla frankowicz\u00f3w - ma\u0142\u017conk\u00f3w", "description": "Ma\u0142\u017conkowie lub inni wsp\u00f3\u0142kredytobiorcy, mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 wi\u0119kszej refundacji koszt\u00f3w na wygrany z bankiem proces ni\u017c jeden np. frankowicz.", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39411141-sn-dopuscil-wiekszy-zwrot-kosztow-procesu-dla-frankowiczow-malzonkow", "date_published": "2023-11-16T13:22:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wzi\u0119li po\u017cyczk\u0119 na 160 tys. z\u0142. Stracili dzia\u0142k\u0119 wart\u0105 miliony", "description": "Prokurator generalny Zbigniew Ziobro skierowa\u0142 do S\u0105du Najwy\u017cszego skarg\u0119 nadzwyczajn\u0105 od wyroku S\u0105du Apelacyjnego we Wroc\u0142awiu. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo wzi\u0119\u0142o po\u017cyczk\u0119 na 160 tys. z\u0142, a w efekcie straci\u0142o nieruchomo\u015b\u0107 wart\u0105 wielokrotno\u015b\u0107 tej kwoty.", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art39410811-wzieli-pozyczke-na-160-tys-zl-stracili-dzialke-warta-miliony", "date_published": "2023-11-16T13:17:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "RPA mo\u017ce zerwa\u0107 relacje dyplomatyczne z Izraelem", "description": "RPA chce wszcz\u0119cia \u015bledztwa przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny ws. zbrodni wojennych, jakie mog\u0142y zosta\u0107 pope\u0142nione przez Izrael w Strefie Gazy - poinformowa\u0142 prezydent RPA, Cyril Ramaphosa.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39411061-rpa-moze-zerwac-relacje-dyplomatyczne-z-izraelem", "date_published": "2023-11-16T13:10:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Po zmianie rz\u0105du Polska do\u0142\u0105czy do Prokuratury Europejskiej", "description": "W pierwszych tygodniach po utworzeniu koalicyjnego rz\u0105du Polska przyst\u0105pi do Prokuratury Europejskiej - donosi agencja Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na s\u0142owa senatora Adama Bodnara, kt\u00f3ry jest przymierzany do funkcji ministra sprawiedliwo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39411071-po-zmianie-rzadu-polska-dolaczy-do-prokuratury-europejskiej", "date_published": "2023-11-16T13:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prof. Krzysztof Pyr\u0107: Obecnie chyba \u0142atwiej jest zdoby\u0107 plany obronne Polski, ni\u017c plany Ministerstwa Zdrowia", "description": "Dost\u0119pne obecnie w Polsce szczepionki przeciw COVID-19 dobrze chroni\u0105 przed ci\u0119\u017ckim przebiegiem choroby - m\u00f3wi w rozmowie z \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d prof. Krzysztof Pyr\u0107, wirusolog z Ma\u0142opolskiego Centrum Biotechnologii Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego. - Tylko co tak nazywamy? Nam si\u0119 wydaje, \u017ce je\u017celi wyl\u0105dujemy w \u0142\u00f3\u017cku, to jest to ci\u0119\u017cki przebieg. Ot\u00f3\u017c nie. Ci\u0119\u017cki przebieg, to wtedy, je\u017celi wyl\u0105dujemy na intensywnej terapii albo w szpitalu z zagro\u017ceniem \u017cycia - wyja\u015bnia.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39411041-prof-krzysztof-pyrc-obecnie-chyba-latwiej-jest-zdobyc-plany-obronne-polski-niz-plany-ministerstwa-zdrowia", "date_published": "2023-11-16T13:02:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "J\u0119drzej Bielecki: Pedro S\u00e1nchez premierem. Katalonia pozostanie hiszpa\u0144ska", "description": "Amnestia dla katalo\u0144skich secesjonist\u00f3w jest logicznym zwie\u0144czenie dotychczasowej strategii Pedro S\u00e1ncheza, kt\u00f3ra radykalnie os\u0142abi\u0142a poparcie dla niepodleg\u0142o\u015bci w Barcelonie.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39410891-jedrzej-bielecki-pedro-sanchez-premierem-katalonia-pozostanie-hiszpanska", "date_published": "2023-11-16T12:37:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Naczelny lekarz USA ostrzega: Samotno\u015b\u0107 gro\u017ana jak 15 papieros\u00f3w dziennie", "description": "\u015awiatowa Organizacja Zdrowia o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce samotno\u015b\u0107 jest globalnym zagro\u017ceniem dla zdrowia.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39410881-naczelny-lekarz-usa-ostrzega-samotnosc-grozna-jak-15-papierosow-dziennie", "date_published": "2023-11-16T12:36:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Raport: lodowce na Grenlandii topniej\u0105 coraz szybciej. \u201eTo dobra wiadomo\u015b\u0107\u201d", "description": "Nowe badanie ujawnia kolejne niebezpieczne skutki zmian klimatycznych. Okazuje si\u0119, \u017ce lodowce na Grenlandii topniej\u0105 a\u017c pi\u0119\u0107 razy szybciej ni\u017c 20 lat temu \u2013 to wnioski z badania przeprowadzonego przez naukowc\u00f3w z Uniwersytetu w Kopenhadze.", "link": "https://klimat.rp.pl/oceany-i-lodowce/art39410861-raport-lodowce-na-grenlandii-topnieja-coraz-szybciej-to-dobra-wiadomosc", "date_published": "2023-11-16T12:31:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wraca Turniej Barb\u00f3rkowy z gwiazdami podnoszenia ci\u0119\u017car\u00f3w", "description": "18 listopada w hali sportowej przy szkole podstawowej nr 4 w Polkowicach odb\u0119dzie si\u0119 45. Turniej Barb\u00f3rkowy w podnoszeniu ci\u0119\u017car\u00f3w. To w naszym kraju jedno z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 dla tej dyscypliny sportu. Pocz\u0105tek o 17.00.", "link": "https://www.rp.pl/inne-sporty/art39405401-wraca-turniej-barborkowy-z-gwiazdami-podnoszenia-ciezarow", "date_published": "2023-11-16T12:26:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Co musi si\u0119 sta\u0107, aby Polska awansowa\u0142a na Euro 2024 i z kim zagramy w bara\u017cach", "description": "Kilku faworyt\u00f3w wci\u0105\u017c nie zagwarantowa\u0142o sobie awansu na Euro 2024. Jest w interesie reprezentacji Polski, \u017ceby unikn\u0119li marcowych bara\u017cy, gdzie mog\u0105 trafi\u0107 na nasz\u0105 dru\u017cyn\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39410691-co-musi-sie-stac-aby-polska-awansowala-na-euro-2024-i-z-kim-zagramy-w-barazach", "date_published": "2023-11-16T12:24:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wyprzeda\u017c akcji Allegro. Mimo solidnych wynik\u00f3w", "description": "Handlowa grupa w trudnym trzecim kwartale wypracowa\u0142a wy\u017csze przychody i zyski. Jednak podczas czwartkowej sesji akcje sp\u00f3\u0142ki mocno taniej\u0105. Dlaczego?", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39410871-wyprzedaz-akcji-allegro-mimo-solidnych-wynikow", "date_published": "2023-11-16T12:11:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eImmersyjny dziadek do orzech\u00f3w. Zimowy cud\u201d. Premiera w Art Box Experience", "description": "17 listopada w Art Box Experience w warszawskiej Fabryce Norblina swoj\u0105 premier\u0119 mie\u0107 b\u0119dzie superprodukcja \u201eImmersyjny dziadek do orzech\u00f3w. Zimowy cud\u201d. Widowisko zostanie zaprezentowane  w pierwszej w Polsce i w tej cz\u0119\u015bci Europy galerii immersyjnej \u2013 Art Box Experience w warszawskiej Fabryce Norblina.", "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art39410751-immersyjny-dziadek-do-orzechow-zimowy-cud-premiera-w-art-box-experience", "date_published": "2023-11-16T12:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Uko\u0144czy\u0142a ultramaraton korzystaj\u0105c z samochodu przyjaci\u00f3\u0142ki. Nie wygra\u0142a, zosta\u0142a ukarana", "description": "Czo\u0142owa brytyjska ultramaratonka zosta\u0142a ukarana 12-miesi\u0119cznym zakazem start\u00f3w za skorzystanie z samochodu podczas biegu na 50 mil. Kobieta uko\u0144czy\u0142a wy\u015bcig na trzecim miejscu i po zawodach przyj\u0119\u0142a medal.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39410761-ukonczyla-ultramaraton-korzystajac-z-samochodu-przyjaciolki-nie-wygrala-zostala-ukarana", "date_published": "2023-11-16T12:04:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Na Filipinach trwa walka o legalizacj\u0119 rozwod\u00f3w", "description": "Filipiny to jedyne poza Watykanem pa\u0144stwo na \u015bwiecie, w kt\u00f3rym rozwody wci\u0105\u017c s\u0105 prawnie zakazane.", "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art39410221-na-filipinach-trwa-walka-o-legalizacje-rozwodow", "date_published": "2023-11-16T11:50:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kiedy poznamy sk\u0142ad rz\u0105du Donalda Tuska? Przysz\u0142y wicepremier ujawnia", "description": "- Ci kt\u00f3rzy administruj\u0105 nie powinni podejmowa\u0107 znacz\u0105cych decyzji, wieloletnich rozstrzygni\u0119\u0107, a niestety tak si\u0119 dzieje - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej prezes PSL, W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39410731-kiedy-poznamy-sklad-rzadu-donalda-tuska-przyszly-wicepremier-ujawnia", "date_published": "2023-11-16T11:49:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sylwia J\u0119drzejewska: Udane \u017cycie intymne ma wp\u0142yw na funkcjonowanie w biznesie", "description": "Zar\u00f3wno m\u0119\u017cczy\u017ani, jak i kobiety biznesu, je\u017celi s\u0105 zadowoleni ze swojego \u017cycia intymnego, spe\u0142nieni w tej sferze, b\u0119d\u0105 lepiej funkcjonowa\u0107 w pracy. Pobudzi si\u0119 ich kreatywno\u015b\u0107, stan\u0105 si\u0119 bardziej wydajni, wyrozumiali dla podw\u0142adnych i wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w oraz pe\u0142ni energii.", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39409981-sylwia-jedrzejewska-udane-zycie-intymne-ma-wplyw-na-funkcjonowanie-w-biznesie", "date_published": "2023-11-16T11:12:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Greta Thunberg us\u0142ysza\u0142a zarzuty po prote\u015bcie w Londynie. Stanie przed s\u0105dem", "description": "Szwedzka aktywistka klimatyczna Greta Thunberg, kt\u00f3ra w pa\u017adzierniku zosta\u0142a zatrzymana przez londy\u0144sk\u0105 policj\u0119 za zak\u0142\u00f3canie porz\u0105dku publicznego podczas demonstracji przeciw dzia\u0142aniom bran\u017cy naftowej, us\u0142ysza\u0142a zarzuty.", "link": "https://klimat.rp.pl/aktywisci/art39410391-greta-thunberg-uslyszala-zarzuty-po-protescie-w-londynie-stanie-przed-sadem", "date_published": "2023-11-16T11:05:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0142owacy blokuj\u0105 granic\u0119 z Ukrain\u0105 w ge\u015bcie solidarno\u015bci z Polakami", "description": "S\u0142owaccy kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wek organizuj\u0105 w czwartek symboliczn\u0105, godzinna blokad\u0119 g\u0142\u00f3wnego przej\u015bcia na granicy z Ukrain\u0105, by wesprze\u0107 apele swoich polskich koleg\u00f3w wzywaj\u0105cych do ograniczenia liczby ukrai\u0144skich ci\u0119\u017car\u00f3wek wpuszczanych do UE.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39410551-slowacy-blokuja-granice-z-ukraina-w-gescie-solidarnosci-z-polakami", "date_published": "2023-11-16T10:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u0141\u0105czenie szczepie\u0144 przeciw COVID i grypie. Badania wykaza\u0142o, jakie daje efekty", "description": "Badania przeprowadzone na pracownikach s\u0142u\u017cby zdrowia w Massachusetts wykaza\u0142y wy\u017cszy poziom przeciwcia\u0142 w grupie, kt\u00f3ra otrzyma\u0142a jednocze\u015bnie szczepionki przeciw COVID-19 i grypie.", "link": "https://www.rp.pl/covid19/art39410511-laczenie-szczepien-przeciw-covid-i-grypie-badania-wykazalo-jakie-daje-efekty", "date_published": "2023-11-16T10:55:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u0141\u0105czenie szczepie\u0144 przeciw COVID i grypie. Badanie wykaza\u0142o, jakie daje efekty", "description": "Badania przeprowadzone na pracownikach s\u0142u\u017cby zdrowia w Massachusetts wykaza\u0142y wy\u017cszy poziom przeciwcia\u0142 w grupie, kt\u00f3ra otrzyma\u0142a jednocze\u015bnie szczepionki przeciw COVID-19 i grypie.", "link": "https://www.rp.pl/covid19/art39410511-laczenie-szczepien-przeciw-covid-i-grypie-badanie-wykazalo-jakie-daje-efekty", "date_published": "2023-11-16T10:55:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jo\u0144ski: Wiemy, od czego zaczniemy rozliczanie PiS-u. U\u017cyjemy te\u017c ich pomys\u0142u", "description": "Koalicja Obywatelska wraz z Trzeci\u0105 Drog\u0105 i Now\u0105 Lewic\u0105 s\u0105 coraz bli\u017csze utworzenia rz\u0105du. I ju\u017c zapowiadaj\u0105 rozliczenie PiS-u z ostatnich o\u015bmiu lat. Pose\u0142 KO Dariusz Jo\u0144ski ujawni\u0142, co nowa w\u0142adza zrobi w pierwszej kolejno\u015bci i zdradzi\u0142, \u017ce wykorzystany mo\u017ce zosta\u0107 jeden z pomys\u0142\u00f3w poprzednik\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39410501-jonski-wiemy-od-czego-zaczniemy-rozliczanie-pis-u-uzyjemy-tez-ich-pomyslu", "date_published": "2023-11-16T10:39:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Xi Jinping - Joe Biden: Wojny o Tajwan nie b\u0119dzie", "description": "Nie mamy plan\u00f3w inwazji wyspy - zapewni\u0142 podczas szczytu pod San Francisco chi\u0144ski przyw\u00f3dca.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39410481-xi-jinping-joe-biden-wojny-o-tajwan-nie-bedzie", "date_published": "2023-11-16T10:39:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Or\u0119dzie marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni", "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia wyg\u0142osi w czwartek o godzinie 20:00 or\u0119dzie.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39410451-oredzie-marszalka-sejmu-szymona-holowni", "date_published": "2023-11-16T10:38:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "S\u0105d uchyla decyzj\u0119 Trzaskowskiego ws. propalesty\u0144skiej demonstracji", "description": "W czwartek S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie uchyli\u0142 decyzj\u0119 prezydenta stolicy Rafa\u0142a Trzaskowskiego, zakazuj\u0105c\u0105 organizacji demonstracji pod has\u0142em \"Ani jednej bomby wi\u0119cej - wolna Palestyna\".", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39410471-sad-uchyla-decyzje-trzaskowskiego-ws-propalestynskiej-demonstracji", "date_published": "2023-11-16T10:27:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Izrael zbombardowa\u0142 dom przyw\u00f3dcy Hamasu. Wkr\u00f3tce zaatakuje po\u0142udnie Strefy Gazy?", "description": "W nocy izraelski my\u015bliwiec zbombardowa\u0142 dom nale\u017c\u0105cy do przyw\u00f3dcy Hamasu, Ismaila Haniyeha. Haniyeh mieszka obecnie w Katarze.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39410351-izrael-zbombardowal-dom-przywodcy-hamasu-wkrotce-zaatakuje-poludnie-strefy-gazy", "date_published": "2023-11-16T10:05:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ocali\u0107 zbrodnie na Ukrainie od zapomnienia. Za pomoc\u0105 nowoczesnej aplikacji", "description": "Prawnicy z Fundacji Sunflowers uruchomili nowoczesne narz\u0119dzie do gromadzenia informacji o zbrodniach wojennych w Ukrainie.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39410381-ocalic-zbrodnie-na-ukrainie-od-zapomnienia-za-pomoca-nowoczesnej-aplikacji", "date_published": "2023-11-16T10:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u017bo\u0142nierz \u015bmiertelnie postrzelony w Szczecinie", "description": "W \u015brod\u0119 wieczorem dosz\u0142o do \u015bmiertelnego postrzelenia \u017co\u0142nierza 12. Brygady Zmechanizowanej. Dochodzenie w tej sprawie prowadzi Prokuratura Okr\u0119gowa w Szczecinie", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39410331-zolnierz-smiertelnie-postrzelony-w-szczecinie", "date_published": "2023-11-16T09:52:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dom Development na fali koniunktury", "description": "Sprzeda\u017c mieszka\u0144 ro\u015bnie, ceny r\u00f3wnie\u017c, mar\u017ce pozostaj\u0105 na wysokim poziomie.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39410231-dom-development-na-fali-koniunktury", "date_published": "2023-11-16T09:42:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "David Cameron w Kijowie. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski: To wa\u017cne, bo \u015bwiat nie jest dzi\u015b skupiony na Ukrainie", "description": "David Cameron, w ramach swojego pierwszego wyjazdu zagranicznego w roli szefa brytyjskiej dyplomacji, pojecha\u0142 do Kijowa, gdzie spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem Ukrainy, Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39410241-david-cameron-w-kijowie-wolodymyr-zelenski-to-wazne-bo-swiat-nie-jest-dzis-skupiony-na-ukrainie", "date_published": "2023-11-16T09:41:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Na GPW pr\u00f3ba powrotu do wzrost\u00f3w", "description": "Indeksy warszawskiej gie\u0142dy notuj\u0105 symboliczne zwy\u017cki w pierwszej cz\u0119\u015bci dnia. Byki postaraj\u0105 si\u0119 o wi\u0119cej?", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39410301-na-gpw-proba-powrotu-do-wzrostow", "date_published": "2023-11-16T09:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polak w pracy: co czwarty czuje wypalenie, co drugi \u2013 emocjonaln\u0105 pustk\u0119", "description": "Fizycznie polscy pracownicy i pracownice czuj\u0105 si\u0119 ca\u0142kiem nie\u017ale. Du\u017co gorzej jest z kondycj\u0105 psychiczn\u0105 i emocjonaln\u0105. Nowy globalny raport McKinsey Health skupia si\u0119 na sytuacji kobiet i m\u0119\u017cczyzn w kilkudziesi\u0119ciu krajach na kilku kontynentach. Jak na tle reszty \u015bwiata wypadaj\u0105 Polacy?", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39404311-polak-w-pracy-co-czwarty-czuje-wypalenie-co-drugi-emocjonalna-pustke", "date_published": "2023-11-16T09:23:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polak w pracy: co pi\u0105ty czuje wypalenie, co czwarty ma problemy z koncentracj\u0105", "description": "Fizycznie polscy pracownicy i pracownice czuj\u0105 si\u0119 ca\u0142kiem nie\u017ale. Du\u017co gorzej jest z kondycj\u0105 psychiczn\u0105 i emocjonaln\u0105. Nowy globalny raport McKinsey Health skupia si\u0119 na sytuacji kobiet i m\u0119\u017cczyzn w kilkudziesi\u0119ciu krajach. Jak na tle reszty \u015bwiata wypadaj\u0105 Polacy?", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39404311-polak-w-pracy-co-piaty-czuje-wypalenie-co-czwarty-ma-problemy-z-koncentracja", "date_published": "2023-11-16T09:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przemys\u0142aw Wipler: Nie wszystkich ciesz\u0105 s\u0142owa Ho\u0142owni. Widzia\u0142em reakcje Tuska i Czarzastego", "description": "- Konfederacji pomo\u017ce, \u017ce na jej listach nie b\u0119dzie Janusza Korwin-Mikkego. Nie b\u0119dziemy musieli bra\u0107 odpowiedzialno\u015bci za jego wypowiedzi i aktywno\u015bci - m\u00f3wi\u0142 w programie RZECZoPOLITYCE pose\u0142 Konfederacji Przemys\u0142aw Wipler.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39409931-przemyslaw-wipler-nie-wszystkich-ciesza-slowa-holowni-widzialem-reakcje-tuska-i-czarzastego", "date_published": "2023-11-16T09:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mateusz Morawiecki ma pro\u015bb\u0119 do Szymona Ho\u0142owni. \u201eNie mamy czasu do stracenia\u201d", "description": "Premier Mateusz Morawiecki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z apelem do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni o szybkie procedowanie ustawy o wakacjach kredytowych na 2024 rok.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39410121-mateusz-morawiecki-ma-prosbe-do-szymona-holowni-nie-mamy-czasu-do-stracenia", "date_published": "2023-11-16T09:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szymon Ho\u0142ownia og\u0142osi\u0142 wybory nowego RPD. Kto zast\u0105pi Miko\u0142aja Pawlaka?", "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142, \u017ce ruszy\u0142a procedura zg\u0142aszania kandydat\u00f3w na nowego Rzecznika Praw Dziecka \u2014 poinformowa\u0142 portal Wirtualna Polska. Kadencja Miko\u0142aja Pawlaka up\u0142ywa 14 grudnia.", "link": "https://www.rp.pl/urzednicy/art39410141-szymon-holownia-oglosil-wybory-nowego-rpd-kto-zastapi-mikolaja-pawlaka", "date_published": "2023-11-16T09:12:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kurs z\u0142otego czeka na kolejne impulsy", "description": "Z\u0142oty w czwartkowy poranek symbolicznie zyskiwa\u0142 na warto\u015bci. Czy dzisiaj podtrzyma dobr\u0105 pass\u0119?", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39410011-kurs-zlotego-czeka-na-kolejne-impulsy", "date_published": "2023-11-16T09:07:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Leonard DiCaprio inwestuje. Miliony dla producenta zegark\u00f3w ekologicznych", "description": "Leonard DiCaprio jest nie tylko aktorem, ale tak\u017ce inwestorem. Ameryka\u0144ski aktor zainwestowa\u0142 w ekologiczny startup ze Szwajcarii. Chodzi o firm\u0119 IG Gen\u00e8ve, producenta luksusowych zegark\u00f3w z materia\u0142\u00f3w pochodz\u0105cych z recyklingu.", "link": "https://sukces.rp.pl/ludzie/art39410001-leonard-dicaprio-inwestuje-miliony-dla-producenta-zegarkow-ekologicznych", "date_published": "2023-11-16T09:00:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dariusz Wolski w Toruniu z \u201eNapoleonem\u201d Ridleya Scotta", "description": "W pi\u0105tek na festiwalu EnergaCAMERIMAGE odb\u0119dzie si\u0119 pokaz \u201eNapoleona\u201d Ridleya Scotta z Joaquinem Phoenixem w roli tytu\u0142owej.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39409801-dariusz-wolski-w-toruniu-z-napoleonem-ridleya-scotta", "date_published": "2023-11-16T08:18:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ciekawa praca czy wy\u017csze zarobki? Badanie pokaza\u0142o, co wol\u0105 pracownicy", "description": "Co wolisz, ciekaw\u0105 prac\u0119 czy wy\u017csze zarobki? Takie pytanie zadali badanym naukowcy z Uniwersytetu Illinois Urbana-Champaign w USA. Odpowied\u017a\u00a0nie powinna zaskakiwa\u0107 \u2013 ambicje znikaj\u0105, gdy w gr\u0119 wchodz\u0105 pieni\u0105dze.", "link": "https://sukces.rp.pl/styl-zycia/art39287451-znaczaca-praca-czy-wyzsze-zarobki-wiekszosc-wybiera-to-drugie", "date_published": "2023-11-16T07:57:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ciekawa praca czy wy\u017csze zarobki? Badanie pokaza\u0142o, co wol\u0105 pracownicy", "description": "Co wolisz, ciekaw\u0105 prac\u0119 czy wy\u017csze zarobki? Takie pytanie zadali badanym naukowcy z Uniwersytetu Illinois Urbana-Champaign w USA. Odpowied\u017a\u00a0nie powinna zaskakiwa\u0107 \u2013 ambicje znikaj\u0105, gdy w gr\u0119 wchodz\u0105 pieni\u0105dze.", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39287451-ciekawa-praca-czy-wyzsze-zarobki-badanie-pokazalo-co-wola-pracownicy", "date_published": "2023-11-16T07:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Murapol zn\u00f3w kr\u0105\u017cy nad GPW", "description": "Ameryka\u0144ski w\u0142a\u015bciciel chce spieni\u0119\u017cy\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 akcji, sp\u00f3\u0142ka kusi wizj\u0105 wzrostu sprzeda\u017cy mieszka\u0144 i dywidendami.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39409811-murapol-znow-krazy-nad-gpw", "date_published": "2023-11-16T07:50:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szymon Ho\u0142ownia spotka si\u0119 z Andrzejem Dud\u0105. Co marsza\u0142ek Sejmu powie prezydentowi?", "description": "Pos\u0142anka Polski 2050 Paulina Hennig-Kloska zapowiedzia\u0142a, \u017ce marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia na spotkaniu z prezydentem, b\u0119dzie apelowa\u0142 do Andrzeja Dudy o wp\u0142yni\u0119cie na polityk\u00f3w PiS-u, by przed powo\u0142aniem nowego rz\u0105du nie podejmowali \u017cadnych wi\u0105\u017c\u0105cych decyzji.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39409791-szymon-holownia-spotka-sie-z-andrzejem-duda-co-marszalek-sejmu-powie-prezydentowi", "date_published": "2023-11-16T07:42:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "PESEL b\u0119dzie mo\u017cna zastrzec ju\u017c od pi\u0105tku. Jak to zrobi\u0107?", "description": "Od pi\u0105tku 17 listopada ka\u017cdy obywatel b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zastrzec numer PESEL w aplikacji mObywatel. Pozwoli to zabezpieczy\u0107 si\u0119 swoje dane przed u\u017cyciem przez przest\u0119pc\u00f3w np. w celu zaci\u0105gni\u0119cia po\u017cyczki czy kilku innych zobowi\u0105za\u0144.", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art39405331-pesel-bedzie-mozna-zastrzec-juz-od-piatku-jak-to-zrobic", "date_published": "2023-11-16T07:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kto zostanie nowym ministrem zdrowia? Ar\u0142ukowicz: Nigdy si\u0119 nie uchyla\u0142em", "description": "- Praca w resorcie zdrowia poza tym, \u017ce jest bardzo, bardzo trudna, jest te\u017c bardzo satysfakcjonuj\u0105ca - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 wiceprzewodnicz\u0105cy PO, pose\u0142 KO, Bartosz Ar\u0142ukowicz.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39409611-kto-zostanie-nowym-ministrem-zdrowia-arlukowicz-nigdy-sie-nie-uchylalem", "date_published": "2023-11-16T06:51:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Izraelska armia zostanie w Strefie Gazy po wojnie? Wypowied\u017a prezydenta Izraela", "description": "Izraelski prezydent, Isaac Herzog, w rozmowie z \"Financial Times\" stwierdzi\u0142, \u017ce Izrael \"nie mo\u017ce pozostawi\u0107 pr\u00f3\u017cni w Strefie Gazy\" po wojnie z Hamasem.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39409591-izraelska-armia-zostanie-w-strefie-gazy-po-wojnie-wypowiedz-prezydenta-izraela", "date_published": "2023-11-16T06:18:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krzysztof Kwiatkowski: Rusza przywracanie normalno\u015bci w KRS", "description": "Sejm wybra\u0142 nowych cz\u0142onk\u00f3w Krajowej Rady S\u0105downictwa. Pierwsze posiedzenie KRS w zmienionym sk\u0142adzie odb\u0119dzie si\u0119 21 listopada. O tym, dlaczego pos\u0142owie opozycji do\u0142\u0105czyli do gremium, kt\u00f3rego status kwestionuj\u0105, m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\" Krzysztof Kwiatkowski, senator, cz\u0142onek\u00a0KRS.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39408181-krzysztof-kwiatkowski-rusza-przywracanie-normalnosci-w-krs", "date_published": "2023-11-16T06:00:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najdro\u017csze Ferrari sprzedane na aukcji. Zmieni\u0142o w\u0142a\u015bciciela za 209 mln z\u0142", "description": "Ferrari 330 LM / 250 GTO Scaglietti zosta\u0142o sprzedane podczas aukcji w Nowym Jorku za 51,7 miliona dolar\u00f3w. To najwy\u017csza suma, jak\u0105 kiedykolwiek zap\u0142acono za Ferrari, ale specjali\u015bci i tak liczyli na wi\u0119cej.", "link": "https://moto.rp.pl/po-drodze/art39409521-najdrozsze-ferrari-sprzedane-na-aukcji-zmienilo-wlasciciela-za-209-mln-zl", "date_published": "2023-11-16T05:58:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Wyborcy nowej koalicji chc\u0105 aborcji na \u017cyczenie", "description": "Jakich zmian oczekuj\u0105 Polacy w zakresie dost\u0119pu do aborcji w Polsce? - odpowied\u017a na to pytanie daje sonda\u017c dla RMF FM i \"Dziennika Gazety Prawnej\".", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39409531-sondaz-wyborcy-nowej-koalicji-chca-aborcji-na-zyczenie", "date_published": "2023-11-16T05:57:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Do pi\u0119ciu razy sztuka: RB ONZ przyj\u0119\u0142a rezolucj\u0119 ws. sytuacji w Strefie Gazy. Izrael krytykuje", "description": "Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ przyj\u0119\u0142a rezolucj\u0119 przygotowan\u0105 przez Malt\u0119, kt\u00f3ra wzywa do \"pilnej przerwy humanitarnej\" w walkach w Strefie Gazy.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39409501-do-pieciu-razy-sztuka-rb-onz-przyjela-rezolucje-ws-sytuacji-w-strefie-gazy-izrael-krytykuje", "date_published": "2023-11-16T05:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Izraelskie wojsko przeszukuje szpital Al-Szifa. Pokazuje znalezion\u0105 tam bro\u0144", "description": "Izraelska armia prowadzi dzia\u0142ania w rejonie szpitala Al-Szifa w Gazie i w samym szpitalu, najwi\u0119kszym tego typu obiekcie w mie\u015bcie po\u0142o\u017conym w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39409481-izraelskie-wojsko-przeszukuje-szpital-al-szifa-pokazuje-znaleziona-tam-bron", "date_published": "2023-11-16T04:42:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Spotkanie Joe Biden-Xi Jinping: B\u0119dzie gor\u0105ca linia mi\u0119dzy przyw\u00f3dcami USA i Chin", "description": "Prezydenci USA i Chin, Joe Biden i Xi Jinping, w czasie \u015brodowego spotkania w San Francisco uzgodnili uruchomienie gor\u0105cej linii mi\u0119dzy przyw\u00f3dcami obu kraj\u00f3w, a tak\u017ce wznowienie kontakt\u00f3w mi\u0119dzy si\u0142ami zbrojnymi Chin i USA.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39409461-spotkanie-joe-biden-xi-jinping-bedzie-goraca-linia-miedzy-przywodcami-usa-i-chin", "date_published": "2023-11-16T04:11:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 631", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w wieczornym wyst\u0105pieniu przypomina tym na Ukrainie, kt\u00f3rzy \"skupili si\u0119 na polityce\", \u017ce wojna z Rosj\u0105 nadal trwa.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39409441-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-631", "date_published": "2023-11-16T03:45:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "83 lata temu Niemcy zamkn\u0119li za murami warszawskich \u017byd\u00f3w", "description": "16 listopada mija 83 lata, gdy Niemcy zamkn\u0119li granice warszawskiego getta. Przebywa\u0142o w nim 325 tys. \u017byd\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39408451-83-lata-temu-niemcy-zamkneli-za-murami-warszawskich-zydow", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bo\u017ce Narodzenie bez karpia p\u0142ywaj\u0105cego w wannie", "description": "Najbli\u017csze \u015bwi\u0119ta mog\u0105 by\u0107 ostatnimi, gdy b\u0119dzie mo\u017cna kupi\u0107 \u017cyw\u0105 ryb\u0119. Zakaza\u0107 tego\u00a0chc\u0105 pos\u0142owie KO.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39408421-boze-narodzenie-bez-karpia-plywajacego-w-wannie", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Chaos i problemy na torach rz\u0105d zasypuje pieni\u0119dzmi", "description": "Polsk\u0105 kolej n\u0119kaj\u0105 coraz wi\u0119ksze problemy. Zamiast dynamicznego rozwoju, zapowiadanego przez rz\u0105dz\u0105cych, wida\u0107 chaos i topienie pieni\u0119dzy.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39408251-chaos-i-problemy-na-torach-rzad-zasypuje-pieniedzmi", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ci\u0105gle du\u017co upadaj\u0105cych firm", "description": "Od stycznia do wrze\u015bnia 2023 r. s\u0105dy og\u0142osi\u0142y niewyp\u0142acalno\u015b\u0107 3,5 tys. firm. Wierzyciele niewyp\u0142acalnych firm w samym tylko III kw. stracili blisko 61 mln z\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39408271-ciagle-duzo-upadajacych-firm", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dariusz Adamski: Puzzle transformacji energetycznej", "description": "Dotychczasowa polityka energetyczna mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 zagro\u017ceniem dla konkurencyjno\u015bci gospodarki. Nale\u017ca\u0142oby zastanowi\u0107 si\u0119 teraz, w jak\u0105 stron\u0119 i w jaki spos\u00f3b powinny przebiega\u0107 zmiany w tym obszarze w Polsce.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39408291-dariusz-adamski-puzzle-transformacji-energetycznej", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "D\u0142ugi cie\u0144 biznes\u00f3w Romana Abramowicza", "description": "Roman Abramowicz, prowadz\u0105c Chelsea Londyn na pi\u0142karski szczyt, m\u00f3g\u0142 z\u0142ama\u0107 wiele przepis\u00f3w, w\u00a0tym tak\u017ce finansowego fair play. BBC informuje za\u015b o jego\u00a0sekretnej umowie z\u00a0W\u0142adimirem Putinem.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39408091-dlugi-cien-biznesow-romana-abramowicza", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kryzys na rynku nieruchomo\u015bci w Chinach", "description": "Niedoko\u0144czonych nieruchomo\u015bci mieszkalnych, kt\u00f3re zosta\u0142y ju\u017c jednak op\u0142acone przez klient\u00f3w, jest w Chinach 20 razy wi\u0119cej, ni\u017c wynosi\u0142a liczba dom\u00f3w, w kt\u00f3rych budow\u0119 by\u0142 zaanga\u017cowany upad\u0142y deweloper Country Garden \u2013 wyliczyli analitycy Nomury.", "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art39407751-kryzys-na-rynku-nieruchomosci-w-chinach", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mark Rothko wewn\u0119trznie rozdarty", "description": "Ponad 100 p\u0142\u00f3cien jednego z\u00a0najdro\u017cszych malarzy mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 w\u00a0Fundacji Louis Vuitton w\u00a0Pary\u017cu.", "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art39408111-mark-rothko-wewnetrznie-rozdarty", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 Listkiewicz: Szkolenia m\u0142odzie\u017cy mo\u017cemy si\u0119 uczy\u0107 od Czech\u00f3w", "description": "Micha\u0142 Listkiewicz wyja\u015bnia \u201eRz\u201d, czy Polacy mog\u0105 patrze\u0107 na Czech\u00f3w z\u00a0g\u00f3ry, dlaczego chcia\u0142 ukr\u00f3ci\u0107 pija\u0144stwo w\u015br\u00f3d tamtejszych s\u0119dzi\u00f3w i\u00a0gdzie lepiej szkoli si\u0119 pi\u0142karzy oraz trener\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39408101-michal-listkiewicz-szkolenia-mlodziezy-mozemy-sie-uczyc-od-czechow", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy Sejm zaka\u017ce sprzeda\u017cy \u017cywego karpia?", "description": "Najbli\u017csze \u015bwi\u0119ta mog\u0105 by\u0107 ostatnimi, gdy b\u0119dzie mo\u017cna kupi\u0107 \u017cyw\u0105 ryb\u0119. Zakaza\u0107 tego\u00a0chc\u0105 pos\u0142owie KO.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39408421-nowy-sejm-zakaze-sprzedazy-zywego-karpia", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pakt samorz\u0105dowy. Nowa koalicja rz\u0105dowa mo\u017ce wsp\u00f3lnie wystartowa\u0107 w wyborach", "description": "Pojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze inicjatywy dotycz\u0105ce przysz\u0142orocznej kampanii przed wyborami lokalnymi \u2013 zw\u0142aszcza je\u015bli chodzi o sejmiki wojew\u00f3dzkie.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39408401-pakt-samorzadowy-nowa-koalicja-rzadowa-moze-wspolnie-wystartowac-w-wyborach", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Piotr Ostrowski z OPZZ: Nie nabierzemy si\u0119 na dziur\u0119 Morawieckiego", "description": "Sytuacja wymaga, aby politycy realnie spojrzeli na potrzeby pracownik\u00f3w, zrealizowali wyborcze plany i nie uciekali si\u0119 do politycznych trick\u00f3w \u2013 pisze przewodnicz\u0105cy OPZZ.", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art39408131-piotr-ostrowski-z-opzz-nie-nabierzemy-sie-na-dziure-morawieckiego", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Powr\u00f3t \u0142adu do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego powinien uwzgl\u0119dnia\u0107 interes obywateli", "description": "Anulowanie wyrok\u00f3w w sk\u0142adach z tzw. dublerami musia\u0142oby dotyczy\u0107 wszystkich orzecze\u0144. Eksperci widz\u0105 jednak rozwi\u0105zania, kt\u00f3re mimo wyeliminowania z obrotu prawnego korzystnych dla obywateli czy przedsi\u0119biorc\u00f3w wyrok\u00f3w TK pozwol\u0105 uwzgl\u0119dni\u0107 ich interesy i prawa.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39408211-powrot-ladu-do-trybunalu-konstytucyjnego-powinien-uwzgledniac-interes-obywateli", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier S\u00e1nchez sk\u0142ada obietnice i broni decyzji o amnestii dla nacjonalist\u00f3w", "description": "Parlamentarnemu starciu Pedra S\u00e1ncheza (PSOE) i\u00a0Alberta N\u00fa\u00f1eza Feij\u00f3o (PP) towarzyszy\u0142y uliczne demonstracje zwolennik\u00f3w hiszpa\u0144skiej prawicy.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39408141-premier-sanchez-sklada-obietnice-i-broni-decyzji-o-amnestii-dla-nacjonalistow", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Restauratorzy maj\u0105 powody do zadowolenia, przedstawiciele innych bran\u017c ju\u017c nie", "description": "Konsumenci chc\u0105 wydawa\u0107 przed \u015bwi\u0119tami wi\u0119cej ni\u017c przed rokiem, jak r\u00f3wnie\u017c cz\u0119\u015bciej odwiedza\u0107 sklepy stacjonarne. To ma by\u0107 wyj\u0105tkowo dobry okres dla gastronomii.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39407741-restauratorzy-maja-powody-do-zadowolenia-przedstawiciele-innych-branz-juz-nie", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Pietryga: Czy Donald Tusk te\u017c nie b\u0119dzie publikowa\u0107 wyrok\u00f3w TK?", "description": "Donald Tusk mo\u017ce w przysz\u0142o\u015bci wykorzysta\u0107 s\u0142abo\u015b\u0107 TK, jak\u0105 jest problem z legalno\u015bci\u0105 prezesury Julii Przy\u0142\u0119bskiej.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39408071-tomasz-pietryga-czy-donald-tusk-tez-nie-bedzie-publikowac-wyrokow-tk", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Trybuna\u0142 i wyroki z dublersk\u0105 skaz\u0105", "description": "Powr\u00f3t praworz\u0105dno\u015bci w TK to k\u0142opot tak\u017ce z tymi werdyktami, kt\u00f3re by\u0142y korzystne dla obywateli.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39408231-trybunal-i-wyroki-z-dublerska-skaza", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W sprawie Ikei s\u0105d zb\u0142\u0105dzi\u0142. Prawo wymaga poszanowania i r\u00f3wno\u015bci dla wszystkich", "description": "Pr\u00f3by narzucenia przekona\u0144 nie da si\u0119 sprowadzi\u0107 do konfliktu \u015bwiatopogl\u0105dowego z pracodawc\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39408191-w-sprawie-ikei-sad-zbladzil-prawo-wymaga-poszanowania-i-rownosci-dla-wszystkich", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Witold M. Or\u0142owski: Bestia, kt\u00f3ra si\u0119 u\u015bmiecha", "description": "Gie\u0142da to jaka\u015b gro\u017ana bestia, kt\u00f3ra w\u00a0dodatku w\u00a0bezczelny spos\u00f3b wyra\u017ca swoje zadowolenie ze zmiany w\u0142adzy w\u00a0Polsce. Z\u00a0i\u015bcie niemieck\u0105 bezczelno\u015bci\u0105!", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art39407711-witold-m-orlowski-bestia-ktora-sie-usmiecha", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zakup nieruchomo\u015bci za granic\u0105 to nie tylko pomys\u0142 na inwestycj\u0119", "description": "Inflacja i\u00a0polityka mocno pchaj\u0105 nas do zakupu dom\u00f3w i\u00a0mieszka\u0144 za granic\u0105 \u2013 m\u00f3wi Oksana Agnieszka \u017bendarska, ekspertka rynku nieruchomo\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art39408281-zakup-nieruchomosci-za-granica-to-nie-tylko-pomysl-na-inwestycje", "date_published": "2023-11-16T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kwestionariusz osobowy to nie jest b\u0142ahy dokument", "description": "Pracownik podaje w kwestionariuszu osobowym m.in. numer rachunku bankowego, na kt\u00f3ry nale\u017cy przelewa\u0107 mu\u00a0pensj\u0119. Bywa, \u017ce za wyp\u0142at\u0119 na z\u0142e konto przez brak aktualizacji tego dokumentu odpowiada pracodawca.", "link": "https://www.rp.pl/kadry-i-place/art39409341-kwestionariusz-osobowy-to-nie-jest-blahy-dokument", "date_published": "2023-11-16T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Praca zdalna z zagranicy mo\u017ce zmienia\u0107 kraj ubezpiecze\u0144", "description": "Strony mog\u0105 ustali\u0107, \u017ce miejscem \u015bwiadczenia pracy zdalnej b\u0119dzie inne pa\u0144stwo. W zale\u017cno\u015bci za\u015b od wybranego kraju mog\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 odmienne zasady podlegania ubezpieczeniom spo\u0142ecznym.", "link": "https://www.rp.pl/zus/art39409291-praca-zdalna-z-zagranicy-moze-zmieniac-kraj-ubezpieczen", "date_published": "2023-11-16T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sam laptop ju\u017c nie wystarczy", "description": "Od 17 listopada wejd\u0105 nowe wytyczne dotycz\u0105ce wyposa\u017cenia mobilnych stanowisk pracy. Istniej\u0105ce trzeba doposa\u017cy\u0107 w ci\u0105gu sze\u015bciu miesi\u0119cy. Zmiany obejm\u0105 te\u017c pracownik\u00f3w zdalnych.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39409221-sam-laptop-juz-nie-wystarczy", "date_published": "2023-11-16T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sygnalista mo\u017ce pomin\u0105\u0107 wewn\u0119trzn\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 zg\u0142osze\u0144", "description": "Pracownik, kt\u00f3ry jest sygnalist\u0105 mo\u017ce zg\u0142osi\u0107 podejrzenie narusze\u0144 w firmie korzystaj\u0105c z kana\u0142u zewn\u0119trznego, bez uprzedniego wykorzystania procedury firmowej. Nie wolno za to stosowa\u0107 wobec niego \u017cadnych dzia\u0142a\u0144 odwetowych.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39409231-sygnalista-moze-pominac-wewnetrzna-sciezke-zgloszen", "date_published": "2023-11-16T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zwolnienie ze sk\u0142adek warto\u015bci posi\u0142k\u00f3w sfinansowanych pracownikom", "description": "To, \u017ce bon, talon, kupon czy karta przedp\u0142acona technicznie umo\u017cliwia zakup nie tylko gotowych posi\u0142k\u00f3w czy przetworzonych produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych, nie dyskwalifikuje zwolnienia ich warto\u015bci ze sk\u0142adek.", "link": "https://www.rp.pl/zus/art39409241-zwolnienie-ze-skladek-wartosci-posilkow-sfinansowanych-pracownikom", "date_published": "2023-11-16T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]