[{"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Or\u0119dzie Szymona Ho\u0142owni. \"Sejm ma przede wszystkim s\u0142u\u017cy\u0107 Polakom\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/cd4e934af3fe7f-948-568-0-0-4656-2793.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sejm ma przede wszystkim s\u0142u\u017cy\u0107 tym Polakom, kt\u00f3rzy na co dzie\u0144 w nim nie bywaj\u0105. B\u0119dzie bli\u017cej zwyk\u0142ych, codziennych spraw - powiedzia\u0142 w czwartek w telewizyjnym or\u0119dziu marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Podzi\u0119kowa\u0142 te\u017c za okazane mu zaufanie w g\u0142osowaniu, kt\u00f3re jest \"dowodem na stabilno\u015b\u0107 nowej wi\u0119kszo\u015bci\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oredzie-Szymona-Holowni-Sejm-ma-przede-wszystkim-sluzyc-Polakom-8647923.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T19:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ciech pokaa\u0142 ostatnie wyniki przed przymusowym wykupem. Sza\u0142u nie ma", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/a2d1785f5b419d-945-560-0-50-987-592.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa Ciech po dziewi\u0119ciu miesi\u0105cach 2023 roku wypracowa\u0142a 34 mln z\u0142 zysku netto na dzia\u0142alno\u015bci kontynuowanej, czyli o 85 proc. mniej  rok do roku. Wynik znormalizowany EBITDA spad\u0142 o 17 proc. \u2013 do 551 mln z\u0142 - poinformowa\u0142a chemiczna sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Znormalizowana-EBITDA-Ciechu-spadla-po-trzech-kwartalach-do-551-mln-zl-8647921.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T18:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gwiazda \"covidowej hossy\" notuje kwarta\u0142 na minusie. Ale mniejszym ni\u017c zak\u0142adano", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/eb3236cae8d1f5-948-568-0-166-2560-1535.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szacowana skonsolidowana strata EBITDA Mercator Medical w trzecim kwartale 2023 roku wynios\u0142a 1,4 mln z\u0142, a strata netto si\u0119gn\u0119\u0142a 20,1 mln z\u0142 - poinformowa\u0142 producent r\u0119kawic jednorazowych w komunikacie. Analitycy spodziewali si\u0119 5,43 mln z\u0142 straty EBITDA i 7 mln z\u0142 straty netto.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strata-EBITDA-Mercator-Medical-wyniosla-w-III-kw-1-4-mln-zl-mniej-niz-zakladano-opis-8647894.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T17:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Develia z rekordow\u0105 sprzeda\u017c\u0105 mieszka\u0144. Sp\u00f3\u0142ka chwali si\u0119 wynikami za III kw.", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/96bde65addef57-948-568-0-172-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Develia mia\u0142a w trzecim kwartale 2023 roku 45,3 mln z\u0142 zysku netto wobec oczekiwanych przez rynek 43 mln z\u0142 zysku. Przychody grupy wynios\u0142y 367 mln z\u0142, a rynek liczy\u0142 na 351,7 proc. - poinformowa\u0142 deweloper w komunikacie. W tym czasie sp\u00f3\u0142ka zanotowa\u0142a rekordow\u0105 w historii sprzeda\u017c na poziomie 875 mieszka\u0144.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-Develii-w-III-kw-wyniosl-45-3-mln-zl-spolka-miala-rekordowa-sprzedaz-mieszkan-8647860.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T17:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kolejny szpital w Strefie Gazy okr\u0119\u017cony przez czo\u0142gi", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/75ca426b97d24b-948-568-0-112-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Palesty\u0144ski Czerwony P\u00f3\u0142ksi\u0119\u017cyc poinformowa\u0142 w czwartek po po\u0142udniu, \u017ce dosz\u0142o do \"brutalnego ataku\" izraelskich czo\u0142g\u00f3w na szpital Al-Ahli Al-Arabi w mie\u015bcie Gaza; \"ekipy ratunkowe zosta\u0142y unieruchomione (przez czo\u0142gi) i nie mog\u0105 dotrze\u0107 do rannych\" - przekaza\u0142a organizacja.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-szpital-w-Strefie-Gazy-okrezony-przez-czolgi-8647847.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T16:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mocny z\u0142oty i banki kontra poda\u017c na Allegro. Na GPW bez wi\u0119kszych zmian", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/fbc5b8458b51c8-948-568-0-97-2048-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W czwartek g\u0142\u00f3wne indeksy na GPW walczy\u0142y, by powr\u00f3ci\u0107 do wzrost\u00f3w. Zn\u00f3w lokomotyw\u0105 ci\u0105gn\u0105c\u0105 je do g\u00f3ry stara\u0142 si\u0119 by\u0107 sektor bankowy, a pomaga\u0142 polski z\u0142oty, kt\u00f3ry promieniowa\u0142a swoj\u0105 si\u0142\u0105. Jednak hamulcowym okaza\u0142a si\u0119 poda\u017c na Allegro.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mocny-zloty-i-banki-kontra-podaz-na-Allegro-Na-GPW-bez-wiekszych-zmian-8647788.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T16:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Coraz mniej ch\u0119tnych na \"magistra\". Powodem demografia", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/52ab7a26ff6410-948-568-0-143-3027-1816.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z powodu zmian demograficznych maleje liczba student\u00f3w na studiach magisterskich; wg danych w systemie ELA, w 2021 r. tych os\u00f3b by\u0142o niemal o 30 tysi\u0119cy mniej, ni\u017c w 2015 r. - przekaza\u0142 w czwartek na swojej stronie O\u015brodek Przetwarzania Informacji.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-mniej-chetnych-na-magistra-Powodem-demografia-8647798.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W\u0142osi wybuduj\u0105 w Albanii o\u015brodki dla uchod\u017ac\u00f3w. UE nie m\u00f3wi \"nie\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/2c91f63ca2af15-948-568-0-0-2816-1689.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142ochy od wiosny 2024 roku b\u0119d\u0105 zarz\u0105dza\u0107 dwoma o\u015brodkami dla imigrant\u00f3w w p\u00f3\u0142nocnej Albanii. Italia zbuduje je na w\u0142asny koszt, b\u0119dzie w nich obowi\u0105zywa\u0107 w\u0142oska jurysdykcja. W czwartek w\u0142oska prasa pozytywnie odnios\u0142a si\u0119 do oceny komisarz ds. wewn\u0119trznych UE Ylvy Johansson, kt\u00f3ra stwierdzi\u0142a, \u017ce \"umowa nie narusza prawa wsp\u00f3lnotowego\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlosi-wybuduja-w-Albanii-osrodki-dla-uchodzcow-UE-nie-mowi-nie-8647794.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T15:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zmiany w numerach PESEL. Od pi\u0105tku rz\u0105d udost\u0119pni now\u0105 opcj\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/de790b0affdb1d-948-568-0-148-3504-2102.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d umo\u017cliwi zastrze\u017cenie numeru PESEL. Opcja b\u0119dzie bezp\u0142atna i dost\u0119pna w m.in. mObywatelu 2.0 od 17 listopada bie\u017c\u0105cego roku. Nowa us\u0142uga, wed\u0142ug komentarza Ministerstwa Cyfryzacji, ma zapewni\u0107 prewencyjn\u0105 ochron\u0119 przed konsekwencjami kradzie\u017cy to\u017csamo\u015bci. Sprawd\u017a, jak zabezpieczy\u0107 sw\u00f3j PESEL.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-numerach-PESEL-Od-piatku-rzad-udostepni-nowa-opcje-8647575.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u015awiat zabiera g\u0142os ws. Strefy Gazy. \"Nale\u017cy ustali\u0107, czy dosz\u0142o do naruszenia prawa mi\u0119dzynarodowego\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/807356352289bb-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wysoki Komisarz ds. Praw Cz\u0142owieka ONZ Volker Turk oznajmi\u0142 w czwartek, \u017ce epidemie chor\u00f3b i kl\u0119ska g\u0142odu wydaj\u0105 si\u0119 \"nieuniknione\" w Strefie Gazy - poinformowa\u0142a agencja Reutera. Zaapelowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c o wszcz\u0119cie mi\u0119dzynarodowego \u015bledztwa w celu sprawdzenia \"niezwykle powa\u017cnych zarzut\u00f3w\" dotycz\u0105cych narusze\u0144 prawa mi\u0119dzynarodowego, \"kimkolwiek s\u0105 ich sprawcy\" - powiadomi\u0142a agencja AFP.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Swiat-zabiera-glos-ws-Strefy-Gazy-Nalezy-ustalic-czy-doszlo-do-naruszenia-prawa-miedzynarodowego-8647736.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T14:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Reforma emerytalna w Czechach to \"ni\u017csze \u015bwiadczenia\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/63962ed3d06858-948-568-17-30-982-589.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czesi b\u0119d\u0105 przechodzi\u0107 na emerytur\u0119 p\u00f3\u017aniej, a ich \u015bwiadczenia b\u0119d\u0105 ni\u017csze - podsumowa\u0142a w czwartek planowan\u0105 reform\u0119 emerytur czeska gazeta \"Mlada Fronta DNES\" (MFD). Zgodnie z za\u0142o\u017ceniami rz\u0105du wiek emerytalny b\u0119dzie stopniowo wzrasta\u0142, a spos\u00f3b obliczania \u015bwiadcze\u0144 ma spowolni\u0107 ich wzrost.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reforma-emerytalna-w-Czechach-to-nizsze-swiadczenia-8647638.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T14:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski opu\u015bci\u0142 areszt. Jest decyzja Prokuratury Krajowej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/6a6548b4e67292-948-568-25-526-1912-1147.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z informacji przekazanej w czwartek przez Prokuratur\u0119 Krajow\u0105 wynika, \u017ce w zwi\u0105zku z wydaniem przez marsza\u0142ka Sejmu postanowienia stwierdzaj\u0105cego obj\u0119cie przez W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego mandatu pos\u0142a do Parlamentu Europejskiego, prokurator zmuszony by\u0142 uchyli\u0107 stosowane wobec niego tymczasowe aresztowanie.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlodzimierz-Karpinski-opuscil-areszt-Jest-decyzja-Prokuratury-Krajowej-8647690.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T13:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "ArcelorMittal planuje postoje linii walc\u00f3wki z powodu spadku popytu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/fd0514480beb59-945-560-0-63-4256-2553.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z powodu spadku popytu koncern ArcelorMittal Poland zdecydowa\u0142 o czasowych postojach linii walc\u00f3wki w swoim sosnowieckim oddziale. Pierwszy post\u00f3j rozpocznie si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 i potrwa tydzie\u0144. Firma zapewnia, \u017ce \u017caden pracownik zak\u0142adu w Sosnowcu nie straci zatrudnienia.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ArcelorMittal-planuje-postoje-linii-walcowki-z-powodu-spadku-popytu-8647658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T13:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Votum na frankowej fali. Liczba wyrok\u00f3w dot. CHF wzros\u0142a ok. 47 proc. rdr", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/93964cc6f752f0-948-569-195-85-1566-940.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Liczba zapad\u0142ych wyrok\u00f3w s\u0105dowych w sprawach frankowych w III kwartale 2023 r. wzros\u0142a do co najmniej 3,06 tys., s\u0105dy wyda\u0142y wi\u0119c o ok. 47 proc. wi\u0119cej wyrok\u00f3w ni\u017c w poprzednim roku - wynika z danych przedstawionych przez radc\u0119 prawnego Wojciecha Bochenka z kancelarii Bochenek, Ciesielski i Wsp\u00f3lnicy Kancelaria Adwokat\u00f3w i Radc\u00f3w Prawnych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-wyrokow-dot-CHF-w-III-kw-23-wyniosla-co-najmniej-3-1-tys-czyli-wzrosla-ok-47-proc-rdr-Votum-8647648.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T13:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Spad\u0142y wszystkie miary inflacji w Polsce. Wci\u0105\u017c s\u0105 jednak daleko od celu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/27171e779f1542-948-568-0-133-2047-1228.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tzw.\ninflacja bazowa obni\u017cy\u0142a si\u0119 do 8% i by\u0142a najni\u017csza kwietnia 2022 roku.\nPrzypominamy tylko, \u017ce cel inflacyjny Narodowego Banku Polskiego wynosi 2,5%.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-bazowa-w-Polsce-pazdziernik-2023-roku-8647444.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T13:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mal\u0105g: B\u0119dzie projekt ustawy o pracownikach pomocy spo\u0142ecznej", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/70981b2fd0eb36-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Chcemy przedstawi\u0107 projekt ustawy o pracownikach pomocy spo\u0142ecznej; b\u0119dziemy starali si\u0119 go tak pilotowa\u0107, aby ustawa zosta\u0142a przyj\u0119ta i wdro\u017cona w \u017cycie - powiedzia\u0142a w czwartek szefowa MRiPS Marlena Mal\u0105g. Podkre\u015bli\u0142a, \u017ce projekt dotyczy wsparcia finansowego dla pracownik\u00f3w s\u0142u\u017cb spo\u0142ecznych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Malag-Bedzie-projekt-ustawy-o-pracownikach-pomocy-spolecznej-8647618.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T12:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pedro Sanchez utrzyma\u0142 w\u0142adz\u0119. W tle kontrowersyjne uk\u0142ady z Kataloni\u0105 i Baskami", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/dc77eb7d708164-948-568-0-38-3067-1840.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Hiszpanii Pedro Sanchez otrzyma\u0142 w czwartek od Kongresu Deputowanych, ni\u017cszej izby parlamentu, wotum zaufania dla swojego trzeciego rz\u0105du. Za powstaniem gabinetu opowiedzieli si\u0119 kierowani przez niego socjali\u015bci (PSOE), blok radykalnie lewicowych ugrupowa\u0144 Sumar oraz mniejsze partie regionalne, w tym separaty\u015bci z Kraju Bask\u00f3w i Katalonii.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pedro-Sanchez-utrzymal-wladze-W-tle-kontrowesyjne-uklady-z-Katalonia-i-Baskami-8647588.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T12:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polska kontra UE. TSUE zajmie si\u0119 krajowymi regulacjami w transgranicznym handlu gazem", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/e707ac8815541b-948-568-0-1286-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska podj\u0119\u0142a w czwartek decyzj\u0119 o skierowaniu do Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej sprawy przeciwko Polsce w zwi\u0105zku z \"nak\u0142adaniem restrykcyjnych wymog\u00f3w na przedsi\u0119biorstwa prowadz\u0105ce transgraniczny handel gazem ziemnym na mocy krajowych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych magazynowania gazu\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-kontra-UE-TSUE-zajmie-sie-krajowymi-regulacjami-w-transgranicznym-handlu-gazem-8647589.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T12:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Allegro notuje silny start w pierwszych dniach Black Weeks", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/921943ad7b464d-948-568-0-93-2500-1499.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Allegro mia\u0142o w pa\u017adzierniku ponad 10 proc. wzrost GMV w Polsce, notuje bardzo solidny start w pierwszych dniach Black Weeks - poinformowa\u0142 w wywiadzie dla PAP Biznes dyrektor finansowy Jon Eastick. Doda\u0142, \u017ce w przysz\u0142ym roku grupa spodziewa si\u0119 poprawy kondycji konsument\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Allegro-z-ponad-10-proc-wzrostem-GMV-w-Polsce-w-X-notuje-silny-start-w-pierwszych-dniach-Black-Weeks-wywiad-8647563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T12:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tauron Wydobycie przyzwyczajone do nazwy. Chce z niej korzysta\u0107 w 2024 r.", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/2c78afc8128f9a-945-560-35-0-1674-1004.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sp\u00f3\u0142ka Tauron Wydobycie, kt\u00f3ra od pocz\u0105tku tego roku nie nale\u017cy ju\u017c do grupy energetycznej Tauron, nie zd\u0105\u017cy ze zmian\u0105 nazwy - jak planowano - do ko\u0144ca tego roku - wynika z informacji sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra poprosi\u0142a Grup\u0119 o mo\u017cliwo\u015b\u0107 korzystania ze starej nazwy maksymalnie przez kolejny rok.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tauron-Wydobycie-chce-korzystac-z-dotychczasowej-nazwy-przez-kolejny-rok-8647525.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T11:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Darmowe upad\u0142o\u015bci dla mikrofirm na horyzoncie. Prawnicy s\u0105 podzieleni w ocenie nowych zasad", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/4718c1a78af448-948-568-7-2-992-595.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trwaj\u0105 prace nad projektem dyrektywy Unii Europejskiej, kt\u00f3ra zak\u0142ada, \u017ce wniosku o og\u0142oszenie upad\u0142o\u015bci mikroprzedsi\u0119biorcy nie b\u0119dzie mo\u017cna oddali\u0107 wtedy, gdy d\u0142u\u017cnika nie sta\u0107 na koszty post\u0119powania. Z jednej strony, wed\u0142ug prawnik\u00f3w, to dobre rozwi\u0105zanie, poniewa\u017c obowi\u0105zuj\u0105ca procedura skutkuje tym, \u017ce d\u0142u\u017cnicy dzia\u0142aj\u0105 w szarej strefie, ale z drugiej - zmiany te mog\u0105 zach\u0119ca\u0107 do nieodpowiedzialnego prowadzenia biznesu - informuje serwis Prawo.pl.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Darmowe-upadlosci-dla-mikrofirm-na-horyzoncie-Prawnicy-sa-podzieleni-w-ocenie-nowych-zasad-8647514.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T11:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ze smartfona do przegl\u0105darki. Ten Square Games przenosi sw\u00f3j hit na du\u017cy ekran", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/cfbc86857fa1d7-945-560-5-740-1995-1196.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jak poinformowa\u0142 Ten Square Games w komunikacie prasowym najlepiej sprzedaj\u0105ca si\u0119 gra sp\u00f3\u0142ki na urz\u0105dzeniach mobilnych zosta\u0142a udost\u0119pniona w wersji przegl\u0105darkowej. Pomys\u0142 ma wspiera\u0107 popraw\u0119 rentowno\u015bci - m\u00f3wi prezes Andrzej Ilczuk.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-ekranu-smartfona-do-przegladarki-Ten-Square-Games-przenosi-swoj-hit-na-duzy-ekran-8647511.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T11:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Francuzi kupi\u0105 polskie lokomotywy. Newag podpisa\u0142 kontrakt", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/06e00885dcfa48-948-568-0-33-1920-1151.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Newag zawar\u0142 umow\u0119 na dostaw\u0119 30 lokomotyw elektrycznych wraz z umow\u0105 na \u015bwiadczenie us\u0142ug utrzymania lokomotyw z francuskimi sp\u00f3\u0142kami z grupy Akiem - poda\u0142 Newag w komunikacie. Szacowana warto\u015b\u0107 um\u00f3w wynosi ok. 164 mln euro netto.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Newag-ma-umowy-na-dostawe-i-utrzymanie-lokomotyw-elektrycznych-za-ok-164-mln-euro-netto-8647509.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T11:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prezes Dom Development przyznaje: Wzrost cen mieszka\u0144 w 2023 zbyt wysoki, ale powinien si\u0119 unormowa\u0107 wraz z wi\u0119ksz\u0105 poda\u017c\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/89d6781aa6fe1e-830-497-0-18-830-497.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W d\u0142ugofalowej perspektywie obserwowany w 2023 r. wzrost cen mieszka\u0144 jest zbyt wysoki jak na stabilny rynek, ale powinien si\u0119 unormowa\u0107 wraz z wi\u0119ksz\u0105 poda\u017c\u0105 - oceni\u0142 prezes Dom Development Jaros\u0142aw Szanajca. Doda\u0142 jednak, \u017ce przy zdrowym popycie jest jeszcze potencja\u0142 do stopniowego wzrostu cen lokali.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrost-cen-mieszkan-w-23-zbyt-wysoki-ale-powinien-sie-unormowac-wraz-z-wieksza-podaza-prezes-Dom-Development-8647508.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T11:06:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dom Development ocenia, \u017ce otoczenie rynkowe jest korzystne dla bran\u017cy, nie wida\u0107 zagro\u017ce\u0144", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/0d5dc1fa918ac9-948-568-0-125-5000-2999.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Otoczenie rynkowe jest korzystne dla bran\u017cy deweloperskiej, nie wida\u0107 zagro\u017ce\u0144 po stronie popytu, czy realizacji projekt\u00f3w - ocenili przedstawiciele Dom Development podczas wideokonferencji. Odnotowana w III kw. mar\u017ca brutto na poziomie 31 proc. to zdaniem zarz\u0105du zadowalaj\u0105cy poziom.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dom-Development-ocenia-ze-otoczenie-rynkowe-jest-korzystne-dla-branzy-nie-widac-zagrozen-8647498.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T10:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "KGHM obra\u0142 za cel Chiny. Sprzeda im nawet do 600 tys. ton miedzi", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/b20ae75bab3b02-948-568-0-210-2975-1785.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sp\u00f3\u0142ka KGHM przed\u0142u\u017cy\u0142a kontrakt z China Minmetals, a szacowana warto\u015b\u0107 umowy 5-letniej wynosi od 2,034 mld dolar\u00f3w do 4,882 mld dolar\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KGHM-w-latach-24-28-sprzeda-China-Minmetals-lacznie-od-250-tys-do-600-tys-ton-miedzi-8647474.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T10:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Oni dostan\u0105 specjalne urlopy przedemerytalne. MAP przygotowa\u0142 wykaz stanowisk", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/12372c28545797-948-568-10-0-4359-2615.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wykaz zawiera ponad 3,8 tys. stanowisk pracy uprawniaj\u0105cych odchodz\u0105cych z pracy energetyk\u00f3w i g\u00f3rnik\u00f3w w\u0119gla brunatnego do specjalnych urlop\u00f3w przedemerytalnych. Projekt trafi\u0142 do konsultacji i uzgodnie\u0144 mi\u0119dzyresortowych.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oni-dostana-specjalne-urlopy-przedemerytalne-MAP-przygotowal-wykaz-stanowisk-8647475.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T10:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowo\u015b\u0107 w Messengerze. Jest dost\u0119pna dla ka\u017cdego", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/129a308a327726-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />U\u017cytkownicy Messengera\nmaj\u0105 teraz do dyspozycji now\u0105 funkcj\u0119, kt\u00f3ra pozwoli podzieli\u0107 si\u0119 im\nprzemy\u015bleniami w formie kr\u00f3tkiego tekstu. Podobn\u0105 ma ju\u017c inny produkt Meta.\nWarto wiedzie\u0107, jak z niej skorzysta\u0107. </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowosc-w-Messengerze-Jest-dostepna-dla-kazdego-8647460.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T09:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kurs Allegro nurkuje po wynikach. Winne prognozy na przysz\u0142o\u015b\u0107?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/490f5bb7a2ceca-948-568-105-135-1895-1136.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Notowania Allegro na GPW mocno zni\u017ckuj\u0105, po publikacji raportu za III kwarta\u0142 2023 r. O ile wyniki s\u0105 w wi\u0119kszo\u015bci zgodne z oczekiwaniami rynku, o tyle straszy\u0107 inwestor\u00f3w mog\u0105 prognozy biznesowe na przysz\u0142o\u015b\u0107.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-Allegro-nurkuje-po-wynikach-Winne-prognozy-na-przyszlosc-8647456.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T09:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Borys broni wydatk\u00f3w rz\u0105du PiS. Skr\u00f3cenie \u0142a\u0144cucha dostaw dobre dla CPK", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/380c75c452a3b5-948-568-0-39-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska musi zainwestowa\u0107 w obronno\u015b\u0107 oraz transformacj\u0119 energetyczn\u0105 i infrastruktur\u0119, jak np. Centralny Port Komunikacyjny, by m.in. by\u0107 strategicznym partnerem USA w Europie i maksymalizowa\u0107 korzy\u015bci ze skracania \u0142a\u0144cuch\u00f3w dostaw - oceni\u0142 prezes Polskiego Funduszu Rozwoju Pawe\u0142 Borys.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Borys-broni-wydatkow-rzadu-PiS-Skrocenie-lancucha-dostaw-dobre-dla-CPK-8647452.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T09:39:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kurs euro poni\u017cej 4,40 z\u0142. Funt ju\u017c prawie po 5 z\u0142", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/7a0c1050de5c0a-948-568-91-0-1785-1071.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Czwartkowy poranek przyni\u00f3s\u0142 utrzymanie kursu euro w pobli\u017cu\nprzesz\u0142o trzyletniego minimum. Notowania funta brytyjskiego po raz pierwszy od stycznia 2021 spad\u0142y do 5 z\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-ponizej-4-40-zl-Funt-juz-prawie-po-5-zl-8647422.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T08:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Projekt o wakacjach kredytowych 2024 w Sejmie. Premier ma pro\u015bb\u0119 do marsza\u0142ka", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/882b47dc442573-948-568-20-0-3980-2387.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Skierowali\u015bmy do Sejmu Rzeczypospolitej Polskiej projekt ustawy o wakacjach kredytowych na rok 2024 - poinformowa\u0142 w czwartek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Mateusz Morawiecki. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni z pro\u015bb\u0105 o sprawne procedowanie tej sprawy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Projekt-o-wakacjach-kredytowych-2024-w-Sejmie-Premier-ma-prosbe-do-marszalka-8647411.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T08:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Inna cena na stronie, inna do zap\u0142aty. eBilet zap\u0142aci wysok\u0105 kar\u0119", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/d774fb95a99cf3-948-568-151-0-1440-863.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w zobowi\u0105za\u0142 eBilet do zmiany sposobu informowania o minimalnej cenie bilet\u00f3w; ma ona zawiera\u0107 np. op\u0142at\u0119 serwisow\u0105 - poda\u0142 w czwartek UOKiK. Ukara\u0142 te\u017c sp\u00f3\u0142k\u0119 kwot\u0105 ok. 1,3 mln z\u0142 za nieuprawnione wykorzystywanie przepis\u00f3w ustawy antycovidowej.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inna-cena-na-stronie-inna-do-zaplaty-eBilet-zaplaci-wysoka-kare-8647407.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T08:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niemiecka awantura o zad\u0142u\u017cenie. Trybuna\u0142 Konstytucyjny blokuje wydatki na klimat", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/fa556ea1cfe87b-948-568-0-25-1000-600.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Federalny Trybuna\u0142 Konstytucyjny zaci\u0105gn\u0105\u0142 hamulec zad\u0142u\u017cenia i zablokowa\u0142 plany rz\u0105dowych wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z klimatem. Decyzja godzi w niemieckie energiewende i pozostawia w bud\u017cecie dziur\u0119 wielko\u015bci 60 mld euro.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecka-awantura-o-zadluzenie-Trybunal-Konstytucyjny-blokuje-wydatki-na-klimat-8647404.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T08:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "WhatsApp przestaje by\u0107 bezp\u0142atny. Op\u0142at\u0119 pobierze Google", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/3a3bbf0042fb1b-948-568-0-129-2592-1555.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jeszcze tylko przez dwa tygodnie komunikator WhatsApp b\u0119dzie ca\u0142kowicie bezp\u0142atny. Cho\u0107 za same rozmowy nie trzeba b\u0119dzie p\u0142aci\u0107, to ju\u017c za przechowywanie kopii zapasowych tak.\n</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WhatsApp-przestaje-byc-bezplatny-Oplate-pobierze-Google-8647382.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T07:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Atal mia\u0142 w III kw. 51,2 mln z\u0142 zysku netto; spodziewa si\u0119 mocnego pod wzgl\u0119dem sprzeda\u017cy IV kw.", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/6c68ae6e1eb58c-948-568-34-195-4573-2744.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa Atal mia\u0142a w trzecim kwartale 2023 r. 51,2 mln z\u0142 zysku netto i 65,2 mln z\u0142 EBIT - wynika z wylicze\u0144 PAP Biznes na podstawie raportu kwartalnego sp\u00f3\u0142ki. Konsensus PAP Biznes zak\u0142ada\u0142 62,3 mln z\u0142 zysku netto i 74,3 mln z\u0142 EBIT. Zarz\u0105d spodziewa si\u0119, \u017ce czwarty kwarta\u0142 2023 r. b\u0119dzie mocny pod wzgl\u0119dem sprzeda\u017cy.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Atal-mial-w-III-kw-51-2-mln-zl-zysku-netto-spodziewa-sie-mocnego-pod-wzgledem-sprzedazy-IV-kw-8647376.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T07:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Z Polski do Pragi dojedziemy autostrad\u0105", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/6288a5a888066e-948-568-39-158-1940-1164.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cho\u0107 budowana droga S3 biegn\u0105ca ze \u015awinouj\u015bcia, przez Szczecin, Zielon\u0105 G\u00f3r\u0119 i Legnic\u0119 do Czech pocz\u0105tkowo ko\u0144czy\u0107 si\u0119 b\u0119dzie w polu, to jeszcze w tym roku Czesi rozpoczn\u0105 budow\u0119 autostrady, kt\u00f3ra b\u0119dzie jej przed\u0142u\u017ceniem. W 2027 r. dojedziemy ni\u0105 do Pragi.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Z-Polski-do-Pragi-dojedziemy-autostrada-8647360.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T07:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "To nie koniec sprawy wypadku na A1. Ubezpieczyciel nie chce wyp\u0142aci\u0107 odszkodowania", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/52641699dbee01-947-568-2-118-947-568.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />We wrze\u015bniu ca\u0142a Polska \u017cy\u0142a \ng\u0142o\u015bn\u0105 spraw\u0105 wypadku na autostradzie A1, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a 3-osobowa \nrodzina. \u015aledczy jako sprawc\u0119 zdarzenia wskazali Sebastiana M. Teraz \nubezpieczyciel odmawia wyp\u0142aty odszkodowania najbli\u017cszym poszkodowanej \nrodziny.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-nie-koniec-sprawy-wypadku-na-A1-Ubezpieczyciel-nie-chce-wyplacic-odszkodowania-8647331.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T07:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski b\u0119dzie walczy\u0142 o reparacje. Znalaz\u0142 si\u0119 w niezale\u017cnym zespole", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/3488752114754c-948-568-0-40-4085-2450.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Powo\u0142ali\u015bmy zesp\u00f3\u0142 parlamentarny ds. reparacji nale\u017cnych Polsce od Niemiec oraz oszacowania wysoko\u015bci odszkodowa\u0144 nale\u017cnych od Rosji za szkody wyrz\u0105dzone w trakcie II Wojny \u015awiatowej; w\u015br\u00f3d cz\u0142onk\u00f3w zespo\u0142u jest prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski - przekaza\u0142 w czwartek wiceszef MSZ Arkadiusz Mularczyk.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-bedzie-walczyl-o-reparacje-Znalazl-sie-w-niezaleznym-zespole-8647350.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T07:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Murapol na GPW. Planuje przeprowadzi\u0107 pierwsz\u0105 ofert\u0119 publiczn\u0105 akcji", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/133f525306b792-948-568-0-368-4608-2764.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pierwsza oferta publiczna Grupy Murapol b\u0119dzie obejmowa\u0142a tylko istniej\u0105ce akcje. Co wi\u0119cej, sp\u00f3\u0142ka ju\u017c teraz planuje wyp\u0142aca\u0107 dywidend\u0119\u00a0- poinformowa\u0142 deweloper w komunikacie prasowym.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Murapol-na-GPW-Planuje-przeprowadzic-pierwsza-oferte-publiczna-akcji-8647327.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T06:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Programy kontroli koszt\u00f3w przynios\u0142y rezultaty. Allegro pokaza\u0142o wyniki", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/9ef11729075180-948-568-0-130-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Skorygowana EBITDA grupy Allegro w trzecim kwartale 2023 roku wzros\u0142a o 26.proc. do 677 mln z\u0142. Konsensus PAP Biznes zak\u0142ada\u0142 655,7 mln z\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skorygowana-EBITDA-grupy-Allegro-w-III-kw-23-wyniosla-677-mln-zl-powyzej-konsensusu-8647283.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T05:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dom Development mia\u0142 w III kw. 37,7 mln z\u0142 zysku netto j. d. wobec 34,1 mln z\u0142 konsensusu", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/06b8e7bceb1f45-948-568-0-264-4608-2764.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dom Development odnotowa\u0142 w III kw. 2023 roku 37,7 mln z\u0142 zysku netto j.d. oraz 44,2 mln z\u0142 zysku operacyjnego - wynika z raportu sp\u00f3\u0142ki. Konsensus PAP Biznes zak\u0142ada\u0142, \u017ce zysk netto wyniesie 34,1 mln z\u0142, a zysk operacyjny 38,6 mln z\u0142.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dom-Development-mial-w-III-kw-37-7-mln-zl-zysku-netto-j-d-wobec-34-1-mln-zl-konsensusu-opis-8647282.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T05:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polak\u00f3w k\u0142opoty finansowe. Wskazano dwie przyczyny", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/4faf2695b4153e-948-568-0-70-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie jest dobrze. Blisko po\u0142owa ankietowanych twierdzi, \u017ce ma k\u0142opoty finasnowe - wynika z badania przeprowadzonego dla BIG InfoMonitor. W\u015br\u00f3d najcz\u0119\u015bciej wymienianych przyczyn sami ankietowani wskazali inflacj\u0119 i zbyt niskie zarobki.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polakow-klopoty-finansowe-Wskazano-dwie-przyczyny-8647262.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T05:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niewyp\u0142acalno\u015b\u0107 prze\u015bladuje polskie firmy. KRD poda\u0142a dane", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/abdd02157b7cb1-948-568-0-73-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W III kwartale tego roku upad\u0142o\u015b\u0107 og\u0142osi\u0142o 87 przedsi\u0119biorstw, kt\u00f3rych wierzyciele stracili blisko 61 mln z\u0142 - tak wynika z Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w. Jednak jest jeszcze ukryta niewyp\u0142acalno\u015b\u0107,\u00a0 gdy\u017c w\u0142a\u015bciciele ma\u0142ych firm og\u0142aszaj\u0105 upad\u0142o\u015b\u0107 konsumenck\u0105, a nie firmow\u0105.\u00a0</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niewyplacalnosc-przesladuje-polskie-firmy-KRD-podala-dane-8647261.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T05:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Brak dywidendy od Boryszewa to b\u0119dzie rzadko\u015b\u0107. Prezes o planach i ambicjach", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/7c1c02a7e1ed38-948-568-0-113-3500-2099.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozm\u00f3wc\u0105 Bankiera jest Wojciech Kowalczyk, prezes Boryszewa, sp\u00f3\u0142ki dostarczaj\u0105cej komponenty dla bran\u017cy motoryzacyjnej oraz lider w bran\u017cy stalowej. Przy okazji raportu wynikowego publikujemy wywiad, w kt\u00f3rym pytamy o dywidend\u0119, aspiracj\u0119 dotycz\u0105ce WIG20 i kondycj\u0119 rynku.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brak-dywidendy-od-Boryszewa-do-bedzie-rzadkosc-Prezes-o-planach-i-ambicjach-8647100.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Do kt\u00f3rego banku wp\u0142aci\u0107 100 tys. z\u0142? Wybrali\u015bmy najlepsze konta oszcz\u0119dno\u015bciowe", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/4bee550443fb3e-948-568-2-27-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Klienci, kt\u00f3rzy planuj\u0105 wp\u0142aci\u0107 na konto oszcz\u0119dno\u015bciowe 100 000 z\u0142, znajd\u0105 na rynku jedn\u0105 propozycj\u0119 na 8 proc. w skali roku. Pozosta\u0142e oferty z pierwszej tr\u00f3jki dadz\u0105 zarobi\u0107 co najmniej 7 proc. rocznie. Wspomniane trio to jednak propozycje z dodatkowymi warunkami.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-konta-oszczednosciowe-na-100-000-zl-listopad-2023-r-8646916.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pracownik chory na raka. Co musi mu zapewni\u0107 firma?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/d69ca53ef1cc91-945-560-0-2-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Obecnie\nponad\u00a01,17 mln\u00a0Polak\u00f3w \u017cyje z chorob\u0105 nowotworow\u0105. To nie tylko du\u017ce\nwyzwanie dla nich samych i ich rodzin, ale r\u00f3wnie\u017c dla ich pracodawc\u00f3w. Warto\nwiedzie\u0107, jakie prawa przys\u0142uguj\u0105 pracownikom w takiej sytuacji. </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pracownik-chory-na-raka-Co-musi-mu-zapewnic-firma-8647132.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Przetasowania w hipotekach \u2013 WIRON pokaza\u0142 si\u0119 z dobrej strony", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/097ff2defb71e5-945-567-0-13-2640-1584.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po raz pierwszy w naszym zestawieniu zmiennoprocentowych hipotek na czele znalaz\u0142 si\u0119 kredyt oparty na wska\u017aniku WIRON. Nowy indeks z op\u00f3\u017anieniem odzwierciedla zmiany w cenie pieni\u0105dza i tym razem dzia\u0142a to na korzy\u015b\u0107 kredytobiorc\u00f3w.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-kredyty-hipoteczne-ze-zmiennym-oprocentowaniem-listopad-2023-8647017.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Takie zmiany w podatkach przewiduje umowa koalicyjna. Znamy 6 konkret\u00f3w", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/8251848ba90499-948-568-0-44-1600-959.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Umow\u0119 koalicyjn\u0105 w pi\u0105tek 10 listopada podpisali przedstawiciele Platformy Obywatelskiej, Polskiego Stronnictwa Ludowego, Polski 2050 oraz Nowej Lewicy. W kilkustronicowym dokumencie znalaz\u0142o si\u0119 kilka kwestii podatkowych m.in. czasowe zwolnienie ze sk\u0142adek ZUS, zmniejszenie obci\u0105\u017ce\u0144 publiczno-prawnych dla pracownik\u00f3w oraz wprowadzenie metody kasowej do rozliczania PIT.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Umowa-koalicyjna-ze-zmianami-w-podatkach-Znamy-szesc-konkretow-8646693.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "W \u017cycie wchodz\u0105 zmiany, na kt\u00f3rych zyskaj\u0105 pracownicy. Maj\u0105 poprawi\u0107 komfort pracy", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/5c87a1b11ec56e-948-568-41-268-1635-981.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W \u017cycie wchodz\u0105 zmiany w Kodeksie pracy, dzi\u0119ki \nkt\u00f3rym pracownicy otrzymaj\u0105 refundacj\u0119 szkie\u0142 kontaktowych. Pracodawcy \nb\u0119d\u0105 r\u00f3wnie\u017c zobowi\u0105zani do zapewnienia dodatkowego sprz\u0119tu dla os\u00f3b \npracuj\u0105cych przy monitorach. Przepisy przewiduj\u0105 dwie opcje \numo\u017cliwiaj\u0105ce przystosowanie stanowisk do nowych wymog\u00f3w. </p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-Kodeksie-pracy-Pracodawca-doplaci-do-szkiel-kontaktowych-i-dokupi-sprzet-dla-pracownikow-8646613.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "USA za \u0142\u0105czeniem rodzin imigrant\u00f3w z Kuby", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/154bc618782ac6-945-560-11-108-1487-892.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Stany Zjednoczone poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 na zako\u0144czenie rozm\u00f3w ameryka\u0144sko-kuba\u0144skich w Hawanie, \u017ce opowiedzia\u0142y si\u0119 za \"dialogiem z Kub\u0105 w sprawach migracyjnych\u201d, polityk\u0105 \"\u0142\u0105czenia rodzin kuba\u0144skich imigrant\u00f3w przyby\u0142ych do USA\", a jednocze\u015bnie za \"wi\u0119kszym poszanowaniem praw cz\u0142owieka i podstawowych swob\u00f3d na Kubie\".</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-za-laczeniem-rodzin-imigrantow-z-Kuby-8647250.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T03:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Spotkanie Bidena i Xi. \"Przywracamy kontakty mi\u0119dzy wojskami USA i Chin\"", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/3e961338bf1189-948-568-62-0-2136-1281.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przywracamy kontakty mi\u0119dzy wojskami USA i Chin i uzgodnili\u015bmy z Xi Jinpingiem, \u017ce b\u0119dziemy mogli do siebie zadzwoni\u0107 w razie kryzysu - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent USA Joe Biden podczas konferencji po spotkaniu z przewodnicz\u0105cym ChRL. Xi mia\u0142 zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na spraw\u0119 Tajwanu jako \"najniebezpieczniejszy\" problem w stosunkach obu mocarstw.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spotkanie-Bidena-i-Xi-Przywracamy-kontakty-miedzy-wojskami-USA-i-Chin-8647245.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T02:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Serbia i Azerbejd\u017can podpisa\u0142y porozumienie ws. gazu. Co z kontraktem z Gazpromem?", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/5e3c70eca63014-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Serbia i Azerbejd\u017can podpisa\u0142y w \u015brod\u0119 w Baku porozumienie, na mocy kt\u00f3rego pocz\u0105wszy od 2024 roku do Serbii ma by\u0107 dostarczane rocznie oko\u0142o 400 mln metr\u00f3w sze\u015bciennych gazu z Azerbejd\u017canu. Obecnie niemal 100 proc. importowanego przez Belgrad surowca trafia do kraju w ramach umowy z rosyjskim Gazpromem.</p>", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Serbia-i-Azerbejdzan-podpisaly-porozumienie-ws-gazu-Co-z-kontraktem-z-Gazpromem-8647239.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "date_published": "2023-11-16T00:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Bankier", "album": "Bankier", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.bankier.pl/gfx/rsslogo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]