[{"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Donald Tusk ma naciska\u0107 na ameryka\u0144skie firmy. Chce zmiany zwi\u0105zanej z elektrowni\u0105 j\u0105drow\u0105", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cb2ead77-7f19-4836-baf6-123ce4401972\" width=\"308\" /> Przysz\u0142a koalicja rz\u0105dz\u0105ca zamierza kontynuowa\u0107 plany wybudowania elektrowni j\u0105drowej. Jednak nie na zasadach przyj\u0119tych przez PiS. Ekipa Donalda Tuska ma naciska\u0107 na firmy Westinghouse i Bechtel, aby te wykupi\u0142y udzia\u0142y w projektach energetyki j\u0105drowej \u2013 podaje Bloomberg, kt\u00f3ry powo\u0142uje si\u0119 na doradc\u0119 polityka.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/donald-tusk-ma-naciskac-na-amerykanskie-firmy-chce-zmiany-zwiazanej-z-elektrownia-jadrowa-6963895981595392a.html", "date_published": "2023-11-16T21:25:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Niepewny los 60 tys. pracownik\u00f3w. Bij\u0105 na alarm. Do nowego rz\u0105du maj\u0105 jeden apel", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c7829c94-36d7-45fe-9aea-36d502431053\" width=\"308\" /> Najistotniejszy wp\u0142yw na wyniki sprzeda\u017cy mia\u0142a pogoda - wyja\u015bnia w rozmowie money.pl Miros\u0142aw Maciejewski, w\u0142a\u015bciciel firmy produkuj\u0105cej kurtki. - Chcieliby\u015bmy uzyska\u0107 dost\u0119p do \u015brodk\u00f3w z KPO - przyznaje Aleksandra Krysiak, dyrektor Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Przemys\u0142u Odzie\u017cowego i Tekstylnego.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/niepewny-los-60-tys-pracownikow-bija-na-alarm-do-nowego-rzadu-maja-jeden-apel-6963792595315456a.html", "date_published": "2023-11-16T19:22:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Rekordowa dziura prezydenta Ze\u0142e\u0144skiego. To teraz g\u0142\u00f3wny problem Ukrainy", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ee2e4390-0f47-4bf2-b0e5-510c0bdd6738\" width=\"308\" /> Ukrai\u0144ski parlament przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105 na 2024 r. Przewiduje on rekordowy deficyt w wysoko\u015bci 1,58 bln hrywien (ok. 43,7 mld dolar\u00f3w). Kij\u00f3w wierzy, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 dziury uda zasypa\u0107 dzi\u0119ki wsparciu od partner\u00f3w zagranicznych. Problem w tym, \u017ce to \u017ar\u00f3de\u0142ko wysycha, co pokazuj\u0105 wydarzenia w USA.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rekordowa-dziura-prezydenta-zelenskiego-to-teraz-glowny-problem-ukrainy-6963841997486848a.html", "date_published": "2023-11-16T19:20:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Szymon Ho\u0142ownia z or\u0119dziem na antenie TVP. Ujawnia plan", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/597151af-e3d1-49a3-b443-771821352fdc\" width=\"308\" /> Szymon Ho\u0142ownia zosta\u0142 marsza\u0142kiem Sejmu i jako druga osoba w pa\u0144stwie ma mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyg\u0142asza\u0107 or\u0119dzia. Polityk postanowi\u0142 skorzysta\u0107 z tego przywileju i w czwartkowy wiecz\u00f3r pojawi\u0142 si\u0119 na antenie Telewizji Polskiej.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/szymon-holownia-z-oredziem-na-antenie-tvp-ujawnia-plan-6963854786702080a.html", "date_published": "2023-11-16T19:00:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Koniec z darmowym WhatsAppem. Jedna z us\u0142ug b\u0119dzie p\u0142atna", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2e5058ed-33f5-4634-9233-33fd5a4b9d34\" width=\"308\" /> Jeszcze tylko przez dwa tygodnie WhatsApp b\u0119dzie ca\u0142kowicie p\u0142atny. Potem za jedn\u0105 z us\u0142ug komunikatora Mety trzeba b\u0119dzie ju\u017c zap\u0142aci\u0107. Aplikacja b\u0119dzie pobiera\u0107 op\u0142at\u0119 za tworzenie kopii zapasowych. Co istotne, rozmowy nadal pozostan\u0105 bezp\u0142atne \u2013 podaje serwis telepolis.pl.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/koniec-z-darmowym-whatsappem-jedna-z-uslug-bedzie-platna-6963828566129408a.html", "date_published": "2023-11-16T16:50:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 1, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Cwany manewr rz\u0105du z PPK. Flagowy program do zmiany [OPINIA]", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d07a319d-17ea-45b4-bcff-c0476badbf40\" width=\"308\" /> Nie zgadzam si\u0119 z okre\u015blaniem Pracowniczych Plan\u00f3w Kapita\u0142owych programem emerytalnym. Widz\u0119 r\u00f3\u017cnic\u0119 mi\u0119dzy \"inwestowaniem\" a \"oszcz\u0119dzaniem\". Rz\u0105d stosuje cwany manewr - pisze w opinii dla money.pl Piotr Kuczy\u0144ski, g\u0142\u00f3wny analityk domu inwestycyjnego Xelion.", "link": "https://www.money.pl/emerytury/cwany-manewr-rzadu-z-ppk-flagowy-program-do-zmiany-opinia-6963743844485824a.html", "date_published": "2023-11-16T16:34:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Odwil\u017c w relacjach USA-Chiny. Waszyngton zdejmuje cz\u0119\u015b\u0107 sankcji", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/09c46981-d344-4d16-b8d1-df7e6ba158db\" width=\"308\" /> Z \"czarnej listy\" Stan\u00f3w Zjednoczonych znika Instytut Kryminalistyki Ministerstwa Bezpiecze\u0144stwa Publicznego ChRL. Wcze\u015bniej Departament Handlu na\u0142o\u017cy\u0142 na nie sankcje za podejrzenia o zaanga\u017cowanie w masow\u0105 inwigilacj\u0119 m.in. Ujgur\u00f3w. Dzi\u0119ki temu zacie\u015bni si\u0119 wsp\u00f3\u0142praca z Chinami w walce z przemytem.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/odwilz-w-relacjach-usa-chiny-waszyngton-zdejmuje-czesc-sankcji-6963819010116288a.html", "date_published": "2023-11-16T16:12:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Rosja przygotowywa\u0142a si\u0119 do inwazji na Ukrain\u0119 d\u0142ugo przed atakiem. Mia\u0142a plany kradzie\u017cy zbo\u017ca", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f9d31a87-1026-4a42-b817-b53ba92caa9d\" width=\"308\" /> Ju\u017c na kilka miesi\u0119cy przed inwazj\u0105 na Ukrain\u0119 Kreml i W\u0142adimir Putin opracowali plany kradzie\u017cy zapas\u00f3w zbo\u017ca i zag\u0142odzenia ukrai\u0144skiej ludno\u015bci. Tak wynika z dowod\u00f3w zebranych przez prawnik\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 prawami cz\u0142owieka. Cytuje ich brytyjski \"The Independent\".", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rosja-przygotowywala-sie-do-inwazji-na-ukraine-dlugo-przed-atakiem-miala-plany-kradziezy-zboza-6963809212066496a.html", "date_published": "2023-11-16T15:32:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Jedna decyzja mo\u017ce wstrz\u0105sn\u0105\u0107 W\u0142ochami. Ich rating wisi nad przepa\u015bci\u0105", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e41c1628-4ca6-4ef6-b4de-5144f95cfc16\" width=\"308\" /> W pi\u0105tek Moody's Investors Service zaktualizuje rating W\u0142och. Agencja ju\u017c wcze\u015bniej przyzna\u0142a jej ocen\u0119 Baa3 z negatywn\u0105 perspektyw\u0105. To ostatni rating inwestycyjny, ni\u017csze ocenia si\u0119 ju\u017c jako \"\u015bmieciowe\". Ewentualne przyznanie gospodarce tego pa\u0144stwa miana \"znacz\u0105cego ryzyka kredytowego\" by\u0142oby wstrz\u0105sem.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/jedna-decyzja-moze-wstrzasnac-wlochami-ich-rating-wisi-nad-przepascia-6963800178633472a.html", "date_published": "2023-11-16T14:55:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Mentzen odcina si\u0119 od g\u0142o\u015bnego projektu Konfederacji. \"Nawet go nie czyta\u0142em\"", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d91a6aac-56a2-4a0d-a8d0-6afaea398ad9\" width=\"308\" /> Nie mia\u0142em z tym projektem nic wsp\u00f3lnego. Nawet go nie czyta\u0142em. Nie podpisywa\u0142em - przekonuje jeden z lider\u00f3w Konfederacji S\u0142awomir Mentzen, odnosz\u0105c si\u0119 do g\u0142o\u015bnego projektu autorstwa jego partii dotycz\u0105cego podniesienia kwoty wolnej od podatku.", "link": "https://www.money.pl/podatki/mentzen-odcina-sie-od-glosnego-projektu-konfederacji-nawet-go-nie-czytalem-6963783925517056a.html", "date_published": "2023-11-16T13:49:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "NBP odkrywa karty. Inflacja bazowa za pa\u017adziernik ju\u017c znana", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d3c9dc27-13b6-4125-97b7-28f3773653bd\" width=\"308\" /> Inflacja bazowa, czyli wska\u017anik wzrostu cen z wy\u0142\u0105czeniem \u017cywno\u015bci i energii, wynios\u0142a w pa\u017adzierniku 8,0 proc. - wynika z komunikatu opublikowanego w czwartek przez Narodowy Bank Polski. Odczyt jest zgodny ze \u015brodowymi prognozami analityk\u00f3w bankowych.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nbp-odkrywa-karty-inflacja-bazowa-za-pazdziernik-juz-znana-6963764575865536a.html", "date_published": "2023-11-16T13:02:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Z\u0142oty w g\u00f3r\u0119, euro w d\u00f3\u0142. I to mocno. Takiej sytuacji nie by\u0142o od 2020 r.", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b85d9cb5-1099-4ae5-841b-dd74b330c8af\" width=\"308\" /> Z\u0142oty umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem g\u0142\u00f3wnych walut. W czwartek oko\u0142o po\u0142udnia dolar kosztowa\u0142 4,02 z\u0142. - Od wybor\u00f3w euro potania\u0142o o prawie 3,5 proc., frank r\u00f3wno o 5 proc. a dolar niemal o 6,5 proc. - komentuje dla money.pl Bartosz Sawicki, analityk Cinkciarz.pl. Euro jest najta\u0144sze od 2020 r.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/dolar-o-kilka-groszy-od-psychologicznej-bariery-zloty-nie-byl-tak-silny-od-lat-6963747811867392a.html", "date_published": "2023-11-16T11:32:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Wzrost cen mieszka\u0144 zbyt wysoki. \"Bezpieczny kredyt 2 proc. mo\u017ce by\u0107 stopniowo wygaszany\"", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6d663fb7-443e-40e0-97ca-9399518ea8e9\" width=\"308\" /> Obserwowany w 2023 r. wzrost cen mieszka\u0144 jest zbyt wysoki jak na stabilny rynek - oceni\u0142 prezes Dom Development Jaros\u0142aw Szanajca. Przekonuje jednak, \u017ce sytuacja mo\u017ce si\u0119 unormowa\u0107 wraz z wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 miesza\u0144 na rynku. Nie widzi te\u017c przysz\u0142o\u015bci dla programu \"Bezpieczny kredyt 2 proc.\".", "link": "https://www.money.pl/banki/wzrost-cen-mieszkan-zbyt-wysoki-bezpieczny-kredyt-2-proc-moze-byc-stopniowo-wygaszany-6963749317929664a.html", "date_published": "2023-11-16T11:28:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Na odchodne rz\u0105d PiS chce powo\u0142a\u0107 nowy fundusz. Chodzi o miliardy", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2949376c-31f0-4743-b192-e9883b08742d\" width=\"308\" /> Rz\u0105d chce powo\u0142a\u0107 fundusz, kt\u00f3rego zadaniem b\u0119dzie wsparcie krajowego sektora zbrojeniowego \u2013 wynika z opublikowanej  informacji na stronach kancelarii premiera. Fundusz ma dysponowa\u0107 kwot\u0105 8,5 mld z\u0142 w latach 2024-2027.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/na-odchodne-rzad-pis-chce-powolac-nowy-fundusz-chodzi-o-miliardy-6963734169832192a.html", "date_published": "2023-11-16T10:26:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Wakacje kredytowe. PiS si\u0119 spieszy. \"Zwracam si\u0119 do marsza\u0142ka Ho\u0142owni\"", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e5e6a2d5-aa9d-4f74-97c4-378f1e82d622\" width=\"308\" /> Skierowali\u015bmy do Sejmu projekt ustawy o wakacjach kredytowych na rok 2024 - poinformowa\u0142 w czwartek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Mateusz Morawiecki. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni z pro\u015bb\u0105 o sprawne procedowanie tej sprawy.", "link": "https://www.money.pl/banki/wakacje-kredytowe-rzad-skierowal-projekt-do-sejmu-6963715767712448a.html", "date_published": "2023-11-16T09:11:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Wakacje kredytowe. Rz\u0105d skierowa\u0142 projekt do Sejmu", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7a7818bf-5f98-4d02-8b8c-d77b21575057\" width=\"308\" /> Skierowali\u015bmy do Sejmu projekt ustawy o wakacjach kredytowych na rok 2024 - poinformowa\u0142 w czwartek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier Mateusz Morawiecki. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni z pro\u015bb\u0105 o sprawne procedowanie tej sprawy.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wakacje-kredytowe-rzad-skierowal-projekt-do-sejmu-6963715767712448a.html", "date_published": "2023-11-16T09:11:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Mocny g\u0142os z koalicji. \"Trzynastka i czternastka to jakie\u015b prowizorki\"", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c8eae0ad-e227-47be-9dfd-5db9e4a85ee0\" width=\"308\" /> Pose\u0142 Micha\u0142 Kobosko z Polski 2050 zosta\u0142 na antenie Radia Zet zapytany o to, czy emerytura bez podatku jest lepsza od \"trzynastki\" i \"czternastki\"? - Tak. \"Trzynastka\" i \"czternastka\" to jakie\u015b prowizorki, kt\u00f3re nie powinny mie\u0107 miejsca w powa\u017cnym systemie emerytalnym - odpowiedzia\u0142 polityk.", "link": "https://www.money.pl/emerytury/mocny-glos-z-koalicji-trzynastka-i-czternastka-to-jakies-prowizorki-6963707868158720a.html", "date_published": "2023-11-16T08:39:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Du\u0144skie cie\u015bniny pu\u0142apk\u0105 na rosyjskie tankowce. Ba\u0142tyk te\u017c ma swoj\u0105 Ormuz", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/decba92a-85a8-42e2-a675-a8c4ccfc3763\" width=\"308\" /> Pa\u0144stwa zachodnie szukaj\u0105 bardziej zdecydowanych sposob\u00f3w egzekwowania sankcji i ogranicze\u0144 cenowych na rop\u0119 naftow\u0105 z Kremla. Do gry mo\u017ce wej\u015b\u0107 Dania. Zadaniem Kopenhagi by\u0142aby kontrola rosyjskich tankowc\u00f3w w ba\u0142tyckich cie\u015bniach.", "link": "https://www.money.pl/gielda/dunskie-ciesniny-pulapka-na-rosyjskie-tankowce-baltyk-tez-ma-swoja-ormuz-6963700052433664a.html", "date_published": "2023-11-16T08:37:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "PiS b\u0119dzie si\u0119 patrzy\u0142 Tuskowi na r\u0119ce. Powstanie \"Zesp\u00f3\u0142 Pracy Pa\u0144stwowej\"", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f1f26845-7d47-4c4e-b4ba-ffd8cb74b1e2\" width=\"308\" /> Zjednoczona Prawica daje jasny sygna\u0142, \u017ce b\u0119dzie si\u0119 patrzy\u0107 nowej w\u0142adzy na r\u0119ce i zamierza rozlicza\u0107 nowy rz\u0105d z realizacji obietnic wyborczych. Minister sportu i turystyki Kamil Bortniczuk zapowiedzia\u0142 w RMF FM, \u017ce PiS i jego koalicjanci stworz\u0105 Zesp\u00f3\u0142 Pracy Pa\u0144stwowej, kt\u00f3ry b\u0119dzie gabinetem cieni.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pis-bedzie-sie-patrzyl-tuskowi-na-rece-powstanie-zespol-pracy-panstwowej-6963697167342272a.html", "date_published": "2023-11-16T08:11:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Euro w Polsce. Zdecydowany sygna\u0142 dla nowego rz\u0105du", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3115d9d6-aad7-4863-863c-365a77e947f7\" width=\"308\" /> 62,9 procent Polak\u00f3w jest zdania, \u017ce nowy rz\u0105d KO, Trzeciej Drogi i Lewicy nie powinien d\u0105\u017cy\u0107 do wprowadzenia w Polsce waluty euro - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Radia ZET. Odmiennego zdania jest 21,2 procent respondent\u00f3w - dodano.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/euro-w-polsce-zdecydowany-sygnal-dla-nowego-rzadu-6963691269434112a.html", "date_published": "2023-11-16T07:32:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Wraca czarny sen przedsi\u0119biorc\u00f3w. Przed tym podatkiem bronili si\u0119 r\u0119kami i nogami", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b5b15fab-f775-4157-b924-caaa43cb01b6\" width=\"308\" /> \"Puls Biznesu\" informuje, \u017ce \"powraca czarny sen przedsi\u0119biorc\u00f3w\" i wkr\u00f3tce zacznie obowi\u0105zywa\u0107 podatek minimalny, czyli de facto podatek od przychod\u00f3w. Uderzy on szczeg\u00f3lnie firmy osi\u0105gaj\u0105ce wysokie przychody, ale maj\u0105ce niskie mar\u017ce. Boj\u0105 si\u0119 go wszystkie bran\u017ce.", "link": "https://www.money.pl/podatki/wraca-czarny-sen-przedsiebiorcow-przed-tym-podatkiem-bronili-sie-rekami-i-nogami-6963686229060352a.html", "date_published": "2023-11-16T07:11:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 16.11.2023", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 16.11.2023. W czwartek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5691 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-16-11-2023-6963680594336448a.html", "date_published": "2023-11-16T06:48:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 16.11.2023", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 16.11.2023. W czwartek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.0595 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-16-11-2023-6963678681066176a.html", "date_published": "2023-11-16T06:41:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 16.11.2023", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 16.11.2023. W czwartek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0323 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-16-11-2023-6963677773814464a.html", "date_published": "2023-11-16T06:37:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 16.11.2023", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 16.11.2023. W czwartek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3999 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-16-11-2023-6963677295078080a.html", "date_published": "2023-11-16T06:35:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Wielka fala odej\u015b\u0107 z policji. Wieszcz\u0105 spektakularn\u0105 katastrof\u0119", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f2b1ec06-f106-4874-bcc7-96b0391594b1\" width=\"308\" /> W rok uby\u0142o a\u017c 5 tysi\u0119cy policjant\u00f3w. Nowych ch\u0119tnych do s\u0142u\u017cby brakuje. Nieobsadzone jest co dziewi\u0105te stanowisko - pisze \"Dziennik Gazeta Prawna\". Ju\u017c dzi\u015b wiemy, \u017ce w lutym sytuacja ta zdecydowanie si\u0119 pogorszy - ze s\u0142u\u017cby odejd\u0105 kolejni - wskazuj\u0105 zwi\u0105zkowcy.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nie-ma-chetnych-do-sluzby-na-ulicach-brakuje-patroli-lutym-kolejna-fala-odejsc-6963668445534976a.html", "date_published": "2023-11-16T05:59:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Nowa w\u0142adza nie odpu\u015bci. Tak chce rozliczy\u0107 rz\u0105d PiS", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/892ab5d3-526b-489f-a4cc-742acfc7b20b\" width=\"308\" /> Koalicja, kt\u00f3ra do tej pory by\u0142a w opozycji ma wi\u0119kszo\u015b\u0107 w obu izbach Parlamentu. Wida\u0107 to by\u0142o doskonale po pierwszych posiedzeniach Sejmu i Senatu. PiS przegra\u0142 dotychczasowe g\u0142osowania. To jednak dopiero pocz\u0105tek. Nowa w\u0142adza zapowiada rozliczenie rz\u0105d\u00f3w PiS. Wiadomo,  od czego chce zacz\u0105\u0107.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowa-wladza-nie-odpusci-tak-chce-rozliczyc-rzad-pis-6963667644459712a.html", "date_published": "2023-11-16T05:56:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "title": "Zerowy VAT na \u017cywno\u015b\u0107. Tusk dosta\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o z Brukseli", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d271b64f-f1b4-4d0d-8beb-c3c27a318107\" width=\"308\" /> Komisja Europejska nie b\u0119dzie robi\u0107 Polsce pod g\u00f3rk\u0119 w sprawie przed\u0142u\u017cenia zerowego VAT-u na \u017cywno\u015b\u0107 \u2014 dowiedzia\u0142 si\u0119 money.pl. \u2014 Zadbanie o to, by nie by\u0142o dro\u017cej od nowego roku, powinno by\u0107 priorytetem dla nowego rz\u0105du \u2014 uwa\u017ca prof. Witold Modzelewski. W przeciwnym razie oberwie gospodarka.", "link": "https://www.money.pl/podatki/tusk-dostal-zielone-swiatlo-z-brukseli-bledna-decyzja-moze-miec-powazne-skutki-6963507719371520a.html", "date_published": "2023-11-16T04:43:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Money PL", "album": "Money PL", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://static1.money.pl/i/wp-money.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]