[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Mateusz Morawiecki zdradzi\u0142, kiedy przedstawi sk\u0142ad nowego rz\u0105du", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-mateusz-morawiecki-zdradzil-kiedy-przedstawi-sklad-nowego-rz,nId,7153486\"><img align=\"left\" alt=\"Mateusz Morawiecki zdradzi\u0142, kiedy przedstawi sk\u0142ad nowego rz\u0105du\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mateusz-morawiecki-zdradzil-kiedy-przedstawi-sklad-nowego-rz/000I12PP0KUJ7FH7-C307.jpg\" /></a>&quot;Proces tworzenia rz\u0105du trwa, zaprezentuj\u0119 za 7-8 dni sk\u0142ad nowej Rady Ministr\u00f3w i od decyzji Sejmu b\u0119dzie zale\u017ca\u0142y, czy uda si\u0119 utworzy\u0107 nowy rz\u0105d&quot; - powiedzia\u0142 premier Mateusz Morawiecki po nieformalnym spotkaniu lider\u00f3w UE w Zagrzebiu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-mateusz-morawiecki-zdradzil-kiedy-przedstawi-sklad-nowego-rz,nId,7153486", "date_published": "2023-11-16T21:29:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szwedzi oddaj\u0105 zabytki Boliwii i Nigerii, odmawiaj\u0105 Polsce", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-szwedzi-oddaja-zabytki-boliwii-i-nigerii-odmawiaja-polsce,nId,7153465\"><img align=\"left\" alt=\"Szwedzi oddaj\u0105 zabytki Boliwii i Nigerii, odmawiaj\u0105 Polsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szwedzi-oddaja-zabytki-boliwii-i-nigerii-odmawiaja-polsce/000I12LEPSTRFSP8-C307.jpg\" /></a>Rz\u0105d Szwecji zdecydowa\u0142 w czwartek o zwrocie Boliwii oraz Nigerii ponad 100 zabytk\u00f3w kultury, kt\u00f3re w &quot;nieetyczny spos\u00f3b&quot; trafi\u0142y do szwedzkich muze\u00f3w. Jednocze\u015bnie w\u0142adze w Sztokholmie odmawiaj\u0105 zwrotu Polsce \u0142up\u00f3w z okresu potopu szwedzkiego.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-szwedzi-oddaja-zabytki-boliwii-i-nigerii-odmawiaja-polsce,nId,7153465", "date_published": "2023-11-16T20:36:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Bloomberg: Tusk naciska na koncerny z USA ws. elektrowni j\u0105drowej w Polsce", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-bloomberg-tusk-naciska-na-koncerny-z-usa-ws-elektrowni-jadro,nId,7153435\"><img align=\"left\" alt=\"Bloomberg: Tusk naciska na koncerny z USA ws. elektrowni j\u0105drowej w Polsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bloomberg-tusk-naciska-na-koncerny-z-usa-ws-elektrowni-jadro/000I12FCN17Y89K4-C307.jpg\" /></a>Ekipa Donalda Tuska naciska na ameryka\u0144skie firmy Westinghouse i Bechtel, aby wykupi\u0142y udzia\u0142y w projektach energetyki j\u0105drowej w Polsce - donosi portal Bloomberg powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na doradc\u0119 lidera Platformy Obywatelskiej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-bloomberg-tusk-naciska-na-koncerny-z-usa-ws-elektrowni-jadro,nId,7153435", "date_published": "2023-11-16T20:13:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pies prezydent Mo\u0142dawii ugryz\u0142 prezydenta Austrii [WIDEO]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pies-prezydent-moldawii-ugryzl-prezydenta-austrii-wideo,nId,7153448\"><img align=\"left\" alt=\"Pies prezydent Mo\u0142dawii ugryz\u0142 prezydenta Austrii [WIDEO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pies-prezydent-moldawii-ugryzl-prezydenta-austrii-wideo/000I12GJQSRFTUVS-C307.jpg\" /></a>Incydent podczas wizyty prezydenta Austrii w Mo\u0142dawii. W pewnym momencie Alexander Van der Bellen zosta\u0142 ugryziony przez psa mieszkaj\u0105cego w pa\u0142acu prezydenckim. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pies-prezydent-moldawii-ugryzl-prezydenta-austrii-wideo,nId,7153448", "date_published": "2023-11-16T20:10:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Starcia w Bu\u0142garii podczas meczu eliminacji Euro 2024. S\u0105 ranni", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-starcia-w-bulgarii-podczas-meczu-eliminacji-euro-2024-sa-ran,nId,7153440\"><img align=\"left\" alt=\"Starcia w Bu\u0142garii podczas meczu eliminacji Euro 2024. S\u0105 ranni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/starcia-w-bulgarii-podczas-meczu-eliminacji-euro-2024-sa-ran/000I12ERPJMJTKC0-C307.jpg\" /></a>Rozruchy w stolicy Bu\u0142garii, Sofii. Kibice i m.in. znaczna cz\u0119\u015b\u0107 \u015brodowiska sportowego domagaj\u0105 si\u0119 dymisji szefa Bu\u0142garskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej Boris\u0142awa Michaj\u0142owa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-starcia-w-bulgarii-podczas-meczu-eliminacji-euro-2024-sa-ran,nId,7153440", "date_published": "2023-11-16T20:02:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\"B\u0119dzie ekstremalnie trudno\". Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Czarnka o szansach PiS-u na rz\u0105dzenie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-bedzie-ekstremalnie-trudno-zaskakujace-slowa-czarnka-o-szans,nId,7153431\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;B\u0119dzie ekstremalnie trudno&quot;. Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Czarnka o szansach PiS-u na rz\u0105dzenie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-ekstremalnie-trudno-zaskakujace-slowa-czarnka-o-szans/000I12DI5V4UX5X8-C307.jpg\" /></a>Minister edukacji i nauki Przemys\u0142aw Czarnek przyzna\u0142 w rozmowie z &quot;Super Expressem&quot;, \u017ce uzyskanie wotum zaufania dla rz\u0105du Mateusza Morawieckiego b\u0119dzie &quot;ekstremalnie trudne&quot;. Minister stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce PiS nie stanie si\u0119 &quot;totaln\u0105 opozycj\u0105&quot;, a on sam jest sk\u0142onny poprze\u0107 ustawy rz\u0105du Donalda Tuska, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 dobre dla Polski.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-bedzie-ekstremalnie-trudno-zaskakujace-slowa-czarnka-o-szans,nId,7153431", "date_published": "2023-11-16T19:54:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sze\u015bciolatek postrzeli\u0142 nauczycielk\u0119. Matka trafi do wi\u0119zienia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szesciolatek-postrzelil-nauczycielke-matka-trafi-do-wiezieni,nId,7153438\"><img align=\"left\" alt=\"Sze\u015bciolatek postrzeli\u0142 nauczycielk\u0119. Matka trafi do wi\u0119zienia \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szesciolatek-postrzelil-nauczycielke-matka-trafi-do-wiezieni/000I12CA9VQ1XL9H-C307.jpg\" /></a>Matka sze\u015bciolatka, kt\u00f3ry postrzeli\u0142 w styczniu nauczycielk\u0119, zosta\u0142a skazana na 21 miesi\u0119cy wi\u0119zienia. S\u0105d skaza\u0142 j\u0105 za to, \u017ce kupi\u0142a i posiada\u0142a bro\u0144 paln\u0105, cho\u0107 jednocze\u015bnie u\u017cywa\u0142a marihuany.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szesciolatek-postrzelil-nauczycielke-matka-trafi-do-wiezieni,nId,7153438", "date_published": "2023-11-16T19:37:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Or\u0119dzie Szymona Ho\u0142owni. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do wyborc\u00f3w PiS", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-oredzie-szymona-holowni-zwrocil-sie-do-wyborcow-pis,nId,7153420\"><img align=\"left\" alt=\"Or\u0119dzie Szymona Ho\u0142owni. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do wyborc\u00f3w PiS \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oredzie-szymona-holowni-zwrocil-sie-do-wyborcow-pis/000I1243AL3N2DPG-C307.jpg\" /></a>&quot;Sejm ma przede wszystkim s\u0142u\u017cy\u0107 tym Polakom, kt\u00f3rzy na co dzie\u0144 w nim nie bywaj\u0105. B\u0119dzie bli\u017cej zwyk\u0142ych, codziennych spraw&quot; - powiedzia\u0142 w telewizyjnym or\u0119dziu marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Podzi\u0119kowa\u0142 te\u017c za okazane mu zaufanie w g\u0142osowaniu, kt\u00f3re jest &quot;dowodem na stabilno\u015b\u0107 nowej wi\u0119kszo\u015bci&quot;. Ho\u0142ownia zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 tak\u017ce do wyborc\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. &quot;Miejsce w prezydium Sejmu b\u0119dzie czeka\u0142o na przedstawiciela pa\u0144stwa partii tak d\u0142ugo, jak b\u0119dzie trzeba&quot; - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-oredzie-szymona-holowni-zwrocil-sie-do-wyborcow-pis,nId,7153420", "date_published": "2023-11-16T19:10:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "40 robotnik\u00f3w uwi\u0119zionych w przysypanym tunelu. Na miejscu specjalistyczny sprz\u0119t", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-40-robotnikow-uwiezionych-w-przysypanym-tunelu-na-miejscu-sp,nId,7153417\"><img align=\"left\" alt=\"40 robotnik\u00f3w uwi\u0119zionych w przysypanym tunelu. Na miejscu specjalistyczny sprz\u0119t\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/40-robotnikow-uwiezionych-w-przysypanym-tunelu-na-miejscu-sp/000I123MAF92KOPK-C307.jpg\" /></a>Ratownikom wci\u0105\u017c nie uda\u0142o si\u0119 dotrze\u0107 do 40 robotnik\u00f3w, kt\u00f3rzy zostali przysypani w niedziel\u0119 w p\u00f3\u0142nocnych Indiach, kiedy zawali\u0142 si\u0119 dr\u0105\u017cony pod g\u00f3r\u0105 tunel. Na miejsce katastrofy dotar\u0142 z Delhi nowy sprz\u0119t, w tym ci\u0119\u017cka maszyna dr\u0105\u017c\u0105ca tunele - poinformowa\u0142 portal India Express.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-40-robotnikow-uwiezionych-w-przysypanym-tunelu-na-miejscu-sp,nId,7153417", "date_published": "2023-11-16T18:41:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragedia na autostradzie. 28-letnia kobieta sp\u0142on\u0119\u0142a w aucie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-na-autostradzie-28-letnia-kobieta-splonela-w-aucie,nId,7153392\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na autostradzie. 28-letnia kobieta sp\u0142on\u0119\u0142a w aucie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-autostradzie-28-letnia-kobieta-splonela-w-aucie/000I11Z40ODT1QKO-C307.jpg\" /></a>28-letnia kobieta kieruj\u0105ca audi Q8 sp\u0142on\u0119\u0142a w samochodzie, gdy jej auto nie wyhamowa\u0142o przed terenem rob\u00f3t drogowych na autostradzie w p\u00f3\u0142nocnych Niemczech, uderzy\u0142o w dwa inne samochody i zapali\u0142o si\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-na-autostradzie-28-letnia-kobieta-splonela-w-aucie,nId,7153392", "date_published": "2023-11-16T17:57:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Fentanyl za Ujgur\u00f3w. USA ukl\u0119k\u0142y przed \"dyktatorem\" z Chin?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-fentanyl-za-ujgurow-usa-uklekly-przed-dyktatorem-z-chin,nId,7153155\"><img align=\"left\" alt=\"Fentanyl za Ujgur\u00f3w. USA ukl\u0119k\u0142y przed &quot;dyktatorem&quot; z Chin?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fentanyl-za-ujgurow-usa-uklekly-przed-dyktatorem-z-chin/000I11XYPIHVY88H-C307.jpg\" /></a>S\u0105 ju\u017c pierwsze namacalne efekty \u015brodowej wizyty Xi w USA. Jedna z decyzji podj\u0119tych przez Departament Handlu mo\u017ce budzi\u0107 powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci. Stany Zjednoczone zdecydowa\u0142y si\u0119 znie\u015b\u0107 sankcje wobec jednej z chi\u0144skich instytucji oskar\u017conej o prze\u015bladowanie Ujgur\u00f3w. Na dodatek, pracownicy ameryka\u0144skiej dyplomacji sp\u0119dzili po wizycie p\u00f3\u0142 dnia t\u0142umacz\u0105c niefortunne s\u0142owa, kt\u00f3re wypowiedzia\u0142 Joe Biden.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-fentanyl-za-ujgurow-usa-uklekly-przed-dyktatorem-z-chin,nId,7153155", "date_published": "2023-11-16T17:44:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Poruszaj\u0105ca historia. Pies przez 10 tygodni czuwa\u0142 przy ciele zmar\u0142ego w\u0142a\u015bciciela", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-poruszajaca-historia-pies-przez-10-tygodni-czuwal-przy-ciele,nId,7153381\"><img align=\"left\" alt=\"Poruszaj\u0105ca historia. Pies przez 10 tygodni czuwa\u0142 przy ciele zmar\u0142ego w\u0142a\u015bciciela\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poruszajaca-historia-pies-przez-10-tygodni-czuwal-przy-ciele/000I11WJLE91G7LG-C307.jpg\" /></a>To historia pokazuj\u0105ca wielk\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 psa do cz\u0142owieka. Przez 10 tygodni jack russell terrier czuwa\u0142 przy ciele swojego w\u0142a\u015bciciela. Zwierz\u0119 nie opu\u015bci\u0142o swojego pana, kt\u00f3ry zmar\u0142 podczas wycieczki w g\u00f3ry. Historia wywo\u0142a\u0142a ogromne poruszenie m.in. w\u015br\u00f3d ratownik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-poruszajaca-historia-pies-przez-10-tygodni-czuwal-przy-ciele,nId,7153381", "date_published": "2023-11-16T17:32:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "10 ton s\u0142onecznika zniszczone w po\u017carze suszarni na Pomorzu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-10-ton-slonecznika-zniszczone-w-pozarze-suszarni-na-pomorzu,nId,7153379\"><img align=\"left\" alt=\"10 ton s\u0142onecznika zniszczone w po\u017carze suszarni na Pomorzu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/10-ton-slonecznika-zniszczone-w-pozarze-suszarni-na-pomorzu/000I11XGKTGPBE37-C307.jpg\" /></a>23 stra\u017cak\u00f3w walczy\u0142o z po\u017carem w Solnicy na Pomorzu. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w suszarni, w kt\u00f3rej znajdowa\u0142 si\u0119 s\u0142onecznik.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-10-ton-slonecznika-zniszczone-w-pozarze-suszarni-na-pomorzu,nId,7153379", "date_published": "2023-11-16T17:30:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car suszarni ze s\u0142onecznikiem na Pomorzu. Zniszczeniu uleg\u0142o 10 ton ziarna", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-suszarni-ze-slonecznikiem-na-pomorzu-zniszczeniu-ulegl,nId,7153379\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car suszarni ze s\u0142onecznikiem na Pomorzu. Zniszczeniu uleg\u0142o 10 ton ziarna\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-suszarni-ze-slonecznikiem-na-pomorzu-zniszczeniu-ulegl/000I11XGKTGPBE37-C307.jpg\" /></a>23 stra\u017cak\u00f3w walczy\u0142o z po\u017carem w Solnicy na Pomorzu. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w suszarni, w kt\u00f3rej znajdowa\u0142 si\u0119 s\u0142onecznik.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-suszarni-ze-slonecznikiem-na-pomorzu-zniszczeniu-ulegl,nId,7153379", "date_published": "2023-11-16T17:30:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Robert Telus go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-robert-telus-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24,nId,7153041\"><img align=\"left\" alt=\"Robert Telus go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/robert-telus-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24/000I0USKSLK3RKJ3-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24 b\u0119dzie Robert Telus - pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki ministra rolnictwa, a tak\u017ce wybrany na kolejn\u0105 kadencj\u0119 pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Porozmawiamy z nim m.in. o rolnictwie, nowym rz\u0105dzie, nowym Sejmie i awanturach na sali plenarnej.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-robert-telus-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-rmf-fm-i-radiu-rmf24,nId,7153041", "date_published": "2023-11-16T17:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Mark Brzezinski: B\u0119dziemy mie\u0107 dobre relacje z nowym rz\u0105dem. To w interesie USA i Polski", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-mark-brzezinski-bedziemy-miec-dobre-relacje-z-nowym-rzadem-t,nId,7153152\"><img align=\"left\" alt=\"Mark Brzezinski: B\u0119dziemy mie\u0107 dobre relacje z nowym rz\u0105dem. To w interesie USA i Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mark-brzezinski-bedziemy-miec-dobre-relacje-z-nowym-rzadem-t/000I11VQXIRDG7LH-C307.jpg\" /></a>&quot;B\u0119dziemy mie\u0107 tak dobre relacje z nowym rz\u0105dem, jak mieli\u015bmy z obecnym. To w naszym interesie, i Ameryki, i Polski. Nasze interesy si\u0119 nak\u0142adaj\u0105&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM ambasador USA w Polsce, Mark Brzezinski. Jak doda\u0142, &quot;powo\u0142anie Donalda Tuska na premiera daje strategiczn\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 znormalizowania i wzmocnienia stosunk\u00f3w z Bruksel\u0105&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-mark-brzezinski-bedziemy-miec-dobre-relacje-z-nowym-rzadem-t,nId,7153152", "date_published": "2023-11-16T17:02:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ambasador Mark Brzezinski w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-ambasador-mark-brzezinski-w-popoludniowej-rozmowie-w-rmf-fm,nId,7153152\"><img align=\"left\" alt=\"Ambasador Mark Brzezinski w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ambasador-mark-brzezinski-w-popoludniowej-rozmowie-w-rmf-fm/000I116GDYNGA5SN-C307.jpg\" /></a>Ambasador Stan\u00f3w Zjednoczonych w Polsce w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM. Zaprasza Marek Tejchman.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-ambasador-mark-brzezinski-w-popoludniowej-rozmowie-w-rmf-fm,nId,7153152", "date_published": "2023-11-16T16:43:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Odszkodowanie po tragedii na A1. Ubezpieczyciel zmieni\u0142 decyzj\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-odszkodowanie-po-tragedii-na-a1-ubezpieczyciel-zmienil-decyz,nId,7153206\"><img align=\"left\" alt=\"Odszkodowanie po tragedii na A1. Ubezpieczyciel zmieni\u0142 decyzj\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odszkodowanie-po-tragedii-na-a1-ubezpieczyciel-zmienil-decyz/000I11JNJ1II3TW3-C307.jpg\" /></a>&quot;Towarzystwo Ubezpieczeniowe przyj\u0119\u0142o swoj\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 i przyzna\u0142o rodzinie \u015bwiadczenie&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych mecenas \u0141ukasz Kowalski, pe\u0142nomocnik bliskich rodziny, kt\u00f3ra zgin\u0119\u0142a we wrze\u015bniowym wypadku na autostradzie A1. Wczoraj informowali\u015bmy o tym, \u017ce firma ubezpieczeniowa odm\u00f3wi\u0142a wyp\u0142aty \u015bwiadczenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-odszkodowanie-po-tragedii-na-a1-ubezpieczyciel-zmienil-decyz,nId,7153206", "date_published": "2023-11-16T16:23:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "ATP Finals: Hurkacz postraszy\u0142 Djokovicia", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-atp-finals-hurkacz-postraszyl-djokovicia,nId,7153195\"><img align=\"left\" alt=\"ATP Finals: Hurkacz postraszy\u0142 Djokovicia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atp-finals-hurkacz-postraszyl-djokovicia/000I11HGQYKX1CLY-C307.jpg\" /></a>Hubert Hurkacz przegra\u0142 6:7 (1-7), 6:4, 1:6 w Turynie mecz ATP Finals z Novakiem Djokoviciem. Polak, kt\u00f3ry by\u0142 zawodnikiem rezerwowym, zast\u0105pi\u0142 w turnieju kontuzjowanego Greka Stefanosa Tsitsipasa.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-atp-finals-hurkacz-postraszyl-djokovicia,nId,7153195", "date_published": "2023-11-16T16:10:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Palesty\u0144czyk z polskim paszportem zostaje w Gazie. \"Obronimy t\u0119 ziemi\u0119\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-palestynczyk-z-polskim-paszportem-zostaje-w-gazie-obronimy-t,nId,7153157\"><img align=\"left\" alt=\"Palesty\u0144czyk z polskim paszportem zostaje w Gazie. &quot;Obronimy t\u0119 ziemi\u0119&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/palestynczyk-z-polskim-paszportem-zostaje-w-gazie-obronimy-t/000I11E2WGKIUOXN-C307.jpg\" /></a>Abdul Raouf al-Farry - obywatel Polski, kt\u00f3ry znajdowa\u0142 si\u0119 na li\u015bcie os\u00f3b, kt\u00f3re mog\u0142y opu\u015bci\u0107 Stref\u0119 Gazy, zdecydowa\u0142 si\u0119 pozosta\u0107 w strefie walk. W rozmowie z Reutersem przyznaje, \u017ce nie mo\u017ce opu\u015bci\u0107 ojczyzny, o kt\u00f3r\u0105 Palesty\u0144czycy walcz\u0105 od 75 lat.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-palestynczyk-z-polskim-paszportem-zostaje-w-gazie-obronimy-t,nId,7153157", "date_published": "2023-11-16T16:07:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Probierz: Czesi od pocz\u0105tku narzucaj\u0105 agresywny styl", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-probierz-czesi-od-poczatku-narzucaja-agresywny-styl,nId,7153184\"><img align=\"left\" alt=\"Probierz: Czesi od pocz\u0105tku narzucaj\u0105 agresywny styl\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/probierz-czesi-od-poczatku-narzucaja-agresywny-styl/000I11CKJI1N5RG0-C307.jpg\" /></a>Selekcjoner polskich pi\u0142karzy Micha\u0142 Probierz przyzna\u0142 przed pi\u0105tkowym meczem z Czechami w Warszawie w eliminacjach Euro 2024, \u017ce ten rywal od pocz\u0105tku narzuca agresywny styl gry. &quot;Musimy przeciwdzia\u0142a\u0107&quot; - doda\u0142. Jak zapewni\u0142, sytuacja kadrowa w zespole wygl\u0105da dobrze.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-eliminacje-euro-2024/news-probierz-czesi-od-poczatku-narzucaja-agresywny-styl,nId,7153184", "date_published": "2023-11-16T15:57:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Co z ewakuacj\u0105 obywateli Polski pozosta\u0142ych w Strefie Gazy?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-z-ewakuacja-obywateli-polski-pozostalych-w-strefie-gazy,nId,7153147\"><img align=\"left\" alt=\"Co z ewakuacj\u0105 obywateli Polski pozosta\u0142ych w Strefie Gazy?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-ewakuacja-obywateli-polski-pozostalych-w-strefie-gazy/000I11E6B3JEG1U5-C307.jpg\" /></a>Ministerstwo Spraw Zagranicznych czeka na zgody Izraela i Egiptu w sprawie ewakuacji kolejnych obywateli Polski przebywaj\u0105cych w Strefie Gazy. W MSZ zako\u0144czy\u0142o si\u0119 spotkanie przedstawicieli resortu z bliskimi os\u00f3b, kt\u00f3re nadal s\u0105 w strefie obj\u0119tej dzia\u0142aniami zbrojnymi.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-z-ewakuacja-obywateli-polski-pozostalych-w-strefie-gazy,nId,7153147", "date_published": "2023-11-16T15:45:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski opu\u015bci\u0142 areszt", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wlodzimierz-karpinski-opuscil-areszt,nId,7153176\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski opu\u015bci\u0142 areszt\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wlodzimierz-karpinski-opuscil-areszt/000I11DU8ARYM6YD-C307.jpg\" /></a>Podejrzany o korupcj\u0119 W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski opu\u015bci\u0142 po po\u0142udniu areszt w Mys\u0142owicach. Sta\u0142o si\u0119 tak po decyzji Prokuratury Krajowej (PK), kt\u00f3ra uchyli\u0142a ten \u015brodek zapobiegawczy. Decyzja PK mia\u0142a zwi\u0105zek z postanowieniem marsza\u0142ka Sejmu stwierdzaj\u0105cym obj\u0119cie przez Karpi\u0144skiego mandatu europos\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wlodzimierz-karpinski-opuscil-areszt,nId,7153176", "date_published": "2023-11-16T15:44:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski opu\u015bci\u0142 areszt. \"Wydam stosowne o\u015bwiadczenie, jak och\u0142on\u0119\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wlodzimierz-karpinski-opuscil-areszt-wydam-stosowne-oswiadcz,nId,7153176\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski opu\u015bci\u0142 areszt. &quot;Wydam stosowne o\u015bwiadczenie, jak och\u0142on\u0119&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wlodzimierz-karpinski-opuscil-areszt-wydam-stosowne-oswiadcz/000I121FRSP5JD80-C307.jpg\" /></a>Podejrzany o korupcj\u0119 W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski opu\u015bci\u0142 po po\u0142udniu areszt w Mys\u0142owicach. Sta\u0142o si\u0119 tak po decyzji Prokuratury Krajowej (PK), kt\u00f3ra uchyli\u0142a ten \u015brodek zapobiegawczy. Decyzja PK mia\u0142a zwi\u0105zek z postanowieniem marsza\u0142ka Sejmu stwierdzaj\u0105cym obj\u0119cie przez Karpi\u0144skiego mandatu europos\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wlodzimierz-karpinski-opuscil-areszt-wydam-stosowne-oswiadcz,nId,7153176", "date_published": "2023-11-16T15:44:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "USA i Chiny b\u0119d\u0105 pr\u00f3bowa\u0107 podbi\u0107 \u015bwiat. Ale s\u0105 na siebie skazane", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-i-chiny-beda-probowac-podbic-swiat-ale-sa-na-siebie-skaz,nId,7152868\"><img align=\"left\" alt=\"USA i Chiny b\u0119d\u0105 pr\u00f3bowa\u0107 podbi\u0107 \u015bwiat. Ale s\u0105 na siebie skazane\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-i-chiny-beda-probowac-podbic-swiat-ale-sa-na-siebie-skaz/000I0T6AW78LBR0M-C307.jpg\" /></a>Prezydent Joe Biden rozmawia\u0142 z przewodnicz\u0105cym Chi\u0144skiej Republiki Ludowej Xi Jinpingiem. Wsp\u00f3\u0142praca tych dw\u00f3ch pa\u0144stw na poziomie ekonomicznym jest niezb\u0119dna dla obu stron. Jednocze\u015bnie przebiega w atmosferze du\u017cej ostro\u017cno\u015bci, rywalizacji i braku zaufania. Jak ocenia\u0107 takie spotkania, czy dosz\u0142o do jaki\u015b prze\u0142omowych deklaracji - o tym z doktorem habilitowanym Tomaszem P\u0142udowskim z Akademii Ekonomiczno \u2013 Humanistycznej rozmawia\u0142 na antenie internetowego Radia RMF24 Micha\u0142 Zieli\u0144ski. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-i-chiny-beda-probowac-podbic-swiat-ale-sa-na-siebie-skaz,nId,7152868", "date_published": "2023-11-16T15:04:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "25 lat wi\u0119zienia za zab\u00f3jstwo dla no\u017cownika ze szko\u0142y w Wawrze", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-25-lat-wiezienia-za-zabojstwo-dla-nozownika-ze-szkoly-w-wawr,nId,7153123\"><img align=\"left\" alt=\"25 lat wi\u0119zienia za zab\u00f3jstwo dla no\u017cownika ze szko\u0142y w Wawrze\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/25-lat-wiezienia-za-zabojstwo-dla-nozownika-ze-szkoly-w-wawr/000I1101T8MHI6D9-C307.jpg\" /></a>S\u0105d Najwy\u017cszy utrzyma\u0142 kar\u0119 25 lat wi\u0119zienia dla Emila B., oddalaj\u0105c kasacj\u0119, jaka wp\u0142yn\u0119\u0142a w jego sprawie. W 2019 r. skazany, maj\u0105c w\u00f3wczas 15 lat, w szkole w warszawskim Wawrze zabi\u0142 no\u017cem o rok starszego koleg\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-25-lat-wiezienia-za-zabojstwo-dla-nozownika-ze-szkoly-w-wawr,nId,7153123", "date_published": "2023-11-16T14:46:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "G\u0142\u00f3d jako rosyjska metoda walki przeciwko Ukrainie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-glod-jako-rosyjska-metoda-walki-przeciwko-ukrainie,nId,7153036\"><img align=\"left\" alt=\"G\u0142\u00f3d jako rosyjska metoda walki przeciwko Ukrainie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glod-jako-rosyjska-metoda-walki-przeciwko-ukrainie/000I10ZURXHLJW07-C307.jpg\" /></a>To mog\u0105 by\u0107 podstawy do wysuni\u0119cia oskar\u017cenia o pope\u0142nienie zbrodni wojennych. Wed\u0142ug mi\u0119dzynarodowej firmy prawniczej Global Rights Compliance, rosyjski prezydent W\u0142adimir Putin \u015bwiadomie chcia\u0142 doprowadzi\u0107 do g\u0142odu na Ukrainie. Donosz\u0105 o tym brytyjskie media. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-glod-jako-rosyjska-metoda-walki-przeciwko-ukrainie,nId,7153036", "date_published": "2023-11-16T14:40:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kontrofensywa dobiega ko\u0144ca. Co dane satelitarne m\u00f3wi\u0105 o walkach w Ukrainie?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kontrofensywa-dobiega-konca-co-dane-satelitarne-mowia-o-walk,nId,7153064\"><img align=\"left\" alt=\"Kontrofensywa dobiega ko\u0144ca. Co dane satelitarne m\u00f3wi\u0105 o walkach w Ukrainie?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kontrofensywa-dobiega-konca-co-dane-satelitarne-mowia-o-walk/000I105G40NCRRLM-C307.jpg\" /></a>Ukrai\u0144ska kontrofensywa dobiega ko\u0144ca - pisze &quot;Economist&quot;. Dziennikarze brytyjskiego tygodnika po przeanalizowaniu danych satelitarnych wskazali, \u017ce w ostatnich dniach - w por\u00f3wnaniu do ko\u0144ca lata - zmala\u0142a liczba ostrza\u0142\u00f3w na froncie. Nie \u015bwiadczy to jednak o tym, \u017ce wojna ju\u017c si\u0119 ko\u0144czy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kontrofensywa-dobiega-konca-co-dane-satelitarne-mowia-o-walk,nId,7153064", "date_published": "2023-11-16T14:38:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zespo\u0142y parlamentarne ds. wszelakich", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zespoly-parlamentarne-ds-wszelakich,nId,7153086\"><img align=\"left\" alt=\"Zespo\u0142y parlamentarne ds. wszelakich\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zespoly-parlamentarne-ds-wszelakich/000I1063E1WGMR0O-C307.jpg\" /></a>Drzewa maj\u0105 w Sejmie g\u0142\u00f3wnie przyjaci\u00f3\u0142ki, opieka poporodowa to przede wszystkim domena pan\u00f3w z Konfederacji, a hodowcy ps\u00f3w rasowych mog\u0105 na razie liczy\u0107 tylko na wsparcie pos\u0142\u00f3w Trzeciej Drogi - w takiej fazie jest tworzenie zespo\u0142\u00f3w parlamentarnych w nowym Sejmie. Na razie powsta\u0142o ich 26, przy czym kilka ma zaledwie jednego szeregowego cz\u0142onka, ale za to trzyosobowe kierownictwo. Sytuacja jest jednak dynamiczna i liczba zespo\u0142\u00f3w i ich cz\u0142onk\u00f3w b\u0119dzie ros\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zespoly-parlamentarne-ds-wszelakich,nId,7153086", "date_published": "2023-11-16T14:26:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Lewicowy rz\u0105d Hiszpanii zatwierdzony. Poparli go separaty\u015bci i nacjonali\u015bci", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lewicowy-rzad-hiszpanii-zatwierdzony-poparli-go-separatysci-,nId,7153098\"><img align=\"left\" alt=\"Lewicowy rz\u0105d Hiszpanii zatwierdzony. Poparli go separaty\u015bci i nacjonali\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lewicowy-rzad-hiszpanii-zatwierdzony-poparli-go-separatysci/000I105AE10UD979-C307.jpg\" /></a>Z poparciem katalo\u0144skich separatyst\u00f3w, kt\u00f3rym obiecano amnesti\u0119 za pr\u00f3b\u0119 od\u0142\u0105czenia si\u0119 od Hiszpanii, oraz baskijskich nacjonalist\u00f3w premier Pedro Sanchez otrzyma\u0142 w czwartek od Kongresu Deputowanych, ni\u017cszej izby parlamentu, wotum zaufania. Sanchez po raz trzecia stan\u0105\u0142 na czele rz\u0105du Hiszpanii. Za powstaniem jego gabinetu opowiedzieli si\u0119 kierowani przez niego socjali\u015bci (PSOE) oraz blok radykalnie lewicowych ugrupowa\u0144 Sumar. PSOE zaj\u0119\u0142o drugie miejsce w niedawnych wyborach, ale zwyci\u0119skiej Partii Ludowej nie uda\u0142o si\u0119 stworzy\u0107 rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lewicowy-rzad-hiszpanii-zatwierdzony-poparli-go-separatysci-,nId,7153098", "date_published": "2023-11-16T14:17:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Finlandia zamyka granice z Rosj\u0105. Obawy o niekontrolowany nap\u0142yw azylant\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-finlandia-zamyka-granice-z-rosja-obawy-o-niekontrolowany-nap,nId,7153049\"><img align=\"left\" alt=\"Finlandia zamyka granice z Rosj\u0105. Obawy o niekontrolowany nap\u0142yw azylant\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/finlandia-zamyka-granice-z-rosja-obawy-o-niekontrolowany-nap/000I0ZV8AL60KTGT-C307.jpg\" /></a>Cztery z dziewi\u0119ciu przej\u015b\u0107 granicznych mi\u0119dzy Finlandi\u0105 i Rosj\u0105 zostanie zamkni\u0119tych - tak zdecydowa\u0142y Helsinki. Granica b\u0119dzie zamkni\u0119ta od nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119. Decyzja ma zwi\u0105zek z nap\u0142ywem migrant\u00f3w, kt\u00f3rzy w ogromnej liczbie zacz\u0119li nap\u0142ywa\u0107 do Finlandii ze wschodu. Podejrzewa si\u0119, \u017ce ten niekontrolowany strumie\u0144 ludno\u015bci, kt\u00f3ry chce przedrze\u0107 si\u0119 przez granice, jest form\u0105 zemsty Rosji na Finlandii za jej wsp\u00f3\u0142prac\u0119 ze Stanami Zjednoczonymi.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-finlandia-zamyka-granice-z-rosja-obawy-o-niekontrolowany-nap,nId,7153049", "date_published": "2023-11-16T13:53:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Postoje w ArcelorMittal w Sosnowcu. Koncern nie przewiduje zwolnie\u0144", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-postoje-w-arcelormittal-w-sosnowcu-koncern-nie-przewiduje-zw,nId,7153053\"><img align=\"left\" alt=\"Postoje w ArcelorMittal w Sosnowcu. Koncern nie przewiduje zwolnie\u0144\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/postoje-w-arcelormittal-w-sosnowcu-koncern-nie-przewiduje-zw/000I0Y6DR6I534B7-C307.jpg\" /></a>Oddzia\u0142 ArcelorMittal Poland w Sosnowcu og\u0142osi\u0142 wprowadzenie postoj\u00f3w linii walc\u00f3wki. Zatrzymanie produkcji nast\u0105pi w sobot\u0119 18 listopada i potrwa do nast\u0119pnej niedzieli. Koncern zapewnia, \u017ce \u017caden pracownik zak\u0142adu w Sosnowcu nie straci zatrudnienia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-postoje-w-arcelormittal-w-sosnowcu-koncern-nie-przewiduje-zw,nId,7153053", "date_published": "2023-11-16T13:34:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prokuratura uchyli\u0142a areszt wobec Karpi\u0144skiego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prokuratura-uchylila-areszt-wobec-karpinskiego,nId,7153052\"><img align=\"left\" alt=\"Prokuratura uchyli\u0142a areszt wobec Karpi\u0144skiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prokuratura-uchylila-areszt-wobec-karpinskiego/000I0UU2JNPLS9XV-C307.jpg\" /></a>Prokuratura uchyli\u0142a areszt wobec W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego - ustali\u0142 reporter RMF FM Krzysztof Zasada.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prokuratura-uchylila-areszt-wobec-karpinskiego,nId,7153052", "date_published": "2023-11-16T13:24:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prokuratura uchyli\u0142a areszt wobec W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prokuratura-uchylila-areszt-wobec-wlodzimierza-karpinskiego,nId,7153052\"><img align=\"left\" alt=\"Prokuratura uchyli\u0142a areszt wobec W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prokuratura-uchylila-areszt-wobec-wlodzimierza-karpinskiego/000I0UU2JNPLS9XV-C307.jpg\" /></a>Prokuratura uchyli\u0142a areszt wobec W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego - ustali\u0142 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Jak przekaza\u0142a Prokuratura Krajowa, &quot;prokurator zmuszony by\u0142 uchyli\u0107 stosowany wobec podejrzanego \u015brodek zapobiegawczy w postaci tymczasowego aresztowania, pomimo, \u017ce zachodz\u0105 wielokrotnie potwierdzone przez s\u0105dy wskazane powy\u017cej przes\u0142anki procesowe, uzasadniaj\u0105ce dalsze stosowanie tego \u015brodka zapobiegawczego&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prokuratura-uchylila-areszt-wobec-wlodzimierza-karpinskiego,nId,7153052", "date_published": "2023-11-16T13:24:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "B\u00f3jka policjant\u00f3w o kobiet\u0119. Jeden z nich us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-bojka-policjantow-o-kobiete-jeden-z-nich-uslyszal-zarzuty,nId,7153022\"><img align=\"left\" alt=\"B\u00f3jka policjant\u00f3w o kobiet\u0119. Jeden z nich us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bojka-policjantow-o-kobiete-jeden-z-nich-uslyszal-zarzuty/000I0UMYLR2WIQ92-C307.jpg\" /></a>Cztery zarzuty us\u0142ysza\u0142 37-letni policjant z Kalisza, kt\u00f3ry na swoim przyj\u0119ciu urodzinowym pobi\u0142 si\u0119 z innymi funkcjonariuszami. Sp\u00f3r mia\u0142 dotyczy\u0107 partnerki jednego z nich. M\u0119\u017cczyzna pocz\u0105tkowo wyst\u0119powa\u0142 w charakterze poszkodowanego, ale prokuratura umorzy\u0142a to post\u0119powanie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-bojka-policjantow-o-kobiete-jeden-z-nich-uslyszal-zarzuty,nId,7153022", "date_published": "2023-11-16T12:58:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "15-latek zabi\u0142 koleg\u0119 w szkole. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-15-latek-zabil-kolege-w-szkole-jest-decyzja-sadu-najwyzszego,nId,7152979\"><img align=\"left\" alt=\"15-latek zabi\u0142 koleg\u0119 w szkole. Jest decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/15-latek-zabil-kolege-w-szkole-jest-decyzja-sadu-najwyzszego/000I0U52R5HYGEJM-C307.jpg\" /></a>S\u0105d Najwy\u017cszy oddali\u0142 w czwartek kasacj\u0119 ws. Emila B., kt\u00f3ry w 2019 r. w sto\u0142ecznej szkole zabi\u0142 no\u017cem o rok starszego koleg\u0119. W mocy pozosta\u0142a kara 25 lat wi\u0119zienia, cho\u0107 - jak przyzna\u0142 SN - nie by\u0142o to &quot;oczywiste&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-15-latek-zabil-kolege-w-szkole-jest-decyzja-sadu-najwyzszego,nId,7152979", "date_published": "2023-11-16T12:21:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wiceszef MSZ spotka\u0142 si\u0119 z rodzinami Polak\u00f3w ze Strefy Gazy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-wiceszef-msz-spotkal-sie-z-rodzinami-polakow-ze-strefy-gazy,nId,7152980\"><img align=\"left\" alt=\"Wiceszef MSZ spotka\u0142 si\u0119 z rodzinami Polak\u00f3w ze Strefy Gazy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiceszef-msz-spotkal-sie-z-rodzinami-polakow-ze-strefy-gazy/000I0UI1SJC5O26P-C307.jpg\" /></a>Rozmawiali\u015bmy o dzia\u0142aniach polskich s\u0142u\u017cb dyplomatycznych podj\u0119tych od czasu ataku w Izraelu, mo\u017cliwo\u015bciach wparcia przys\u0142uguj\u0105cych Polakom w trudnej sytuacji i o kwestii ewakuacji kolejnych os\u00f3b ze Strefy Gazy - przekaza\u0142 wiceszef MSZ Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski po spotkaniu z rodzinami obywateli polskich ze Strefy Gazy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-wiceszef-msz-spotkal-sie-z-rodzinami-polakow-ze-strefy-gazy,nId,7152980", "date_published": "2023-11-16T12:19:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Atak na 12-latk\u0119 w Rzeszowie. 16-latka sprawca trafi do schroniska", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-atak-na-12-latke-w-rzeszowie-16-latka-sprawca-trafi-do-schro,nId,7152978\"><img align=\"left\" alt=\"Atak na 12-latk\u0119 w Rzeszowie. 16-latka sprawca trafi do schroniska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-12-latke-w-rzeszowie-16-latka-sprawca-trafi-do-schro/000I0UM6P82M03H5-C307.jpg\" /></a>16-latek, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek zaatakowa\u0142 ostrym narz\u0119dziem 12-latk\u0119, zadaj\u0105c jej rany w g\u0142ow\u0119 i szyj\u0119, trafi do schroniska dla nieletnich na 3 miesi\u0105ce - tak zdecydowa\u0142 s\u0105d rodzinny w Rzeszowie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-atak-na-12-latke-w-rzeszowie-16-latka-sprawca-trafi-do-schro,nId,7152978", "date_published": "2023-11-16T12:18:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Atak na 12-latk\u0119 w Rzeszowie. 16-letni sprawca trafi do schroniska", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-atak-na-12-latke-w-rzeszowie-16-letni-sprawca-trafi-do-schro,nId,7152978\"><img align=\"left\" alt=\"Atak na 12-latk\u0119 w Rzeszowie. 16-letni sprawca trafi do schroniska\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-12-latke-w-rzeszowie-16-letni-sprawca-trafi-do-schro/000I0UM6P82M03H5-C307.jpg\" /></a>16-latek, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek zaatakowa\u0142 ostrym narz\u0119dziem 12-latk\u0119, zadaj\u0105c jej rany w g\u0142ow\u0119 i szyj\u0119, trafi do schroniska dla nieletnich na 3 miesi\u0105ce - tak zdecydowa\u0142 s\u0105d rodzinny w Rzeszowie.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-atak-na-12-latke-w-rzeszowie-16-letni-sprawca-trafi-do-schro,nId,7152978", "date_published": "2023-11-16T12:18:37+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dziesi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia za zabicie swojego partnera", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-dziesiec-lat-wiezienia-za-zabicie-swojego-partnera,nId,7152976\"><img align=\"left\" alt=\"Dziesi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia za zabicie swojego partnera\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziesiec-lat-wiezienia-za-zabicie-swojego-partnera/000I0U690HFO6RBC-C307.jpg\" /></a>Na kar\u0119 10 lat pozbawienia wolno\u015bci skaza\u0142 S\u0105d Okr\u0119gowy w Olsztynie Marzen\u0119 Z. za zab\u00f3jstwo swojego 47-letniego partnera. Do zbrodni dosz\u0142o rok temu w jednym z blok\u00f3w w Klewkach w gminie Purda.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-dziesiec-lat-wiezienia-za-zabicie-swojego-partnera,nId,7152976", "date_published": "2023-11-16T12:17:24+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wielka akcja niemieckiej policji. Celem radykalni islami\u015bci", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielka-akcja-niemieckiej-policji-celem-radykalni-islamisci,nId,7152962\"><img align=\"left\" alt=\"Wielka akcja niemieckiej policji. Celem radykalni islami\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-akcja-niemieckiej-policji-celem-radykalni-islamisci/000I0TWZ865A03IA-C307.jpg\" /></a>Niemiecka policja przeprowadzi\u0142a w czwartek rano zmasowan\u0105 akcj\u0119 przeciwko radykalnym islamistom. S\u0142u\u017cby wesz\u0142y jednocze\u015bnie do 58 budynk\u00f3w na terenie kilku niemieckich kraj\u00f3w zwi\u0105zkowych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielka-akcja-niemieckiej-policji-celem-radykalni-islamisci,nId,7152962", "date_published": "2023-11-16T12:04:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "PiS straci wi\u0119kszo\u015b\u0107 sejmowych komisji, kt\u00f3rymi wcze\u015bniej kierowa\u0142o", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pis-straci-wiekszosc-sejmowych-komisji-ktorymi-wczesniej-kie,nId,7152926\"><img align=\"left\" alt=\"PiS straci wi\u0119kszo\u015b\u0107 sejmowych komisji, kt\u00f3rymi wcze\u015bniej kierowa\u0142o\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pis-straci-wiekszosc-sejmowych-komisji-ktorymi-wczesniej-kie/000I0TMVLT9VNOE0-C307.jpg\" /></a>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 straci wi\u0119kszo\u015b\u0107 sejmowych komisji, kt\u00f3rymi kierowa\u0142o w poprzedniej kadencji. Koalicja Obywatelska nie zgodzi si\u0119 na obsadzenie przez PiS a\u017c 12 foteli szef\u00f3w komisji, jak wed\u0142ug parytetu zaproponowa\u0142a odchodz\u0105ca szefowa Kancelarii Sejmu. Mi\u0119dzy innymi w tej sprawie spotkali si\u0119 szefowie wszystkich klub\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pis-straci-wiekszosc-sejmowych-komisji-ktorymi-wczesniej-kie,nId,7152926", "date_published": "2023-11-16T11:24:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Or\u0119dzie marsza\u0142ka Sejmu dzi\u015b o 20:00. Co powie Ho\u0142ownia?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-oredzie-marszalka-sejmu-dzis-o-20-00-co-powie-holownia,nId,7152916\"><img align=\"left\" alt=\"Or\u0119dzie marsza\u0142ka Sejmu dzi\u015b o 20:00. Co powie Ho\u0142ownia?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oredzie-marszalka-sejmu-dzis-o-20-00-co-powie-holownia/000I0TFG31XL78IU-C307.jpg\" /></a>Kancelaria Sejmu poinformowa\u0142a, \u017ce dzi\u015b o godz. 20:00 wyemitowane zostanie or\u0119dzie marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni. B\u0119dzie to jego pierwsze wyst\u0105pienie tego typu. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-oredzie-marszalka-sejmu-dzis-o-20-00-co-powie-holownia,nId,7152916", "date_published": "2023-11-16T11:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zimoch z\u0142o\u017cy\u0142 pismo do komisji etyki. Awantura o palec", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zimoch-zlozyl-pismo-do-komisji-etyki-awantura-o-palec,nId,7152920\"><img align=\"left\" alt=\"Zimoch z\u0142o\u017cy\u0142 pismo do komisji etyki. Awantura o palec\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zimoch-zlozyl-pismo-do-komisji-etyki-awantura-o-palec/000I0TGNH1N9D26R-C307.jpg\" /></a>Tomasz Zimoch z Polski 2050 poinformowa\u0142 o z\u0142o\u017ceniu pisma do komisji etyki poselskiej i osobnego, zaadresowanego do klubu PiS. W ocenie Zimocha, wiceszef MSZ Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski dokona\u0142 manipulacji i oskar\u017cy\u0142 go o pokazanie wulgarnego gestu. Jab\u0142o\u0144ski zapewnia, \u017ce przeprosi\u0142 ju\u017c Zimocha.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zimoch-zlozyl-pismo-do-komisji-etyki-awantura-o-palec,nId,7152920", "date_published": "2023-11-16T11:23:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u017bukowska: Jest szansa na znalezienie wi\u0119kszo\u015bci ws. projekt\u00f3w aborcyjnych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/radio/news-zukowska-jest-szansa-na-znalezienie-wiekszosci-ws-projektow-,nId,7152722\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bukowska: Jest szansa na znalezienie wi\u0119kszo\u015bci ws. projekt\u00f3w aborcyjnych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zukowska-jest-szansa-na-znalezienie-wiekszosci-ws-projektow/000I0SN266B2DQLT-C307.jpg\" /></a>&quot;Zapowied\u017a, \u017ce nie b\u0119dzie dyscypliny w klubach PSL-u i Polski 2050 daje mo\u017cliwo\u015b\u0107, \u017ce ta wi\u0119kszo\u015b\u0107 w jaki\u015b spos\u00f3b si\u0119 znajdzie&quot; - powiedzia\u0142a w Rozmowie w po\u0142udnie w RMF FM i Radiu RMF24 Anna Maria \u017bukowska. Pos\u0142anka Lewicy by\u0142a pytana, czy uda si\u0119 przeg\u0142osowa\u0107 z\u0142o\u017cone przez jej ugrupowanie dwa projekty w sprawie liberalizacji przepis\u00f3w aborcyjnych.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/radio/news-zukowska-jest-szansa-na-znalezienie-wiekszosci-ws-projektow-,nId,7152722", "date_published": "2023-11-16T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "ORP B\u0142yskawica opu\u015bci\u0142 nabrze\u017ce", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-orp-blyskawica-opuscil-nabrzeze,nId,7152725\"><img align=\"left\" alt=\"ORP B\u0142yskawica opu\u015bci\u0142 nabrze\u017ce \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/orp-blyskawica-opuscil-nabrzeze/000I0SKYNQSQCIJ6-C307.jpg\" /></a>Najs\u0142ynniejszy polski okr\u0119t wojenny i popularny obiekt muzealny - ORP B\u0142yskawica opu\u015bci\u0142 dzi\u015b nabrze\u017ce w Gdyni. Zosta\u0142 odholowany do Portu Wojennego i tam sp\u0119dzi najbli\u017cszy tydzie\u0144. W weekend w miejscu B\u0142yskawicy mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 gigantyczny ponton z innym okr\u0119tem - wycofanym ze s\u0142u\u017cby okr\u0119tem podwodnym ORP Sok\u00f3\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-orp-blyskawica-opuscil-nabrzeze,nId,7152725", "date_published": "2023-11-16T10:12:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "My\u015bliwy \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 \u017co\u0142nierza. Tragiczny wypadek w Szczecinie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-mysliwy-smiertelnie-postrzelil-zolnierza-tragiczny-wypadek-w,nId,7152694\"><img align=\"left\" alt=\"My\u015bliwy \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 \u017co\u0142nierza. Tragiczny wypadek w Szczecinie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mysliwy-smiertelnie-postrzelil-zolnierza-tragiczny-wypadek-w/000I0SJV9D0YVGNW-C307.jpg\" /></a>\u017bo\u0142nierz 12. Brygady Zmechanizowanej zgin\u0105\u0142 w wypadku na poligonie w Szczecinie. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji RMF FM, zosta\u0142 \u015bmiertelnie postrzelony przez my\u015bliwego, kt\u00f3ry znalaz\u0142 si\u0119 w pobli\u017cu pasa \u0107wicze\u0144 taktycznych. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-mysliwy-smiertelnie-postrzelil-zolnierza-tragiczny-wypadek-w,nId,7152694", "date_published": "2023-11-16T10:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kompletnie pijany policjant za kierownic\u0105. Ma by\u0107 wydalony ze s\u0142u\u017cby", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kompletnie-pijany-policjant-za-kierownica-ma-byc-wydalony-ze,nId,7152708\"><img align=\"left\" alt=\"Kompletnie pijany policjant za kierownic\u0105. Ma by\u0107 wydalony ze s\u0142u\u017cby\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kompletnie-pijany-policjant-za-kierownica-ma-byc-wydalony-ze/000I0S8EGH1QLTEG-C307.jpg\" /></a>\u200bKompletnie pijanego policjanta z komendy powiatowej w podwarszawskich Starych Babicach zatrzymali za kierownic\u0105 funkcjonariusze z Legionowa. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM, m\u0119\u017cczyzna ma by\u0107 wydalony ze s\u0142u\u017cby.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kompletnie-pijany-policjant-za-kierownica-ma-byc-wydalony-ze,nId,7152708", "date_published": "2023-11-16T10:05:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Uwaga kierowcy! Na Podhalu zrobi si\u0119 bia\u0142o, we\u017acie ze sob\u0105 \u0142a\u0144cuchy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-uwaga-kierowcy-na-podhalu-zrobi-sie-bialo-wezcie-ze-soba-lan,nId,7152654\"><img align=\"left\" alt=\"Uwaga kierowcy! Na Podhalu zrobi si\u0119 bia\u0142o, we\u017acie ze sob\u0105 \u0142a\u0144cuchy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-kierowcy-na-podhalu-zrobi-sie-bialo-wezcie-ze-soba-lan/000I0QX920T7IX9G-C307.jpg\" /></a>W weekend w g\u00f3rach drogi mog\u0105 si\u0119 zrobi\u0107 bia\u0142e. Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad zaleca zmian\u0119 opon na zimowe i zabranie ze sob\u0105 \u0142a\u0144cuch\u00f3w na ko\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-uwaga-kierowcy-na-podhalu-zrobi-sie-bialo-wezcie-ze-soba-lan,nId,7152654", "date_published": "2023-11-16T09:18:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pijany kierowca potr\u0105ci\u0142 19-latk\u0119. Kobiety nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-pijany-kierowca-potracil-19-latke-kobiety-nie-udalo-sie-urat,nId,7152656\"><img align=\"left\" alt=\"Pijany kierowca potr\u0105ci\u0142 19-latk\u0119. Kobiety nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-kierowca-potracil-19-latke-kobiety-nie-udalo-sie-urat/000I0QX1QH6DEXHN-C307.jpg\" /></a>Policjanci z Olsztyna wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci \u015bmiertelnego wypadku w Borkach Wielkich. Pijany kierowca osob\u00f3wki \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 tam 19-latk\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-pijany-kierowca-potracil-19-latke-kobiety-nie-udalo-sie-urat,nId,7152656", "date_published": "2023-11-16T09:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Chaos na niemieckiej kolei. Utrudnienia dotykaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c Polak\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chaos-na-niemieckiej-kolei-utrudnienia-dotykaja-rowniez-pola,nId,7152640\"><img align=\"left\" alt=\"Chaos na niemieckiej kolei. Utrudnienia dotykaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c Polak\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chaos-na-niemieckiej-kolei-utrudnienia-dotykaja-rowniez-pola/000I0QQ2VPXJX2G7-C307.jpg\" /></a>Trwa protest maszynist\u00f3w niemieckiej kolei Deutsche Bahn. Z utrudnieniami musz\u0105 si\u0119 jednak liczy\u0107 r\u00f3wnie\u017c pasa\u017cerowie z Polski, korzystaj\u0105cy ze sk\u0142ad\u00f3w mi\u0119dzynarodowych. Strajk ma potrwa\u0107 do godz. 18:00.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chaos-na-niemieckiej-kolei-utrudnienia-dotykaja-rowniez-pola,nId,7152640", "date_published": "2023-11-16T08:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bTrybuna\u0142 Stanu wst\u0119pnie podzielony", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trybunal-stanu-wstepnie-podzielony,nId,7152607\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bTrybuna\u0142 Stanu wst\u0119pnie podzielony\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trybunal-stanu-wstepnie-podzielony/000I0Q1TCBIP23CF-C307.jpg\" /></a>Trwa ju\u017c zbieranie kandydatur do orzekaj\u0105cego w sprawach naruszenia Konstytucji i ustaw przez najwy\u017cszych urz\u0119dnik\u00f3w pa\u0144stwa Trybuna\u0142u Stanu. Termin na ich z\u0142o\u017cenie up\u0142ywa w poniedzia\u0142ek o 16:00, Sejm ma powo\u0142a\u0107 Trybuna\u0142 Stanu we wtorek. Wiemy jak wp\u0142yw na jego sk\u0142ad zosta\u0142 podzielony mi\u0119dzy ugrupowania sejmowe.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trybunal-stanu-wstepnie-podzielony,nId,7152607", "date_published": "2023-11-16T07:59:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zmiana nastroj\u00f3w w Rosji. Wi\u0119cej os\u00f3b chce negocjacji pokojowych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zmiana-nastrojow-w-rosji-wiecej-osob-chce-negocjacji-pokojow,nId,7152586\"><img align=\"left\" alt=\"Zmiana nastroj\u00f3w w Rosji. Wi\u0119cej os\u00f3b chce negocjacji pokojowych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmiana-nastrojow-w-rosji-wiecej-osob-chce-negocjacji-pokojow/000I0PX9IEIC6WY7-C307.jpg\" /></a>Po raz pierwszy od rozpocz\u0119cia wojny odsetek Rosjan optuj\u0105cych za negocjacjami pokojowymi z Ukrain\u0105 przekroczy\u0142 odsetek zwolennik\u00f3w kontynuowania dzia\u0142a\u0144 wojennych - poda\u0142a niezale\u017cna grupa badawcza Russian Field. Wyniki pa\u017adziernikowego sonda\u017cu, przeprowadzonego na grupie 1600 os\u00f3b, przytoczy\u0142 niezale\u017cny portal Meduza.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zmiana-nastrojow-w-rosji-wiecej-osob-chce-negocjacji-pokojow,nId,7152586", "date_published": "2023-11-16T07:59:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car w kamienicy w Przemy\u015blu. Ranny stra\u017cak, 22 osoby ewakuowane", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-pozar-w-kamienicy-w-przemyslu-ranny-strazak-22-osoby-ewakuow,nId,7152608\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car w kamienicy w Przemy\u015blu. Ranny stra\u017cak, 22 osoby ewakuowane\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-kamienicy-w-przemyslu-ranny-strazak-22-osoby-ewakuow/000I0PXCMCVEBGB7-C307.jpg\" /></a>Stra\u017cak zosta\u0142 poszkodowany podczas gaszenia po\u017caru, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy w jednej z kamienic w Przemy\u015blu na Podkarpaciu. Z budynku ewakuowano 22 osoby.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-pozar-w-kamienicy-w-przemyslu-ranny-strazak-22-osoby-ewakuow,nId,7152608", "date_published": "2023-11-16T07:56:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Cameron z wizyt\u0105 w Kijowie. Spotka\u0142 si\u0119 z Ze\u0142enskim [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-cameron-z-wizyta-w-kijowie-spotkal-sie-z-zelenskim-relacja,nId,7152600\"><img align=\"left\" alt=\"Cameron z wizyt\u0105 w Kijowie. Spotka\u0142 si\u0119 z Ze\u0142enskim [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cameron-z-wizyta-w-kijowie-spotkal-sie-z-zelenskim-relacja/000I0Q2TMKWXWQ34-C307.jpg\" /></a>David Cameron - by\u0142y premier Wielkiej Brytanii, a obecnie szef brytyjskiego MSZ spotka\u0142 si\u0119 w Kijowie z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Ukrai\u0144skie wojska kontynuuj\u0105 &quot;wi\u0119ksze ni\u017c zazwyczaj&quot; dzia\u0142ania na lewym brzegu Dniepru w obwodzie cherso\u0144skim na po\u0142udniu Ukrainy - podkre\u015blaj\u0105 w najnowszej analizie eksperci ameryka\u0144skiego Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. Dzia\u0142ania mi\u0119dzynarodowej koalicji na rzecz powrotu deportowanych i uprowadzonych do Rosji ukrai\u0144skich dzieci oraz pomoc wojskowa by\u0142y tematami rozmowy mi\u0119dzy premierem Kanady...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-cameron-z-wizyta-w-kijowie-spotkal-sie-z-zelenskim-relacja,nId,7152600", "date_published": "2023-11-16T07:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Bortniczuk: G\u0142osowali\u015bmy tylko na Bosaka i to by\u0142 b\u0142\u0105d", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-bortniczuk-glosowalismy-tylko-na-bosaka-i-to-byl-blad,nId,7150882\"><img align=\"left\" alt=\"Bortniczuk: G\u0142osowali\u015bmy tylko na Bosaka i to by\u0142 b\u0142\u0105d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bortniczuk-glosowalismy-tylko-na-bosaka-i-to-byl-blad/000I0MC36X63YIP1-C307.jpg\" /></a>PiS boleje nad odrzuceniem kandydatury El\u017cbiety Witek, cho\u0107 pos\u0142owie tej partii tak\u017ce nie g\u0142osowali na wi\u0119kszo\u015b\u0107 z kandydat\u00f3w koalicji na wicemarsza\u0142k\u00f3w Sejmu. &quot;G\u0142osowali\u015bmy tylko na Krzysztofa Bosaka i uwa\u017cam, \u017ce to b\u0142\u0105d. Uwa\u017cam, \u017ce ta instrukcja do g\u0142osowania, kt\u00f3ra do nas przysz\u0142a, by\u0142a b\u0142\u0119dem&quot; - podkre\u015bla\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM odchodz\u0105cy minister sportu Kamil Bortniczuk. &quot;Mocno przegrali\u015bmy te kwalifikacje&quot; - m\u00f3wi\u0142 o wynikach pi\u0142karskiej reprezentacji Polski, kt\u00f3ra w pi\u0105tek zagra z Czechami.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-bortniczuk-glosowalismy-tylko-na-bosaka-i-to-byl-blad,nId,7150882", "date_published": "2023-11-16T07:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kamil Bortniczuk go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kamil-bortniczuk-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7150882\"><img align=\"left\" alt=\"Kamil Bortniczuk go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kamil-bortniczuk-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000I0MC36X63YIP1-C307.jpg\" /></a>Z odchodz\u0105cym ministrem sportu, Kamilem Bortniczukiem - pos\u0142em klubu PiS i cz\u0142onkiem partii Republikanie - Robert Mazurek porozmawia o wyzwaniu, kt\u00f3re Mateuszowi Morawieckiemu postawili Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i prezydent Andrzej Duda. Chodzi o misj\u0119 stworzenia nowego rz\u0105du PiS. Kogo PiS chce do niego zaprosi\u0107? Kiedy powstanie?</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-kamil-bortniczuk-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7150882", "date_published": "2023-11-16T06:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u200bProtest przewo\u017anik\u00f3w na granicy. KE ostrzega Polsk\u0119", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-protest-przewoznikow-na-granicy-ke-ostrzega-polske,nId,7152527\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bProtest przewo\u017anik\u00f3w na granicy. KE ostrzega Polsk\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/protest-przewoznikow-na-granicy-ke-ostrzega-polske/000I0P9EML63XE8W-C307.jpg\" /></a>Je\u017celi polskie w\u0142adze nie rozwi\u0105\u017c\u0105 kwestii blokad na przej\u015bciach granicznych z Ukrain\u0105, to Komisja Europejska mo\u017ce rozpocz\u0105\u0107 wobec Polski karn\u0105 procedur\u0119 - ustali\u0142a dziennikarka RMF FM w Brukseli.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-protest-przewoznikow-na-granicy-ke-ostrzega-polske,nId,7152527", "date_published": "2023-11-16T06:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Od pi\u0105tku b\u0119dzie mo\u017cna zastrzec sw\u00f3j PESEL", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-piatku-bedzie-mozna-zastrzec-swoj-pesel,nId,7152555\"><img align=\"left\" alt=\"Od pi\u0105tku b\u0119dzie mo\u017cna zastrzec sw\u00f3j PESEL\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-piatku-bedzie-mozna-zastrzec-swoj-pesel/000I0PCILBQV69R5-C307.jpg\" /></a>Od pi\u0105tku 17 listopada obywatele b\u0119d\u0105 mogli zastrzec numer PESEL. Zgodnie z ustaw\u0105, kt\u00f3rej celem jest ograniczanie skutk\u00f3w kradzie\u017cy to\u017csamo\u015bci, od czerwca 2024 roku m.in. banki b\u0119d\u0105 musia\u0142y sprawdza\u0107, czy PESEL danej osoby zosta\u0142 zastrze\u017cony zanim np. udziel\u0105 kredytu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-piatku-bedzie-mozna-zastrzec-swoj-pesel,nId,7152555", "date_published": "2023-11-16T06:19:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wjecha\u0142 autem w barier\u0119 przed ambasad\u0105 Izraela", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-wjechal-autem-w-bariere-przed-ambasada-izraela,nId,7152553\"><img align=\"left\" alt=\"Wjecha\u0142 autem w barier\u0119 przed ambasad\u0105 Izraela\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wjechal-autem-w-bariere-przed-ambasada-izraela/000I0PC8UB181G9W-C307.jpg\" /></a>Samoch\u00f3d wbi\u0142 si\u0119 w czwartek w barier\u0119 otaczaj\u0105c\u0105 ambasad\u0119 Izraela w stolicy Japonii Tokio - przekaza\u0142a agencja AP. Policja aresztowa\u0142a kierowc\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-wjechal-autem-w-bariere-przed-ambasada-izraela,nId,7152553", "date_published": "2023-11-16T06:17:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Paszyk: Bajki PiS o przyja\u017ani trzeba traktowa\u0107 z du\u017c\u0105 doz\u0105 ostro\u017cno\u015bci", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-paszyk-bajki-pis-o-przyjazni-trzeba-traktowac-z-duza-doza-os,nId,7151126\"><img align=\"left\" alt=\"Paszyk: Bajki PiS o przyja\u017ani trzeba traktowa\u0107 z du\u017c\u0105 doz\u0105 ostro\u017cno\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paszyk-bajki-pis-o-przyjazni-trzeba-traktowac-z-duza-doza-os/000I0MXGRLPQN194-C307.jpg\" /></a>&quot;Bajki PiS - premiera Morawieckiego i innych lider\u00f3w - o przyja\u017ani trzeba traktowa\u0107 z du\u017c\u0105 doz\u0105 ostro\u017cno\u015bci i umiaru&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w RMF FM i Radiu RMF24 szef klubu Polskiego Stronnictwa Ludowego Krzysztof Paszyk. &quot;Morawiecki i PiS pokazali przez 8 lat, co my\u015bl\u0105 o PSL-u. Pokaza\u0142y si\u0119 r\u00f3\u017cnice fundamentalne w kwestiach patrzenia na Polsk\u0119, na jej funkcjonowanie. Nie ma temat\u00f3w, o kt\u00f3rych mieliby\u015bmy dzisiaj mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozmawia\u0107&quot; - zapewni\u0142. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-paszyk-bajki-pis-o-przyjazni-trzeba-traktowac-z-duza-doza-os,nId,7151126", "date_published": "2023-11-16T05:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wypadek w \u015al\u0105skiem. Jedna osoba nie \u017cyje", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wypadek-w-slaskiem-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7152534\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek w \u015al\u0105skiem. Jedna osoba nie \u017cyje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-w-slaskiem-jedna-osoba-nie-zyje/000I0PAHX78K4XBQ-C307.jpg\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w czwartek nad ranem w zderzeniu samochodu osobowego z ci\u0119\u017carowym. Do wypadku dosz\u0142o na drodze krajowej 46 w miejscowo\u015bci Herby (\u015al\u0105skie).</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-wypadek-w-slaskiem-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7152534", "date_published": "2023-11-16T05:42:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sonda\u017c: Jakich zmian w sprawie aborcji chc\u0105 Polacy?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sondaz-jakich-zmian-w-sprawie-aborcji-chca-polacy,nId,7150788\"><img align=\"left\" alt=\"Sonda\u017c: Jakich zmian w sprawie aborcji chc\u0105 Polacy?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sondaz-jakich-zmian-w-sprawie-aborcji-chca-polacy/000I0LQM4V52WD3B-C307.jpg\" /></a>Jednym z najwa\u017cniejszych postulat\u00f3w, z kt\u00f3rymi sz\u0142y do wybor\u00f3w partie opozycyjne, by\u0142o respektowanie praw kobiet i uregulowanie kwestii aborcji. Jakich rozwi\u0105za\u0144 w tej wzbudzaj\u0105cej wiele emocji sprawie chc\u0105 Polacy? Zapytali\u015bmy o to w sonda\u017cu przeprowadzonym dla RMF FM i &quot;Dziennika Gazety Prawnej&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sondaz-jakich-zmian-w-sprawie-aborcji-chca-polacy,nId,7150788", "date_published": "2023-11-16T05:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Biden spotka\u0142 si\u0119 z Xi Jinpingiem. \"Wznawiamy kontakty mi\u0119dzy wojskami\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-biden-spotkal-sie-z-xi-jinpingiem-wznawiamy-kontakty-miedzy-,nId,7152520\"><img align=\"left\" alt=\"Biden spotka\u0142 si\u0119 z Xi Jinpingiem. &quot;Wznawiamy kontakty mi\u0119dzy wojskami&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biden-spotkal-sie-z-xi-jinpingiem-wznawiamy-kontakty-miedzy/000I0P877DAD100W-C307.jpg\" /></a>O przywr\u00f3ceniu kontakt\u00f3w mi\u0119dzy wojskami USA i Chin poinformowa\u0142 po spotkaniu z Xi Jinpingiem prezydent USA Joe Biden. Przyw\u00f3dcy uzgodnili te\u017c, \u017ce b\u0119d\u0105 telefonicznie rozmawia\u0107 o kwestiach kluczowych dla relacji pomi\u0119dzy oboma krajami. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-biden-spotkal-sie-z-xi-jinpingiem-wznawiamy-kontakty-miedzy-,nId,7152520", "date_published": "2023-11-16T04:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]