[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Odsiaduj\u0105cy wyrok za morderstwo Oscar Pistorius warunkowo wyjdzie na wolno\u015b\u0107", "description": "Oscar Pistorius, skazany na 13,5 roku wi\u0119zienia za zab\u00f3jstwo swojej narzeczonej Reevy Steenkamp, zostanie warunkowo zwolniony z wi\u0119zienia.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39467391-odsiadujacy-wyrok-za-morderstwo-oscar-pistorius-warunkowo-wyjdzie-na-wolnosc", "date_published": "2023-11-24T22:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dziennik Ustaw z 24 listopada 2023 r. (poz. 2542-2553)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39467251-dziennik-ustaw-z-24-listopada-2023-r-poz-2542-2553", "date_published": "2023-11-24T21:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najwi\u0119ksza g\u00f3ra lodowa na \u015bwiecie ruszy\u0142a w drog\u0119. Pierwszy raz od 30 lat", "description": "Antarktyczna g\u00f3ra lodowa A23a po raz pierwszy od 30 lat poruszy\u0142a si\u0119 i zacz\u0119\u0142a przemieszcza\u0107. Wa\u017c\u0105ca bilion ton A23a szybko dryfuje obok p\u00f3\u0142nocnego kra\u0144ca P\u00f3\u0142wyspu Antarktycznego.", "link": "https://www.rp.pl/nauka/art39467321-najwieksza-gora-lodowa-na-swiecie-ruszyla-w-droge-pierwszy-raz-od-30-lat", "date_published": "2023-11-24T21:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Monitor Polski z 24 listopada 2023 r. (poz. 1279-1284)", "description": "", "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art39467261-monitor-polski-z-24-listopada-2023-r-poz-1279-1284", "date_published": "2023-11-24T20:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Za\u0142o\u017cyciel Foxconn jednak nie b\u0119dzie prezydentem Tajwanu. Niespodziewanie zrezygnowa\u0142", "description": "Miliarder Terry Gou, za\u0142o\u017cyciel g\u0142\u00f3wnego dostawcy koncernu Apple, Foxconn, wycofa\u0142 si\u0119 z wy\u015bcigu o fotel prezydenta Tajwanu, zaledwie kilka godzin przed ostatecznym terminem formalnej rejestracji kandydat\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39467271-zalozyciel-foxconn-jednak-nie-bedzie-prezydentem-tajwanu-niespodziewanie-zrezygnowal", "date_published": "2023-11-24T20:27:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Got\u00f3wka to nie zawsze argument", "description": "Sprzedaj\u0105cy u\u017cywane mieszkania chc\u0105 za nie coraz wi\u0119cej. Nie na ka\u017cdym robi wra\u017cenie \u017cywy pieni\u0105dz.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art39462801-gotowka-to-nie-zawsze-argument", "date_published": "2023-11-24T20:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tajny plan Scholza i Bidena. Bro\u0144 dla Ukrainy? Tyle, by utrzyma\u0142a obecn\u0105 lini\u0119 frontu", "description": "Kanclerz Niemiec Olaf Scholz i prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Joe Biden opracowali \u201etajny plan\u201d, aby zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 rosyjsko-ukrai\u0144sk\u0105.  Ze\u0142enski sam musi zrozumie\u0107, \u017ce negocjacje s\u0105 konieczne - pisze niemiecki dziennik \"Bild\".", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39467181-tajny-plan-scholza-i-bidena-bron-dla-ukrainy-tyle-by-utrzymala-obecna-linie-frontu", "date_published": "2023-11-24T20:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Cz\u0142owiek Ziobry nowym szefem szko\u0142y kszta\u0142c\u0105cej s\u0119dzi\u00f3w i prokurator\u00f3w", "description": "Minister Zbigniew Ziobro powo\u0142a\u0142 Kamila Zaradkiewicza na dyrektora Krajowej Szko\u0142y S\u0105downictwa i Prokuratury w Krakowie.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39467031-czlowiek-ziobry-nowym-szefem-szkoly-ksztalcacej-sedziow-i-prokuratorow", "date_published": "2023-11-24T19:32:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jacek Nizinkiewicz: Black Friday w PiS potrwa d\u0142u\u017cej. Wkr\u00f3tce pos\u0142owie zaczn\u0105 zmienia\u0107 ob\u00f3z?", "description": "W partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego i w\u015br\u00f3d jego koalicjant\u00f3w jest spore niezadowolenie powyborcze, kt\u00f3re mo\u017ce si\u0119 sko\u0144czy\u0107 przej\u015bciem pos\u0142\u00f3w PiS do obozu wi\u0119kszo\u015bci parlamentarnej.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39464681-jacek-nizinkiewicz-black-friday-w-pis-potrwa-dluzej-wkrotce-poslowie-zaczna-zmieniac-oboz", "date_published": "2023-11-24T19:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Puchar Davisa: Australia po roku zn\u00f3w w finale", "description": "Alex de Minaur i sp\u00f3\u0142ka pokonali w Maladze w pierwszym p\u00f3\u0142finale rozgrywek Pucharu Davisa Finlandi\u0119 2:0. W niedziel\u0119\u00a0zmierz\u0105 si\u0119 ze zwyci\u0119zcami sobotniego spotkania W\u0142ochy (z Jannikiem Sinnerem) \u2013 Serbia (z Novakiem Djokoviciem)", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39467051-puchar-davisa-australia-po-roku-znow-w-finale", "date_published": "2023-11-24T19:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Hiszpa\u0144ski Ko\u015bci\u00f3\u0142 wyp\u0142aci odszkodowania za wykorzystywanie seksualne", "description": "Hiszpa\u0144ski Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki zdecydowa\u0142 o wyp\u0142acie odszkodowania ofiarom wykorzystywania seksualnego, nawet w przypadku \u015bmierci sprawcy lub przedawnienia w post\u0119powaniu cywilnym.", "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art39467041-hiszpanski-kosciol-wyplaci-odszkodowania-za-wykorzystywanie-seksualne", "date_published": "2023-11-24T19:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przetarg na komputer kwantowy dla Polski. Otwarto koperty", "description": "W pi\u0105tek w po\u0142udnie otwarto koperty z ofertami dostawy komputera kwantowego dla Polski, finansowanego przez powo\u0142an\u0105 na szczeblu unijnym instytucj\u0119 EuroHPC Joint Undertaking.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39466781-przetarg-na-komputer-kwantowy-dla-polski-otwarto-koperty", "date_published": "2023-11-24T18:55:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"Otello\" w Poznaniu: Mi\u0142o\u015b\u0107, zazdro\u015b\u0107, zbrodnia,  r\u00f3wnie\u017c w poczuciu klaustrofobii", "description": "W sobotni wiecz\u00f3r, na scenie w gmachu pod Pegazem w Poznaniu ponownie, w nowej inscenizacji, wystawiona zostanie opera \"Otello\"- jedno z najwspanialszych dzie\u0142 Giuseppe Verdiego.", "link": "https://www.rp.pl/opera/art39466671-otello-w-poznaniu-milosc-zazdrosc-zbrodnia-rowniez-w-poczuciu-klaustrofobii", "date_published": "2023-11-24T18:53:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bezwzgl\u0119dne wi\u0119zienie dla organizatora walk ps\u00f3w z Opolszczyzny", "description": "Wyrok trzech lat bezwzgl\u0119dnego pozbawienia wolno\u015bci us\u0142ysza\u0142 Roman B., kt\u00f3ry organizowa\u0142 walki ps\u00f3w i i zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad 11 psami szkolonymi do tych walk. Orzeczenie jest prawomocne.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art39466761-bezwzgledne-wiezienie-dla-organizatora-walk-psow-z-opolszczyzny", "date_published": "2023-11-24T18:41:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pa\u0144stwowa Inspekcja Pracy skontroluje dyrekcj\u0119 Strz\u0119pki w Teatrze Dramatycznym", "description": "W\u0142adze Warszawy poprosi\u0142y o kontrol\u0119 Pa\u0144stwow\u0105 Inspekcj\u0119 Pracy, wskazuj\u0105c mo\u017cliwe uchybienia w zakresie kodeksu pracy w Teatrze Dramatycznym w Warszawie. Zapowiedzia\u0142o r\u00f3wnie\u017c miejsk\u0105 kontrol\u0119 funkcjonowania teatru.", "link": "https://www.rp.pl/teatr/art39466651-panstwowa-inspekcja-pracy-skontroluje-dyrekcje-strzepki-w-teatrze-dramatycznym", "date_published": "2023-11-24T18:04:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Hamas i Izrael uwolni\u0142y pierwsze grupy zak\u0142adnik\u00f3w", "description": "Po rozpocz\u0119ciu wynegocjowanego zawieszenia broni Hamas uwolni\u0142 grup\u0119 25 zak\u0142adnik\u00f3w. Izrael - 39 Palesty\u0144czyk\u00f3w przetrzymywanych dotychczas w wi\u0119zieniach.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39466471-hamas-i-izrael-uwolnily-pierwsze-grupy-zakladnikow", "date_published": "2023-11-24T17:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "P\u015a w skokach. Pierwsze treningi dla Krafta, pierwsze kwalifikacje dla Wellingera", "description": "Inauguracyjne kwalifikacje nowej zimy ze skokami wygra\u0142 w Ruce Niemiec Andreas Wellinger. Polacy b\u0119d\u0105 obecni ca\u0142\u0105 pi\u0105tk\u0105 w sobotnim konkursie, cho\u0107 wielkiej formy na razie nie pokazali.", "link": "https://www.rp.pl/skoki-narciarskie/art39466011-ps-w-skokach-pierwsze-treningi-dla-krafta-pierwsze-kwalifikacje-dla-wellingera", "date_published": "2023-11-24T16:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ukraina podgrzewa sytuacj\u0119 na granicy", "description": "Ministerstwo Infrastruktury Ukrainy og\u0142osi\u0142o, \u017ce b\u0119dzie ewakuowa\u0107 ukrai\u0144skich kierowc\u00f3w z granicy.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39466021-ukraina-podgrzewa-sytuacje-na-granicy", "date_published": "2023-11-24T16:33:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Syn szefowej EBC zrobi\u0142 kiepski interes na kryptowalucie", "description": "Nawet ci, kt\u00f3rzy powinni wiedzie\u0107 lepiej, nie s\u0105 odporni na pokus\u0119 spekuluj\u0105c kryptowalutami: prezes EBC Christine Lagarde przyzna\u0142a, \u017ce jeden z jej dw\u00f3ch syn\u00f3w zaryzykowa\u0142 w inwestycj\u0119 w cyberwaluty. \u201ePo kr\u00f3lewsku mnie zignorowa\u0142, co jest jego przywilejem\u201d \u2013 przyzna\u0142a.", "link": "https://www.rp.pl/banki/art39465991-syn-szefowej-ebc-zrobil-kiepski-interes-na-kryptowalucie", "date_published": "2023-11-24T16:28:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u015awinouj\u015bcie czeka najazd tir\u00f3w", "description": "Operatorzy promowi spodziewaj\u0105 si\u0119, \u017ce podwy\u017cki niemieckiego myta zach\u0119c\u0105 przewo\u017anik\u00f3w do wykorzystania drogi ekspresowej S3 oraz terminalu promowego w \u015awinouj\u015bciu.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39465701-swinoujscie-czeka-najazd-tirow", "date_published": "2023-11-24T16:07:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Kaczy\u0144ski. Siewca burzy", "description": "Turboprawicowy PiS mo\u017ce wyl\u0105dowa\u0107 na ekstremalnie prawym skrzydle polityki obok Konfederacji, a\u00a0nawet si\u0119 z\u00a0ni\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107. Po\u015brodku sceny politycznej mo\u017ce si\u0119 za\u015b rozsi\u0105\u015b\u0107 nowa umiarkowana prawica zbudowana w\u00a0oparciu o\u00a0si\u0142y rozbudowuj\u0105cej swoje wp\u0142ywy Trzeciej Drogi.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457851-boguslaw-chrabota-kaczynski-siewca-burzy", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "George Weah nie zbawi\u0142 Liberii", "description": "Mia\u0142a by\u0107 krain\u0105 wolno\u015bci, a\u00a0okaza\u0142a si\u0119 nowym j\u0105drem ciemno\u015bci i\u00a0prze\u017cartym korupcj\u0105 jednym z\u00a0najbiedniejszych kraj\u00f3w \u015bwiata. By\u0142y wybitny pi\u0142karz George Weah nie odmieni\u0142 Liberii, wi\u0119c \u017cegna si\u0119 z\u00a0prezydentur\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39458081-george-weah-nie-zbawil-liberii", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Irena Lasota: Dzieci szatana", "description": "Obro\u0144cy Hamasu i\u00a0jego metod o\u00a0Gandhim na pewno nie s\u0142yszeli, ale mo\u017ce kto\u015b by im opowiedzia\u0142 o\u00a0Tatarach krymskich.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457941-irena-lasota-dzieci-szatana", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jan Maciejewski: Bunt choinki przeciwko korzeniom", "description": "Je\u017celi w\u00a0tym konkretnym momencie roku utracimy kontakt z\u00a0symbolami, przestaniemy pr\u00f3bowa\u0107 je odczytywa\u0107, nadawa\u0107 im ich prawdziwe imi\u0119, traktowa\u0107 jak kierunkowskazy prowadz\u0105ce do pe\u0142ni i\u00a0prawdy, to ju\u017c na dobre pogr\u0105\u017cymy nasze \u017cycie w\u00a0bezsensie. Braku znaczenia, w\u0142a\u015bciwego s\u0142owa i\u00a0sensu \u2013 \u201elogosu\u201d, kt\u00f3ry za par\u0119 tygodni stanie si\u0119 cia\u0142em.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457891-jan-maciejewski-bunt-choinki-przeciwko-korzeniom", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Joanna Szczepkowska: Nibylandia", "description": "Kiedy my\u015bl\u0119 o\u00a0stanie, w\u00a0jakim znajduje si\u0119 nasze pa\u0144stwo, nie znajduj\u0119 lepszej nazwy ni\u017c Nibylandia.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457931-joanna-szczepkowska-nibylandia", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Judith Flanders. \u017bycie codzienne w Londynie Dickensa", "description": "Obecnie jedzenie poza domem jest dro\u017csze ni\u017c gotowanie w\u00a0domu, ale w\u00a0XIX wieku by\u0142o dok\u0142adnie odwrotnie.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39458091-judith-flanders-zycie-codzienne-w-londynie-dickensa", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kataryna: Tusku, musisz!", "description": "Eliza Michalik: \u201eLudzie potrzebuj\u0105 upami\u0119tniania dobrych moment\u00f3w, ale potrzebuj\u0105 te\u017c pomocy, chocia\u017cby w\u00a0postaci symboli, w\u00a0prze\u017cywaniu z\u0142ych moment\u00f3w. Na\u00a0pocz\u0105tek znios\u0142abym \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci, wykasowa\u0142abym t\u0119 dat\u0119 11\u00a0listopada, bo kojarzy si\u0119 wy\u0142\u0105cznie faszystowsko-przemocowo i\u00a0z\u00a0p\u0142on\u0105c\u0105 Warszaw\u0105. A\u00a0ten 15\u00a0pa\u017adziernika, te wybory, kt\u00f3re po niemal dziesi\u0119ciu latach p\u00f3j\u015bcia drog\u0105 dyktatury przywr\u00f3ci\u0142y nas wolno\u015bci, to by\u0142aby \u015bwietna data, to by\u0142oby \u015bwietne \u015bwi\u0119to niepodleg\u0142o\u015bci\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457951-kataryna-tusku-musisz", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lektury na czas wojny", "description": "Z\u00a0zapartym tchem czyta\u0142em biografi\u0119 S\u0142awomira Mro\u017cka autorstwa Anny Nasi\u0142owskiej. Nie wiedzia\u0142em, \u017ce pisarz mia\u0142 tak bogate \u017cycie uczuciowe!", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39458171-lektury-na-czas-wojny", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 Merczy\u0144ski: Nowy minister musi zmieni\u0107 antydemokratyczny model kultury", "description": "Jestem przeciwny temu, by wajcha w\u00a0kulturze posz\u0142a kompletnie w\u00a0drug\u0105 stron\u0119. Musimy zmieni\u0107 antydemokratyczny model kultury, kt\u00f3ry polega\u0142 na tym, \u017ce z\u00a0nami nikt nie chcia\u0142 rozmawia\u0107 lub rozmawia\u0142 na niby - m\u00f3wi\u00a0Micha\u0142 Merczy\u0144ski, obywatelski kandydat na ministra kultury.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39458061-michal-merczynski-nowy-minister-musi-zmienic-antydemokratyczny-model-kultury", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: B\u0142\u0105d m\u0142odych w rachunku krzywd", "description": "Gdy nie liczy si\u0119 historia ani kontekst, o\u00a0tym, kto w\u00a0palesty\u0144sko-izraelskim konflikcie jest ofiar\u0105, a\u00a0kto katem, zaczyna decydowa\u0107 wy\u0142\u0105cznie matematyka.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457861-michal-szuldrzynski-blad-mlodych-w-rachunku-krzywd", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Piotr Jagielski. Grunge. B\u0119karty z Seattle", "description": "Ca\u0142a ta scena to przecie\u017c by\u0142 \u017cart, nie istnia\u0142a naprawd\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39458071-piotr-jagielski-grunge-bekarty-z-seattle", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polska staje si\u0119 naturalnym partnerem francusko-niemieckiego tandemu", "description": "Kiedy Amerykanie chcieli podj\u0105\u0107 jakie\u015b strategiczne decyzje z\u00a0udzia\u0142em Europy, pytali o\u00a0zdanie Niemc\u00f3w, Francuz\u00f3w, Brytyjczyk\u00f3w. Czasem te\u017c Hiszpan\u00f3w i\u00a0W\u0142och\u00f3w. Polski na tej li\u015bcie nie by\u0142o. Teraz b\u0119dzie - m\u00f3wi Micha\u0142 Baranowski, dyrektor polskiego biura German Marshall Fund.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39458051-polska-staje-sie-naturalnym-partnerem-francusko-niemieckiego-tandemu", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rabin Stambler: Solidarno\u015b\u0107 Polak\u00f3w z Izraelem rozgrzewa moje serce", "description": "Antysemityzm rozszala\u0142 si\u0119 ju\u017c nie tylko we Francji czy w Niemczech. To choroba, kt\u00f3r\u0105 zara\u017cony jest ca\u0142y \u015bwiat. Ale ciekawa rzecz, \u017ce opowiadam o tym w Polsce, gdzie go nie ma - m\u00f3wi rabin Szalom Dow Ber Stambler.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39458041-rabin-stambler-solidarnosc-polakow-z-izraelem-rozgrzewa-moje-serce", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Robert Mazurek: Policzmy sobie \u017byd\u00f3w", "description": "S\u0105 w\u00a0Polsce ludzie, kt\u00f3rzy lubi\u0105 jazz. Ch\u0119tnie si\u0119 do tego przyznaj\u0105, rozmawiaj\u0105 o\u00a0tym nawet w\u00a0towarzystwie nies\u0142uchaj\u0105cych jazzu. Bo\u00a0s\u0105 te\u017c ludzie, kt\u00f3rzy jazzu nie znosz\u0105. Jedni i\u00a0drudzy \u017cyj\u0105 sobie razem, pod jednym dachem, chodz\u0105 na wsp\u00f3lne imprezy. Normalne, prawda? To teraz w\u00a0miejsce jazzu wstawcie Kaczy\u0144skiego.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457961-robert-mazurek-policzmy-sobie-zydow", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz P. Terlikowski: Transp\u0142ciowe prostytutki i papieski j\u0119zyk symboli", "description": "Nie wszystko w\u00a0Ko\u015bciele mo\u017cna i\u00a0nale\u017cy od razu oznajmia\u0107 j\u0119zykiem doktryny. Cz\u0119\u015b\u0107 z\u00a0przekazu dokonywa\u0107 si\u0119 mo\u017ce i\u00a0powinna w\u00a0przestrzeni gestu.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457871-tomasz-p-terlikowski-transplciowe-prostytutki-i-papieski-jezyk-symboli", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wina Mazurka: G\u0119\u015b za rogiem", "description": "Wino si\u0119 pije, ale o\u00a0winie te\u017c si\u0119 czyta. I\u00a0to jak si\u0119 czyta! Ba, ale czy z\u00a0winem si\u0119 jada? G\u0142upie pytanie? Hm, na pewno?", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457921-wina-mazurka-ges-za-rogiem", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eJanusz Kuku\u0142a. Ja to kto\u015b inny\u201d: Hymn na cze\u015b\u0107 aktor\u00f3w", "description": "Jego wiersze s\u0105 precyzyjne, a\u00a0zarazem pe\u0142ne czu\u0142o\u015bci wobec ludzi. W\u00a0tym duchu re\u017cyserowa\u0142 zawsze radiowe spektakle. I\u00a0tak samo opisuje w\u00a0ksi\u0105\u017cce ludzkie spotkania.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39458151-janusz-kukula-ja-to-ktos-inny-hymn-na-czesc-aktorow", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201ePark marze\u0144\u201d: Zr\u00f3b sobie weso\u0142e miasteczko", "description": "Gdy w \u201eParku marze\u0144\u201d rywal jest w potrzebie, mo\u017cna si\u0119 nie\u017ale na nim ob\u0142owi\u0107.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39458101-park-marzen-zrob-sobie-wesole-miasteczko", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eReneta\u201d: Sceny z \u017cycia Zawodowego", "description": "\u201eReneta\u201d to powie\u015b\u0107 zawieszona mi\u0119dzy portretem kafkowskiego domu rodzinnego a satyr\u0105 na stosunki pracy w p\u00f3\u017anym kapitalizmie.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39458141-reneta-sceny-z-zycia-zawodowego", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eSpiskowiec z s\u0105siedztwa\u201d: Z naiwno\u015bci, g\u0142upoty i przywi\u0105zania do kraju", "description": "Tw\u00f3rcy \u201eSpiskowca z\u00a0s\u0105siedztwa\u201d przygl\u0105daj\u0105 si\u0119 ludziom, kt\u00f3rzy blisko trzy lata temu szturmowali ameryka\u0144ski Kapitol.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39458161-spiskowiec-z-sasiedztwa-z-naiwnosci-glupoty-i-przywiazania-do-kraju", "date_published": "2023-11-24T16:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rozmowa Konfederacja-Morawiecki. \"Na temat rz\u0105du by\u0142o kr\u00f3ciutko\"", "description": "- Powt\u00f3rzyli\u015bmy nasz\u0105 deklaracj\u0119, \u017ce nie ma szansy na wsp\u00f3lny rz\u0105d - powiedzia\u0142 po rozmowach polityk\u00f3w Konfederacji z premierem Mateuszem Morawieckim (PiS) wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39465171-rozmowa-konfederacja-morawiecki-na-temat-rzadu-bylo-krociutko", "date_published": "2023-11-24T15:38:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wiemy jaka kaucja za puszk\u0119 lub butelk\u0119. Producenci napoj\u00f3w m\u00f3wi\u0105 \u2013 za ma\u0142o!", "description": "50 groszy - wed\u0142ug najnowszego projektu rozporz\u0105dzenia ministra klimatu i \u015brodowiska tyle mamy p\u0142aci\u0107 kaucji za ka\u017cdy kupiony w butelce czy puszce nap\u00f3j.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39465471-wiemy-jaka-kaucja-za-puszke-lub-butelke-producenci-napojow-mowia-za-malo", "date_published": "2023-11-24T15:29:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mniej rodzinnie ni\u017c wcze\u015bniej. Oto, jak Polacy chc\u0105 sp\u0119dzi\u0107 w tym roku \u015awi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia", "description": "O czasie poprzedzaj\u0105cym Bo\u017ce Narodzenie m\u00f3wi si\u0119, \u017ce jest magiczny. Zbadano, jakie plany zwi\u0105zane ze \u015awi\u0119tami robi\u0105 dzi\u015b Polacy.", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39464611-mniej-rodzinnie-niz-wczesniej-oto-jak-polacy-chca-spedzic-w-tym-roku-swieta-bozego-narodzenia", "date_published": "2023-11-24T15:15:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Chi\u0144czycy przekopi\u0105 tunel podmorski na Krym? Brzmi jak science fiction", "description": "Rosyjscy i chi\u0144scy biznesmeni powi\u0105zani z rz\u0105dami obu kraj\u00f3w mieli prowadzi\u0107 tajne negocjacje w sprawie budowy podwodnego tunelu \u0142\u0105cz\u0105cego Rosj\u0119 z okupowanym ukrai\u0144skim Krymem. Koszt budowy to co najmniej 5 miliard\u00f3w dolar\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39465431-chinczycy-przekopia-tunel-podmorski-na-krym-brzmi-jak-science-fiction", "date_published": "2023-11-24T15:11:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rekordy aukcji Magdaleny Abakanowicz w Warszawie", "description": "Na wczorajszej aukcji Desa Unicum, po\u015bwi\u0119conej w ca\u0142o\u015bci sztuce wybitnej artystki, sprzedano 31 prac. Najwi\u0119cej emocji budzi\u0142a instalacja \u201eCaminando\u201d, sk\u0142adaj\u0105ca si\u0119 z dwudziestu figur z br\u0105zu, kt\u00f3ra po czterech latach zn\u00f3w wr\u00f3ci\u0142a na rynek sztuki.", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art39465301-rekordy-aukcji-magdaleny-abakanowicz-w-warszawie", "date_published": "2023-11-24T15:03:57+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Atrakcyjno\u015b\u0107 bardziej pomaga w pracy m\u0119\u017cczyznom czy kobietom? Jest nowe badanie", "description": "Czy atrakcyjno\u015b\u0107 fizyczna pomaga w pracy bardziej kobietom czy m\u0119\u017cczyznom? W opinii wielu os\u00f3b to kobiety korzystaj\u0105\u00a0z tego w wi\u0119kszym stopniu. Nowe badanie dotycz\u0105ce tego, czy wygl\u0105d mo\u017ce pom\u00f3c poprawi\u0107 pozycj\u0119 spo\u0142eczno-ekonomiczn\u0105, rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na t\u0119 spraw\u0119.", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art39456851-atrakcyjnosc-bardziej-pomaga-w-pracy-mezczyznom-czy-kobietom-jest-nowe-badanie", "date_published": "2023-11-24T15:01:50+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przemiana Jeffa Bezosa: miliarder zmieni\u0142 wizerunek. Sesja w \u201eVogue'u\u201d i bicepsy", "description": "Sesja w magazynie \u201eVogue\u201d, eksponowanie muskulatury, obecno\u015b\u0107 na eleganckich przyj\u0119ciach i m\u0142odsza \u017cona \u2013 Jeff Bezos nie jest ju\u017c tajemniczym miliarderem, za kt\u00f3rego uchodzi\u0142 przez wiele lat. Co wp\u0142yn\u0119\u0142o na t\u0119 zmian\u0119?", "link": "https://sukces.rp.pl/ludzie/art39465531-przemiana-jeffa-bezosa-miliarder-zmienil-wizerunek-sesja-w-vogue-u-i-bicepsy", "date_published": "2023-11-24T14:49:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Opuszczona biblioteka w centrum Warszawy odzyska blask. Jest decyzja", "description": "Biblioteka Ordynacji Krasi\u0144skich to jeden z najbardziej charakterystycznych \u2013 i budz\u0105cych najwi\u0119ksz\u0105 ciekawo\u015b\u0107 \u2013 zabytk\u00f3w Warszawy. Nareszcie rusz\u0105 prace renowacyjne niszczej\u0105cego obiektu. Jakie b\u0119d\u0105 dalsze losy biblioteki przy ulicy Ok\u00f3lnik?", "link": "https://sukces.rp.pl/miasta/art39465441-opuszczona-biblioteka-w-centrum-warszawy-odzyska-blask-jest-decyzja", "date_published": "2023-11-24T14:24:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szymon Ho\u0142ownia o Mateuszu Morawieckim: Premierem jest kto\u015b, kto rozmawia z lud\u017ami, kt\u00f3rych nie ma", "description": "Ludzie podj\u0119li decyzj\u0119 15 pa\u017adziernika, a dopiero 15 grudnia ci, kt\u00f3rzy trzymaj\u0105 dzi\u015b kontrol\u0119 nad niekt\u00f3rymi sferami pa\u0144stwa, pozwol\u0105 woli Polek i Polak\u00f3w si\u0119 zi\u015bci\u0107 - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej w Bia\u0142ymstoku marsza\u0142ek Sejmu, Szymon Ho\u0142ownia.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39465391-szymon-holownia-o-mateuszu-morawieckim-premierem-jest-ktos-kto-rozmawia-z-ludzmi-ktorych-nie-ma", "date_published": "2023-11-24T14:23:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pose\u0142 Myrcha: Paw\u0142owicz, Piotrowicz, \u015awi\u0119czkowski na celowniku nowego Sejmu", "description": "Wiemy, w jakich okoliczno\u015bciach ci ludzie zostali do TK wpuszczeni, wiemy, jakie ci\u0105gn\u0105 si\u0119 za nimi historie. O tych osobach Sejm mo\u017ce zechcie\u0107 debatowa\u0107 - m\u00f3wi pose\u0142 Arkadiusz Myrcha, przewodnicz\u0105cy sejmowej komisji sprawiedliwo\u015bci i praw cz\u0142owieka.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39465381-posel-myrcha-pawlowicz-piotrowicz-swieczkowski-na-celowniku-nowego-sejmu", "date_published": "2023-11-24T14:20:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak u\u0142o\u017cy si\u0119 kohabitacja w tr\u00f3jk\u0105cie Tusk-Duda-Ho\u0142ownia", "description": "\u2013 Szymon Ho\u0142ownia buduje szybko soft power Sejmu. To wszystko obok \u201e\u017celaznej miot\u0142y\u201d kt\u00f3r\u0105 zapowiedzia\u0142 w tym roku Donald Tusk. Pytanie, jak d\u0142ugo mi\u0119dzy nimi potrwa miodowy miesi\u0105c \u2013 m\u00f3wi\u0142 Micha\u0142 Kolanko w podca\u015bcie \u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39465321-jak-ulozy-sie-kohabitacja-w-trojkacie-tusk-duda-holownia", "date_published": "2023-11-24T14:01:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zuzanna D\u0105browska: Dlaczego Mateusz Morawiecki udaje, \u017ce tworzy rz\u0105d", "description": "O \"mianowniku wsp\u00f3lnych spraw\u201d m\u00f3wi\u0142 Mateusz Morawiecki, zapewniaj\u0105c, \u017ce rozmawia z parlamentarzystami r\u00f3\u017cnych partii i w poniedzia\u0142ek przedstawi sk\u0142ad rz\u0105du. Tyle, \u017ce nikt w jego sk\u0142adzie gra\u0107 nie chce, a na boisku rozgrzewa si\u0119 inna dru\u017cyna.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39465141-zuzanna-dabrowska-dlaczego-mateusz-morawiecki-udaje-ze-tworzy-rzad", "date_published": "2023-11-24T13:53:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rusza jarmark \u015bwi\u0105teczny w Krakowie. CNN uzna\u0142o go za jeden z najpi\u0119kniejszych na \u015bwiecie", "description": "Ameryka\u0144ska stacja zachwyci\u0142a si\u0119 nie tylko estetyk\u0105 aran\u017cacji wystaw oraz jako\u015bci\u0105 prezentowanych wyrob\u00f3w, ale tak\u017ce niezwykle urokliwym umiejscowieniem jarmarku na rynku Starego Miasta. Jarmark \u015bwi\u0105teczny w Krakowie rusza dzi\u015b.", "link": "https://kobieta.rp.pl/podroze/art39462141-rusza-jarmark-swiateczny-w-krakowie-cnn-uznalo-go-za-jeden-z-najpiekniejszych-na-swiecie", "date_published": "2023-11-24T13:48:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Aitana Lopez bije rekordy popularno\u015bci. Influencerka wykreowana przez AI uratowa\u0142a agencj\u0119, kt\u00f3r\u0105 ja stworzy\u0142a", "description": "Aitana Lopez pochodzi z Hiszpanii, ma 25 lat, r\u00f3\u017cowe w\u0142osy, cia\u0142o bogini i zadatki na prawdziw\u0105 gwiazd\u0119. Tyle tylko, \u017ce istnieje... jedynie w wirtualnej rzeczywisto\u015bci.", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art39464931-aitana-lopez-bije-rekordy-popularnosci-influencerka-wykreowana-przez-ai-uratowala-agencje-ktora-ja-stworzyla", "date_published": "2023-11-24T13:39:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zanieczyszczone powietrze zabi\u0142o w 2021 roku 500 tys. Europejczyk\u00f3w", "description": "Zanieczyszczenie powietrza wci\u0105\u017c jest jednym z najwi\u0119kszych \u015brodowiskowych zagro\u017ce\u0144 dla zdrowia w Unii Europejskiej. To wniosek z raportu opublikowanego przez Europejsk\u0105 Agencj\u0119 \u015arodowiska (EEA), zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 monitorowaniem stanu \u015brodowiska naturalnego.", "link": "https://klimat.rp.pl/smog/art39465041-zanieczyszczone-powietrze-zabilo-w-2021-roku-500-tys-europejczykow", "date_published": "2023-11-24T13:29:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Black Friday. Promocje i wiele oszukanych ofert", "description": "Z roku na rok dzie\u0144 ten staje si\u0119 coraz mocniejszym punktem w sezonie \u015bwi\u0105tecznych zakup\u00f3w. Jednak trzeba ostro\u017cnie podchodzi\u0107 do okazji, cz\u0119sto s\u0105 to bowiem oszustwa.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39464921-black-friday-promocje-i-wiele-oszukanych-ofert", "date_published": "2023-11-24T13:21:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Holenderska minister nie jest pewna, czy jej kraj b\u0119dzie nadal wspiera\u0142 Ukrain\u0119", "description": "Po tym jak S\u0142owacja pod rz\u0105dami Roberta Fico zadeklarowa\u0142a wstrzymanie pomocy militarnej dla Ukrainy, pojawi\u0142y si\u0119 obawy, \u017ce drugi kraj UE i NATO p\u00f3jdzie w jej \u015blady.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39465031-holenderska-minister-nie-jest-pewna-czy-jej-kraj-bedzie-nadal-wspieral-ukraine", "date_published": "2023-11-24T13:12:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Biedronka wprowadza elektroniczne etykiety do pierwszego sklepu", "description": "Sie\u0107 Biedronka ma ju\u017c 3,5 tys. sklep\u00f3w, a w najnowszym z nich uruchamia projekt instalowania elektronicznych cen\u00f3wek.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39464621-biedronka-wprowadza-elektroniczne-etykiety-do-pierwszego-sklepu", "date_published": "2023-11-24T13:01:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rozmowa Morawiecki-Konfederacja. Bosak: Premier nie uzyska wotum zaufania, to nierealne", "description": "- Przychodzimy, by przypomnie\u0107 Mateuszowi Morawieckiemu, \u017ce jest ci\u0105gle premierem maj\u0105cego w\u0142adz\u0119 polskiego rz\u0105du i ma obowi\u0105zek podejmowa\u0107 decyzje korzystne dla Polak\u00f3w - powiedzia\u0142 wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Konfederacji Krzysztof Bosak przed spotkaniem z premierem w KPRM. Zapowiedzia\u0142, \u017ce Konfederacja poruszy m.in. temat protestu przewo\u017anik\u00f3w na granicy polsko-ukrai\u0144skiej,", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39464841-rozmowa-morawiecki-konfederacja-bosak-premier-nie-uzyska-wotum-zaufania-to-nierealne", "date_published": "2023-11-24T13:00:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowy sonda\u017c partyjny: Poparcie dla PiS spada, dla KO jeszcze bardziej. Na fali Konfederacja", "description": "W ci\u0105gu dw\u00f3ch tygodni listopada najwi\u0119kszy spadek poparcia zaliczy\u0142a Koalicja Obywatelska - wynika z najnowszego sonda\u017cu partyjnego United Surveys dla Wirtualnej Polski. Najwi\u0119kszy wzrost zanotowa\u0142a natomiast Konfederacja.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39464911-nowy-sondaz-partyjny-poparcie-dla-pis-spada-dla-ko-jeszcze-bardziej-na-fali-konfederacja", "date_published": "2023-11-24T12:55:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Comarch potwierdza: mamy zgod\u0119 na zakup Cracovii", "description": "Rada Miasta Krakowa zgodzi\u0142a si\u0119 na sprzeda\u017c oko\u0142o 33-proc. pakietu akcji Miejskiego Klubu Sportowego Cracovia.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39465021-comarch-potwierdza-mamy-zgode-na-zakup-cracovii", "date_published": "2023-11-24T12:50:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dlaczego przeniesiono spotkanie OPEC+? Przez dw\u00f3ch eksporter\u00f3w ropy", "description": "Szczyt organizacji eksporter\u00f3w ropy, zaplanowany na najbli\u017cszy weekend, niespodziewanie zosta\u0142 odwo\u0142any w trzy dni przed rozpocz\u0119ciem. Przyczyn\u0105 jest wy\u0142amanie si\u0119 z ustale\u0144 dw\u00f3jki afryka\u0144skich eksporter\u00f3w - Nigerii i Angoli.", "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art39464631-dlaczego-przeniesiono-spotkanie-opec-przez-dwoch-eksporterow-ropy", "date_published": "2023-11-24T12:46:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier Armenii: Rosja nie dostarczy\u0142a broni, za kt\u00f3r\u0105 zap\u0142acili\u015bmy", "description": "Nikol Paszynian, premier Armenii poinformowa\u0142, \u017ce Rosja nie dostarczy\u0142a jak dot\u0105d jego krajowi broni, za kt\u00f3ry Erywa\u0144 zap\u0142aci\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39464851-premier-armenii-rosja-nie-dostarczyla-broni-za-ktora-zaplacilismy", "date_published": "2023-11-24T12:24:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Macierewicz: Ho\u0142ownia m\u00f3g\u0142 uratowa\u0107 Europ\u0119 od nieszcz\u0119\u015bcia. Zrobi\u0142 odwrotnie", "description": "By\u0142a szansa zablokowa\u0107 to nieszcz\u0119\u015bcie, kt\u00f3re mo\u017ce zniszczy\u0107 Polsk\u0119 i inne pa\u0144stwa. Mia\u0142 t\u0119 szans\u0119 marsza\u0142ek Ho\u0142ownia, ale zrobi\u0142 co\u015b odwrotnego - powiedzia\u0142 na antenie telewizji Trwam pose\u0142 PiS Antoni Macierewicz. - Uchwa\u0142a zg\u0142oszona przez PiS \u2013 m\u00f3wi\u0105ca o tym, \u017ce Polska nie zgadza si\u0119 na przekszta\u0142cenie UE w totalne pa\u0144stwo \u2013 zosta\u0142a zablokowana. Ho\u0142ownia uniemo\u017cliwi\u0142 to bezprawnie - doda\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39464801-macierewicz-holownia-mogl-uratowac-europe-od-nieszczescia-zrobil-odwrotnie", "date_published": "2023-11-24T11:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zbigniew Ziobro skar\u017cy do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego unijny system ETS", "description": "Podczas pi\u0105tkowej konferencji prasowej minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Zbigniew Ziobro poinformowa\u0142 o z\u0142o\u017ceniu wniosku do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w sprawie unijnego system handlu uprawnieniami do emisji dwutlenku w\u0119gla (EU ETS).", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39464641-zbigniew-ziobro-skarzy-do-trybunalu-konstytucyjnego-unijny-system-ets", "date_published": "2023-11-24T11:56:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosja uzale\u017cnia si\u0119 od Chin. Importuje coraz wi\u0119cej towar\u00f3w high-tech", "description": "Chiny staj\u0105 si\u0119 dla Rosji coraz wa\u017cniejszym dostawc\u0105. W ci\u0105gu dziesi\u0119ciu miesi\u0119cy rosyjskie firmy kupi\u0142y w Pa\u0144stwie \u015arodka towary o warto\u015bci 90 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. To g\u0142\u00f3wnie maszyny, urz\u0105dzenia, elektronika. A wi\u0119c wszystko, od czego odci\u0119\u0142y Rosjan sankcje sprowokowane agresj\u0105 na Ukrain\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39464341-rosja-uzaleznia-sie-od-chin-importuje-coraz-wiecej-towarow-high-tech", "date_published": "2023-11-24T11:43:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nie \u017cyje Daniel Chojnacki. Prezes Grupy Karkonoskiej GOPR zgin\u0105\u0142 pod lawin\u0105", "description": "W wieku 41 lat, w wyniku zej\u015bcia lawiny w austriackich Alpach, zmar\u0142 prezes Grupy Karkonoskiej GOPR Daniel Chojnacki.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39464691-nie-zyje-daniel-chojnacki-prezes-grupy-karkonoskiej-gopr-zginal-pod-lawina", "date_published": "2023-11-24T11:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Morawiecki: Rozmawiali\u015bmy z kilkudziesi\u0119cioma pos\u0142ami. Sk\u0142ad rz\u0105du - 27 listopada", "description": "- Sk\u0142ad nowego rz\u0105du zostanie przedstawiony w poniedzia\u0142ek - o\u015bwiadczy\u0142 premier Mateusz Morawiecki. Przekaza\u0142, \u017ce w ramach szukania poparcia dla nowego gabinetu jego otoczenie rozmawia\u0142o z kilkudziesi\u0119cioma pos\u0142ami r\u00f3\u017cnych ugrupowa\u0144.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39464541-morawiecki-rozmawialismy-z-kilkudziesiecioma-poslami-sklad-rzadu-27-listopada", "date_published": "2023-11-24T11:38:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rebecca Miller: Nie by\u0142o \u0142atwo by\u0107 c\u00f3rk\u0105 Arthura Millera.", "description": "Rebecca Miller, c\u00f3rka Arthura Millera, \u017cona Daniela Day-Lewisa, sama jest ciekaw\u0105 artystk\u0105. Na festiwalu EnergaCAMERIMAGE pokaza\u0142a sw\u00f3j ostatni film \u201ePrzysz\u0142a do mnie\u201d.", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art39464441-rebecca-miller-nie-bylo-latwo-byc-corka-arthura-millera", "date_published": "2023-11-24T11:30:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Premier Mateusz Morawiecki: Pa\u0144stwo polskie jakie kochamy mo\u017ce przesta\u0107 istnie\u0107. Donald Tusk si\u0119 tego przestraszy\u0142", "description": "W ostatnich latach tylko Polska i W\u0119gry potrafi\u0142y si\u0119 wystawi\u0107 UE, potrafi\u0142y si\u0119 postawi\u0107 KE - m\u00f3wi\u0142 w czasie konferencji prasowej premier Mateusz Morawiecki.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39464591-premier-mateusz-morawiecki-panstwo-polskie-jakie-kochamy-moze-przestac-istniec-donald-tusk-sie-tego-przestraszyl", "date_published": "2023-11-24T11:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dobre dane z rynku pracy. Rekordowa liczba zatrudnionych w Polsce", "description": "W III kwartale br. w Polsce pracowa\u0142o 16,87 mln os\u00f3b, najwi\u0119cej w historii bada\u0144. To o ponad 180 tys. os\u00f3b wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej. Dane te kontrastuj\u0105 z konsekwentnym spadkiem zatrudnienia w sektorze przedsi\u0119biorstw.", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art39464551-dobre-dane-z-rynku-pracy-rekordowa-liczba-zatrudnionych-w-polsce", "date_published": "2023-11-24T11:05:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Korwin-Mikke: Lepszy sojusz Konfederacji z Morawieckim lub PO ni\u017c Lewica u w\u0142adzy", "description": "- Lepiej zawrze\u0107 sojusz z Mateuszem Morawieckim, jak r\u00f3wnie\u017c z Platform\u0105 Obywatelsk\u0105, tym centrum, byle Lewica do w\u0142adzy nie dosz\u0142a - powiedzia\u0142 w Radiu Plus by\u0142y pose\u0142 Konfederacji Janusz Korwin-Mikke.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39464041-korwin-mikke-lepszy-sojusz-konfederacji-z-morawieckim-lub-po-niz-lewica-u-wladzy", "date_published": "2023-11-24T10:51:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Karty przedp\u0142acone bez ZUS, ale nie dotyczy to wszystkich pracownik\u00f3w", "description": "Ca\u0142kowita warto\u015b\u0107 kart przedp\u0142aconych jest zwolniona ze sk\u0142adek ZUS, ale tylko w przypadku zatrudnionych w warunkach uci\u0105\u017cliwych.", "link": "https://firma.rp.pl/kadry-place/art39464481-karty-przedplacone-bez-zus-ale-nie-dotyczy-to-wszystkich-pracownikow", "date_published": "2023-11-24T10:47:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mateusz Morawiecki powo\u0142a\u0142 szefa KNF. Kolejna kadencja dla Jacka Jastrz\u0119bskiego", "description": "Premier Mateusz Morawiecki ponownie wybra\u0142 Jacka Jastrz\u0119bskiego na przewodnicz\u0105cego Komisji Nadzoru Finansowego. Decyzj\u0119 potwierdzi\u0142 Interii rzecznik rz\u0105du Piotr M\u00fcller. Jastrz\u0119bski pozostanie wi\u0119c szefem KNF przez kolejne pi\u0119\u0107 lat.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39464491-mateusz-morawiecki-powolal-szefa-knf-kolejna-kadencja-dla-jacka-jastrzebskiego", "date_published": "2023-11-24T10:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Inwestowa\u0107 ka\u017cdy mo\u017ce. Tak Polki buduj\u0105 sw\u0105 niezale\u017cno\u015b\u0107 finansow\u0105", "description": "Poziomem wykszta\u0142cenia kobiety ju\u017c dawno przewy\u017cszy\u0142y w Polsce m\u0119\u017cczyzn. A teraz rosn\u0105ca aktywno\u015b\u0107 inwestycyjna zapewnia im coraz wi\u0119kszy udzia\u0142 w gronie inwestor\u00f3w.", "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes/art39464101-inwestowac-kazdy-moze-tak-polki-buduja-swa-niezaleznosc-finansowa", "date_published": "2023-11-24T10:38:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sp\u0142at\u0119 zaleg\u0142ych rat leasingowych mo\u017cna rozliczy\u0107 w kosztach", "description": "Sp\u0142ata wierzytelno\u015bci wynikaj\u0105cej z zawartego z leasingodawc\u0105 porozumienia stanowi koszty uzyskania przychod\u00f3w - uzna\u0142a skarb\u00f3wka.", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art39464421-splate-zaleglych-rat-leasingowych-mozna-rozliczyc-w-kosztach", "date_published": "2023-11-24T10:30:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pogoda w Polsce: W weekend zrobi si\u0119 ch\u0142odniej. IMGW wyda\u0142o alerty", "description": "Z prognoz pogody na weekend opracowanych przez synoptyk\u00f3w Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) wynika, \u017ce w najbli\u017cszych dniach nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 och\u0142odzenia. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed silnym wiatrem oraz marzn\u0105cym deszczem powoduj\u0105cym go\u0142oled\u017a.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39464331-pogoda-w-polsce-w-weekend-zrobi-sie-chlodniej-imgw-wydalo-alerty", "date_published": "2023-11-24T10:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kosztowna wpadka w Subwayu. Kobieta zap\u0142aci\u0142a blisko 30 tys. z\u0142 za kanapk\u0119", "description": "Ponad 7 tysi\u0119cy dolar\u00f3w za kanapk\u0119 w Subwayu \u2013 tyle niechc\u0105cy zap\u0142aci\u0142a Amerykanka, kt\u00f3ra wpisa\u0142a w polu napiwek sw\u00f3j numer telefonu, my\u015bl\u0105c, \u017ce to aplikacja do zbierania punkt\u00f3w lojalno\u015bciowych.", "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art39464381-kosztowna-wpadka-w-subwayu-kobieta-zaplacila-blisko-30-tys-zl-za-kanapke", "date_published": "2023-11-24T10:18:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zapad\u0142 kolejny wyrok ws. pomocy przez mur na granicy polsko-bia\u0142oruskiej", "description": "S\u0105d w Siemiatyczach uzna\u0142, \u017ce naruszenie zakazu przebywania na pasie drogi granicznej i przekazywania rzeczy przez granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105 nie mo\u017ce by\u0107 karane na podstawie Kodeksu wykrocze\u0144.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39464241-zapadl-kolejny-wyrok-ws-pomocy-przez-mur-na-granicy-polsko-bialoruskiej", "date_published": "2023-11-24T10:02:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak polska nauka tworzy \u015bwiatowe innowacje", "description": "Polskie badania nad technologi\u0105 mRNA wykorzystywan\u0105 w najnowszych szczepionkach. Osi\u0105gni\u0119cia naszych naukowc\u00f3w w diagnostyce najgro\u017aniejszych wirus\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39464401-jak-polska-nauka-tworzy-swiatowe-innowacje", "date_published": "2023-11-24T10:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna na Ukrainie: W\u0142adimir Putin u\u0142askawi\u0142 kanibala za udzia\u0142 w walkach na Ukrainie", "description": "Za udzia\u0142 w walkach na Ukrainie prezydent Rosji, W\u0142adimir Putin, u\u0142askawi\u0142 kanibala - informuje na swoim kanale w serwisie Telegram rosyjski oddzia\u0142 BBC.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39464071-wojna-na-ukrainie-wladimir-putin-ulaskawil-kanibala-za-udzial-w-walkach-na-ukrainie", "date_published": "2023-11-24T09:56:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jacek Ozdoba: Politycy Suwerennej Polski w rz\u0105dzie? Nic mi o tym nie wiadomo", "description": "Jacek Ozdoba, wiceminister klimatu, zosta\u0142 zapytany w programie #RZECZoPOLITYCE mi\u0119dzy innymi o to, czy politycy Suwerennej Polski wejd\u0105 do rz\u0105du. - By\u0107 mo\u017ce kto\u015b inny ni\u017c najbli\u017csze mi grono. Nic nie wiadomo mi o tym, \u017ceby\u015bmy wchodzili do rz\u0105du - stwierdzi\u0142.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39463981-jacek-ozdoba-politycy-suwerennej-polski-w-rzadzie-nic-mi-o-tym-nie-wiadomo", "date_published": "2023-11-24T09:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Holandia jednak nie ograniczy liczby lot\u00f3w. Ekolodzy nazywaj\u0105 decyzj\u0119 \u201eszokuj\u0105c\u0105\u201d", "description": "Plany zmniejszenia liczby lot\u00f3w na lotnisku Schiphol w Amsterdamie, jednym z najbardziej ruchliwych w\u0119z\u0142\u00f3w lotniczych w Europie, zosta\u0142y od\u0142o\u017cone. Linie lotnicze triumfuj\u0105, organizacje ekologiczne przypominaj\u0105, \u017ce du\u017ca liczba lot\u00f3w generuje ogromne emisje dwutlenku w\u0119gla.", "link": "https://klimat.rp.pl/walka-o-klimat/art39463961-holandia-jednak-nie-ograniczy-liczby-lotow-ekolodzy-nazywaja-decyzje-szokujaca", "date_published": "2023-11-24T09:31:16+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Moskwa w okowach cyklonu. Samoloty nie lataj\u0105", "description": "Nad stolic\u0105 Rosji zawis\u0142 cyklon, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 ogromne opady \u015bniegu i ci\u015bnienie najni\u017csze od 50 lat. Lotniska wstrzyma\u0142y wi\u0119kszo\u015b\u0107 lot\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39463771-moskwa-w-okowach-cyklonu-samoloty-nie-lataja", "date_published": "2023-11-24T09:30:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Konfederacja idzie na rozmowy z Morawieckim. Suski: Konfederacja jest w zmowie z PO", "description": "Politycy Platformy Obywatelskiej \"za\u0142atwiaj\u0105 swoje brudne interesy\" w Sejmie r\u0119kami pos\u0142\u00f3w Konfederacji - oceni\u0142 pose\u0142 PiS Marek Suski twierdz\u0105c, \u017ce oba kluby s\u0105 w cichej zmowie.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39463491-konfederacja-idzie-na-rozmowy-z-morawieckim-suski-konfederacja-jest-w-zmowie-z-po", "date_published": "2023-11-24T09:28:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Koniec t\u0119sknoty. Wraca Puchar \u015awiata w skokach narciarskich", "description": "Wraca pucharowa zima ze skokami narciarskimi - w starych dekoracjach wietrznej skoczni w Ruce/Kuusamo, lecz wedle nowych regulacji Mi\u0119dzynarodowej Federacji Narciarskiej (FIS).", "link": "https://www.rp.pl/skoki-narciarskie/art39459771-koniec-tesknoty-wraca-puchar-swiata-w-skokach-narciarskich", "date_published": "2023-11-24T09:12:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zaufany cz\u0142owiek ministra Ziobry mo\u017ce odej\u015b\u0107 z prokuratury", "description": "Trwaj\u0105 gor\u0105czkowe poszukiwania nast\u0119pcy prokuratora krajowego Dariusza Barskiego - ujawni\u0142a w rozmowie z portalem Onet.pl szefowa Stowarzyszenia Prokurator\u00f3w Lex Super Omnia prok. Katarzyna Kwiatkowska.", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39463821-zaufany-czlowiek-ministra-ziobry-moze-odejsc-z-prokuratury", "date_published": "2023-11-24T09:08:06+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niemcy maj\u0105 problem z reprezentacj\u0105. Tak \u017ale nie by\u0142o od lat", "description": "Niemcy przegrali w tym roku sze\u015b\u0107 mecz\u00f3w, r\u00f3wnie \u017ale by\u0142o tylko pi\u0119\u0107 lat temu. Gorszego czasu nie prze\u017cywali nigdy.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39463671-niemcy-maja-problem-z-reprezentacja-tak-zle-nie-bylo-od-lat", "date_published": "2023-11-24T09:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W Chinach coraz wi\u0119cej chorych. Czy pojawi\u0142 si\u0119 nowy patogen?", "description": "W\u0142adze Chin wzywaj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w do ostro\u017cno\u015bci w zwi\u0105zku z nag\u0142ym wzrostem liczby zachorowa\u0144 na choroby uk\u0142adu oddechowego. Tymczasem WHO informuje, \u017ce nie wykryto w Chinach \u017cadnego nowego patogenu powoduj\u0105cego takie choroby.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39463751-w-chinach-coraz-wiecej-chorych-czy-pojawil-sie-nowy-patogen", "date_published": "2023-11-24T09:00:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Reprezentacja Polski na igrzyska w Pary\u017cu ro\u015bnie w si\u0142\u0119", "description": "Katarzyna Wasick wywalczy\u0142a swoje pierwsze, a Ksawery Masiuk - drugie minimum na igrzyska olimpijskie w Pary\u017cu podczas pierwszego dnia mistrzostw Polski w p\u0142ywaniu.", "link": "https://www.rp.pl/plywanie/art39463791-reprezentacja-polski-na-igrzyska-w-paryzu-rosnie-w-sile", "date_published": "2023-11-24T09:00:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Garantex i ludzie Kremla. Jak kryptowaluty pomagaj\u0105 Rosjanom omija\u0107 sankcje", "description": "Dzi\u0119ki gie\u0142dzie kryptowalut Garantex Rosjanie mog\u0105 pra\u0107 brudne pieni\u0105dze albo prowadzi\u0107 operacje finansowe na ca\u0142ym \u015bwiecie. Niedawno znalaz\u0142a si\u0119 ona pod kontrol\u0105 ludzi kremlowskiego jastrz\u0119bia Igora Sieczina.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457801-garantex-i-ludzie-kremla-jak-kryptowaluty-pomagaja-rosjanom-omijac-sankcje", "date_published": "2023-11-24T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Hamas i \u0142agodni barbarzy\u0144cy. Dlaczego m\u0142odzi mieszka\u0144cy Zachodu nie czuj\u0105 d\u0142ugu wobec Izraela", "description": "Oba pozytywne zachodnie spojrzenia na Izrael \u2013 poprzez pryzmat historycznych win i\u00a0poprzez tradycj\u0119 ewangelikalnego chrze\u015bcija\u0144stwa \u2013 s\u0105 m\u0142odszemu pokoleniu raczej obce. Bo jest to pokolenie mniej religijne i\u00a0mniej zwi\u0105zane z\u00a0przesz\u0142o\u015bci\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457781-hamas-i-lagodni-barbarzyncy-dlaczego-mlodzi-mieszkancy-zachodu-nie-czuja-dlugu-wobec-izraela", "date_published": "2023-11-24T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak Bart\u0142omiej Sienkiewicz urz\u0105dzi kultur\u0119", "description": "Czy nowa w\u0142adza da woln\u0105 r\u0119k\u0119 ludziom kultury, ale pozb\u0119dzie si\u0119 finansowej odpowiedzialno\u015bci za t\u0119 dziedzin\u0119 \u017cycia? Na miejscu artyst\u00f3w bym si\u0119 zastanowi\u0142, czy przypadkiem nie taki jest zamys\u0142 odkr\u0119caczy rzekomej pisowskiej cenzury.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457831-jak-bartlomiej-sienkiewicz-urzadzi-kulture", "date_published": "2023-11-24T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Konrad Ciesio\u0142kiewicz: Niekt\u00f3re \u015brodowiska maj\u0105 obsesj\u0119 na tle seksualno\u015bci", "description": "Kto\u015b, kto rozumie podej\u015bcie krytyczne i\u00a0koncepcj\u0119 ukrytego programu, jest w\u00a0stanie zmienia\u0107 skutecznie szko\u0142\u0119. To jest wyzwaniem na lata - m\u00f3wi\u00a0Konrad Ciesio\u0142kiewicz, szef rady Fundacji Dorastaj z\u00a0Nami, by\u0142y rzecznik rz\u0105du Marcinkiewicza.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457821-konrad-ciesiolkiewicz-niektore-srodowiska-maja-obsesje-na-tle-seksualnosci", "date_published": "2023-11-24T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pr\u00f3ba wiarygodno\u015bci \u015brodowiska pro-life. Trzeba oderwa\u0107 si\u0119 od PiS i poszerzy\u0107 postulaty", "description": "Zamiast upatrywa\u0107 w\u00a0jednej partii gwaranta ochrony chrze\u015bcija\u0144skich warto\u015bci, trzeba znacznie szerzej ni\u017c do tej pory rozumie\u0107 obron\u0119 \u017cycia, budowa\u0107 sojusze dla konserwatywnych postulat\u00f3w, porzuci\u0107 wiar\u0119 w\u00a0skuteczno\u015b\u0107 zakaz\u00f3w i\u00a0nie obra\u017ca\u0107 si\u0119 na pogl\u0105dy innych.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457841-proba-wiarygodnosci-srodowiska-pro-life-trzeba-oderwac-sie-od-pis-i-poszerzyc-postulaty", "date_published": "2023-11-24T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sam Bankman-Fried nie zniszczy\u0142 bitcoina", "description": "Proces Sama Bankmana-Frieda, za\u0142o\u017cyciela gie\u0142dy FTX, potwierdzi\u0142, \u017ce by\u0142a ona prostack\u0105 piramid\u0105 finansow\u0105. Ale skandal ten nie zniszczy\u0142 rynku kryptowalut. Bitcoin jest dzi\u015b o wiele dro\u017cszy ni\u017c rok temu, a analitycy snuj\u0105 wizje jego dalszych du\u017cych zwy\u017cek.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457811-sam-bankman-fried-nie-zniszczyl-bitcoina", "date_published": "2023-11-24T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wielki powr\u00f3t. Izraelski klucz do Strefy Gazy", "description": "Gusz Katif. Wraz z\u00a0wojn\u0105 Izraela z\u00a0Hamasem wr\u00f3ci\u0142o okre\u015blenie nieu\u017cywane od 18 lat. Tak nazywa\u0142a si\u0119 grupa osiedli \u017cydowskich w\u00a0Strefie Gazy, w\u00a0jej po\u0142udniowo-zachodnim zak\u0105tku. Has\u0142o powrotu do Gusz Katif ma coraz wi\u0119cej zwolennik\u00f3w w\u015br\u00f3d Izraelczyk\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art39457791-wielki-powrot-izraelski-klucz-do-strefy-gazy", "date_published": "2023-11-24T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "PKO BP Ekstraklasa. Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa ma w dru\u017cynie szpital", "description": "Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa po raz kolejny musi zmierzy\u0107 si\u0119 z problemami zdrowotnymi swoich zawodnik\u00f3w, a mistrz\u00f3w Polski tej jesieni czeka jeszcze siedem wa\u017cnych mecz\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39463811-pko-bp-ekstraklasa-rakow-czestochowa-ma-w-druzynie-szpital", "date_published": "2023-11-24T08:58:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Absurdalne kary Tesli. \u0141adujesz powy\u017cej 90 procent poj. baterii, p\u0142acisz kar\u0119", "description": "Plotka o nowych op\u0142atach na Superchargerach Tesli sta\u0142a si\u0119 faktem. W najbli\u017cszych dniach Tesla, w\u0142\u0105czy ograniczenie \u0142adowania bez dodatkowych op\u0142at. Przekroczenie 90 proc. na\u0142adowania akumulatora b\u0119dzie kosztowa\u0142o dolara za minut\u0119.", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art39463731-absurdalne-kary-tesli-ladujesz-powyzej-90-procent-poj-baterii-placisz-kare", "date_published": "2023-11-24T08:51:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Z\u0142oty stabilny na koniec tygodnia", "description": "Przy ograniczonej aktywno\u015bci inwestor\u00f3w w pi\u0105tek, zmienno\u015b\u0107 rynku walut pozostaje minimalna.", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art39463611-zloty-stabilny-na-koniec-tygodnia", "date_published": "2023-11-24T08:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Adam Bodnar o sposobie na KRS: Minister sprawiedliwo\u015bci mo\u017ce wstrzyma\u0107 og\u0142oszenia o wolnych stanowiskach s\u0119dzi\u00f3w", "description": "Jak ju\u017c b\u0119d\u0105 nowe rz\u0105dy trzeba zrobi\u0107 wszystko co w mocy, aby KRS nie przyczynia\u0142a si\u0119 do dalszego psucia wymiaru sprawiedliwo\u015bci - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Jackiem Nizinkiewiczem Adam Bodnar, senator paktu senackiego, wed\u0142ug doniesie\u0144 medialnych kandydat na ministra sprawiedliwo\u015bci w rz\u0105dzie Donalda Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39463621-adam-bodnar-o-sposobie-na-krs-minister-sprawiedliwosci-moze-wstrzymac-ogloszenia-o-wolnych-stanowiskach-sedziow", "date_published": "2023-11-24T08:18:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Salony samochodowe zn\u00f3w na minusie. Coraz mniej klient\u00f3w odwiedza dealer\u00f3w", "description": "Spadek wizyt i ruchu w salonach samochodowych. Najbardziej ucierpia\u0142 segment premium. Ale jest nieco lepiej ni\u017c w II kwartale.", "link": "https://moto.rp.pl/dealerzy/art39463651-salony-samochodowe-znow-na-minusie-coraz-mniej-klientow-odwiedza-dealerow", "date_published": "2023-11-24T08:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pacjent w centrum uwagi", "description": "Szpitale powinny koncentrowa\u0107 si\u0119 na konsekwentnym poszerzaniu oferty \u015bwiadcze\u0144 tak, by naprawd\u0119 odpowiada\u0142a ona potrzebom.", "link": "https://www.rp.pl/rynek-zdrowia/art39463741-pacjent-w-centrum-uwagi", "date_published": "2023-11-24T08:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rafa\u0142 Bochenek przekonuje, \u017ce \u201epojedynczy pos\u0142owie PSL\u201d s\u0105 zainteresowani wsp\u00f3\u0142prac\u0105 z PiS. \u201eNie mam powod\u00f3w, by w to nie wierzy\u0107\u201d", "description": "- Pan premier twierdzi, \u017ce ma sygna\u0142y ze strony \u015brodowiska PSL, jakoby pojedynczy pos\u0142owie byli zainteresowani wsp\u00f3\u0142prac\u0105 z PiS - powiedzia\u0142 Rafa\u0142 Bochenek, rzecznik Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, pytany o perspektywy na sformowanie rz\u0105du przez Mateusza Morawieckiego.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39463581-rafal-bochenek-przekonuje-ze-pojedynczy-poslowie-psl-sa-zainteresowani-wspolpraca-z-pis-nie-mam-powodow-by-w-to-nie-wierzyc", "date_published": "2023-11-24T08:09:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Inwestycje a wska\u017aniki ESG w\u00a0zarz\u0105dzaniu szpitalami", "description": "AI w plac\u00f3wkach medycznych | Naszym celem jest zbudowanie wysoko zaawansowanego technologicznie systemu jednocze\u015bnie osadzonego w warto\u015bciach humanistycznych i etycznych.", "link": "https://www.rp.pl/rynek-zdrowia/art39463781-inwestycje-a-wskazniki-esg-w-zarzadzaniu-szpitalami", "date_published": "2023-11-24T08:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kryteria budowania listy najlepszych szpitali", "description": "W\u0142a\u015bciwa metodologia oceny plac\u00f3wek szpitalnych jest podstaw\u0105 miarodajno\u015bci i\u00a0popularno\u015bci listy lider\u00f3w opracowywanej corocznie przez BFF Banking Group.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39463801-kryteria-budowania-listy-najlepszych-szpitali", "date_published": "2023-11-24T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wyzwania dla\u00a0europejskich system\u00f3w ochrony zdrowia", "description": "Dominuj\u0105cym trendem w pa\u0144stwach Europy jest przeznaczanie coraz wi\u0119kszych zasob\u00f3w na\u00a0opiek\u0119 zdrowotn\u0105 i spo\u0142eczn\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/rynek-zdrowia/art39463761-wyzwania-dla-europejskich-systemow-ochrony-zdrowia", "date_published": "2023-11-24T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Korea P\u0142d.: Protest przed parlamentem przeciwko zakazowi jedzenia psiego mi\u0119sa", "description": "Hodowcy ps\u00f3w na mi\u0119so i w\u0142a\u015bciciele lokali, w kt\u00f3rych podaje si\u0119 psie mi\u0119so, protestowali przed po\u0142udniowokorea\u0144skim parlamentem przeciwko zakazowi spo\u017cywania psiego mi\u0119sa w Korei Po\u0142udniowej.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39463531-korea-pld-protest-przed-parlamentem-przeciwko-zakazowi-jedzenia-psiego-miesa", "date_published": "2023-11-24T07:55:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rekomendacje filmowe: Kreta, Napoleo\u0144ska Europa, \u015al\u0105sk i krajobraz ko\u0144ca \u015bwiata", "description": "W tym tygodniu widz ma du\u017cy wyb\u00f3r: od supernowoczesnego obrazu dorastania w \u201eHow to Have Sex\u201d do tradycyjnej historycznej epopei \u201eNapoleon\u201d. I dwa filmy polskie: hiperrealistyczna \u201eJedna dusza\u201d i scence-fiction \u201eW nich ca\u0142a nadzieja\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39463381-rekomendacje-filmowe-kreta-napoleonska-europa-slask-i-krajobraz-konca-swiata", "date_published": "2023-11-24T07:27:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Artur Bartkiewicz: Szymon Ho\u0142ownia, dziennikarz TVP i kwiaty dla marsza\u0142ek Witek", "description": "Szymon Ho\u0142ownia, gdy znajdzie woln\u0105 chwil\u0119 mi\u0119dzy postponowaniem szturmuj\u0105cego sejmow\u0105 m\u00f3wnic\u0119 Marka Suskiego, a wprowadzaniem w stan g\u0142\u0119bokiej konsternacji dziennikarza TVP, powinien wys\u0142a\u0107 kwiaty El\u017cbiecie Witek.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39463371-artur-bartkiewicz-szymon-holownia-dziennikarz-tvp-i-kwiaty-dla-marszalek-witek", "date_published": "2023-11-24T07:12:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Per\u0142a Kulinarna w Monopolis", "description": "Dania, kt\u00f3re czerpi\u0105 z regionalnych smak\u00f3w Polski. Wn\u0119trze \u0142\u0105cz\u0105ce nowoczesny design i klimat dawnej \u0141odzi. To wszystko w restauracji Przy Kominie, nowej perle kulinarnej \u0142\u00f3dzkiego Monopolis.", "link": "https://sukces.rp.pl/restauracje/art39400971-perla-kulinarna-w-monopolis", "date_published": "2023-11-24T07:07:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Longines Mini DolceVita: si\u0142a elegancji", "description": "Nowa kolekcja zegark\u00f3w Mini DolceVita szwajcarskiej marki Longines to dow\u00f3d, \u017ce klasyki nie trzeba poprawia\u0107. Wystarczy postawi\u0107 na pi\u0119kno i ponadczasowy styl.", "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art39401021-longines-mini-dolcevita-sila-elegancji", "date_published": "2023-11-24T07:04:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mokate: polska firma rodzinna o mi\u0119dzynarodowym zasi\u0119gu. Rozmowa o biznesie i szachach", "description": "Rozmowa z dr Adamem Mokrzyszem, prezesem zarz\u0105du Mokate, oraz dr Katarzyn\u0105 Mokrzysz, dyrektor generaln\u0105.", "link": "https://sukces.rp.pl/styl-zycia/art39446431-mokate-polska-firma-rodzinna-o-miedzynarodowym-zasiegu-rozmowa-o-biznesie-i-szachach", "date_published": "2023-11-24T07:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Justyna Cie\u0328pka: R\u00f3z\u0307ne perspektywy daja\u0328 najlepsze rozwia\u0328zania", "description": "Szukamy ludzi, kt\u00f3rzy mys\u0301la\u0328 nieszablonowo, i chcemy te\u0328 r\u00f3z\u0307norodnos\u0301c\u0301 mys\u0301lenia nieustannie zderzac\u0301 ze soba\u0328. W zespole, kt\u00f3rym zarza\u0328dzam, odpowiadaja\u0328cym za Europe\u0328 S\u0301rodkowo-Wschodnia\u0328, mamy 53 procent kobiet. Nie dlatego, z\u0307e ktos\u0301 postawi\u0142 taki cel. Te kobiety okaza\u0142y sie\u0328 najlepszymi kandydatkami \u2013 m\u00f3wi Justyna Cie\u0328pka, dyrektorka zarza\u0328dzaja\u0328ca Haleon.", "link": "https://sukces.rp.pl/styl-zycia/art39462321-justyna-cie-pka-roz-ne-perspektywy-daja-najlepsze-rozwia-zania", "date_published": "2023-11-24T07:02:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przy zwolnieniu z ZUS kart przedp\u0142aconych wa\u017cne s\u0105 warunki pracy", "description": "Tylko w przypadku zatrudnionych w warunkach uci\u0105\u017cliwych ca\u0142kowita warto\u015b\u0107 kart przedp\u0142aconych jest zwolniona ze sk\u0142adek ZUS.", "link": "https://www.rp.pl/zus/art39461591-przy-zwolnieniu-z-zus-kart-przedplaconych-wazne-sa-warunki-pracy", "date_published": "2023-11-24T06:21:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kandydatka na ministra u Tuska martwi si\u0119 o wyborc\u00f3w PiS. \"Nie wolno im tego robi\u0107\"", "description": "- Na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu ja rozumiem jest szansa dla premiera Mateusza Morawieckiego, \u017ceby skr\u00f3ci\u0107 w\u0142asne m\u0119ki - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z RMF FM Izabela Leszczyna, pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej, wed\u0142ug doniesie\u0144 medialnych kandydatka na ministra zdrowia w rz\u0105dzie Donalda Tuska.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39463361-kandydatka-na-ministra-u-tuska-martwi-sie-o-wyborcow-pis-nie-wolno-im-tego-robic", "date_published": "2023-11-24T06:19:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Javier Milei, prezydent Argentyny o Izraelu: B\u00f3g chroni \u017byd\u00f3w, Izrael zwyci\u0119\u017cy", "description": "Javier Milei, argenty\u0144ski prezydent-elekt, udzieli\u0142 wywiadu chasydzkiemu magazynowi \"Kfar Chabad\", w kt\u00f3rym podkre\u015bla\u0142, \u017ce historia narodu \u017cydowskiego wskazuje, i\u017c jest on w stanie \"przetrwa\u0107 mimo wszelkich przeciwno\u015bci\".", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39463261-javier-milei-prezydent-argentyny-o-izraelu-bog-chroni-zydow-izrael-zwyciezy", "date_published": "2023-11-24T05:50:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Trybuna\u0142 w Luksemburgu: tw\u00f3rca stron porno mo\u017ce nie p\u0142aci\u0107 VAT", "description": "Przy sprzeda\u017cy erotycznych wideoczat\u00f3w nie stosujemy szczeg\u00f3lnych zasad opodatkowania. VAT rozlicza odbiorca us\u0142ugi, kt\u00f3ry udost\u0119pnia j\u0105 klientom.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39461551-trybunal-w-luksemburgu-tworca-stron-porno-moze-nie-placic-vat", "date_published": "2023-11-24T05:47:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krzysztof Ko\u017ami\u0144ski: Grillowanie S\u0105du Najwy\u017cszego za wyroki ws. frankowicz\u00f3w", "description": "SN oburzy\u0142 lobby kredytobiorc\u00f3w frankowych, o\u015bmielaj\u0105c si\u0119 zasugerowa\u0107, \u017ce orzeczenia TSUE s\u0105 wewn\u0119trznie sprzeczne i lu\u017ano inspirowane dyrektyw\u0105.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39461601-krzysztof-kozminski-grillowanie-sadu-najwyzszego-za-wyroki-ws-frankowiczow", "date_published": "2023-11-24T05:42:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Szymon Ho\u0142ownia do dziennikarza TVP: Sugeruje pan rosyjskie wp\u0142ywy za rz\u0105d\u00f3w Kaczy\u0144skiego?", "description": "W czasie konferencji prasowej Szymona Ho\u0142owni, marsza\u0142ka Sejmu, dziennikarz TVP pyta\u0142 go o plany odwo\u0142ania cz\u0142onk\u00f3w komisji ds. rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w przy jednoczesnych planach powo\u0142ania komisji maj\u0105cej zbada\u0107 doniesienia o wykorzystywaniu Pegasusa przeciwko politykom opozycji.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39463241-szymon-holownia-do-dziennikarza-tvp-sugeruje-pan-rosyjskie-wplywy-za-rzadow-kaczynskiego", "date_published": "2023-11-24T04:49:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Australijski okr\u0119t przep\u0142yn\u0105\u0142 przez Cie\u015bnin\u0119 Tajwa\u0144sk\u0105", "description": "Tajwan poinformowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce australijski okr\u0119t wojenny przep\u0142yn\u0105\u0142 przez Cie\u015bnin\u0119 Tajwa\u0144sk\u0105 oddzielaj\u0105c\u0105 Tajwan od Chin.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39463221-australijski-okret-przeplynal-przez-ciesnine-tajwanska", "date_published": "2023-11-24T04:22:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Izraela z Hamasem: Przerwa w walkach. Pierwsi zak\u0142adnicy odzyskaj\u0105 wolno\u015b\u0107", "description": "Czterodniowe zawieszenie broni mi\u0119dzy Izraelem a Hamasem rozpoczyna si\u0119 w pi\u0105tek rano o godzinie 6 czasu polskiego.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39463201-wojna-izraela-z-hamasem-przerwa-w-walkach-pierwsi-zakladnicy-odzyskaja-wolnosc", "date_published": "2023-11-24T04:05:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 639", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W Se\u0142ydowie, w obwodzie donieckim, mieszka\u0144cy dom\u00f3w uszkodzonych w ataku rakietowym Rosji, otrzymaj\u0105 pomoc finansowa dzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy z mi\u0119dzynarodowymi organizacjami charytatywnymi.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39463181-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-639", "date_published": "2023-11-24T03:43:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Puchar Davisa: Djokovi\u0107 i Sinner zagraj\u0105 to jeszcze raz", "description": "W p\u00f3\u0142finale turnieju w Maladze, kt\u00f3ry wy\u0142oni tegorocznych zdobywc\u00f3w Pucharu Davisa zmierz\u0105 si\u0119 Finlandia z Australi\u0105 oraz W\u0142ochy z Serbi\u0105. W sobot\u0119 dojdzie zatem do ponownego meczu niedawnych finalist\u00f3w Masters \u2013 Novaka Djokovicia i Jannika Sinnera", "link": "https://www.rp.pl/tenis/art39462831-puchar-davisa-djokovic-i-sinner-zagraja-to-jeszcze-raz", "date_published": "2023-11-24T03:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "AI \u2013 nowe zagro\u017cenia", "description": "Unia Europejska chce, aby sztuczna inteligencja by\u0142a wykorzystywana w maksymalnie etyczny spos\u00f3b \u2013 stwierdza prezes Fundacji Cyfrowy Obywatel", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39462351-ai-nowe-zagrozenia", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Adwokatura idzie z duchem czasu. Ma powsta\u0107 nowoczesny regulamin wykonywania zawodu", "description": "W sobot\u0119 NRA zajmie si\u0119 projektem nowego regulaminu wykonywania zawodu. Adwokaci chwal\u0105 go jako \u201e\u017cyciowy\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art39461521-adwokatura-idzie-z-duchem-czasu-ma-powstac-nowoczesny-regulamin-wykonywania-zawodu", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Morawiecki wspar\u0142 rz\u0105d Tuska", "description": "Z partii zaproszonych na konsultacje przez pana premiera na wizyt\u0119 zdecydowali si\u0119 wy\u0142\u0105cznie konfederaci. Ale tylko po to, by poinformowa\u0107 premiera, \u017ce nie o te same \u201epolskie sprawy\u201d im chodzi. Zapewne nie b\u0119dzie mi\u0142o.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39462011-boguslaw-chrabota-morawiecki-wsparl-rzad-tuska", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Czy Szymon Ho\u0142ownia odmieni Sejm", "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 respondent\u00f3w sonda\u017cu IBRIS chce, \u017ceby parlament sta\u0142 si\u0119 miejscem kulturalnej i merytorycznej debaty.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39462021-czy-szymon-holownia-odmieni-sejm", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "ETPC widzi w sprawie Wa\u0142\u0119sy \"upolitycznienie\" skargi nadzwyczajnej", "description": "Zdaniem komentator\u00f3w ETPC dostrzeg\u0142 \u201eoczywisty kontekst polityczny\u201d polskiej skargi nadzwyczajnej i j\u0105 kwestionuje. Pokazuje to rozstrzygni\u0119cie w sprawie Lecha Wa\u0142\u0119sy, kt\u00f3ry sam wskazywa\u0142, \u017ce skarga nadzwyczajna narusza pewno\u015b\u0107 prawa.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39461501-etpc-widzi-w-sprawie-walesy-upolitycznienie-skargi-nadzwyczajnej", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Energetycy w Niemczech schodz\u0105 pod ziemi\u0119", "description": "Niemcy musz\u0105 rozbudowa\u0107 sie\u0107 elektroenergetyczn\u0105, by doko\u0144czy\u0107 transformacj\u0119 energetyki. Zagra\u017ca im za d\u0142ugi czas wydawania zg\u00f3d i protesty spo\u0142eczne.", "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art39461291-energetycy-w-niemczech-schodza-pod-ziemie", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Holandia ostro w prawo. Populista Geert Wilders wygra\u0142 wybory", "description": "Szok w Holandii. Populista Geert Wilders, przeciwnik meczet\u00f3w i Koranu, imigrant\u00f3w i Unii Europejskiej, wygra\u0142 wybory parlamentarne.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39462471-holandia-ostro-w-prawo-populista-geert-wilders-wygral-wybory", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ile dzieci z Ukrainy jest w polskich szko\u0142ach i przedszkolach? Poznali\u015bmy dane", "description": "Rz\u0105d wreszcie zliczy\u0142 wszystkich uczni\u00f3w ukrai\u0144skich, kt\u00f3rzy s\u0105 w polskich szko\u0142ach \u2013 jest ich ju\u017c ponad 286 tys.", "link": "https://www.rp.pl/edukacja/art39462041-ile-dzieci-z-ukrainy-jest-w-polskich-szkolach-i-przedszkolach-poznalismy-dane", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jakie perspektywy na 2024 r. dla firm odzie\u017cowych i obuwniczych", "description": "S\u0142aby dolar dzi\u015b, mniejsza inflacja, utrzymanie 800+ przez nowy rz\u0105d \u2013 to warunki poprawy wynik\u00f3w przez sklepy w przysz\u0142ym roku.", "link": "https://www.rp.pl/handel/art39461321-jakie-perspektywy-na-2024-r-dla-firm-odziezowych-i-obuwniczych", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Krytyczni wobec d\u0142u\u017cnik\u00f3w z wyboru", "description": "Nie sp\u0142acaj\u0105 po\u017cyczek, aliment\u00f3w i kar za jazd\u0119 na gap\u0119 \u2013 2,4 mln os\u00f3b wpad\u0142o do Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w. Nawet jedna czwarta jest tam \u201ez wyboru\u201d: p\u0142aci\u0107 mog\u0105, ale nie chc\u0105 \u2013 pokazuj\u0105 wyniki sonda\u017cu.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39462061-krytyczni-wobec-dluznikow-z-wyboru", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mariusz Cie\u015blik: Rz\u0105d Donalda Tuska b\u0119dzie wola\u0142 niszczy\u0107 ni\u017c tworzy\u0107", "description": "Nie wszystkie decyzje ministra Gli\u0144skiego by\u0142y trafne. Ale wi\u0119kszo\u015b\u0107 powo\u0142anych przez niego instytucji dzia\u0142a z po\u017cytkiem dla polskiej kultury. Jednak nowy rz\u0105d zamierza przede wszystkim burzy\u0107 i rozlicza\u0107. A to wszystko ze szkod\u0105 dla instytucji.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39462091-mariusz-cieslik-rzad-donalda-tuska-bedzie-wolal-niszczyc-niz-tworzyc", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 Kolanko: Co Tusk wymiecie \u017celazn\u0105 miot\u0142\u0105", "description": "Zazwyczaj w polityce liczy si\u0119 100 dni nowego rz\u0105du. Jednak dla formuj\u0105cego si\u0119 gabinetu Donalda Tuska kluczowe ma by\u0107 400 dni.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39462031-michal-kolanko-co-tusk-wymiecie-zelazna-miotla", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Miko\u0142aj R\u00f3\u017cycki, prezes PARP: Kontrola pos\u0142\u00f3w KO jeszcze trwa", "description": "T\u0142umaczymy panom pos\u0142om, \u017ce nie ma nieprawid\u0142owo\u015bci. Przyznaj\u0105c unijne dotacje, nie kierujemy si\u0119 czynnikami politycznymi \u2013 zapewnia Miko\u0142aj R\u00f3\u017cycki, prezes Polskiej Agencji Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci (PARP).", "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art39461491-mikolaj-rozycki-prezes-parp-kontrola-poslow-ko-jeszcze-trwa", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najs\u0142abszy kwarta\u0142 firm od trzech lat", "description": "Gospodarka spowalnia, a presja kosztowa wci\u0105\u017c jest wysoka \u2013 w takich warunkach trudno o dobre wyniki biznesu.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39461331-najslabszy-kwartal-firm-od-trzech-lat", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polacy nie znaj\u0105 si\u0119 na podatkach. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 my\u015bli, \u017ce nie p\u0142aci VAT i akcyzy", "description": "Takie zaskakuj\u0105ce wnioski p\u0142yn\u0105 z badania: \u201eCo Polacy wiedz\u0105 o podatkach?\u201d, przeprowadzonego przez SW Research na zlecenie e-pity. \u201eRzeczpospolita\u201d pozna\u0142a raport jako pierwsza.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39461571-polacy-nie-znaja-sie-na-podatkach-wiekszosc-mysli-ze-nie-placi-vat-i-akcyzy", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Polskie sp\u00f3\u0142ki coraz \u015bmielej wchodz\u0105 na rynek USA", "description": "W Ameryce szczeg\u00f3lnie aktywne s\u0105 firmy informatyczne i producenci gier. Nadzieje z ni\u0105 wi\u0105\u017c\u0105 te\u017c firmy wydobywcze i chemiczne.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39461311-polskie-spolki-coraz-smielej-wchodza-na-rynek-usa", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Przysz\u0142y rz\u0105d chce wspiera\u0107 zatrudnianie kobiet. Wa\u017cne b\u0119d\u0105 szczeg\u00f3\u0142y", "description": "\u201eKoniecznym jest zapewnienie wsparcia kobiet w powrocie na rynek pracy po urlopie macierzy\u0144skim\u201d \u2013 czytamy w umowie koalicyjnej. Nie wskazano, o jakie dok\u0142adnie dzia\u0142ania chodzi. Eksperci s\u0105 zgodni: potrzebne s\u0105 rozwi\u0105zania, kt\u00f3re zach\u0119ca\u0142yby pracodawc\u00f3w do oferowania posad m\u0142odym matkom.", "link": "https://www.rp.pl/prawo-pracy/art39461541-przyszly-rzad-chce-wspierac-zatrudnianie-kobiet-wazne-beda-szczegoly", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rz\u0105d Scholza zapl\u0105ta\u0142 si\u0119 we w\u0142asne sieci", "description": "Po decyzji trybuna\u0142u konstytucyjnego bud\u017cet zosta\u0142 bez pieni\u0119dzy. Rozpad koalicji rz\u0105dowej nie jest wykluczony.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39462451-rzad-scholza-zaplatal-sie-we-wlasne-sieci", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Polacy nie szanuj\u0105 d\u0142u\u017cnik\u00f3w \"z wyboru\"", "description": "Nie sp\u0142acaj\u0105 po\u017cyczek, aliment\u00f3w i kar za jazd\u0119 na gap\u0119 \u2013 2,4 mln os\u00f3b wpad\u0142o do Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w. Nawet jedna czwarta jest tam \u201ez wyboru\u201d: p\u0142aci\u0107 mog\u0105, ale nie chc\u0105 \u2013 pokazuj\u0105 wyniki sonda\u017cu.", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39462061-sondaz-polacy-nie-szanuja-dluznikow-z-wyboru", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Szymon Ho\u0142ownia odmieni Sejm", "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 respondent\u00f3w sonda\u017cu IBRIS chce, \u017ceby parlament sta\u0142 si\u0119 miejscem kulturalnej i merytorycznej debaty.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39462021-sondaz-ponad-polowa-polakow-uwaza-ze-szymon-holownia-odmieni-sejm", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Strasburg ka\u017ce zrobi\u0107 co\u015b z neo-KRS. Nie wskazuje jak", "description": "Polska ma systemowy problem z upolitycznionym wyborem s\u0119dzi\u00f3w, nowymi izbami w S\u0105dzie Najwy\u017cszym i uzale\u017cnion\u0105 od polityki skarg\u0105 nadzwyczajn\u0105 \u2013 orzek\u0142 w czwartek Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka. Odwo\u0142anie s\u0119dzi\u00f3w z neo-KRS pomo\u017ce uzdrowi\u0107 s\u0105dy \u2013 m\u00f3wi\u0105 eksperci po wyroku Strasburga  ws. Lecha Wa\u0142\u0119sy.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39461691-strasburg-kaze-zrobic-cos-z-neo-krs-nie-wskazuje-jak", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Tomasz Pietryga: Daleka droga do normalno\u015bci w KRS", "description": "Nowo powo\u0142ani do Krajowej Rady S\u0105downictwa pos\u0142owie b\u0119d\u0105 przypomina\u0107 opinii publicznej o powa\u017cnych zastrze\u017ceniach co do legalno\u015bci KRS. Jednak nie nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107 \u017cadnych rewolucyjnych zmian.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art39461481-tomasz-pietryga-daleka-droga-do-normalnosci-w-krs", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ucze\u0144 z Ukrainy osiad\u0142 w Polsce", "description": "Rz\u0105d wreszcie zliczy\u0142 wszystkich uczni\u00f3w ukrai\u0144skich, kt\u00f3rzy s\u0105 w polskich szko\u0142ach \u2013 jest ich ju\u017c ponad 286 tys.", "link": "https://www.rp.pl/edukacja/art39462041-uczen-z-ukrainy-osiadl-w-polsce", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zima nie wstrz\u0105sn\u0119\u0142a rynkiem gazu", "description": "Wysokie dostawy i zapasy gazu przy s\u0142abo\u015bci popytu sprawiaj\u0105, \u017ce inwestorzy przestali obawia\u0107 si\u0119 o jego braki.", "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art39461871-zima-nie-wstrzasnela-rynkiem-gazu", "date_published": "2023-11-24T02:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcza w Polsce \u2013 podstawowe zasady", "description": "Przedsi\u0119biorcy zagraniczni cz\u0119sto nie wiedz\u0105, \u017ce musz\u0105 zarejestrowa\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 prowadzon\u0105 w Polsce. Za niedope\u0142nienie tych formalno\u015bci gro\u017c\u0105 kary.", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art39456231-dzialalnosc-gospodarcza-w-polsce-podstawowe-zasady", "date_published": "2023-11-24T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Leasingowe zaleg\u0142o\u015bci s\u0105 kosztem firmy", "description": "Przedsi\u0119biorca mo\u017ce zaliczy\u0107 do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w leasingowe raty. Nawet je\u015bli sp\u0142aca je dopiero po kilku latach.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39462851-leasingowe-zaleglosci-sa-kosztem-firmy", "date_published": "2023-11-24T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ocena wniosk\u00f3w o przyznanie \u015brodk\u00f3w unijnych musi by\u0107 rzetelna", "description": "Fundusze unijne stanowi\u0105 \u015brodki publiczne, musz\u0105 wi\u0119c by\u0107 przydzielane wed\u0142ug sprawiedliwych, jasnych i r\u00f3wnych regu\u0142. Zainteresowany wsparciem powinien wiedzie\u0107 z jakich wzgl\u0119d\u00f3w odm\u00f3wiono mu przyznania dofinansowania. Podstawow\u0105 gwarancj\u0105 tego prawa jest ustawowy wym\u00f3g prowadzenia naboru projekt\u00f3w w spos\u00f3b rzetelny.", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art39456221-ocena-wnioskow-o-przyznanie-srodkow-unijnych-musi-byc-rzetelna", "date_published": "2023-11-24T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Opodatkowanie dzia\u0142alno\u015bci przedsi\u0119biorc\u00f3w zagranicznych", "description": "Za dochody osi\u0105gane przez przedsi\u0119biorc\u00f3w zagranicznych na terytorium Polski uwa\u017ca si\u0119 dochody z wszelkiego rodzaju dzia\u0142alno\u015bci prowadzonej w Polsce, a tak\u017ce przez po\u0142o\u017cony na jej terytorium zagraniczny zak\u0142ad.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39456241-opodatkowanie-dzialalnosci-przedsiebiorcow-zagranicznych", "date_published": "2023-11-24T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Reforma planowania przestrzennego \u2013 kluczowe zmiany dla inwestycji OZE", "description": "Gdy plan miejscowy albo jego zmiana dotyczy wy\u0142\u0105cznie lokalizacji instalacji odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii (OZE), innych ni\u017c elektrownie wiatrowe, b\u0119dzie mo\u017cna skorzysta\u0107 przy uchwaleniu planu miejscowego z tzw. trybu uproszczonego.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39456211-reforma-planowania-przestrzennego-kluczowe-zmiany-dla-inwestycji-oze", "date_published": "2023-11-24T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sp\u00f3\u0142ka z o.o. sp\u00f3\u0142ka komandytowa? To ju\u017c si\u0119 nie op\u0142aca", "description": "Je\u017celi dzia\u0142alno\u015b\u0107 prowadzona przez sp\u00f3\u0142k\u0119 z o.o. sp\u00f3\u0142k\u0119 komandytow\u0105 nie jest ryzykowna, mo\u017cna zreorganizowa\u0107 j\u0105 do zwyk\u0142ej sp\u00f3\u0142ki komandytowej, w kt\u00f3rej komplementariuszem b\u0119dzie osoba fizyczna. To najszybsza i najprostsza forma reorganizacji, cho\u0107 sposob\u00f3w na zmian\u0119 wsp\u00f3lnika b\u0119d\u0105cego komplementariuszem jest wiele.", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39456251-spolka-z-o-o-spolka-komandytowa-to-juz-sie-nie-oplaca", "date_published": "2023-11-24T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Zmiana uczestnik\u00f3w procesu budowlanego w trakcie budowy", "description": "Proces budowlany jest d\u0142ugotrwa\u0142y i cz\u0119sto zdarza si\u0119, \u017ce dochodzi do zmiany uczestnik\u00f3w procesu budowlanego. Dotyczy to zar\u00f3wno inwestora, jak i os\u00f3b profesjonalnie si\u0119 tym zajmuj\u0105cych, czyli projektant\u00f3w czy kierownik\u00f3w budowy. Nie mo\u017cna tego jednak robi\u0107 dowolnie \u2013 Prawo budowlane przewiduje okre\u015blone procedury zmian oraz ich skutki dla zainteresowanych.", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art39456201-zmiana-uczestnikow-procesu-budowlanego-w-trakcie-budowy", "date_published": "2023-11-24T01:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]