[{"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zaw\u00f3d w Bia\u0142ymstoku. Kr\u00f3lowie remis\u00f3w bez prze\u0142amania", "description": "<img alt=\"Zaw\u00f3d w Bia\u0142ymstoku. Kr\u00f3lowie remis\u00f3w bez prze\u0142amania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fua7l7-jagiellonia-to-objawienie-sezonu-pko-bp-ekstraklasy-7454173/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tkowym meczu 16. kolejki PKO BP Ekstraklasy.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2023-2024/jagiellonia-bialystok-piast-gliwice-wynik-i-relacja-z-meczu-16.-kolejki-pko-bp-ekstraklasy_sto9894426/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T21:32:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kane zrobi\u0142 r\u00f3\u017cnic\u0119. Bayern zwyci\u0119ski w Kolonii", "description": "<img alt=\"Kane zrobi\u0142 r\u00f3\u017cnic\u0119. Bayern zwyci\u0119ski w Kolonii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4n3e21-harry-kane-7454167/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W jedynym pi\u0105tkowym meczu Bundesligi.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/bundesliga/2023-2024/fc-koeln-bayern-monachium-wynik-i-relacja-z-meczu-12.-kolejki-bundesliga-2023-2024_sto9894536/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T21:26:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Trener zasmucony postaw\u0105 Polak\u00f3w. \"Nie by\u0142o energii na progu\"", "description": "<img alt=\"Trener zasmucony postaw\u0105 Polak\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1atbxe-thomas-thurnbichler-po-kwalifikacjach-do-sobotniego-konkursu-w-wisle-7454121/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Thomas Thurnbichler w rozmowie z Eurosportem.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023.-thomas-thurnbichler-po-piatkowych-kwalifikacjach-do-zawodow-pucharu-swi_sto9894364/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T20:25:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Znany jest pierwszy finalista Pucharu Davisa", "description": "<img alt=\"Znany jest pierwszy finalista Pucharu Davisa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tvgpp6-alexei-popyrin-a-malaga-lors-de-la-coupe-davis-2023-7454095/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozgrywanego w Maladze.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/puchar-davisa-singiel/2023/puchar-davisa-2023.-australia-awansowala-do-finalu-wyniki-i-relacja-tenis_sto9894451/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T20:11:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Polska nadzieja na olimpijski medal b\u0142yszczy w mistrzostwach", "description": "<img alt=\"Polska nadzieja na olimpijski medal b\u0142yszczy w mistrzostwach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bulp37-ksawery-masiuk-w-akcji-7454060/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksawery Masiuk zdoby\u0142 drugi z\u0142oty medal mistrzostw Polski.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/plywanie/mistrzostwa-polski-w-plywaniu-2023.-ksawery-masiuk-z-drugim-zlotym-medalem-relacja-i-wyniki_sto9894410/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T19:47:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Xavi rozwia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci w kwestii Lewandowskiego", "description": "<img alt=\"Xavi rozwia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci w kwestii Lewandowskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i5bty5-robert-lewandowski-i-xavi-hernandez-7246928/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Katalo\u0144ski klub ju\u017c w sobotnie popo\u0142udnie zmierzy si\u0119 na wyje\u017adzie z Rayo Vallecano.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2023-2024/xavi-hernandez-o-robercie-lewandowskim-przed-meczem-barcelony-z-rayo-vallecano-laliga-2023-2024_sto9894380/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T19:05:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wybuch Djokovicia po meczu. \"Zamknijcie si\u0119\"", "description": "<img alt=\"Wybuch Djokovicia po meczu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2knrnc-djokovic-mial-pretensje-do-kibicow-7454001/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lider \u015bwiatowego rankingu by\u0142 zniesmaczony postaw\u0105 kibic\u00f3w rywali.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/puchar-davisa-singiel/2023/puchar-davisa-2023.-djokovic-nie-wytrzymal-i-uciszal-kibicow_sto9894180/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T18:37:28+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "O kt\u00f3rej godzinie sobotni konkurs skok\u00f3w?", "description": "<img alt=\"O kt\u00f3rej godzinie sobotni konkurs skok\u00f3w?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6j5zm8-w-sobote-pierwszy-w-sezonie-zimowym-konkurs-skokow-7453927/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Rukatunturi zobaczymy komplet Polak\u00f3w.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023-o-ktorej-godzinie-poczatek-sobotniego-konkursu-pucharu-swiata_sto9894334/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T17:43:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\u017by\u0142a: nie sz\u0142o dzisiaj, jak mia\u0142o i\u015b\u0107", "description": "<img alt=\"\u017by\u0142a: nie sz\u0142o dzisiaj, jak mia\u0142o i\u015b\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4b0q6b-piotr-zyla-7453897/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142 najlepszy z Polak\u00f3w w pi\u0105tkowych kwalifikacjach.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023.-piotr-zyla-o-skoku-w-piatkowych-kwalifikacjach_sto9894256/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T17:29:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Jak funkcjonuje podziemne pa\u0144stwo pomocowe", "description": "<img alt=\"Jak funkcjonuje podziemne pa\u0144stwo pomocowe\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-clnw88-superwizjer-podziemne-panstwo-pomocowe-7453847/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzia\u0142aj\u0105 dyskretnie, tylko nieliczni zgodzili si\u0119 na obecno\u015b\u0107 kamery.", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/superwizjer-odcinki,10894/odcinek-1059,S00E1059,1216476?source=rss", "date_published": "2023-11-24T17:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kubacki wie, co ma robi\u0107. \"Przesadzi\u0142em\"", "description": "<img alt=\"Kubacki wie, co ma robi\u0107. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pbmnrw-dawid-kubacki-po-kwalifikacjach-do-sobotniego-konkursu-w-wisle-7453854/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ze swojego skoku do ko\u0144ca zadowolony nie by\u0142.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/dawid-kubacki-po-piatkowych-kwalifikacjach-w-ruce-wywiady_sto9894250/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T17:08:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Zaczynali\u015bmy od jednego dnia, teraz mamy tygodnie\". Co z naszymi prawami?", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yyrru0-shutterstock_1866506254-7453837/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef UOKiK Tomasz Chr\u00f3stny na antenie TVN24 BiS.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/black-friday-i-promocje-w-sklepach-prezes-uokik-tomasz-chrostny-komentuje-st7453689?source=rss", "date_published": "2023-11-24T17:05:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Przesz\u0142o mi przez my\u015bl, \u017ceby tu nie przyje\u017cd\u017ca\u0107\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uoc20q-kamil-stoch-po-kwalifikacjach-do-sobotniego-konkursu-w-wisle-7453809/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kamil Stoch w rozmowie z Eurosportem.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023.-kamil-stoch-po-piatkowych-kwalifikacjach-do-zawodow-pucharu-swiata_sto9894172/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T16:44:09+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Polacy przeszli przez pierwsze kwalifikacje w sezonie", "description": "<img alt=\"Polacy przeszli przez pierwsze kwalifikacje w sezonie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6ghh9g-dawid-kubacki-ruka-7453761/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W komplecie awansowali do sobotniego konkursu.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023-wyniki-piatkowych-kwalifikacji-i-relacja-ps-w-skokach-narciarskich_sto9894207/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T16:07:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ziobro obsadzi\u0142 stanowisko dyrektora szko\u0142y dla s\u0119dzi\u00f3w i prokurator\u00f3w", "description": "<img alt=\"Ziobro obsadzi\u0142 stanowisko dyrektora szko\u0142y dla s\u0119dzi\u00f3w i prokurator\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3j6yex-zbigniew-ziobro-7453723/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dyskusja w neo-KRS nad zaopiniowaniem kandydatury mia\u0142a burzliwy przebieg.", "link": "https://tvn24.pl/polska/kamil-zaradkiewicz-dyrektorem-krajowej-szkoly-sadownictwa-i-prokuratury-dzieki-decyzji-zbigniewa-ziobry-kontrowersje-wokol-sedziego-7453690?source=rss", "date_published": "2023-11-24T15:56:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Balotelli spowodowa\u0142 wypadek. Mia\u0142 trudno\u015bci z chodzeniem, odm\u00f3wi\u0142 badania alkomatem", "description": "<img alt=\"Balotelli spowodowa\u0142 wypadek. Mia\u0142 trudno\u015bci z chodzeniem, odm\u00f3wi\u0142 badania alkomatem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8xf5u5-mario-balotelli-7453734/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozp\u0119dzonym audi uderzy\u0142 w betonow\u0105 barier\u0119.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/turecka-super-lig/2023-2024/mario-balotelli-spowodowal-wypadek.-mial-trudnosci-z-chodzeniem-odmowil-badania-alkomatem_sto9893716/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T15:43:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Salamon b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wr\u00f3ci\u0107 do gry jeszcze w tym roku", "description": "<img alt=\"Salamon b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wr\u00f3ci\u0107 do gry jeszcze w tym roku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-881zpl-bartosz-salamon-to-pilkarz-lecha-poznan-7453710/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bartosz Salamon us\u0142ysza\u0142 wyrok o\u015bmiu miesi\u0119cy dyskwalifikacji z powodu dopingu. Jak poinformowa\u0142 Lech Pozna\u0144, kara b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142a do 13 grudnia br., bo na jej poczet zaliczono biegn\u0105ce od kwietnia zawieszenie.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2023-2024/bartosz-salamon-zostal-zawieszony-przez-uefa.-kiedy-bedzie-mogl-wrocic-do-gry_sto9894121/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T15:28:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Marsza\u0142ek Sejmu: panie premierze, chcia\u0142oby si\u0119 powiedzie\u0107 \"ko\u0144cz wa\u015b\u0107, wstydu oszcz\u0119d\u017a\"", "description": "<img alt=\"Marsza\u0142ek Sejmu: panie premierze, chcia\u0142oby si\u0119 powiedzie\u0107 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-aws0bm-szymon-holownia-w-bialymstoku-7453667/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu w pi\u0105tek odwiedzi\u0142 Bia\u0142ystok.", "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-drogi-panie-premierze-mateuszu-morawiecki-chcialoby-sie-powiedziec-koncz-wasc-wstydu-oszczedz-7453557?source=rss", "date_published": "2023-11-24T14:52:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Treningi w Ruce mia\u0142y jednego bohatera", "description": "<img alt=\"Treningi w Ruce mia\u0142y jednego bohatera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ppla8d-stefan-kraft-lahti-2023-ski-jumping-men-esp-player-feature-7453652/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polacy i pozostali zawodnicy przetestowali skoczni\u0119 w Ruce.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023-wyniki-piatkowych-treningow-w-ruce-ps-w-skokach-narciarskich_sto9894084/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T14:50:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zn\u00f3w spadnie \u015bnieg, b\u0119dzie coraz zimniej", "description": "<img alt=\"Zn\u00f3w spadnie \u015bnieg, b\u0119dzie coraz zimniej \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-mm0wm2-vent-7453627/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prognoza pogody na weekend i pocz\u0105tek kolejnego tygodnia.", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-weekend-niz-niklas-przyniesie-snieg-bedzie-coraz-zimniej-st7453568?source=rss", "date_published": "2023-11-24T14:47:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Czarnek: to samorz\u0105dowcy zablokowali wybory kopertowe. Nieprawda", "description": "<img alt=\"Czarnek: to samorz\u0105dowcy zablokowali wybory kopertowe. Nieprawda\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cy0cqp-przemyslaw-czarnek-7453134/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kto inny naruszy\u0142 wtedy prawo.", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/czarnek-to-samorzadowcy-zablokowali-wybory-kopertowe-nieprawda-st7451804?source=rss", "date_published": "2023-11-24T13:53:39+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zderzenie pieszego z hulajnog\u0105 elektryczn\u0105. Kierowca hulajnogi nie \u017cyje. Pieszy poszukiwany", "description": "<img alt=\"Zderzenie pieszego z hulajnog\u0105 elektryczn\u0105. Kierowca hulajnogi nie \u017cyje. Pieszy poszukiwany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i0cvtp-68-latek-jechal-hulajnoga-elektryczna-zdjecie-ilustracyjne-7421035/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do zdarzenia dosz\u0142o na chodniku w Bia\u0142ymstoku. Prokuratura czeka na wyniki sekcji zw\u0142ok.", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-zderzenie-pieszego-z-hulajnoga-elektryczna-kierowca-hulajnogi-nie-zyje-pieszego-wciaz-szuka-policja-7453324?source=rss", "date_published": "2023-11-24T13:38:56+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Liczy si\u0119 ka\u017cdy kilometr. Ho\u0142owczyc pojedzie w Dakarze dla WO\u015aP", "description": "<img alt=\"Liczy si\u0119 ka\u017cdy kilometr. Ho\u0142owczyc pojedzie w Dakarze dla WO\u015aP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ak8zgw-krzysztof-holowczyc-wraca-do-rajdu-dakar-7453419/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Legendarny kierowca wraca na Rajd Dakar i ma przed sob\u0105 nietypow\u0105 misj\u0119.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/rajdy-terenowe/krzysztof-holowczyc-pojedzie-w-dakarze-dla-wielkiej-orkiestry-swiatecznej-pomocy_sto9893641/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T13:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Kuba Wojew\u00f3dzki\". Najlepsze fragmenty 20. sezonu", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pfsri0-kuba-wojewodzki-sezon-20-7453216/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wszystkie odcinki programu razem z dodatkiem \"Kuba Wojew\u00f3dzki. Ci\u0105g dalszy\", kt\u00f3ry zawiera fragmenty niepokazane na antenie, mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 w Playerze oraz VOD.pl.", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kuba-wojewodzki-swietne-wyniki-ogladalnosci-i-najlepsze-fragmenty-20-sezonu-7453196?source=rss", "date_published": "2023-11-24T12:48:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Politycy Konfederacji skorzystali z zaproszenia Morawieckiego", "description": "<img alt=\"Politycy Konfederacji skorzystali z zaproszenia Morawieckiego\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-wnj5cv-politycy-konfederacji-w-krpm-7453298/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bosak ujawni\u0142, w jakim celu idzie do premiera.", "link": "https://tvn24.pl/polska/politycy-konfederacji-u-premiera-mateusza-morawieckiego-krzysztof-bosak-nie-zamierzamy-tworzycrzadu-ani-stac-za-rzadem-morawieckiego-7453224?source=rss", "date_published": "2023-11-24T12:45:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Politycy Konfederacji skorzystali z zaproszenia Morawieckiego. Ju\u017c po spotkaniu", "description": "<img alt=\"Politycy Konfederacji skorzystali z zaproszenia Morawieckiego. Ju\u017c po spotkaniu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lt7r7h-zdjecie-konfederacji-7453454/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa\u0142o oko\u0142o trzydziestu minut.", "link": "https://tvn24.pl/polska/politycy-konfederacji-u-premiera-mateusza-morawieckiego-krzysztof-bosak-nie-zamierzamy-tworzycrzadu-7453224?source=rss", "date_published": "2023-11-24T12:45:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Osiem miesi\u0119cy czekania wystarczy. Czas na pierwszy trening w Ruce", "description": "<img alt=\"Osiem miesi\u0119cy czekania wystarczy. Czas na pierwszy trening w Ruce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hfbqzk-czas-na-pierwsze-skakanie-w-ruce-7453333/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trening oraz kwalifikacje w Ruce. Relacja tekstowa i wyniki na \u017cywo w eurosport.pl", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/duza-skocznia-mezczyzni_mtc1474266/live.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T12:41:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "13 lat temu zabi\u0142 partnerk\u0119. S\u0142ynny paraolimpijczyk wyjdzie na wolno\u015b\u0107", "description": "<img alt=\"13 lat temu zabi\u0142 partnerk\u0119. S\u0142ynny paraolimpijczyk wyjdzie na wolno\u015b\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nkr9jm-oscar-pistorius-7453289/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komisja ds. zwolnie\u0144 warunkowych pozytywnie rozpatrzy\u0142a wniosek Oscara Pistoriusa.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/oscar-pistorious-wyjdzie-na-wolnosc_sto9893860/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T12:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 siatkarza. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok", "description": "<img alt=\"Tajemnicza \u015bmier\u0107 siatkarza. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-508jno-sprawe-wyjasnia-policja-zdjecie-ilustracyjne-7334679/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cia\u0142o 30-latka wy\u0142owiono z rzeki Stobnica na Podkarpaciu.", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/zyznow-rzeszow-tajemnicza-smierc-siatkarza-sa-wyniki-sekcji-zwlok-7452862?source=rss", "date_published": "2023-11-24T11:44:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Sp\u00f3r o Muzeum Rzezi Wo\u0142y\u0144skiej w miejscu szko\u0142y. Prezydent miasta rozmawia z dyrektork\u0105 plac\u00f3wki", "description": "<img alt=\"Sp\u00f3r o Muzeum Rzezi Wo\u0142y\u0144skiej w miejscu szko\u0142y. Prezydent miasta rozmawia z dyrektork\u0105 plac\u00f3wki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rcb6fk-radni-zgodzili-sie-na-poparcie-finansowe-powstania-centrum-ze-srodkow-samorzadu-7451940/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Politycy KO komentuj\u0105, \u017ce inwestycja to skok na kas\u0119. Rz\u0105d kontruje, \u017ce by\u0142a planowana od lat.", "link": "https://tvn24.pl/lublin/chelm-w-miejscu-szkoly-ma-powstac-muzeum-rzezi-wolynskiej-rodzice-protestuja-7452877?source=rss", "date_published": "2023-11-24T11:40:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Gest, kt\u00f3ry wzruszy\u0142 Kubackiego", "description": "<img alt=\"Gest, kt\u00f3ry wzruszy\u0142 Kubackiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-11b8h1-dawid-kubacki-o-wzruszajacym-gescie-anze-lanisek-7453115/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polak wr\u00f3ci\u0142 wspomnieniami do trudnej ko\u0144c\u00f3wki zesz\u0142ego sezonu Pucharu \u015awiata.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/dawid-kubacki-o-wzruszajacym-gescie-anze-laniszka.-co-powiedzial_sto9892168/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T11:33:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Algorytm, kt\u00f3ry mo\u017ce \"zagrozi\u0107 ludzko\u015bci\". To za to mia\u0142 zosta\u0107 zwolniony prezes OpenAI", "description": "<img alt=\"Algorytm, kt\u00f3ry mo\u017ce \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x73s61-sztuczna-inteligencja-sluzy-do-tworzenia-deepfejkow-ale-moze-tez-je-rozpoznawac-musimy-bardzo-uwazac-7134884/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ustalenia Reutersa.", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/sztuczna-inteligencja-jednym-z-powodow-zwolnienia-prezesa-openai-mial-byc-nowy-algorytm-st7452750?source=rss", "date_published": "2023-11-24T11:28:07+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "O kt\u00f3rej dzisiaj skoki w Ruce?", "description": "<img alt=\"O kt\u00f3rej dzisiaj skoki w Ruce?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o76db8-nowy-sezon-pucharu-swiata-w-skokach-za-pasem-7452932/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek pierwsze emocje w Pucharze \u015awiata. Znamy dok\u0142adny terminarz zawod\u00f3w.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/skoki-narciarskie-ruka-2023-kiedy-odbeda-sie-treningi-kwalifikacje-i-konkursy-pucharu-swiata_sto9882772/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T11:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Trening i kwalifikacje w Ruce coraz bli\u017cej. Co z pogod\u0105?", "description": "<img alt=\"Trening i kwalifikacje w Ruce coraz bli\u017cej. Co z pogod\u0105?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vvgzxo-pogoda-w-ruce-pozwoli-na-przeprowadzenie-kwalifikacji-7452947/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prognozy pogody nie napawa\u0142y optymizmem. Jak jest teraz? Mamy informacje prosto z Finlandii.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023.-jaka-pogoda-w-ruce-kwalifikacje-niezagrozone-ps-w-skokach-narciarskich_sto9893778/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T10:51:36+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Stoch ma jedno postanowienie", "description": "<img alt=\"Stoch ma jedno postanowienie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p0e3bp-kamil-stoch-7452891/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzykrotny mistrz olimpijski w skokach narciarskich zn\u00f3w chce by\u0107 w czo\u0142\u00f3wce.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023.-kamil-stoch-o-zblizajacym-sie-sezonie-pucharu-swiata_sto9892348/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T10:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ludzie widz\u0105 w nim superbohatera. Oddali na niego ponad 40 tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w", "description": "<img alt=\"Ludzie widz\u0105 w nim superbohatera. Oddali na niego ponad 40 tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r6xddb-lukasz-litewka-posel-na-sejm-7449113/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kim jest \u0141ukasz Litewka, kt\u00f3ry zas\u0142yn\u0105\u0142 nietypow\u0105 kampani\u0105. Lubi m\u00f3wi\u0107, \u017ce trwa\u0142a dziewi\u0119\u0107 lat.", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/kim-jest-lukasz-litewka-z-sosnowca-posel-z-lewicy-pokonal-czarzastego-ma-dwa-wyroki-7445613?source=rss", "date_published": "2023-11-24T10:32:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Podbieg\u0142 do samochodu i wyrwa\u0142 kluczyki. 35-latek mia\u0142 ponad trzy promile. Nagranie", "description": "<img alt=\"Podbieg\u0142 do samochodu i wyrwa\u0142 kluczyki. 35-latek mia\u0142 ponad trzy promile. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1853or-pijany-kierowca-zostal-zatrzymany-dzieki-reakcji-innego-kierowcy-7452864/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kompletnie pijany m\u0119\u017cczyzna jecha\u0142 zygzakiem. O ma\u0142y w\u0142os nie wpad\u0142 pod tira. Albo do rowu.", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/lubuskie-zatrzymal-sie-podbiegl-do-samochodu-i-wyrwal-mu-kluczyki-35-latek-mial-ponad-trzy-promile-7452869?source=rss", "date_published": "2023-11-24T10:29:18+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\u017by\u0142a zdradza sekret dobrych skok\u00f3w", "description": "<img alt=\"\u017by\u0142a zdradza sekret dobrych skok\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i8v3ul-piotr-zyla-6881266/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek rusza nowy sezon Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023.-piotr-zyla-o-zblizajacym-sie-sezonie-pucharu-swiata.-co-powiedzial-jaki_sto9892458/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T10:26:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Buena tarde\". Lewandowski zaimponowa\u0142 na gali", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mgwv4v-lewandowski-z-nagroda-dla-najlepszego-strzelca-sezonu-202223-7452860/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Hiszpanie zachwyceni polskim napastnikiem.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/robert-lewandowski-mowil-po-hiszpansku-na-gali-dziennika-marca_sto9893646/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T10:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kosmiczna interwencja, pi\u0142ka pod sufitem Hali Legion\u00f3w", "description": "<img alt=\"Kosmiczna interwencja, pi\u0142ka pod sufitem Hali Legion\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cmr1hr-wolff-pokazal-klase-7452718/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Andreas Wolff zn\u00f3w pokaza\u0142 klas\u0119.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/liga-mistrzow/2023-2024/andreas-wolff-z-kosmiczna-interwencja-w-meczu-industria-kielce-rk-zagrzeb-wideo-liga-mistrzow_sto9893608/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T09:00:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Ogromne k\u0142opoty znanego pi\u0142karza. Prokuratura domaga si\u0119 wieloletniego wi\u0119zienia", "description": "<img alt=\"Ogromne k\u0142opoty znanego pi\u0142karza. Prokuratura domaga si\u0119 wieloletniego wi\u0119zienia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x8zpx4-dani-alves-ma-klopoty-7452638/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dani Alves jest pos\u0105dzony o rzekom\u0105 napa\u015b\u0107 na tle seksualnym.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/dani-alves-moze-trafic-do-wiezienia.-prokuratura-zawnioskowala-o-dziewiec-lat-kary-dla-brazylijczyka_sto9893462/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T08:29:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Wiem, dlaczego Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 celuje w 13 grudnia\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-4zg6q9-andrzej-duda-7452565/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jerzy Buzek w \"Jeden na jeden\".", "link": "https://tvn24.pl/polska/kiedy-nowy-rzad-jerzy-buzek-wiem-dlaczego-prawo-i-sprawiedliwosc-celuje-w-13-grudnia-7452527?source=rss", "date_published": "2023-11-24T08:22:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Zderzenie busa z radiowozem", "description": "<img alt=\"Zderzenie busa z radiowozem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ftgmlu-kolizja-busa-z-radiowozem-7452523/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na skrzy\u017cowaniu \u0141opusza\u0144skiej z alej\u0105 Krakowsk\u0105 w Warszawie.", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zderzenie-busa-z-radiowozem-st7452512?source=rss", "date_published": "2023-11-24T08:14:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Od uwi\u0119zionych m\u0119\u017cczyzn dzieli nas odleg\u0142o\u015b\u0107 autobusu\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qu6mr4-zawalenie-tunelu-w-uttarakhand-12-dzien-akcji-ratunkowej-7452580/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ju\u017c 12 dni czekaj\u0105 w tunelu na pomoc.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-uwiezieni-w-tunelu-w-uttarakhand-12-dzien-czekaja-na-pomoc-akcje-opozniaja-awarie-7452538?source=rss", "date_published": "2023-11-24T08:07:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Serbowie i W\u0142osi zagraj\u0105 o fina\u0142 Pucharu Davisa", "description": "<img alt=\"Serbowie i W\u0142osi zagraj\u0105 o fina\u0142 Pucharu Davisa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qfw79s-novak-djokovic-7452602/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Novak Djokovi\u0107 wygra\u0142 z Cameronem Norrie Miomir Kecmanovi\u0107 pokona\u0142 Jacka Drapera, daj\u0105c Serbii zwyci\u0119stwo 2:0 z Wielk\u0105 Brytani\u0105 w rozgrywanych w Maladze \u0107wier\u0107fina\u0142ach Pucharu Davisa. O fina\u0142 tenisi\u015bci z Ba\u0142kan\u00f3w zagraj\u0105 z W\u0142ochami.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/puchar-davisa/2023/puchar-davisa-2023-serbia-i-wlochy-zagraja-o-final_sto9893605/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T08:05:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Mo\u017ce trzeba to sprawdzi\u0107, jak sprawowa\u0142 si\u0119 wicepremier do spraw bezpiecze\u0144stwa, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-br77vb-holownia-7451580/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ho\u0142ownia odpowiada pracownikowi medi\u00f3w rz\u0105dowych.", "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-do-dziennikarza-mediow-rzadowych-chce-pan-powiedziec-ze-za-rzadow-kaczynskiego-byly-rosyjskie-wplywy-7452514?source=rss", "date_published": "2023-11-24T08:05:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Ubiera si\u0119 w te szaty, miny, rodzaj aktorskiego napuszenia. Stara si\u0119 gra\u0107 rol\u0119 prezydenta\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5jh9hc-andrzej-duda-7452365/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przemowa prezydenta Andrzeja Dudy przed nowym Sejmem wzbudzi\u0142a u wielu du\u017ce zdziwienie.", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2477,S00E2477,1215688?source=rss", "date_published": "2023-11-24T08:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Kiedy powo\u0142any zostanie nowy rz\u0105d? \"Fajna data na dobry pocz\u0105tek\"", "description": "<img alt=\"Kiedy powo\u0142any zostanie nowy rz\u0105d? \" data=\"data\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lu2jcg-sobie-7450319/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donald Tusk w portalu spo\u0142eczno\u015bciowym.", "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-podaje-date-powolania-nowego-rzadu-fajna-data-na-dobry-poczatek-7452451?source=rss", "date_published": "2023-11-24T07:18:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Skocz\u0105 tam, gdzie \u017by\u0142a i Kubacki potrafi\u0105 lata\u0107 daleko", "description": "<img alt=\"Skocz\u0105 tam, gdzie \u017by\u0142a i Kubacki potrafi\u0105 lata\u0107 daleko\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-15njtb-dawid-kubacki-w-ruce-rok-temu-7452503/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sezon Pucharu \u015awiata 2023/2024 w skokach narciarskich rusza dzisiaj w Ruce.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023.-piotr-zyla-i-dawid-kubacki-maja-dobre-wspomnienia-ze-skoczni-rukatuntur_sto9892435/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T07:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Buzek o dzia\u0142aniach Morawieckiego: G\u0142upoty. Tak si\u0119 nie robi, jak si\u0119 my\u015bli o kraju", "description": "<img alt=\"Buzek o dzia\u0142aniach Morawieckiego: G\u0142upoty. Tak si\u0119 nie robi, jak si\u0119 my\u015bli o kraju\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tu8v5a-jerzy-buzek-w-jeden-na-jeden-7452469/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Europose\u0142, by\u0142y premier, go\u015bci\u0142 w TVN24.", "link": "https://tvn24.pl/polska/jeden-na-jeden-pis-bez-wiekszosci-morawiecki-ma-misje-tworzenia-rzadu-jerzy-buzek-glupoty-tak-sie-nie-robi-jak-sie-mysli-o-kraju-7452466?source=rss", "date_published": "2023-11-24T07:09:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Potencjalni rywale Polak\u00f3w niezadowoleni. Pisz\u0105 o \"jedynym pocieszeniu\"", "description": "<img alt=\"Potencjalni rywale Polak\u00f3w niezadowoleni. Pisz\u0105 o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-53x1pe-reprezentacja-polski-po-meczu-z-albania-7351817/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nazwisko Roberta Lewandowskiego wci\u0105\u017c wywo\u0142uje obawy u rywali Polak\u00f3w, a ca\u0142a nasza reprezentacja - mimo kiepskich eliminacji - ca\u0142y czas uwa\u017cana jest za solidny zesp\u00f3\u0142.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/losowanie-barazy-o-euro-2024.-co-finowie-pisza-o-reprezentacji-polski_sto9893222/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T06:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Wracaj\u0105 bohaterowie zimy. To mo\u017ce by\u0107 historyczny sezon", "description": "<img alt=\"Wracaj\u0105 bohaterowie zimy. To mo\u017ce by\u0107 historyczny sezon\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3dm9f9-dawid-kubacki-i-kamil-stoch-wspolnie-cieszyli-sie-juz-z-wielu-sukcesow-7452420/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przez cztery miesi\u0105ce b\u0119dziemy liczy\u0107 metry, punkty. Co czeka nas w tym sezonie? Startujemy ju\u017c w ten weekend.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/sezon-skokow-narciarkisch-2023-2024-zapowiedz_sto9893345/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T06:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "38 konkurs\u00f3w w cztery miesi\u0105ce. Szczeg\u00f3\u0142owy terminarz skok\u00f3w", "description": "<img alt=\"38 konkurs\u00f3w w cztery miesi\u0105ce. Szczeg\u00f3\u0142owy terminarz skok\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-iu38o1-rusza-puchar-swiata-w-skokach-narciarskich-7452436/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W kalendarzu Pucharu \u015awiata na sezon 2023/2024.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/skoki-narciarskie-2023-24-terminarz.-kiedy-odbeda-sie-zawody-pucharu-swiata_sto9849789/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T05:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Ale\u017c pi\u0119knie odpali\u0142!\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ewbynm-granerud-przebil-osiagniecie-laniska-w-ruce-7452430/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Skocznia, na kt\u00f3rej a\u017c prosi si\u0119 o rekordy.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2022-2023/puchar-swiata-ruka-2022-23.-anze-lanisek-i-halvor-egner-granerud-i-ich-rekordowe-skoki-wideo-skoki-n_sto9892099/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T05:41:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Nos zatkany, ale nic nie powstrzyma Kubackiego", "description": "<img alt=\"Nos zatkany, ale nic nie powstrzyma Kubackiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rninta-dawid-kubacki-przed-startem-sezonu-202324-7452422/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest gotowy do startu nowego sezonu, cho\u0107 ostatnie dni up\u0142yn\u0119\u0142y mu na walce z chorob\u0105.", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ruka/2023-2024/skoki-narciarskie-ruka-2023.-dawid-kubacki-przed-startem-sezonu.-co-powiedzial-puchar-swiata-w-skoka_sto9893281/story.shtml?source=rss", "date_published": "2023-11-24T05:27:17+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Rozejm i wymiana zak\u0142adnik\u00f3w. Trzech za jednego", "description": "<img alt=\"Rozejm i wymiana zak\u0142adnik\u00f3w. Trzech za jednego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kz7xhz-izrael-7453448/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest szczeg\u00f3\u0142owy plan wymiany.", "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-wojna-z-hamasem-czterodniowy-rozejm-wymiana-zakladnikow-7452409?source=rss", "date_published": "2023-11-24T05:12:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "Francja rozmieszcza Mirage 2000-5 na Litwie", "description": "<img alt=\"Francja rozmieszcza Mirage 2000-5 na Litwie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q55qe7-francuski-mysliwiec-mirage-3405314/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wespr\u0105 litewskie si\u0142y zbrojne i partner\u00f3w z NATO", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-rozmieszcza-mirage-2000-5-na-litwie-7452396?source=rss", "date_published": "2023-11-24T04:50:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "title": "\"Nikt sobie nie wyobra\u017ca\u0142 tego, \u017ce w rodzinie mo\u017ce by\u0107 muzyk\"", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pgctzr-monika-olejnik-i-andrzej-smolik-7451878/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Andrzej Smolik o swoich muzycznych pocz\u0105tkach, oszukiwaniu nauczycieli i czy r\u00f3\u017cnice pokoleniowe s\u0105 dobre.", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/monika-olejnik-otwarcie-odcinki,511079/odcinek-54,S00E54,1215650?source=rss", "date_published": "2023-11-24T04:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "album": "TNV24 Najwa\u017cniejsze", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]