[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T23:03:05+00:00", "description": "W maju frekwencj\u0119 powy\u017cej 50 procent odnotowa\u0142o osiem na dziesi\u0119\u0107 hoteli \u2013 wynika z badania przeprowadzonego przez Izb\u0119 Gospodarcz\u0105 Hotelarstwa Polskiego w\u015br\u00f3d swoich cz\u0142onk\u00f3w. D\u0142ugi weekend czerwcowy okaza\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie udany jak maj\u00f3wka, obiecuj\u0105ce s\u0105 te\u017c rezerwacje na wakacje.", "id": 730229, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art40651801-rosnie-oblozenie-hoteli-i-rosna-ceny-za-noclegi-hotelarze-czekaja-juz-na-wakacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie ob\u0142o\u017cenie hoteli i rosn\u0105 ceny za noclegi. Hotelarze czekaj\u0105 ju\u017c na wakacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T15:00:00+00:00", "description": "Pierwsi pasa\u017cerowie skorzystali dzisiaj z terminalu D na lotnisku w Katowicach. Podobnie jak terminal C s\u0142u\u017cy on przyjmowaniu pasa\u017cer\u00f3w przylatuj\u0105cych. W obiekcie obs\u0142ugiwane b\u0119d\u0105 niekt\u00f3re rejsy czarterowe z kraj\u00f3w strefy Schengen.", "id": 729968, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art40651651-nowy-terminal-na-lotnisku-w-katowicach-wygoda-dla-pasazerow-przylatujacych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy terminal na lotnisku w Katowicach. Wygoda dla pasa\u017cer\u00f3w przylatuj\u0105cych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T10:51:17+00:00", "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w w wieku 20-65 lat, planuj\u0105cych w 2024 roku zagraniczny wyjazd trwaj\u0105cy co najmniej 7 dni lub city break, wybierze si\u0119 w \u015bwiat co najmniej raz. Co trzeci (33 procent) deklaruje przynajmniej dwie podr\u00f3\u017ce, a co dziesi\u0105ty (10 procent) twierdzi nawet, \u017ce b\u0119d\u0105 to minimum trzy wyjazdy.", "id": 725718, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40644391-polacy-coraz-chetniej-dziela-wakacje-na-odcinki-dokad-wyjada-i-ile-zaplaca", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy coraz ch\u0119tniej dziel\u0105 wakacje na odcinki. Dok\u0105d wyjad\u0105 i ile zap\u0142ac\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T04:27:00+00:00", "description": "Je\u015bli europejskim rz\u0105dom zale\u017cy na zmniejszeniu emisji dwutlenku w\u0119gla przez samoloty, musz\u0105 bardziej wspiera\u0107 bran\u017c\u0119 lotnicz\u0105 - twierdzi prezes brytyjskiego przewo\u017anika wakacyjnego Jet2.com.", "id": 724349, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art40641561-europa-chce-ekologicznego-lotnictwa-to-musi-sie-bardziej-postarac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europa chce ekologicznego lotnictwa? To musi si\u0119 bardziej postara\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T01:00:00+00:00", "description": "Ostatni tydzie\u0144 pokaza\u0142, \u017ce coraz trudniej biurom podr\u00f3\u017cy sprzeda\u0107 wakacje w Egipcie i Turcji. Prawdopodobnie poda\u017c przewy\u017csza popyt, dlatego organizatorzy obni\u017caj\u0105 ceny. Trac\u0105 na tym mar\u017ce. Nadrabiaj\u0105 jednak liczb\u0105 sprzedanych imprez turystycznych.", "id": 724350, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40641591-wakacje-w-egipcie-nie-przestaja-taniec-czy-to-samo-czeka-turcje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje w Egipcie nie przestaj\u0105 tanie\u0107. Czy to samo czeka Turcj\u0119?", "user": null, "vote": 0}]