[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T22:23:00+00:00", "description": "Rz\u0105d m\u00f3wi o\u00a0nowej legislacji, ale my dzi\u015b jeste\u015bmy w\u00a0takiej sytuacji, \u017ce potrzebujemy ju\u017c konkretnych rozwi\u0105za\u0144, a\u00a0nie zapewnie\u0144 \u2013 m\u00f3wi Janusz Gajowiecki, prezes Polskiego Stowarzyszenia Energetyki Wiatrowej.", "id": 729901, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/akcje-specjalne/art40651761-dostep-do-zielonej-energii-to-warunek-rozwoju-biznesu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dost\u0119p do zielonej energii to warunek rozwoju biznesu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T19:00:00+00:00", "description": "Orlen w ca\u0142o\u015bci pokrywa zapotrzebowanie na energi\u0119 elektryczn\u0105 z w\u0142asnych \u017ar\u00f3de\u0142. W tej chwili w wi\u0119kszo\u015bci s\u0105 to \u017ar\u00f3d\u0142a konwencjonalne, cho\u0107 rozwijamy te\u017c intensywnie segment energetyki odnawialnej.", "id": 729902, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/akcje-specjalne/art40651731-naszym-celem-jest-osiagniecie-9-gw-mocy-oze-do-2030-roku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naszym celem jest osi\u0105gni\u0119cie 9 GW mocy OZE do 2030 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T14:08:58+00:00", "description": "Serbia posiada jedne z najwi\u0119kszych na Starym Kontynencie zasob\u00f3w litu - strategicznie cennego metalu, kluczowego dla produkcji akumulator\u00f3w do pojazd\u00f3w elektrycznych. Rozpocz\u0119cie wydobycia wzbudza jednak liczne protesty.", "id": 726977, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art40646451-serbia-litem-stoi-surowiec-przyszlosci-prosto-z-balkanow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serbia litem stoi. Surowiec przysz\u0142o\u015bci prosto z Ba\u0142kan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:44:39+00:00", "description": "Je\u015bli nie chcemy, by brudna energia sta\u0142a si\u0119 kul\u0105 u nogi polskiej gospodarki, musimy przeprowadzi\u0107 transformacj\u0119 energetyczn\u0105. A ta potrzebuje stabilnych ram regulacyjnych. I niemajstrowania przez polityk\u00f3w \u201epod wybory\u201d.", "id": 726005, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/komentarze-i-opinie/art40629581-krzysztof-adam-kowalczyk-transformacji-energetycznej-brakuje-stabilnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Adam Kowalczyk: Transformacji energetycznej brakuje stabilno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:40:52+00:00", "description": "W debacie Towarzystwa Ekonomist\u00f3w Polskich w ramach cyklu #GospodarkaMaG\u0142os2024, po\u015bwi\u0119conej wyzwaniom transformacji polskiego sektora energetycznego, wzi\u0119li udzia\u0142: Micha\u0142 Obiega\u0142a \u2013 dyrektor ds. Relacji Korporacyjnych i Komunikacji Bp, Maciej Bukowski \u2013 prezes WiseEuropa oraz Maciej Sta\u0144czuk \u2013 przewodnicz\u0105cy komisji transformacji energetycznej Business Centre Club. Dyskusj\u0119 poprowadzi\u0142a Justyna Piszczatowska - redaktorka naczelna portalu Green-news.pl.", "id": 726006, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art40643961-polska-w-obliczu-transformacji-energetycznej-debata-tep-i-rzeczpospolitej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka", "source_obj__id": 103, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska w obliczu transformacji energetycznej. Debata TEP i \u201eRzeczpospolitej\u201d", "user": null, "vote": 0}]