[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T16:18:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-powolal-nowego-glownego-inspektora-sanitarnego-to-zn,nId,7580158\"><img align=\"left\" alt=\"Premier powo\u0142a\u0142 nowego G\u0142\u00f3wnego Inspektora Sanitarnego. To znana twarz\" src=\"https://i.iplsc.com/premier-powolal-nowego-glownego-inspektora-sanitarnego-to-zn/000JBZ3ZIFJJ1IK8-C321.jpg\" /></a>Pawe\u0142 Grzesiowski zosta\u0142 powo\u0142any na stanowisko G\u0142\u00f3wnego Inspektora Sanitarnego. Decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 premier Donald Tusk na wniosek Izabeli Leszczyny, minister zdrowia. Pawe\u0142 Grzesiowski jest doktorem nauk medycznych, specjalist\u0105 pediatrii i ekspertem w dziedzinie profilaktyki zaka\u017ce\u0144. W czasie pandemii cz\u0119sto pojawia\u0142 si\u0119 w mediach w roli eksperta. </p><br clear=\"all\" />", "id": 727713, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-powolal-nowego-glownego-inspektora-sanitarnego-to-zn,nId,7580158", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier powo\u0142a\u0142 nowego G\u0142\u00f3wnego Inspektora Sanitarnego. To znana twarz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T16:14:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-zapowiada-pilna-rozmowe-z-scholzem-sprawa-incydentu-na-,nId,7580317\"><img align=\"left\" alt=\"Tusk zapowiada piln\u0105 rozmow\u0119 z Scholzem. Sprawa incydentu na granicy\" src=\"https://i.iplsc.com/tusk-zapowiada-pilna-rozmowe-z-scholzem-sprawa-incydentu-na/000G7T34N71KQ24D-C321.jpg\" /></a>Donald Tusk przeprowadzi w najbli\u017cszych godzinach rozmow\u0119 z kanclerzem Niemiec Olafem Scholzem - powiadomi\u0142 sam premier w sieci. Powodem jest incydent z udzia\u0142em niemieckiej policji i rodziny migrant\u00f3w po naszej stronie granicy, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w ostatni pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 727714, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-zapowiada-pilna-rozmowe-z-scholzem-sprawa-incydentu-na-,nId,7580317", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk zapowiada piln\u0105 rozmow\u0119 z Scholzem. Sprawa incydentu na granicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T12:45:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-25-mln-zl-z-funduszu-sprawiedliwosci-byly-dyrektor-nik-przed,nId,7579924\"><img align=\"left\" alt=\"25 mln z\u0142 z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. By\u0142y dyrektor NIK przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/25-mln-zl-z-funduszu-sprawiedliwosci-byly-dyrektor-nik-przed/000JBV8SACVGLPQK-C321.jpg\" /></a>- Podczas corocznej kontroli w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci wykryto, \u017ce jawny Fundusz Sprawiedliwo\u015bci przekaza\u0142 na niejawny fundusz operacyjny kwot\u0119 25 mln z\u0142 - zezna\u0142 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa Marek Bie\u0144kowski. By\u0142y dyrektor NIK oceni\u0142, \u017ce to &quot;ewidentnie z\u0142amanie zasad&quot;. Zapytany o zakup Pegasusa odpowiedzia\u0142, \u017ce sejmowa komisja do spraw s\u0142u\u017cb specjalnych o niczym nie wiedzia\u0142a. - By\u0142 ogromny po\u015bpiech - doda\u0142.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 726725, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-25-mln-zl-z-funduszu-sprawiedliwosci-byly-dyrektor-nik-przed,nId,7579924", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "25 mln z\u0142 z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. By\u0142y dyrektor NIK przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:57:58+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nieprawdopodobny-skandal-posel-pis-oburzony-decyzja-sikorski,nId,7579863\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Nieprawdopodobny skandal&quot;. Pose\u0142 PiS oburzony decyzj\u0105 Sikorskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/nieprawdopodobny-skandal-posel-pis-oburzony-decyzja-sikorski/000JBV239MAMCRV4-C321.jpg\" /></a>Rados\u0142aw Sikorski powo\u0142a\u0142 prof. Krzysztofa Ruchniewicza na pe\u0142nomocnika do spraw polsko-niemieckich. Pose\u0142 PiS Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski okre\u015bli\u0142 nominacj\u0119 jako &quot;nieprawdopodobny skandal&quot;. Przypomnia\u0142, \u017ce Ruchniewicz by\u0142 zwolennikiem &quot;krytycznej analizy&quot; raportu o reparacjach wojennych przynale\u017cnych Polsce. Nowemu pe\u0142nomocnikowi gratulacje funkcji z\u0142o\u017cy\u0142 ambasador Niemiec w Warszawie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 726169, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nieprawdopodobny-skandal-posel-pis-oburzony-decyzja-sikorski,nId,7579863", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nieprawdopodobny skandal\". Pose\u0142 PiS oburzony decyzj\u0105 Sikorskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:36:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-igor-tuleya-znow-pozywa-patryka-jakiego-jest-odpowiedz-proba,nId,7579853\"><img align=\"left\" alt=\"Igor Tuleya zn\u00f3w pozywa Patryka Jakiego. Jest odpowied\u017a: Pr\u00f3ba zastraszenia\" src=\"https://i.iplsc.com/igor-tuleya-znow-pozywa-patryka-jakiego-jest-odpowiedz-proba/000JBUXPNOF5DJK7-C321.jpg\" /></a>S\u0119dzia Igor Tuleya poinformowa\u0142 o kolejnym procesie wytoczonym Patrykowi Jakiemu. Tym razem chodzi o wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, w kt\u00f3rym zarzucono mu upolitycznienie i zwi\u0105zki z Platform\u0105 Obywatelsk\u0105. - Nie zastraszy mnie - deklaruje europose\u0142 Suwerennej Polski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 726170, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-igor-tuleya-znow-pozywa-patryka-jakiego-jest-odpowiedz-proba,nId,7579853", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Igor Tuleya zn\u00f3w pozywa Patryka Jakiego. Jest odpowied\u017a: Pr\u00f3ba zastraszenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T11:18:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-atak-hakerski-na-tvp-moment-nie-byl-przypadkowy,nId,7579745\"><img align=\"left\" alt=\"Atak hakerski na TVP. &quot;Moment nie by\u0142 przypadkowy&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/atak-hakerski-na-tvp-moment-nie-byl-przypadkowy/000JBV5MM767LC00-C321.jpg\" /></a>- Moment nie by\u0142 przypadkowy - tak wiceminister cyfryzacji Pawe\u0142 Olszewski skomentowa\u0142 niedzielny atak hakerski na stacj\u0119 TVP, kt\u00f3ry mia\u0142 miejsce przed meczem Polska-Holandia. - Zareagowali\u015bmy w kilkadziesi\u0105t sekund - przekaza\u0142. Wiceminister doda\u0142, \u017ce gdyby nie szybka interwencja, to z\u0142o\u015b\u0107 kibic\u00f3w mog\u0142aby si\u0119 odbi\u0107 na nastrojach spo\u0142ecznych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 725806, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-atak-hakerski-na-tvp-moment-nie-byl-przypadkowy,nId,7579745", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak hakerski na TVP. \"Moment nie by\u0142 przypadkowy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T07:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-1-lipca-kolejne-podwyzki-dla-pielegniarek-ile-obecnie-zarabi,nId,7551691\"><img align=\"left\" alt=\"1 lipca kolejne podwy\u017cki dla piel\u0119gniarek. Ile obecnie zarabia si\u0119 w tym sektorze?\" src=\"https://i.iplsc.com/1-lipca-kolejne-podwyzki-dla-pielegniarek-ile-obecnie-zarabi/000JBHHYMWMF93LS-C321.jpg\" /></a>Wynagrodzenia piel\u0119gniarek od dawna by\u0142y powodem wielu strajk\u00f3w w tej grupie zawodowej. Nowelizacja ustawy z 2022 roku mia\u0142a zapobiec kolejnym protestom i unormowa\u0107 zasady ustalania minimalnego wynagrodzenia dla piel\u0119gniarek. Po zesz\u0142orocznych podwy\u017ckach czekaj\u0105 kolejne. 1 lipca 2024 r. piel\u0119gniarki mog\u0105 liczy\u0107 na wzrost wynagrodze\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "id": 724502, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-1-lipca-kolejne-podwyzki-dla-pielegniarek-ile-obecnie-zarabi,nId,7551691", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1 lipca kolejne podwy\u017cki dla piel\u0119gniarek. Ile obecnie zarabia si\u0119 w tym sektorze?", "user": null, "vote": 0}]