[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-17T02:30:00+00:00", "description": "W ostatnich wyborach do PE wida\u0107, \u017ce m\u0142odzi nie g\u0142osowali ju\u017c tak ch\u0119tnie na Polsk\u0119 2050. Czy rozczarowa\u0142y ich niespe\u0142nione obietnice?", "id": 725118, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40638701-joanna-cwiek-swidecka-zapowiadanej-rewolucji-w-szkolnych-paskach-nie-widac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja", "source_obj__id": 270, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joanna \u0106wiek-\u015awidecka: Zapowiadanej rewolucji w szkolnych paskach nie wida\u0107", "user": null, "vote": 0}]