[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T17:25:52.863335+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/0227950afa18e2-948-568-0-1340-2667-1600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w bada\u0144 exit poll zar\u00f3wno prorosyjska partia w\u0142adzy Gruzi\u0144skie Marzenie, jak i si\u0142y proeuropejskiej opozycji og\u0142osi\u0142y zwyci\u0119stwo w sobotnich wyborach parlamentarnych w Gruzji. Sonda\u017ce pokazuj\u0105 sprzeczne rezultaty.</p>", "id": 1393489, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-w-Gruzji-Po-wynikach-exit-poll-i-partia-wladzy-i-opozycja-oglosily-zwyciestwo-8835301.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Gruzji. Po wynikach exit poll i partia w\u0142adzy, i opozycja og\u0142osi\u0142y zwyci\u0119stwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T17:25:52.428649+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/c26feb6a6025e7-948-568-1118-1033-3488-2093.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sklep Red is Bad poda\u0142 na swojej stronie internetowej, \u017ce zawiesi\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Jako pow\u00f3d wskaza\u0142 wypowiedzenie rachunku bankowego oraz problem z za\u0142o\u017ceniem nowego konta.</p>", "id": 1393488, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Internetowy-sklep-Red-is-Bad-zawiesil-dzialalnosc-8835298.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Internetowy sklep Red is Bad zawiesi\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T16:22:25.563829+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/b8cfd5e720a04f-948-568-192-0-2252-1351.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />11 bit studios jest zadowolone ze sprzeda\u017cy gry Frostpunk 2, kt\u00f3ra utrzymuje si\u0119 na zak\u0142adanym wcze\u015bniej przez sp\u00f3\u0142k\u0119 poziomie i jest finansowym sukcesem \u2013 poinformowa\u0142 PAP Biznes w kuluarach Game Industry Conference prezes sp\u00f3\u0142ki, Przemys\u0142aw Marsza\u0142.</p>", "id": 1393238, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/11-bit-studios-widzi-ze-sprzedaz-Frostpunk-2-utrzymuje-sie-na-zakladanym-poziomie-8835283.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u017c Frostpunk 2 utrzymuje si\u0119 na zak\u0142adanym poziomie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T15:08:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/8856db6da6ddec-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PSL wzi\u0119\u0142o odpowiedzialno\u015b\u0107 za polsk\u0105 gospodark\u0119 \u2013 podkre\u015blili ministrowie tego ugrupowania Dariusz Klimczak, Czes\u0142aw Siekierski i Krzysztof Paszyk podczas sobotniej Rady Krajowej PSL w Tarnowie. Przedstawili te\u017c sprawozdania z dzia\u0142alno\u015bci swoich resort\u00f3w w ci\u0105gu 10 miesi\u0119cy rz\u0105d\u00f3w i plany na przysz\u0142o\u015b\u0107.</p>", "id": 1393237, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rachunek-sumienia-ministrow-z-PSL-Wzielismy-odpowiedzialnosc-za-polska-gospodarke-8835264.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rachunek sumienia ministr\u00f3w z PSL. \"Wzi\u0119li\u015bmy odpowiedzialno\u015b\u0107 za polsk\u0105 gospodark\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T14:06:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/3a95d8a4d0486d-948-568-340-110-3660-2195.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PSL przedstawi program powrotu Polak\u00f3w do ojczyzny oraz projekt ustawy o rodzinnym PIT - zapowiedzia\u0142 w sobot\u0119 wicepremier, szef MON i prezes partii W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Doda\u0142, \u017ce demografia musi by\u0107 dla rz\u0105du numerem jeden.</p>", "id": 1392592, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosiniak-Kamysz-PSL-przedstawi-program-powrotu-Polakow-do-ojczyzny-8835251.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz: PSL przedstawi program powrotu Polak\u00f3w do ojczyzny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T14:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/bf6c233e0b305d-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Norweska policja poinformowa\u0142a, \u017ce likwiduje swoje oficjalne kana\u0142y na nale\u017c\u0105cej do Elona Muska platformie X. Policjanci chc\u0105 unikn\u0105\u0107 podszywania si\u0119 pod ich to\u017csamo\u015b\u0107 czy te\u017c dostarczania tre\u015bci dla niekontrolowanego rozwoju sztucznej inteligencji.</p>", "id": 1392593, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Policja-w-Norwegii-rezygnuje-z-kanalow-na-platformie-X-Tak-chce-walczyc-z-dezinformacja-8833803.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja w Norwegii rezygnuje z kana\u0142\u00f3w na platformie X. Tak chce walczy\u0107 z dezinformacj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T13:52:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/3a55ef9c7242ca-948-568-40-30-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Formalna decyzja ws. kandydata PO na prezydenta zapadnie 7 grudnia na \u015al\u0105sku; wtedy poznamy jego nazwisko - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 PAP sekretarz generalny PO Marcin Kierwi\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do informacji medi\u00f3w o tym, \u017ce zapad\u0142a ju\u017c decyzja ws. kandydata Platformy.</p>", "id": 1392595, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kto-kandydatem-PO-na-prezydenta-Kierwinski-podal-date-decyzji-8835250.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto kandydatem PO na prezydenta? Kierwi\u0144ski poda\u0142 dat\u0119 decyzji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T13:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/cdc0fb6d015916-948-568-105-265-1783-1070.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes PSL, wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zaprosi\u0142 w sobot\u0119 swoich partner\u00f3w z koalicji rz\u0105dz\u0105cej - Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105, Polsk\u0119 2050 i Lewic\u0119 do wsp\u00f3lnego wy\u0142onienia kandydata na prezydenta. Jak stwierdzi\u0142, \"nie sta\u0107 nas dzisiaj na kolejne k\u0142\u00f3tnie i spory\".</p>", "id": 1392591, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosiniak-Kamysz-chce-jednego-kandydata-na-prezydenta-Jest-apel-do-koalicji-8835243.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz chce jednego kandydata na prezydenta. Jest apel do koalicji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T12:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/15de7dfcc30559-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sektor lotniczy stanowi\u0142 w 2023 r. 27 proc. PKB Dubaju, a do 2030 r. ma wzrosn\u0105\u0107 do prawie jednej trzeciej PKB tego emiratu - wynika z pa\u017adziernikowego raportu Oxford Economics.</p>", "id": 1392589, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dubaj-stoi-lotnictwem-Niebawem-branza-bedzie-odpowiadac-za-prawie-jedna-trzecia-PKB-8834070.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dubaj stoi lotnictwem. Niebawem bran\u017ca b\u0119dzie odpowiada\u0107 za prawie jedn\u0105 trzeci\u0105 PKB", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T12:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/ad6d719a355a33-948-568-0-430-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyj\u015bcie kryzysu zmienia wszystko, ustanawia nowe paradygmaty i sposoby my\u015blenia o ekonomii. Tak\u0105 rol\u0119 odegra\u0142 wielki kryzys sprzed 95 lat \u2013 m\u00f3wi PAP prof. Wojciech Morawski, historyk gospodarki ze Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej. 24 pa\u017adziernika 1929 r. dosz\u0142o do wielkiego krachu na Wall Street.</p>", "id": 1392588, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Historyk-gospodarki-Wielki-krach-zmienil-paradygmaty-ekonomii-Wspolczesnie-mamy-kryzys-raz-na-40-lat-8833839.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historyk gospodarki: Wielki krach zmieni\u0142 paradygmaty ekonomii. Wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie mamy kryzys raz na 40 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T11:41:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/69f03a57ef69de-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Agencja ratingowa Moody's zmieni\u0142a perspektyw\u0119 Francji ze stabilnej na negatywn\u0105, cho\u0107 utrzyma\u0142a not\u0119 na poziomie Aa2. Agencja uzna\u0142a, \u017ce zwi\u0119ksza si\u0119 ryzyko, \u017ce rz\u0105d Francji nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wprowadzi\u0107 dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re zahamuj\u0105 rosn\u0105cy deficyt bud\u017cetowy.</p>", "id": 1392594, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Agencja-Moody-s-sceptyczna-wobec-planow-zmniejszenia-deficytu-Francji-8835223.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agencja Moody's sceptyczna wobec plan\u00f3w zmniejszenia deficytu Francji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T10:43:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/b0885a2258cc9e-948-568-0-37-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />B\u0119dziemy wybierali kandydata na prezydenta albo w formule prawybor\u00f3w, albo decyzj\u0119 og\u0142osimy na pocz\u0105tku stycznia. Wyb\u00f3r b\u0119dzie najprawdopodobniej pomi\u0119dzy minister Agnieszk\u0105 Dziemianowicz-B\u0105k a wicemarsza\u0142kini\u0105 Magdalen\u0105 Biejat - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 europose\u0142, lider Nowej Lewicy Robert Biedro\u0144.</p>", "id": 1392596, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biedron-Kandydatke-na-prezydenta-oglosimy-na-poczatku-stycznia-8835212.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedro\u0144: Kandydatk\u0119 na prezydenta og\u0142osimy na pocz\u0105tku stycznia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T10:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/e7bb8f14ba5698-948-568-0-258-4133-2479.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zambia do\u015bwiadczy\u0142a w mijaj\u0105cym roku najgorszej od czterdziestu lat suszy, przez ni\u0105 w kraju nie ma \u017cywno\u015bci, wody; pr\u0105du; zamo\u017cniejsi u\u017cywaj\u0105 generator\u00f3w, a biedni, czyli wi\u0119kszo\u015b\u0107, pal\u0105 w\u0119giel drzewny.</p>", "id": 1392597, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryzys-zywnosciowy-w-Zambii-Kraj-walczy-ze-skutkami-najgorszej-od-czterdziestu-lat-suszy-8833137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys \u017cywno\u015bciowy w Zambii. Kraj walczy ze skutkami najgorszej od czterdziestu lat suszy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T09:01:36.560675+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/4e932bee7d64db-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze ko\u015bcielne w Pary\u017cu sprzeciwi\u0142y si\u0119 propozycji,\n by wst\u0119p do katedry Notre Dame by\u0142 p\u0142atny, i przypomnia\u0142y o zasadzie, \n\u017ce wst\u0119p do ko\u015bcio\u0142\u00f3w we Francji jest darmowy. Za wprowadzeniem op\u0142at \nopowiedzia\u0142o si\u0119 wcze\u015bniej ministerstwo kultury.</p>", "id": 1391779, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Francji-chce-oplat-za-wstep-do-Notre-Dame-Wladze-koscielne-sa-przeciwne-8834387.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Francji chce op\u0142at za wst\u0119p do Notre Dame. W\u0142adze ko\u015bcielne s\u0105 przeciwne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T09:01:36.073093+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/4ed642e5d52d1b-861-517-0-297-861-517.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Ksi\u0105dz Guilherme Peixoto, proboszcz parafii Amorim, w po\u0142o\u017conej na p\u00f3\u0142nocy Portugalii gminie Povoa de Varzim, sp\u0142aci\u0142 d\u0142ugi lokalnego ko\u015bcio\u0142a, wyst\u0119puj\u0105c jako did\u017cej na dyskotekach i koncertach.</p>", "id": 1391778, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ksiadz-splacil-dlugi-parafii-koncertujac-jako-didzej-muzyki-techno-8832393.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105dz sp\u0142aci\u0142 d\u0142ugi parafii, koncertuj\u0105c jako did\u017cej muzyki techno", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T07:55:28.699858+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/4b51450bb6a466-948-568-0-30-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostatni tydzie\u0144 pa\u017adziernika nie zapowiada nudy w danych makro. Inflacja, Pkb, rynek pracy - to g\u0142\u00f3wne hity nadchodz\u0105cego tygodnia. Nie zabraknie r\u00f3wnie\u017c wynik\u00f3w finansowych gigant\u00f3w z polskich i ameryka\u0144skich gie\u0142d. Dla inwestor\u00f3w z Polski tydzie\u0144 b\u0119dzie nieco kr\u00f3tszy, przez wolne 1 listopada.\u00a0</p>", "id": 1391593, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-wysyp-danych-makro-i-wynikowe-szalenstwo-na-gieldach-8835052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wysyp danych makro i wynikowe szale\u0144stwo na gie\u0142dach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T07:55:28.129638+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/52e86c450b748f-948-568-0-15-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef Rady Europejskiej Charles Michel uwa\u017ca, \u017ce Europa potrzebuje wi\u0119kszej innowacyjno\u015bci, aby sprosta\u0107 globalnej konkurencji. Musimy zrobi\u0107 wszystko, aby nie sta\u0107 si\u0119 muzeum \u015bwiata - powiedzia\u0142 w wywiadzie dla European Newsroom, do kt\u00f3rego nale\u017cy PAP.</p>", "id": 1391591, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Michel-UE-musi-zrobic-wszystko-by-nie-stac-sie-muzeum-swiata-8835188.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Michel: UE musi zrobi\u0107 wszystko, by nie sta\u0107 si\u0119 muzeum \u015bwiata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T07:55:27.883010+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/303b69e45d1b7b-948-568-52-172-2947-1768.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za likwidacj\u0105 lub redukcj\u0105 800 plus opowiada si\u0119 \u0142\u0105cznie 53,7 proc. Polak\u00f3w. 40,6 proc. badanych chce utrzymania programu lub podniesienia \u015bwiadczenia - wynika z opublikowanego w sobot\u0119 sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.</p>", "id": 1391590, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-polowa-Polakow-chce-likwidacji-lub-ograniczenia-800-8835191.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w chce likwidacji lub ograniczenia 800+", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T07:49:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/415b19bf697764-948-568-30-50-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiek emerytalny nie b\u0119dzie zmieniany, ale ka\u017cdy mo\u017ce obliczy\u0107 wysoko\u015b\u0107 przysz\u0142ej emerytury i przeanalizowa\u0107, jak d\u0142ugo chce by\u0107 aktywny zawodowo - powiedzia\u0142 PAP prezes ZUS Zbigniew Derdziuk. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce wyzwaniem dla ZUS na najbli\u017csze lata jest m.in. dalszy proces wdra\u017cania nowych technologii.</p>", "id": 1391592, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-ZUS-wiek-emerytalny-nie-bedzie-zmieniany-8835181.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes ZUS: wiek emerytalny nie b\u0119dzie zmieniany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T07:12:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/0413dcc49aab76-945-560-25-0-2507-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To nie jest praca dla biurokraty, tylko dla idealist\u00f3w, ludzi z du\u017c\u0105 wra\u017cliwo\u015bci\u0105 spo\u0142eczn\u0105 - uwa\u017ca nowy G\u0142\u00f3wny Inspektor Pracy Marcin Stanecki. Proces os\u0142abiania Inspekcji Pracy nast\u0119powa\u0142 stopniowo, jej efektywno\u015b\u0107 z biegiem lat si\u0119 pogarsza\u0142a; ubywa inspektor\u00f3w, przybywa zada\u0144 - powiedzia\u0142 PAP. Potrzebna jest nowa ustawa o Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy i pieni\u0105dze na jej dzia\u0142anie - stwierdzi\u0142.</p>", "id": 1391595, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-PIP-ubywa-inspektorow-przybywa-zadan-potrzebna-nowa-ustawa-8835172.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef PIP: ubywa inspektor\u00f3w, przybywa zada\u0144; potrzebna nowa ustawa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T06:51:05.518054+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/a02597680f0e5a-948-568-0-34-1730-1037.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicemarsza\u0142ek woj. \u015bl\u0105skiego Bart\u0142omiej S. zosta\u0142 zawieszony w prawach cz\u0142onka Platformy Obywatelskiej w zwi\u0105zku z zarzutami korupcyjnymi \u2013 poinformowa\u0142 PAP pose\u0142 i wiceprzewodnicz\u0105cy zarz\u0105du regionu \u015bl\u0105skiego partii Wojciech Kr\u00f3l.</p>", "id": 1391401, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wicemarszalek-woj-slaskiego-Bartlomiej-S-zostal-zawieszony-w-PO-8835174.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wicemarsza\u0142ek woj. \u015bl\u0105skiego Bart\u0142omiej S. zosta\u0142 zawieszony w PO", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T06:51:05.116892+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/dbf76b1fa00f61-948-568-0-287-3288-1972.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 5 do 10 euro od osoby b\u0119dzie wynosi\u0107 w przysz\u0142ym roku op\u0142ata za wst\u0119p do Wenecji, wymagana od turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy nie zatrzymaj\u0105 si\u0119 tam na noc. Op\u0142at\u0119 trzeba b\u0119dzie wnosi\u0107 w 54 wyznaczone dni szczytu przyjazd\u00f3w pocz\u0105wszy od 18 kwietnia. Rozporz\u0105dzenie w tej sprawie og\u0142osi\u0142y w\u0142adze miejskie.</p>", "id": 1391400, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wenecja-znow-bedzie-pobierac-oplaty-od-turystow-Dla-niektorych-cena-za-wstep-do-miasta-bedzie-wyzsza-8834351.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wenecja zn\u00f3w b\u0119dzie pobiera\u0107 op\u0142aty od turyst\u00f3w. Dla niekt\u00f3rych cena za wst\u0119p do miasta b\u0119dzie wy\u017csza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T06:51:02.676174+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/56f0524f990f85-948-568-0-190-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej wys\u0142anych do \nRosji to m\u0142odzi, oko\u0142o 20-letni rekruci, kt\u00f3rzy s\u0142u\u017c\u0105 w armii od \nniedawna - powiadomi\u0142 po\u0142udniowokorea\u0144ski dziennik \"JoongAng\", powo\u0142uj\u0105c\n si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a wojskowe. Moskwa ma zap\u0142aci\u0107 ka\u017cdemu \u017co\u0142nierzowi 2 tys. \ndolar\u00f3w miesi\u0119cznie.</p>", "id": 1391395, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Rosja-ma-zaplacic-kazdemu-zolnierzowi-z-Korei-Polnocnej-2-tys-dolarow-8834641.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Rosja ma zap\u0142aci\u0107 ka\u017cdemu \u017co\u0142nierzowi z Korei P\u00f3\u0142nocnej 2 tys. dolar\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T06:51:02.090688+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/3a8394bb7dc922-948-568-4-34-1702-1021.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Papie\u017c Franciszek postanowi\u0142 obni\u017cy\u0107 pensje kardyna\u0142\u00f3w Kurii Rzymskiej. Dowiedzieli si\u0119 oni o tym z listu, jaki wystosowa\u0142 do nich prefekt Sekretariatu Ekonomicznego Stolicy Apostolskiej Maximino Caballero Ledo - poda\u0142y w\u0142oskie media. Uposa\u017cenie kardyna\u0142a wynosi oko\u0142o 5 tysi\u0119cy euro.</p>", "id": 1391394, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Watykan-walczy-z-deficytem-Papiez-Franciszek-obnizyl-pensje-kardynalow-Kurii-Rzymskiej-8833786.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Watykan walczy z deficytem. Papie\u017c Franciszek obni\u017cy\u0142 pensje kardyna\u0142\u00f3w Kurii Rzymskiej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T06:09:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/b5e9457cf367c8-948-568-220-0-3633-2179.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Iran o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 rano, \u017ce jego systemy obrony powietrznej skutecznie odpar\u0142y ataki Izraela, kt\u00f3re  spowodowa\u0142y \"ograniczone szkody\" w niekt\u00f3rych miejscach.</p>", "id": 1391397, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-uderzyl-w-Iran-Ataki-udaremnione-spowodowaly-ograniczone-szkody-8835149.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael uderzy\u0142 w Iran. Ataki udaremnione, spowodowa\u0142y \"ograniczone szkody\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T04:15:52.780473+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/e2477dd07a4fe0-948-568-0-90-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier W\u0119gier Viktor Orban wyrazi\u0142 w pi\u0105tek pogl\u0105d, \u017ce obecny polski rz\u0105d przej\u0105\u0142 w\u0142adz\u0119 na skutek spisku Unii Europejskiej. W jego ocenie podobny plan ma by\u0107 realizowany tak\u017ce w odniesieniu do Budapesztu.</p>", "id": 1391119, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orban-rzuca-rekawice-Tuskowi-To-jawny-spisek-przeciw-Wegrom-Rzad-w-Polsce-zostal-zainstalowany-8834758.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orban rzuc\u0105 r\u0119kawic\u0119 Tuskowi. \"To jawny spisek przeciw W\u0119grom. Rz\u0105d w Polsce zosta\u0142 zainstalowany\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T04:15:52.360958+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/7fd97ef9ee11fe-948-568-0-133-1985-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na koniec 2023 roku 1,4 mln pracownik\u00f3w otrzymywa\u0142o wynagrodzenie nieprzekraczaj\u0105ce p\u0142acy minimalnej  - poda\u0142 GUS.</p>", "id": 1391118, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-osob-w-Polsce-zarabia-mniej-niz-pensja-minimalna-GUS-pokazal-dane-8833961.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile os\u00f3b w Polsce zarabia mniej ni\u017c pensja minimalna? GUS pokaza\u0142 dane ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T04:15:51.941868+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/efc181ff765163-948-568-0-52-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Polsce z us\u0142ug wy\u0142\u0105cznie jednego banku korzysta 45 proc. ankietowanych, co jest poni\u017cej \u015bredniej w Europie (55 proc.), 37 proc. posiada konto w dw\u00f3ch bankach, a 16 proc. w trzech do pi\u0119ciu - wynika z raportu firmy Kearney.  6 proc. Polak\u00f3w g\u0142\u00f3wne konto ma w bankowo\u015bci cyfrowej.</p>", "id": 1391117, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-bankuja-Europejczycy-Polacy-nie-naleza-do-najbardziej-lojalnych-klientow-8832582.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak bankuj\u0105 Europejczycy. Polacy nie nale\u017c\u0105 do najbardziej \"lojalnych\" klient\u00f3w ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T04:15:51.460916+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/61f2fec61a3044-948-568-10-20-4109-2465.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z tegorocznej edycji indeksu wiarygodno\u015bci ekonomicznej pa\u0144stwa (IWEP) wynika, \u017ce Polska wypada pod tym wzgl\u0119dem coraz gorzej, szczeg\u00f3lnie w\u00a0obszarze makroekonomii i\u00a0finans\u00f3w publicznych. To z\u00a0kolei obni\u017ca...</p>", "id": 1391116, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiarygodnosc-ekonomiczna-Polski-sukcesywnie-sie-pogarsza-To-przeklada-sie-na-niestabilnosc-gospodarki-8832573.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiarygodno\u015b\u0107 ekonomiczna Polski sukcesywnie si\u0119 pogarsza. To przek\u0142ada si\u0119 na niestabilno\u015b\u0107 gospodarki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T04:15:50.911952+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/9ddc88681f3a65-948-568-0-142-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska jest najwi\u0119kszym po Francji p\u0142atnikiem akcyzy od piwa w Unii Europejskiej. W 2022 r. polskie browary wp\u0142aci\u0142y do bud\u017cetu pa\u0144stwa kwot\u0119 781 mln EUR, czyli wi\u0119cej ni\u017c browary czeskie i niemieckie razem wzi\u0119te.</p>", "id": 1391115, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-placa-wyzsze-podatki-od-piwa-niz-Niemcy-i-Czesi-razem-wzieci-8833949.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy p\u0142ac\u0105 wy\u017csze podatki od piwa ni\u017c Niemcy i Czesi razem wzi\u0119ci ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T04:15:50.370313+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/67ca7c0a903b5f-948-568-236-0-3542-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostatni pe\u0142ny tydzie\u0144 pa\u017adziernika ko\u0144czymy mieszanymi danymi. W minionych dniach mieli\u015bmy do czynienia z nowymi rekordami i szczytami, \nale te\u017c sporymi rozczarowaniami. Zapraszamy na podsumowanie.</p>", "id": 1391114, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hossa-pachnaca-bessa-smierc-polskiego-konsumenta-kolejny-rekord-zlota-i-Nvidia-na-nowym-szczycie-8834609.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hossa pachn\u0105ca bess\u0105, \u015bmier\u0107 polskiego konsumenta, kolejny rekord z\u0142ota i Nvidia na nowym szczycie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T01:02:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/b958649f899f4e-948-568-0-53-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z inicjatywy premier W\u0142och Giorgii Meloni przyw\u00f3dcy G7 przyj\u0119li deklaracj\u0119, w kt\u00f3rej og\u0142osili zawarcie porozumienia w sprawie przekazania Ukrainie po\u017cyczek w \u0142\u0105cznej wysoko\u015bci oko\u0142o 50 miliard\u00f3w dolar\u00f3w, odpowiadaj\u0105cych zyskom z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w - og\u0142osi\u0142a w pi\u0105tek wieczorem w\u0142oska prezydencja \"si\u00f3demki\".</p>", "id": 1391594, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/50-mld-dolarow-dla-Ukrainy-Przywodcy-G7-dogadali-sie-ws-zyskow-z-rosyjskich-aktywow-8835110.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "50 mld dolar\u00f3w dla Ukrainy. Przyw\u00f3dcy G7 dogadali si\u0119 ws. zysk\u00f3w z rosyjskich aktyw\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T00:08:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/b4c3e8f4823dc0-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli pojawi\u0105 si\u0119 zaburzenia w handlu \u015bwiatowym, b\u0119dzie to mia\u0142o negatywny wp\u0142yw na nasz\u0105 gospodark\u0119, natomiast jest wiele pa\u0144stw, dla kt\u00f3rych by\u0142by to znacznie wi\u0119kszy problem - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski w Waszyngtonie. Minister odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b na mo\u017cliwe skutki planu Donalda Trumpa dotycz\u0105cych ce\u0142.</p>", "id": 1391396, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-Cla-Trumpa-moga-zaszkodzic-polskiej-gospodarce-lecz-mniej-niz-innym-krajom-8835109.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doma\u0144ski: C\u0142a Trumpa mog\u0105 zaszkodzi\u0107 polskiej gospodarce", "vote": 0}]