[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T22:51:05.221530+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 1394465, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41355831-kalendarium-niedziela-27-pazdziernika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - niedziela 27 pa\u017adziernika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T21:45:43.404582+00:00", "description": "Centralna Komisja Wyborcza Gruzji poinformowa\u0142a w sobot\u0119 wieczorem, \u017ce po przeliczeniu g\u0142os\u00f3w z ok. 71 proc. lokali wyborczych wybory parlamentarne wygrywa rz\u0105dz\u0105ca partia Gruzi\u0144skie Marzenie z wynikiem ok. 53 proc. Dwie z opozycyjnych partii pozycja og\u0142osi\u0142y z kolei, \u017ce nie uznaj\u0105 wyniku wybor\u00f3w.", "id": 1394268, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41355941-centralna-komisja-wyborcza-gruzji-oglosila-wyniki-z-71-proc-lokali-czesc-opozycji-nie-uznajemy-wyniku-wyborow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Centralna Komisja Wyborcza Gruzji og\u0142osi\u0142a wyniki z 71 proc. lokali. Cz\u0119\u015b\u0107 opozycji: nie uznajemy wyniku wybor\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T21:45:43.009870+00:00", "description": "Dwa gole Roberta Lewandowskiego pomog\u0142y Barcelonie rozbi\u0107 4:0 Real na Santiago Bernabeu. Katalo\u0144czycy powi\u0119kszyli przewag\u0119 nad Kr\u00f3lewskimi do sze\u015bciu punkt\u00f3w.", "id": 1394267, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41355961-robert-lewandowski-show-polak-uciszyl-madryt-wielka-barcelona-wygrala-el-clasico", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Lewandowski show. Polak uciszy\u0142 Madryt, wielka Barcelona wygra\u0142a El Clasico", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T19:24:38.606039+00:00", "description": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz nieoczekiwanie zaproponowa\u0142, by koalicja rz\u0105dz\u0105ca wystawi\u0142a wsp\u00f3lnego kandydata na prezydenta. Donald Tusk, ca\u0142kiem oczekiwanie, grzecznie podzi\u0119kowa\u0142.", "id": 1393889, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41355821-artur-bartkiewicz-dlaczego-donald-tusk-nie-chce-wspolnego-kandydata-koalicji-na-prezydenta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Artur Bartkiewicz: Dlaczego Donald Tusk nie chce wsp\u00f3lnego kandydata koalicji na prezydenta?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T16:34:02.158081+00:00", "description": "G7 znalaz\u0142a spos\u00f3b na wsparcie Ukrainy na koszt Rosji. Cz\u0142onkowie G7 po\u017cycz\u0105 Ukrainie \u0142\u0105cznie 50 mld dol., kt\u00f3re b\u0119d\u0105 zabezpieczone zyskami pochodz\u0105cymi z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych. Wyp\u0142ata jeszcze w 2024 r.", "id": 1393367, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art41355711-g7-siegnie-po-zamrozone-zyski-z-rosyjskich-kont-czas-nie-jest-po-stronie-putina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G7 si\u0119gnie po zamro\u017cone zyski z rosyjskich kont. Czas nie jest po stronie Putina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T16:34:02.027276+00:00", "description": "Administrator NASA Bill Nelson wezwa\u0142 do wszcz\u0119cia dochodzenia w sprawie artyku\u0142u \u201eWall Street Journal\u201d informuj\u0105cego, i\u017c za\u0142o\u017cyciel SpaceX i sponsor kampanii Donalda Trumpa Elon Musk oraz prezydent Rosji W\u0142adimir Putin utrzymuj\u0105 \u201eregularny kontakt\u201d od ko\u0144ca 2022 roku.", "id": 1393366, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41355741-szef-nasa-wzywa-do-wszczecia-dochodzenia-w-sprawie-kontaktow-muska-z-putinem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef NASA wzywa do wszcz\u0119cia dochodzenia w sprawie kontakt\u00f3w Muska z Putinem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T16:34:01.915379+00:00", "description": "O godzinie 18:00 czasu polskiego - 20:00 czasu miejscowego - zamkni\u0119to lokale wyborcze w Gruzji. Opozycyjne media poda\u0142y, \u017ce partia w\u0142adzy Gruzi\u0144skie Marzenie traci wi\u0119kszo\u015b\u0107 w parlamencie. Z kolei prorz\u0105dowe media poda\u0142y wyniki sonda\u017cu exit poll, z kt\u00f3rych wynika, \u017ce rz\u0105dz\u0105ca partia Gruzi\u0144skie Marzenie wyra\u017anie prowadzi.", "id": 1393365, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41355731-kto-wygral-wybory-parlamentarne-w-gruzji-sa-wyniki-exit-poll", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto wygra\u0142 wybory parlamentarne w Gruzji? S\u0105 wyniki exit poll", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T15:25:19.920646+00:00", "description": "Przed niekt\u00f3rymi z lokali wyborczych podczas odbywaj\u0105cych si\u0119 w Gruzji wybor\u00f3w parlamentarnych wybuch\u0142y zamieszki. Prezydent Salome Zurabiszwili zaapelowa\u0142a do policji, by reagowa\u0142a szybko i usuwa\u0142a z lokali wyborczych \"bandy kryminalist\u00f3w i narkoman\u00f3w\".", "id": 1393134, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41355631-gruzja-incydenty-przed-lokalami-wyborczymi-prezydent-apeluje-do-szefa-msw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja. Incydenty przed lokalami wyborczymi, prezydent apeluje do szefa MSW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T15:25:19.828574+00:00", "description": "Zwi\u0105zek Pi\u0142ki R\u0119cznej w Polsce (ZPRP) ma nowego szefa. Zosta\u0142 nim S\u0142awomir Szmal. By\u0142y bramkarz reprezentacji otrzyma\u0142 57 g\u0142os\u00f3w, Damian Drobik - 21. Bogdan Wenta zrezygnowa\u0142 z kandydowania.", "id": 1393133, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-reczna/art41355661-slawomir-szmal-prezesem-zwiazku-pilki-recznej-bogdan-wenta-w-ostatniej-chwili-zrezygnowal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142awomir Szmal prezesem Zwi\u0105zku Pi\u0142ki R\u0119cznej. Bogdan Wenta w ostatniej chwili zrezygnowa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T15:25:19.707202+00:00", "description": "Park handlowy w miejscu dawnego centrum Le\u015bnica przy ul. przy ul. \u015aredzkiej we Wroc\u0142awiu wybuduje PKB Inwest Budowa.", "id": 1393132, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41352901-byla-galeria-lesnica-bedzie-park-handlowy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142a galeria Le\u015bnica, b\u0119dzie park handlowy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T14:21:15.117707+00:00", "description": "W pi\u0105tek na otwarcie MSN publiczno\u015b\u0107 stawi\u0142a si\u0119 t\u0142umnie. D\u017awi\u0119kowy zegar artystycznej instalacji odliczy\u0142 ostatnie sekundy i punktualnie o godz. 20:00 go\u015bci przywitali: Rafa\u0142 Trzaskowski, prezydent Warszawy i Joanna Mytkowska, dyrektorka MSN.", "id": 1392873, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41355461-muzeum-sztuki-nowoczesnej-w-warszawie-otwarte", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Muzeum Sztuki Nowoczesnej w Warszawie otwarte", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T14:21:14.996117+00:00", "description": "Rosjanie wezwali Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy, aby przeprowadzi\u0142 obiektywn\u0105 analiz\u0119 wp\u0142ywu na\u0142o\u017conych na nich sankcji na mi\u0119dzynarodowy system walutowy.", "id": 1392872, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41355561-rosja-chce-zeby-mfw-uznal-ze-sankcje-szkodza-wszystkim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja chce, \u017ceby MFW uzna\u0142, \u017ce sankcje szkodz\u0105 wszystkim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T14:21:14.873910+00:00", "description": "\u201eU Pana Boga w Kr\u00f3lowym Mo\u015bcie\u201d Jacka Bromskiego wed\u0142ug scenariusza napisanego z Ma\u0142gorzat\u0105 Sikorsk\u0105-Miszczuk, to film, w kt\u00f3rym nie \u015bmiejemy si\u0119 z g\u0142upawych karierowicz\u00f3w albo policjant\u00f3w-niedorajd, lecz z naszej codzienno\u015bci obserwowanej z du\u017c\u0105 wyrozumia\u0142o\u015bci\u0105", "id": 1392871, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41355191-u-pana-boga-w-krolowym-moscie-jacka-bromskiego-wolnosc-prowincji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eU Pana Boga w Kr\u00f3lowym Mo\u015bcie\u201d Jacka Bromskiego. Wolno\u015b\u0107 prowincji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T14:21:14.764344+00:00", "description": "Tu\u017c po napa\u015bci na Ukrain\u0119 Rosja zacz\u0119\u0142a intensywne prace nad rozbudow\u0105 o\u015brodka badawczego broni biologicznej z czas\u00f3w zimnej wojny. Powsta\u0142y tam budynki o cechach laboratori\u00f3w zaprojektowanych do badania niezwykle niebezpiecznych patogen\u00f3w.", "id": 1392870, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41355581-washington-post-rosja-rozbudowuje-laboratoria-smiercionosnej-broni-biologicznej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Washington Post\": Rosja rozbudowuje laboratoria \u015bmierciono\u015bnej broni biologicznej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T14:21:14.626078+00:00", "description": "Repatriant ze Wschodu, kt\u00f3ry osiedli\u0142 si\u0119 w Wielkiej Brytanii \u2013 za takiego uchodzi\u0142 w\u015br\u00f3d cz\u0142onk\u00f3w podkomisji smole\u0144skiej m\u0119\u017cczyzna znany jako Rostkiewicz vel Bowbelski. Nie wiadomo, kim by\u0142 naprawd\u0119. Podobnie jak Aleksandr G\u0142askow.", "id": 1392869, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41353281-kim-byli-rosjanie-wokol-antoniego-macierewicza-sprawdza-ich-abw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim byli Rosjanie wok\u00f3\u0142 Antoniego Macierewicza? Sprawdza ich ABW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T14:21:14.438785+00:00", "description": "W Moskwie uwa\u017caj\u0105, \u017ce Polska przeszkadza w realizacji imperialnych plan\u00f3w Putina. Rosja ch\u0119tnie by si\u0119 dogada\u0142a z wielkimi tego \u015bwiata i zn\u00f3w podzieli\u0142a Europ\u0119.", "id": 1392868, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41355401-ruslan-szoszyn-dlaczego-na-kremlu-nienawidza-polakow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Dlaczego na Kremlu nienawidz\u0105 Polak\u00f3w?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T12:25:23.133634+00:00", "description": "Lider PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz apeluje do koalicjant\u00f3w o wy\u0142onienie \"wsp\u00f3lnotowego\" kandydata w wyborach prezydenckich. Trwaj\u0105 obrady Rady Naczelnej Polskiego Stronnictwa Ludowego.", "id": 1392490, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41355451-wybory-prezydenckie-2025-zaskakujaca-propozycja-wladyslawa-kosiniaka-kamysza-dla-koalicjantow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie 2025. Zaskakuj\u0105ca propozycja W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza dla koalicjant\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T12:25:22.815379+00:00", "description": "W sobot\u0119 wieczorem pierwsze El Clasico w tym sezonie. I cho\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 medi\u00f3w zapowiada ten mecz jako pojedynek Roberta Lewandowskiego z Kylianem Mbappe, to przedstawienie mo\u017ce skra\u015b\u0107 Vinicius Junior, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek ma odebra\u0107 Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119.", "id": 1392489, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41355341-kylian-mbappe-kontra-robert-lewandowski-w-sobote-real-barcelona", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kylian Mbappe kontra Robert Lewandowski. W sobot\u0119 Real - Barcelona", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T12:25:22.482557+00:00", "description": "Ukrai\u0144cy bardzo chc\u0105 jak najszybciej przywr\u00f3ci\u0107  lotnicze przewozy pasa\u017cerskie. W zamy\u015ble jest stworzenie nad zachodem kraju \u201e\u017celaznej kopu\u0142y\u201d. Takiej jaka chroni Tel Awiw.", "id": 1392488, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41355301-ukraina-chce-otworzyc-chociaz-czesc-nieba-linie-lotnicze-sa-sceptyczne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina chce otworzy\u0107 chocia\u017c cz\u0119\u015b\u0107 nieba. Linie lotnicze s\u0105 sceptyczne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T12:25:22.217501+00:00", "description": "Kacha Ka\u0142adze wszed\u0142 na futbolowy szczyt, a po zako\u0144czeniu kariery zacz\u0105\u0142 si\u0119 wspina\u0107 po szczeblach politycznej drabiny. Rz\u0105dzenie Tbilisi to jednak dla niego za ma\u0142o. Sobotnie wybory w Gruzji poka\u017c\u0105, czy w przysz\u0142o\u015bci b\u0119dzie mia\u0142 szans\u0119 powalczy\u0107 o wy\u017csze stanowiska.", "id": 1392487, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41355371-wybory-w-gruzji-kacha-kaladze-od-gwiazdy-pilki-do-wplywowego-polityka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory w Gruzji. Kacha Ka\u0142adze - od gwiazdy pi\u0142ki do wp\u0142ywowego polityka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T12:25:21.656777+00:00", "description": "Trwa proces w\u0142\u0105czenia w\u0142oskich linii ITA do struktur Lufthansa Group, a Niemcy s\u0105 gotowi kupi\u0107 kolejnego przewo\u017anika. I nie mowa tutaj o portugalskich liniach TAP, o kt\u00f3rego zabiega od kilku tygodni.", "id": 1392486, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art41355481-lufthansa-group-przymierza-sie-do-polkniecia-kolejnej-linii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lufthansa Group przymierza si\u0119 do po\u0142kni\u0119cia kolejnej linii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T11:19:35.290872+00:00", "description": "Gruzja po raz pierwszy wybiera parlament, maj\u0105c status kraju kandyduj\u0105cego do UE.  Wybory odbywaj\u0105 si\u0119 jednak w chwili bezprecedensowego kryzysu w stosunkach Tbilisi z partnerami zachodnimi i zagro\u017cenia dla integracji Gruzji z Europ\u0105.", "id": 1392300, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41355251-czy-gruzja-wroci-na-droge-do-europy-trwaja-najwazniejsze-wybory-w-historii-kraju", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Gruzja wr\u00f3ci na drog\u0119 do Europy? Trwaj\u0105 najwa\u017cniejsze wybory w historii kraju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T11:19:35.153374+00:00", "description": "Liczba os\u00f3b zaka\u017conych bakteri\u0105 E. coli powi\u0105zana z restauracjami McDonald's wzros\u0142a z 49 do 75, poinformowa\u0142a Agencja ds. \u017bywno\u015bci i Lek\u00f3w USA. Zawini\u0142a prawdopodobnie cebula, ale badana jest te\u017c wo\u0142owina.", "id": 1392299, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gastronomia/art41355391-zatrucie-w-mcdonald-s-coraz-wiecej-chorych-lekarze-ostrzegaja-przed-bardzo-powazna-choroba", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrucie w McDonald\u2019s: coraz wi\u0119cej chorych. Lekarze ostrzegaj\u0105 przed \u201ebardzo powa\u017cn\u0105 chorob\u0105\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T11:19:35.021679+00:00", "description": "Zatrzymany w Dominikanie Pawe\u0142 Szopa, tw\u00f3rca marki Red is Bad, mo\u017ce trafi\u0107 do Polski w ramach procedury ekstradycyjnej, cho\u0107 Polska nie ma z Dominikan\u0105 umowy o ekstradycji - poinformowa\u0142a prokuratura.", "id": 1392298, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41355331-bedzie-ekstradycja-pawla-szopy-do-polski-mimo-braku-umowy-prokuratura-nie-wyklucza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie ekstradycja Paw\u0142a Szopy do Polski mimo braku umowy? Prokuratura nie wyklucza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T11:19:34.911139+00:00", "description": "Lider PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz apeluje do koalicjant\u00f3w o wy\u0142onienie \"wsp\u00f3lnotowego\" kandydata w wyborach prezydenckich. Trwaj\u0105 obrady Rady Naczelnej Polskiego Stronnictwa Ludowego.", "id": 1392297, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art41355451-wybory-prezydenckie-2025-zaskakujaca-propozycja-wladyslawa-kosiniaka-kamysza-dla-koalicjantow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie 2025. Zaskakuj\u0105ca propozycja W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza dla koalicjant\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T11:19:34.798265+00:00", "description": "Prokuratura Rejonowa w Tarnowskich G\u00f3rach skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko nauczycielowi, kt\u00f3ry zamontowa\u0142 kamer\u0119 w szkolnej toalecie.", "id": 1392296, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41355441-prokuratura-oskarzyla-nauczyciela-o-ukrycie-kamery-w-szkolnej-toalecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura oskar\u017cy\u0142a nauczyciela o ukrycie kamery w szkolnej toalecie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T10:13:55.458401+00:00", "description": "PSL i Polska 2050 do wybor\u00f3w prezydenckich p\u00f3jd\u0105 osobno. Do ludowc\u00f3w oko puszcza tak PiS, jak i Konfederacja. Co zrobi W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz?", "id": 1392091, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41350761-estera-flieger-dokad-zmierza-trzecia-droga", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Estera Flieger: Dok\u0105d zmierza Trzecia Droga?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T10:13:55.159364+00:00", "description": "Od dodatku motywacyjnego przys\u0142uguj\u0105cego pracownikom m.in. pomocy spo\u0142ecznej odprowadzane s\u0105 sk\u0142adki ZUS i podatek dochodowy. Nale\u017cy od niego tak\u017ce nalicza\u0107 i odprowadza\u0107 wp\u0142aty do PPK. Tak jak od ka\u017cdego innego sk\u0142adnika wynagrodzenia, od kt\u00f3rego naliczane s\u0105 sk\u0142adki na ubezpieczenia emerytalne i rentowe.", "id": 1392090, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/place/art41355261-od-dodatku-motywacyjnego-tez-trzeba-naliczyc-wplaty-do-ppk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od dodatku motywacyjnego te\u017c trzeba naliczy\u0107 wp\u0142aty do PPK", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T10:13:54.792580+00:00", "description": "W ostatni\u0105 niedziel\u0119 pa\u017adziernika zmieniamy czas na zimowy. Cofni\u0119cie zegark\u00f3w o godzin\u0119 powoduje, \u017ce jesienne dni staj\u0105 si\u0119 jeszcze kr\u00f3tsze. Badania potwierdzaj\u0105, \u017ce nasz organizm odczuwa to bardziej ni\u017c nam si\u0119 wydaje. Zar\u00f3wno zmiana czasu na letni, jak i powr\u00f3t do czasu zimowego, mog\u0105 odbi\u0107 si\u0119 na naszym zdrowiu. Jakie niesie konsekwencje i jak im zaradzi\u0107?", "id": 1392089, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nauka/art41343991-kontrowersje-wokol-zmiany-czasu-co-mowia-badania-naukowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 zmiany czasu. Co m\u00f3wi\u0105 badania naukowe?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T09:09:11.541520+00:00", "description": "W\u0142adze Platformy Obywatelskiej podj\u0119\u0142y decyzj\u0119, kto b\u0119dzie kandydatem tej partii w nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich. Ustalenia RMF FM.", "id": 1391904, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41355181-wybory-prezydenckie-2025-nieoficjalnie-platforma-obywatelska-zdecydowala", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie 2025. Nieoficjalnie: Platforma Obywatelska zdecydowa\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T09:09:11.427047+00:00", "description": "Ruszamy z nowym podcastem na weekendy \u2013 \u201eKomisja Kultury\u201d. Co tydzie\u0144 omawiamy nowe filmy, ksi\u0105\u017cki i seriale. Obserwujemy trendy, weryfikujemy hity i przygl\u0105damy si\u0119 rzeczom pomijanym, o kt\u00f3rych dopiero za moment b\u0119dzie g\u0142o\u015bno. W pierwszym odcinku rozmawiamy o \u201eWybra\u0144cu\u201d, filmowej biografii Donalda Trumpa.", "id": 1391903, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41354851-podcast-komisja-kultury-wybraniec-paszkwil-na-trumpa-czy-uczciwa-biografia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podcast \u201eKomisja Kultury\u201d: \u201eWybraniec\u201d \u2013 paszkwil na Trumpa czy uczciwa biografia?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T09:09:11.311273+00:00", "description": "My\u015bl\u0119, \u017ce S\u0142awomir Nitras wielu porwa\u0142 pasj\u0105, a przynajmniej przekona\u0142 do swoich idei. Jeste\u015bmy bogatym krajem i sta\u0107 nas na igrzyska, wcale nie kosztem przeci\u0119tnego Polaka.", "id": 1391902, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41353351-stefan-szczeplek-igrzyska-olimpijskie-w-warszawie-jestem-za", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stefan Szczep\u0142ek: Igrzyska olimpijskie w Warszawie? Jestem za", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T08:41:21+00:00", "description": "Carol Douglas jako nastolatka chcia\u0142a zosta\u0107 malark\u0105, jednak rodzice odwiedli j\u0105 od tego pomys\u0142u. Do realizacji m\u0142odzie\u0144czego marzenia przyst\u0105pi\u0142a po sze\u015b\u0107dziesi\u0105tce. Z jakim skutkiem?", "id": 1392092, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art41346001-carol-douglas-zaczela-malowac-w-wieku-66-lat-zaskakujaca-kariera-artystyczna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Carol Douglas zacz\u0119\u0142a malowa\u0107 w wieku 66 lat. Zaskakuj\u0105ca kariera artystyczna?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T08:03:09.799755+00:00", "description": "BMW od\u015bwie\u017ca seri\u0119 2 Gran Coupe now\u0105 technologi\u0105 z serii 1. Ma nowy wygl\u0105d, zmienione wn\u0119trze i silniki po\u0142\u0105czone wy\u0142\u0105cznie z automatyczn\u0105 skrzyni\u0105 bieg\u00f3w. Ceny stratuj\u0105 od 164 tys. z\u0142.", "id": 1391724, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41355001-bmw-modernizuje-swoja-najmniejsza-limuzyne-nowe-wnetrze-i-moc-do-300-km", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BMW modernizuje swoj\u0105 najmniejsz\u0105 limuzyn\u0119. Nowe wn\u0119trze i moc do 300 KM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T08:03:09.652281+00:00", "description": "Studia a potem biurko w korpo? Niekoniecznie, bo ponad po\u0142owa m\u0142odych ludzi z pokolenia Z dostrzega atuty pracy fizycznej.", "id": 1391723, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41353721-zetki-gotowe-zakasac-rekawy-i-pracowac-fizycznie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zetki gotowe zakasa\u0107 r\u0119kawy i pracowa\u0107 fizycznie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T08:03:09.492686+00:00", "description": "Czy PiS pod przyw\u00f3dztwem Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego b\u0119dzie w stanie wygra\u0107 wybory i rz\u0105dzi\u0107? Odpowied\u017a w najnowszym sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski.", "id": 1391722, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41355051-czy-pis-z-jaroslawem-kaczynskim-na-czele-moze-wygrac-wybory-polacy-zabrali-glos", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy PiS z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim na czele mo\u017ce wygra\u0107 wybory? Polacy zabrali g\u0142os", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T08:03:09.343375+00:00", "description": "Christy Turlington Burns \u2013 modelka, filantropka, re\u017cyserka i aktywistka. Cho\u0107 dla wielu nadal pozostaje jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych postaci \u015bwiata mody, jej \u017cycie wykracza daleko poza wybieg. Udowodni\u0142a, \u017ce pi\u0119kny cz\u0142owiek to nie ten, kt\u00f3ry zachwyca wy\u0142\u0105cznie urod\u0105.", "id": 1391721, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art41347241-christy-turlington-supermodelka-ktora-nigdy-nie-zachlysnela-sie-swiatem-mody", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Christy Turlington: Supermodelka, kt\u00f3ra nigdy nie zach\u0142ysn\u0119\u0142a si\u0119 \u015bwiatem mody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T08:03:09.071392+00:00", "description": "Nie wiadomo kiedy, gdzie i czy w og\u00f3le w stolicy zostanie zbudowany pomnik Bitwy Warszawskiej.", "id": 1391720, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41355011-budowa-pomnika-bitwy-warszawskiej-w-warszawie-odlozona", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budowa pomnika Bitwy Warszawskiej w Warszawie od\u0142o\u017cona", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T08:03:08.851177+00:00", "description": "Carol Douglas jako nastolatka chcia\u0142a zosta\u0107 malark\u0105, jednak rodzice odwiedli j\u0105 od tego pomys\u0142u. Do realizacji m\u0142odzie\u0144czego marzenia przyst\u0105pi\u0142a po sze\u015b\u0107dziesi\u0105tce. Z jakim skutkiem?", "id": 1391719, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art41346001-carol-douglas-zaczela-malowac-w-66-roku-zycia-zaskakujaca-kariera-artystyczna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Carol Douglas zacz\u0119\u0142a malowa\u0107 w 66 roku \u017cycia. Zaskakuj\u0105ca kariera artystyczna?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T08:03:08.545381+00:00", "description": "To nie Magdalena Biejat i cztery odchodz\u0105ce z Razem parlamentarzystki os\u0142abiaj\u0105 polsk\u0105 lewic\u0119, tylko Adrian Zandberg i jego polityka: za, a nawet przeciw rz\u0105dowi.", "id": 1391718, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41351941-przemyslaw-prekiel-lewica-na-rozdrozu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemys\u0142aw Prekiel: Lewica na rozdro\u017cu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T08:03:08.221062+00:00", "description": "Tylko do ko\u0144ca tego roku mo\u017cna skorzysta\u0107 z bezp\u0142atnych bada\u0144 w ramach programu Profilaktyka 40+ - poda\u0142o radio RMF FM, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje z Ministerstwa Zdrowia.", "id": 1391717, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41355171-bezplatne-badania-dla-osob-po-40-roku-zycia-koniec-programu-profilaktyka-40", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezp\u0142atne badania dla os\u00f3b po 40. roku \u017cycia. Koniec programu Profilaktyka 40+", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T08:03:07.879228+00:00", "description": "Cho\u0107 Jednolity System Segregacji Odpad\u00f3w obowi\u0105zuje w naszym kraju od 7 lat, zapami\u0119tanie zasad dotycz\u0105cych niekt\u00f3rych produkt\u00f3w wci\u0105\u017c sprawia problem. Wiele w\u0105tpliwo\u015bci wzbudzaj\u0105 m.in. kartony po jajkach. Do kt\u00f3rego pojemnika nale\u017cy je wyrzuci\u0107?", "id": 1391716, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41333131-gdzie-wyrzucac-kartony-po-jajkach-nie-wszyscy-znaja-te-trzy-zasady-segregacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie wyrzuca\u0107 kartony po jajkach? Nie wszyscy znaj\u0105 te trzy zasady segregacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T07:55:00+00:00", "description": "\u201eCzy Pani/Pana zdaniem rz\u0105d powinien zlikwidowa\u0107 b\u0105d\u017a ograniczy\u0107 \u015bwiadczenie 800+?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "id": 1391725, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41354991-sondaz-ponad-polowa-polakow-chce-likwidacji-lub-ograniczenia-swiadczenia-800plus", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w chce likwidacji lub ograniczenia \u015bwiadczenia 800+", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T05:34:49.395294+00:00", "description": "Na chorob\u0119 Alzheimera cierpi blisko siedem milion\u00f3w Amerykan\u00f3w. P\u00f3ki co nie istnieje na ni\u0105 lekarstwo, cho\u0107 ostatnie badania wskazuj\u0105, \u017ce Ozempic, lek na cukrzyc\u0119 i oty\u0142o\u015b\u0107, mo\u017ce zmniejszy\u0107 ryzyko zachorowania.", "id": 1391309, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/innowacje/art41352471-naukowcy-odkryli-nowe-potencjalne-dzialanie-ozempicu-sa-wyniki-badan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy odkryli nowe potencjalne dzia\u0142anie Ozempicu. S\u0105 wyniki bada\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T05:34:48.989157+00:00", "description": "Przedstawiciel administracji Joe Bidena, z kt\u00f3rym rozmawia\u0142a agencja Reutera, okre\u015bli\u0142 izraelski atak na cele wojskowe w Iranie mianem \u201eproporcjonalnego\u201d w stosunku do wcze\u015bniejszego ataku Iranu na Izrael.", "id": 1391308, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41354971-usa-o-izraelskim-ataku-na-iran-proporcjonalny-nie-powinno-byc-reakcji-iranu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA o izraelskim ataku na Iran: Proporcjonalny, nie powinno by\u0107 reakcji Iranu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T05:34:48.512892+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "id": 1391307, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41354921-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-976", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 976", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T04:30:18.153925+00:00", "description": "Izraelskie wojsko potwierdzi\u0142o, \u017ce przeprowadzi\u0142o \u201eprecyzyjne ataki powietrzne\u201d na cele wojskowe w Iranie. \u201eAtak odwetowy zosta\u0142 zako\u0144czony, a misja wype\u0142niona\u201d \u2014 poinformowa\u0142y Si\u0142y Obronne Izraela.", "id": 1391217, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41354941-trzy-fale-izraelskiego-ataku-na-iran-misja-wypelniona", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy fale izraelskiego ataku na Iran. \"Misja wype\u0142niona\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T04:30:17.793538+00:00", "description": "Halloween to \u015bwi\u0119to, kt\u00f3re przez wiele lat znali\u015bmy jedynie z ameryka\u0144skich film\u00f3w i bajek. Obecnie cieszy si\u0119 ono popularno\u015bci\u0105 r\u00f3wnie\u017c w Polsce. Sk\u0105d wzi\u0105\u0142 si\u0119 ten zwyczaj?", "id": 1391216, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41325631-halloween-2024-co-to-za-swieto-i-kiedy-dokladnie-wypada", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Halloween 2024: Co to za \u015bwi\u0119to i kiedy dok\u0142adnie wypada?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T04:30:17.444863+00:00", "description": "W ten weekend oficjalnie wchodzimy w czas zimowy. Oznacza to, \u017ce k\u0142ad\u0105c si\u0119 dzi\u015b do \u0142\u00f3\u017cka mo\u017cemy pospa\u0107 godzin\u0119 d\u0142u\u017cej. Nowy czas b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 przez kolejnych pi\u0119\u0107 miesi\u0119cy, a\u017c do ostatniego weekendu marca. O kt\u00f3rej trzeba przestawi\u0107 zegarki?", "id": 1391215, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41344671-zmiana-czasu-na-zimowy-2024-juz-dzis-o-ktorej-przestawiamy-zegarki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana czasu na zimowy 2024 ju\u017c dzi\u015b. O kt\u00f3rej przestawiamy zegarki?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T04:30:17.095084+00:00", "description": "Wynagrodzenie, kt\u00f3re widnieje w umowie o prac\u0119, jest zazwyczaj podawane w kwocie brutto. Wyp\u0142ata, kt\u00f3r\u0105 otrzymuje pracownik na konto, jest jednak sporo ni\u017csza. Koszty pracodawcy wynosz\u0105 z kolei znacznie wi\u0119cej ni\u017c kwota brutto. Dlaczego tak jest?", "id": 1391214, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41350891-pensja-na-umowie-duzo-wyzsza-niz-na-reke-pracownicy-oddaja-panstwu-tysiace-zlotych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pensja na umowie du\u017co wy\u017csza ni\u017c \"na r\u0119k\u0119\"? Pracownicy oddaj\u0105 pa\u0144stwu tysi\u0105ce z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-26T03:27:28.000082+00:00", "description": "Ameryka\u0144scy astrofizycy dokonali prze\u0142omowego odkrycia dotycz\u0105cego czarnych dziur. Uda\u0142o im si\u0119 zlokalizowa\u0107 pierwsz\u0105 czarn\u0105 dziur\u0119 w uk\u0142adzie potr\u00f3jnym, a wi\u0119c z\u0142o\u017conym z trzech obiekt\u00f3w. Do tej pory znane by\u0142y jedynie uk\u0142ady podw\u00f3jne.", "id": 1391083, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41351021-to-pierwsza-taka-czarna-dziura-przelomowe-odkrycie-amerykanskich-astrofizykow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To pierwsza taka czarna dziura. Prze\u0142omowe odkrycie ameryka\u0144skich astrofizyk\u00f3w", "vote": 0}]