[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T20:25:00+00:00", "description": "41-letnia Ewa P. ponownie stan\u0119\u0142a przed s\u0105dem w Niemczech. Polka zosta\u0142a oskar\u017cona o morderstwo w sprawie, kt\u00f3ra wstrz\u0105sn\u0119\u0142a opini\u0105 publiczn\u0105. Kobieta mia\u0142a uczestniczy\u0107 w nielegalnym wy\u015bcigu, gdy p\u0119dz\u0105c 180 km/h, spowodowa\u0142a wypadek, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch ma\u0142ych ch\u0142opc\u00f3w.", "id": 901124, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/niemcy-dwoje-dzieci-zginelo-w-wypadku-polka-sadzona-za-morderstwo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy. Dwoje dzieci zgin\u0119\u0142o w wypadku. Polka s\u0105dzona za morderstwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T19:35:00+00:00", "description": "W Jemenie dosz\u0142o do kilku pot\u0119\u017cnych eksplozji. To wynik nalotu, jaki zosta\u0142 przeprowadzony przez izraelsk\u0105 armi\u0119. Tel Awiw poinformowa\u0142, \u017ce by\u0142 to odwet za setki atak\u00f3w przeprowadzonych w ostatnich miesi\u0105cach przez Huti.", "id": 901125, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/izrael-zaatakowal-jemen-doszlo-do-poteznej-eksplozji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael zaatakowa\u0142 Jemen. Dosz\u0142o do pot\u0119\u017cnej eksplozji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T19:00:00+00:00", "description": "Reprezentuj\u0105cy Grecj\u0119 europose\u0142 wr\u00f3ci\u0142 do wi\u0119zienia w Albanii po tym, jak z\u0142o\u017cy\u0142 \u015blubowanie w PE. Fredi Beleri odsiaduje wyrok dw\u00f3ch lat wi\u0119zienia za kupowanie g\u0142os\u00f3w w wyborach samorz\u0105dowych. W teorii obwi\u0105zuje go immunitet europos\u0142a, jednak jest on honorowany tylko i wy\u0142\u0105cznie na terenie pa\u0144stw, kt\u00f3re nale\u017c\u0105 do UE, a Albania jest - jak na razie - tylko kandydatem na cz\u0142onka wsp\u00f3lnoty.", "id": 901126, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/polityk-posiada-immunitet-a-mimo-to-odsiaduje-wyrok-to-legalne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityk posiada immunitet, a mimo to odsiaduje wyrok. To legalne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T16:24:00+00:00", "description": "Po sieci kr\u0105\u017c\u0105 nietypowe zdj\u0119cia sportowc\u00f3w, kt\u00f3rzy wezm\u0105 udzia\u0142 w Igrzyskach Olimpijskich. Fotografie wzbudzaj\u0105 niema\u0142e emocje, bo wygl\u0105daj\u0105 niczym z kartoteki policyjnej. Jednak \u017caden ze sportowc\u00f3w nie pope\u0142ni\u0142 wykroczenia, a za tak korzystne uj\u0119cia s\u0105 odpowiedzialni organizatorzy imprezy w Pary\u017cu.", "id": 900541, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/poszukiwani-czy-sportowcy-organizatorzy-io-zaprezentowali-zawodnikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poszukiwani czy sportowcy? Organizatorzy IO zaprezentowali zawodnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T16:02:00+00:00", "description": "Tomasz Marcin S\u0119kala, polski \u017co\u0142nierz Mi\u0119dzynarodowego Legionu Obrony Terytorialnej Ukrainy zgin\u0105\u0142 na polu bitwy w obwodzie \u0142uga\u0144skim 13 lipca. Informacja zosta\u0142a podana do wiadomo\u015bci dopiero w sobot\u0119, kiedy odby\u0142o si\u0119 po\u017cegnanie m\u0119\u017cczyzny na cmentarzu w Kijowie.", "id": 900354, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/tomasz-marcin-sekala-nie-zyje-polski-zolnierz-zginal-na-ukrainskim-froncie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Marcin S\u0119kala nie \u017cyje. Polski \u017co\u0142nierz zgin\u0105\u0142 na ukrai\u0144skim froncie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:34:00+00:00", "description": "Dw\u00f3ch zamaskowanych i uzbrojonych m\u0119\u017cczyzn wbieg\u0142o na pla\u017c\u0119 Lido Azzurro we W\u0142oszech. Napastnicy przez chwil\u0119 kr\u0105\u017cyli w\u015br\u00f3d pla\u017cowicz\u00f3w ewidentnie kogo\u015b szukaj\u0105c. Na koniec oddali kilka strza\u0142\u00f3w w powietrze i uciekli. Obecni na pla\u017cy tury\u015bci wpadli w panik\u0119. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich natychmiast opu\u015bci\u0142a miejsce wypoczynku, inni z przera\u017cenia byli niemal sparali\u017cowani. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja.", "id": 900087, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/panika-we-wloskim-kurorcie-strzaly-na-plazy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Panika we w\u0142oskim kurorcie. Strza\u0142y na pla\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:15:00+00:00", "description": "Amerykanka Sandra Hemme zosta\u0142a zwolniona z wi\u0119zienia po 43 latach. Kobieta w latach 80. zosta\u0142a uznana za winn\u0105 zab\u00f3jstwa, do kt\u00f3rego si\u0119 przyzna\u0142a. Cho\u0107 jestem niewinna, policja chce kogo\u015b wsadzi\u0107 do wi\u0119zienia i m\u00f3c powiedzie\u0107, \u017ce rozwi\u0105za\u0142a spraw\u0119 - pisa\u0142a w li\u015bcie do rodziny. Okoliczno\u015bci sprawy od pocz\u0105tku budzi\u0142y zastrze\u017cenia.", "id": 900085, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/byla-nieslusznie-skazana-za-morderstwo-wyszla-z-wiezienia-po-43-latach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142a nies\u0142usznie skazana za morderstwo. Wysz\u0142a z wi\u0119zienia po 43 latach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T13:30:00+00:00", "description": "W Hiszpanii zatrzymano trzech prorosyjskich haker\u00f3w. Zostali aresztowani za domniemane ataki na Hiszpani\u0119 i inne kraje NATO - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 policja.", "id": 900086, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/hiszpania-zatrzymano-prorosyjskich-hakerow-dzialali-w-wielu-krajach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania. Zatrzymano prorosyjskich haker\u00f3w. Dzia\u0142ali w wielu krajach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T10:58:00+00:00", "description": "Kreml jest rzekomo zaniepokojony d\u0142ugoterminowymi konsekwencjami spo\u0142ecznymi i politycznymi powrotu rosyjskich weteran\u00f3w z wojny w Ukrainie - podaje w najnowszym raporcie Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Instytut powo\u0142uje si\u0119 na informacje niezale\u017cnego rosyjskiego portalu Meduza.", "id": 899627, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/rosja-obawia-sie-powrotu-weteranow-ryzyko-dla-stabilnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja obawia si\u0119 powrotu weteran\u00f3w. \"Ryzyko dla stabilno\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:14:00+00:00", "description": "Australijski hokeista na trawie Matthew Dawson zdecydowa\u0142 si\u0119 na amputacj\u0119 g\u00f3rnej cz\u0119\u015bci palca serdecznego, by polecie\u0107 na Igrzyska Olimpijskie w Pary\u017cu. Wcze\u015bniej dozna\u0142 kontuzji, a lekarze zasugerowali mu, \u017ce obci\u0119cie ko\u0144c\u00f3wki palca przy\u015bpieszy proces rekonwalescencji. - Dawson wr\u00f3ci\u0142 ju\u017c do trening\u00f3w - m\u00f3wi trener reprezentacji Australii.", "id": 898752, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/poswiecil-czesc-swojego-palca-wszystko-po-to-by-leciec-na-igrzyska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u015bwi\u0119ci\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 swojego palca. Wszystko po to, by lecie\u0107 na igrzyska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T06:30:00+00:00", "description": "Wojska ukrai\u0144skie odpieraj\u0105 ataki rosyjskie i uniemo\u017cliwiaj\u0105 wtargni\u0119cie agresora w g\u0142\u0105b kraju - przekaza\u0142 Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Dodano, \u017ce ostatniej doby dosz\u0142o do ponad stu star\u0107 z Rosjanami. Jak wynika z informacji Kijowa, w pi\u0105tek zgin\u0119\u0142o 990 \u017co\u0142nierzy armii rosyjskiej.", "id": 898753, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/wojna-w-ukrainie-trwaja-zaciete-walki-z-rosja-w-ciagu-doby-doszlo-do-ponad-stu-starc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna w Ukrainie. Trwaj\u0105 zaci\u0119te walki. Ponad sto star\u0107 w ci\u0105gu doby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T05:45:00+00:00", "description": "- Rango zosta\u0142 uratowany z naszego podw\u00f3rka i od razu awansowany na stanowisko Oficjalnego Kota Ministerstwa Spraw Zagranicznych Republiki Litewskiej - napisa\u0142 na platformie X szef MSZ Litwy. Udost\u0119pni\u0142 tak\u017ce zdj\u0119cie ma\u0142ego, czarnego kota, kt\u00f3ry od niedawna mieszka w budynku resortu w Wilnie.", "id": 898649, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/msz-litwy-przygarnelo-kota-rango-dostal-oficjalna-posade", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MSZ Litwy przygarn\u0119\u0142o kota. Rango dosta\u0142 oficjaln\u0105 posad\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T04:31:00+00:00", "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski rozmawia\u0142 telefonicznie z Donaldem Trumpem i pogratulowa\u0142 mu nominacji na kandydata w wyborach. - Na bezpo\u015brednim spotkaniu om\u00f3wimy, jakie kroki mog\u0105 sprawi\u0107, \u017ce pok\u00f3j b\u0119dzie sprawiedliwy - skomentowa\u0142 prezydent Ukrainy. Trump z kolei przekaza\u0142, \u017ce odby\u0142 bardzo dobr\u0105 rozmow\u0119 z Ze\u0142enskim. Powt\u00f3rzy\u0142 te\u017c, \u017ce jako prezydent da \u015bwiatu pok\u00f3j i zako\u0144czy wojn\u0119.", "id": 898528, "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-07-20/wolodymyr-zelenski-rozmawial-telefonicznie-z-donaldem-trumpem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zadzwoni\u0142 do Donalda Trumpa. Zapowiedzieli rozmowy o pokoju", "user": null, "vote": 0}]