[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T18:40:00+00:00", "description": "<img alt=\"Znakomita gra Japo\u0144czyk\u00f3w. Polscy siatkarze zaskoczeni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9318524-leon-w-ataku-ph7986625/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik na \u017cywo i artyku\u0142 aktualizowany w eurosport.pl.", "id": 900851, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/mecz-towarzyski.-polska-japonia-wynik-na-zywo-i-relacja-live_sto20019527/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znakomita gra Japo\u0144czyk\u00f3w. Polscy siatkarze zaskoczeni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T18:17:57+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje Mieczys\u0142aw \u017belaznowski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2245547-mieczyslaw-zelaznowski-mial-87-lat/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trener, kt\u00f3ry \"przekuwa\u0142 talenty kolarskie w z\u0142oto\".", "id": 900852, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/mieczyslaw-zelaznowski-nie-zyje.-trener-czolowych-polskich-kolarzy-mial-87-lat_sto20019503/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Mieczys\u0142aw \u017belaznowski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:24:00+00:00", "description": "<img alt=\"Historyczny wyczyn Polak\u00f3w. Nie dokona\u0142 tego nikt wcze\u015bniej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3926972-pierwszy-w-historii-lot-nad-szczytem-k2-zr-ph8011722/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tak spe\u0142nia si\u0119 marzenia i pisze histori\u0119.", "id": 900850, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/szybownictwo/sebastian-kawa-i-sebastian-lampart-jako-pierwsi-w-historii-przelecieli-szybowcem-nad-szczytem-k2-w-karakorum_sto20019511/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historyczny wyczyn Polak\u00f3w. Nie dokona\u0142 tego nikt wcze\u015bniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T16:01:13+00:00", "description": "<img alt=\"Ta dyscyplina zadebiutuje na igrzyskach olimpijskich w Pary\u017cu\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1410327-breaking-ph8011669/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Breaking, znany te\u017c jako breakdance, jest now\u0105 dyscyplin\u0105 olimpijsk\u0105.", "id": 900697, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/breaking-zadebiutuje-na-igrzyskach-olimpijskich-w-paryzu-st8011668?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta dyscyplina zadebiutuje na igrzyskach olimpijskich w Pary\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T15:13:32+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3052450-andrzej-stasiuk-ph8011656/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z Andrzejem Stasiukiem rozmawia Marcin Kwa\u015bny.", "id": 900465, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/tylko-w-tvn24-go-odcinki,283316/odcinek-4462,S00E4462,1416125?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ludzie boj\u0105 si\u0119 migrant\u00f3w, ale si\u0119 przyzwyczaj\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:22:47+00:00", "description": "<img alt=\"Nawet optymistyczne scenariusze przera\u017caj\u0105. Zobacz dane z tylko o\u015bmiu dni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1292055-las-sklej-drv-ph8011598/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa sezon po\u017carowy w Europie.", "id": 899966, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pozary-w-europie-lato-2024-nawet-optymistyczne-scenariusze-przerazaja-zobacz-dane-z-tylko-osmiu-dni-st8011287?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet optymistyczne scenariusze przera\u017caj\u0105. Zobacz dane z tylko o\u015bmiu dni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:10:02+00:00", "description": "<img alt=\"D\u0142ugo wyczekiwana przez Nadala chwila\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9625763-rafael-nadal-zagra-w-finale-w-bastad/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rafael Nadal, dla kt\u00f3rego obecny sezon mo\u017ce by\u0107 ostatnim w profesjonalnej karierze, nie zwalnia tempa w turnieju w Bastad.", "id": 900228, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-bastad/2024/rafael-nadal-pokonal-duje-ajdukovicia-i-zagra-w-finale-turnieju-atp-bastad-2024_sto20019441/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "D\u0142ugo wyczekiwana przez Nadala chwila", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T13:48:46+00:00", "description": "<img alt=\"Kaczmarek w olimpijskiej formie. Zn\u00f3w to zrobi\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8892417-natalia-kaczmarek-pobila-rekord-polski-w-biegu-na-400-metrow/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znakomity bieg na mityngu Diamentowej Ligi w Londynie.", "id": 900227, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/natalia-kaczmarek-poprawila-rekord-polski-w-biegu-na-400-m-podczas-mityngu-diamentowej-ligi-w-londynie_sto20019444/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczmarek w olimpijskiej formie. Zn\u00f3w to zrobi\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T11:42:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5848586-quentin-halys-zdobywa-punkt-po-niesamowitym-zagraniu-z-ziemi/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wygra\u0142 wymian\u0119 na le\u017c\u0105co.", "id": 899529, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-gstaad/2024/quentin-halys-wygral-wymiane-na-lezaco-wideo_sto20019384/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie jestem pewien, czy kiedykolwiek widzia\u0142em co\u015b takiego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T09:04:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3890687-hubert-hurkacz-na-kortach-wimbledonu-ph8011304/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowe wie\u015bci po operacji tenisisty.", "id": 899117, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/hubert-hurkacz-po-operacji-wciaz-niepewny-wystepu-w-turnieju_sto20019366/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Protok\u00f3\u0142 BK21\". Jedyna szansa Hurkacza na Pary\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T08:51:00+00:00", "description": "<img alt=\"Co w \u015bwiecie filmu? Ewelina Witenberg podsumowuje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8595050-17-1025-kadr-na-kino-0016-ph8011248/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Kadr na kino\".", "id": 898978, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kadr-na-kino-program-eweliny-witenberg-nowosci-ze-swiata-filmow-seriali-i-muzyki-20072024-st6430598?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co w \u015bwiecie filmu? Ewelina Witenberg podsumowuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T08:41:00+00:00", "description": "<img alt=\"Odci\u0105\u0142 sobie kawa\u0142ek palca, by wystartowa\u0107 w igrzyskach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6622856-matt-dawson-pojedzie-z-reprezentacja-australii-na-igrzyska-w-paryzu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"To nie by\u0142a sprawa, w kt\u00f3rej trener mo\u017ce decydowa\u0107 za zawodnika\".", "id": 898975, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/hokej-na-trawie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/australijczyk-matt-dawsonobcial-koncowke-palca-aby-pojechac-na-igrzyska_sto20019348/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odci\u0105\u0142 sobie kawa\u0142ek palca, by wystartowa\u0107 w igrzyskach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T08:03:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3604387-trump-i-vance-ph8010459/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kim jest J.D. Vance i dlaczego jego pogl\u0105dy mog\u0105 by\u0107 niebezpieczne?", "id": 898976, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/horyzont-odcinki,11393/odcinek-4500,S00E4500,1415388?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Z\u0142owrogi awans\" cz\u0142owieka, kt\u00f3rego Trump b\u0119dzie s\u0142ucha\u0142. \"Straszliwa wiadomo\u015b\u0107 dla Europy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:42:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9681012-jake-odey-jordan-i-szkolny-blad-na-me-u-18/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Oto symbol szkolnego b\u0142\u0119du w sporcie.", "id": 898977, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/jake-odey-jordan-popelnil-szokujacy-blad-i-stracil-ogromna-przewage-na-mistrzostwach-europy-do-lat-18-w-lekkoatletyce_sto20019351/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To absolutna katastrofa\". Straci\u0142 wi\u0119cej ni\u017c gigantyczn\u0105 przewag\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T06:03:00+00:00", "description": "<img alt=\"Siatkarze nie dojechali na turniej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2829830-polska-reprezentacja-w-siatkowce/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Impreza rozpocznie si\u0119 dzi\u015b.", "id": 898711, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/problemy-przed-turniejem-polskich-siatkarzy.-wydano-komunikat_sto20019345/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siatkarze nie dojechali na turniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T05:41:00+00:00", "description": "<img alt=\"Kapitan mistrz\u00f3w Europy ma nowy klub\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7678222-alvaro-morata-zostal-nowym-pilkarzem-milanu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reprezentant Hiszpanii odszed\u0142 z Atletico Madryt.", "id": 898712, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2024-2025/alvaro-morata-nowym-pilkarzem-ac-milan.-wczesniej-gral-w-atletico-madryt_sto20019268/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kapitan mistrz\u00f3w Europy ma nowy klub", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T04:33:23+00:00", "description": "<img alt=\"Reprezentant Polski b\u0142ysn\u0105\u0142 w debiucie w nowym klubie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-481877-buksa-to-wychowanek-bronowianki-krakow/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Adam Buksa strzeli\u0142 gola w barwach Midtjylland.", "id": 898592, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/3f-superliga/2024-2025/adam-buksa-strzelil-gola-w-debiucie-w-midtjylland_sto20019327/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reprezentant Polski b\u0142ysn\u0105\u0142 w debiucie w nowym klubie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T04:12:00+00:00", "description": "<img alt=\"Rekordzistka \u015bwiata: chc\u0119 to g\u0142o\u015bno powiedzie\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1994279-jaroslawa-mahuczich-podczas-mistrzostw-w-belgradzie/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zachwyci\u0142a uzyskuj\u0105c najlepszy w historii wynik. B\u0119dzie faworytk\u0105 do z\u0142ota w Pary\u017cu.", "id": 898591, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/rekordzistka-swiata-jaroslawa-mahuczich-z-przeslaniem-przed-igrzyskami_sto20018925/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordzistka \u015bwiata: chc\u0119 to g\u0142o\u015bno powiedzie\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T03:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7158474-shutterstock302722007-ph8011032/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komentuje dziennikarz motoryzacyjny Patryk Mikiciuk (TVN Turbo).", "id": 898489, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/byk-i-niedzwiedz--odcinki,356828/odcinek-1452,S00E1452,1415407?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Europa nie jest na to przygotowana\". Ekspert o firmach, kt\u00f3re mog\u0105 upa\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}]