[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T20:34:35+00:00", "description": "<img alt=\"Motocyklista wjecha\u0142 w nastolatk\u00f3w na pasach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sggkai-skarzysko-kamienna-5404840/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nastoletni ch\u0142opak i dziewczyna zostali potr\u0105ceni na pasach w Skar\u017cysku-Kamiennej (\u015awi\u0119tokrzyskie) przez 71-letniego motocyklist\u0119 - przekaza\u0142a tamtejsza Komenda Powiatowej Policji. Oboje trafili do szpitala, ch\u0142opak jest w ci\u0119\u017ckim stanie.", "id": 901177, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/skarzysko-kamienna-motocyklista-wjechal-w-nastolatkow-na-pasach-st8011806?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motocyklista wjecha\u0142 w nastolatk\u00f3w na pasach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T19:57:01+00:00", "description": "<img alt=\"Izrael uderzy\u0142 w cele wojskowe rebeliant\u00f3w Huti \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6136006-izrael-uderzyl-w-cele-wojskowe-rebeliantow-huti-w-odwecie-za-atak-na-tel-awiw-ph8011790/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Izrael przeprowadzi\u0142 naloty na cele wojskowe rebeliant\u00f3w Huti, kt\u00f3rzy kontroluj\u0105 zachodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Jemenu - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 armia. Naloty by\u0142y odwetem za ataki Huti wymierzone w Izrael. W ostatnim z nich, w pi\u0105tek, zgin\u0105\u0142 jeden z mieszka\u0144c\u00f3w Tel Awiwu.", "id": 901178, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/jemen-izrael-uderzyl-w-cele-wojskowe-rebeliantow-huti-st8011786?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael uderzy\u0142 w cele wojskowe rebeliant\u00f3w Huti", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T18:47:52+00:00", "description": "<img alt=\"Profesor Zoll: nie widz\u0119, by prokuratura pope\u0142ni\u0142a b\u0142\u0105d\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8634071-marcin-romanowski-ph8007982/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Immunitet obowi\u0105zuje jako instytucja, kt\u00f3ra ma chroni\u0107 cz\u0142onk\u00f3w Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy, ale chodzi o granic\u0119 tego immunitetu - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" profesor Andrzej Zoll, by\u0142y prezes Trybuna\u0142u Konstytucyjnego i by\u0142y Rzecznik Praw Obywatelskich. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sprawy Marcina Romanowskiego.", "id": 901026, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/profesor-zoll-nie-widze-by-prokuratura-popelnila-blad-st8011716?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Profesor Zoll: nie widz\u0119, by prokuratura pope\u0142ni\u0142a b\u0142\u0105d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T18:39:00+00:00", "description": "<img alt=\"Tej nocy pe\u0142nia Ko\u017alego Ksi\u0119\u017cyca. B\u0119dzie wyj\u0105tkowo pi\u0119kna\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oye20w-przed-nami-pelnia-ksiezyca-5156005/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W nocy z soboty na niedziel\u0119 na niebie zal\u015bni Ko\u017ali Ksi\u0119\u017cyc. W tym roku przez dwie noce z rz\u0119du b\u0119dziemy mieli doskona\u0142e warunki do obserwacji tarczy Srebrnego Globu, kt\u00f3ra - jak to latem bywa - wyda nam si\u0119 szczeg\u00f3lnie okaza\u0142a i z\u0142otawa.", "id": 901027, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/pelnia-ksiezyca-w-lipcu-bedzie-wyjatkowo-piekna-st8011625?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tej nocy pe\u0142nia Ko\u017alego Ksi\u0119\u017cyca. B\u0119dzie wyj\u0105tkowo pi\u0119kna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T18:26:28+00:00", "description": "<img alt=\"Sp\u0119dzi\u0142a w wi\u0119zieniu 43 lata za zab\u00f3jstwo, kt\u00f3rego nie pope\u0142ni\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1wb3mf-po-43-latach-sedzia-uchylil-wyrok-skazujacy-sandry-hemme-ph7966273/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    64-letnia Sandra Hemme, kt\u00f3ra zosta\u0142a skazana na do\u017cywocie za zab\u00f3jstwo, kt\u00f3rego nie pope\u0142ni\u0142a, po 43 latach opu\u015bci\u0142a wi\u0119zienie - pisze w sobot\u0119 BBC. W orzeczeniu z czerwca s\u0105d stwierdzi\u0142, \u017ce policja zatai\u0142a wyra\u017ane dowody jej niewinno\u015bci i nie przekaza\u0142a ich obro\u0144com podejrzanej.", "id": 900810, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/spedzila-w-wiezieniu-43-lata-za-zabojstwo-ktorego-nie-popelnila-st8011679?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u0119dzi\u0142a w wi\u0119zieniu 43 lata za zab\u00f3jstwo, kt\u00f3rego nie pope\u0142ni\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T18:04:37+00:00", "description": "<img alt=\"Sprawdzili, jak nagrzewa si\u0119 Krak\u00f3w. Najgorzej jest na nowoczesnych, niezacienionych placach zabaw\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5603602-kijowska-ph8011746/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Aktywi\u015bci z Akcji Ratunkowej dla Krakowa sprawdzili, co w mie\u015bcie nagrzewa si\u0119 najbardziej w upalny dzie\u0144. To nowoczesne, niezacienione place zabaw. Niekt\u00f3re ich elementy rozgrzewaj\u0105 si\u0119 do 70 stopni. Dlatego tak wa\u017cne jest, by drzew by\u0142o jak najwi\u0119cej - m\u00f3wi\u0105 eksperci.", "id": 900811, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/sprawdzili-jak-nagrzewa-sie-krakow-najgorzej-jest-na-nowoczesnych-niezacienionych-placach-zabaw-st8011743?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawdzili, jak nagrzewa si\u0119 Krak\u00f3w. Najgorzej jest na nowoczesnych, niezacienionych placach zabaw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T18:04:34+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - niedziela 21.07. B\u0119dzie bardzo gor\u0105co\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4577823-upal-ph8001081/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. Niedziela 21.07 zapowiada si\u0119 s\u0142onecznie i gor\u0105co. Temperatura w licznych miejscach si\u0119gnie ponad 30 stopni Celsjusza.", "id": 900812, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-2107-bedzie-bardzo-goraco-st8011742?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - niedziela 21.07. B\u0119dzie bardzo gor\u0105co", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:32:59+00:00", "description": "<img alt=\"Zbadali wod\u0119 po gigantycznym po\u017carze marketu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4594095-pozar-marketu-budowlanego-w-krosnie-ph7998605/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po akcji ga\u015bniczej marketu budowlanego w Kro\u015bnie pogorszy\u0142a si\u0119 jako\u015b\u0107 wody w rzece Lubat\u00f3wka, do kt\u00f3rej wp\u0142ywa\u0142y wody popo\u017carnicze - poda\u0142 Wojew\u00f3dzki Inspektorat Ochrony \u015arodowiska w Rzeszowie. Do po\u017caru marketu budowlanego dosz\u0142o 10 lipca. Akcja ga\u015bnicza trwa\u0142a ponad dwie doby.", "id": 900813, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/zbadali-wode-po-gigantycznym-pozarze-marketu-pogorszyla-sie-st8011699?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbadali wod\u0119 po gigantycznym po\u017carze marketu. \"Pogorszy\u0142a si\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:11:06+00:00", "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142 w m\u0119\u017cczyzn\u0119 na \u0142awce. Policja ustala, sk\u0105d 15-latek mia\u0142 auto\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-54qv5w-policja-dostal-zgloszenie-o-rannym-mezczyznie-ktory-lezal-na-podworku-zdjecie-ilustracyjne-7945795/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wjecha\u0142 na posesj\u0119, uszkodzi\u0142 p\u0142ot oraz dwa samochody. Wjecha\u0142 r\u00f3wnie\u017c w m\u0119\u017cczyzn\u0119 siedz\u0105cego na \u0142awce przy domu. Do zdarzenia dosz\u0142o we wsi Bia\u0142orzeczka ko\u0142o Sejn, a auto prowadzi\u0142 15-latek.", "id": 900657, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wjechal-w-mezczyzne-na-lawce-policja-ustala-skad-15-latek-mial-auto-st8011696?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjecha\u0142 w m\u0119\u017cczyzn\u0119 na \u0142awce. Policja ustala, sk\u0105d 15-latek mia\u0142 auto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T17:06:24+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejny \u015bmiertelny wypadek Polaka w s\u0142owackich Tatrach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-846891-zdjecie-z-piatkowej-akcji-ratunkowej-w-tatrach-wysokich-ph8011697/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0142owackie pogotowie g\u00f3rskie (HZS) poinformowa\u0142o o \u015bmierci polskiego wspinacza, kt\u00f3ry w pi\u0105tek nie prze\u017cy\u0142 upadku z Czarnego Szczytu. Tego dnia w Tatrach Wysokich zgin\u0105\u0142 r\u00f3wnie\u017c inny turysta z Polski.", "id": 900658, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kolejny-smiertelny-wypadek-polaka-w-slowackich-tatrach-st8011690?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny \u015bmiertelny wypadek Polaka w s\u0142owackich Tatrach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T16:32:36+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-883922-joe-biden-ph8005770/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Takie pojedyncze g\u0142osy, kt\u00f3re od czasu do czasu si\u0119 odzywaj\u0105 z szereg\u00f3w Partii Demokratycznej, w sumie to jest ju\u017c chyba oko\u0142o 30 polityk\u00f3w, na pewno nie s\u0105 t\u0105 mas\u0105 krytyczn\u0105, kt\u00f3ra by sk\u0142oni\u0142y Joe Bidena do ust\u0105pienia - m\u00f3wi\u0142 na antenie TVN24 Andrzej Kohut, amerykanista, autor ksi\u0105\u017cki \"Ameryka. Dom podzielony\".", "id": 900659, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/tego-juz-na-pewno-partia-demokratyczna-nie-chce-st8011652?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tego ju\u017c na pewno Partia Demokratyczna nie chce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T16:21:57+00:00", "description": "<img alt=\"55 lat temu ludzko\u015b\u0107 zrobi\u0142a wielki skok\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5814675-buzz-aldrin-na-ksiezycu-podczas-misji-apollo-11-ph8011649/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na 20 lipca 2024 roku przypada 55 rocznica historycznej misji Apollo 11, pierwszego l\u0105dowania cz\u0142owieka na Ksi\u0119\u017cycu. Ostatni \u017cyj\u0105cy z jej uczestnik\u00f3w, Buzz Aldrin, opowiedzia\u0142 z tej okazji, jakie znaczenie mia\u0142 dla niego spacer po powierzchni Srebrnego Globu.", "id": 900660, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/minelo-55-lat-od-pierwszego-ladowania-czlowieka-na-ksiezycu-st8011646?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "55 lat temu ludzko\u015b\u0107 zrobi\u0142a wielki skok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T15:34:47+00:00", "description": "<img alt=\"Nurek nie wyp\u0142yn\u0105\u0142 z najg\u0142\u0119bszego jeziora w Polsce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2127301-hancza-jest-najglebszym-jeziorem-w-polsce-ph3406094/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    30-letni nurek uton\u0105\u0142 w jeziorze Ha\u0144cza (Podlaskie). Policja bada przyczyny jego \u015bmierci. W tym roku to pierwszy przypadek utoni\u0119cia nurka w tym najg\u0142\u0119bszym polskim jeziorze.", "id": 900435, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/nurek-nie-wyplynal-z-najglebszego-jeziora-w-polsce-st8011661?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nurek nie wyp\u0142yn\u0105\u0142 z najg\u0142\u0119bszego jeziora w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T15:25:15+00:00", "description": "<img alt=\"Ponad 40 stopni. Ograniczenia dla turyst\u00f3w, ro\u015bnie zagro\u017cenie po\u017carami\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1183580-upal-w-atenach-ph8011648/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grecja mierzy si\u0119 z kolejnym dniem fali upa\u0142\u00f3w. W zwi\u0105zku z temperatur\u0105 dochodz\u0105c\u0105 do oko\u0142o 40 stopni Celsjusza ponownie zamkni\u0119to niekt\u00f3re obiekty archeologiczne, a tak\u017ce popularny w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w Ogr\u00f3d Narodowy w Atenach. Stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carami w r\u00f3\u017cnych regionach kraju.", "id": 900436, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ponad-40-stopni-ograniczenia-dla-turystow-rosnie-zagrozenie-pozarami-st8011637?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 40 stopni. Ograniczenia dla turyst\u00f3w, ro\u015bnie zagro\u017cenie po\u017carami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:46:32+00:00", "description": "<img alt=\"Bill Gates chce wycina\u0107 i zakopywa\u0107 drzewa, by zmniejszy\u0107 emisj\u0119 CO2? Nie\" src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9363261-bill-gates-chce-wycinac-i-zakopywac-drzewa-by-zmniejszyc-emisje-co2-nie-falszywy-przekaz-ph8003601/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Internauci oskar\u017caj\u0105 Billa Gatesa, \u017ce finansuje projekt firmy Kodama Systems zak\u0142adaj\u0105cy masowy wyr\u0119b drzew. Tylko \u017ce dzia\u0142ania tego start-upu w zakresie gospodarki le\u015bnej w USA zosta\u0142y fa\u0142szywie zinterpretowane, co sta\u0142o si\u0119 podstaw\u0105 fake newsa. A powi\u0105zanie go z nazwiskiem s\u0142ynnego filantropa tylko zwi\u0119ksza zasi\u0119gi przekazu. Wyja\u015bniamy.", "id": 900180, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/tech/bill-gates-chce-wycinac-i-zakopywac-drzewa-by-zmniejszyc-emisje-co2-nie-st7994755?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bill Gates chce wycina\u0107 i zakopywa\u0107 drzewa, by zmniejszy\u0107 emisj\u0119 CO2? Nie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:08:10+00:00", "description": "<img alt=\"Uderzenie upa\u0142u. Razem z nim wr\u00f3c\u0105 burze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2168972-vent-sklej-16-ph8011605/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do Polski p\u0142ynie gor\u0105ce powietrze. W niekt\u00f3rych regionach kraju temperatura przekroczy 30 stopni Celsjusza, cho\u0107 tym razem upa\u0142y nie potrwaj\u0105 d\u0142ugo. W ci\u0105gu najbli\u017cszych dni czeka nas r\u00f3wnie\u017c powr\u00f3t gwa\u0142townych zjawisk.", "id": 899921, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-uderzenie-upalu-razem-z-nim-wroca-burze-st8011589?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uderzenie upa\u0142u. Razem z nim wr\u00f3c\u0105 burze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:07:49+00:00", "description": "<img alt=\"Propozycja \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9212970-minsk-ph7265728/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d obwodowy w Mi\u0144sku na Bia\u0142orusi wyda\u0142 wyrok \u015bmierci na obywatela Niemiec - przekaza\u0142 na Telegramie opozycyjny kana\u0142 MotolkoPomogi. Skazany to - wed\u0142ug medi\u00f3w - 30-letni Rico Krieger. Jak poda\u0142a w sobot\u0119 bia\u0142oruska pa\u0144stwowa agencja Belta, dyplomaci obu pa\u0144stw om\u00f3wili t\u0119 kwesti\u0119, a Mi\u0144sk zaproponowa\u0142 Berlinowi pewne \"rozwi\u0105zania\".", "id": 900181, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/propozycja-pewnych-rozwiazan-w-sprawie-skazanego-na-rozstrzelanie-niemca-st8010834?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Propozycja \"pewnych rozwi\u0105za\u0144\" w sprawie skazanego na rozstrzelanie Niemca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:07:49+00:00", "description": "<img alt=\"Propozycja \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9212970-minsk-ph7265728/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0105d obwodowy w Mi\u0144sku na Bia\u0142orusi wyda\u0142 wyrok \u015bmierci na obywatela Niemiec - przekaza\u0142 na Telegramie opozycyjny kana\u0142 MotolkoPomogi. Skazany to - wed\u0142ug medi\u00f3w - 30-letni Rico Krieger. Jak poda\u0142a w sobot\u0119 bia\u0142oruska pa\u0144stwowa agencja Belta, dyplomaci obu pa\u0144stw om\u00f3wili t\u0119 kwesti\u0119, a Mi\u0144sk zaproponowa\u0142 Berlinowi pewne \"rozwi\u0105zania\".", "id": 899922, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/propozycja-pewnych-rozwiazan-w-sprawie-skazanego-na-smierc-niemca-st8010834?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Propozycja \"pewnych rozwi\u0105za\u0144\" w sprawie skazanego na \u015bmier\u0107 Niemca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:03:14+00:00", "description": "<img alt=\"Pijany kierowca wjecha\u0142 autem na schody pensjonatu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2334928-pijany-wjechal-na-schody-miedzyzdroje-ph8011508/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na schody jednego z pensjonat\u00f3w w Mi\u0119dzyzdrojach (woj. zachodniopomorskie) wjecha\u0142 pijany kierowca. Policja przekaza\u0142a, \u017ce wcze\u015bniej m\u0119\u017cczyzna zdemolowa\u0142 sprz\u0119t znajduj\u0105cy si\u0119 w o\u015brodku. 44-latek zosta\u0142 zatrzymany.", "id": 899923, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/miedzyzdroje-od-kierowcy-wyczuwalna-byla-won-alkoholu-st8011516?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany kierowca wjecha\u0142 autem na schody pensjonatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:02:51+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7632959-blue-screen-error-microsoft-komputer-shutterstock1257339904-ph8009854/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To jest bardzo cenna lekcja dla u\u017cytkownik\u00f3w tego oprogramowania, kt\u00f3rzy powinni zastanowi\u0107 si\u0119 nad pewn\u0105 heterogeniczno\u015bci\u0105 \u015brodowisk. By\u0107 mo\u017ce nie zawsze warto polega\u0107 na jednym rozwi\u0105zaniu - m\u00f3wi\u0142 na antenie TVN24 Marcin Maj, ekspert do spraw cyberbezpiecze\u0144stwa z portalu niebezpiecznik.pl, odnosz\u0105c si\u0119 do globalnej awarii system\u00f3w informatycznych na ca\u0142ym \u015bwiecie.", "id": 899924, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/globalna-awaria-crowdstrike-to-cenna-lekcja-problemu-nie-dalo-sie-usunac-zdalnie-st8011587?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mamy tutaj do czynienia z ciosem w szczepionk\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:00:24+00:00", "description": "<img alt=\"Odda\u0142 dwa strza\u0142y, jeden by\u0142 celny. Nowe fakty w sprawie \u015bmierci Jacka Jaworka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5655298-miejsce-gdzie-odnaleziono-cialo-prawdopodobnie-jacka-jaworka-ph8011610/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reporter TVN24 Jerzy Korczy\u0144ski dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie, co zarejestrowa\u0142a kamera monitoringu umieszczona w pobli\u017cu miejsca, gdzie odnaleziono cia\u0142o Jacka Jaworka. Wed\u0142ug informacji dziennikarza na nagraniu wida\u0107, \u017ce m\u0119\u017cczyzna odda\u0142 dwa strza\u0142y, jeden z nich okaza\u0142 si\u0119 celny. Na ciele zmar\u0142ego ma by\u0107 te\u017c widoczne znami\u0119, kt\u00f3re Jaworek posiada\u0142.", "id": 900182, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/oddal-dwa-strzaly-jeden-byl-celny-nowe-fakty-w-sprawie-jacka-jaworka-st8011593?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odda\u0142 dwa strza\u0142y, jeden by\u0142 celny. Nowe fakty w sprawie \u015bmierci Jacka Jaworka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T14:00:24+00:00", "description": "<img alt=\"Odda\u0142 dwa strza\u0142y, jeden by\u0142 celny. Nowe fakty w sprawie \u015bmierci Jacka Jaworka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-178043-miejsce-gdzie-odnaleziono-cialo-prawdopodobnie-jacka-jaworka-ph8011610/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reporter TVN24 Jerzy Korczy\u0144ski dowiedzia\u0142 si\u0119 nieoficjalnie, co zarejestrowa\u0142a kamera monitoringu umieszczona w pobli\u017cu miejsca, gdzie odnaleziono cia\u0142o Jacka Jaworka. Wed\u0142ug informacji dziennikarza na nagraniu wida\u0107, \u017ce m\u0119\u017cczyzna odda\u0142 dwa strza\u0142y, jeden z nich okaza\u0142 si\u0119 celny. Na ciele zmar\u0142ego ma by\u0107 te\u017c widoczne znami\u0119, kt\u00f3re Jaworek posiada\u0142.", "id": 899925, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/dabrowa-zielona-mezczyzna-ktorego-cialo-znaleziono-z-rana-postrzalowa-glowy-oddal-dwa-strzaly-jeden-byl-celny-to-jacek-jaworek-st8011593?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odda\u0142 dwa strza\u0142y, jeden by\u0142 celny. Nowe fakty w sprawie \u015bmierci Jacka Jaworka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T13:32:28+00:00", "description": "<img alt=\"Bruce\u00a0Springsteen do\u0142\u0105czy\u0142 do klubu muzyk\u00f3w miliarder\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6717394-bruce-springsteen-ph8011592/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bruce\u00a0Springsteen, legenda ameryka\u0144skiego rocka, do\u0142\u0105czy\u0142 do klubu muzyk\u00f3w, kt\u00f3rych maj\u0105tek przekracza miliard dolar\u00f3w - wynika z szacunk\u00f3w magazynu \"Forbes\".", "id": 899926, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/brucespringsteen-zostal-miliarderem-forbes-st8011583?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bruce\u00a0Springsteen do\u0142\u0105czy\u0142 do klubu muzyk\u00f3w miliarder\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T13:21:21+00:00", "description": "<img alt=\"Zderzenie z samochodem osobowym. Motocyklista trafi\u0142 do szpitala\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8367989-zderzenie-w-alei-krakowskiej-ph8011569/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W alei Krakowskiej zderzy\u0142y si\u0119 dwa pojazdy: samoch\u00f3d osobowy i motocykl. Kieruj\u0105cy motocyklem trafi\u0142 do szpitala. Na miejscu pracuje policja.", "id": 899927, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-zderzenie-w-alei-krakowskiej-motocyklista-trafil-do-szpitala-st8011556?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie z samochodem osobowym. Motocyklista trafi\u0142 do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T12:36:52+00:00", "description": "<img alt=\"Bi\u0142 pi\u0119\u015bciami i kopa\u0142 po g\u0142owie, klatce piersiowej i brzuchu. 40-latka nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4537377-znaleziono-ciala-dwoch-osob-zdjecie-ilustracyjne-ph7959097/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarzut zab\u00f3jstwa i zn\u0119cania si\u0119 nad 40-latk\u0105 us\u0142ysza\u0142 o rok m\u0142odszy m\u0119\u017cczyzna. Zakrwawione cia\u0142o kobiety znaleziono w mieszkaniu przy ulicy Pabianickiej w \u0141odzi. Jak informuje prokuratura, 39-latek zn\u0119ca\u0142 si\u0119 nad swoj\u0105 ofiar\u0105 od czterech lat. W momencie zatrzymania by\u0142 kompletnie pijany.", "id": 899729, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-bil-i-kopal-po-glowie-tulowiu-i-brzuchu-40-latka-nie-zyje-39-latek-trafil-do-aresztu-st8011542?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bi\u0142 pi\u0119\u015bciami i kopa\u0142 po g\u0142owie, klatce piersiowej i brzuchu. 40-latka nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T12:19:57+00:00", "description": "<img alt=\"Liczba incydent\u00f3w niepokoj\u0105co ro\u015bnie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7994151-meteo-pozary-sklej-ph8011518/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po\u017cary w zastraszaj\u0105cym tempie rozprzestrzeniaj\u0105 si\u0119 w Europie. Zgodnie z danymi Europejskiego Systemu Informacji o Po\u017carach Lasu, do po\u0142owy lipca sp\u0142on\u0119\u0142o ponad trzykrotnie wi\u0119cej teren\u00f3w zielonych, ni\u017c wynosi \u015brednia dla tego okresu. Naukowcy ostrzegaj\u0105, \u017ce zagro\u017cenie po\u017carowe b\u0119dzie coraz bardziej rosn\u0105\u0107.", "id": 899731, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pozary-w-europie-lato-2024-liczba-incydentow-niepokojaco-rosnie-pozary-nie-znaja-granic-st8011287?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liczba incydent\u00f3w niepokoj\u0105co ro\u015bnie. \"Po\u017cary nie znaj\u0105 granic\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T12:00:50+00:00", "description": "<img alt=\"Odwo\u0142any lub op\u00f3\u017aniony lot? Nale\u017cy ci si\u0119 odszkodowanie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y0kjiw-niektore-europejskie-kraje-wprowadzily-ograniczenia-dla-podroznych-4740434/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Za op\u00f3\u017aniony lub odwo\u0142any lot przys\u0142uguje rekompensata w wysoko\u015bci od 250 do 600 euro, natomiast przy op\u00f3\u017anieniach poci\u0105gu kwota 25 lub 50 procent ceny biletu - wyja\u015bnia Renata Yanisiv, koordynator ECK Polska. W przypadku nocleg\u00f3w reklamowa\u0107 mo\u017cna ka\u017cd\u0105 niezgodno\u015b\u0107 z umow\u0105 lub ofert\u0105 hotelu.", "id": 899488, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/opozniony-lot-jaka-rekompensata-przysluguje-podroznym-i-wyplaca-pieniadze-w-2024-roku-st8011490?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odwo\u0142any lub op\u00f3\u017aniony lot? Nale\u017cy ci si\u0119 odszkodowanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T11:46:47+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1503822-moment-czolowego-zderzenia-ph8011504/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Bielanach kierowca opla wyprzedza\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 i z impetem zderzy\u0142 si\u0119 z citroenem. - Widzia\u0142em, jak ten cz\u0142owiek wyjecha\u0142 prosto na mnie - opowiedzia\u0142 o niebezpiecznym zdarzeniu redakcji Kontaktu 24 pan Kacper, kierowca citroena.", "id": 899489, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-zderzenie-na-wolczynskiej-relacja-kierujacego-nagranie-st8011470?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Odbi\u0142 si\u0119 od \u015bmieciarki i ca\u0142\u0105 si\u0142\u0105 uderzy\u0142 we mnie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T11:43:18+00:00", "description": "<img alt=\"Atak nied\u017awiedzia w Karpatach. Pasterz zosta\u0142 ci\u0119\u017cko ranny w nog\u0119 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1264104-niedzwiedz-ph7981604/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nied\u017awied\u017a zaatakowa\u0142 63-letniego pasterza owiec, ci\u0119\u017cko rani\u0105c go w nog\u0119 - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 portal \"digi24.ro\". Do zdarzenia dosz\u0142o w po\u0142udniowych Karpatach w Rumunii.", "id": 899490, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/atak-niedzwiedzia-w-karpatach-w-rumunii-pasterz-owiec-ciezko-ranny-w-noge-st8011513?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak nied\u017awiedzia w Karpatach. Pasterz zosta\u0142 ci\u0119\u017cko ranny w nog\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T11:16:27+00:00", "description": "<img alt=\"Kosiniak-Kamysz: PSL nie by\u0142, nie jest i nie b\u0119dzie niczyim wasalem\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8603367-wladyslaw-kosiniak-kamysz-na-posiedzeniu-rady-naczelnej-psl-ph8011439/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To my zdecydowali\u015bmy, \u017ce po raz kolejny premierem jest Donald Tusk. Stworzyli\u015bmy koalicj\u0119, ale to nie znaczy, \u017ce nie mamy swojego zdania - m\u00f3wi\u0142 wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podczas Rady Naczelnej PSL. Odnosz\u0105c si\u0119 do r\u00f3\u017cnicy zda\u0144 w koalicji rz\u0105dz\u0105cej, stwierdzi\u0142, \u017ce \"PSL nie by\u0142, nie jest i nie b\u0119dzie niczyim wasalem\". - Nie obawiamy ani biskup\u00f3w, ani lewak\u00f3w - doda\u0142.", "id": 899491, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wladyslaw-kosiniak-kamysz-wicepremier-i-szef-mon-psl-nie-byl-nie-jest-i-nie-bedzie-niczyim-wasalem-st8011346?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz: PSL nie by\u0142, nie jest i nie b\u0119dzie niczyim wasalem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T10:47:31+00:00", "description": "<img alt=\"Jecha\u0142a osiedlow\u0105 uliczk\u0105, uszkodzi\u0142a dziesi\u0119\u0107 aut\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4003177-wypadek-w-centrum-ph8000240/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mieszka\u0144cy olszty\u0144skiego osiedla poinformowali policj\u0119 o kobiecie, kt\u00f3ra swoim autem uszkodzi\u0142a samochody zaparkowane na osiedlowej uliczce. Kobieta odm\u00f3wi\u0142a badania alkomatem, zosta\u0142a zatrzymana.", "id": 899280, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-przejezdzajac-przez-osiedlowa-ulica-uszkodzila-dziesiec-aut-odmowila-badania-alkomatem-st8011264?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142a osiedlow\u0105 uliczk\u0105, uszkodzi\u0142a dziesi\u0119\u0107 aut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T10:26:38+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1943657-maciej-sojka-wstajesz-i-weekend-ph8011343/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska ma fantastyczne plenery, miasta, w kt\u00f3rych mo\u017cna nagrywa\u0107, ale to si\u0119 po prostu nie op\u0142aca. To jest podstawowy problem, kt\u00f3ry trzeba rozwi\u0105za\u0107, \u017ceby przemys\u0142 filmowy zacz\u0105\u0142 kr\u0119ci\u0107 si\u0119 na du\u017co wy\u017cszych obrotach - m\u00f3wi\u0142 w programie Wstajesz i Weekend Maciej Sojka, producent filmowy, dziennikarz i pierwszy szef TVN24.", "id": 899281, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/krecenie-filmow-sie-nie-oplaca-maciej-sojka-we-wstajesz-i-weekend-st8011326?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Te limity naprawd\u0119 zaciskaj\u0105 p\u0119tl\u0119 na polskim filmie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T10:11:25+00:00", "description": "<img alt=\"Tury\u015bci zauwa\u017cyli cia\u0142o dryfuj\u0105ce na jeziorze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2871218-wyskoczyl-z-rowerka-i-zniknal-pod-woda-guzy-ph8011369/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na jeziorze \u015aniardwy na wysoko\u015bci wsi Guty (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) tury\u015bci zauwa\u017cyli cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Jak poinformowa\u0142a policja, to cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry by\u0142 poszukiwany od 16 lipca.", "id": 899282, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/guty-odnaleziono-cialo-mezczyzny-ktory-zeskoczyl-z-rowerka-wodnego-i-nie-wyplynal-st8011359?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tury\u015bci zauwa\u017cyli cia\u0142o dryfuj\u0105ce na jeziorze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T10:07:34+00:00", "description": "<img alt=\"Niespodzianka w marsja\u0144skiej skale. Co odkry\u0142 \u0142azik Curiosity?\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9055454-zolte-krysztaly-siarki-ph8011320/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Naukowcy z NASA byli oszo\u0142omieni, gdy ska\u0142a, po kt\u00f3rej przejecha\u0142 30 maja \u0142azik Curiosity, p\u0119k\u0142a, ujawniaj\u0105c co\u015b, czego nigdy wcze\u015bniej nie widziano na Czerwonej Planecie: \u017c\u00f3\u0142te kryszta\u0142y siarki.", "id": 899283, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/niespodzianka-w-marsjanskiej-skale-co-odkryl-lazik-curiosity-st8010983?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespodzianka w marsja\u0144skiej skale. Co odkry\u0142 \u0142azik Curiosity?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T09:59:44+00:00", "description": "<img alt=\"Obywatelskie zatrzymanie pijanego kierowcy \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1676831-mezczyzna-wydmuchal-ponad-16-promila-zdjecie-ilustracyjne-ph8011334/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do obywatelskiego zatrzymania pijanego kierowcy dosz\u0142o w Niepor\u0119cie. Jak ustali\u0142a policja, nietrze\u017awy m\u0119\u017cczyzna wjecha\u0142 na jeden z parking\u00f3w, gdzie spowodowa\u0142 kolizj\u0119. Wydmucha\u0142 ponad 1,6 promila.", "id": 899284, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/nieporet-obywatelskie-zatrzymanie-pijanego-kierowcy-wjechal-w-zaparkowany-samochod-st8011312?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obywatelskie zatrzymanie pijanego kierowcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T09:44:31+00:00", "description": "<img alt=\"M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3rego cia\u0142o z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105 g\u0142owy znaleziono pod Cz\u0119stochow\u0105, to Jacek Jaworek \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8304131-cialo-mezczyzny-znalezione-pod-czestochowa-ph8010626/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3rego cia\u0142o z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105 g\u0142owy odnaleziono w D\u0105browie Zielonej (woj. \u015bl\u0105skie) to Jacek Jaworek, dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz tvn24.pl Robert Zieli\u0144ski. Wed\u0142ug naszych informacji potwierdzaj\u0105 to wyniki bada\u0144 DNA.", "id": 899086, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/dabrowa-zielona-znaleziono-zwloki-mezczyzny-niedaleko-miejsce-zbrodni-za-ktora-scigany-jest-jacek-jaworek-st8011345?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3rego cia\u0142o z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105 g\u0142owy znaleziono pod Cz\u0119stochow\u0105, to Jacek Jaworek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T09:42:11+00:00", "description": "<img alt=\"Rosyjscy weterani \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xqvi6x-rosyjscy-zolnierze-milru-ph7407215/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kreml jest zaniepokojony d\u0142ugoterminowymi konsekwencjami spo\u0142ecznymi i politycznymi powrotu rosyjskich weteran\u00f3w z wojny w Ukrainie - twierdzi w swoim raporcie Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105.", "id": 899087, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjscy-weterani-slabo-dostosowuja-sie-do-zycia-po-powrocie-z-wojny-w-ukrainie-moskwa-boi-sie-wzrostu-przestepczosci-st8011331?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjscy weterani \"s\u0142abo dostosowuj\u0105 si\u0119 do \u017cycia\" po powrocie z wojny w Ukrainie. Moskwa boi si\u0119 wzrostu przest\u0119pczo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T09:33:01+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9165929-globalna-awaria-systemow-informatycznych-ph8010828/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Globalna awaria oprogramowania powinna przypomnie\u0107 nam wszystkim, \u017ce trzeba by\u0107 przygotowanym na ka\u017cdy scenariusz kryzysowy - napisa\u0142 w sobot\u0119 na platformie X wicepremier, szef Ministerstwa Cyfryzacji Krzysztof Gawkowski odnosz\u0105c si\u0119 do pi\u0105tkowej awarii system\u00f3w Microsoft.", "id": 899088, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/gawkowski-o-awarii-systemow-microsoft-st8011330?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Trzeba by\u0107 przygotowanym na ka\u017cdy scenariusz kryzysowy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T09:31:47+00:00", "description": "<img alt=\"Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od wystrzelonej opony. Dwie kolizje i wypadek na autostradzie A1. Na odcinku 500 metr\u00f3w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5875330-do-zdarzenia-doszlo-na-autostradzie-a1-kolo-radomska-ph8011285/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niecodzienna sytuacja na autostradzie A1 ko\u0142o Radomska  (woj. \u0142\u00f3dzkie). Na odcinku 500 metr\u00f3w dosz\u0142o do niezale\u017cnych od siebie dw\u00f3ch kolizji i wypadku. Najpierw w przyczepie kempingowej ci\u0105gni\u0119tej przez samoch\u00f3d osobowy wystrzeli\u0142a opona, chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej kieruj\u0105ca samochodem osobowym zmieniaj\u0105c pas, uderzy\u0142a w inny pojazd, po kilku minutach kieruj\u0105cy fordem widz\u0105c przed sob\u0105 zdarzenie drogowe, zacz\u0105\u0142 hamowa\u0107, a w ty\u0142 jego pojazdu uderzy\u0142a kieruj\u0105ca renault. Dwa pasy ruchu na autostradzie w kierunku Gda\u0144ska s\u0105 zablokowane.", "id": 899089, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/dobryszyce-radomsko-dwie-kolizje-i-wypadek-na-autostradzie-a1-na-odcinku-pol-kilometra-st8011311?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od wystrzelonej opony. Dwie kolizje i wypadek na autostradzie A1. Na odcinku 500 metr\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T09:26:22+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-149671-marcin-romanowski-ph8000317/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dla mnie ta sprawa dzisiaj jest absolutnie\u00a0nierozstrzygni\u0119ta. Je\u017celi s\u0105d okr\u0119gowy uzna, \u017ce immunitet nie chroni Marcina Romanowskiego, to b\u0119dzie zwrot akcji - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 Przemys\u0142aw Rosati, prezes Naczelnej Rady Adwokackiej, odnosz\u0105c si\u0119 do sytuacji by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci w rz\u0105dzie PiS. Podkre\u015bla\u0142 tak\u017ce, \u017ce immunitetu\u00a0\"nie mo\u017cna traktowa\u0107 instrumentalnie\".", "id": 899090, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-marcina-romanowskiego-kwestia-immunitetu-przemyslaw-rosati-prezes-naczelnej-rady-adwokackiej-komentuje-st8011263?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Sprawa absolutnie nierozstrzygni\u0119ta\", w kt\u00f3rej mo\u017ce by\u0107 \"zwrot akcji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T08:23:18+00:00", "description": "<img alt=\"Samoch\u00f3d osobowy uderzy\u0142 w barierki\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9671310-samochod-uderzyl-w-barierki-ph8011234/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca osobowego audi uderzy\u0142 w barierki przed mostem Siekierkowskim. Autem podr\u00f3\u017cowa\u0142y dwie osoby. Na miejscu pracowa\u0142y s\u0142u\u017cby.", "id": 898938, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-samochod-w-barierkach-na-moscie-siekierkowskim-st8011214?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samoch\u00f3d osobowy uderzy\u0142 w barierki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T08:20:38+00:00", "description": "<img alt=\"Wbi\u0142 si\u0119 autem osobowym pod naczep\u0119 ci\u0119\u017car\u00f3wki, dwie osoby ranne\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1547948-wypadek-kleszczewo-ph8011208/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na autostradzie A2 w kierunku Poznania dosz\u0142o do wypadku. Kierowca auta osobowego najecha\u0142 na ty\u0142 samochodu ci\u0119\u017carowego. W wyniku zderzenie dwie osoby zosta\u0142y ranne i przewiezione do szpitala. Na miejscu pracowa\u0142a policja, pogotowie ratunkowe, stra\u017c po\u017carna i s\u0142u\u017cba utrzymania autostrady.", "id": 898939, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/kleszczewo-auto-najechalo-na-tyl-ciezarowki-ladowal-helikopter-lpr-st8011215?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wbi\u0142 si\u0119 autem osobowym pod naczep\u0119 ci\u0119\u017car\u00f3wki, dwie osoby ranne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:57:45+00:00", "description": "<img alt=\"Waszyngton: Iran w ci\u0105gu tygodnia lub dw\u00f3ch mo\u017ce zrobi\u0107 wa\u017cny krok na drodze do stworzenia broni j\u0105drowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ntv34q-wirowki-w-osrodku-wzbogacania-uranu-w-natanz-5066784/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Iran jest w stanie wyprodukowa\u0107 materia\u0142 rozszczepialny do wykorzystania w broni j\u0105drowej w ci\u0105gu \"jednego lub dw\u00f3ch tygodni\" - ostrzeg\u0142 w pi\u0105tek sekretarz stanu USA Antony Blinken na forum bezpiecze\u0144stwa w Kolorado.", "id": 898940, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-moze-wyprodukowac-material-do-broni-jadrowej-w-ciagu-tygodnia-lub-dwoch-ostrzega-waszyngton-st8011177?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waszyngton: Iran w ci\u0105gu tygodnia lub dw\u00f3ch mo\u017ce zrobi\u0107 wa\u017cny krok na drodze do stworzenia broni j\u0105drowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:54:31+00:00", "description": "<img alt=\"Spalone domy, ludzie uciekaj\u0105cy przed ogniem. Po\u017cary w Bu\u0142garii \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4143113-spalone-domy-w-bulgarii-ph8011161/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bu\u0142garscy stra\u017cacy od wielu dni zmagaj\u0105 si\u0119 z pot\u0119\u017cnymi po\u017carami, kt\u00f3re trawi\u0105 ich kraj. Walk\u0119 z \u017cywio\u0142em utrudnia bardzo wysoka temperatura i brak opad\u00f3w. W kilku miejscowo\u015bciach niezb\u0119dna by\u0142a ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w.", "id": 898941, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/spalone-domy-ludzie-uciekajacy-przed-ogniem-pozary-w-bulgarii-st8011156?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spalone domy, ludzie uciekaj\u0105cy przed ogniem. Po\u017cary w Bu\u0142garii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:32:23+00:00", "description": "<img alt=\"Wie\u017cowce wyrastaj\u0105 we wn\u0119trzach miast. Deweloperzy nie pytaj\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9950191-wiezowce-wyrastaja-we-wnetrzach-miast-deweloperzy-nie-pytaja-czy-tylko-kiedy-kolejne-ph8011065/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zmieniaj\u0105 si\u0119 centra miast, w g\u00f3r\u0119 pn\u0105 si\u0119 wie\u017cowce. Maj\u0105 je Warszawa, Gda\u0144sk, Wroc\u0142aw i mi\u0119dzy innymi Szczecin, a teraz do\u0142\u0105cza Rzesz\u00f3w. Tam widok na miasto z 41. pi\u0119tra mo\u017cna nie tylko podziwia\u0107, ale mie\u0107 na w\u0142asno\u015b\u0107, bo to najwy\u017cszy mieszkalny wie\u017cowiec w kraju. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.", "id": 898790, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wiezowce-wyrastaja-we-wnetrzach-miast-deweloperzy-nie-pytaja-czy-tylko-kiedy-kolejne-st8011058?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wie\u017cowce wyrastaj\u0105 we wn\u0119trzach miast. Deweloperzy nie pytaj\u0105 \"czy\", tylko \"kiedy\" kolejne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:26:45+00:00", "description": "<img alt=\"Po ulewach zawali\u0142 si\u0119 most. Zgin\u0119\u0142o kilkana\u015bcie os\u00f3b\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5310990-chiny-ph8011190/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co najmniej 11 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku zawalenia si\u0119 mostu autostradowego na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie Chin - poinformowa\u0142y w sobot\u0119 chi\u0144skie media pa\u0144stwowe. Trwaj\u0105 poszukiwania oko\u0142o 30 zaginionych os\u00f3b.", "id": 898791, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/po-ulewach-zawalil-sie-most-w-chinach-zginelo-kilkanascie-osob-st8011178?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po ulewach zawali\u0142 si\u0119 most. Zgin\u0119\u0142o kilkana\u015bcie os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:19:39+00:00", "description": "<img alt=\"Policja kontrolowa\u0142a taks\u00f3wki na aplikacj\u0119, posypa\u0142y si\u0119 mandaty\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5870132-policjanci-skontrolowali-przewoznikow-na-aplikacje-ph8011168/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sto\u0142eczni policjanci skontrolowali przewo\u017anik\u00f3w na aplikacj\u0119. Wykryli 11 narusze\u0144 ustawy o transporcie drogowym lub przepis\u00f3w porz\u0105dkowych. Posypa\u0142y si\u0119 mandaty, zatrzymano siedem dowod\u00f3w rejestracyjnych.", "id": 898792, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-policja-kontrola-przewoznikow-na-aplikacje-wyniki-i-mandaty-st8011163?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policja kontrolowa\u0142a taks\u00f3wki na aplikacj\u0119, posypa\u0142y si\u0119 mandaty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:08:35+00:00", "description": "<img alt=\"Zdrajcy i bohaterowie. Oto zwyci\u0119ska Hiszpania?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6876595-gettyimages-2162169337-ph8010721/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na madryckim Plaza de Cibeles wracaj\u0105cych z Niemiec mistrz\u00f3w Europy wita\u0142y t\u0142umy, a radosnej atmosfery mo\u017cna by\u0142o pozazdro\u015bci\u0107. Fiesta ju\u017c si\u0119 jednak sko\u0144czy\u0142a, a wraz z osi\u0105gni\u0119ciami pi\u0142karskiej reprezentacji powr\u00f3ci\u0142y znane od dawna nacjonalizmy i uprzedzenia. Czy Hiszpanie potrafi\u0105 si\u0119 cieszy\u0107 swoim sukcesem?", "id": 898793, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/hiszpania-euro-2024-hiszpanie-mistrzami-europy-ale-powrocily-juz-nacjonalizmy-i-uprzedzenia-st8010720?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdrajcy i bohaterowie. Oto zwyci\u0119ska Hiszpania?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T07:05:25+00:00", "description": "<img alt=\"Nie ustaj\u0105 apele do Bidena. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3462510-joe-biden-podczas-dnia-niepodleglosci-4-lipca-2024-roku-ph7998898/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kilkunastu demokrat\u00f3w z Kongresu USA do\u0142\u0105czy\u0142o w pi\u0105tek do grona kongresmen\u00f3w tej partii, wzywaj\u0105cych prezydenta Joe Bidena do rezygnacji z kandydatury do Bia\u0142ego Domu. Biden jednak zapowiada, \u017ce zmierzy si\u0119 z Donaldem Trumpem w listopadowych wyborach.", "id": 898794, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-kolejni-demokraci-apeluja-do-bidena-o-wycofanie-sie-z-wyscigu-o-prezydenture-st8011162?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie ustaj\u0105 apele do Bidena. \"Musimy zmierzy\u0107 si\u0119 z rzeczywisto\u015bci\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T05:51:47+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5158349-sewastopol-ph7964536/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    878 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja Rosji na Ukrain\u0119. Nieopodal O\u0142eksandriwki trafiony zosta\u0142 pojazd organizacji humanitarnej World Central Kitchen, kt\u00f3ry wraca\u0142 z misji dostarczania \u017cywno\u015bci. W Miko\u0142ajowie dosz\u0142o do - jak napisa\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski - \"ostrza\u0142u placu zabaw w pobli\u017cu zwyk\u0142ego domu\". Zgin\u0119\u0142y co najmniej trzy osoby, w tym dziecko. Tymczasem watyka\u0144ski sekretarz stanu kardyna\u0142 Pietro Parolin rozpocz\u0105\u0142 swoj\u0105 pierwsz\u0105 wizyt\u0119 na Ukrainie. Oto, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.", "id": 898673, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-20-lipca-st8011025?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Masowa rezygnacja z wakacji na Krymie\". Rosyjscy tury\u015bci boj\u0105 si\u0119 o swoje bezpiecze\u0144stwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T05:48:37+00:00", "description": "<img alt=\"Rekordowa liczba tornad w rejonie Chicago. Odnotowano ich a\u017c 24\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8097271-zniszczenia-po-serii-tornad-ph8011120/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Seria tornad nawiedzi\u0142a w poniedzia\u0142ek hrabstwo Cook w Stanach Zjednoczonych. Jak podaje Krajowa S\u0142u\u017cba Pogodowa (NWS), odnotowano ich a\u017c 24. Tym samym pad\u0142 nowy rekord liczby powsta\u0142ych tornad na tym terenie jednego dnia.", "id": 898674, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/rekordowa-liczba-tornad-w-rejonie-chicago-odnotowano-ich-az-24-st8011101?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowa liczba tornad w rejonie Chicago. Odnotowano ich a\u017c 24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T05:46:38+00:00", "description": "<img alt=\"Ulewne deszcze mog\u0105 sp\u0142ukiwa\u0107 miny do Korei Po\u0142udniowej\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9107644-zalana-poludniowokoreanska-miejscowosc-paju-niedaleko-granicy-z-korea-polnocna-ph8011072/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ulewne deszcze mog\u0105 sp\u0142ukiwa\u0107 do Korei Po\u0142udniowej miny, kt\u00f3re instaluj\u0105 przy granicy wojska Korei P\u00f3\u0142nocnej - poinformowa\u0142 w czwartek portal Channel News Asia. Doda\u0142, \u017ce w\u015br\u00f3d \u0142adunk\u00f3w rozk\u0142adanych ostatnio przez Pjongjang znalaz\u0142y si\u0119 miny w kszta\u0142cie li\u015bci.", "id": 898675, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-ulewne-deszcze-moga-splukiwac-miny-do-korei-poludniowej-st8011071?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulewne deszcze mog\u0105 sp\u0142ukiwa\u0107 miny do Korei Po\u0142udniowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T05:23:21+00:00", "description": "<img alt=\"Ze\u0142enski i Trump um\u00f3wieni na rozmow\u0119 o warunkach sprawiedliwego pokoju w Ukrainie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9982437-donald-trump-ph8011062/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odby\u0142 w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z republika\u0144skim kandydatem na prezydenta USA Donaldem Trumpem - poinformowa\u0142y ukrai\u0144skie media. \"Uzgodnili\u015bmy z prezydentem Trumpem, \u017ce na bezpo\u015brednim spotkaniu om\u00f3wimy, jakie kroki mog\u0105 sprawi\u0107, \u017ce pok\u00f3j b\u0119dzie sprawiedliwy i naprawd\u0119 trwa\u0142y\" - cytuje Ze\u0142enskiego portal Ukrainska Prawda.", "id": 898550, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-usa-wolodymyr-zelenski-i-donald-trump-rozmawiali-przez-telefon-st8011060?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski i Trump um\u00f3wieni na rozmow\u0119 o warunkach sprawiedliwego pokoju w Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T05:16:20+00:00", "description": "<img alt=\"Bus uderzy\u0142 w samoch\u00f3d s\u0142u\u017cby drogowej. Autostrada A2 w kierunku \u015awiecka jest zablokowana\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5481713-wypadek-na-autostradzie-a2-kierunek-swiecko-ph8011106/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na autostradzie A2 w powiecie \u015bwiebodzi\u0144skim dosz\u0142o w sobot\u0119 nad ranem do powa\u017cnego wypadku. Bus uderzy\u0142 w samoch\u00f3d s\u0142u\u017cby drogowej. Rannych zosta\u0142o dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b, pi\u0119\u0107 jest w stanie krytycznym.", "id": 898551, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/bus-uderzyl-w-samochod-sluzby-drogowej-autostrada-a2-w-kierunku-swiecka-jest-zablokowana-st8011104?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bus uderzy\u0142 w samoch\u00f3d s\u0142u\u017cby drogowej. Autostrada A2 w kierunku \u015awiecka jest zablokowana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T05:16:20+00:00", "description": "<img alt=\"Po wypadku na A2 stan pi\u0119ciu os\u00f3b jest krytyczny, w\u015br\u00f3d rannych s\u0105 ma\u0142e dzieci \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5481713-wypadek-na-autostradzie-a2-kierunek-swiecko-ph8011106/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na autostradzie A2 w powiecie \u015bwiebodzi\u0144skim dosz\u0142o w sobot\u0119 nad ranem do powa\u017cnego wypadku. Bus uderzy\u0142 w samoch\u00f3d s\u0142u\u017cby drogowej. Rannych zosta\u0142o dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b, pi\u0119\u0107 jest w stanie krytycznym, w\u015br\u00f3d nich s\u0105 dzieci. Jak informuje policja, droga w kierunku \u015awiecka zosta\u0142a odblokowana.", "id": 898789, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/po-wypadku-na-a2-stan-pieciu-osob-jest-krytyczny-wsrod-rannych-sa-male-dzieci-st8011104?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po wypadku na A2 stan pi\u0119ciu os\u00f3b jest krytyczny, w\u015br\u00f3d rannych s\u0105 ma\u0142e dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T05:16:20+00:00", "description": "<img alt=\"Po wypadku na A2 stan pi\u0119ciu os\u00f3b jest krytyczny, w\u015br\u00f3d rannych s\u0105 ma\u0142e dzieci \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5481713-wypadek-na-autostradzie-a2-kierunek-swiecko-ph8011106/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na autostradzie A2 w powiecie \u015bwiebodzi\u0144skim dosz\u0142o w sobot\u0119 nad ranem do powa\u017cnego wypadku. Bus uderzy\u0142 w samoch\u00f3d s\u0142u\u017cby drogowej. Rannych zosta\u0142o dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b, pi\u0119\u0107 jest w stanie krytycznym, w\u015br\u00f3d nich s\u0105 dzieci. Jak informuje policja, droga w kierunku \u015awiecka zosta\u0142a odblokowana.", "id": 898942, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/po-wypadku-na-a2-stan-pieciu-osob-jest-krytyczny-wsrod-rannych-sa-male-dzieci-st8011104?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po wypadku na A2 stan pi\u0119ciu os\u00f3b jest krytyczny, w\u015br\u00f3d rannych s\u0105 ma\u0142e dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T04:56:11+00:00", "description": "<img alt=\"Nie chc\u0105 przywr\u00f3cenia obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej, wystosowali petycj\u0119. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8563798-chorwacja-wojsko-ph8011098/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do chorwackiego rz\u0105du wp\u0142yn\u0119\u0142a petycja przeciwko przywr\u00f3ceniu obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej, pod kt\u00f3r\u0105 podpisa\u0142o si\u0119 ponad 5 tysi\u0119cy obywateli - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek telewizja N1. Do w\u0142adz skierowa\u0142a j\u0105 niezale\u017cna organizacja Centrum Edukacji Ekonomicznej.", "id": 898552, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/chorwacja-petycja-o-nieprzywracanie-obowiazkowej-sluzby-wojskowej-st8011084?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie chc\u0105 przywr\u00f3cenia obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej, wystosowali petycj\u0119. \"Chorwacja nie jest dyktatur\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T04:49:52+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5696157-trzy-osoby-zginely-w-rosyjskim-ataku-rakietowym-na-mikolajow-ph8011035/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co najmniej trzy osoby, w tym dziecko, zgin\u0119\u0142y w pi\u0105tek w rosyjskim ataku rakietowym na Miko\u0142aj\u00f3w na po\u0142udniu Ukrainy - przekaza\u0142y w\u0142adze miasta. Rannych zosta\u0142o co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b. \"Rosja codziennie swoim terrorem udowadnia, \u017ce wywierana na ni\u0105 presja nie jest wystarczaj\u0105ca\" - skomentowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, sk\u0142adaj\u0105c przy tym kondolencje rodzinom ofiar.", "id": 898553, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/noc--ukraina-mikolajow-atak-rakietowy-rosjan-nie-zyje-kilka-osob-w-tym-dziecko-st8011068?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ostrza\u0142 placu zabaw w pobli\u017cu zwyk\u0142ego domu\". W\u015br\u00f3d ofiar dziecko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T04:37:26+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW dla 14 wojew\u00f3dztw\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3797815-upal-ph7229324/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed upa\u0142em prawie w ca\u0142ej Polsce. Na bardzo du\u017cym obszarze kraju w niedziel\u0119 b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 ostrze\u017cenia drugiego stopnia. Temperatura w cieniu przekroczy 30 stopni Celsjusza.", "id": 901025, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/upal-prawie-w-calej-polsce-ostrzezenia-imgw-dla-14-wojewodztw-bedzie-ponad-30-stopni-w-cieniu-st8011082?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia IMGW dla 14 wojew\u00f3dztw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T04:37:26+00:00", "description": "<img alt=\"Pomara\u0144czowe alarmy w cz\u0119\u015bci kraju. IMGW ostrzega przed spiekot\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-l8vy1k-nadciaga-upal-7286897/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia drugiego stopnia przed wysok\u0105 temperatur\u0105, kt\u00f3ra mo\u017ce zagra\u017ca\u0107 zdrowiu, a nawet \u017cyciu. Obowi\u0105zuje te\u017c prognoza zagro\u017ce\u0144 na kolejne dni. Wynika z niej, \u017ce powr\u00f3c\u0105 burze. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana.", "id": 898554, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-drugiego-stopnia-przed-upalem-pomaranczowe-alarmy-w-czesci-kraju-imgw-ostrzega-przed-spiekota-st8011082?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomara\u0144czowe alarmy w cz\u0119\u015bci kraju. IMGW ostrzega przed spiekot\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T04:36:04+00:00", "description": "<img alt=\"Wakacje s\u0105, boiska nie ma. Dzieci odbijaj\u0105 si\u0119 od zamkni\u0119tej furtki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6763344-wakacje-sa-boiska-nie-ma-dzieci-odbijaja-sie-od-furtki-ph8011057/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jedno z boisk w \u0141odzi zosta\u0142o zamkni\u0119te do odwo\u0142ania. To - podobna sytuacji z Poznania - kolejna absurdalna decyzja odbieraj\u0105ca dzieciom mo\u017cliwo\u015b\u0107 korzystania ze sportowej infrastruktury latem. I o ile w Poznaniu zapad\u0142 wyrok s\u0105du, w \u0141odzi to kwestia urz\u0119dnik\u00f3w. Maj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci, ale z nich nie korzystaj\u0105. \u0141ukasz \u0141ubian.", "id": 898555, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/programy/wakacje-sa-boiska-nie-ma-dzieci-odbijaja-sie-od-zamknietej-furtki-st8011054?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wakacje s\u0105, boiska nie ma. Dzieci odbijaj\u0105 si\u0119 od zamkni\u0119tej furtki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T04:33:45+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8840367-marcin-romanowski-ph8007752/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Immunitet nie jest przywilejem\", ale \"nikt te\u017c nie mo\u017ce go ignorowa\u0107\" - napisa\u0142 w li\u015bcie do prokuratora krajowego Dariusza Korneluka szef Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy Theodoros Rousopoulos. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak do sprawy Marcina Romanowskiego. Oceni\u0142, \u017ce uchylenia jego immunitetu, jako zast\u0119pcy cz\u0142onka Zgromadzenia, \"musz\u0105 dokona\u0107 w\u0142a\u015bciwe organy Zgromadzenia\". Zapewni\u0142, \u017ce kiedy strona polski z\u0142o\u017cy wniosek, b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 niezw\u0142ocznie uruchomi\u0107 odpowiednie procedury.", "id": 898556, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/noc--sprawa-marcina-romanowskiego-rada-europy-pisze-o-immunitecie-do-prokuratora-krajowego-st8011052?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Immunitet nie jest przywilejem\", ale \"nikt nie mo\u017ce go ignorowa\u0107\". Rada Europy o sprawie Romanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T04:22:57+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7032991-wiec-wyborczy-nicolasa-maduro-ph8011078/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jedynie moje ponowne zwyci\u0119stwo mo\u017ce zapobiec wojnie domowej. Los Wenezueli w XXI wieku zale\u017cy od naszego ponownego zwyci\u0119stwa - o\u015bwiadczy\u0142 wenezuelski dyktator Nicolas Maduro, kt\u00f3ry ubiega si\u0119 o reelekcj\u0119 na stanowisko prezydenta. W przeciwnym razie - m\u00f3wi\u0142 - kraj czeka \"krwawa \u0142a\u017ania\".", "id": 898444, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wenezuela-nicolas-maduro-ostrzega-ze-jesli-nie-wygra-wyborow-prezydenckich-kraj-czeka-krwawa-laznia-st8011081?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Je\u015bli nie chcecie aby kraj pogr\u0105\u017cy\u0142 si\u0119 w morzu krwi,  musimy zapewni\u0107 sobie jak najwi\u0119kszy sukces\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T04:00:14+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6307940-pocisk-kalibru-155-mm-wykorzystywany-na-froncie-w-ukrainie-ph8011051/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Reuters sporz\u0105dzi\u0142 szeroki raport na temat niedoboru amunicji artyleryjskiej w pa\u0144stwach Zachodu, co dramatycznie przek\u0142ada si\u0119 na sytuacj\u0119 na ukrai\u0144sko rosyjskim froncie. Wskazuje on na szereg z\u0142ych decyzji i inwestycji na przestrzeni ostatnich dekad podj\u0119tych w USA i innych pa\u0144stwach NATO, w tym na odej\u015bcie od wykorzystywania trotylu (TNT) do produkcji amunicji kalibru 155 mm. W o\u015bwiadczeniu dla agencji Reutersa ameryka\u0144ska armia po raz pierwszy publicznie potwierdzi\u0142a, \u017ce po rozpocz\u0119ciu rosyjskiej agresji na Ukrain\u0119 powr\u00f3cono do TNT przy produkcji pocisk\u00f3w artyleryjskich. Tego materia\u0142u wybuchowego, jak te\u017c innych, obecnie brakuje. Znajduj\u0105ce si\u0119 nieopodal Bydgoszczy zak\u0142ady Nitro-Chem s\u0105 \"ostatni\u0105 zachowan\u0105 fabryk\u0105 TNT w Europie czy Ameryce P\u00f3\u0142nocnej\".", "id": 898445, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-zachod-niedobory-amunicji-raport-reuters-o-powodach-kluczowej-roli-polski-w-produkcji-trotylu-st8011047?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Lata b\u0142\u0119dnych kalkulacji\" i \"niedobory amunicji\". W raporcie o decyzji USA sprzed lat, trotylu i kluczowej roli Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T03:34:22+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w\u00a0sobot\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3346090-awaria-it-na-lotnisku-w-holandii-ph8009889/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek dosz\u0142o do \u015bwiatowej awarii system\u00f3w informatycznych. Spowodowa\u0142o to zak\u0142\u00f3cenia w transporcie lotniczym, sektorze bankowym i ochronie zdrowia. Joe Biden ponownie odrzuci\u0142 postulaty dotycz\u0105ce jego rezygnacji z kandydowania w wyborach prezydenckich w USA. Rosyjski s\u0105d uzna\u0142 dziennikarza \"Wall Street Journal\" Evana Gershkovicha za winnego szpiegostwa i skaza\u0142 na 16 lat wi\u0119zienia. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119 20 lipca.", "id": 898446, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-wsobote-20-lipca-st8011040?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w\u00a0sobot\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-20T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota, 20.07. Czeka nas spora dawka s\u0142o\u0144ca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3vi51m-upal-goraco-slonce-7302550/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W sobot\u0119 20.07 wyst\u0105pi zmienne zachmurzenie. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 29 stopni. Warunki biometeorologiczne b\u0119d\u0105 neutralne.", "id": 898100, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/pogoda-na-dzis-sobota-2007-czeka-nas-spora-dawka-slonca-st8011027?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota, 20.07. Czeka nas spora dawka s\u0142o\u0144ca", "user": null, "vote": 0}]