[{"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "Sp\u00f3\u0142ka po\u015brednio zale\u017cna grupy Cyfrowy Polsat i wygra\u0142a przetarg Urz\u0119du Miasta Che\u0142m na dostawc\u0119 26 autobus\u00f3w wodorowych pod mark\u0105 NesoBus. Wcze\u015bniej pozyska\u0142y podobne zlecenia od dw\u00f3ch innych miast.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nesobus-autobus-wodorowy-chelm-fabryka", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 397, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T20:20:08.059860+00:00", "title": "Cyfrowy Polsat rozkr\u0119ca wodorow\u0105 komunikacj\u0119. Jego sp\u00f3\u0142ka dostarczy autobusy kolejnemu miastu"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "Zwolnienia, likwidacje dzia\u0142\u00f3w, sprawa Marcina K\u0105ckiego, subskrypcje i przysz\u0142o\u015b\u0107 \u201eGazety Wyborczej\u201d (cyfrowej i papierowej) - o tym wszystkim rozmawiamy z Romanem Imielskim w pierwszym wywiadzie po obj\u0119ciu przez niego funkcji pierwszego zast\u0119pcy redaktora naczelnego.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/gazeta-wyborcza-agora-roman-imielski-kto-to-jest-zwolnienia-zmiany", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 397, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T20:20:08.038811+00:00", "title": "Nowy szef \u201eGazety Wyborczej\u201d: Robimy za du\u017co tekst\u00f3w"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "W rankingu rzetelno\u015bci firm 1. miejsce ex aequo przypad\u0142o \u015awi\u0119tokrzyskiemu, Podlaskiemu i Lubelskiemu - poinformowa\u0142 Krajowy Rejestr D\u0142ug\u00f3w. Najni\u017csz\u0105 rzetelno\u015bci\u0105 wykaza\u0142y si\u0119 firmy z Mazowieckiego, Kujawsko-pomorskiego i \u015al\u0105skiego, co - zdaniem KRD - jest nieod\u0142\u0105czn\u0105 cech\u0105 rozwoju gospodarczego.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/gdzie-jest-najwiecej-rzetelnych-firm", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 397, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T06:12:59.135523+00:00", "title": "Najwi\u0119cej rzetelnych firm w wojew\u00f3dztwach \u015bwi\u0119tokrzyskim, podlaskim i lubelskim"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "Nowi klienci operator\u00f3w telekomunikacyjnych i p\u0142atnej telewizji mog\u0105 liczy\u0107 na atrakcyjne promocje, z darmowymi miesi\u0105cami w\u0142\u0105cznie. Dotychczasowi s\u0105 w gorszej sytuacji, dlatego Polacy twardo negocjuj\u0105 wypowiadaj\u0105c umowy. - Dla nas jest to sygna\u0142, \u017ce potrzebujemy podej\u015b\u0107 mniej standardowo \u2013 przyznaje w rozmowie z Wirtualnemedia.pl biuro prasowe Orange Polska.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wypowiedzenie-rezygnacja-przedluzenie-umowy-negocjacje-taniej-canal-polsat-box-cyfrowy-polsat-upc-vectra-play-orange", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 397, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T06:12:59.059458+00:00", "title": "Ta\u0144sza telewizja dzi\u0119ki wypowiedzeniu. \u201eSygna\u0142, \u017ce potrzebujemy podej\u015b\u0107 mniej standardowo\u201d"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "By\u0142y minister finans\u00f3w USA Steven Mnuchin zapowiedzia\u0142, \u017ce stworzy grup\u0119 inwestor\u00f3w, kt\u00f3rzy kupi\u0105 chi\u0144sk\u0105 aplikacj\u0119 TikTok - przekaza\u0142 telewizji CNBC.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/byly-minister-finansow-usa-tworzy-grupe-inwestorow-chcacych-kupic-tiktoka", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 397, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T05:07:46.050095+00:00", "title": "By\u0142y minister finans\u00f3w USA tworzy grup\u0119 inwestor\u00f3w chc\u0105cych kupi\u0107 TikToka"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "W ub.r. zajmuj\u0105ca si\u0119 produkcj\u0105 i postprodukcj\u0105 wideo grupa Platige Image zwi\u0119kszy\u0142a przychody o 3,4 proc. do 143,65 mln z\u0142, natomiast mocno zmala\u0142a jej zyskowno\u015b\u0107. Firma odczu\u0142a wzrost konkurencji, po tym jak cz\u0119\u015b\u0107 projekt\u00f3w wstrzymano wskutek strajk\u00f3w bran\u017cy filmowej w USA.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/platige-image-produkcja-zysk-kurs-akcji", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 397, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T05:07:46.029143+00:00", "title": "Platige Image zarobi\u0142o poni\u017cej plan\u00f3w, zaszkodzi\u0142y strajki w Hollywood"}]