[{"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b7ac7f42-3a5b-4861-9cb8-4a993bb0ca96\" width=\"308\" /> Po wyborach parlamentarnych temat czterodniowego tygodnia pracy ucich\u0142. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce politycy obecnej koalicji rz\u0105dz\u0105cej o nim nie zapomnieli. Potwierdzi\u0142a to szefowa resortu rodziny. \u2013 Uwa\u017cam, \u017ce tydzie\u0144 pracy powinien zosta\u0107 skr\u00f3cony \u2013 stwierdzi\u0142a Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nadchodzi-krotszy-czas-pracy-ministra-jest-za-7007395560569728a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T20:00:16+00:00", "title": "Nadchodzi kr\u00f3tszy czas pracy. Ministra jest \"za\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ddd77ad7-98f5-44e2-9d25-c48487584007\" width=\"308\" /> Nowojorski s\u0105d \u017c\u0105da od Donalda Trumpa niemal p\u00f3\u0142 miliarda dolar\u00f3w por\u0119czenia maj\u0105tkowego, je\u015bli by\u0142y prezydent chce wstrzymania egzekucji wyroku skazuj\u0105cego jego firm\u0119 za oszustwa do czasu rozpatrzenia apelacji. Polityk-milioner nie jest jednak w stanie zorganizowa\u0107 takiej kwoty.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kazali-wplacic-464-milionow-dolarow-zaczna-konfiskowac-majatek-trumpa-7007396109970304a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T19:50:51+00:00", "title": "Kazali wp\u0142aci\u0107 464 milion\u00f3w dolar\u00f3w. Zaczn\u0105 konfiskowa\u0107 maj\u0105tek Trumpa?"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/90cd26c0-08e4-453a-a077-1d277b70e417\" width=\"308\" /> Oprocentowanie nadp\u0142aty, powsta\u0142ej w wyniku orzeczenia TSUE, b\u0119dzie przys\u0142ugiwa\u0107 za ca\u0142y okres, a\u017c do jej zwrotu \u2013 wynika z informacji opublikowanych w wykazie prac legislacyjnych rz\u0105du. To zmiany korzystne dla podatnik\u00f3w. Otrzymaj\u0105 wi\u0119cej pieni\u0119dzy w wyniku uchylonego prawa.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/podatki/tsue-nakazal-zmiany-polski-rzad-reaguje-projekt-korzystny-dla-podatnika-7007381519317888a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T19:06:47+00:00", "title": "TSUE nakaza\u0142 zmiany, polski rz\u0105d reaguje. Projekt korzystny dla podatnika"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f1a6f143-a84d-4251-988a-40958c9fed0b\" width=\"308\" /> Nawet pi\u0119\u0107 milion\u00f3w Polak\u00f3w odczuje zmiany wdro\u017cone przez projekt opracowywany obecnie przez Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej. Prowadz\u0105cy jednoosobow\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 oraz zatrudnieni na umowach cywilnoprawnych b\u0119d\u0105 mogli wpisa\u0107 takie zatrudnienie do sta\u017cu pracy.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/resort-pracuje-nad-rewolucja-dla-milionow-polakow-ministra-potwierdza-7007370571611008a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T18:16:04+00:00", "title": "Resort pracuje nad rewolucj\u0105 dla milion\u00f3w Polak\u00f3w. Ministra potwierdza"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bdd4f40e-82d0-4358-8cb7-ea29156a58e9\" width=\"308\" /> Shortowanie, czyli kr\u00f3tka sprzeda\u017c, to do\u015b\u0107 kontrowersyjna strategia inwestycyjna. Pozwala zarabia\u0107 na spadkach cen akcji. Cho\u0107 mo\u017ce przynie\u015b\u0107 zyski nawet podczas bessy, wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. Dzi\u0119ki \"shortom\" Hindenburg Research pr\u00f3bowa\u0142 zarobi\u0107 na akcjach LPP. Niekt\u00f3re kraje \"short\u00f3w\" zakaza\u0142y.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gielda/krotka-sprzedaz-na-cenzurowanym-tak-hindenburg-planowal-zarobic-na-lpp-7007325209209568a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T17:29:31+00:00", "title": "Kr\u00f3tka sprzeda\u017c na cenzurowanym? Tak Hindenburg planowa\u0142 zarobi\u0107 na LPP"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6d0fe510-d5b0-4808-bd75-d20eedc0fe70\" width=\"308\" /> Podatek od samochod\u00f3w spalinowych jest jednym z tzw. kamieni milowych Krajowego Planu Odbudowy. W weekend pojawi\u0142y si\u0119 g\u0142osy, \u017ce rz\u0105d b\u0119dzie pr\u00f3bowa\u0142 renegocjowa\u0107 ten warunek z Komisj\u0105 Europejsk\u0105, gdy\u017c nie chce go wprowadza\u0107. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce nie wszyscy cz\u0142onkowie rz\u0105du chc\u0105 si\u0119 z niego wycofa\u0107.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/podatki/spor-w-obozie-wladzy-o-podatek-z-kpo-sprzeczne-glosy-7007354686892928a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T17:21:09+00:00", "title": "Sp\u00f3r w obozie w\u0142adzy o podatek z KPO. Sprzeczne g\u0142osy"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7a8c2e16-b96d-46ba-a412-cec96385781c\" width=\"308\" /> 257 milion\u00f3w z\u0142otych wynosi bud\u017cet programu \"Twoja droga do zatrudnienia po w\u0119glu\" dla 2,2 tys. g\u00f3rnik\u00f3w, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 szuka\u0107 nowej pracy lub zak\u0142ada\u0107 w\u0142asne firmy. Blisko 80 mln z\u0142 pochodzi z bud\u017cetu pa\u0144stwa.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/setki-milionow-zl-dla-gornikow-na-znalezienie-nowej-pracy-7007340603976576a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T16:51:53+00:00", "title": "Setki milion\u00f3w z\u0142 dla g\u00f3rnik\u00f3w. Na znalezienie nowej pracy"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9a8d0149-b460-43a7-be88-68feeaf34d2c\" width=\"308\" /> Unia Europejska zwi\u0119kszy wsparcie dla ukrai\u0144skich si\u0142 zbrojnych o kolejne 5 mld euro \u2013 ustalili szefowie resort\u00f3w spraw zagranicznych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich. Pieni\u0105dze te trafi\u0105 do Ukrainy w ramach specjalnego funduszu pomocowego.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ukraina-z-dodatkowym-wsparciem-od-unii-jest-decyzja-7007338200406752a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T15:59:15+00:00", "title": "Ukraina z dodatkowym wsparciem od Unii. Jest decyzja"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2f1e5317-c2cc-4848-9b42-f1306f80e61f\" width=\"308\" /> Hindenburg Research odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do tez zaprezentowanych przez LPP na poniedzia\u0142kowej konferencji, na kt\u00f3rej polski gigant odzie\u017cowy odrzuci\u0142 zarzuty dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci w Rosji. Ameryka\u0144ska firma stwierdza, \u017ce LPP nie wyja\u015bni\u0142a wielu kwestii zwi\u0105zanych z jej obecno\u015bci\u0105 na rynku rosyjskim.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gielda/hindenburg-research-odpowiada-lpp-amerykanie-podnosza-nowe-watpliwosci-7007328455400320a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T15:27:14+00:00", "title": "Hindenburg Research odpowiada LPP. Amerykanie podnosz\u0105 nowe w\u0105tpliwo\u015bci"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/72c570ba-526c-43d2-a9cd-6c92ce87e1ba\" width=\"308\" /> \"S\u0105dz\u0119, \u017ce w trzecim kwartale mog\u0105 si\u0119 pojawi\u0107 wystarczaj\u0105ce przes\u0142anki do rewizji st\u00f3p\" \u2013 pisze cz\u0142onek Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej Wies\u0142aw Janczyk. Mocne ci\u0119cia st\u00f3p procentowych powinny jednak nadej\u015b\u0107 w 2025 r. W ocenie cz\u0142onka RPP mog\u0142yby zosta\u0107 obni\u017cone nawet o 100 punkt\u00f3w bazowych.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/banki/obnizka-stop-procentowych-jeszcze-w-tym-roku-czlonek-rpp-niecierpliwie-czekam-7007316337277824a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T15:23:13+00:00", "title": "Obni\u017cka st\u00f3p procentowych jeszcze w tym roku? Cz\u0142onek RPP: \"niecierpliwie czekam\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e9297cd2-a9d3-4b34-9118-0a3fc202f2e5\" width=\"308\" /> Nie poznamy nazwiska nowego prezesa Orlenu w poniedzia\u0142ek 18 marca. Rada nadzorcza podkre\u015bli\u0142a, \u017ce wci\u0105\u017c trwa rekrutacja i mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 potrzeba dodatkowych rozm\u00f3w z kandydatami. \"Proces mo\u017ce si\u0119 nieznacznie wyd\u0142u\u017cy\u0107\" \u2013 czytamy. Money.pl informowa\u0142, \u017ce powinien zako\u0144czy\u0107 si\u0119 do ko\u0144ca tygodnia.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/orlen-bez-nowego-prezesa-proces-moze-sie-wydluzyc-7007321811249888a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T14:30:40+00:00", "title": "Orlen bez nowego prezesa. \"Proces mo\u017ce si\u0119 wyd\u0142u\u017cy\u0107\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/aadcb90d-372f-407a-9194-cbf924058edd\" width=\"308\" /> Przedstawiciele pracownik\u00f3w i pracodawc\u00f3w sektora budowlanego chc\u0105, zwrotu cz\u0119\u015bci wydatk\u00f3w na materia\u0142y budowlane zakupione na cele mieszkaniowe. W tej sprawie 41 organizacji zaapelowa\u0142o do premiera Donalda Tuska.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/apel-do-donalda-tuska-budowlancy-chca-zwrotu-wydatkow-7007300331559648a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T14:02:05+00:00", "title": "Apel do Donalda Tuska. Budowla\u0144cy chc\u0105 zwrotu wydatk\u00f3w"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a0290420-a2c5-43f4-94f1-3ffb7b15fb92\" width=\"308\" /> W poniedzia\u0142ek LPP zorganizowa\u0142o konferencj\u0119, na kt\u00f3rej odpiera\u0142o zarzuty zawarte w raporcie ameryka\u0144skiej firmy Hindeburg Research. Sp\u00f3\u0142ka odnios\u0142a si\u0119 m.in. do kwestii rozbie\u017cno\u015bci w dw\u00f3ch wersjach j\u0119zykowych swojego raportu.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gielda/tajemnica-zaginionych-miliardow-lpp-tlumaczy-rozbieznosc-w-raporcie-7007305877867232a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T13:37:56+00:00", "title": "Tajemnica \"zaginionych\" miliard\u00f3w. LPP t\u0142umaczy rozbie\u017cno\u015b\u0107 w raporcie"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3f2d2361-3e9e-4ca3-90c8-7bcc6c50dbf9\" width=\"308\" /> Jest zawiadomienie do prokuratury po \"ta\u015bmach Obajtka\" - poinformowa\u0142o Radio Zet. Chodzi o podejrzenie z\u0142o\u017cenia fa\u0142szywych zezna\u0144 przez Daniela Obajtka. Z\u0142o\u017cy\u0142 je dziennikarz, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce w jego procesie by\u0142y prezes Orlenu m\u00f3g\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 nieprawdziwe zeznania.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tasmy-obajtka-jest-zawiadomienie-do-prokuratury-7007299294943968a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T12:56:40+00:00", "title": "Ta\u015bmy Obajtka. Jest zawiadomienie do prokuratury"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/11a45f2d-2b42-469b-a07c-1e5bd78acb6c\" width=\"308\" /> Gdyby dosz\u0142o do fali proces\u00f3w por\u00f3wnywalnych do tej z kredytami we frankach, banki zacz\u0119\u0142yby bankrutowa\u0107. Apeluj\u0119 niniejszym do wszystkich podmiot\u00f3w o podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re ostatecznie zahamuj\u0105 wzbieraj\u0105c\u0105 fal\u0119 pozw\u00f3w s\u0105dowych \u2013 pisze w opinii dla money.pl ekonomista Piotr Kuczy\u0144ski.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/banki/kwestionowanie-wibor-moze-prowadzic-do-katastrofy-opinia-7007258768997248a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T12:22:17+00:00", "title": "Kwestionowanie WIBOR mo\u017ce prowadzi\u0107 do katastrofy [OPINIA]"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/df007256-338c-4eac-afda-c5d19b30589e\" width=\"308\" /> Niemcy to najwi\u0119kszy importer ukrai\u0144skich zb\u00f3\u017c i oleistych, kt\u00f3re przejecha\u0142y przez Polsk\u0119 w tranzycie - wynika z raportu przedstawionego przez analityka rynku zb\u00f3\u017c Miros\u0142awa Marciniaka. Ekspert dodaje, \u017ce informacje o \"zasypaniu polskich port\u00f3w ukrai\u0144skimi zbo\u017cami\" s\u0105 fa\u0142szywe.<br />", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ukrainskie-zboze-zasypalo-polskie-porty-dosadny-komentarz-eksperta-7007249116892032a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T10:42:19+00:00", "title": "Ukrai\u0144skie zbo\u017ce zasypa\u0142o polskie porty? Dosadny komentarz eksperta"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2f4a74c8-4725-47cd-bbac-e3f8523e9e98\" width=\"308\" /> Marek Piechocki, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i prezes Grupy LPP, odpiera\u0142 oskar\u017cenia o kontynuowanie dzia\u0142alno\u015bci firmy w Rosji. Zorganizowano konferencj\u0119. S\u0142yn\u0105cy z anonimowo\u015bci miliarder r\u00f3wnie\u017c tym razem nie ujawni\u0142 swojego wizerunku.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gielda/pilnie-strzezona-tajemnica-polskiego-miliardera-nawet-teraz-nie-pokazal-twarzy-7007251785767648a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T10:28:39+00:00", "title": "Pilnie strze\u017cona tajemnica polskiego miliardera. Nawet teraz nie pokaza\u0142 twarzy"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dea5cc52-2eda-40c0-be3c-c999518ef3e8\" width=\"308\" /> Najnowsze dane opublikowane przez Eurostat wskazuj\u0105, \u017ce ceny w Polsce wzros\u0142y w lutym 2024 roku. Wed\u0142ug zharmonizowanego wska\u017anika cen konsumpcyjnych (HICP) w naszym kraju wzrost wyni\u00f3s\u0142 3,7 proc. rok do roku. Miesi\u0119cznie ceny wzros\u0142y o 0,3 proc.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/policzyli-inflacje-w-polsce-sa-najnowsze-dane-z-ue-7007257439812480a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T10:18:45+00:00", "title": "Policzyli inflacj\u0119 w Polsce. S\u0105 najnowsze dane z UE"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7707f1f2-7c4b-48d2-b031-fe68abb4e295\" width=\"308\" /> W ci\u0105gu ostatnich 10 miesi\u0119cy portfel kredyt\u00f3w dla przedsi\u0119biorstw zmniejszy\u0142 si\u0119 o blisko 20 miliard\u00f3w z\u0142otych - poinformowa\u0142 Tadeusz Bia\u0142ek, prezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/banki/banki-pokazuja-liczby-te-dane-nie-sa-optymistyczne-7007240623848320a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T09:26:57+00:00", "title": "Banki pokazuj\u0105 liczby. Te dane nie s\u0105 optymistyczne"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3f4dedc7-de52-41a8-b912-e7af36df2896\" width=\"308\" /> \"To si\u0119 w g\u0142owie nie mie\u015bci, \u017ce PiS wpisa\u0142 do KPO podatek od posiadania samochod\u00f3w spalinowych\" - napisa\u0142 w serwisie X Szymon Ho\u0142ownia. Marsza\u0142ek Sejmu obieca\u0142, \u017ce tego podatku nie b\u0119dzie, bo \"musi to na Rusi\". Swoimi s\u0142owami \"rozgrza\u0142\" internet.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tego-podatku-nie-bedzie-obietnica-szymona-holowni-rozgrzala-internet-7007228926086016a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T09:14:13+00:00", "title": "\"Tego podatku nie b\u0119dzie\". Obietnica Szymona Ho\u0142owni rozgrza\u0142a internet"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a2359d07-22d4-48ac-8163-f83b4c81ffdb\" width=\"308\" /> Po pi\u0105tkowym t\u0105pni\u0119ciu akcje LPP zaczynaj\u0105 odrabia\u0107 straty. Notowania w poniedzia\u0142ek zacz\u0119\u0142y si\u0119 od wzrost\u00f3w na poziomie 7-8 proc. Ubieg\u0142y tydzie\u0144 gigant rynku odzie\u017cowego zamkn\u0105\u0142 spadkiem walor\u00f3w o ok. 35 proc. Powodem by\u0142 raport Hindenburg Research.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gielda/notowania-lpp-zaczynaja-odbijac-sa-nowe-komentarze-atak-w-najlepszym-lepszym-punkcie-7007235438721920a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T08:43:13+00:00", "title": "Notowania LPP zaczynaj\u0105 odbija\u0107. S\u0105 nowe komentarze. \"Atak w najlepszym lepszym punkcie\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 18.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3022 z\u0142.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-18-03-2024-7007233158048480a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T08:24:45+00:00", "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 18.03.2024"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 18.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.4716 z\u0142.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-18-03-2024-7007233107438464a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T08:24:34+00:00", "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 18.03.2024"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 18.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9513 z\u0142.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-18-03-2024-7007233068862176a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T08:24:25+00:00", "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 18.03.2024"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 18.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0314 z\u0142.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-18-03-2024-7007233026464640a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T08:24:14+00:00", "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 18.03.2024"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f3a991c2-8521-408d-9366-35bf08a04b1f\" width=\"308\" /> - Nagonka na mnie i zniszczenie Orlenu maj\u0105 umo\u017cliwi\u0107 powr\u00f3t mafii paliwowych i po\u015brednik\u00f3w, kt\u00f3rzy znowu b\u0119d\u0105 \u017cerowali na koncernie. Chodzi o przywr\u00f3cenie wszystkich patologii, kt\u00f3re z takim trudem zlikwidowali\u015bmy. Cysterny z lewym, nieopodatkowanym paliwem znowu maj\u0105 tysi\u0105cami wje\u017cd\u017ca\u0107 do Polski  - m\u00f3wi w rozmowie z tygodnikiem \"Sieci\" by\u0142y prezes Orlenu Daniel Obajtek.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/obajtek-cysterny-z-lewym-paliwem-znowu-maja-tysiacami-wjezdzac-do-polski-7007223299386240a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T08:07:14+00:00", "title": "Obajtek: cysterny z lewym paliwem znowu maj\u0105 tysi\u0105cami wje\u017cd\u017ca\u0107 do Polski"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ef091a5e-21ac-4c34-90d4-14c0f564b9cf\" width=\"308\" /> Grupa LPP wypracowa\u0142a 484,4 mln z\u0142 zysku netto z dzia\u0142alno\u015bci kontynuowanej w IV kw. roku obrotowego 2023 (listopad 2023 - stycze\u0144 2024). Analitycy oczekiwali nieznacznie wy\u017cszego wyniku - 485,7 mln z\u0142.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gielda/prawie-pol-miliarda-zlotych-zysku-w-trzy-miesiace-grupa-lpp-pokazala-wyniki-7007221456308960a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T07:46:45+00:00", "title": "Prawie p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych zysku w trzy miesi\u0105ce. Grupa LPP pokaza\u0142a wyniki"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fa9f5d67-b435-4c84-9cf2-01417ad92bba\" width=\"308\" /> \"Ani zbo\u017ce z Ukrainy, ani Europejski Zielony \u0141ad nie s\u0105 przyczyn\u0105 niskich cen skupu w Polsce\" \u2013 przekonuj\u0105 eksperci Instytutu Finans\u00f3w Publicznych (IFP). Uwa\u017caj\u0105, \u017ce problemu nie rozwi\u0105\u017c\u0105 ani embargo, ani renegocjacja rozwi\u0105za\u0144 proekologicznych. Zamiast tego nale\u017ca\u0142oby si\u0119 skupi\u0107 na innych rozwi\u0105zaniach.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowy-raport-dotyczacy-zboz-wklada-kij-w-mrowisko-7006952049781472a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T07:22:09+00:00", "title": "Nowy raport dotycz\u0105cy zb\u00f3\u017c. Wk\u0142ada kij w mrowisko"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d72ab08d-c4a1-43b0-9e0f-697ba7561725\" width=\"308\" /> Nie pozwol\u0119, by bud\u017cet ochrony zdrowia zmniejszy\u0142 si\u0119 cho\u0107by o miliard - deklaruje Izabela Leszczyna, minister zdrowia i wiceprzewodnicz\u0105ca Platformy Obywatelskiej. Powr\u00f3t do rozliczania sk\u0142adki zdrowotnej na starych zasadach uszczupli\u0142by finanse NFZ o oko\u0142o 10 mld z\u0142 rocznie.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/podatki/skladka-zdrowotna-na-starych-zasadach-musielibysmy-podniesc-pit-do-17-proc-7007207888132992a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T07:09:19+00:00", "title": "Sk\u0142adka zdrowotna na starych zasadach? \"Musieliby\u015bmy podnie\u015b\u0107 PIT do 17 proc.\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fbef59ac-e39c-4fe2-beaa-bcca22a0299f\" width=\"308\" /> Kursy walut - 18.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 3,95 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,03 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,47 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,30 z\u0142.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-18-03-2024-poniedzialkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-7007200144165760a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T06:16:18+00:00", "title": "Kursy walut 18.03.2024. Poniedzia\u0142kowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5d4b4898-cfce-424f-94a2-f729d7995b27\" width=\"308\" /> Informatyczne firmy, kt\u00f3re mia\u0142y sprowadzi\u0107 blisko 100 tys. pracownik\u00f3w ze Wschodu pod ostrza\u0142em kontroli \u2013 PAIH, CBA, komisji \u015bledczej, a niebawem tak\u017ce NIK - donosi \"Rzeczpospolita\".", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/program-widmo-wizy-wydano-ale-informatycy-nie-przyjechali-7007193021770624a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T06:03:07+00:00", "title": "\"Program widmo\". Wizy wydano, ale informatycy nie przyjechali"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3192508d-e64c-4163-9a93-8a0e2010ba38\" width=\"308\" /> Trzeba wr\u00f3ci\u0107 do kwestii stopniowego podnoszenia wieku emerytalnego - przekonuje by\u0142y wicepremier i minister finans\u00f3w Grzegorz Ko\u0142odko w rozmowie z \"Business Insider Polska\". Jego zdaniem CPK powinien trafi\u0107 do kosza. Stawia te\u017c kontrowersyjn\u0105 tez\u0119 dotycz\u0105c\u0105 wydatk\u00f3w na zbrojenia.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/podniesc-wiek-emerytalny-przeorac-podatki-zarzucic-cpk-b-wicepremier-o-tym-co-powinien-zrobic-rzad-7007188772842368a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T05:41:43+00:00", "title": "Podnie\u015b\u0107 wiek emerytalny, przeora\u0107 podatki, zarzuci\u0107 CPK. B. wicepremier o tym, co powinien zrobi\u0107 rz\u0105d"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/25c31d7d-4b6b-446d-b2e8-003586e12cbc\" width=\"308\" /> W pi\u0105tek, po ameryka\u0144skich doniesieniach ws. zwijania biznesu w Rosji, akcje giganta odzie\u017cowego potania\u0142y a\u017c o 35 proc. \"Tak du\u017cy spadek warto\u015bci rynkowej w czasie jednej sesji to ewenement na GPW\" - pisze \"Dziennik Gazeta Prawna\". I dodaje, \u017ce LPP jest \"odchudzone\" o 12 mld z\u0142.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gielda/notowania-lpp-na-gieldzie-runely-to-ewenement-oto-ile-stracil-gigant-przez-raport-7007187580054240a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T05:36:14+00:00", "title": "Notowania LPP na gie\u0142dzie run\u0119\u0142y. \"To ewenement\". Oto ile straci\u0142 gigant przez raport"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/25c31d7d-4b6b-446d-b2e8-003586e12cbc\" width=\"308\" /> W pi\u0105tek, po ameryka\u0144skich doniesieniach ws. zwijania biznesu w Rosji, akcje giganta odzie\u017cowego potania\u0142y a\u017c o 35 proc. \"Tak du\u017cy spadek warto\u015bci rynkowej w czasie jednej sesji to ewenement na GPW\" - pisze \"Dziennik Gazeta Prawna\". I dodaje, \u017ce LPP jest \"odchudzone\" o 12 mld z\u0142.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gielda/notowania-lpp-na-gieldzie-runely-to-ewenement-oto-o-ile-spadla-wartosc-spolki-7007187580054240a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T05:36:14+00:00", "title": "Notowania LPP na gie\u0142dzie run\u0119\u0142y. \"To ewenement\". Oto o ile spad\u0142a warto\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ki"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bb09f664-c46c-4219-8073-4d1909374511\" width=\"308\" /> Do skarb\u00f3wki nie spos\u00f3b si\u0119 dodzwoni\u0107 - narzekaj\u0105 podatnicy i biura rachunkowe. Twierdz\u0105, \u017ce wprowadzona ju\u017c w sze\u015bciu wojew\u00f3dztwach infolinia, wcale \u017cycia nie u\u0142atwia. Tymczasem Ministerstwo Finans\u00f3w chwali  zmiany.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/podatki/gluchy-telefon-w-skarbowce-stracilem-czas-i-pieniadze-7007184070040448a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T05:24:54+00:00", "title": "G\u0142uchy telefon w skarb\u00f3wce. \"Straci\u0142em czas i pieni\u0105dze\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/18411265-e5ce-4757-81ed-ac7b77343fe9\" width=\"308\" /> Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w Kuby bra\u0142y udzia\u0142 w niedziel\u0119 w antyrz\u0105dowych protestach, domagaj\u0105c si\u0119 od w\u0142adz wyspy przywr\u00f3cenia dostaw energii elektrycznej oraz zwi\u0119kszenia zaopatrzenia w opustosza\u0142ych sklepach spo\u017cywczych.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wielki-kryzys-na-kubie-brakuje-pradu-i-zywnosci-ludzie-wyszli-na-ulice-7007182892845792a.html", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 215, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T05:13:15+00:00", "title": "Wielki kryzys na Kubie. Brakuje pr\u0105du i \u017cywno\u015bci. Ludzie wyszli na ulice"}]