[{"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/71/61/1d/z30808177M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />\"Nieuzbrojony bezza\u0142ogowy statek powietrzny MQ9 Reaper si\u0142 powietrznych USA w Europie wykonuj\u0105cy zaplanowany kwartalny trening na lotnisku w Miros\u0142awcu straci\u0142 \u0142\u0105czno\u015b\u0107 z baz\u0105\" - przekaza\u0142o w poniedzia\u0142ek po godz. 22 Dow\u0102\u0142dztwo Generalne Rodzaj\u0102\u0142w Si\u0142 Zbrojnych.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30808175,miroslawiec-dron-sil-powietrznych-usa-stracil-lacznosc-z-baza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T21:47:00+00:00", "title": "Miros\u0142awiec: dron si\u0142 powietrznych USA straci\u0142 \u0142\u0105czno\u015b\u0107 z baz\u0105. Jest komunikat"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8b/32/1c/z29568651M,Wnetrze-karetki--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Po blisko pi\u0119ciu latach zapad\u0142 wyrok ws. \u015bmierci pacjentki, kt\u0102\u0142ra by\u0142a transportowana z Bia\u0142egostoku do Warszawy w \u017ale przygotowanej karetce i pod nieodpowiedni\u0105 opiek\u0105 lekarki. Lekarce grozi\u0142o wi\u0119zienie. Ostatecznie s\u0105d zdecydowa\u0142 si\u0119 na \u0142agodniejsz\u0105 kar\u0119.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30807983,44-letnia-dorota-zmarla-po-transporcie-karetka-zapadl-wyrok.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T20:56:00+00:00", "title": "44-letnia Dorota zmar\u0142a po transporcie karetk\u0105. Zapad\u0142 wyrok wobec lekarki z za\u0142ogi"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/91/61/1d/z30807953M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, zwyci\u0119\u017cy\u0142oby w nich Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - wynika z sonda\u017cu Pollster dla \"Super Expressu\". Partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego ma jednak bardzo niewielk\u0105 przewag\u0119 nad Koalicj\u0105 Obywatelsk\u0105.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30807905,sondaz-pis-i-ko-zamienily-sie-miejscami-partia-kaczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T20:17:00+00:00", "title": "Du\u017ca zmiana w najnowszym sonda\u017cu. Partia Kaczy\u0144skiego wychodzi na prowadzenie"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5b/61/1d/z30807899M,Leszek-Miller.jpg\" vspace=\"2\" />Organizacja pseudowybor\u0102\u0142w prezydenckich w Rosji nie mia\u0142a nic wsp\u0102\u0142lnego z zasadami wolnego \u015bwiata. Komentatorzy wskazywali m.in. na represje dysydent\u0102\u0142w czy interwencje \u017co\u0142nierzy w lokalach wyborczych. Plebiscyt skomentowa\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c by\u0142y premier Polski Leszek Miller. \"Czy wiadomo ju\u017c, kt\u0102\u0142ry sobowt\u0102\u0142r Putina wygra\u0142 wybory?\" - zapyta\u0142 europose\u0142 na portalu X.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30807866,zadziwiajacy-komentarz-leszka-millera-ze-putin-nie-zyje-wiadomo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T20:15:00+00:00", "title": "Zadziwiaj\u0105cy komentarz Leszka Millera. \"\u017be Putin nie \u017cyje, wiadomo od dawna\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/66/61/1d/z30807910M,Aleksander-Kwasniewski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Przemys\u0142aw Wipler, Rafa\u0142 Trzaskowski, Tobiasz Boche\u0144ski, czy Magdalena Biejat zdob\u0119dzie najwi\u0119cej g\u0142os\u0102\u0142w w wyborach na prezydenta Warszawy? Tego dowiemy si\u0119 7 kwietnia, ale Aleksander Kwa\u015bniewski ju\u017c teraz zdecydowa\u0142, na kogo odda sw\u0102\u0142j g\u0142os.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30807897,aleksander-kwasniewski-zdradzil-na-kogo-zaglosuje-w-wyborach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T19:45:00+00:00", "title": "Aleksander Kwa\u015bniewski ujawni\u0142, na kogo zag\u0142osuje w wyborach. \"Warszawa zas\u0142uguje na now\u0105 energi\u0119\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4f/61/1d/z30807887M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Sejm ponownie rozpatrzy wniosek o uchylenie immunitetu Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego - poinformowa\u0142a prawniczka Dagmara Adamiak, kt\u0102\u0142ra oskar\u017cy\u0142a polityka o znies\u0142awienie. Poprzednia pr\u0102\u0142ba postawienia polityka przed s\u0105dem nie powiod\u0142a si\u0119, ale zmiana, do kt\u0102\u0142rej dosz\u0142o po ostatnich wyborach parlamentarnych, mo\u017ce sprawi\u0107, \u017ce polityk odpowie za swoje s\u0142owa.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30807860,jaroslaw-kaczynski-stanie-przed-sadem-sejm-zadecyduje-o-uchyleniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T19:23:00+00:00", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stanie przed s\u0105dem? Sejm zadecyduje ws. immunitetu prezesa PiS"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/54/61/1d/z30807892M,Klaudia-Szyszkowska.jpg\" vspace=\"2\" />25-letnia Klaudia Szyszkowska, jedna z kandydatek na radn\u0105 Che\u0142ma, poinformowa\u0142a o rezygnacji ze startu w wyborach samorz\u0105dowych. Powodem jest artyku\u0142 w gazecie \"Nowy Tydzie\u0144\", w kt\u0102\u0142rym napisano, \u017ce dzia\u0142aczka mia\u0142a zosta\u0107 ukarana grzywn\u0105 za kradzie\u017c w drogerii. \"Z uwagi na brak zgodno\u015bci zawartych w artykule informacji z faktami, zastrzegam sobie prawo do podj\u0119cia dzia\u0142a\u0144 prawnych\" - przekaza\u0142a Szyszkowska w o\u015bwiadczeniu.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30807832,kandydatka-na-radna-chelma-miala-okrasc-drogerie-teraz-rezygnuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T19:22:00+00:00", "title": "Kandydatka na radn\u0105 Che\u0142ma mia\u0142a okra\u015b\u0107 drogeri\u0119. Teraz rezygnuje ze startu"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/54/5f/1d/z30800980M,Protest-rolnikow-na-polsko-slowackim-przejsciu-w-C.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek Sutryk poinformowa\u0142, \u017ce podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w zwi\u0105zku z kolejnym du\u017cym protestem rolnik\u0102\u0142w zaplanowanym na 20 marca. We Wroc\u0142awiu b\u0119dzie on zakazany.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30807810,protest-rolnikow-zakazany-w-jednym-miescie-wydalem-cztery.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T19:11:00+00:00", "title": "Protest rolnik\u0102\u0142w zakazany w jednym mie\u015bcie. \"Wyda\u0142em cztery decyzje\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/06/61/1d/z30807814M,Slowacja--Niedzwiedz-wciaz-na-wolnosci--Ogloszono-.jpg\" vspace=\"2\" />Nied\u017awied\u017a, kt\u0102\u0142ry odpowiada za kilka atak\u0102\u0142w na S\u0142owacji, wci\u0105\u017c grasuje. Z tego powodu og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy. Wzmo\u017cono patrole, a s\u0142u\u017cby dosta\u0142y rozkaz, co zrobi\u0107 ze zwierz\u0119ciem, kiedy zn\u0102\u0142w si\u0119 pojawi.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30806613,stan-wyjatkowy-na-slowacji-po-atakach-niedzwiedzia-sluzby-dostaly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T18:44:00+00:00", "title": "Stan wyj\u0105tkowy na S\u0142owacji po atakach nied\u017awiedzia. S\u0142u\u017cby dosta\u0142y rozkaz, co zrobi\u0107 ze zwierz\u0119ciem"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fc/4f/1d/z30736380M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci \u015bmierci 54-letniego m\u0119\u017cczyzny, kt\u0102\u0142ry w po\u0142owie lutego zmar\u0142 po zjedzeniu mi\u0119snej galaretki. Badania produktu wykaza\u0142y wysokie st\u0119\u017cenie azotynu sodu. Jak przekaza\u0142a prokuratura, wyniki sekcji zw\u0142ok 54-latka b\u0119d\u0105 znane za kilka miesi\u0119cy.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30807732,54-latek-zmarl-po-zjedzeniu-miesnej-galaretki-wciaz-nie-ma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T18:37:00+00:00", "title": "54-latek zmar\u0142 po zjedzeniu mi\u0119snej galarety. Nowe informacje w sprawie sekcji zw\u0142ok"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8d/61/1d/z30807693M,Matteo-Salvini--wicepremier-Wloch--2022-r--.jpg\" vspace=\"2\" />Wybory prezydenckie w Rosji spotka\u0142y si\u0119 z niemal\u017ce jednog\u0142o\u015bnym sprzeciwem ze strony lider\u0102\u0142w pa\u0144stw europejskich. Do krytyki nie do\u0142\u0105czy\u0142 jednak wicepremier W\u0142och Matteo Salvini. - Wybory s\u0105 zawsze dobre, zar\u0102\u0142wno wtedy, gdy si\u0119 je wygrywa, jak i wtedy, gdy si\u0119 je przegrywa - stwierdzi\u0142 i zaznaczy\u0142, \u017ce \"gdy nar\u0102\u0142d g\u0142osuje, ma zawsze racj\u0119\".", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30807676,wloski-wicepremier-zabral-glos-po-kolejnej-wygranej-putina.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T18:34:00+00:00", "title": "W\u0142oski wicepremier zabra\u0142 g\u0142os po kolejnej \"wygranej\" Putina. \"Wybory s\u0105 zawsze dobre\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0a/61/1d/z30807050M,Amunicja-artyleryjska-w-rekach-ukrainskiego-artyle.jpg\" vspace=\"2\" />Unia da\u0142a p\u0102\u0142\u0142 miliarda euro na zwi\u0119kszenie produkcji amunicji. Na li\u015bcie firm, kt\u0102\u0142re je dostan\u0105, znalaz\u0142a si\u0119 tylko jedna z Polski. Z bardzo skromn\u0105 kwot\u0105 2,1 miliona euro. Wobec odmieniania przez ka\u017cdy przypadek konieczno\u015bci zwi\u0119kszenia produkcji amunicji w Polsce to wr\u0119cz \u017ca\u0142o\u015bnie ma\u0142o. Od razu zacz\u0119\u0142o si\u0119 szukanie winnych.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30806894,na-produkcje-amunicji-dostalismy-od-ue-drobniaki-bratobojcze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T18:19:00+00:00", "title": "Na produkcj\u0119 amunicji dostali\u015bmy od UE drobniaki. Bratob\u0102\u0142jcze emocje wybuch\u0142y nawet w obozie PiS"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7e/61/1d/z30807678M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />- Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce Polska mia\u0142a racj\u0119 w kwestii ostrze\u017ce\u0144 przed Rosj\u0105, wi\u0119c teraz musimy wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski - przyzna\u0142 w poniedzia\u0142ek w Warszawie Boris Ruge, asystent sekretarza generalnego NATO ds. polityki bezpiecze\u0144stwa. Z kolei szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podkre\u015bla\u0142, \u017ce \"dla bezpiecze\u0144stwa Polski i NATO kluczowe b\u0119dzie najbli\u017csze 25 miesi\u0119cy\".", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30807567,doradca-szefa-nato-w-warszawie-polska-miala-racje-w-kwestii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T17:23:00+00:00", "title": "Doradca szefa NATO w Warszawie: Polska mia\u0142a racj\u0119 ostrzegaj\u0105c przed Rosj\u0105"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/17/61/1d/z30807575M,Marian-Banas--prezes-Najwyzszej-Izby-Kontroli.jpg\" vspace=\"2\" />Adam Bodnar zdecydowa\u0142 o cofni\u0119ciu wniosku o uchylenie immunitetu Marianowi Banasiowi z powrotem do prokuratury. \u015aledczy chc\u0105 postawi\u0107 szefowi NIK kilkana\u015bcie zarzut\u0102\u0142w, w\u015br\u0102\u0142d kt\u0102\u0142rych znajduje si\u0119 mi\u0119dzy innymi podawanie nieprawdy w o\u015bwiadczeniach maj\u0105tkowych oraz przekroczenie uprawnie\u0144. Prokurator generalny oceni\u0142 jednak, \u017ce zebrany materia\u0142 dowodowy jest niepe\u0142ny i musi zosta\u0107 uzupe\u0142niony.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30807484,prokurator-generalny-zdecydowal-w-sprawie-immunitetu-banasia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T17:18:00+00:00", "title": "Prokurator generalny zdecydowa\u0142 ws. immunitetu Banasia. \"Materia\u0142 dowodowy jest niepe\u0142ny\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/dc/61/1d/z30807516M,Serhij-T---listopad-2023-r-.jpg\" vspace=\"2\" />W najbli\u017cszych tygodniach do s\u0105du trafi akt oskar\u017cenia przeciwko 42-letniemu Serhijowi T. - podaje \"Fakt\". M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o zamordowanie swojej \u017cony i dw\u0102\u0142ch c\u0102\u0142rek. Do prokuratury wp\u0142yn\u0119\u0142a ju\u017c opinia bieg\u0142ych z obserwacji psychiatrycznej.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30807485,zabojstwo-kobiety-i-dwoch-dziewczynek-w-puszczykowie-sledztwo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T17:02:00+00:00", "title": "Nowe informacje w sprawie zab\u0102\u0142jstwa kobiety i dw\u0102\u0142ch c\u0102\u0142rek w Puszczykowie. Jest opinia bieg\u0142ych"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/61/1d/z30807403M,Artur-Sobon-przed-komisja-sledcza.jpg\" vspace=\"2\" />- Tak po ludzku, panie po\u015ble, nie wstyd panu, \u017ce tak k\u0142ama\u0142? - zapyta\u0142 Artura Sobonia podczas poniedzia\u0142kowego posiedzenia przewodnicz\u0105cy komisji \u015bledczej ds. wybor\u0102\u0142w kopertowych Dariusz Jo\u0144ski. - To jest chamska sugestia i wszyscy to s\u0142ysz\u0105 - zareagowa\u0142 pose\u0142 PiS Przemys\u0142aw Czarnek. - To nie jest kabaret, tylko komisja \u015bledcza - wtr\u0105ci\u0142 wiceszef komisji Jacek Karnowski.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30807250,spiecie-na-komisji-sledczej-nagle-wkroczyl-czarnek-niech.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T16:29:00+00:00", "title": "Spi\u0119cie na komisji \u015bledczej. Nagle wkroczy\u0142 Czarnek. \"Niech pan si\u0119 puknie w g\u0142ow\u0119\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/04/5c/1d/z30788612M.jpg\" vspace=\"2\" />- 26 marca w Warszawie aktywujemy koalicj\u0119 zdolno\u015bci opancerzonych na rzecz wsparcia Ukrainy. Zg\u0142osili si\u0119 ju\u017c kolejni partnerzy. To jedna z wa\u017cniejszych koalicji - poinformowa\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podczas wsp\u0102\u0142lnej konferencji prasowej z Borisem Pistoriusem, niemieckim ministrem obrony.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30807269,kosiniak-kamysz-zapowiada-wspolna-inicjatywe-z-niemcami-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T15:29:00+00:00", "title": "Kosiniak-Kamysz zapowiada wsp\u0102\u0142ln\u0105 inicjatyw\u0119 z Niemcami. \"To jedna z wa\u017cniejszych koalicji\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9a/61/1d/z30807194M,Zbigniew-Ziobro--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro przyzna\u0142 w sobotnim wpisie na portalu X, \u017ce zanim skonsultowa\u0142 si\u0119 z lekarzem, czyta\u0142 o swojej chorobie w sieci. \"Nikt, powtarzam, nikt nie zas\u0142uguje, by o swoim rokowaniu dowiedzie\u0107 si\u0119 z Google\" - skomentowa\u0142 rezydent onkologii klinicznej Jakub Kosikowski.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30807098,ziobro-o-swoim-raku-czytal-w-internecie-lekarz-to-patologia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T15:05:00+00:00", "title": "Ziobro o swoim raku czyta\u0142 w internecie. Lekarz: To patologia, trzeba to zmieni\u0107"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f1/61/1d/z30807025M,Agnieszka-Romaszewska-Guzy.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142a ju\u017c szefowa Bie\u0142satu Agnieszka Romaszewska-Guzy zosta\u0142a definitywnie zwolniona z TVP. Sp\u0102\u0142\u0142ka potwierdzi\u0142a to w poniedzia\u0142kowym komunikacie. \"Nast\u0105pi\u0142o to z inicjatywy TVP S.A. w likwidacji, z przyczyn dotycz\u0105cych pracownika\" - dodano. Romaszewska-Guzy przekaza\u0142a, \u017ce wr\u0119czono jej zwolnienie dyscyplinarne.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30806919,tvp-zwolnila-agnieszke-romaszewska-guzy-jest-komunikat-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T14:37:00+00:00", "title": "TVP zwolni\u0142a Agnieszk\u0119 Romaszewsk\u0105-Guzy. \"Wr\u0119czono mi zwolnienie dyscyplinarne\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a2/61/1d/z30806946M,Komisja-sledcza-ds--wyborow-kopertowych.jpg\" vspace=\"2\" />Marek Zag\u0102\u0142rski, by\u0142y minister cyfryzacji w rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego, znalaz\u0142 si\u0119 w grudniu na li\u015bcie \u015bwiadk\u0102\u0142w komisji \u015bledczej ds. wybor\u0102\u0142w kopertowych. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 wp.pl, obecnie jego przes\u0142uchanie nie znajduje si\u0119 jednak w planach prezydium. Zag\u0102\u0142rski zasiada obecnie na stanowisku prezesa Krajowej Grupy Spo\u017cywczej. Ci\u0105gle pe\u0142ni t\u0119 funkcj\u0119, cho\u0107 po zmianie w\u0142adzy odwo\u0142ano wi\u0119kszo\u015b\u0107 cz\u0142onk\u0102\u0142w zarz\u0105du.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30806615,byly-minister-cyfryzacji-zniknal-z-listy-swiadkow-komisji-jonskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T14:36:00+00:00", "title": "By\u0142y minister cyfryzacji znikn\u0105\u0142 z listy \u015bwiadk\u0102\u0142w komisji Jo\u0144skiego. \"Nie ma go w planach\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d2/61/1d/z30806994M,Daniel-Obajtek--byly-prezes-PKN-Orlen.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie otrzyma\u0142a zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez Daniela Obajtka - dowiedzia\u0142o sie Radio ZET. By\u0142y prezes PKN Orlen mia\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 fa\u0142szywe zeznania przed s\u0105dem.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30806979,do-prokuratury-wplynelo-zawiadomienie-na-daniela-obajtka-mial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T14:29:00+00:00", "title": "Media: Do prokuratury wp\u0142yn\u0119\u0142o zawiadomienie na Daniela Obajtka. Mia\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 fa\u0142szywe zeznania"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/03/60/1d/z30804739M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Przedstawiciele Unii Europejskiej skrytykowali \"restrykcyjne\" warunki, w jakich odby\u0142y si\u0119 tzw. wybory prezydenckie w Rosji. Wed\u0142ug wydanego przez szefa unijnej dyplomacji o\u015bwiadczenia g\u0142osowanie nie jest jednak uznane za nielegalne. Przeciwnego zdania s\u0105 kraje ba\u0142tyckie, kt\u0102\u0142re m\u0102\u0142wi\u0105 o \"imitacji wybor\u0102\u0142w\".", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30806182,dziwne-oswiadczenie-ue-ws-wyborow-w-rosji-skrytykowano-restrykcyjne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T14:22:00+00:00", "title": "Dziwne o\u015bwiadczenie UE ws. \"wybor\u0102\u0142w\" w Rosji. Skrytykowano \"restrykcyjne\" warunki"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/61/1d/z30806341M,Oficjalna-wizyta-Mistrza-Zakonu-Maltanskiego-w-Pol.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 z Wielkim Mistrzem Suwerennego Wojskowego Zakonu Malta\u0144skiego. - Wierz\u0119, \u017ce dzie\u0142o, kt\u0102\u0142re Zakon realizuje w Polsce i na \u015bwiecie, b\u0119dzie tak\u017ce przy naszym polskim wsparciu, ros\u0142o i rozszerza\u0142o si\u0119 nios\u0105c dobro na ca\u0142y \u015bwiat - m\u0102\u0142wi\u0142 prezydent.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30806323,nietypowe-wydarzenie-w-kalendarzu-prezydenta-duda-spotkal-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T13:22:00+00:00", "title": "Nietypowe wydarzenie w kalendarzu prezydenta. Duda spotka\u0142 si\u0119 z Wielkim Mistrzem Zakonu Malta\u0144skiego"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6e/60/1d/z30804590M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Wiadomo, \u017ce Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski by\u0142 przygotowywany do starcia z komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Ale instrukcje koleg\u0102\u0142w z PiS nie by\u0142y jedynym wspomaganiem prezesa. Z ustale\u0144 \"Rzeczpospolitej\" wynika, \u017ce przed posiedzeniem Kaczy\u0144ski za\u017cy\u0142 leki.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30805086,kaczynskiego-przygotowywano-na-komisje-sledcza-rp-wiadomo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T12:55:00+00:00", "title": "Kaczy\u0144skiego przygotowywano na komisj\u0119 \u015bledcz\u0105. \"Rz\": Wiadomo, dlaczego by\u0142 tak opanowany"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a5/60/1d/z30805925M,Wiezienie--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />- Moim celem na t\u0119 kadencj\u0119 jest zmniejszenie liczby wi\u0119\u017ani\u0102\u0142w o 20 tysi\u0119cy. Pierwsze uzasadnione zwolnienia ju\u017c nast\u0105pi\u0142y - o\u015bwiadczy\u0142a wiceministerka sprawiedliwo\u015bci Maria Ejchart w rozmowie z \"Rzeczpospolit\u0105\".", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30805898,rzad-uwolni-20-tysiecy-wiezniow-wiceministerka-sprawiedliwosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T12:35:00+00:00", "title": "Rz\u0105d uwolni 20 tysi\u0119cy wi\u0119\u017ani\u0102\u0142w? Wiceministerka sprawiedliwo\u015bci m\u0102\u0142wi o \"przeludnieniu\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9b/28/1d/z30574491M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W jednym z mieszka\u0144 na rynku w Ostrowie Wielkopolskim m\u0119\u017cczyzna odda\u0142 strza\u0142y z broni czarnoprochowej. W wyniku ataku ranne zosta\u0142y dwie osoby. W sprawie podejrzany jest 74-latek. Funkcjonariusze stwierdzili u niego ponad 2,5 promila alkoholu w organizmie.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30805851,tragiczna-w-skutkach-awantura-w-mieszkaniu-na-rynku-w-ostrowie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T11:56:00+00:00", "title": "Tragiczna w skutkach awantura. W mieszkaniu na rynku w Ostrowie Wielkopolskim pad\u0142y strza\u0142y"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ea/07/18/z25197802M,John-F--Kennedy.jpg\" vspace=\"2\" />Kto zgarnie komplet punkt\u0102\u0142w?", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,13693,szybki-quiz-te-piec-pytan-blyskawicznie-sprawdzi-co-wiesz-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T11:00:00+00:00", "title": "Szybki quiz. Te pi\u0119\u0107 pyta\u0144 b\u0142yskawicznie sprawdzi, co wiesz o latach 60. XX wieku"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/24/4a/1b/z28616228M,Jaroslaw-Kaczynski-i-Mariusz-Blaszczak.jpg\" vspace=\"2\" />\"Zajmij si\u0119 pan wreszcie prac\u0105, a nie fejkami\" - zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 Marcin Mastalerek do Mariusza B\u0142aszczaka, kt\u0102\u0142ry w mediach skrytykowa\u0142 polityczne zdolno\u015bci szefa gabinetu prezydenta. Mastalerek skrytykowa\u0142 przy okazji osi\u0105gni\u0119cia by\u0142ego szefa MON w rozwijaniu polskiego przemys\u0142u zbrojeniowego.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30805513,blaszczak-zalazl-za-skore-szefowi-gabinetu-prezydenta-zajmij.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T10:58:00+00:00", "title": "B\u0142aszczak zalaz\u0142 za sk\u0102\u0142r\u0119 szefowi gabinetu prezydenta. \"Zajmij si\u0119 pan wreszcie prac\u0105\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7c/8a/1c/z29929084M,Przychodnia-podstawowej-opieki-zdrowotnej--POZ--w-.jpg\" vspace=\"2\" />Zaledwie w dwa miesi\u0105ce liczba os\u0102\u0142b chorych na krztusiec w Polsce wynios\u0142a ponad 300. To przesz\u0142o dwa razy wi\u0119cej ni\u017c w analogicznym okresie w ubieg\u0142ym roku. Lekarze szacuj\u0105, \u017ce realnie ta liczba mo\u017ce by\u0107 jeszcze wi\u0119ksza. Co wp\u0142ywa na tak du\u017cy odsetek zachorowa\u0144?", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30805047,krztusiec-niebezpieczny-takze-w-polsce-odnotowuje-sie-wzrost.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T10:54:00+00:00", "title": "Krztusiec panoszy si\u0119 w Europie. Wzrost zaka\u017ce\u0144 tak\u017ce w Polsce. Czeka nas epidemia?"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bd/5f/1d/z30800573M,Izabela-Leszczyna--ministra-zdrowia.jpg\" vspace=\"2\" />W przypadku weta prezydenta Andrzeja Dudy do ustawy o tabletce \"dzie\u0144 po\" b\u0119dzie rozporz\u0105dzenie reguluj\u0105ce t\u0119 kwesti\u0119 - oznajmi\u0142a Izabela Leszczyna. Ministerka zdrowia zapowiedzia\u0142a, \u017ce w takim przypadku pigu\u0142ka b\u0119dzie dost\u0119pna bez recepty ju\u017c za kilka miesi\u0119cy.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30805606,ministerka-zdrowia-przedstawila-plan-b-ws-tabletki-dzien-po.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T10:29:00+00:00", "title": "Ministerka zdrowia przedstawi\u0142a plan B ws. tabletki \"dzie\u0144 po\": B\u0119dzie dost\u0119pna"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b6/60/1d/z30805686M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Policja zatrzyma\u0142a trzy osoby w zwi\u0105zku z dramatycznym odkryciem w Gdyni. W jednym ze \u015bmietnik\u0102\u0142w znaleziono cia\u0142o noworodka.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30805623,gdynia-w-smietniku-znaleziono-cialo-noworodka-policja-zatrzymala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T10:26:00+00:00", "title": "Gdynia. W \u015bmietniku znaleziono cia\u0142o noworodka. Policja zatrzyma\u0142a trzy osoby"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/43/60/1d/z30805315M,Policja-zatrzymala-podejrzanego-o-probe-zabojstwa-.jpg\" vspace=\"2\" />Policjanci z Mosiny zatrzymali podejrzanego o pr\u0102\u0142b\u0119 zab\u0102\u0142jstwa pi\u0119ciu os\u0102\u0142b. Do sieci trafi\u0142o dramatyczne nagranie, na kt\u0102\u0142rym wida\u0107 jak napastnik pr\u0102\u0142buje rozjecha\u0107 swoich znajomych. 29-latkowi teraz grozi do\u017cywocie.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30805256,zatrzymano-podejrzanego-o-usilowanie-zabojstwa-pieciu-osob.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T10:21:00+00:00", "title": "Zatrzymano podejrzanego o usi\u0142owanie zab\u0102\u0142jstwa pi\u0119ciu os\u0102\u0142b. By\u0142 ju\u017c notowany za \"powa\u017cne przest\u0119pstwa\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1c/60/1d/z30805020M,Radoslaw-Sikorski.jpg\" vspace=\"2\" />\"Dziennik Gazeta Prawna\" ujawni\u0142a kulisy odwo\u0142a\u0144 ambasador\u0102\u0142w dokonanych przez MSZ. Pojawi\u0142y si\u0119 nieoficjalne informacje ws. nast\u0119pc\u0102\u0142w niekt\u0102\u0142rych z nich. Przekazano tak\u017ce, \u017ce ambasador RP w Ukrainie Jaros\u0142aw Guzy mo\u017ce zosta\u0107 odwo\u0142any ze stanowiska.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30804977,kulisy-decyzji-sikorskiego-ws-ambasadorow-nieoficjalnie-sa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T09:47:00+00:00", "title": "Kulisy decyzji Sikorskiego ws. ambasador\u0102\u0142w. Nieoficjalnie: S\u0105 pierwsze nazwiska nast\u0119pc\u0102\u0142w"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6e/60/1d/z30804590M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski b\u0119dzie musia\u0142 ponownie zeznawa\u0107 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa - poinformowa\u0142 dziennik \"Rzeczpospolita\". Wcze\u015bniej jednak, w zwi\u0105zku z problemami w trakcie przes\u0142uchania prezesa PiS ze stanowiskiem mo\u017ce po\u017cegna\u0107 si\u0119 przewodnicz\u0105ca komisji Magdalena Sroka.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30804833,spektakl-kaczynskiego-bedzie-mial-drugi-akt-media-sroka-moze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T08:48:00+00:00", "title": "Spektakl Kaczy\u0144skiego b\u0119dzie mia\u0142 drugi akt? Media: Sroka mo\u017ce straci\u0107 stanowisko"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fa/ea/1c/z30321402M,9-09-2023--Tarnow--Donald-Tusk-prezentuje--100-kon.jpg\" vspace=\"2\" />Pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Mariusz Witczak m\u0102\u0142wi\u0142 w rozmowie z Polskim Radiem, \u017ce 100 konkret\u0102\u0142w nie uda si\u0119 zrealizowa\u0107 w 100 dni. Win\u0105 za to obarczy\u0142 koalicyjny uk\u0142ad i prezydenta.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30804856,ze-100-konkretow-ko-zrealizowano-tylko-kilka-posel-wina-koalicjantow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T08:33:00+00:00", "title": "Ze 100 konkret\u0102\u0142w KO zrealizowano tylko kilka. Pose\u0142: Wina koalicjant\u0102\u0142w i prezydenta"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a8/5e/1d/z30796968M,Joe-Biden---spot-wyborczy--For-You-.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Joe Biden ma dzi\u015b 81 lat. Jego wyborczy konkurent Donald Trump - niby bardziej energiczny - 77. Przek\u0142adaj\u0105c na polskie podw\u0102\u0142rko: s\u0105 starsi od Kaczy\u0144skiego, Terleckiego, Macierewicza. A Amerykanie maj\u0105 du\u017ce w\u0105tpliwo\u015bci, czy (szczeg\u0102\u0142lnie w przypadku Bidena) to dobry wiek na rz\u0105dzenie - pisze Marta Nowak z Gazeta.pl.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30796934,wybory-oldboyow-biden-i-trump-to-najstarsi-w-historii-kandydaci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T08:31:00+00:00", "title": "Razem maj\u0105 158 lat. Biden i Trump to najstarsi w historii kandydaci na prezydenta USA"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4a/60/1d/z30804810M,Jan-Grabiec.jpg\" vspace=\"2\" />- Tu nie chodzi o to, \u017ce Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski dysponuje jakimi\u015b szczeg\u0102\u0142lnie niejawnymi informacjami dotycz\u0105cymi Pegasusa. Chodzi o to, \u017ce g\u0142\u0102\u0142wnie zas\u0142ania\u0142 si\u0119 niepami\u0119ci\u0105. Na najistotniejsze pytania odpowiada\u0142: \"nie pami\u0119tam\" - m\u0102\u0142wi\u0142 Jan Grabiec w TVN24 o pi\u0105tkowym przes\u0142uchaniu Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30804797,grabiec-dosadnie-o-przesluchaniu-kaczynskiego-zapowiada-wiecej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T07:54:00+00:00", "title": "Grabiec dosadnie o przes\u0142uchaniu Kaczy\u0144skiego. Zapowiada \"wi\u0119cej wezwa\u0144\". \"Gra stetrycza\u0142ego staruszka\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/70/60/1d/z30804592M,Tomasz-Trela.jpg\" vspace=\"2\" />Go\u015bciem poniedzia\u0142kowego wydania \"Porannej rozmowy Gazeta.pl\" b\u0119dzie wiceszef klubu Lewicy Tomasz Trela. Parlamentarzysta jest wiceprzewodnicz\u0105cym sejmowej komisji \u015bledczej ds. wykorzystania oprogramowania Pegasus. Program poprowadzi Iwona Kutyna. Pocz\u0105tek o godz. 8.30.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30804600,poranna-rozmowa-gazeta-pl-gosciem-posel-nowej-lewicy-tomasz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T07:21:00+00:00", "title": "\"Poranna rozmowa Gazeta.pl\". Go\u015bciem pose\u0142 Nowej Lewicy Tomasz Trela [NA \u017bYWO]"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8d/60/1d/z30804877M,80-letni-burmistrz-Pragi-zachorowal-na-krztusiec--.jpg\" vspace=\"2\" />80-letni burmistrz Pragi zachorowa\u0142 na krztusiec, a mimo to przyszed\u0142 na posiedzenie komisji zdrowia. Sta\u0142o si\u0119 to w momencie, kiedy Czechy mierz\u0105 si\u0119 z najwy\u017csz\u0105 od ponad p\u0102\u0142\u0142 wieku liczb\u0105 zachorowa\u0144. Na w\u0142odarza miasta wyla\u0142a si\u0119 fala krytyki. Zosta\u0142y r\u0102\u0142wnie\u017c zawiadomione organy \u015bcigania.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30804779,80-letni-burmistrz-pragi-zachorowal-na-krztusiec-mimo-tego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T07:17:00+00:00", "title": "Czechy. Nag\u0142y wzrost zachorowa\u0144 na krztusiec. Zaka\u017cony burmistrz Pragi na posiedzeniu komisji"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/60/1d/z30804775M,Artur-Sobon.jpg\" vspace=\"2\" />Artur Sobo\u0144 ponownie stanie przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u0102\u0142w korespondencyjnych. By\u0142y sekretarz stanu w Ministerstwie Aktyw\u0102\u0142w Pa\u0144stwowych ma podczas posiedzenia skonfrontowa\u0107 swoje s\u0142owa z zeznaniami by\u0142ego wiceprezesa Zarz\u0105du Poczty Polskiej Grzegorza Kurdziela.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30804755,artur-sobon-znow-przed-komisja-ds-wyborow-kopertowych-dojdzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T06:55:00+00:00", "title": "Artur Sobo\u0144 zn\u0102\u0142w przed komisj\u0105 ds. wybor\u0102\u0142w kopertowych. Dojdzie do konfrontacji"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/06/60/1d/z30804742M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142adimir Putin w pierwszym przem\u0102\u0142wieniu po wygranych \"wyborach\" po raz pierwszy po ponad 10 latach wymieni\u0142 publicznie nazwisko Aleksieja Nawalnego. - To smutna sytuacja, on ju\u017c nie \u017cyje. (...) Kiedy dziej\u0105 si\u0119 takie rzeczy jak ta, nie mo\u017cna z tym nic zrobi\u0107. Takie jest \u017cycie - stwierdzi\u0142 prezydent Rosji.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30804734,putin-po-raz-pierwszy-od-ponad-10-lat-wymienil-publicznie-nazwisko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T06:31:00+00:00", "title": "Pierwsze s\u0142owa Putina po wyborach. Powiedzia\u0142 co\u015b, czego nie m\u0102\u0142wi\u0142 od lat"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ff/5a/1d/z30780159M,Horoskop-na-poniedzialek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na poniedzia\u0142ek 18 marca. Niespodziewane wiadomo\u015bci zaskocz\u0105 Panny. Z kolei Strzelce b\u0119d\u0105 musia\u0142y zmierzy\u0107 si\u0119 z nie lada wyzwaniem. Co czeka pozosta\u0142e znaki zodiaku? Nie czekaj. Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak i ju\u017c dzi\u015b sprawd\u017a, co przygotowa\u0142y dla ciebie gwiazdy.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30790212,horoskop-dzienny-poniedzialek-18-marca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T05:31:00+00:00", "title": "Horoskop dzienny - poniedzia\u0142ek 18 marca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]"}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6d/60/1d/z30804589M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />- Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski us\u0142ysza\u0142, \u017ce ma i\u015b\u0107 tam z dobrym nastawieniem. Nie da\u0107 si\u0119 sprowokowa\u0107, nie da\u0107 si\u0119 wyprowadzi\u0107 z r\u0102\u0142wnowagi - tak o kulisach przygotowania prezesa PiS do zeznawania przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa m\u0102\u0142wi\u0142a w TVN24 dziennikarka Arleta Zalewska. - Mia\u0142 powiedziane, \u017ce ma dba\u0107 o mimik\u0119 twarzy - doda\u0142a reporterka.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30804568,tak-kaczynski-byl-przygotowywany-do-przesluchania-potraktowali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T05:01:00+00:00", "title": "Tak Kaczy\u0144ski by\u0142 przygotowywany do przes\u0142uchania. \"Potraktowali to zupe\u0142nie serio\""}, {"thumbnail": null, "page_rating": 94, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/48/52/1d/z30747720M,Tramwaj-w-Poznaniu--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Jeden z pasa\u017cer\u0102\u0142w komunikacji miejskiej w Poznaniu, podr\u0102\u0142\u017cowa\u0142 tramwajem z urn\u0105 wype\u0142nion\u0105 prochami. Gdy zasn\u0105\u0142, jej zawarto\u015b\u0107 mia\u0142a si\u0119 wysypa\u0107 na pod\u0142og\u0119 pojazdu. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany przez miejscow\u0105 policj\u0119.", "user": null, "page_rating_visits": 0, "page_rating_contents": 94, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "age": null, "comments": [], "artist": null, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30804430,ukradl-urne-prochami-swojego-ojca-z-cmentarza-w-poznaniu-zawartosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "album": "", "bookmarked": false, "tags": [], "source_obj__id": 392, "page_rating_votes": 0, "vote": 0, "dead": false, "date_published": "2024-03-18T04:43:00+00:00", "title": "Ukrad\u0142 urn\u0119 z prochami z cmentarza w Poznaniu. Zawarto\u015b\u0107 wysypa\u0142a si\u0119 w tramwaju"}]