[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T20:50:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-liga-europy-ajax-amsterdam-pokonal-jagiellonie-bialystok,nId,7762488\"><img align=\"left\" alt=\"Liga Europy: Ajax Amsterdam pokona\u0142 Jagielloni\u0119 Bia\u0142ystok\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liga-europy-ajax-amsterdam-pokonal-jagiellonie-bialystok/000JNTV9JVTFRH5C-C307.jpg\" /></a>W pierwszym meczu 4. rundy eliminacji Ligi Europy Jagiellonia przegra\u0142a 1:4 (1:2) z Ajaxem Amsterdam. Rewan\u017c rozegrany zostanie 29 sierpnia w Holandii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1044871, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-liga-europy-ajax-amsterdam-pokonal-jagiellonie-bialystok,nId,7762488", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Europy: Ajax Amsterdam pokona\u0142 Jagielloni\u0119 Bia\u0142ystok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T20:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-liga-konferencji-wisla-krakow-przegrala-z-cercle-brugge,nId,7762487\"><img align=\"left\" alt=\"Liga Konferencji: Wis\u0142a Krak\u00f3w przegra\u0142a z Cercle Brugge\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liga-konferencji-wisla-krakow-przegrala-z-cercle-brugge/000JNTTTWHP4H2TY-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karze Wis\u0142y przegrali 1:6 (0:3) w Krakowie z Cercle Brugge w pierwszym meczu 4. rundy eliminacji Ligi Konferencji. Rewan\u017c odb\u0119dzie si\u0119 za tydzie\u0144 w Belgii.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1044870, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-liga-konferencji-wisla-krakow-przegrala-z-cercle-brugge,nId,7762487", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Konferencji: Wis\u0142a Krak\u00f3w przegra\u0142a z Cercle Brugge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T19:13:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-tragedia-w-tomaszowie-mazowieckim-zginely-dwie-rowerzystki,nId,7762475\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia w Tomaszowie Mazowieckim. Zgin\u0119\u0142y dwie rowerzystki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-tomaszowie-mazowieckim-zginely-dwie-rowerzystki/000JNTN55P6P26Q8-C307.jpg\" /></a>Dwie rowerzystki zgin\u0119\u0142y w wypadku drogowym z udzia\u0142em dw\u00f3ch samochod\u00f3w osobowych, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w czwartek wieczorem na ul. Mostowej w Tomaszowie Mazowieckim (woj. \u0142\u00f3dzkie). Na miejscu zdarzenia dzia\u0142aj\u0105 s\u0142u\u017cby.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1044158, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-tragedia-w-tomaszowie-mazowieckim-zginely-dwie-rowerzystki,nId,7762475", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w Tomaszowie Mazowieckim. Zgin\u0119\u0142y dwie rowerzystki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T18:42:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-uzyli-amerykanskich-bomb-w-obwodzie-kurskim-pokazal,nId,7762467\"><img align=\"left\" alt=\"Ukrai\u0144cy u\u017cyli ameryka\u0144skich bomb w obwodzie kurskim. Pokazali nagranie \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraincy-uzyli-amerykanskich-bomb-w-obwodzie-kurskim-pokazal/000JNTL281G7MKY6-C307.jpg\" /></a>Wojska ukrai\u0144skie u\u017cy\u0142y ameryka\u0144skich bomb do ataku na stanowisko dowodzenia rosyjskiego plutonu w obwodzie kurskim na po\u0142udniowym zachodzie Rosji - poinformowa\u0142 dow\u00f3dca Si\u0142 Powietrznych Ukrainy genera\u0142 Myko\u0142a O\u0142eszczuk. To kolejny przyk\u0142ad zastosowania broni z USA w regionie, gdzie trwa ukrai\u0144ska ofensywa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1044159, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-uzyli-amerykanskich-bomb-w-obwodzie-kurskim-pokazal,nId,7762467", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy u\u017cyli ameryka\u0144skich bomb w obwodzie kurskim. Pokazali nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T18:11:26+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-legia-o-krok-od-awansu-do-ligi-konferencji,nId,7762456\"><img align=\"left\" alt=\"Legia o krok od awansu do Ligi Konferencji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/legia-o-krok-od-awansu-do-ligi-konferencji/000JNTH29NF9X04N-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karze Legii Warszawa wygrali u siebie z Drit\u0105 Gnjilane 2:0 (0:0) w czwartej rundzie eliminacji Ligi Konferencji. Rewan\u017c odb\u0119dzie si\u0119 za tydzie\u0144 w Kosowie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1044160, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-legia-o-krok-od-awansu-do-ligi-konferencji,nId,7762456", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legia o krok od awansu do Ligi Konferencji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T17:50:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ansa-14-latek-z-polski-zmarl-w-rimini,nId,7762454\"><img align=\"left\" alt=\"ANSA: 14-latek z Polski zmar\u0142 w Rimini\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ansa-14-latek-z-polski-zmarl-w-rimini/000JNTGXOXPSTSH0-C307.jpg\" /></a>14-letni ch\u0142opiec narodowo\u015bci polskiej zmar\u0142 we w\u0142oskim kurorcie Rimini - informuje agencja ANSA. Nastolatek uton\u0105\u0142 w morzu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1043598, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ansa-14-latek-z-polski-zmarl-w-rimini,nId,7762454", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ANSA: 14-latek z Polski zmar\u0142 w Rimini", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T17:05:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-politycy-o-zarzutach-dla-b-szefa-rars-kolejny-przyklad-igrzy,nId,7762419\"><img align=\"left\" alt=\"Politycy o zarzutach dla b. szefa RARS. &quot;Kolejny przyk\u0142ad igrzysk&quot;, &quot;Sprawiedliwo\u015b\u0107 go dopadnie&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/politycy-o-zarzutach-dla-b-szefa-rars-kolejny-przyklad-igrzy/000JNTC589NKSEKM-C307.jpg\" /></a>Poruszenie w\u015br\u00f3d polityk\u00f3w wywo\u0142a\u0142a informacja o zarzutach dla by\u0142ego szefa Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych Micha\u0142a K., kt\u00f3ry b\u0119dzie poszukiwany listem go\u0144czym. &quot;Prokuratura pana Bodnara urz\u0105dza kolejny przyk\u0142ad igrzysk politycznych&quot; - przekonywa\u0142 europose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Piotr M\u00fcller. Jego partyjna kole\u017canka Olga Semeniuk stwierdzi\u0142a, \u017ce &quot;prokuratura wykorzystywana jest przez Donalda Tuska jako zabawka do gn\u0119bienia ludzi&quot;. &quot;Gdziekolwiek si\u0119 ukrywa, sprawiedliwo\u015b\u0107 go dopadnie&quot; - tak spraw\u0119 Micha\u0142a K. skomentowa\u0142 w mediach...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1043595, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-politycy-o-zarzutach-dla-b-szefa-rars-kolejny-przyklad-igrzy,nId,7762419", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy o zarzutach dla b. szefa RARS. \"Kolejny przyk\u0142ad igrzysk\", \"Sprawiedliwo\u015b\u0107 go dopadnie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T16:53:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-upaly-powracaja-bedzie-nawet-do-34-stopni,nId,7762420\"><img align=\"left\" alt=\"Upa\u0142y powracaj\u0105. B\u0119dzie nawet do 34 stopni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/upaly-powracaja-bedzie-nawet-do-34-stopni/000JNT8IG8PXJWWW-C307.jpg\" /></a>Od 28 do 34 st. C - tyle poka\u017c\u0105 termometry w pi\u0105tek, sobot\u0119 i niedziel\u0119 zgodnie z aktualn\u0105 prognoz\u0105 pogody, kt\u00f3r\u0105 Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej opublikowa\u0142 w czwartek po po\u0142udniu. Ch\u0142odniej, bo od 22 do 28 st. C b\u0119dzie tylko na p\u00f3\u0142nocy, a zw\u0142aszcza nad morzem. W poniedzia\u0142ek i wtorek temperatura nieco spadnie, b\u0119dzie te\u017c wi\u0119cej chmur i gdzieniegdzie b\u0119dzie pada\u0107. Od \u015brody ponownie s\u0142onecznie i upalnie - do 31 st. C. W niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bciach kraju wyst\u0105pi\u0105 burze.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1043597, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-upaly-powracaja-bedzie-nawet-do-34-stopni,nId,7762420", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upa\u0142y powracaj\u0105. B\u0119dzie nawet do 34 stopni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T16:30:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-znamy-drabinke-us-open-z-kim-moze-zmierzyc-sie-iga-swiatek,nId,7762422\"><img align=\"left\" alt=\"Znamy drabink\u0119 US Open. Z kim mo\u017ce zmierzy\u0107 si\u0119 Iga \u015awi\u0105tek?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znamy-drabinke-us-open-z-kim-moze-zmierzyc-sie-iga-swiatek/000JNT8NXF92JK9K-C307.jpg\" /></a>Liderka \u015bwiatowego rankingu Iga \u015awi\u0105tek zagra z tenisistk\u0105 z kwalifikacji w pierwszej rundzie wielkoszlemowego turnieju US Open. Analogicznie w losowaniu trafi\u0142 rozstawiony z numerem si\u00f3dmym Hubert Hurkacz.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1043596, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-znamy-drabinke-us-open-z-kim-moze-zmierzyc-sie-iga-swiatek,nId,7762422", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znamy drabink\u0119 US Open. Z kim mo\u017ce zmierzy\u0107 si\u0119 Iga \u015awi\u0105tek?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T15:40:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sekundy-od-tragedii-uratowal-6-latka-zwisajacego-z-balustrad,nId,7762266\"><img align=\"left\" alt=\"Sekundy od tragedii. Uratowa\u0142 6-latka zwisaj\u0105cego z balustrady balkonu [WIDEO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sekundy-od-tragedii-uratowal-6-latka-zwisajacego-z-balustrad/000JNSX61VFG2U8H-C307.jpg\" /></a>29-letni Brazylijczyk zosta\u0142 bohaterem w hiszpa\u0144skim Alicante. M\u0119\u017cczyzna, kiedy zobaczy\u0142, \u017ce z balustrady balkonu zwisa 6-letnie dziecko, natychmiast ruszy\u0142 na pomoc. &quot;Zrobi\u0142em to bez zastanowienia&quot; \u2013 powiedzia\u0142. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142o si\u0119 nagranie ze zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1043600, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sekundy-od-tragedii-uratowal-6-latka-zwisajacego-z-balustrad,nId,7762266", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sekundy od tragedii. Uratowa\u0142 6-latka zwisaj\u0105cego z balustrady balkonu [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T15:38:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-biskupi-stanowczo-sprzeciwiaja-sie-zmianom-dotyczacym-lekcji,nId,7762263\"><img align=\"left\" alt=\"Biskupi stanowczo sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 zmianom dotycz\u0105cym lekcji religii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biskupi-stanowczo-sprzeciwiaja-sie-zmianom-dotyczacym-lekcji/000JNSWMM8CYTB2B-C307.jpg\" /></a>&quot;Prezydium Episkopatu i Polska Rada Ekumeniczna chc\u0105, \u017ceby I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego zaskar\u017cy\u0142a do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego rozporz\u0105dzenie MEN w sprawie lekcji religii&quot; - poinformowa\u0142 rzecznik Episkopatu ks. Leszek G\u0119siak. W czwartek w S\u0105dzie Najwy\u017cszym zosta\u0142y z\u0142o\u017cone ju\u017c dwie petycje w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1043599, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-biskupi-stanowczo-sprzeciwiaja-sie-zmianom-dotyczacym-lekcji,nId,7762263", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biskupi stanowczo sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 zmianom dotycz\u0105cym lekcji religii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T15:25:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-afera-w-rars-prokuratura-wyda-list-gonczy-za-bylym-prezesem,nId,7762238\"><img align=\"left\" alt=\"Afera w RARS. Prokuratura wyda list go\u0144czy za by\u0142ym prezesem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/afera-w-rars-prokuratura-wyda-list-gonczy-za-bylym-prezesem/000JNSVIM18655EJ-C307.jpg\" /></a>Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a o nowych dzia\u0142aniach w \u015bledztwie dotycz\u0105cym nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych. \u015aledczy wydali postanowienia o postawieniu zarzut\u00f3w by\u0142emu prezesowi RARS Micha\u0142owi K., a tak\u017ce Paw\u0142owi Sz. &quot;S\u0105d na wniosek prokuratora zastosowa\u0142 tymczasowe aresztowanie wobec Micha\u0142a K., co pozwoli na wszcz\u0119cie jego poszukiwa\u0144 listem go\u0144czym&quot; - przekaza\u0142a Prokuratura Krajowa. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1042635, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-afera-w-rars-prokuratura-wyda-list-gonczy-za-bylym-prezesem,nId,7762238", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w RARS. Prokuratura wyda list go\u0144czy za by\u0142ym prezesem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T14:58:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-potezny-pozar-w-rosji-media-trafiony-prom-z-paliwem,nId,7762244\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny po\u017car w Rosji. Media: Trafiony prom z paliwem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/potezny-pozar-w-rosji-media-trafiony-prom-z-paliwem/000JNSRLGLPQLTDB-C307.jpg\" /></a>Pot\u0119\u017cny czarny dym unosi si\u0119 nad portem Kaukaz w Kraju Krasnodarskim w Rosji. Lokalne media informuj\u0105, \u017ce trafiony rakietami zosta\u0142 tam prom &quot;Aquatrader&quot;, kt\u00f3ry by\u0142 za\u0142adowany kolejowymi zbiornikami paliwa. Tymczasowo zamkni\u0119ty ma by\u0107 most Krymski. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1042638, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-potezny-pozar-w-rosji-media-trafiony-prom-z-paliwem,nId,7762244", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w Rosji. Media: Trafiony prom z paliwem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T14:51:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-czesc-pracownikow-pgg-jeszcze-w-sierpniu-dostanie-wypowiedze,nId,7762230\"><img align=\"left\" alt=\"Cz\u0119\u015b\u0107 pracownik\u00f3w PGG jeszcze w sierpniu dostanie wypowiedzenia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czesc-pracownikow-pgg-jeszcze-w-sierpniu-dostanie-wypowiedze/000JNSQB854338TJ-C307.jpg\" /></a>Do ko\u0144ca miesi\u0105ca wypowiedzenia maj\u0105 dosta\u0107 ci pracownicy Polskiej Grupy G\u00f3rniczej, kt\u00f3rzy do 1 lipca 2024 roku uzyskali prawo do emerytury. Dyrektor sp\u00f3\u0142ki poinformowa\u0142, \u017ce zwolnionych zostanie 364 pracownik\u00f3w. &quot;Stosunki pracy rozwi\u0105\u017cemy z ok. 260\u2013270 osobami, bo cz\u0119\u015b\u0107 pracownik\u00f3w jest np. obj\u0119ta szczeg\u00f3ln\u0105 ochron\u0105 zwi\u0105zkow\u0105&quot; - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Wiadomo, na jakie odprawy mog\u0105 liczy\u0107 g\u00f3rnicy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1042640, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-czesc-pracownikow-pgg-jeszcze-w-sierpniu-dostanie-wypowiedze,nId,7762230", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 pracownik\u00f3w PGG jeszcze w sierpniu dostanie wypowiedzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T14:09:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-nieoficjalnie-elementy-rosyjskiego-balonu-meteorologicznego-,nId,7762210\"><img align=\"left\" alt=\"Nieoficjalnie: Elementy rosyjskiego balonu meteorologicznego znaleziono pod Piszem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nieoficjalnie-elementy-rosyjskiego-balonu-meteorologicznego/000JNSGTC14GXE7T-C307.jpg\" /></a>W okolicach miejscowo\u015bci Pisz w woj. warmi\u0144sko-mazurskim znaleziono najprawdopodobniej elementy rosyjskiego balonu meteorologicznego. Miejsce zabezpieczaj\u0105 policjanci. To drugi w ci\u0105gu doby tego typu przedmiot odnaleziony w regionie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1042636, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-nieoficjalnie-elementy-rosyjskiego-balonu-meteorologicznego-,nId,7762210", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: Elementy rosyjskiego balonu meteorologicznego znaleziono pod Piszem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T13:24:07+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-kredyt-hipoteczny-online-kolejny-bank-wprowadza-taka-usluge,nId,7762159\"><img align=\"left\" alt=\"Kredyt hipoteczny online. Kolejny bank wprowadza tak\u0105 us\u0142ug\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kredyt-hipoteczny-online-kolejny-bank-wprowadza-taka-usluge/000JNRH56B4O02A8-C307.jpg\" /></a>Wszyscy klienci banku PKO BP b\u0119d\u0105 mogli w najbli\u017cszych miesi\u0105cach ubiega\u0107 si\u0119 zdalnie o przyznanie kredytu hipotecznego - poinformowa\u0142 w czwartek na konferencji prasowej prezes PKO BP, Szymon Midera. Online b\u0119dzie mo\u017cna przej\u015b\u0107 wszystkie procedury a\u017c do momentu podpisania umowy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1042641, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-kredyt-hipoteczny-online-kolejny-bank-wprowadza-taka-usluge,nId,7762159", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kredyt hipoteczny online. Kolejny bank wprowadza tak\u0105 us\u0142ug\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T12:42:30+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ostatnie-pozegnanie-franciszka-smudy-w-krakowie,nId,7762147\"><img align=\"left\" alt=\"Ostatnie po\u017cegnanie Franciszka Smudy w Krakowie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostatnie-pozegnanie-franciszka-smudy-w-krakowie/000JNRH48TELQVBX-C307.jpg\" /></a>Franciszek Smuda, jeden z najlepszych i najbardziej utytu\u0142owanych polskich szkoleniowc\u00f3w sportowych, spocz\u0105\u0142 w rodzinnym grobowcu na Cmentarzu Rakowickim w Krakowie. Legend\u0119 polskiego sportu \u017cegna\u0142a dzi\u015b rodzina, bliscy, przyjaciele i ca\u0142y pi\u0142karski \u015bwiat. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1042639, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ostatnie-pozegnanie-franciszka-smudy-w-krakowie,nId,7762147", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie po\u017cegnanie Franciszka Smudy w Krakowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T12:34:36+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-ma-charakterystyczny-tatuaz-policja-nie-wie-kim-jest,nId,7762136\"><img align=\"left\" alt=\"Ma charakterystyczny tatua\u017c. Policja nie wie, kim jest\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ma-charakterystyczny-tatuaz-policja-nie-wie-kim-jest/000JNR4T59WPV9NI-C307.jpg\" /></a>Policja pr\u00f3buje ustali\u0107, kim jest m\u0119\u017cczyzna potr\u0105cony 13 sierpnia na drodze miedzy S\u0142ubicami a Drzecinem w woj. lubuskim. Obecnie przebywa on w szpitalu. Funkcjonariusze publikuj\u0105 zdj\u0119cia m\u0119\u017cczyzny oraz jego tatua\u017cu. Maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce kto\u015b go rozpozna. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1041682, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-ma-charakterystyczny-tatuaz-policja-nie-wie-kim-jest,nId,7762136", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma charakterystyczny tatua\u017c. Policja nie wie, kim jest", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T12:32:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wypadek-w-wesolym-miasteczku-mezczyzna-z-obrazeniami-nog-w-s,nId,7762124\"><img align=\"left\" alt=\"Wypadek w weso\u0142ym miasteczku. M\u0119\u017cczyzna z obra\u017ceniami n\u00f3g w szpitalu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-w-wesolym-miasteczku-mezczyzna-z-obrazeniami-nog-w-s/000JNR0JACS0L1EW-C307.jpg\" /></a>Uszkodzenia n\u00f3g podczas korzystania z jednej z atrakcji w weso\u0142ym miasteczku dozna\u0142 45-latek we W\u0142adys\u0142awowie w Pomorskiem. Pucka policja poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1041684, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wypadek-w-wesolym-miasteczku-mezczyzna-z-obrazeniami-nog-w-s,nId,7762124", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek w weso\u0142ym miasteczku. M\u0119\u017cczyzna z obra\u017ceniami n\u00f3g w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T11:35:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-daria-kabala-malarz-motor-faworytem-pge-ekstraligi,nId,7761972\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bDaria Kaba\u0142a-Malarz: Motor faworytem PGE Ekstraligi\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/daria-kabala-malarz-motor-faworytem-pge-ekstraligi/000JNQVMT1LXXUI1-C307.jpg\" /></a>&quot;Bartek Zmarzlik ma problemy sprz\u0119towe, Jack Holder b\u0142yszcza\u0142 w pierwszej cz\u0119\u015bci sezonu. Kilka ostatnich tygodni to nie jest ten sam Holder&quot; - m\u00f3wi dziennikarka Canal+ Sport Daria Kaba\u0142a-Malarz w rozmowie z Cezarym Dziwiszkiem z RMF FM. W pi\u0105tek dwa pierwsze \u0107wier\u0107fina\u0142y Speedway Ekstraligi, kt\u00f3ra zn\u00f3w ma wyra\u017anego faworyta. Czy jednak najlepszych \u017cu\u017clowc\u00f3w Orlen Oil Motoru Lublin nie pokonaj\u0105 problemy z motocyklami?</p><br clear=\"all\" />", "id": 1041686, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-daria-kabala-malarz-motor-faworytem-pge-ekstraligi,nId,7761972", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bDaria Kaba\u0142a-Malarz: Motor faworytem PGE Ekstraligi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:31:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-byly-wiceminister-rzadu-pis-oskarzony-chodzi-o-korupcje,nId,7761950\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bBy\u0142y wiceminister rz\u0105du PiS oskar\u017cony. Chodzi o korupcj\u0119\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-wiceminister-rzadu-pis-oskarzony-chodzi-o-korupcje/000JNQFUNVK4V3UX-C307.jpg\" /></a>Prokuratura skierowa\u0142a do S\u0105du Rejonowego w Wodzis\u0142awiu \u015al\u0105skim akt oskar\u017cenia przeciwko by\u0142emu pos\u0142owi PiS i by\u0142emu wiceministrowi energii Adamowi G. oraz pi\u0119ciu innym osobom. Chodzi o korupcj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1041683, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-byly-wiceminister-rzadu-pis-oskarzony-chodzi-o-korupcje,nId,7761950", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bBy\u0142y wiceminister rz\u0105du PiS oskar\u017cony. Chodzi o korupcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:20:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jacht-poszedl-na-dno-w-minute-nowe-fakty-ws-katastrofy-na-sy,nId,7761909\"><img align=\"left\" alt=\"Jacht poszed\u0142 na dno w minut\u0119. Nowe fakty ws. katastrofy na Sycylii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jacht-poszedl-na-dno-w-minute-nowe-fakty-ws-katastrofy-na-sy/000JNQ8KSO27VRB9-C307.jpg\" /></a>Cztery dni po katastrofie u wybrze\u017cy Sycylii luksusowego jachtu Bayesian, nale\u017c\u0105cego do brytyjskiego miliardera Mike\u2019a Lyncha, pojawiaj\u0105 si\u0119 pytania na temat przyczyn tej tragedii. \u017baglowiec poszed\u0142 na dno po uderzeniu tr\u0105by powietrznej. We wraku zlokalizowano ju\u017c wszystkich 6 zaginionych pasa\u017cer\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1041679, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jacht-poszedl-na-dno-w-minute-nowe-fakty-ws-katastrofy-na-sy,nId,7761909", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacht poszed\u0142 na dno w minut\u0119. Nowe fakty ws. katastrofy na Sycylii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:17:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-przesluchanie-35-letniej-izabeli-co-zeznala,nId,7761938\"><img align=\"left\" alt=\"Przes\u0142uchanie 35-letniej Izabeli. Co zezna\u0142a?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przesluchanie-35-letniej-izabeli-co-zeznala/000JNQ94C7YBNCSX-C307.jpg\" /></a>35-letnia Izabela z Dolnego \u015al\u0105ska zosta\u0142a przes\u0142uchana przez prokuratora. Wcze\u015bniej nie by\u0142o to mo\u017cliwe, bo ze wzgl\u0119du na stan zdrowia kobiety, nie zgadzali si\u0119 na to lekarze. \u015aledztwo w tej sprawie b\u0119dzie kontynuowane.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1041677, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-przesluchanie-35-letniej-izabeli-co-zeznala,nId,7761938", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przes\u0142uchanie 35-letniej Izabeli. Co zezna\u0142a?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:15:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-premier-modi-w-warszawie-mowil-o-zakonczeniu-wojny-w-ukraini,nId,7761937\"><img align=\"left\" alt=\"Premier Modi w Warszawie. M\u00f3wi\u0142 o zako\u0144czeniu wojny w Ukrainie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-modi-w-warszawie-mowil-o-zakonczeniu-wojny-w-ukraini/000JNQV6OU6DBFA5-C307.jpg\" /></a>Bliska wsp\u00f3\u0142praca w przemy\u015ble obronnym, w tym r\u00f3wnie\u017c w kwestii wykorzystywania najnowocze\u015bniejszej technologii - to jeden z punkt\u00f3w wsp\u00f3\u0142pracy okre\u015blonych przez premier\u00f3w Polski i Indii. Narendra Modi przebywa z wizyt\u0105 w Warszawie. Polityk spotka\u0142 si\u0119 z Donaldem Tuskiem, kt\u00f3ry przekaza\u0142, \u017ce jego go\u015b\u0107 potwierdzi\u0142 gotowo\u015b\u0107 osobistego zaanga\u017cowania w pokojowe, sprawiedliwe i szybkie zako\u0144czenie wojny w Ukrainie. \u201eJeste\u015bmy obaj przekonani, \u017ce Indie mog\u0105 odegra\u0107 tu bardzo powa\u017cn\u0105, pozytywn\u0105 rol\u0119\u201d \u2013 powiedzia\u0142 Tusk. Indyjski premier m\u00f3wi\u0142 na...</p><br clear=\"all\" />", "id": 1041673, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-premier-modi-w-warszawie-mowil-o-zakonczeniu-wojny-w-ukraini,nId,7761937", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Modi w Warszawie. M\u00f3wi\u0142 o zako\u0144czeniu wojny w Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:12:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-6-latek-sam-w-lesie-przez-5-dni-jadl-liscie-i-dzikie-owoce,nId,7761914\"><img align=\"left\" alt=\"\u200b6-latek sam w lesie przez 5 dni. Jad\u0142 li\u015bcie i dzikie owoce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/6-latek-sam-w-lesie-przez-5-dni-jadl-liscie-i-dzikie-owoce/000JNQ2XAAITJ7HS-C307.jpg\" /></a>Dang Tien Lam, 6-letni ch\u0142opiec, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 pi\u0119\u0107 dni temu, zosta\u0142 znaleziony g\u0142\u0119boko w lesie w Wietnamie. By\u0142 tak zm\u0119czony, \u017ce nie m\u00f3g\u0142 usta\u0107 na nogach. Policja stwierdzi\u0142a, \u017ce to cud, i\u017c ch\u0142opczyk zosta\u0142 znaleziony \u017cywy.   </p><br clear=\"all\" />", "id": 1041676, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-6-latek-sam-w-lesie-przez-5-dni-jadl-liscie-i-dzikie-owoce,nId,7761914", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200b6-latek sam w lesie przez 5 dni. Jad\u0142 li\u015bcie i dzikie owoce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:02:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-news-rmf-fm-ciazynski-nie-wroci-juz-do-instytutu-port,nId,7761923\"><img align=\"left\" alt=\"News RMF FM: Ci\u0105\u017cy\u0144ski nie wr\u00f3ci ju\u017c do instytutu PORT\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/news-rmf-fm-ciazynski-nie-wroci-juz-do-instytutu-port/000JNQ3KML2JIX64-C307.jpg\" /></a>Po wczorajszej dymisji z funkcji wiceministra sprawiedliwo\u015bci Bart\u0142omiej Ci\u0105\u017cy\u0144ski nie wr\u00f3ci ju\u017c do pa\u0144stwowego instytutu PORT, gdzie pracowa\u0142 przed obj\u0119ciem funkcji w rz\u0105dzie. To samochodem tej firmy wiceminister pojecha\u0142 na urlop w S\u0142owenii, p\u0142ac\u0105c za paliwo s\u0142u\u017cbow\u0105 kart\u0105. Jak ustali\u0142 dziennikarz RMF FM Tomasz Skory, tak\u017ce tam Ci\u0105\u017cy\u0144ski z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1041674, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-news-rmf-fm-ciazynski-nie-wroci-juz-do-instytutu-port,nId,7761923", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News RMF FM: Ci\u0105\u017cy\u0144ski nie wr\u00f3ci ju\u017c do instytutu PORT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:58:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gen-skrzypczak-jak-bedzie-wojna-to-nie-dostaniemy-amunicji-o,nId,7761916\"><img align=\"left\" alt=\"Gen. Skrzypczak: Jak b\u0119dzie wojna, to nie dostaniemy amunicji od nikogo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gen-skrzypczak-jak-bedzie-wojna-to-nie-dostaniemy-amunicji-o/000JNQ2ZFBCT1N88-C307.jpg\" /></a>O tym, \u017ce Polska armia potrzebuje co najmniej kilku milion\u00f3w sztuk amunicji, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cemy wyprodukowa\u0107 lub importowa\u0107 z zagranicy, m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Polsk\u0105 Agencj\u0105 Prasow\u0105 gen. Waldemar Skrzypczak. By\u0142y dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych podkre\u015bli\u0142, \u017ce w razie wojny import tego kluczowego zasobu stanie si\u0119 niemo\u017cliwy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1041681, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gen-skrzypczak-jak-bedzie-wojna-to-nie-dostaniemy-amunicji-o,nId,7761916", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Skrzypczak: Jak b\u0119dzie wojna, to nie dostaniemy amunicji od nikogo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:56:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-agresywny-pasazer-obezwladniony-na-lotnisku-w-gdansku,nId,7761913\"><img align=\"left\" alt=\"Agresywny pasa\u017cer obezw\u0142adniony na lotnisku w Gda\u0144sku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/agresywny-pasazer-obezwladniony-na-lotnisku-w-gdansku/000JNQ31H6FLS5DG-C307.jpg\" /></a>Funkcjonariusze Stra\u017cy Granicznej u\u017cywaj\u0105c gazu obezw\u0142adnili agresywnego i pijanego 44-letniego obywatela Ukrainy, kt\u00f3ry awanturowa\u0142 si\u0119 w Porcie Lotniczym im. Lecha Wa\u0142\u0119sy w Gda\u0144sku. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do izby wytrze\u017awie\u0144 i otrzyma\u0142 mandat.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1041678, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-agresywny-pasazer-obezwladniony-na-lotnisku-w-gdansku,nId,7761913", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agresywny pasa\u017cer obezw\u0142adniony na lotnisku w Gda\u0144sku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:35:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-morderstwo-14-latka-w-bialym-dunajcu-ojciec-uslyszal-zarzut-,nId,7761897\"><img align=\"left\" alt=\"Morderstwo 14-latka w Bia\u0142ym Dunajcu. Ojciec us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morderstwo-14-latka-w-bialym-dunajcu-ojciec-uslyszal-zarzut/000JNSH2SV4TSKIS-C307.jpg\" /></a>Ojciec 14-latka, kt\u00f3ry zosta\u0142 znaleziony martwy w pensjonacie w Bia\u0142ym Dunajcu, by\u0142 przes\u0142uchiwany i us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa - przekaza\u0142a rzeczniczka Prokuratury Okr\u0119gowej w Nowym S\u0105czu Justyna Rataj-Mykietyn. Sekcja zw\u0142ok dziecka odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1042637, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-morderstwo-14-latka-w-bialym-dunajcu-ojciec-uslyszal-zarzut-,nId,7761897", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morderstwo 14-latka w Bia\u0142ym Dunajcu. Ojciec us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:32:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-koniec-zapasci-w-budowlance-sa-nowe-dane-gus-u,nId,7761877\"><img align=\"left\" alt=\"Koniec zapa\u015bci w budowlance. S\u0105 nowe dane GUS-u \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-zapasci-w-budowlance-sa-nowe-dane-gus-u/000JNPP2DG7MKY71-C307.jpg\" /></a>Polski sektor budowlany zaczyna wychodzi\u0107 z zapa\u015bci. Wakacje przynios\u0142y wyra\u017ane o\u017cywienie w gospodarce. Tak wynika z najnowszych danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. GUS poda\u0142 tak\u017ce informacje dotycz\u0105ce sprzeda\u017cy w sklepach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1041675, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-koniec-zapasci-w-budowlance-sa-nowe-dane-gus-u,nId,7761877", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec zapa\u015bci w budowlance. S\u0105 nowe dane GUS-u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:12:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cialo-miliardera-mike-a-lyncha-wydobyte-z-wraku-jachtu,nId,7761880\"><img align=\"left\" alt=\"Cia\u0142o miliardera Mike'a Lyncha wydobyte z wraku jachtu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cialo-miliardera-mike-a-lyncha-wydobyte-z-wraku-jachtu/000JNPN38HTNUC4J-C307.jpg\" /></a>W\u0142oscy nurkowie wydobyli cia\u0142o brytyjskiego miliardera Mike'a Lyncha. By\u0142o we wraku jachtu, kt\u00f3ry zaton\u0105\u0142 niedaleko brzeg\u00f3w Sycylii w poniedzia\u0142ek w trakcie tr\u0105by powietrznej. W chwili katastrofy na jego pok\u0142adzie by\u0142y 22 osoby, siedem z nich zgin\u0119\u0142o. W\u015br\u00f3d ofiar jest tak\u017ce 18-letnia c\u00f3rka Lyncha, Hannah.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1041680, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-cialo-miliardera-mike-a-lyncha-wydobyte-z-wraku-jachtu,nId,7761880", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142o miliardera Mike'a Lyncha wydobyte z wraku jachtu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T08:08:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-aut-na-peczki-ukrytych-wad-rowniez-rz-o-zakupach-polakow,nId,7761822\"><img align=\"left\" alt=\"Aut na p\u0119czki, ukrytych wad r\u00f3wnie\u017c. \u201eRz\u201d o zakupach Polak\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/aut-na-peczki-ukrytych-wad-rowniez-rz-o-zakupach-polakow/000JNOF8IOYUBY02-C307.jpg\" /></a>Polacy sprowadz\u0105 w 2024 r. a\u017c milion u\u017cywanych samochod\u00f3w. Pisze o tym czwartkowa \u201eRzeczpospolita\u201d. Dziennik wskazuje, \u017ce wspomniane auta cz\u0119sto b\u0119d\u0105 powypadkowe i b\u0119d\u0105 mia\u0142y cofni\u0119ty licznik. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1041685, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-aut-na-peczki-ukrytych-wad-rowniez-rz-o-zakupach-polakow,nId,7761822", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aut na p\u0119czki, ukrytych wad r\u00f3wnie\u017c. \u201eRz\u201d o zakupach Polak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T06:29:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-ulice-zamienily-sie-w-potoki-zamosc-walczy-ze-skutkami-nawal,nId,7761755\"><img align=\"left\" alt=\"Ulice zamieni\u0142y si\u0119 w potoki. Zamo\u015b\u0107 walczy ze skutkami nawa\u0142nicy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ulice-zamienily-sie-w-potoki-zamosc-walczy-ze-skutkami-nawal/000JNMQ1NE223CHF-C307.jpg\" /></a>Ulice zmienione w potoki, autobusy i samochody przemierzaj\u0105ce zalane drogi, zalana szko\u0142a rolnicza i miejska bursa - to krajobraz po przej\u015bciu nawa\u0142nicy w Zamo\u015bciu. Stra\u017cacy w samym mie\u015bcie interweniowali 125 razy. W czwartek rozpocznie si\u0119 szacowanie strat \u2013 zapowiedzia\u0142 prezydent Zamo\u015bcia.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1039918, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-ulice-zamienily-sie-w-potoki-zamosc-walczy-ze-skutkami-nawal,nId,7761755", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulice zamieni\u0142y si\u0119 w potoki. Zamo\u015b\u0107 walczy ze skutkami nawa\u0142nicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T06:12:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-balon-z-napisami-cyrylica-w-lesie-pod-olsztynem-nikt-nie-wid,nId,7761742\"><img align=\"left\" alt=\"Balon z napisami cyrylic\u0105 w lesie pod Olsztynem. &quot;Nikt nie widzia\u0142, jak spada&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/balon-z-napisami-cyrylica-w-lesie-pod-olsztynem-nikt-nie-wid/000JNMJ3YE23A753-C307.jpg\" /></a>Policja zabra\u0142a rano obiekt, kt\u00f3ry zosta\u0142 znaleziony pod Olsztynem w woj. warmi\u0144sko-mazurskim. To najprawdopodobniej balon meteorologiczny, ale by\u0107 mie\u0107 pewno\u015b\u0107, musz\u0105 zbada\u0107 go specjali\u015bci. Spad\u0142 on w lesie niedaleko Orzechowa w gminie Dobre Miasto.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1039919, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-balon-z-napisami-cyrylica-w-lesie-pod-olsztynem-nikt-nie-wid,nId,7761742", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Balon z napisami cyrylic\u0105 w lesie pod Olsztynem. \"Nikt nie widzia\u0142, jak spada\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T06:06:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-kilkaset-wykroczen-w-poltora-miesiaca-jak-dziala-system-red-,nId,7761707\"><img align=\"left\" alt=\"Kilkaset wykrocze\u0144 w p\u00f3\u0142tora miesi\u0105ca. Jak dzia\u0142a system Red Light w Poznaniu?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kilkaset-wykroczen-w-poltora-miesiaca-jak-dziala-system-red/000JNMHUQESRJEET-C307.jpg\" /></a>662 wykroczenia przejazdu na czerwonym \u015bwietle w nieca\u0142e p\u00f3\u0142tora miesi\u0105ca - tak\u0105 statystyk\u0105 mo\u017ce pochwali\u0107 si\u0119 system Red Light na Rondzie Kaponiera w Poznaniu. Kamery wychwytuj\u0105ce niesfornych kierowc\u00f3w dzia\u0142aj\u0105 tam od po\u0142owy lipca.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1039922, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-kilkaset-wykroczen-w-poltora-miesiaca-jak-dziala-system-red-,nId,7761707", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kilkaset wykrocze\u0144 w p\u00f3\u0142tora miesi\u0105ca. Jak dzia\u0142a system Red Light w Poznaniu?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T06:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-nitras-polski-zwiazek-badmintona-wykorzystany-do-kampanii-pi,nId,7761314\"><img align=\"left\" alt=\"Nitras: Polski Zwi\u0105zek Badmintona wykorzystany do kampanii PiS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nitras-polski-zwiazek-badmintona-wykorzystany-do-kampanii-pi/000JNIC1PYRV7AVJ-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM by\u0142 S\u0142awomir Nitras, minister sportu i turystyki. &quot;Polski Zwi\u0105zek Badmintona zosta\u0142 wykorzystany przez pana Tomasza Por\u0119ba jako pas transmisyjny pieni\u0119dzy publicznych do realizowania kampanii PiS&quot; - m\u00f3wi\u0142 Nitras. Powiedzia\u0142 tak\u017ce, co s\u0105dzi o kandydaturze Andrzeja Dudy na szefa Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Olimpijskiego. &quot;Wydaje mi si\u0119, \u017ce najlepsz\u0105 formu\u0142\u0105, jest je\u015bli na czele komitetu staje wybitny sportowiec z przesz\u0142o\u015bci, mistrz, medalista olimpijski&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1039915, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-nitras-polski-zwiazek-badmintona-wykorzystany-do-kampanii-pi,nId,7761314", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nitras: Polski Zwi\u0105zek Badmintona wykorzystany do kampanii PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T05:38:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tim-walz-przyjal-nominacje-partii-demokratycznej-na-kandydat,nId,7761719\"><img align=\"left\" alt=\"Tim Walz przyj\u0105\u0142 nominacj\u0119 Partii Demokratycznej na kandydata na wiceprezydenta\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tim-walz-przyjal-nominacje-partii-demokratycznej-na-kandydat/000JNMFJNM9C0WNL-C307.jpg\" /></a>W Ameryce dbamy i szanujemy swoich s\u0105siad\u00f3w i ich wybory i nie wtr\u0105camy si\u0119 w ich \u017cycie - m\u00f3wi\u0142 podczas konwencji wyborczej demokrat\u00f3w w Chicago gubernator Minnesoty Tim Walz, przyjmuj\u0105c nominacj\u0119 partii na kandydata na wiceprezydenta USA. Walz podkre\u015bla\u0142 swoje ma\u0142omiasteczkowe pochodzenie i przestrzega\u0142 przed zamiarami Donalda Trumpa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1039921, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tim-walz-przyjal-nominacje-partii-demokratycznej-na-kandydat,nId,7761719", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tim Walz przyj\u0105\u0142 nominacj\u0119 Partii Demokratycznej na kandydata na wiceprezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T04:36:49+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gavin-newsom-dla-rmf-fm-harris-bedzie-liderem-dla-reszty-wol,nId,7761702\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bGavin Newsom dla RMF FM: Harris b\u0119dzie liderem dla reszty wolnego \u015bwiata\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gavin-newsom-dla-rmf-fm-harris-bedzie-liderem-dla-reszty-wol/000JNMCZ77HSLK2N-C307.jpg\" /></a>Kamala Harris b\u0119dzie wybitnym prezydentem, nie tylko dla Stan\u00f3w Zjednoczonych, ale r\u00f3wnie\u017c liderem dla reszty wolnego \u015bwiata - m\u00f3wi dla RMF FM Gavin Newsom, gubernator Kalifornii, jeden z najbardziej wp\u0142ywowych polityk\u00f3w Partii Demokratycznej, kt\u00f3ry jeszcze miesi\u0105c temu by\u0142 wymieniany jako ten, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by zast\u0105pi\u0107 w prezydenckim wy\u015bcigu Joe Bidena.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1039917, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gavin-newsom-dla-rmf-fm-harris-bedzie-liderem-dla-reszty-wol,nId,7761702", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bGavin Newsom dla RMF FM: Harris b\u0119dzie liderem dla reszty wolnego \u015bwiata", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T04:26:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pis-moze-stracic-przez-pkw-najwyzej-kilka-procent-przychodu,nId,7761613\"><img align=\"left\" alt=\"PiS mo\u017ce straci\u0107 przez PKW najwy\u017cej kilka procent przychodu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pis-moze-stracic-przez-pkw-najwyzej-kilka-procent-przychodu/000JNK8YNF4DIHVY-C307.jpg\" /></a>Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza podejmie za tydzie\u0144 decyzj\u0119 ws. sprawozdania finansowego PiS. Przeci\u0105gaj\u0105ce si\u0119 badanie nieprawid\u0142owo\u015bci w finansowaniu kampanii komitetu wyborczego PiS prawdopodobnie sko\u0144czy si\u0119 jego odrzuceniem, dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci nie b\u0119dzie to jednak problem tak wielki, jak si\u0119 powszechnie s\u0105dzi \u2013 mo\u017ce chodzi\u0107 o nieca\u0142e 5 proc. wp\u0142yw\u00f3w partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1039916, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pis-moze-stracic-przez-pkw-najwyzej-kilka-procent-przychodu,nId,7761613", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS mo\u017ce straci\u0107 przez PKW najwy\u017cej kilka procent przychodu", "user": null, "vote": 0}]