[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T20:26:47+00:00", "description": "<img alt=\"Belgowie przyjechali jak po swoje. Wis\u0142a zdemolowana w Krakowie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3277778-wisla-przegrala-z-cercle-brugge/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Piekielnie trudny pi\u0142karski wiecz\u00f3r Bia\u0142ej Gwiazdy.", "id": 1044679, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-konferencji/2024-2025/wisla-krakow-cercle-brugge-wynik-meczu-i-relacja_sto20031056/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Belgowie przyjechali jak po swoje. Wis\u0142a zdemolowana w Krakowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T19:36:00+00:00", "description": "<img alt=\"Mistrz Polski zdominowany przez Ajax, ale korzystny wynik wci\u0105\u017c mo\u017cliwy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1657728-jagiellonia-sprawi-niespodzianke-w-meczu-z-ajaksem/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jagiellonia - Ajax. Wynik na \u017cywo i relacja live w eurosport.pl.", "id": 1044343, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-europy/2024-2025/jagiellonia-bialystok-ajax-amsterdam-wynik-na-zywo-i-relacja-live_sto20031031/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mistrz Polski zdominowany przez Ajax, ale korzystny wynik wci\u0105\u017c mo\u017cliwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T19:14:04+00:00", "description": "<img alt=\"T\u0119 rado\u015b\u0107 mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 bez przerwy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1413358-kasnikowski-po-awansie-ph8053897/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wielki dzie\u0144 21-letniego Polaka w Nowym Jorku.", "id": 1044342, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/us-open/2024/maks-kasnikowski-zagra-w-turnieju-glownym-us-open-zobacz-pilke-meczowa-z-3.-rundy-eliminacji_vid30000625/video.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u0119 rado\u015b\u0107 mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 bez przerwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T18:46:00+00:00", "description": "<img alt=\"Nerwy Ka\u015bnikowskiego. Straci\u0142 \u015bwietn\u0105 szans\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2830435-kasnikowski-gra-w-finalowej-rundzie-ph8053742/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wynik na \u017cywo i relacja live w eurosport.pl. Transmisja w serwisie Max.", "id": 1043918, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/us-open/2024/maks-kasnikowski-antoine-escoffier-wynik-meczu-na-zywo-i-relacja-live-z-ostatniej-rundy-kwalifikacji_sto20031002/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nerwy Ka\u015bnikowskiego. Straci\u0142 \u015bwietn\u0105 szans\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T17:55:00+00:00", "description": "<img alt=\"Zadanie wykonane. Legia z zaliczk\u0105 w decyduj\u0105cej fazie eliminacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9345195-legia-walczy-o-faze-ligowa-ligi-konferencji-europy-ph8053631/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Warszawianie pokonali u siebie Drit\u0119 Gnjilane w ostatniej rundzie eliminacji Ligi Konferencji Europy.", "id": 1043917, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-konferencji/2024-2025/legia-warszawa-drita-gnjilane-wynik-meczu-i-relacja_sto20030994/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zadanie wykonane. Legia z zaliczk\u0105 w decyduj\u0105cej fazie eliminacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T16:23:31+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awi\u0105tek i pozostali Polacy poznali drabink\u0119 w US Open \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3548095-swiatek-poznala-drabinke-w-us-open/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ostatni wielkoszlemowy turniej w tym roku startuje w poniedzia\u0142ek.", "id": 1043919, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/us-open-gra-pojedyncza-kobiet/2024/drabinka-us-open-2024-wyniki-losowania_sto20031007/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0105tek i pozostali Polacy poznali drabink\u0119 w US Open", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T15:51:00+00:00", "description": "<img alt=\"Legia w roli faworyta. Gra w ostatniej rundzie eliminacji \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2213523-legia-walczy-o-faze-ligowa-ligi-konferencji-europy-ph8053631/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Legia Warszawa - Drita Gnjilane w Ligi Konferencji Europy. Wynik meczu i relacja na \u017cywo w eurosport.pl.", "id": 1043012, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-konferencji/2024-2025/legia-warszawa-drita-gnjilane-wynik-meczu-na-zywo-i-relacja-live_sto20030994/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legia w roli faworyta. Gra w ostatniej rundzie eliminacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T15:24:02+00:00", "description": "<img alt=\"Hitowy transfer Legii. Z wielkiego angielskiego klubu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2835373-oyedele-zagra-w-legii/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na \u0141azienkowsk\u0105 trafi\u0142 utalentowany 19-latek.", "id": 1043014, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/oficjalnie-maximillian-oyedele-przeszedl-do-legii-warszawa.-kim-jest-byly-gracz-manchesteru-united_sto20030993/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hitowy transfer Legii. Z wielkiego angielskiego klubu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T15:05:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2431541-pkw-ph8052967/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czy Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 straci subwencj\u0119? \u0141ukasz Karusta o dzia\u0142aniach Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej.", "id": 1043015, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-podcast-odcinki,1394611/odcinek-10,S00E10,1440608?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jak si\u0119 zaczyna\u0142em tego dowiadywa\u0107, to otwiera\u0142em szeroko oczy. Mam wra\u017cenie, \u017ce PKW dzia\u0142a po omacku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T14:53:17+00:00", "description": "<img alt=\"Otylia J\u0119drzejczak nie podpisa\u0142a pisma do szef\u00f3w zwi\u0105zk\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3011188-otylia-jedrzejczak-podjela-decyzje-w-sprawie-pisma-od-prezesa-pkol-tvn24-ph8053544/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mistrzyni olimpijska w p\u0142ywaniu ma jasne zdanie w sprawie pisma z PKOl.", "id": 1043013, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/otylia-jedrzejczak-o-pismie-do-szefow-zwiazkow-sportowych.-nie-zostalo-przeze-mnie-podpisane_sto20030949/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Otylia J\u0119drzejczak nie podpisa\u0142a pisma do szef\u00f3w zwi\u0105zk\u00f3w. \"Inaczej ustalali\u015bmy spos\u00f3b dzia\u0142a\u0144\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T13:52:21+00:00", "description": "<img alt=\"Franciszek Smuda spocz\u0105\u0142 na Cmentarzu Rakowickim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1827674-franciszek-smuda-spoczal-na-cmentarzu-rakowickim/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Utytu\u0142owany trener pi\u0142karski i selekcjoner reprezentacji Polski zosta\u0142 pochowany w Krakowie.", "id": 1043016, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/franciszek-smuda-spoczal-na-cmentarzu-rakowickim-w-krakowie_sto20030922/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Franciszek Smuda spocz\u0105\u0142 na Cmentarzu Rakowickim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T13:09:16+00:00", "description": "<img alt=\"Czego\u015b takiego \u015bwiat kolarstwa chyba jeszcze nie widzia\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7642201-start-szostego-etapu-vuelta-a-espana-zaplanowano-w-supermarkecie/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyj\u0105tkowy start etapu Vuelty hitem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych.", "id": 1042178, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/vuelta-a-espana/2024/start-6.-etapu-wyscigu-odbyl-sie-w-supermarkecie_sto20030943/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czego\u015b takiego \u015bwiat kolarstwa chyba jeszcze nie widzia\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T12:02:09+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0142karz i jego ojciec zaatakowali trenera. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6916319-labinot-bajrami-to-pilkarz-fc-zurich/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do tej sytuacji dosz\u0142o w Szwajcarii.", "id": 1042179, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/szwajcarska-super-league/2024-2025/labinot-bajrami-i-jego-ojciec-ukarani-po-skandalu-w-szwajcarii.-co-sie-stalo_sto20030915/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0142karz i jego ojciec zaatakowali trenera. \"Niewybaczalne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T11:09:21+00:00", "description": "<img alt=\"Sprawi\u0142, \u017ce rywal straci\u0142 przytomno\u015b\u0107. Zosta\u0142 dotkliwie ukarany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1512791-angel-gomes-po-faulu-amadou-kone-opuscil-murawe-na-noszach/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zawodnik Stade Reims Amadou Kone na d\u0142u\u017cej odpocznie od pi\u0142ki.", "id": 1040988, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/ligue-1/2024-2025/amadou-kone-zawieszony-na-cztery-mecze-za-brutalny-faul_sto20030905/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawi\u0142, \u017ce rywal straci\u0142 przytomno\u015b\u0107. Zosta\u0142 dotkliwie ukarany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:33:49+00:00", "description": "<img alt=\"Polska medalistka olimpijska grzmia\u0142a. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3602788-daria-pikulik-wrocila-z-paryza-ze-srebrnym-medalem/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Daria Pikulik w rozmowie z eurosport.pl.", "id": 1040973, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/daria-pikulik-nie-zaluje-zadnych-slow-mam-nadzieje-ze-w-koncu-cos-zmienia_sto20030871/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska medalistka olimpijska grzmia\u0142a. \"Nie \u017ca\u0142uj\u0119 \u017cadnych s\u0142\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:07:20+00:00", "description": "<img alt=\"Koncerty legend na Top of the Top Sopot Festival. Kto dzi\u015b wyst\u0105pi\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7607656-koncert-muzyka-to-cos-co-laczy-w-trzecim-dniu-top-of-the-top-sopot-festival-w-sopocie-ph8052959/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Us\u0142yszymy \"Legendy polskiej muzyki\" i \"Legendy polskiego hip-hopu\".", "id": 1040976, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/top-of-the-top-sopot-festival-2024-legendy-polskiej-muzyki-i-legendy-polskiego-hip-hopu-kto-wystapi-gdzie-ogladac-st8052883?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koncerty legend na Top of the Top Sopot Festival. Kto dzi\u015b wyst\u0105pi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:06:47+00:00", "description": "<img alt=\"260 procent normy miesi\u0119cznej. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1823765-nawalnice-w-polsce-ph8052931/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Arleta Unton-Pyzio\u0142ek o ostatnich ulewach.", "id": 1040964, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/zwaly-wody-spadly-nam-na-glowy-impuls-do-rodzenia-sie-burz-quasi-tropikalnych-st8052741?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "260 procent normy miesi\u0119cznej. \"To co\u015b niewiarygodnego\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:02:14+00:00", "description": "<img alt=\"Tomasz Por\u0119ba pojecha\u0142 do Pary\u017ca jako wiceszef zwi\u0105zku badmintona. Dzie\u0144 po powrocie zrezygnowa\u0142 z funkcji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-952057-tomasz-porebski-dalej-jest-wiceprezesem-pkol-ktorym-kieruje-radoslaw-piesiewicz/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0142awomir Nitras ma wiele zastrze\u017ce\u0144.", "id": 1040972, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/minister-sportu-slawomir-nitras-polski-zwiazek-badmintona-zostal-wykorzystany-do-realizowania-kampanii-pis_sto20030896/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Por\u0119ba pojecha\u0142 do Pary\u017ca jako wiceszef zwi\u0105zku badmintona. Dzie\u0144 po powrocie zrezygnowa\u0142 z funkcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:58:00+00:00", "description": "<img alt=\"Czteroletni ch\u0142opiec wszed\u0142 do banku. Powiedzia\u0142, \u017ce si\u0119 zgubi\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6715626-policjanci-zajeli-sie-czterolatkiem-i-znalezli-jego-rodzicow-ph8052873/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak si\u0119 okaza\u0142o, ojciec ch\u0142opca ju\u017c go szuka\u0142.", "id": 1040965, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/wodzislaw-slaski-czteroletni-chlopiec-wszedl-do-banku-powiedzial-ze-zgubil-rodzicow-st8052884?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czteroletni ch\u0142opiec wszed\u0142 do banku. Powiedzia\u0142, \u017ce si\u0119 zgubi\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:51:20+00:00", "description": "<img alt=\"Dziecko d\u0142awi\u0142o si\u0119 na przystanku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7611259-marcin-krupa-doswiadczony-kierowca-wroclawskiego-mpk-ph8052682/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marcin Krupa nie czuje si\u0119 bohaterem, m\u00f3wi, \u017ce to by\u0142 jego obowi\u0105zek.", "id": 1040980, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-dziecko-dlawilo-sie-na-przystanku-zatrzymalem-autobus-wyskoczylem-dzialalem-instynktownie-st8051150?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziecko d\u0142awi\u0142o si\u0119 na przystanku. \"Zatrzyma\u0142em autobus, wyskoczy\u0142em, dzia\u0142a\u0142em instynktownie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:47:19+00:00", "description": "<img alt=\"Atak na \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9659845-rosja-lotnisko-atak-ph8053067/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Celem by\u0142o lotnisko wojskowe.", "id": 1040967, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-atak-na-obiekt-resortu-obrony-w-obwodzie-wolgogradzkim-st8052938?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na \"obiekt resortu obrony\" w obwodzie wo\u0142gogradzkim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:30:43+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2608318-finlandia-spisala-sie-w-paryzu-zdecydowanie-ponizej-oczekiwan-kibicow/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie tylko w Polsce smutne podsumowanie olimpijskich start\u00f3w.", "id": 1040981, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/finscy-sportowcy-uderzyli-w-dzialaczy.-napisali-list-otwarty-do-wladz-komitetu-olimpijskiego_sto20030874/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Niekt\u00f3rzy p\u0142akali z bezsilno\u015bci\". Uderzyli w dzia\u0142aczy po igrzyskach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:30:09+00:00", "description": "<img alt=\"Pierwszy ma\u0142y reaktor w Polsce. Wiadomo, gdzie mo\u017ce powsta\u0107 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1441451-shutterstock2196500737-ph8052943/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Lokalizacja.", "id": 1040984, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pierwszy-smr-we-wloclawku-o-ile-uda-sie-zmienic-umowe-z-synthosem-zapowiedz-prezesa-orlenu-st8052893?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy ma\u0142y reaktor w Polsce. Wiadomo, gdzie mo\u017ce powsta\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:27:07+00:00", "description": "<img alt=\" Po latach demony obudzi\u0142o to jedno zdj\u0119cie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5804487-zdjecie-z-obozu-przejsciowego-w-pruszkowie-na-ktorym-po-latach-krystyna-cichomska-sivinska-rozpoznala-siebie-i-swoich-rodzicow-ph8045133/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142a wtedy ma\u0142a, tak bardzo chcia\u0142a zapomnie\u0107.", "id": 1040966, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/80-rocznica-powstania-warszawskiego-pierwszy-raz-opowiada-swoje-wspomnienia-st8045144?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po latach demony obudzi\u0142o to jedno zdj\u0119cie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:24:21+00:00", "description": "<img alt=\"Dziecko w\u0142o\u017cy\u0142o r\u0105czk\u0119 do maszynki do mielenia mi\u0119sa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9374863-ladowal-smiglowiec-lpr-ph8052716/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Nowym Staninie (woj. lubelskie).", "id": 1040971, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/nowy-stanin-dziecko-wlozylo-raczke-do-maszynki-elektrycznej-ladowal-smiglowiec-pogotowia-st8052707?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziecko w\u0142o\u017cy\u0142o r\u0105czk\u0119 do maszynki do mielenia mi\u0119sa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:20:08+00:00", "description": "<img alt=\"Ten region ma najwy\u017cszy odsetek niezaszczepionych dzieci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8412541-szczepienia-wyeliminowaly-wiele-groznych-chorob-zdjecie-ilustracyjne-ph8052850/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Epidemiolodzy przestrzegaj\u0105.", "id": 1040974, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-podlaskie-z-najwyzsza-liczba-niezaszczepionych-dzieci-epidemiolodzy-przestrzegaja-st8052853?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten region ma najwy\u017cszy odsetek niezaszczepionych dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:12:24+00:00", "description": "<img alt=\"Wystarcz\u0105 dwa plasterki dziennie. Naukowcy o zwi\u0119kszonym ryzyku cukrzycy typu 2\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-cpj50z-cukrzyca-5694493/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowe badania.", "id": 1040975, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/naukowcy-o-zwiekszonym-ryzyku-cukrzycy-typu-2-wystarcza-dwa-plasterki-dziennie-st8052044?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wystarcz\u0105 dwa plasterki dziennie. Naukowcy o zwi\u0119kszonym ryzyku cukrzycy typu 2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T09:09:39+00:00", "description": "<img alt=\"Kim jest potr\u0105cony m\u0119\u017cczyzna? Apel policji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7844392-nie-wiadomo-kim-jest-potracony-mezczyzna-apel-policji-ph8052899/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ma charakterystyczny tatua\u017c.", "id": 1040968, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/slubice-potracony-czlowiek-z-tatuazem-nie-wiadomo-kim-jest-st8052736?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim jest potr\u0105cony m\u0119\u017cczyzna? Apel policji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T08:59:44+00:00", "description": "<img alt=\"Rosjanie buduj\u0105 schrony. Maj\u0105 powstawa\u0107 przy przystankach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-229342-budowa-schronow-w-kursku-ph8052810/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwaj\u0105 walki w przygranicznych regionach Rosji.", "id": 1040982, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/operacja-w-kursku-rosjanie-buduja-schrony-mowia-o-ukrainskich-dywersantach-w-kolejnym-regionie-st8052796?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie buduj\u0105 schrony. Maj\u0105 powstawa\u0107 przy przystankach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T08:38:39+00:00", "description": "<img alt=\"Rewolucja w Lidze Mistrz\u00f3w. Nowo\u015bci punkt po punkcie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6378108-poprzednia-edycje-ligi-mistrzow-wygrali-pilkarze-realu-madryt/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nadchodzi \"nowa era europejskiego futbolu klubowego\".", "id": 1040978, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/liga-mistrzow-20242025.-nowe-zasady-rozgrywek-najwazniejsze-zmiany_sto20030873/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja w Lidze Mistrz\u00f3w. Nowo\u015bci punkt po punkcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T08:02:04+00:00", "description": "<img alt=\"Sprzeda\u017c detaliczna w lipcu. Nowe dane ze sklep\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x46nub-w-koszyku-zakupy-za-1800-zlotych-ale-on-zaplacil-znacznie-mniej-zdjecie-ilustracyjne-6546308/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dane GUS.", "id": 1040983, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/sprzedaz-detaliczna-w-lipcu-2024-roku-dane-gus-st8052709?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u017c detaliczna w lipcu. Nowe dane ze sklep\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T07:51:45+00:00", "description": "<img alt=\"Wraca oryginalny hymn Ligi Mistrz\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2082351-liga-mistrzow-ma-nowa-wersje-hymnu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowy sezon przyniesie szereg zmian w rozgrywkach.", "id": 1040989, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-mistrzow/2024-2025/uefa-zaprezentowala-nowa-stara-wersje-hymnu-rozgrywek_sto20030849/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca oryginalny hymn Ligi Mistrz\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T07:50:02+00:00", "description": "<img alt=\"Nie tylko \u017cona. Szef PKOl te\u017c pracowa\u0142 dla Pekao\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9230468-prezes-pkol-radoslaw-piesiewicz-nie-bedziemy-niczego-ukrywac-ph8048391/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rados\u0142aw Piesiewicz zasiada\u0142 w Radzie Nadzorczej Pekao TFI.", "id": 1040969, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/radoslaw-piesiewcz-byl-czlonkiem-rady-nadzorczej-banku-pekao-st8052686?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko \u017cona. Szef PKOl te\u017c pracowa\u0142 dla Pekao", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T07:45:22+00:00", "description": "<img alt=\"Oprah na konwencji demokrat\u00f3w o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-426591-oprah-winfrey-wystapila-na-konwencji-partii-demokratycznej-ph8052638/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nieoczekiwany wyst\u0119p w Chicago.", "id": 1040979, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-prezydenckie-w-usa-oprah-winfrey-na-konwencji-demokratow-st8052713?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oprah na konwencji demokrat\u00f3w o \"bezdzietnej kociarze\". \"C\u00f3\u017c... ratujemy te\u017c kota\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T07:45:00+00:00", "description": "<img alt=\"Ma by\u0107 ich nawet milion. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ahwbs-samochody-7160540/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    U\u017cywane samochody zalewaj\u0105 polski rynek.", "id": 1040985, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/ma-byc-ich-nawet-milion-srednia-wieku-to-123-roku-st8052728?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma by\u0107 ich nawet milion. \"\u015arednia wieku to 12,3 roku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T07:24:09+00:00", "description": "<img alt=\"Zrobi\u0142a to tu\u017c po 18. urodzinach. O swojej decyzji poinformowa\u0142a na \u0142amach gazety\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-923f7p-angelina-jolie-z-corka-shiloh-7944997/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    C\u00f3rka Brada Pitta nie nosi ju\u017c jego nazwiska.", "id": 1040977, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/corka-brada-pitta-i-angeliny-jolie-shiloh-zmienila-nazwisko-st8052680?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zrobi\u0142a to tu\u017c po 18. urodzinach. O swojej decyzji poinformowa\u0142a na \u0142amach gazety", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T07:10:09+00:00", "description": "<img alt=\"Rusza liga milioner\u00f3w. Najciekawsze transfery\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5246407-ronaldo-zaczyna-trzeci-sezon-w-arabii-saudyjskiej/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Graj\u0105 w niej m.in. Cristiano Ronaldo, Neymar i Karim Benzema.", "id": 1040987, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/saudyjska-premier-league/2024-2025/saudi-pro-league.-najciekawsze-transfery-i-zmiany-przed-sezonem-202425_sto20030768/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rusza liga milioner\u00f3w. Najciekawsze transfery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T07:07:13+00:00", "description": "<img alt=\"\u015amier\u0107 15-letniej Marceliny. Wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2630947-w-poszukiwania-15-letniej-marceliny-zaangazowani-byli-min-policjanci-strazacy-i-ochotnicy-ph8051091/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cia\u0142o dziewczyny zosta\u0142o znalezione w lesie w \u0141aziskach G\u00f3rnych na \u015al\u0105sku.", "id": 1040970, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/orzesze-mikolow-smierc-15-letniej-marceliny-wstepne-wyniki-sekcji-zwlok-st8051274?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 15-letniej Marceliny. Wst\u0119pne wyniki sekcji zw\u0142ok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T06:27:08+00:00", "description": "<img alt=\"Pary\u017c zn\u00f3w czeka. Wioska otwarta, sprzedano prawie dwa miliony bilet\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6232700-igrzyska-paraolimpijskie-w-paryzu-rozpoczna-sie-28-sierpnia/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jest gotowy na przyj\u0119cie paraolimpijczyk\u00f3w.", "id": 1040986, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-paraolimpijskie/igrzyska-paraolimpijskie-paryz-2024.-wioska-otwarta-sprzedano-175-miliona-biletow_sto20030847/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c zn\u00f3w czeka. Wioska otwarta, sprzedano prawie dwa miliony bilet\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T06:03:45+00:00", "description": "<img alt=\"Tragiczny po\u017car. Stra\u017cacy znale\u017ali cia\u0142o\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8326238-pozar-domu-w-stegnach-ph8051163/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak informuje policja, to najprawdopodobniej zw\u0142oki 62-latka, kt\u00f3ry tam mieszka\u0142.", "id": 1039082, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/stegna-tragiczny-pozar-strazacy-znalezli-cialo-st8051161?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny po\u017car. Stra\u017cacy znale\u017ali cia\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T05:32:19+00:00", "description": "<img alt=\"Pora\u017cka \u015awi\u0105tek w pokazowym meczu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-53836-iga-swiatek-przegrala-pokazowy-mecz-w-parze-z-sebastianem-korda/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przedsmak US Open.", "id": 1039083, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/us-open-2024.-iga-swiatek-przegrala-pokazowy-mecz-w-parze-z-sebastianem-korda_sto20030843/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pora\u017cka \u015awi\u0105tek w pokazowym meczu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T05:16:12+00:00", "description": "<img alt=\"\u015awietny Majchrzak. Jest w decyduj\u0105cej rundzie eliminacji US Open\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1478772-kamil-majchrzak-gra-dalej-w-eliminacjach-us-open/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pokona\u0142 wy\u017cej notowanego Kolumbijczyka Daniela Elahiego Galana 6:1, 6:4.", "id": 1039086, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/us-open/2024/kamil-majchrzak-daniel-elahi-galan-wynik-i-relacja-z-meczu-drugiej-rundy-eliminacji_sto20030840/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awietny Majchrzak. Jest w decyduj\u0105cej rundzie eliminacji US Open", "user": null, "vote": 0}]