[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T14:40:01+00:00", "description": "", "id": 1042856, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/ksiadz-pobiegl-w-tatra-trail-ze-swietnym-wynikiem-uczy-mnie-to-pokory-wyrabia-dyscypline,2898095", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/fcd05d05b2ccbd62735797dd51101352/jpg/deon/rss-thumbnail/TYTUL%20TEKSTU%20(3).jpg", "title": "Ksi\u0105dz pobieg\u0142 w Tatra Trail ze \u015bwietnym wynikiem. \"Uczy mnie to pokory, wyrabia dyscyplin\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T14:06:13+00:00", "description": "", "id": 1042857, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/ekspert-o-zmianach-w-lekcjach-religii-nie-wiem-czy-to-tak-daleki-brak-kompetencji-czy-tak-daleko-posunieta-zlosliwosc,2897978", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/9f63e5e83b43d80901bad9872198978d/jpg/deon/rss-thumbnail/ivan-aleksic-PDRFeeDniCk-unsplash.jpg", "title": "Ekspert o zmianach w lekcjach religii: Nie wiem, czy to tak daleki brak kompetencji, czy tak daleko posuni\u0119ta z\u0142o\u015bliwo\u015b\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T14:00:00+00:00", "description": "", "id": 1042858, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/jak-sie-zachowac-kiedy-dzwoni-do-nas-oszust-ktory-podaje-sie-za-pracownika-banku,2897843", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2022/5/16/27159e1a41adb1edf192972fbfaad076/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_21814101_XL%20(1).jpg", "title": "Jak si\u0119 zachowa\u0107, kiedy dzwoni do nas oszust, kt\u00f3ry podaje si\u0119 za pracownika banku?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T13:42:52+00:00", "description": "", "id": 1042859, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/-aromat-kawy-jest-zbyt-przyjemny-by-byl-dzielem-zlego-temu-papiezowi-zawdzieczamy-kawe-,2897840", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/badd16a1c746305ce56fdfd38a0ebb33/jpg/deon/rss-thumbnail/inna-kapturevska_ua-YcbkFEPdOJ0-unsplash%20(1)%20crop.jpg", "title": "\u201eAromat kawy jest zbyt przyjemny, by by\u0142 dzie\u0142em Z\u0142ego\". Temu papie\u017cowi zawdzi\u0119czamy kaw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T13:40:39+00:00", "description": "", "id": 1042860, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/wejsciowki-na-msze-z-papiezem-byly-na-tiketmaster-znikly-w-ciagu-90-minut,2897714", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/27daf595a9a605fc33eeb64897cee0ea/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11557697.jpg", "title": "Wej\u015bci\u00f3wki na msz\u0119 z papie\u017cem by\u0142y na Ticketmaster. Znik\u0142y w ci\u0105gu 90 minut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T13:33:00+00:00", "description": "", "id": 1042861, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/jechal-na-dachu-tramwaju-zaplaci-5-tys-zl-mandatu,2834723", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/22089715b628d5864bff3d39ab646db8/jpg/deon/rss-thumbnail/Na%20dachu%20tramwaju.jpg", "title": "Jecha\u0142 na dachu tramwaju. Zap\u0142aci 5 tys. z\u0142. mandatu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T13:15:10+00:00", "description": "", "id": 1042862, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/renta-wdowia-jak-dlugo-musi-trwac-malzenstwo-aby-dostac-swiadczenie,2897633", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/a00436b5bb9d763e4ddf709d89f450af/jpg/deon/rss-thumbnail/cdc-F98Mv9O6LfI-unsplash.jpg", "title": "Renta wdowia. Jak d\u0142ugo musi trwa\u0107 ma\u0142\u017ce\u0144stwo, aby dosta\u0107 \u015bwiadczenie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T13:04:49+00:00", "description": "", "id": 1042863, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/rzecznik-kep-odniosl-sie-do-slow-minister-nowackiej-komentarze-nie-do-konca-zgodne-z-rzeczywistoscia,2897582", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/540cb546e10b5d5bef80f36d72a69254/jpg/deon/rss-thumbnail/TYTUL%20TEKSTU%20(1).jpg", "title": "Rzecznik KEP odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w minister Nowackiej. \"Komentarze nie do ko\u0144ca zgodne z rzeczywisto\u015bci\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T12:40:16+00:00", "description": "", "id": 1041905, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/pius-x-i-jego-cudowne-skarpetki-gdy-sie-o-tym-dowiedzial-zamienil-to-w-zart,2897525", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/7a694b4eead8082d6691c3793e89a5f4/webp/deon/rss-thumbnail/san-pio-x-y-la-broma-200824.webp", "title": "Pius X i jego \"cudowne\" skarpetki. Gdy si\u0119 o tym dowiedzia\u0142, zamieni\u0142 to w \u017cart", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T12:31:23+00:00", "description": "", "id": 1041906, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/mocny-ruch-kosciola-w-sprawie-religii-kep-sklada-petycje-o-zbadanie-rozporzadzenia-przez-trybunal-konstytucyjny,2897153", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/1103233605871271f565583a03a155b9/jpg/deon/rss-thumbnail/53938949782_f2a6c8431b_o.jpg", "title": "Mocny ruch Ko\u015bcio\u0142a w sprawie religii. KEP sk\u0142ada petycj\u0119 o zbadanie rozporz\u0105dzenia przez Trybuna\u0142 Konstytucyjny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T12:14:15+00:00", "description": "", "id": 1041907, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wideo/serdeczna-matko--modlitwa-o-ukrycie-pod-plaszczem-maryi,2897291", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png", "title": "\u201eSerdeczna Matko\u201d \u2013 modlitwa o ukrycie pod p\u0142aszczem Maryi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T12:06:00+00:00", "description": "", "id": 1041908, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/gorale-wyspiewuja-piesni-dla-dzieci-i-doroslych-z-litewskiego-hospicjum-i-wszystkich-ktorzy-kochaja-gory,2896964", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/d552aff77fe4bedb679e885928d71103/jpg/deon/rss-thumbnail/Modlitwa%20\u015bpiewana%202.jpg", "title": "G\u00f3rale wy\u015bpiewuj\u0105 pie\u015bni dla dzieci i doros\u0142ych z litewskiego hospicjum i wszystkich, kt\u00f3rzy kochaj\u0105 g\u00f3ry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T12:00:00+00:00", "description": "", "id": 1041909, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/nauka-i-technologia/nalogowo-skrolujesz-ekran-telefonu-to-pograzy-cie-w-nudzie-jeszcze-bardziej,2897009", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/9f6ba525174cc559befde85193d92656/jpg/deon/rss-thumbnail/maxim-ilyahov-0aRycsfH57A-unsplash.jpg", "title": "Na\u0142ogowo skrolujesz ekran telefonu? To pogr\u0105\u017cy ci\u0119 w nudzie jeszcze bardziej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T11:47:31+00:00", "description": "", "id": 1041910, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/mobbingu-w-pracy-doswiadcza-ponad-polowa-mlodych-polakow-to-prowadzi-do-wypalenia-zawodowego,2896322", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/04c094051f62cfd953c63a6b3bf6e376/jpg/deon/rss-thumbnail/michael-heise-HjTF52J2arI-unsplash%20crop.jpg", "title": "Mobbingu w pracy do\u015bwiadcza ponad po\u0142owa m\u0142odych Polak\u00f3w. To prowadzi do wypalenia zawodowego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T11:30:00+00:00", "description": "", "id": 1041911, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/donald-trump-przywroce-pokoj-na-swiecie-za-pomoca-kilku-telefonow,2895899", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/e460c35c5b3b8280f50e630802b8ffc3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_387920806_XL.jpg", "title": "Donald Trump: przywr\u00f3c\u0119 pok\u00f3j na \u015bwiecie za pomoc\u0105 kilku telefon\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:57:33+00:00", "description": "", "id": 1041912, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/cristiano-ronaldo-zalozyl-kanal-na-youtube,2896799", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/51e9e446955033c4cd1ae3d9da6ca155/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_681262754_XL.jpg", "title": "Cristiano Ronaldo za\u0142o\u017cy\u0142 kana\u0142 na YouTube", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:52:00+00:00", "description": "", "id": 1041913, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/gis-o-jesiennej-fali-koronawirusa-bedziemy-zalecac-noszenie-maseczek-,2896577", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/7/20/249ffdf2a8faffb74a05b198899633e9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_110347034_XL.jpg", "title": "GIS o jesiennej fali koronawirusa: b\u0119dziemy zaleca\u0107 noszenie maseczek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T10:34:39+00:00", "description": "", "id": 1041914, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/nowe-badania-nad-calunem-turynskim-naukowiec-twierdzi-ze-plotno-fatycznie-zwiazane-jest-z-jezusem,2896616", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/be4c0827d80703cf96ade57c0b3384f9/jpg/deon/rss-thumbnail/Shroud_of_Turin_001_20240822103627.jpg", "title": "Nowe badania nad Ca\u0142unem Tury\u0144skim. Naukowiec twierdzi, \u017ce p\u0142\u00f3tno fatycznie zwi\u0105zane jest z Jezusem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-22T06:41:32+00:00", "description": "", "id": 1040153, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/specjalna-modlitwa-do-sw-rity-w-udrece-i-leku-powierz-jej-swoje-trudnosci,2895980", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/22/fb6419c5e989d1141de8bfdd18a2c440/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_477502140_XL_20240822064738.jpg", "title": "Specjalna modlitwa do \u015bw. Rity w udr\u0119ce i l\u0119ku. Powierz jej swoje trudno\u015bci", "user": null, "vote": 0}]