[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T22:26:39+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPU2ZGRmpENTN5cUNDbHR1QmNtQzVKLUx5X183WDU2Z2Nydzl1eFVKT2U3aTdXQUJDNjhDeG92eW0xTHR2T0hLcklqZDlzeWVETnYzc1lUTmhnQnU3a19veTdVSWFmb3llZTdjbVBEak83dl94cGl5OFhrVG9vOG9GaUZVaVEyQXk4T2VicE0wcWhOcjBDSmU5TnRpdm9ZYU54M2xLTy1XVHBuYzFpXzhONFpWRlNkSjBrZzZCbTRtVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Spi\u0119cie o wywiad z Karolem Nawrockim. Pad\u0142y s\u0142owa o sabota\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 1585485,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPU2ZGRmpENTN5cUNDbHR1QmNtQzVKLUx5X183WDU2Z2Nydzl1eFVKT2U3aTdXQUJDNjhDeG92eW0xTHR2T0hLcklqZDlzeWVETnYzc1lUTmhnQnU3a19veTdVSWFmb3llZTdjbVBEak83dl94cGl5OFhrVG9vOG9GaUZVaVEyQXk4T2VicE0wcWhOcjBDSmU5TnRpdm9ZYU54M2xLTy1XVHBuYzFpXzhONFpWRlNkSjBrZzZCbTRtVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie o wywiad z Karolem Nawrockim. Pad\u0142y s\u0142owa o sabota\u017cu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T22:15:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbTJBT19xOWo2U3ZNVUZWUTFldmltQmxLc2hyVUM4MzRRTXoxOXRTa2FIWDVSU3FqdDRybC1jRUFSQ0tFcVhScUFtdG9wdTdCamlFWU5CNl9CVFBxZ2ptS0VBTko3VFk1ODRiNGoxNHNFenFZNWtIV3kwRElNVS1PVEJrRXl6YVNzcWI1amxUVTlGcjJrVDcySzJyay1OTU9tc0VlWkpLcEd6V0ho?oc=5\" target=\"_blank\">B\u00f3jka w serbskim parlamencie. \"Korupcja zabija\", \"macie krew na r\u0119kach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQVWFtbEl6al90TW5rTHRwZjEwSXN1U3UyanhMcUNHVjBzTnZyUVhPaVJUR1VmeFhJYW80X0w4ZzJ3RTA1eTZldHNzb25jQ2NvenVSVnJ6Si15MmdrTFltRkpXTWYyNVlLNkFFb0pqODBJNmtnUEpSeEdwMjFKcVVhbG9jSjVfUXdTZWExRUZoYmNZcGpsa0ZtTlBGM3dUTVU?oc=5\" target=\"_blank\">\"Macie krew na r\u0119kach\". B\u00f3jka w parlamencie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNa3lmRzNvd2hKdndvZW43dVVoSnZpaUIxd3hhZnNPRldhMkExdTFlMVZGQUdiWU9JMGJzTUdOTXg3bjVCZUNqY2xyOXdCc2d",
        "id": 1585488,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbTJBT19xOWo2U3ZNVUZWUTFldmltQmxLc2hyVUM4MzRRTXoxOXRTa2FIWDVSU3FqdDRybC1jRUFSQ0tFcVhScUFtdG9wdTdCamlFWU5CNl9CVFBxZ2ptS0VBTko3VFk1ODRiNGoxNHNFenFZNWtIV3kwRElNVS1PVEJrRXl6YVNzcWI1amxUVTlGcjJrVDcySzJyay1OTU9tc0VlWkpLcEd6V0ho?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f3jka w serbskim parlamencie. \"Korupcja zabija\", \"macie krew na r\u0119kach\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T21:22:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPNHg1dEpMaXFpYUhhSWlBUl81b0ZEbWd5cUtTR0N2SzNKdWphRWdZanlsOU1ZcTM3YndHbjl4WGhoQjNjVURWT1VnSmxBNVY1OXZVQ1cxX2F1dHVPUW55c0lQd3puQm1oYnNibUlRNE5TMk5yMEh1OGJJbEVIdU5DVGdNLXVPWnhGZENTWFU5bmpMT1g2UkhIVXEwTmRWbmNOd3ZOV3I4UjYtUk1GV0ZTMTdybkttOEhsNDZHdVg3bmVVaEgwTS1lMTU5ZFI0VUhWbjdudm9OTS1kUlhDeTdOMg?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 policjanta na Pradze. S\u0105 zarzuty i wniosek o areszt dla funkcjonariusza, kt\u00f3ry odda\u0142 strza\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">InfoSecurity24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQOWNFSkI2ZzZOYWVwM2Z4dVRvSDZYTDgzaVpyLUlBZGQyVzF2a2FjSjd4clhKVlh4azdRQzJlRXNsRW85U2hPTHJzd0w3ZmIwMDltUGczSGVvRExiOVVDRzVTcXVFZU9sOW44Z0JIeVIxRXl6LWlfSURNdTFfUUg5bmhqWVVNSkp5cnF1TTdzSlpEZTFvV0NCLVp6WlNnNVQ5eHNZT0xXbEh2M0ZFUXgzREtpVWNIaWh4ZTFMSnVR?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczne wydarzenia na Pradze, chc\u0105 aresztowa\u0107 policjanta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li>",
        "id": 1585069,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPNHg1dEpMaXFpYUhhSWlBUl81b0ZEbWd5cUtTR0N2SzNKdWphRWdZanlsOU1ZcTM3YndHbjl4WGhoQjNjVURWT1VnSmxBNVY1OXZVQ1cxX2F1dHVPUW55c0lQd3puQm1oYnNibUlRNE5TMk5yMEh1OGJJbEVIdU5DVGdNLXVPWnhGZENTWFU5bmpMT1g2UkhIVXEwTmRWbmNOd3ZOV3I4UjYtUk1GV0ZTMTdybkttOEhsNDZHdVg3bmVVaEgwTS1lMTU5ZFI0VUhWbjdudm9OTS1kUlhDeTdOMg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 policjanta na Pradze. S\u0105 zarzuty i wniosek o areszt dla funkcjonariusza, kt\u00f3ry odda\u0142 strza\u0142 - InfoSecurity24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T21:19:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNM2FRWTRXUVZOcV8tRTJ5bllkMkpNMm84ZlpEajRkVEExSFl6cXNCMjNDaDBfWTlOOW9wQk9RWExDSnBWTGp5akhUTFgwSTluSFdHa2RKdEFFWFZEWDlPQjRzZm9vZW1NY2FBMDZadU92b193WjYxQkNTQy1TNVVZc1NHZmJqdUxWZ1dkRDFnb0JBbE5HcUV2c3RlczZRS3Z4QklyeU5rcG4ycWoyWW1kcks5b2VVWlRtR2pJY2prR09kSEE5aTNGUk9tNEVGQzAw?oc=5\" target=\"_blank\">Oliwia Bieniuk zadaje szyku na imprezie Vivy!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNUm9vOFhHN1FwcTZrLVhiSm9MbHY5VU9IZWd6YkF1SHhQV2YxT2t6WXpLcDdpXzdfdklWalBYbkpmZE5vbk82T2h2ZkJSa005TmxUd0taUkNQMGNiUXF0SmxLeG1aQTIzd1FValoxLWEyYlAweHZ2STdReDQ5b0lESWZUUWFBWFcwbGotek5TMjFKeDdHaThsNllRX2FlMW9lRmFCbDl0Vk9VSEFGeUs1MElnN0Y3TXpKU0E4?oc=5\" target=\"_blank\">Oliwia Bieniuk w odwa\u017cnej kreacji na gali. Jej stylizacja zwraca\u0142a uwag\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95",
        "id": 1585080,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNM2FRWTRXUVZOcV8tRTJ5bllkMkpNMm84ZlpEajRkVEExSFl6cXNCMjNDaDBfWTlOOW9wQk9RWExDSnBWTGp5akhUTFgwSTluSFdHa2RKdEFFWFZEWDlPQjRzZm9vZW1NY2FBMDZadU92b193WjYxQkNTQy1TNVVZc1NHZmJqdUxWZ1dkRDFnb0JBbE5HcUV2c3RlczZRS3Z4QklyeU5rcG4ycWoyWW1kcks5b2VVWlRtR2pJY2prR09kSEE5aTNGUk9tNEVGQzAw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oliwia Bieniuk zadaje szyku na imprezie Vivy! - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T21:09:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPMk1yQ1dWeWFZWmhnUm1VWTlzT1l5ejN3SzNkaFE0ZFI1YjA5amhVNW83TE44U3I3dHZERG5oTzZRdGhoTVJmOUhCVXc2N2ctQmpyUmxtaUE4MjhLR1NScFp4Q2txQVhSVF9mVVRCSXFQaVlqLTBfNDZOVWRiQktQU0xvYm9YelNOcl9MU3IybURMVVVZNW93Ti1RbEVqYW9UbVdtY0EyQ2ZIb3RrbkJKSFI2Q19ITmtGbUtxQktYUXYxVWM?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie drony w przestrzeni powietrznej Bia\u0142orusi. \"Absolutny dzienny rekord\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQZHkzZVliSHY0RldrSXMxcUtHU2FLVXBIRmFFTVlSbTBfQjYtRzlfOEs4bG5aMkZ5S0tJQWlDMzhnS243VHpJVG1jZXhCZUx4NEc2dE5fVG1HWHhSUk5HYi1hWTg3X3lxUFU2X0dUbHNCSl8xa3l5NWNSWUF4T0ZSVWV2Tl9ncEM2bms2UEg1UFVjWWhNazBJMDlTWEhwbW5RQlpzdTR3OA?oc=5\" target=\"_blank\">Mia\u0142 by\u0107 atak na Ukrain\u0119. Rosyjskie drony polecia\u0142y nad Bia\u0142oru\u015b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV",
        "id": 1585486,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPMk1yQ1dWeWFZWmhnUm1VWTlzT1l5ejN3SzNkaFE0ZFI1YjA5amhVNW83TE44U3I3dHZERG5oTzZRdGhoTVJmOUhCVXc2N2ctQmpyUmxtaUE4MjhLR1NScFp4Q2txQVhSVF9mVVRCSXFQaVlqLTBfNDZOVWRiQktQU0xvYm9YelNOcl9MU3IybURMVVVZNW93Ti1RbEVqYW9UbVdtY0EyQ2ZIb3RrbkJKSFI2Q19ITmtGbUtxQktYUXYxVWM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie drony w przestrzeni powietrznej Bia\u0142orusi. \"Absolutny dzienny rekord\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T20:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQ2x2T2Z6ajg2VllaV1Babmd3ZWdURG9oRXNzRURCcVVQLTJJUlpxYS11d2s2WGdjUWRNU3NxdjJHUUg2NDk2ZHNqU3BBZlVzY0FHTHVuQTRacjg1bEFNYk9BekhreWlicmNrOVFoRE1mUklZM1BGRWFOX1prR250LUl3OXFOcGJYOXhxd1g1anNYVDZfeGpsSFhjTWZYbGE2M1d3ZHBVUlNlMlR1SWc?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Henryk Kania senior. Mia\u0142 78 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxONGJ3U0pSX3IzZGtibVFmUFA1Y3d0bHBqWlNHemJtODhUSHYwSW5qNTNjY1AzMXUxYWFKTEdWME5SdmNTUnBMTXhmNi1rUGVXZ0pHRnU4M2dIWFljcF8tMEFrNXBmckVyMm1ELWl6M19uOWZCSEYtQnBLUkt5ZjB2SzhMNGJFRDFadE5oLWF3OHYyaFhUcTRuaFJuLVFPaU11Q2kyMzc5ajJVaS1lU09tZ28tZVVLOEozczNDRUNsTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142 polski \u201ekr\u00f3l w\u0119dlin\u201d. Za\u0142o\u017cyciel znanych zak\u0142ad\u00f3w mi\u0119snych mia\u0142 78 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNYUc2ckJQblJhdjRzQUtpQWFWc25FSnJTOWt3V",
        "id": 1585070,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQ2x2T2Z6ajg2VllaV1Babmd3ZWdURG9oRXNzRURCcVVQLTJJUlpxYS11d2s2WGdjUWRNU3NxdjJHUUg2NDk2ZHNqU3BBZlVzY0FHTHVuQTRacjg1bEFNYk9BekhreWlicmNrOVFoRE1mUklZM1BGRWFOX1prR250LUl3OXFOcGJYOXhxd1g1anNYVDZfeGpsSFhjTWZYbGE2M1d3ZHBVUlNlMlR1SWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Henryk Kania senior. Mia\u0142 78 lat - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T20:46:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNb3lmNk1DM2lKcjAwUi1MbEhtNVA4VUluSjFCbTBlWVNub29mdnZ3ZXNieFIxQm5UN19tZ1lPcmVjeHFuRVdzMjdtQ09rekluR3ZhUDVqTXVHdXBlamhXU01pWDhCamJoU0E0dkpUZTMwSXJxMUl5ZktqeVZoUHBkY1dUU3VudE1LMDV1a3hVdW5ZaHVaa0lSRUhwOFJaNWJlREZPQzZ3?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 policjanta w Warszawie. S\u0105 zarzuty dla funkcjonariusza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNN0h5VVNlQklvZkVKZXFPZmVXdklxZHNWU0tYOEhMRlJGcFBVcU5UQmxxeW15UEIwWFhEUzR4eExZR2hrbml6dU1nYk1xemNRaXA4TnNwbDFxNnllNjI0Q1hJV041blhLd18zLVh3dW1SYktPVmdaS0hYX1kzdVVZZW02VjJCb1N6c0NDbDVBckRJSDlVOHIxclBDYzI3MVRORHZnQnFYN2xNWkJrNDdUUVl1YWViaEJnOWw5NTVjUnVVUDFGNGc?oc=5\" target=\"_blank\">Policjant \u015bmiertelnie postrzelony na s\u0142u\u017cbie. Prokuratura przekaza\u0142a nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxPbU1TUVhM",
        "id": 1584486,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNb3lmNk1DM2lKcjAwUi1MbEhtNVA4VUluSjFCbTBlWVNub29mdnZ3ZXNieFIxQm5UN19tZ1lPcmVjeHFuRVdzMjdtQ09rekluR3ZhUDVqTXVHdXBlamhXU01pWDhCamJoU0E0dkpUZTMwSXJxMUl5ZktqeVZoUHBkY1dUU3VudE1LMDV1a3hVdW5ZaHVaa0lSRUhwOFJaNWJlREZPQzZ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 policjanta w Warszawie. S\u0105 zarzuty dla funkcjonariusza - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T20:45:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOQm5XbWJjRDBEYTByYWRSWWNZeVYtbGhaREo2NEhzQ0pTUXViTUg0TmQzU19fc0J5cUpKSWw3R0U0MjdWNXJlZmc4V0xmbFZGMHFuUjFoM1M2NGltYXY1Tld5SDBpdlBkaThBNE1jZ2haallpbW1wa2FCWU5pcEN3ZTdGclhSWDZ5NUIzeElRdHdjRHZETFhocm8wZGg2VWQxQ21nQzN2eVNkRy1Eclc1Tk5B?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r o Notre-Dame. Papie\u017c nie pojawi si\u0119 na otwarciu katedry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOZjNxS05tNnZ5TGxxaHJ0VjNUVVpHaEw3ZFVqdUYwbXZpZWtNQXJqRTIwOWdFR3RXRkpKYXpIVlZJaXljbXJEMGdfcVBmRWtuMU4zZHFFaF95a0IzZ1RwYVBrb0pUM242WDJUN0ZTamNZZDZmMk5Zb1pEUW9XamlnMk9KSGxkdWxOcDNqTFpsMVJKb1FIZkVQYkgwcXNfMnBVeVVPN2RNWGo1VTlNSzlr0gGzAUFVX3lxTFBteVh4RmRWci1HSURTa1JtVGsyNVpwc0Y0ZHk5dGx0bHJWNk81YXZPQXhTYTBCalpyeC1DN0cycTRmcFR1RHpBVTBmcUxfTXFPZEZvTUlmYThaOTJIWG9XS2hRRUNoMFRtNXJEd21KY2R3d1hsRzFiaExBWk16LXBqMU81aGR2UVRNTFpmemxVT2kxRl9RQkFDS2lZNDZ2bjdsMmdUYThqWFhwOTJrQVpnYjh3?oc=5\" target=\"_",
        "id": 1585489,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOQm5XbWJjRDBEYTByYWRSWWNZeVYtbGhaREo2NEhzQ0pTUXViTUg0TmQzU19fc0J5cUpKSWw3R0U0MjdWNXJlZmc4V0xmbFZGMHFuUjFoM1M2NGltYXY1Tld5SDBpdlBkaThBNE1jZ2haallpbW1wa2FCWU5pcEN3ZTdGclhSWDZ5NUIzeElRdHdjRHZETFhocm8wZGg2VWQxQ21nQzN2eVNkRy1Eclc1Tk5B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o Notre-Dame. Papie\u017c nie pojawi si\u0119 na otwarciu katedry - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T20:40:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPcGFaeEdHS2IyWjZNME0waXNQQUg5OHZfckl0Y2hJRWhBZVFKaEFwQzZNTEJiaXJuR3FtczBjNnBrWEYtSmJtUGV5OV9hLU1KY3ppdUdDSzM0U0xxNnhKZkQzTmEzbWZxU2NwSVhFYlQxdFhQU3BWUFJhd21EM1c1VWxFWW9Cb3BaOWtPSmExdXdSbV9kQkhSdTdnYy11ZVRhVmpQcg?oc=5\" target=\"_blank\">Departament Sprawiedliwo\u015bci USA d\u0105\u017cy do umorzenia dw\u00f3ch spraw karnych przeciwko Trumpowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOaDFTNkR2ZjRkSVNuZmJ2WXJjTWVpa0VwR2ZMR3VybnR5aklJcnVieE5od212OXRBd3JWVk1qUWp4ZkhNcGs5TTdKLVFHZ1lXVjVRdGkyU2U5ZDFCSnY3N3hESXcyVUt5cFVHTUtqcmsyQWpCaV9zU2JBdGxjaUhqdlJVNlVGVDVOOGRnN3A4M3FNREhub0R3SmtCbmFjMDVUZW1qSWJnSU0tQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Specjalny prokurator wnosi o wycofanie zarzut\u00f3w przeciwko Trumpowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQYlRkeGVVOGVyV0JPd2F6WmRmUGtxbkVyenpTWG5I",
        "id": 1585487,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPcGFaeEdHS2IyWjZNME0waXNQQUg5OHZfckl0Y2hJRWhBZVFKaEFwQzZNTEJiaXJuR3FtczBjNnBrWEYtSmJtUGV5OV9hLU1KY3ppdUdDSzM0U0xxNnhKZkQzTmEzbWZxU2NwSVhFYlQxdFhQU3BWUFJhd21EM1c1VWxFWW9Cb3BaOWtPSmExdXdSbV9kQkhSdTdnYy11ZVRhVmpQcg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departament Sprawiedliwo\u015bci USA d\u0105\u017cy do umorzenia dw\u00f3ch spraw karnych przeciwko Trumpowi - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T20:36:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRjZJOTQ0MmxiVG9LYXYtVmdoajY2TF9WaUJaQXRGMUhmTXBWT0pIOENNaVJJU0RkZnh0aURNRUlqZjM4OF9WVnFJbl84OEVfY0hnQkt4UERQOTNjT0JvbEt4M0xUbWh0S1lKTlhiWDZmX3dTbXROSUpCeVVxMGljM1I4Qzk0WWMtaEc1MjBfNFRHbVhHSHlYVXRqQXpFWU14MGtVS3FxR3NLc0t0Q2Mw?oc=5\" target=\"_blank\">Zawieszenie broni mi\u0119dzy Izraelem a Libanem. Nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQMTFwekZEbWRiYzRtMEhVQ29pamZSVjloT29ZbDVLWkRveDJXQUt0TDNMWnh0NUlHM1lvYUlkUTA5bUtkOGZCSERUQWhfdWczUnh1aWhSUlBJMmFsT0hHNkJZdjdTNUs0bldVMG11Wkh3dXRNMjI2SDdsdUl2S01CVE9hMm12eXlXbTVNZV9KMEs0cjFTV3RTMlI5cXE3U0NneURZeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rozejm na Bliskim Wschodzie? \u201ePorozumienie Izraela i Hezbollahu wkr\u00f3tce\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPZlVESkJwc3dPZFd5aXNDU1ppT2hSMThidFp4R2hDQ3Q2aGU1VHZlVUR",
        "id": 1585074,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRjZJOTQ0MmxiVG9LYXYtVmdoajY2TF9WaUJaQXRGMUhmTXBWT0pIOENNaVJJU0RkZnh0aURNRUlqZjM4OF9WVnFJbl84OEVfY0hnQkt4UERQOTNjT0JvbEt4M0xUbWh0S1lKTlhiWDZmX3dTbXROSUpCeVVxMGljM1I4Qzk0WWMtaEc1MjBfNFRHbVhHSHlYVXRqQXpFWU14MGtVS3FxR3NLc0t0Q2Mw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieszenie broni mi\u0119dzy Izraelem a Libanem. Nowe informacje - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T20:25:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNMnBPZkw2RTdDaFJROEwtQUVHOVl5M2NmVy1nWUNjbXdDWGprSHMxaEFIS2JCTW5TQmZfdi04U2RKX3doVmRrTGdER2VRYTkxVThEZTQ2ODk3eVE3eVd0WVJwNWVnbU1sbUZPVDZNeW9uOERiMFg5Vml6dDQtUHRrYjE0Si1ZblNTWDJhU19RcG9mS0ZSdV95bzZNcU5zV0ZUUElKREJfYnd5Q2ZNUmcyMnlpeVUzN0xYWTd4MnFlQVM?oc=5\" target=\"_blank\">Puszcza Niepo\u0142omice zaskoczy\u0142a Widzewa \u0141\u00f3d\u017a w Ekstraklasie!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOb01WU0c1Qm41cWpaMk83SGZ6S194dzhNZVZUMmptR1I0V3dIZk5zY1MtSko0Zm9DVXpFaTVZcUtYNjRBNTIycG9BZmhYczZoekxMTk8zSGdGQmxaT0xHX2VNYk5OYVF5LW52aHFDbTZxQmk5NmxFZmlWUHN0WUNEMDczOUZSNHZKdXYxaVJVY3QzQ3NDczRNbTJ5WWR1TFdNRGxLTF9kMlBVS1hXNjdWR9IBrwFBVV95cUxOVkY4RXhnWDRKOXZoM1dTWkRVVEpoZy1OdnBLQ1dvSEdCbDZTcVFTLTBteTdyUENXSkJlX3c3djUyeUw4dHYtVWR2R2k1MW43a195OTRtUGFYbV9kYmhSR3BndFVPaU9QMTBTc2Z3SXRkemM4aGNfdDhhajNKTlBmRkFvSDJ6UnROWUViRUZ5dU8walRBdVFWMVZOb2l2aGY1OVAxS1hFZExjbm9tO",
        "id": 1585081,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNMnBPZkw2RTdDaFJROEwtQUVHOVl5M2NmVy1nWUNjbXdDWGprSHMxaEFIS2JCTW5TQmZfdi04U2RKX3doVmRrTGdER2VRYTkxVThEZTQ2ODk3eVE3eVd0WVJwNWVnbU1sbUZPVDZNeW9uOERiMFg5Vml6dDQtUHRrYjE0Si1ZblNTWDJhU19RcG9mS0ZSdV95bzZNcU5zV0ZUUElKREJfYnd5Q2ZNUmcyMnlpeVUzN0xYWTd4MnFlQVM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puszcza Niepo\u0142omice zaskoczy\u0142a Widzewa \u0141\u00f3d\u017a w Ekstraklasie! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T20:14:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQZGRvYVR3dHdGQ3ZOaUJzclVsSVA5ZGJlV244MEJPalRMT01ZenQ5LUU4cnppVF9Iek5rNXIzTXduUTYxeW00bDFwSFhldjJjT0xvUENabXN4MWlzSXVYa0FaRW5hcllPeW9nTnV3WnlvSGlfTHhaS3VzQzFNU1FTcEtTYTFGVS1BcXFRV3lfY1Qtb0doS2pubGpOWl9IY2JtUnZpb09nNA?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja grozi zniszczeniem bazy w Redzikowie. Waszyngton reaguje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNR25tajh1NWpHRFZVa1VOSGYyWTltdUxscVFLZUJFdURiNm9GMWpQMVQ2cmdnaEozaldjOEVHVkxiN1preDFhT1pGM2c1LXIwdEljNDhxTlpWOGthQi1oVnA1dEd2N3ZjZGxfN2xVQTJ4VDdibVhRUW9Sa0ZCLW8tSzlVRVlSeU9iYjR0a0cydnl6ODRRZTVtaTVEeC1waTlpdGh1dkdIcFJHbnZuN1RR?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja grozi Polsce. Jest reakcja Bia\u0142ego Domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOSm5UTHgxalZOVnczSVZ3dFpPUUlJTC1sR2RkYXBhbUZlLUFuMkk4d0xEMFhEUnp2ZDhtQnJ1OWh",
        "id": 1584482,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQZGRvYVR3dHdGQ3ZOaUJzclVsSVA5ZGJlV244MEJPalRMT01ZenQ5LUU4cnppVF9Iek5rNXIzTXduUTYxeW00bDFwSFhldjJjT0xvUENabXN4MWlzSXVYa0FaRW5hcllPeW9nTnV3WnlvSGlfTHhaS3VzQzFNU1FTcEtTYTFGVS1BcXFRV3lfY1Qtb0doS2pubGpOWl9IY2JtUnZpb09nNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja grozi zniszczeniem bazy w Redzikowie. Waszyngton reaguje - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T20:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNaWdwNG5LR2kzeWpjZHl1V19HN01tZW9sRXhBdzM0WGJ0QXY4SHpTQ2RKMWNSZDdmbl9EQ1VCdHhRQWFOZ2VVVnVQY2Z2WWRHNm10Ujd4bHNpZklqQzFObGlUYVd2Y2FPYkt1WFU1Yno1RkpFMlVBQ3pSWlk2RXN5M3N6VVRkVm5RaGFuenVSVmd4c3Z6RldJdW9kNGxSdm9IWGtjbkpoN3NraW5iakY5SFZvaFZJWHlzRE9kSTh2bzdvelI40gHDAUFVX3lxTE9ydFRtMTcxdnFndldPSlg2MXRlU2JLZ0lUcTZ3N3hNdWxHUlpZTksxZEVJMmRfSHRxWUtOeG5UX3dNU3lxb1dhOWIwSWFOX3llbVpzUjByM3NrRGg1X291OUNUUVZLVjNETURtQUF5cmJfZHhINXZPaDFTal9mUXdqR01XY0JHeWJ2cl9mYkJVZ01XSW1pUkVUT1ZhOVd0VWhUbUlyMm0walhscU5WSWFQX3VpdjZxdVRRQ0x5bzNyTGYzQQ?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0105\u017c Beaty Klimek jest w\u015bciek\u0142y na media. \"Mam naprawd\u0119 serdecznie dosy\u0107 tego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQWnBXWUFwUHpSMDJqLTRSaDgwYmdKMy0xcWdUYlFReGVPYm5zZ2Y2WFA5Z3BTcEpyVnhvOEYzQjFSaEhvdTJjRF96Y0RRSXQ0SlZHMGxCYjktX0xPZ3ZpLXlFaFRqbExNM0F6a1l6c1dORGVNdXlnaTR3MEZEZ2hENzBIWkxuejNTX0",
        "id": 1584488,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNaWdwNG5LR2kzeWpjZHl1V19HN01tZW9sRXhBdzM0WGJ0QXY4SHpTQ2RKMWNSZDdmbl9EQ1VCdHhRQWFOZ2VVVnVQY2Z2WWRHNm10Ujd4bHNpZklqQzFObGlUYVd2Y2FPYkt1WFU1Yno1RkpFMlVBQ3pSWlk2RXN5M3N6VVRkVm5RaGFuenVSVmd4c3Z6RldJdW9kNGxSdm9IWGtjbkpoN3NraW5iakY5SFZvaFZJWHlzRE9kSTh2bzdvelI40gHDAUFVX3lxTE9ydFRtMTcxdnFndldPSlg2MXRlU2JLZ0lUcTZ3N3hNdWxHUlpZTksxZEVJMmRfSHRxWUtOeG5UX3dNU3lxb1dhOWIwSWFOX3llbVpzUjByM3NrRGg1X291OUNUUVZLVjNETURtQUF5cmJfZHhINXZPaDFTal9mUXdqR01XY0JHeWJ2cl9mYkJVZ01XSW1pUkVUT1ZhOVd0VWhUbUlyMm0walhscU5WSWFQX3VpdjZxdVRRQ0x5bzNyTGYzQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0105\u017c Beaty Klimek jest w\u015bciek\u0142y na media. \"Mam naprawd\u0119 serdecznie dosy\u0107 tego\" - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T20:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPX3V2eUt6STI5N3NmNjZyN0ZYQzNZbDFCUHZlbDE5R3BvWTF5aTBBRHJjLU9TUjE0NUQ4QXpERmQwblcxMlBqdUJmSXJxVl9SU01qYUNKa18yczBscURyODRvRlRfeUo4cUZRdEYtN0RmbEdUSXMwMnRzSGVwM3h2SjBlbDBYX1NSYy1ad1ZtUkJYTm9hUDhpaEVSM2o0MW9EbkU3dEJ4dnNOaktLcnfSAawBQVVfeXFMTThwTnpXSEdKQzBna190amdNZm5JT1RPaXpyakRWWWlFNkxodGtSdzVGS0NUM3NhVEJNODhtV0JwaVNwS0ZPdHZ0TVlQUnJCUDdVM0dGNXhUN3o1Z3JlM1FMN251SEMwNzVaNzltdnllV3pNV3hIVUE5SC1IMmNjUC1CdTBmdVppOV95VkJ6c0FoR2xXaXdfbjdxa3VLMXFHdm94UFpaQ2xNN1Z3dw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Milionerzy\". Uczestniczka us\u0142ysza\u0142a drugie pytanie i za\u0142ama\u0142a r\u0119ce. Ko\u0142o ratunkowe posz\u0142o w ruch</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOaUlzNXAxQ1ozVmdQWEVrcEY5eVFWNEE1Rzc0Yk10dDBvVUpTTTctZHRVQ19LeUQ0WVduYnBmcjZRUHV4eDNpbzBwMlZPcTFBX1hLdmc3ejR3Mm8wMmNrQzktb0JpUzlJdk1STF91NlgyVlNtM01aaXlOejNZbWFZR2pkbDRwMGJ0djFyemNCTFVrVkNzb3lqLThOYWkzN3ljMkF5OVpicFhVV2k1U05Ye",
        "id": 1585492,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPX3V2eUt6STI5N3NmNjZyN0ZYQzNZbDFCUHZlbDE5R3BvWTF5aTBBRHJjLU9TUjE0NUQ4QXpERmQwblcxMlBqdUJmSXJxVl9SU01qYUNKa18yczBscURyODRvRlRfeUo4cUZRdEYtN0RmbEdUSXMwMnRzSGVwM3h2SjBlbDBYX1NSYy1ad1ZtUkJYTm9hUDhpaEVSM2o0MW9EbkU3dEJ4dnNOaktLcnfSAawBQVVfeXFMTThwTnpXSEdKQzBna190amdNZm5JT1RPaXpyakRWWWlFNkxodGtSdzVGS0NUM3NhVEJNODhtV0JwaVNwS0ZPdHZ0TVlQUnJCUDdVM0dGNXhUN3o1Z3JlM1FMN251SEMwNzVaNzltdnllV3pNV3hIVUE5SC1IMmNjUC1CdTBmdVppOV95VkJ6c0FoR2xXaXdfbjdxa3VLMXFHdm94UFpaQ2xNN1Z3dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Milionerzy\". Uczestniczka us\u0142ysza\u0142a drugie pytanie i za\u0142ama\u0142a r\u0119ce. Ko\u0142o ratunkowe posz\u0142o w ruch - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T19:53:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNV2M0TFhpY1NHanBGc2NabFVBTktKajRmdXM2QTF0Y0h3TW13RmM3R0l1NGJPYUp4TmJtNFlueGhDemlKMWJIQjd4LU9iMWdXRU1zcloyUVBpbUQ5SDZreFd5bjQ1SmNqeGNwcGQ5TDg2NWZaZzh6Z2diNnBBMkJoN3d3cVpMbVNUSzc5WklZZXI1Z0JzeXFGYjVnVmowdHNxZ1F2b0IzX1hCTDc4S3lFMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Hit Betclic I ligi nie zawi\u00f3d\u0142. Niecodzienny pech pi\u0142karza Wis\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNMW9XM1FJcXNzaHBpUlFYM3NjMzgtTmIzdVRPQl9FQm1LLUJkcnJwSUJsWTNSY0M4a3FjcVphN0paQk5WSlRzWE5XNDN6TEZWVmwwR2pwM3RnTG1LMUpGTVhfOWhnZ0NUS0lvOWVzcHh5R0xITGMtekpQZ0YzMExOdUxKdDhmblRGRXNFUDVNNHhZdWNzenZZTjI3eVRzdkNja0l3Q05NeVlHVVZvYnJ6YS1qYjZlYUZValdNTjRfZTZEQTBxMlpRVA?oc=5\" target=\"_blank\">Mied\u017a Wis\u0142a P\u0142ock [NA \u017bYWO]. Ogl\u0105daj mecz Betclic 1 Ligi!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOMUdXQkZYWUxxYmdNaUkwUU5",
        "id": 1585495,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNV2M0TFhpY1NHanBGc2NabFVBTktKajRmdXM2QTF0Y0h3TW13RmM3R0l1NGJPYUp4TmJtNFlueGhDemlKMWJIQjd4LU9iMWdXRU1zcloyUVBpbUQ5SDZreFd5bjQ1SmNqeGNwcGQ5TDg2NWZaZzh6Z2diNnBBMkJoN3d3cVpMbVNUSzc5WklZZXI1Z0JzeXFGYjVnVmowdHNxZ1F2b0IzX1hCTDc4S3lFMQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hit Betclic I ligi nie zawi\u00f3d\u0142. Niecodzienny pech pi\u0142karza Wis\u0142y - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T19:51:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQZHkzZVliSHY0RldrSXMxcUtHU2FLVXBIRmFFTVlSbTBfQjYtRzlfOEs4bG5aMkZ5S0tJQWlDMzhnS243VHpJVG1jZXhCZUx4NEc2dE5fVG1HWHhSUk5HYi1hWTg3X3lxUFU2X0dUbHNCSl8xa3l5NWNSWUF4T0ZSVWV2Tl9ncEM2bms2UEg1UFVjWWhNazBJMDlTWEhwbW5RQlpzdTR3OA?oc=5\" target=\"_blank\">Tak jeszcze nie by\u0142o. 38 rosyjskich dron\u00f3w wlecia\u0142o na Bia\u0142oru\u015b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPMk1yQ1dWeWFZWmhnUm1VWTlzT1l5ejN3SzNkaFE0ZFI1YjA5amhVNW83TE44U3I3dHZERG5oTzZRdGhoTVJmOUhCVXc2N2ctQmpyUmxtaUE4MjhLR1NScFp4Q2txQVhSVF9mVVRCSXFQaVlqLTBfNDZOVWRiQktQU0xvYm9YelNOcl9MU3IybURMVVVZNW93Ti1RbEVqYW9UbVdtY0EyQ2ZIb3RrbkJKSFI2Q19ITmtGbUtxQktYUXYxVWM?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie drony w przestrzeni powietrznej Bia\u0142orusi. \"Absolutny dzienny rekord\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV9",
        "id": 1584490,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQZHkzZVliSHY0RldrSXMxcUtHU2FLVXBIRmFFTVlSbTBfQjYtRzlfOEs4bG5aMkZ5S0tJQWlDMzhnS243VHpJVG1jZXhCZUx4NEc2dE5fVG1HWHhSUk5HYi1hWTg3X3lxUFU2X0dUbHNCSl8xa3l5NWNSWUF4T0ZSVWV2Tl9ncEM2bms2UEg1UFVjWWhNazBJMDlTWEhwbW5RQlpzdTR3OA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak jeszcze nie by\u0142o. 38 rosyjskich dron\u00f3w wlecia\u0142o na Bia\u0142oru\u015b - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T19:22:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPQ3owOHNISGdjQTV2OTFVaDIxdFJiQk5NOUNlbmhYR1Y4X3ZieUVmdS1sa2NnQVpST1NRa0JGVlNYV0kyMUdBUm5TakVVX3ZnSmlyOE9aZGtvNWRXSFdjLWF4UGJwQ3hjOWFBNUlVVjdOQ2sySVAzOWFla0luZG05bmRxbUJLS1JYUlZydHdiUGE2azd6cHFoRlJlb3lqeWdwREFxak4yOHJfUDVPODRFZUM2bzkyOWNz?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje syn by\u0142ego dziennikarza TVN. Zgin\u0105\u0142 w wypadku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPNjlEVE0zbDM5elJENW5OVUJZV240Slh3eFdTY0cxUXJvd3FMQVpBNHZaZmNMWUtReXZsQ05zQkpLQnZjT1hSNzJXMWY4cWdVNmd0bHFtUWdwZ1hQeWpTbGR2MDZtb3RFd3pDejFmcXN1STV5eXdFbzk4b0c1Rk9oeHZ2aUhpQUhtVUxkbEdlRGMxT2xxNl9va2FqcHRDQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje syn by\u0142ego dziennikarza TVN. Policja ujawnia szczeg\u00f3\u0142y tragedii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPUnFZMGs4TkdhYmd6SEU3UUZJWmlZVGcydGVCWVpsRG1FTUROVmlzekdCS1kwOXoxRVRNY",
        "id": 1584499,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPQ3owOHNISGdjQTV2OTFVaDIxdFJiQk5NOUNlbmhYR1Y4X3ZieUVmdS1sa2NnQVpST1NRa0JGVlNYV0kyMUdBUm5TakVVX3ZnSmlyOE9aZGtvNWRXSFdjLWF4UGJwQ3hjOWFBNUlVVjdOQ2sySVAzOWFla0luZG05bmRxbUJLS1JYUlZydHdiUGE2azd6cHFoRlJlb3lqeWdwREFxak4yOHJfUDVPODRFZUM2bzkyOWNz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje syn by\u0142ego dziennikarza TVN. Zgin\u0105\u0142 w wypadku - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T19:11:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNc28waUJEN2tmeHMwaW9FX05YcDlmLTVxRDVJWUp2S2l6ZXhFS1pFejBFcHo1dEJqQmpxMTJrVmp2UjJOUGRydFFyU0FaUkNwUHlnTWw0Q2FyaHUyNUcwUkNabTN4VkZDS2EtU0dabTRMUFF2SzA1Z2p6NFBDMUlGSWlR?oc=5\" target=\"_blank\">Francuscy instruktorzy wojskowi na Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQOWstQlFmQmZqWDZZUy1JZEJEQTk1RlBZLUoxcEZEdTVqNU1yLTlMUmFIOEVIOElGRElrNjFQZlZJS2tDaEh3N25pTjF1b3lYbTM2SUFKM043M0ZOWGpqb005WFMzZmhTSUJDb2VveTlSRzVMbGVpdjhOXy1GY2tBVjFtNzRUWGlEdnZRdEdqemtQRVVOYUFkX21JaFY0RXRxLTExRXJUVEVEd3RwdU9MVGl6R2tORGNtdmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wraca dyskusja o wys\u0142aniu europejskich wojsk do Ukrainy. Jest pierwsza reakcja Kremla</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxQbWtuaHNZakJCeXN4ZnlsQnlHeEZFUElqV0xVdHY2RG1nYmI2eS1CRlRUNW9JTktHSDl6Tjhwc0xJamI3ZUtL",
        "id": 1584485,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNc28waUJEN2tmeHMwaW9FX05YcDlmLTVxRDVJWUp2S2l6ZXhFS1pFejBFcHo1dEJqQmpxMTJrVmp2UjJOUGRydFFyU0FaUkNwUHlnTWw0Q2FyaHUyNUcwUkNabTN4VkZDS2EtU0dabTRMUFF2SzA1Z2p6NFBDMUlGSWlR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuscy instruktorzy wojskowi na Ukrainie - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T19:05:55+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTU5WanY4V3FCNm52bkt3alpfNlVpTW01bWhENDI2dGVEYWxtNjM4NXM1bFZIY1pUcktoV0VsYW45ZjV3bWNuOEFLbmx1Mjd0NDd4QV9SVVdTY1lwS2gxVFdFaG5tX1U3S3p4X3JMei1hRWEtZ0hPVW1CLVpfZTNjVjgtSUpjNHFabWVRWG8wSVBsMWhnSXpydXpuVWhEN051TkxtMFFLNWg3V2RO?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0142oda fotografka zagin\u0119\u0142a bez \u015bladu. Ojciec ruszy\u0142 za ni\u0105. P\u0119k\u0142o mu serce?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>",
        "id": 1585076,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTU5WanY4V3FCNm52bkt3alpfNlVpTW01bWhENDI2dGVEYWxtNjM4NXM1bFZIY1pUcktoV0VsYW45ZjV3bWNuOEFLbmx1Mjd0NDd4QV9SVVdTY1lwS2gxVFdFaG5tX1U3S3p4X3JMei1hRWEtZ0hPVW1CLVpfZTNjVjgtSUpjNHFabWVRWG8wSVBsMWhnSXpydXpuVWhEN051TkxtMFFLNWg3V2RO?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142oda fotografka zagin\u0119\u0142a bez \u015bladu. Ojciec ruszy\u0142 za ni\u0105. P\u0119k\u0142o mu serce? - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T19:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTFBlNHFCNUFBNWZnRXM5VmhlNlZ3YmFxZHQ4MHdpeWRBd0JTaVlLZkJtLVczVHlLMXA3U1FfckpFbGVhUUFpdklSYUNyamI3OGxsOFhCamFKVXprLTZNdGZzUkpJN3QwRGlYZjlXTGhrRHk?oc=5\" target=\"_blank\">CVC mo\u017ce sprzeda\u0107 Comarch w cz\u0119\u015bciach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Puls Biznesu</font>",
        "id": 1585490,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTFBlNHFCNUFBNWZnRXM5VmhlNlZ3YmFxZHQ4MHdpeWRBd0JTaVlLZkJtLVczVHlLMXA3U1FfckpFbGVhUUFpdklSYUNyamI3OGxsOFhCamFKVXprLTZNdGZzUkpJN3QwRGlYZjlXTGhrRHk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CVC mo\u017ce sprzeda\u0107 Comarch w cz\u0119\u015bciach - Puls Biznesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T18:54:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxQMHNFdnVVa1ZxdWEtNVY5R1dld2lUUlVVeFpwN3hsN3pMRnlzeTQ4bGd5bldnM1A3YXJaaGpKeWlOMl95ZW9Walp4YVgyelZIQXRueXI3YVFMT1RVLXVYNmZGUmtNVlJHci1xSVY0VkdpSHJ1MXRJSlZVQVk0QTd3Q1FMNjVkNEhLenRWcEtqa0VhNzVJMHBGMEl2N0FwLUtSdS1DU0xadlVUWWhCTFhMRk1IUU12MVRKZUhVTHpEbS1xOGkxRWdBR1g0QWxEY0VwcVRiTzFmSmRjUzVkeHhpWElra2MyZWpT?oc=5\" target=\"_blank\">Hiszpa\u0144skie media: Szcz\u0119sny niezadowolony ze swojej roli, mo\u017ce \u017ca\u0142owa\u0107 decyzji o powrocie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Flashscore</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPa2VtTmQzaXRMbkdPYzVRbktKM0dFWDdabmUxcWZ2UzBHZFRONVAwQmFHLVg3eFJyWUFISDBvMWZOejhlRUN2dHRmWTQ1UW1uSHFLZWl0THRzeWc2V1lFODJlN1REMGx4ZHFEcDJrV3gxUGt6bzFnMzljeWVRWDN5RG9PV1FlY3JrMURwNlkxbExZSDcwbVJLSmJzdHJzbUUyMUNDTVVVVkw0aUdKWFdvSlNCRmVzajFyX0NtLVNoenZVTUJDTHlF?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Szcz\u0119sny ma do\u015b\u0107. Wielki zaw\u00f3d. Sensacyjne wie\u015bci z Hiszpanii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Prz",
        "id": 1584505,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxQMHNFdnVVa1ZxdWEtNVY5R1dld2lUUlVVeFpwN3hsN3pMRnlzeTQ4bGd5bldnM1A3YXJaaGpKeWlOMl95ZW9Walp4YVgyelZIQXRueXI3YVFMT1RVLXVYNmZGUmtNVlJHci1xSVY0VkdpSHJ1MXRJSlZVQVk0QTd3Q1FMNjVkNEhLenRWcEtqa0VhNzVJMHBGMEl2N0FwLUtSdS1DU0xadlVUWWhCTFhMRk1IUU12MVRKZUhVTHpEbS1xOGkxRWdBR1g0QWxEY0VwcVRiTzFmSmRjUzVkeHhpWElra2MyZWpT?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpa\u0144skie media: Szcz\u0119sny niezadowolony ze swojej roli, mo\u017ce \u017ca\u0142owa\u0107 decyzji o powrocie - Flashscore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T18:45:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQQVIxVzV3ZWZjUDdhanRTTGxDSUlmSmZVRElBd0RJVC1kbnVoNXRuWVBDOTkzSmxuQVJ4bE1Ma2Y4dVJmY2JWVzJBcHhQYUZHWGVRU1o1dTVtMHhVOVA1eW5MVHUxM3FpMy1rUDl3LWNCUWZ2UWE3RWdaVUhQS3hNVjlBOXVFY20tMjhHbURaeGpBRFBnX1ZJVDdwM0gzOUx2dFVCLTZEV2VMdnBaR0dMbGhRenY?oc=5\" target=\"_blank\">Do Polski trafi 40 mld z\u0142 z KPO. Najwi\u0119kszy przelew w historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOZGZRNzM2cXpJSUVaV0VzeFBzV0J5UEFkWmtEWEtLMktpYXBMdHFsZHI5ZVRkRGlTYzloXzdUbU1jbGJiU21vV05vSi1faUR5UmE4andyM2h2bWd2VnRsUjNwTlFIZUZzaVNjQWJjRFdGZDhCV0tqNUt4YTRFY0xnVDZZQmhJN0lpWHdkTm5YVlJTTFF0NmxpVHZ0cldCZXVqLXI3M0pfOA?oc=5\" target=\"_blank\">Wiceminister potwierdza. Do Polski trafi 40 mld z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQTk9rdzhXdF8xTnhlY1VtZ0Fmbk1RUTItUTJwMWZsWU5IOEY0d3M3dlQ2WVRBdHozbG90bFJ",
        "id": 1584496,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQQVIxVzV3ZWZjUDdhanRTTGxDSUlmSmZVRElBd0RJVC1kbnVoNXRuWVBDOTkzSmxuQVJ4bE1Ma2Y4dVJmY2JWVzJBcHhQYUZHWGVRU1o1dTVtMHhVOVA1eW5MVHUxM3FpMy1rUDl3LWNCUWZ2UWE3RWdaVUhQS3hNVjlBOXVFY20tMjhHbURaeGpBRFBnX1ZJVDdwM0gzOUx2dFVCLTZEV2VMdnBaR0dMbGhRenY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do Polski trafi 40 mld z\u0142 z KPO. Najwi\u0119kszy przelew w historii - Interia Biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T18:44:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQaC1lZmFPZWNTQXMzZmt2eU1MbmdGTzEwZnBwU1QtZ3ZNaVRvQWJLTUxKYTlSTE5yMHZIdHpnTVZZemZMWjh1QjlFLVNKME5qaVVQVGRScFFlWS0wUnlnZGxDejBOTm1Qc3Y1U2pnVEVoRDlGUmpEalB4WXlmZ2RUOGtocFNwNWVKVU1wUTdOX0pfRld0enZHTHZLZjRLWE5xU0xQMUxia9IBvgFBVV95cUxNNDVMNzB4bEZybzBzS3p6WjNiQmp4eUQ3S3VhRlktZWFVc3l2aGRRWTltTE5DU3pGMUlrdVgtOVV5amhZeWhHUmd2TEYwQ1BJUVMwakFHMU9URHE2d1ROaGZtLVEtUDhfZlZ2dXc5c1l6TEZjUEdRWi11c2lCNkdsaTkzNE1ORnNqQ1ZJcGhQdVBxR1ZKZF9kWG43Y055UUNRUzhMaGdfdGloS1pHUklRdXpZRUl0TFN0dFlHODBn?oc=5\" target=\"_blank\">Hiszpa\u0144skie media pisz\u0105 o Szcz\u0119snym. Polak ma by\u0107 w\u015bciek\u0142y na Flicka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci Radio ZET</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPa2VtTmQzaXRMbkdPYzVRbktKM0dFWDdabmUxcWZ2UzBHZFRONVAwQmFHLVg3eFJyWUFISDBvMWZOejhlRUN2dHRmWTQ1UW1uSHFLZWl0THRzeWc2V1lFODJlN1REMGx4ZHFEcDJrV3gxUGt6bzFnMzljeWVRWDN5RG9PV1FlY3JrMURwNlkxbExZSDcwbVJLSmJzdHJzbUUyMUNDTVVVVkw0aUdKWFdvSlNCR",
        "id": 1585082,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQaC1lZmFPZWNTQXMzZmt2eU1MbmdGTzEwZnBwU1QtZ3ZNaVRvQWJLTUxKYTlSTE5yMHZIdHpnTVZZemZMWjh1QjlFLVNKME5qaVVQVGRScFFlWS0wUnlnZGxDejBOTm1Qc3Y1U2pnVEVoRDlGUmpEalB4WXlmZ2RUOGtocFNwNWVKVU1wUTdOX0pfRld0enZHTHZLZjRLWE5xU0xQMUxia9IBvgFBVV95cUxNNDVMNzB4bEZybzBzS3p6WjNiQmp4eUQ3S3VhRlktZWFVc3l2aGRRWTltTE5DU3pGMUlrdVgtOVV5amhZeWhHUmd2TEYwQ1BJUVMwakFHMU9URHE2d1ROaGZtLVEtUDhfZlZ2dXc5c1l6TEZjUEdRWi11c2lCNkdsaTkzNE1ORnNqQ1ZJcGhQdVBxR1ZKZF9kWG43Y055UUNRUzhMaGdfdGloS1pHUklRdXpZRUl0TFN0dFlHODBn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpa\u0144skie media pisz\u0105 o Szcz\u0119snym. Polak ma by\u0107 w\u015bciek\u0142y na Flicka - Wiadomo\u015bci Radio ZET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T18:43:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQY0M3ZWJ4NW9nSVdBRFI2dW9SMzNhTi0tUVNDWlNFdTlnUEFoWVBpREZwVGx1Q3U5b3NLVS0ySzQtWnByVjlBM1A5NGxCLVp5NHNDR1preHJWVi1Dc2NGT3YwV2tQb3VZNXZLU2dLcnY0QUpXMzRxd3QzdGx6NHMycDNnb3B3TGc3NXV0MzJITGpUZjBqMVZHR3lUTGtpY19fbkw3UmdLSnFBYjdoWUpjei1wQ2pUUUZW?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Trzaskowski, Karol Nawrocki i S\u0142awomir Mentzen na podium nowego sonda\u017cu prezydenckiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZ1ptS1ZwVGpQRHhHMWFIMHl4aktCTzB3TktzejF2ZnJkYVc1bUNKUGRnVXhhREpVV0taX09kNlljNFYtZGc0ajZhUmFMejhMQ0JZNUpXeHZxdFJIdTZMMFZ6WGE5Si1PM01ucmhsNG4yS3VFX3RNNmtLZnR6aTdrWnZTZ1p5eXFJNUMtMzMyc202ZlhQVkRxenhZd21Pd0JnUkM2bGRkVjJUalRhQzlCMDJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Trzaskowski czy Karol Nawrocki? Jest pierwszy sonda\u017c po decyzji PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 1584481,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQY0M3ZWJ4NW9nSVdBRFI2dW9SMzNhTi0tUVNDWlNFdTlnUEFoWVBpREZwVGx1Q3U5b3NLVS0ySzQtWnByVjlBM1A5NGxCLVp5NHNDR1preHJWVi1Dc2NGT3YwV2tQb3VZNXZLU2dLcnY0QUpXMzRxd3QzdGx6NHMycDNnb3B3TGc3NXV0MzJITGpUZjBqMVZHR3lUTGtpY19fbkw3UmdLSnFBYjdoWUpjei1wQ2pUUUZW?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski, Karol Nawrocki i S\u0142awomir Mentzen na podium nowego sonda\u017cu prezydenckiego - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T18:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQc3dlYzJ0c1lhVDV0dEdfRWZ2ZzM5My02dnBqMmJRNnNKak9vTUVFamp1cTZrcmpuRDJWRnNsNWE3aVgyUThIWFk0c25mSS1Sa0dncEJJUnN6bUVETWVUVEZzS21ycG9RbTNWWE5JSkVrRk42WDl6UkpibjYzVVJJUzhEWVNqS1hjcmFvREtHMlA3RkxFWnNtQVg3TjBSbG1Cdlo5TWFvSndvMXBtMnJ2YWhncw?oc=5\" target=\"_blank\">Intensywne dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb wok\u00f3\u0142 zagini\u0119cia Beaty Klimek. Jej m\u0105\u017c nie kryje zdenerwowania. \"Mam dosy\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPb2swMkdHVms5eGNLQWUwR3R5TkFRRVB4ZnRENENPRnBhZ2Z6THNIZHM2VmEzSllxLXh3aUZTcFhSVnNIWlkwMG9QZmlMOGV4YU5jVGxFRnM1ZklhUC15NzZfeEd5dm4zcmpXVmFxQ29WdnpsM1IzWnVlemdUUENHQlBWSEdheXpkYmxlZ01XV2UxYTZtLWxhZlZvZ1BRMHZOYVhBMUFGdUd2RkVMN0hsN3R3RFlfREE?oc=5\" target=\"_blank\">Zagini\u0119cie Beaty Klimek. Jej m\u0105\u017c twierdzi, \u017ce kobieta bywa aktywna na TikToku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wprost.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixw",
        "id": 1585071,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQc3dlYzJ0c1lhVDV0dEdfRWZ2ZzM5My02dnBqMmJRNnNKak9vTUVFamp1cTZrcmpuRDJWRnNsNWE3aVgyUThIWFk0c25mSS1Sa0dncEJJUnN6bUVETWVUVEZzS21ycG9RbTNWWE5JSkVrRk42WDl6UkpibjYzVVJJUzhEWVNqS1hjcmFvREtHMlA3RkxFWnNtQVg3TjBSbG1Cdlo5TWFvSndvMXBtMnJ2YWhncw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intensywne dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb wok\u00f3\u0142 zagini\u0119cia Beaty Klimek. Jej m\u0105\u017c nie kryje zdenerwowania. \"Mam dosy\u0107\" - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T18:30:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPa2VtTmQzaXRMbkdPYzVRbktKM0dFWDdabmUxcWZ2UzBHZFRONVAwQmFHLVg3eFJyWUFISDBvMWZOejhlRUN2dHRmWTQ1UW1uSHFLZWl0THRzeWc2V1lFODJlN1REMGx4ZHFEcDJrV3gxUGt6bzFnMzljeWVRWDN5RG9PV1FlY3JrMURwNlkxbExZSDcwbVJLSmJzdHJzbUUyMUNDTVVVVkw0aUdKWFdvSlNCRmVzajFyX0NtLVNoenZVTUJDTHlF?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Szcz\u0119sny ma do\u015b\u0107. Wielki zaw\u00f3d. Sensacyjne wie\u015bci z Hiszpanii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQQ3lWOS1ITzl3TF9ibkJqZFczUVc2dHlDWEpzN3pHVWx3TlRMbGlXMml4Y25rR2gwZHQ2UHFtVnNxV2FFWXB2aGtOdU8zcjBiMFhrbl8tNmFQUXpqMnV1a3d2STBfMzN5UkJTeWhWNGZVOW0wR0stbTB3MUUxblhnZFlUb2JMbVBsbDlJQVVYTDJsRmpmNFVmU1RucnA3b3pfa2lFSw?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalne informacje dla Szcz\u0119snego. Pena bryluje w TOP 5</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNbTdzS1RuVW1lcWJTek9IUVpY",
        "id": 1585494,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPa2VtTmQzaXRMbkdPYzVRbktKM0dFWDdabmUxcWZ2UzBHZFRONVAwQmFHLVg3eFJyWUFISDBvMWZOejhlRUN2dHRmWTQ1UW1uSHFLZWl0THRzeWc2V1lFODJlN1REMGx4ZHFEcDJrV3gxUGt6bzFnMzljeWVRWDN5RG9PV1FlY3JrMURwNlkxbExZSDcwbVJLSmJzdHJzbUUyMUNDTVVVVkw0aUdKWFdvSlNCRmVzajFyX0NtLVNoenZVTUJDTHlF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciech Szcz\u0119sny ma do\u015b\u0107. Wielki zaw\u00f3d. Sensacyjne wie\u015bci z Hiszpanii - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T18:30:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPQlI1R0FLT24yUXVJNWtXQ0UwazVPTzRVR0hhZlQ4RlprRG1UYlRxbm54V00yTXZhUV9zMm5lZVhoYVhrYWotbWhnZnVWd1lINDhtdmpULWhqdE4tVnc3aFJzVS0yNnVRSnVtZGs2QmhMU0tST1p6c3BKTFAzWXBqS3YxQnoyekNTSkJxNjNtaTFSVGQ5ek15V3dUcjVGMUFnZnU4ZjNsSS1wSGRrZFdUaktHNlEtQlUx?oc=5\" target=\"_blank\">Sankcje na\u0142o\u017cone na 30 tankowc\u00f3w. Tak Londyn walczy z rosyjsk\u0105 \"flot\u0105 cieni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNLW1XNW52ZWo3SXd0N1Zka29pV0MwWFJXSDNiVHpFeXg3OE4zMEpSMTZqWWptWFdvUWNWQ3FvWkxhQUlKOXN0REU5ODhuNDI1dGtKbTFGSWx3WHEzeXlsS1dxRjlTRjZXRmhoRElYSnBXWm1WbUF2MmJuYkRTTUozSGJwQjJ4alBCOHlsOVFXMnByYlU5bWU5RjdiNFNoNWNpWW9CblJqdDFaLWVpQWhUNExwRThHVkFOTUdGNDE1VnJ0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja Europejska si\u0119 spieszy. 15. pakiet sankcji UE wobec Rosji jeszcze w tym roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolskieRadio24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 1584493,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPQlI1R0FLT24yUXVJNWtXQ0UwazVPTzRVR0hhZlQ4RlprRG1UYlRxbm54V00yTXZhUV9zMm5lZVhoYVhrYWotbWhnZnVWd1lINDhtdmpULWhqdE4tVnc3aFJzVS0yNnVRSnVtZGs2QmhMU0tST1p6c3BKTFAzWXBqS3YxQnoyekNTSkJxNjNtaTFSVGQ5ek15V3dUcjVGMUFnZnU4ZjNsSS1wSGRrZFdUaktHNlEtQlUx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sankcje na\u0142o\u017cone na 30 tankowc\u00f3w. Tak Londyn walczy z rosyjsk\u0105 \"flot\u0105 cieni\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T18:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPOVBLTWkyLV9Rb0otb09laTFRbWdhc0oyZ3JVYTQwaUhTQ2I2MEwxdnFPQk1rNEdDcnRLQ3V5cUlEX2tyVkVSa0dTRjNnRlpBOXVtQUU4Z3JHR1JxZ0pweWZOcUpjWTR5RC05N1lYQTNkQjdZTkZFYldfQ081Y0xVQ09ST2EzVjAwWjN6QlJYb1ZxajdYTURST2FUa1JydVlZTDVydkdlUHhSM0ZQUkpCTFNybUhNQWs2OVE?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki kandydatem na prezydenta. B\u0142aszczak: \u017beby odej\u015b\u0107 od sporu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPNzB2aUtQcHZaMmxHcGNKYVhVNUd3bUlNOE8yMGRlUGZKXzRQUW9kS2UzQUExenlyUXA5b3M1UXVEa0tRVVlTTXVVakxJdkU1T3JvSV9ac2FPUXozTjl1b2JSN1BTZjUtYmYzUnJ5UFVFS3VpaWN2RFlfeGxWYmVPSzF0dGQ5V0l3eTVlN1QyX2NzUDZ4NUgxa2VQaTdUWS1XN0E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wr\u00f3\u017c\u0119 mu bardzo du\u017ce k\u0142opoty\". Prof. Nowak wprost o starciu prezydenckim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPTFpEQ3ZNMWdab0dQZ0Y1d0k0VDZsb2FPT",
        "id": 1584480,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPOVBLTWkyLV9Rb0otb09laTFRbWdhc0oyZ3JVYTQwaUhTQ2I2MEwxdnFPQk1rNEdDcnRLQ3V5cUlEX2tyVkVSa0dTRjNnRlpBOXVtQUU4Z3JHR1JxZ0pweWZOcUpjWTR5RC05N1lYQTNkQjdZTkZFYldfQ081Y0xVQ09ST2EzVjAwWjN6QlJYb1ZxajdYTURST2FUa1JydVlZTDVydkdlUHhSM0ZQUkpCTFNybUhNQWs2OVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki kandydatem na prezydenta. B\u0142aszczak: \u017beby odej\u015b\u0107 od sporu - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T18:16:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNUThqOGp4cllYak1wUmZ0cTZuazRaUW1ud3gtUFZXSmlCckczRGxCZUhndTZUX1ZvanZrY09QWVVuRFFSa1ZlOFNiMGpWaloydHQwWGFhRzFiaXVDZFk1RmNqa3M2WnZvdkZKbXJzeWtoOU1BQkh2bERROVVRam1yZExfLWpPWFY0MWt2RzdGWU9PRlFrb3BhSk1hOE54LXVBTzd4cW5hS2FOQU9MTS1hLUZNRjlpNHhpT1JiUmVfdDJZOHRvb2c?oc=5\" target=\"_blank\">Puszcza Niepo\u0142omice - Widzew \u0141\u00f3d\u017a w 16. kolejce PKO Ekstraklasy. \u015aled\u017a przebieg spotkania w Interii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTVIyTnBNRXltbW51UFlmYjVmeUJkQnlTd0RuV3pXcjQ5OGpGMVNseno3TlN2Uktfb0pNeWRzX3RNNjVGWnpvbmRObzZxNUdIeU0tLTRPVUF5MU96YnJaTTNlOHlKSExjMkpzc1o1T1V1Z2ZmWlBsRkpaSHRCRXJaLWJJaUhCTDBOQWNVcDRCRDBsVHktWDlLcjJ5dmJ1d0dwSVRDNUZMY09kUXlH0gGrAUFVX3lxTFBaX09GNDlhdGMwSHZjRTlRaGRmUlI0NFJvYzcyM0luNzkzZnVmYXlNcmNrMUR0SkVGbHFZOGNYMldwTVBSdUFvakhpaF96QnFyX2wySmJMWVV0WERKNmVXTG1MOVJKRFRyNjVkNnRjcUNRZFA0RGZIMlVkZThzYjA4RXNQTUZrZEhFcEo5MUZKVFhoYk",
        "id": 1585493,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNUThqOGp4cllYak1wUmZ0cTZuazRaUW1ud3gtUFZXSmlCckczRGxCZUhndTZUX1ZvanZrY09QWVVuRFFSa1ZlOFNiMGpWaloydHQwWGFhRzFiaXVDZFk1RmNqa3M2WnZvdkZKbXJzeWtoOU1BQkh2bERROVVRam1yZExfLWpPWFY0MWt2RzdGWU9PRlFrb3BhSk1hOE54LXVBTzd4cW5hS2FOQU9MTS1hLUZNRjlpNHhpT1JiUmVfdDJZOHRvb2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puszcza Niepo\u0142omice - Widzew \u0141\u00f3d\u017a w 16. kolejce PKO Ekstraklasy. \u015aled\u017a przebieg spotkania w Interii - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T18:12:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPcFRkeEMzbUhLb3I2bUpUSURfRTY4M0NXRDlHaXdhTmJQZ0hKZGFBa3VsajZmUG5xVmNvYWdZQ3pjTHk1WURXd1c2UVM0cW5tQ3pLTXdIQmh0T2s4X2x4OFpoZEZnbjctUGdRTXlqanhpTTNSUGZwa0JUbzdQVWxNeElOck9WUktaN0xpNzhhM1I4a254S05OTlpLcFpTenNwNWhqRA?oc=5\" target=\"_blank\">Olbrzymi s\u0142up czarnego dymu nad miastem. Chi\u0144ski market w p\u0142omieniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNdENkX0JZMzE0dE5pOXROZk83cFFIT0l3Q2RpYmlzSElJR083U2M2NUpOUVo3eHo5c1kxbkNxdERVODVzU0ZrNFN4QmJ6NVNYUzNwTWVnWENQLXBjakI2ck85cnhTejhBOEw4UXNLeUpFZTJLZDc2WUpOQ0lRcEU2VHhnTGxGQXRhMVMwMnlYTUJQVWl6cmo2VzB3?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromny po\u017car w Rudzie \u015al\u0105skiej. P\u0142on\u0105\u0142 chi\u0144ski market</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQamFkWWxkQ0F0bTU1ckJwQ0I3SVhObk81cG9HZzRyOFEyeVdQbEFkY1A2UFJpU0RJU3FfVG1IeUJCLUhOW",
        "id": 1584483,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPcFRkeEMzbUhLb3I2bUpUSURfRTY4M0NXRDlHaXdhTmJQZ0hKZGFBa3VsajZmUG5xVmNvYWdZQ3pjTHk1WURXd1c2UVM0cW5tQ3pLTXdIQmh0T2s4X2x4OFpoZEZnbjctUGdRTXlqanhpTTNSUGZwa0JUbzdQVWxNeElOck9WUktaN0xpNzhhM1I4a254S05OTlpLcFpTenNwNWhqRA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olbrzymi s\u0142up czarnego dymu nad miastem. Chi\u0144ski market w p\u0142omieniach - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T17:58:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPUmpNWHg5R20xOXZUSkN0d2dCeXI2MUZ1aGh0UU5Fa05PM2JUcWNVcFFKbkV5S2pYS24wR1pXaXBZaU9zZlhwcjFTc3hnR2Z3SnN6YzhwX2pVdzJQY3RDNzlSWmdoUTZWSE1QUFk3eExURVB6MHF0Z3czRGtULU42WmhiSzJ3WEpUbjk2N2FYYUZqNWhDa0JoZC1CLWZoN0FGYzVSRnlYT1hzSDM2R0p1ZmNpY1hqQjB3X21OeWMxdw?oc=5\" target=\"_blank\">Dantejskie sceny w serbskim parlamencie. Politykom pu\u015bci\u0142y nerwy, dosz\u0142o do r\u0119koczyn\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQVWFtbEl6al90TW5rTHRwZjEwSXN1U3UyanhMcUNHVjBzTnZyUVhPaVJUR1VmeFhJYW80X0w4ZzJ3RTA1eTZldHNzb25jQ2NvenVSVnJ6Si15MmdrTFltRkpXTWYyNVlLNkFFb0pqODBJNmtnUEpSeEdwMjFKcVVhbG9jSjVfUXdTZWExRUZoYmNZcGpsa0ZtTlBGM3dUTVU?oc=5\" target=\"_blank\">\"Macie krew na r\u0119kach\". B\u00f3jka w parlamencie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZllIVmdiVTB1YUFJcUZkZmtfSE8xWnd3RVhrVVVvalNza0ZybU",
        "id": 1584492,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPUmpNWHg5R20xOXZUSkN0d2dCeXI2MUZ1aGh0UU5Fa05PM2JUcWNVcFFKbkV5S2pYS24wR1pXaXBZaU9zZlhwcjFTc3hnR2Z3SnN6YzhwX2pVdzJQY3RDNzlSWmdoUTZWSE1QUFk3eExURVB6MHF0Z3czRGtULU42WmhiSzJ3WEpUbjk2N2FYYUZqNWhDa0JoZC1CLWZoN0FGYzVSRnlYT1hzSDM2R0p1ZmNpY1hqQjB3X21OeWMxdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dantejskie sceny w serbskim parlamencie. Politykom pu\u015bci\u0142y nerwy, dosz\u0142o do r\u0119koczyn\u00f3w - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T17:46:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNTHE4MG1yRDhOOXBfbGpzUUI3RWFfaTNhWEw1c0Frd284enNIZTFfZDZLdG9oZlJNU3FUb3Brc0VtQzl4TTZvRUJ5VGZEcGR3NFc1ZW5KN3ZHeGN4dlE3cS1GWmgwUVNGSktEVzVuclhMbnhzRkpxRFBtZDBNSzNiM3R4Y3YtT2hyQ3NXY2VB?oc=5\" target=\"_blank\">Henryk Kania nie \u017cyje. By\u0142 tw\u00f3rc\u0105 mi\u0119snego imperium</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOTkdMdUxTSzMzS203WGs1cjRXSTB5TGxTQkgyMEI2ei1nNTlpZlBSU3BDMlBCTnNfMjRWRGptRVdtakZucDhJaXhyUUxCaFA3eVdkMXlsWXQ2RWlhbGpzR1c1b0RwYnV0eVpxZ1g0NHlrQjU0eC1hNElObFp6Nk9mYnZXYnVqSGRBNkxrc3lkbnNJZThiNXAtaTk2M2tTeWxSdmVxeDA3NEhZWVhkTXRpUEJUYkVXVy1ETU90LVE4UHQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Henryk Kania. Stworzy\u0142 mi\u0119snego potentata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOcWt1Nmk0M2RTZGgwdEF5dndXaTBUXzVqWFBUWE1OZFZZLVlkZHd1ZDdfcTBOYktENGwxZ3l1c3FpdE9zZXdTYnd6VEQt",
        "id": 1584487,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNTHE4MG1yRDhOOXBfbGpzUUI3RWFfaTNhWEw1c0Frd284enNIZTFfZDZLdG9oZlJNU3FUb3Brc0VtQzl4TTZvRUJ5VGZEcGR3NFc1ZW5KN3ZHeGN4dlE3cS1GWmgwUVNGSktEVzVuclhMbnhzRkpxRFBtZDBNSzNiM3R4Y3YtT2hyQ3NXY2VB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Henryk Kania nie \u017cyje. By\u0142 tw\u00f3rc\u0105 mi\u0119snego imperium - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T17:32:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQS3J6M1Bwa0hYeWtvN3JwOVFRWFVaNG9CWjZLNkhxSE04dlY4MXlzcDFiakpUUWhLSWtIX2o0cXU1WEx4TXhORGc2RFJZNHk4Si10UXFrMVNGcE9VZG1wN3VTSnZ6ZDlybzJGMDBBV2g0NUJab2Vyck9TMTh4b2xnT0NZNWZMbzFlSnRhREt4TDBKc0dIZXNLZHJqMTVpams4NEd1MWpscVJocDNtbmFaaGF6aFJpcUEtSjVSZmhJd1RDVVNZLVNZZDl6WW9GZENSTm9taUVn?oc=5\" target=\"_blank\">Dlatego Podolski nie dosta\u0142 czerwonej kartki. Pi\u0142karz Piasta ujawni\u0142, co powiedzia\u0142 mu s\u0119dzia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPMUQ2bFV6SlNWNlltUUdUdnVmNWtWbnBQRU1oeU9DZlk1aVFabWJsbDhTQVUzQVFUMV9WaEJPZ0IwSXJBU3JuQVNKMm8yTV91NVduRDktdkxEUWc2Mk9MQmV3NjBSRWhabHotNWkxVndLLTlzR1ZhTnVsZUV1SGt3MWMwNzNVQUZVU1E0cUlhZlJ3LWo2ME5ZRHgxQmc2THFUTzZlaEhfbTNJcGhBSURKTFdvdklKTTRHLWZZUDdFUWZFclJ3VWtSR0RDM000RWpvbTdzbjNWcw?oc=5\" target=\"_blank\">Czarna seria polskich s\u0119dzi\u00f3w. Kompromitacja! Szymon Marciniak w roli g\u0142\u00f3wnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f",
        "id": 1584503,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQS3J6M1Bwa0hYeWtvN3JwOVFRWFVaNG9CWjZLNkhxSE04dlY4MXlzcDFiakpUUWhLSWtIX2o0cXU1WEx4TXhORGc2RFJZNHk4Si10UXFrMVNGcE9VZG1wN3VTSnZ6ZDlybzJGMDBBV2g0NUJab2Vyck9TMTh4b2xnT0NZNWZMbzFlSnRhREt4TDBKc0dIZXNLZHJqMTVpams4NEd1MWpscVJocDNtbmFaaGF6aFJpcUEtSjVSZmhJd1RDVVNZLVNZZDl6WW9GZENSTm9taUVn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlatego Podolski nie dosta\u0142 czerwonej kartki. Pi\u0142karz Piasta ujawni\u0142, co powiedzia\u0142 mu s\u0119dzia - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T17:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNVW8td0t0Q2phRUFmMUhIUV9WbDNWc3d1THFKdVQzN192NDVDU1dEZEZyLVRwXzdkaVczOUlVVmloa0Zha0lzczZBRTRQUHBya2pKZzY2b0puMDYyaWxabDdmWF9BQjF4RUhORTM2MjZ3R2czRmpxRmhOTWtKZDFCeE8zWmZTSGdzaUZrVW1feXdud0hjUVhOVTk4Zmtkc2R5SUF6N1VnWnZQU0NiRlE?oc=5\" target=\"_blank\">Puszcza Niepo\u0142omice - Widzew \u0141\u00f3d\u017a [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPZzVxTmF6dlQ2eWxUdmlacUxRZUFOcm16UlYwZ0t4c0diZ3lVa3J3XzNBOE1Eb0QxX29uS2I3ajQ0T2FPd3huRm9vekZ0UFhaV3prR3RKblZleEVVRjdkY0JJM0p3M1hFLVNPR1hWVGJGc2xIeGJUX1RPVUVTRWhJRjltRmZKNXZic3o0ZUJfN0dIZmd1dzZhMzNQcU50djQ0a0RzbExMNG0yVjJUNzFfV3h3bHZBVjdXbWhaQmFhWmJsQkN1N1ln?oc=5\" target=\"_blank\">Puszcza zaskoczy\u0142a Widzewa! Sp\u00f3jrzcie tylko na nietypow\u0105 rado\u015b\u0107 po golu [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95c",
        "id": 1584504,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNVW8td0t0Q2phRUFmMUhIUV9WbDNWc3d1THFKdVQzN192NDVDU1dEZEZyLVRwXzdkaVczOUlVVmloa0Zha0lzczZBRTRQUHBya2pKZzY2b0puMDYyaWxabDdmWF9BQjF4RUhORTM2MjZ3R2czRmpxRmhOTWtKZDFCeE8zWmZTSGdzaUZrVW1feXdud0hjUVhOVTk4Zmtkc2R5SUF6N1VnWnZQU0NiRlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puszcza Niepo\u0142omice - Widzew \u0141\u00f3d\u017a [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T17:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPOWdlVmF5Q05SWFdBTkkwUnhaUEFiV3g1UGZsRmlxWHZkQkJiejhMSEtuM3J6WUF4TGJHdkRaalBBMDRQQVVRYm4tTTh3LWRiQ1hIc0VQUHFLVDdvVnRQelF5Y3dOYlRiZkd2VHJYS1lzSmx6NjA3WHZuZFdVZXM1ekowUHZBdE5oeXRjS2U5Sl9pcXFqLTFEbG5n0gGTAUFVX3lxTE5jU1dqSlJMOVZDM1h5Q21hTU1SQVlWLXRuUXFtNDVQbmpWMVRSQnVlYjNQWmdUMXBiQkVXbzlDZ1c3RURDX2w5R3pnWXd0SFQxYnhIeFR1MDBsdDc0S2otQ0NTTEkwWG5ZdUQxeGlOaVEtcDY5dk5pNGdqenNPQjJrRmxNbVoyWnRXUndpOC1aV3JOYw?oc=5\" target=\"_blank\">Opublikowano wa\u017cny komunikat dla pracuj\u0105cych emeryt\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQbjZRbjgxV1VLb1I2UExEakFoc1NPblctbW13N0hwUFowZFhKLTEyVlQ4akNzVzJJVnVvRWVoYkRvRXdSMElHbWdKSjlaWGtPTlYyRDRwbEMtdmtiOC0zTWhGa0JVVC11WHR6aFVpbHkzZDFSZ2RoNzBHNjdQVVZkWjg4NmVfQTMzYnF6UjdGOV9Nakd1emU1akVMbTk2eVNiclR6TFhMdzdxak5CLVE0U1l1MA?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cne zmiany dla emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w. ZUS przypomina</a>&nbsp;&nbsp;<font c",
        "id": 1585077,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPOWdlVmF5Q05SWFdBTkkwUnhaUEFiV3g1UGZsRmlxWHZkQkJiejhMSEtuM3J6WUF4TGJHdkRaalBBMDRQQVVRYm4tTTh3LWRiQ1hIc0VQUHFLVDdvVnRQelF5Y3dOYlRiZkd2VHJYS1lzSmx6NjA3WHZuZFdVZXM1ekowUHZBdE5oeXRjS2U5Sl9pcXFqLTFEbG5n0gGTAUFVX3lxTE5jU1dqSlJMOVZDM1h5Q21hTU1SQVlWLXRuUXFtNDVQbmpWMVRSQnVlYjNQWmdUMXBiQkVXbzlDZ1c3RURDX2w5R3pnWXd0SFQxYnhIeFR1MDBsdDc0S2otQ0NTTEkwWG5ZdUQxeGlOaVEtcDY5dk5pNGdqenNPQjJrRmxNbVoyWnRXUndpOC1aV3JOYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opublikowano wa\u017cny komunikat dla pracuj\u0105cych emeryt\u00f3w - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T17:20:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPMDNtbjFSeDRENFBIYzZpOHBhX0p0eXpXRHI4b0NQeVhzVWhTd3dRTXlLTmE5Z3N1Vk02dHBnckFveWNsRkFjWk5PTmRISk1vQ1c1dVZXdnZWTV9BSk96N2hCaGF2SXM0emdIVFE4UlVxN2hrN2RnRkNDZXc3dXlMQjQyd3hYd3lMZnZtNzRtTE9OdFREaURqTTF5QWI4R1BqRkhpLThteEN1WmZUeS1jVFV5TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car chi\u0144skiego marketu w Rudzie \u015al\u0105skiej. P\u0142onie niemal ca\u0142y kompleks</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNbUw3U0hfc2hsa056VG1LRmRDQWhOblNpRDAxV1BwZWMtOEV4Tzh0aDRMeXFJOV9BdWw0UmM2NkdkNzFtMWF6VS1fYjUxeWJwMXdIQzkxanY3LXlsTnhEQmFycHRtUXhMOGdWUXdYN1FCT1hoMTd0NUdyU2ZIbTRoVC1RemwwNVN6TlBxYw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki s\u0142up dymu nad Rud\u0105 \u015al\u0105sk\u0105. P\u0142onie sklep chi\u0144ski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPcFRkeEMzbUhLb3I2bUpUSURfRTY4M0NXRDlHaXdhTmJQZ0hKZGFBa3VsajZmUG5xVmNvYWdZQ3pjTHk1WURXd1c2UVM0cW5tQ3p",
        "id": 1583676,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPMDNtbjFSeDRENFBIYzZpOHBhX0p0eXpXRHI4b0NQeVhzVWhTd3dRTXlLTmE5Z3N1Vk02dHBnckFveWNsRkFjWk5PTmRISk1vQ1c1dVZXdnZWTV9BSk96N2hCaGF2SXM0emdIVFE4UlVxN2hrN2RnRkNDZXc3dXlMQjQyd3hYd3lMZnZtNzRtTE9OdFREaURqTTF5QWI4R1BqRkhpLThteEN1WmZUeS1jVFV5TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car chi\u0144skiego marketu w Rudzie \u015al\u0105skiej. P\u0142onie niemal ca\u0142y kompleks - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T17:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPMmV2dV85NHhHX1F0ZGI0ZDI3ZW5rQXpRZkh2aEdiTm4tWFJSel91Y3FEVVpYekNxN0VrcWFzWUwwcmoxdlNGZmk3MldGTDk5UTZiWmc3RHVpVVFoX3hQWVZpY016cXJvZERlRUJuWmFLOGpBVFdmcUtHZm5ucXVHMGNfWWxrVktabzZlNlc4ek5FVkdFNWtIaTEtTUVBX1lIS3hfVVFIRFlDLW1ZNlFrbmg3WjJWaWhRR0U4M3dwYWFXM1E?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja szykuje si\u0119 do ofensywy na kluczowe miasto. Ukrai\u0144cy buduj\u0105 fortyfikacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZURtNUJEUUs1MW96RC1jSkRnQU9aTTFGazZBTHhtam54NERGNkQ1V1E2bTRGMnFsYjlBTThySmdVOTRETHZqeEY0RFQxYUJtaVRTVDZwQkZyWDFaU2NQSHgtYThucGQxckJMZ19LU1c2QUVJT0ZnMWEzZEgtenQtZGNDbTl6dWRUTHdKLV9ZTFFMWktEN0RsdFJJMkkyNUVjU29KRTAzQjg0WmxhS0Q3T2VXMFp4UjZNVEZ5aA?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie szykuj\u0105 si\u0119 do szturmu na jedno z najwa\u017cniejszych miast Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 1583678,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPMmV2dV85NHhHX1F0ZGI0ZDI3ZW5rQXpRZkh2aEdiTm4tWFJSel91Y3FEVVpYekNxN0VrcWFzWUwwcmoxdlNGZmk3MldGTDk5UTZiWmc3RHVpVVFoX3hQWVZpY016cXJvZERlRUJuWmFLOGpBVFdmcUtHZm5ucXVHMGNfWWxrVktabzZlNlc4ek5FVkdFNWtIaTEtTUVBX1lIS3hfVVFIRFlDLW1ZNlFrbmg3WjJWaWhRR0U4M3dwYWFXM1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja szykuje si\u0119 do ofensywy na kluczowe miasto. Ukrai\u0144cy buduj\u0105 fortyfikacje - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T17:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOTENUY1B6U0xTUjJraFFnTW5vWDhBYVB6LTVKQ2NVX1FZNmhlZGc4SHFHM2psaVhPa2VLN0hURXRCV2w0S2g5REsyWk02SGpUc0VCZXlvZkNzUEtNZjN2T0YzX3FfMnFQb1Y5Ty16djdCeEN4ZlBHbllVMUhPd1FmeXJCNmdFczAtWWs4VTJ5N3BxcnNuSlQyVFRCbEFYM0NENG9sWnZmNTQ0UU9CTUZXWHZIOVBKN0MxanAw0gG6AUFVX3lxTE5YZ0o0V1hhSkxqb21UUVFvLTh1M1UyS3AxRUlUWC1LWWxwblBSQmxEWVdrempoYUdRY0thdTNiek95OF9sSnAwSVVmSzdiQWJkLWc1Ulk0aEpNaFVHd1Zpdmo4b3UzRmJ3djZ0OG9tTWF5Wk9VY0xIMFQta3hnNW9sVVVROHVDeDRlSmIydXNqMkl2UElWVHlRb2lXTDdlUG9kSXA2dzVsVjJyb1gxaDI1bWZYNU0zMGY1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Dolar wyhamowa\u0142 z wielkim piskiem. Donald Trump znowu namiesza\u0142 jedn\u0105 decyzj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOYTY4aWRzVnFiclRZQ0JSV1NRVlRldTdLWWdxMnlBVlY2YkFoQmMtVXFiM2pvbFJpbHl3TUpkSmlobkdfNDI4NVdwbFAyOU9sNFN5OHlyWkR1a2ZIRjZqcFA0bk91NDdfMmZSVkJ0YjdiSHZQNmlnWFlCVzJmdExJLXFRQ3RwM0pSNlcxT1BJWVI3NVZGckpzSGUzUmYxMzI1",
        "id": 1584497,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOTENUY1B6U0xTUjJraFFnTW5vWDhBYVB6LTVKQ2NVX1FZNmhlZGc4SHFHM2psaVhPa2VLN0hURXRCV2w0S2g5REsyWk02SGpUc0VCZXlvZkNzUEtNZjN2T0YzX3FfMnFQb1Y5Ty16djdCeEN4ZlBHbllVMUhPd1FmeXJCNmdFczAtWWs4VTJ5N3BxcnNuSlQyVFRCbEFYM0NENG9sWnZmNTQ0UU9CTUZXWHZIOVBKN0MxanAw0gG6AUFVX3lxTE5YZ0o0V1hhSkxqb21UUVFvLTh1M1UyS3AxRUlUWC1LWWxwblBSQmxEWVdrempoYUdRY0thdTNiek95OF9sSnAwSVVmSzdiQWJkLWc1Ulk0aEpNaFVHd1Zpdmo4b3UzRmJ3djZ0OG9tTWF5Wk9VY0xIMFQta3hnNW9sVVVROHVDeDRlSmIydXNqMkl2UElWVHlRb2lXTDdlUG9kSXA2dzVsVjJyb1gxaDI1bWZYNU0zMGY1dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolar wyhamowa\u0142 z wielkim piskiem. Donald Trump znowu namiesza\u0142 jedn\u0105 decyzj\u0105 - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T17:04:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOYTRtcURyN3dVUmt2N2tzelEtblBXNWsyaFpFeG00Y3JXaDNKN21wSklBd3UxaEVWLUxPTE5wa0lRTGpfN2c0UFllWjJKMVc0REgwaEthckUwVmhlZ1Rza01BZ0YwOGtIRFlXalFrNFNCd0JxRHVRcVpQUk42T1BYLTBMMG1fV3BvQVVJaHdzR19haWtEMDVnVTR1eEljaHFkaW9SbTZVRXZFcmFCSl9V?oc=5\" target=\"_blank\">Gen. Jaros\u0142aw Gromadzi\u0144ski odchodzi z armii. Ods\u0142aniamy kulisy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNQkU1aUZKM3RKNnA5Wk5fMlZGd3NtT3ZieGtiMk5YeGhaWmJtSlRxVWgxeEFpekw0WENnQ0pud0VOcmJCYVpBeUVKUFhUbXB1WFRfV0c3bTJjTDhsS0hYdVRBTW5QS0ZFWTBTZFpaMWR3R0dCR3hwT1pPQkhNZFM1Y2dfQU5xaC00UHlPLXJtSVlVS2tKd0c0WXp4eFZhYjA?oc=5\" target=\"_blank\">Premier podtrzymuje cofni\u0119cie dost\u0119pu do tajemnic. Gen. Gromadzi\u0144ski: Jestem rozczarowany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNYnlvd2tRcTdkMklvdkVGdFk4Z3VDNmhnVV9zUnZLSVJ",
        "id": 1583675,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOYTRtcURyN3dVUmt2N2tzelEtblBXNWsyaFpFeG00Y3JXaDNKN21wSklBd3UxaEVWLUxPTE5wa0lRTGpfN2c0UFllWjJKMVc0REgwaEthckUwVmhlZ1Rza01BZ0YwOGtIRFlXalFrNFNCd0JxRHVRcVpQUk42T1BYLTBMMG1fV3BvQVVJaHdzR19haWtEMDVnVTR1eEljaHFkaW9SbTZVRXZFcmFCSl9V?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Jaros\u0142aw Gromadzi\u0144ski odchodzi z armii. Ods\u0142aniamy kulisy - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T17:00:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQa1JmYlg4elBiRGROOE1ZNWZtWjI3QWFrSWlPOWw4bDc3d0txbmU5SU1rcHdnQlRhQmMwY0pmTkVvS1NqYVVpU09zSEtIb2xCdW1KTHhFSmh4X0NiQmdYSXNFS2JDRzM5cU9CSmthdzRINTVsOG01andNUHVhWFZRazc3OTdSY1hvQlp1cmF6WVM1OU9aUk5HOGRjSU5tajloYkVEY0FuakFuMklnVDUtZndhOXA?oc=5\" target=\"_blank\">Media: zawieszenie broni mi\u0119dzy Izraelem i Libanem uzgodnione</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNRjZJOTQ0MmxiVG9LYXYtVmdoajY2TF9WaUJaQXRGMUhmTXBWT0pIOENNaVJJU0RkZnh0aURNRUlqZjM4OF9WVnFJbl84OEVfY0hnQkt4UERQOTNjT0JvbEt4M0xUbWh0S1lKTlhiWDZmX3dTbXROSUpCeVVxMGljM1I4Qzk0WWMtaEc1MjBfNFRHbVhHSHlYVXRqQXpFWU14MGtVS3FxR3NLc0t0Q2Mw?oc=5\" target=\"_blank\">Zawieszenie broni mi\u0119dzy Izraelem a Libanem. Nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQMTFwekZEbWRiYzRtMEhVQ29pamZSVjloT2",
        "id": 1584491,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQa1JmYlg4elBiRGROOE1ZNWZtWjI3QWFrSWlPOWw4bDc3d0txbmU5SU1rcHdnQlRhQmMwY0pmTkVvS1NqYVVpU09zSEtIb2xCdW1KTHhFSmh4X0NiQmdYSXNFS2JDRzM5cU9CSmthdzRINTVsOG01andNUHVhWFZRazc3OTdSY1hvQlp1cmF6WVM1OU9aUk5HOGRjSU5tajloYkVEY0FuakFuMklnVDUtZndhOXA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: zawieszenie broni mi\u0119dzy Izraelem i Libanem uzgodnione - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:57:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPUUVpZndwczBrZW1paFlRSGhjSlA0ZklGYi16eVA0ZlhveVVBNFZaeDRxdl9qNlRZVFllR1JfdjdveE9GaFJzNXhIX25YT1FZeTNVdTNDQlNURzlBbl84Sm9vZW9yTy1XSVFQR3FJOW9TUEg5dFhJWWdIN1hXbmVfRy1yeU9laUl6cndQRlFsNlU2ZmZRZnBrQ3RJOC1NVjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarz Robert Ja\u0142ocha \u017cegna syna. Poda\u0142 dat\u0119 i miejsca pogrzebu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPNjlEVE0zbDM5elJENW5OVUJZV240Slh3eFdTY0cxUXJvd3FMQVpBNHZaZmNMWUtReXZsQ05zQkpLQnZjT1hSNzJXMWY4cWdVNmd0bHFtUWdwZ1hQeWpTbGR2MDZtb3RFd3pDejFmcXN1STV5eXdFbzk4b0c1Rk9oeHZ2aUhpQUhtVUxkbEdlRGMxT2xxNl9va2FqcHRDQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje syn by\u0142ego dziennikarza TVN. Policja ujawnia szczeg\u00f3\u0142y tragedii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPUnFZMGs4TkdhYmd6SEU3UUZJWmlZVGcydGVCWVpsRG1FTUROVmlzekdCS1kwOXoxRVRNYUNQVnFhWlVKY0x0SGlvOWxiR",
        "id": 1585079,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPUUVpZndwczBrZW1paFlRSGhjSlA0ZklGYi16eVA0ZlhveVVBNFZaeDRxdl9qNlRZVFllR1JfdjdveE9GaFJzNXhIX25YT1FZeTNVdTNDQlNURzlBbl84Sm9vZW9yTy1XSVFQR3FJOW9TUEg5dFhJWWdIN1hXbmVfRy1yeU9laUl6cndQRlFsNlU2ZmZRZnBrQ3RJOC1NVjQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz Robert Ja\u0142ocha \u017cegna syna. Poda\u0142 dat\u0119 i miejsca pogrzebu - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdmVLdktZOUlzN1ZLUmJOell0NndiQkt1a25fR3o3RVdxWTlmNlc3WjZ5Yk9rN25IVHBjcjNocXdfWXpPYVpBbTBWR0NQbm81NV9PTVNFaDMwdVBKcGJFU0F4bFdsRlREUUh2bWk3dU5BTWlSdnJfZFdGTnlrQ3hIMk9ZczdpYjJWa0lkSzkwNUl1MnFiYWhkazJjWUVhTlFFb19WZVNvUThjWW5TbXdCc1JB0gGwAUFVX3lxTE1kNW5OTnJZa1dhbjBOTEVjTUw2OWtVQzBjRHktWW0yTzVFWWFsUGV1WTdjQmJvNElwajZMTkRLYmtCRXpkd0hrZWhRMzJzR011TkQ2QnExdDRFalowbEhnXzBmcmhreXlINXRTbHVYSkxGLW9uOTBOYTJiSzRkUUtUYm1QTkhTbENfZWMwNGM0TGVsVGtlaC05ZVhaTGdlRmRhdzBLaC1ybS1UZjg0S3VO?oc=5\" target=\"_blank\">UOKiK zbada mar\u017ce deweloper\u00f3w? Urz\u0105d odpowiedzia\u0142 na s\u0142owa minister</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOUXFGeS1Bc1VnNGQtOXU2OWtkU1R3MU1EalgwelhKZ3ppNTA3VHdFdnFuU0lSaXVubVVSYTUzcTNRMkw5eGxIVlJ4cy1mbWc3NzNmZnBIR044OXBXcXRKOGxxeXM2V19rUG92dXJnSjJjVk1wbXNuYjU3WUxNSG52LXZYR201akViUF9hTE1CQUZLS0c3UkNEei1mUnc2a3g2SXpOQWJkY3RQZjNnMnltWk5FTjBURVhGdExsNzc1",
        "id": 1584494,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdmVLdktZOUlzN1ZLUmJOell0NndiQkt1a25fR3o3RVdxWTlmNlc3WjZ5Yk9rN25IVHBjcjNocXdfWXpPYVpBbTBWR0NQbm81NV9PTVNFaDMwdVBKcGJFU0F4bFdsRlREUUh2bWk3dU5BTWlSdnJfZFdGTnlrQ3hIMk9ZczdpYjJWa0lkSzkwNUl1MnFiYWhkazJjWUVhTlFFb19WZVNvUThjWW5TbXdCc1JB0gGwAUFVX3lxTE1kNW5OTnJZa1dhbjBOTEVjTUw2OWtVQzBjRHktWW0yTzVFWWFsUGV1WTdjQmJvNElwajZMTkRLYmtCRXpkd0hrZWhRMzJzR011TkQ2QnExdDRFalowbEhnXzBmcmhreXlINXRTbHVYSkxGLW9uOTBOYTJiSzRkUUtUYm1QTkhTbENfZWMwNGM0TGVsVGtlaC05ZVhaTGdlRmRhdzBLaC1ybS1UZjg0S3VO?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UOKiK zbada mar\u017ce deweloper\u00f3w? Urz\u0105d odpowiedzia\u0142 na s\u0142owa minister - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:51:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNR3pRTHFyQXhlOURBcXVMenl0YjZHXzVOc3dYNVJ4aTZwNW5XOGRFdWVDVjM5WU91Z3ZXWmltWVNSLW13M1RPVXcydndRdDliOUdIYWZLSXVISzhLY0dEa3pHdzE0bXNacUN5SmRzTmN4Wmt4ZWU4bmVpMVViV1pQN1VoUWQxYmM4TXZnTXZLM3Znb0thbnpjdGFpcnhKcGFW?oc=5\" target=\"_blank\">Ilu Ukrai\u0144c\u00f3w chce zosta\u0107 w Polsce? Jest najnowszy raport</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQMW1nTTNKbTlfLXhZMExSVjZUdXZtM2l4dTExZ1h2UVZENnAxYWJjQ0N4Y05FNjg4NFBNdUZ5azZjQmxkM0FsSDB2RjBhZDJyNHlaU3V6emp2UWc3elVHVkJaemc1cVhtV0JTUnNvWXJPQzRBU1ZlcVViZmo2V0VXWDlEUVg4aGYzNEZLalV3TDB1N01QWmMtclRHbDgwRERPVFlVa3c4QTNreV9sMTZPWnVJRmtUNEMzYTYtRA?oc=5\" target=\"_blank\">Ca\u0142a prawda o Ukrai\u0144cach w Polsce. Zaskakuj\u0105ce dane w raporcie NBP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQMmpUc2xQZUtKS0REQ3BfeGZqdjJKRUJ1Uk9ZVXA5SGdWSlZRUERRRWdYYXlJ",
        "id": 1585073,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNR3pRTHFyQXhlOURBcXVMenl0YjZHXzVOc3dYNVJ4aTZwNW5XOGRFdWVDVjM5WU91Z3ZXWmltWVNSLW13M1RPVXcydndRdDliOUdIYWZLSXVISzhLY0dEa3pHdzE0bXNacUN5SmRzTmN4Wmt4ZWU4bmVpMVViV1pQN1VoUWQxYmM4TXZnTXZLM3Znb0thbnpjdGFpcnhKcGFW?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilu Ukrai\u0144c\u00f3w chce zosta\u0107 w Polsce? Jest najnowszy raport - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOQ1Y1cWNsaEJSU2Mwc2VRVElaQjJ6QkhmaU9oMFVoN3BDdVZRb3ZwZ0I3YzFVNzhxVVRDRlZERUQ2cHkwbjBieGdXSG5ucEtkSHc4dW9QWUZQdVd6M2RfNUVITVk2MDlJdVBITmpta2pUWk1TakljekRKbHhoWUFweHVmV0tVank3OEJQZ2Q2WGM5UzFCZEd0ZXFGb1NzYU1k?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car marketu w Rudzie \u015al\u0105skiej. Stra\u017cacy opanowali ogie\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQamFkWWxkQ0F0bTU1ckJwQ0I3SVhObk81cG9HZzRyOFEyeVdQbEFkY1A2UFJpU0RJU3FfVG1IeUJCLUhOWjVfckptYTJsV3dmT20yRGdPWnJSaHdLXy1IU1h5b3ZWMlhDZWdvUG4tV3ZVX05vVVFWRWk2dzM2NjRGMFlNUDZVdGYwLXRweXFHUGREbFlVb09heHZzUmxFaUowNlFXdG44UWgxV0d4ekpQUEhDQnNYQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car marketu w Rudzie \u015al\u0105skiej. K\u0142\u0119by dymu nad miastem, nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNdENkX0JZMzE0dE5pOXROZk83cFFIT0l3Q2RpYmlzSElJR083U2M2NUpOU",
        "id": 1585072,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOQ1Y1cWNsaEJSU2Mwc2VRVElaQjJ6QkhmaU9oMFVoN3BDdVZRb3ZwZ0I3YzFVNzhxVVRDRlZERUQ2cHkwbjBieGdXSG5ucEtkSHc4dW9QWUZQdVd6M2RfNUVITVk2MDlJdVBITmpta2pUWk1TakljekRKbHhoWUFweHVmV0tVank3OEJQZ2Q2WGM5UzFCZEd0ZXFGb1NzYU1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car marketu w Rudzie \u015al\u0105skiej. Stra\u017cacy opanowali ogie\u0144 - TVP Info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:47:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOYi1RM1U1Q2tlSUVIYXd4elRteHJsSTlodVhCYTBOZURJOTZPajR2X19neHN3UFRjUS1mZXFHcWpTUWZTMk4tbnd4cXpNTXV3YlV4eGV0Z0ROVmIzMWpISk5ybnlCeDNLdnF3ZHBRb0gzTjBVREpucUtRNVNJaGI3NmxMcmFnU2pxc0x3ZEprWDhNX3g5RnBiN0hJWmVkT3JaWUFLRmc5QWFZUHBidjRVZEt3eXZDX2dwREtySVFmcDk2UExhTzdySA?oc=5\" target=\"_blank\">Ekstraklasa wbija szpil\u0119 w PZPN. W tej sprawie absurd goni absurd</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPMUQ2bFV6SlNWNlltUUdUdnVmNWtWbnBQRU1oeU9DZlk1aVFabWJsbDhTQVUzQVFUMV9WaEJPZ0IwSXJBU3JuQVNKMm8yTV91NVduRDktdkxEUWc2Mk9MQmV3NjBSRWhabHotNWkxVndLLTlzR1ZhTnVsZUV1SGt3MWMwNzNVQUZVU1E0cUlhZlJ3LWo2ME5ZRHgxQmc2THFUTzZlaEhfbTNJcGhBSURKTFdvdklKTTRHLWZZUDdFUWZFclJ3VWtSR0RDM000RWpvbTdzbjNWcw?oc=5\" target=\"_blank\">Czarna seria polskich s\u0119dzi\u00f3w. Kompromitacja! Szymon Marciniak w roli g\u0142\u00f3wnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font",
        "id": 1583687,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOYi1RM1U1Q2tlSUVIYXd4elRteHJsSTlodVhCYTBOZURJOTZPajR2X19neHN3UFRjUS1mZXFHcWpTUWZTMk4tbnd4cXpNTXV3YlV4eGV0Z0ROVmIzMWpISk5ybnlCeDNLdnF3ZHBRb0gzTjBVREpucUtRNVNJaGI3NmxMcmFnU2pxc0x3ZEprWDhNX3g5RnBiN0hJWmVkT3JaWUFLRmc5QWFZUHBidjRVZEt3eXZDX2dwREtySVFmcDk2UExhTzdySA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekstraklasa wbija szpil\u0119 w PZPN. W tej sprawie absurd goni absurd - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:45:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNUDc5NXlZb042eUlmRjlDV191bS1lYVRCRVZWall5SThrOG5rM2tQWUhsT0ZXYjBySXRqb29jal9XUFVYLUFOaGItZTBVU3NZSko2b3F6V3hWYUtSb1RvMkJOSndoS2YzaTFaYS16aEVQbm4tc2paR3FBS3FEU1hYWHB5cjM3RGozdFVuUC1uQXUxZWR1SFduVkRNOVU4Nlg4T3lEdll6eHFrcmQ0WDk4ZlItME91aC1WQ2cyTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja w wyborach w Rumunii. Ekspert wyja\u015bnia: to dla nich uw\u0142aczaj\u0105ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPU1dYS1dKTWwtZTNSSDhUYTBSRDc0ZWNxaU00Y09hek9iMWhDN3oyWTFxR3gwTVZmcXlNWmVxRzY1TV9zeGNGV1JhVHdEOVNUQTFDT2FRMHVHaXVVZTZFNFNCcjJ1LV9wQUFlUlFrVmVwNEkyMUFEY2JsUFd2QnEydnJrbG4?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka w pierwszej turze. Prorosyjski kandydat na prowadzeniu, faworyt mo\u017ce odpa\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQZjkxZzRBYUZiYWhNSjUzRUQ1cmw3V1ZYUFlNZXdrdmVHQmdVTi15aGxqNF",
        "id": 1584484,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNUDc5NXlZb042eUlmRjlDV191bS1lYVRCRVZWall5SThrOG5rM2tQWUhsT0ZXYjBySXRqb29jal9XUFVYLUFOaGItZTBVU3NZSko2b3F6V3hWYUtSb1RvMkJOSndoS2YzaTFaYS16aEVQbm4tc2paR3FBS3FEU1hYWHB5cjM3RGozdFVuUC1uQXUxZWR1SFduVkRNOVU4Nlg4T3lEdll6eHFrcmQ0WDk4ZlItME91aC1WQ2cyTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacja w wyborach w Rumunii. Ekspert wyja\u015bnia: to dla nich uw\u0142aczaj\u0105ce - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:41:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQcFoteGNrejZiRnFBVlZvamx5Z21qRklORGtMNWZKOUNnRzdnNXR1TmU1TW0yajk5Znd4cF9EbU01Q2k5ZXlUMXhaUzZNUG5aaWwyUGlVdGNmSkdxRk83VmJlNThxMlpFb0JVeWUxVXEtQ2VRVzlTM3dXTkZzWERMQWIwcm5TbXVia0wyenlnb2YxamFiTk1vSFpmdFh1RWFBZjVXcVFCSGI?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoficjalnie: Izrael i Liban uzgodni\u0142y warunki zawieszenia broni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQMTFwekZEbWRiYzRtMEhVQ29pamZSVjloT29ZbDVLWkRveDJXQUt0TDNMWnh0NUlHM1lvYUlkUTA5bUtkOGZCSERUQWhfdWczUnh1aWhSUlBJMmFsT0hHNkJZdjdTNUs0bldVMG11Wkh3dXRNMjI2SDdsdUl2S01CVE9hMm12eXlXbTVNZV9KMEs0cjFTV3RTMlI5cXE3U0NneURZeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rozejm na Bliskim Wschodzie? \u201ePorozumienie Izraela i Hezbollahu wkr\u00f3tce\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxORTN6WG5EVEYyTGZzVXYyUjYwbjVzaVlHaGdjMXVpbHlWOW8tOTFtdE55STl",
        "id": 1583236,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQcFoteGNrejZiRnFBVlZvamx5Z21qRklORGtMNWZKOUNnRzdnNXR1TmU1TW0yajk5Znd4cF9EbU01Q2k5ZXlUMXhaUzZNUG5aaWwyUGlVdGNmSkdxRk83VmJlNThxMlpFb0JVeWUxVXEtQ2VRVzlTM3dXTkZzWERMQWIwcm5TbXVia0wyenlnb2YxamFiTk1vSFpmdFh1RWFBZjVXcVFCSGI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Izrael i Liban uzgodni\u0142y warunki zawieszenia broni - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQLUVaOTNJMU5SendneWZXb21TWXdBRGdBNEVBUmtkRWVpdFdtRElPM0ZuUlY2amVlc25XcGZHR0wwMG5ZV2lkSVhJeEp3ZFdtdUt4UzAzY1NPU0pGa0hzMVhnQVhiSHJYMC1GSjNXSDU2MDk0bkZhRE5JWkw0dkhtVjFhelJZZWVZT1Z2QkROeU1kVm1rbUJBTmVVUHp6eWF3TzRaR0RNN1AyNVYwQUt1Q1BheU14a200NGNPZElCaTJlTGxPZWc?oc=5\" target=\"_blank\">Wyrywali sobie transparenty. B\u00f3jka w serbskim parlamencie, obrady przerwano</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQVWFtbEl6al90TW5rTHRwZjEwSXN1U3UyanhMcUNHVjBzTnZyUVhPaVJUR1VmeFhJYW80X0w4ZzJ3RTA1eTZldHNzb25jQ2NvenVSVnJ6Si15MmdrTFltRkpXTWYyNVlLNkFFb0pqODBJNmtnUEpSeEdwMjFKcVVhbG9jSjVfUXdTZWExRUZoYmNZcGpsa0ZtTlBGM3dUTVU?oc=5\" target=\"_blank\">\"Macie krew na r\u0119kach\". B\u00f3jka w parlamencie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPUmpNWHg5R20xOXZUSkN0d2dCeXI2MUZ1aGh0UU5Fa05PM2JUcWNVcFFK",
        "id": 1585075,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQLUVaOTNJMU5SendneWZXb21TWXdBRGdBNEVBUmtkRWVpdFdtRElPM0ZuUlY2amVlc25XcGZHR0wwMG5ZV2lkSVhJeEp3ZFdtdUt4UzAzY1NPU0pGa0hzMVhnQVhiSHJYMC1GSjNXSDU2MDk0bkZhRE5JWkw0dkhtVjFhelJZZWVZT1Z2QkROeU1kVm1rbUJBTmVVUHp6eWF3TzRaR0RNN1AyNVYwQUt1Q1BheU14a200NGNPZElCaTJlTGxPZWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrywali sobie transparenty. B\u00f3jka w serbskim parlamencie, obrady przerwano - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxPUlhDMEhmOUx0ODBvaDlDTm1JcTAwcHJfUEpQcl9ZRGlReU80UkhYd3YtWkY0Y2p0RUpYaUxvbjZwREtoLTJ3aWgyUXZFcHdDeXlLRDBGSEl2WVNJYlRQeXl0RVQ1aldWZ1dDc3RVSkthTDEzZFF6R09waHplR2t5MVktZEJ2bHFZMGFiMDFzTFZBYzAwd1J5WEFNRjdyTFY4Z1lFY0xBMk5aNU83WFNkazJ0djhQdjZTd2dPZTU2TUNzampYdXRJTzhFN1J3ZFBBWHo4V2lILUNGbVAxSE55N2w3VFBKVHlkR0pXVTVVSEtjdw?oc=5\" target=\"_blank\">Patricia Kazadi opowiedzia\u0142a, co spotka\u0142o j\u0105 ze strony znanego aktora, gdy mia\u0142a 14 lat: \"By\u0142y komentarze natury seksualnej\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>",
        "id": 1583684,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxPUlhDMEhmOUx0ODBvaDlDTm1JcTAwcHJfUEpQcl9ZRGlReU80UkhYd3YtWkY0Y2p0RUpYaUxvbjZwREtoLTJ3aWgyUXZFcHdDeXlLRDBGSEl2WVNJYlRQeXl0RVQ1aldWZ1dDc3RVSkthTDEzZFF6R09waHplR2t5MVktZEJ2bHFZMGFiMDFzTFZBYzAwd1J5WEFNRjdyTFY4Z1lFY0xBMk5aNU83WFNkazJ0djhQdjZTd2dPZTU2TUNzampYdXRJTzhFN1J3ZFBBWHo4V2lILUNGbVAxSE55N2w3VFBKVHlkR0pXVTVVSEtjdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patricia Kazadi opowiedzia\u0142a, co spotka\u0142o j\u0105 ze strony znanego aktora, gdy mia\u0142a 14 lat: \"By\u0142y komentarze natury seksualnej\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:29:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNnQtMGtsNDJJbEdyZlZnN1JfMEpWR3ZlS1NhUmpqLUFMalc3XzhYRVJjZEV5Ukx3QnZIR3Y4dTB5cjg5WGJPLWdmZnZGR2RrQ1JfMXFiMkFMX2dRa3NsMkZoQ1BRaVYtVm9wdTQtMjVvUFd0N3d2dkp2ZjBmdDdyLVNyMHd1cjdIZmNnbDlrRUJxWkxTbElMUjFFcUswejJpa0cxbnZYOWpYdw?oc=5\" target=\"_blank\">UEFA podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie Polaka! Wielkie wyr\u00f3\u017cnienie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQWGxubzJWUkJtang0NnA4eHl3TlN4SURjSmFselVRdGJnSV91SVhVWHkydU1PZTBzRWFoV2lSUVJIWjdyQ1k1THY4UE5nY2RGbHdGdFVBU05WTThmUnBoMXRoZ2lVVVFzaHpZWTVJMGxvY2RsSjNkdEtTNzRXLTZvMHpYYmpUVDdlN0JzX3FlVV8wWFpROTJxbTRwcDhxWjYtcVBjYlUwSG1ta0NiR1ZmVE9vNjU5R1pqOWotSml6RjZWSzAzdzN0Nmxsd01SaFBKMENsQXhlUUtYbEot?oc=5\" target=\"_blank\">UEFA zadecydowa\u0142a. Presti\u017cowa nagroda dla Polski po katastrofie w Lidze Narod\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 1583686,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNnQtMGtsNDJJbEdyZlZnN1JfMEpWR3ZlS1NhUmpqLUFMalc3XzhYRVJjZEV5Ukx3QnZIR3Y4dTB5cjg5WGJPLWdmZnZGR2RrQ1JfMXFiMkFMX2dRa3NsMkZoQ1BRaVYtVm9wdTQtMjVvUFd0N3d2dkp2ZjBmdDdyLVNyMHd1cjdIZmNnbDlrRUJxWkxTbElMUjFFcUswejJpa0cxbnZYOWpYdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UEFA podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie Polaka! Wielkie wyr\u00f3\u017cnienie - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:24:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQTkFpV0hkbnJxWUNrWFVUN0FELUFkZTQ3T044QWZCMHhtNEJUZHhVZkJLTDdiMWpUVDdhTVhGaHMzNjBoZEhkZVcxVGYxWWNsb0JKQndiOS1pajF2N1JiVFhBVFg0RkFVWWFuUFVycldXa3hUNkdwMThJdGZnOHdHZzdpa1RvWldteFJTWGpEYTZIT0FjMDA2bjN2Znp0NlRXVU9DVUNVZzh4TVN4Q2lydnVtaEJTRkFTQzI4?oc=5\" target=\"_blank\">22-letni Brytyjczyk wpad\u0142 w r\u0119ce Rosjan. MSZ w Londynie reaguje [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNV2JZZWtfU0hfYUNVRkxJRnZGemJRdlVieExnM2pxOXRtS3pDdUVaX1VhMk11OHdkZ2FNWGZSN1BJSFVueWkzaWQyUFA4aTJ6cWRMa1BLOTd4S0s3aWpFRXo2dm9tRmlQamY1WUhzQWt1R213OHI5X3M2aGV1bHFpS3BwZEJSeVJrR2s5TzM2VG1QcGVuNzdiYUJGY24xQ1pJRWk0QkM5cVRVcGhQeFJ3Q2prZ1otd9IBkwFBVV95cUxQM09rdjRtMWYxVno1aGNPM0FmM0thM2Qya1Z5NWxGQTBlaEp4Z3RHM0NmVV9tRVNJT0NiV3hkcHlhY3JyQTJVSWJvazlWVTNhd3BGMk1kSjdfY2pzbWltR2RfQlppSzFnY2p2SUpUakxiU2JPbkRuOTBYRDBHYnZFbHhBeDlGSW1VdWZRMG41Z1RaeGM?oc=5\" target=\"_",
        "id": 1583679,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQTkFpV0hkbnJxWUNrWFVUN0FELUFkZTQ3T044QWZCMHhtNEJUZHhVZkJLTDdiMWpUVDdhTVhGaHMzNjBoZEhkZVcxVGYxWWNsb0JKQndiOS1pajF2N1JiVFhBVFg0RkFVWWFuUFVycldXa3hUNkdwMThJdGZnOHdHZzdpa1RvWldteFJTWGpEYTZIT0FjMDA2bjN2Znp0NlRXVU9DVUNVZzh4TVN4Q2lydnVtaEJTRkFTQzI4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "22-letni Brytyjczyk wpad\u0142 w r\u0119ce Rosjan. MSZ w Londynie reaguje [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:18:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNbDVyNXA1UTE1cEVmWUdZSWl6aGNDNWZVd0J5QWlYdUFScUxvT2hicnFYNUVkeEI4ZjNEMUJpbTlGNDkyM3ozTmtPU1NFZENadlY5VU5ZRlRwOGFlV3NJTmhwNzRnS1NpTVNBdUFpbkZ6ZUw5TkxhS0dWc3o2X1BMTlgtY0d0QlNScFBIdXBod25VOEFjQkE2UElPS250QXg3RnFocE9xNA?oc=5\" target=\"_blank\">We wtorek do Ziemi zbli\u017cy si\u0119 asteroida o wielko\u015bci boiska pi\u0142karskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQdTYtbG5fU2VucWRZUEZhM3RiS2EySEZ4RlhSRVVOU0tDX2V3TFYzVXhPbzlVVngydGNEMjlKRHYzbnZrejZxQXFkUUUzMTJIRFQzZHd2dTNBaTh6cjg1OGJ5NWZQYmVxdVhjSlNuRzlfcXBNMlppNnN0YWZJZHFRWjNVb2dBWV9YYWpHQUVxUzhRMllsY1hHcnZ6WXJiaDRUeHgwbjliWGt5N08zZkVGN1BOaDk1clk?oc=5\" target=\"_blank\">Czeka nas bliskie spotkanie z asteroid\u0105. Jest wielko\u015bci boiska pi\u0142karskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPRkRhTHg3ZDBKYTFfUUJjVjlGNDhieFdFM2RCZF",
        "id": 1583681,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNbDVyNXA1UTE1cEVmWUdZSWl6aGNDNWZVd0J5QWlYdUFScUxvT2hicnFYNUVkeEI4ZjNEMUJpbTlGNDkyM3ozTmtPU1NFZENadlY5VU5ZRlRwOGFlV3NJTmhwNzRnS1NpTVNBdUFpbkZ6ZUw5TkxhS0dWc3o2X1BMTlgtY0d0QlNScFBIdXBod25VOEFjQkE2UElPS250QXg3RnFocE9xNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "We wtorek do Ziemi zbli\u017cy si\u0119 asteroida o wielko\u015bci boiska pi\u0142karskiego - Podr\u00f3\u017ce Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:08:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOQVJNWHNRS1c2M1dyX2hJR25hdUQ0T2ZJUGtQX1VIU0Y5M1h0dXNnU1draEQ1TS1yS0M2dmNHazE1UG9NTFkwSjZWaGJTZk9JZThGMXZsMVdjY3NWV3FmbkRQU0dnekNSV0gxNXExUW5uaVJxbUpnWnZsTkUyRkdhTEJNZEItTTBfdHRUdnhLcGNzMTIxWnlHdnRKY2tLX2cxZmY2ODExMURkYXNC?oc=5\" target=\"_blank\">PiS i biskupi przeciwko edukacji zdrowotnej. \"Degeneracja, deprawacja, zagro\u017cenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNUE0zSmN0R21QdWFIRHRfc20ybUs2Wjh2YURSSDBYSndQcUVuVkRxcHF1Mm9oVERPT1d2Z3BCOUctTVdnMFExcDZZdXdQaEdQZ0o0WnBmNnd3SmN2OExWTDlpQXFBaWc0RlMwOEJrVmhXMlEyUlhZUG5HR1Z3dGdfOEVtQjg5RDdvbnNhWWkwSW13NVh2YmpDbjVWUWFWWlHSAZsBQVVfeXFMUEozWGYyZHZ4Wms3azY1V2pQUkIwOGgwcGc2OUFwXzVhXzh0V3pkMWVTM3AwalpGVUEteVVYSWp5bThzNmMyOF9DWEJCNGstV01GYzVpR2x1bGMxMTlWamxjcVZzS1E3bXhCdnRoOTB0WFh4ZXNjeGMxSE81SzFnWjY2V2dOcV9HcUE4czRGQ3psMjlDVXRmVHNDTkk?oc=5\" target=\"_blank\">Jak Polska rado\u015bnie wkracza na dro",
        "id": 1583239,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOQVJNWHNRS1c2M1dyX2hJR25hdUQ0T2ZJUGtQX1VIU0Y5M1h0dXNnU1draEQ1TS1yS0M2dmNHazE1UG9NTFkwSjZWaGJTZk9JZThGMXZsMVdjY3NWV3FmbkRQU0dnekNSV0gxNXExUW5uaVJxbUpnWnZsTkUyRkdhTEJNZEItTTBfdHRUdnhLcGNzMTIxWnlHdnRKY2tLX2cxZmY2ODExMURkYXNC?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS i biskupi przeciwko edukacji zdrowotnej. \"Degeneracja, deprawacja, zagro\u017cenie\" - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:07:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPNFdpY0tYeHNiUGRVSHM0UW9ubWgxRVlteWQ3NXhFdDh6NGFPSXpRRUxGT3RmVGx0MUdtQVAwQ0hqZVdBQVpwakRGZ3FsUjF3UjdmYzZLTk1QSFk1Mnl0bWhPdkYzbWxueGRCd3F0anZfS3ByNTc4MjNwaHczSDAzQjlCUFVKdjNLbzNDOUJWckUtTVVOU2lORU1LNUpKSWpRMHdMOHIwN2FGUQ?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y dziennikarz TVN Robert Ja\u0142ocha po\u017cegna\u0142 syna. 18-latek zmar\u0142 w tragicznych okoliczno\u015bciach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPUnFZMGs4TkdhYmd6SEU3UUZJWmlZVGcydGVCWVpsRG1FTUROVmlzekdCS1kwOXoxRVRNYUNQVnFhWlVKY0x0SGlvOWxiRkVqbUtXUmx1WGcyS1FwQ1hQSXR1ZlVaVG5za2VPVDA3akY5elpMSE12OGZOVzZPMzdsbml6bFpYWFdZREl4bldDUzVKMXVMenNXZlN3ZmRsQnZjZEtpWVA5VHZJQkEx?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje syn by\u0142ego dziennikarza TVN. Zgin\u0105\u0142 w dramatycznym wypadku. \"Odszed\u0142e\u015b nagle, zbyt szybko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95c",
        "id": 1583682,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPNFdpY0tYeHNiUGRVSHM0UW9ubWgxRVlteWQ3NXhFdDh6NGFPSXpRRUxGT3RmVGx0MUdtQVAwQ0hqZVdBQVpwakRGZ3FsUjF3UjdmYzZLTk1QSFk1Mnl0bWhPdkYzbWxueGRCd3F0anZfS3ByNTc4MjNwaHczSDAzQjlCUFVKdjNLbzNDOUJWckUtTVVOU2lORU1LNUpKSWpRMHdMOHIwN2FGUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y dziennikarz TVN Robert Ja\u0142ocha po\u017cegna\u0142 syna. 18-latek zmar\u0142 w tragicznych okoliczno\u015bciach - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:06:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdlMzTldyM2o2b1hudW85a1ZQZ2k0dlNweUh4c1o1Zk5fYzdoamZkanR3STJFbkVrajJ1X2UyTTgzLTdoMkpJTVVLSUtaUlVla0hKLWN4NllacnFoWGpndmw3V2JrN1lBWFIyX3F0UVFNRmtOY2RBOWxMNm1iSU84V0xlOUx2QmlJSHhZa0ZXc1gxRW55Wm9ENENKSXpqeThCYmtFcm9lanRpNGJpMlJzTkIzcHZQZw?oc=5\" target=\"_blank\">Zab\u00f3jstwo noworodka w szpitalu. Szokuj\u0105ce wyniki sekcji zw\u0142ok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNN0FqZ1RwQzBXd2JxSDFqS00wVmp0QWNJd0tHeTlTbk5zYTlWRDBRamRkNHV0d1YzTktoMk1hT0EyRGVRMGx0RVlHa0R4aXFSUEVuZmtyc3ZybXlIZDgxWkNMUFdmdTdLWUhoQXpKWFBhbFp2X2daYkxiYUt0NW1mc3JVY3RLcFV4LWlCUU5uU3RiQ2lBUFc5NkV0dDFNcWRTRmNBVXRkdFQtWjhNMGJBSEtjR2MxRWM?oc=5\" target=\"_blank\">Policja zatrzyma\u0142a podejrzan\u0105 o zab\u00f3jstwo noworodka w Wiedniu. Szokuj\u0105ce szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQUDh4QXhpakV3Mm",
        "id": 1583241,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdlMzTldyM2o2b1hudW85a1ZQZ2k0dlNweUh4c1o1Zk5fYzdoamZkanR3STJFbkVrajJ1X2UyTTgzLTdoMkpJTVVLSUtaUlVla0hKLWN4NllacnFoWGpndmw3V2JrN1lBWFIyX3F0UVFNRmtOY2RBOWxMNm1iSU84V0xlOUx2QmlJSHhZa0ZXc1gxRW55Wm9ENENKSXpqeThCYmtFcm9lanRpNGJpMlJzTkIzcHZQZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo noworodka w szpitalu. Szokuj\u0105ce wyniki sekcji zw\u0142ok - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T15:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNTjV6R0w3YlNVdkI1SmFKeV94bDlMSGxvUEVxZnVXZmRwVU5KY0hUQWhrOXk5Zzd0bk90cklqOTAwVDB6c3VwVWFvNDZIVjUyV054MWVRUU5nOEhPOWFOQnRtOHM4STNWbS13Ujk1ZllwUjRRWGNOMEUyTjNkZC1yQzgxRnVIUVo2bHdV0gGKAUFVX3lxTFBpV0d4S21DU2htYS0zd2Vfa1RMRWtSUENjRUhfR0ZQTXRwQ1llSXdwY3NMdksyQ0F2NUg5WFBrb2dLbkZMVmt2OVU5TWI5Z2taVFFhTTFGcEZVQ1Y0Q3dUU2pMVC1RQ2RSYVE2MnZwQTd3LW41ZWpwTG1uakExdjBzWjZVRWhHNkxwdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ilu Ukrai\u0144c\u00f3w chce zosta\u0107 w Polsce? Badanie NBP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNR3pRTHFyQXhlOURBcXVMenl0YjZHXzVOc3dYNVJ4aTZwNW5XOGRFdWVDVjM5WU91Z3ZXWmltWVNSLW13M1RPVXcydndRdDliOUdIYWZLSXVISzhLY0dEa3pHdzE0bXNacUN5SmRzTmN4Wmt4ZWU4bmVpMVViV1pQN1VoUWQxYmM4TXZnTXZLM3Znb0thbnpjdGFpcnhKcGFW?oc=5\" target=\"_blank\">Ilu Ukrai\u0144c\u00f3w chce zosta\u0107 w Polsce? Jest najnowszy raport</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 1584489,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNTjV6R0w3YlNVdkI1SmFKeV94bDlMSGxvUEVxZnVXZmRwVU5KY0hUQWhrOXk5Zzd0bk90cklqOTAwVDB6c3VwVWFvNDZIVjUyV054MWVRUU5nOEhPOWFOQnRtOHM4STNWbS13Ujk1ZllwUjRRWGNOMEUyTjNkZC1yQzgxRnVIUVo2bHdV0gGKAUFVX3lxTFBpV0d4S21DU2htYS0zd2Vfa1RMRWtSUENjRUhfR0ZQTXRwQ1llSXdwY3NMdksyQ0F2NUg5WFBrb2dLbkZMVmt2OVU5TWI5Z2taVFFhTTFGcEZVQ1Y0Q3dUU2pMVC1RQ2RSYVE2MnZwQTd3LW41ZWpwTG1uakExdjBzWjZVRWhHNkxwdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilu Ukrai\u0144c\u00f3w chce zosta\u0107 w Polsce? Badanie NBP - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T15:48:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPRDdpQVRjeE16VmVJODZvTE5EbVNoLThVLWdFNUxCOXVKcHA0NG5UaFo3bTVtNUFOUnBRMVRMS1l1N19KSVBsZWZWVGJ4YktVdGk0UksybGN4MHNZNmtrX1JCMjdna2pIZkEtbjU1eXBTaTEwV0tGZ2FGSm1lOHlFQjdpdUhNZ0tUaGNiQ2hNZTRfVjk2bl9YdGFWVjZ6VzdmM0pwQjhjSmRxQjVLb0tQa3JiaHd3ZmFpcndfRXZKMzJ4QmF2VDVtcGx0MHF4T2JwTVNOU201aUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromny po\u017car w Rudzie \u015al\u0105skiej. Pali si\u0119 ca\u0142a hala Chi\u0144skiego Marketu. Stra\u017cacy walcz\u0105 z \u017cywio\u0142em</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Zachodni</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNbUw3U0hfc2hsa056VG1LRmRDQWhOblNpRDAxV1BwZWMtOEV4Tzh0aDRMeXFJOV9BdWw0UmM2NkdkNzFtMWF6VS1fYjUxeWJwMXdIQzkxanY3LXlsTnhEQmFycHRtUXhMOGdWUXdYN1FCT1hoMTd0NUdyU2ZIbTRoVC1RemwwNVN6TlBxYw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki s\u0142pu dymu nad Rud\u0105 \u015al\u0105sk\u0105. P\u0142onie sklep chi\u0144ski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOM2ZXZUFvN2xSa21BUnB",
        "id": 1583238,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPRDdpQVRjeE16VmVJODZvTE5EbVNoLThVLWdFNUxCOXVKcHA0NG5UaFo3bTVtNUFOUnBRMVRMS1l1N19KSVBsZWZWVGJ4YktVdGk0UksybGN4MHNZNmtrX1JCMjdna2pIZkEtbjU1eXBTaTEwV0tGZ2FGSm1lOHlFQjdpdUhNZ0tUaGNiQ2hNZTRfVjk2bl9YdGFWVjZ6VzdmM0pwQjhjSmRxQjVLb0tQa3JiaHd3ZmFpcndfRXZKMzJ4QmF2VDVtcGx0MHF4T2JwTVNOU201aUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny po\u017car w Rudzie \u015al\u0105skiej. Pali si\u0119 ca\u0142a hala Chi\u0144skiego Marketu. Stra\u017cacy walcz\u0105 z \u017cywio\u0142em - Dziennik Zachodni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T15:43:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxObTJmdGQtVkRLN1R1X3EzQnQ1dDl6WDYxYzZVOG1yLUJiYlotR09Kcm0wdFBUSUFGY3RBejFNcGV5ZThjeDdNb2hsa3ZoWXIzZi05T3VNUUE1TXN6eVhBeW05Y1FqcnVYZGxBV240bEpaUU52NmR4QjZfQUdTb0pIUzl5WlZPd1c5Wk4xNXAtOFhDbTdPM2tWRnZzNlc0V2hPT3NNaEhtUFVMR0JhcVVvTA?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cne dla oszcz\u0119dzaj\u0105cych. Ministerstwo Finans\u00f3w przedstawi\u0142o ofert\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQQ0tCSUY3cDZ4Y04tOUtmLXd3WEprRVhLYUdZN0drbWdMb19yYTY4VnZMaVY4Q1dPNEZnR09SaU93VjVMSDV4VUlISVJhRHRCUlJjWG90N2dZX0lWaVRMaUp1U0JkTTR6emFpZVBEX3FtZTNmekpRbGlVQjVQRjlFcnlreTQ5ZVhHYkI5VkNMb1k1X3E5b2tTdEk4aHFTemU1Yno4NEloV3g2TUxZS1dhQTZ6dHBJbGsxQXRHZw?oc=5\" target=\"_blank\">Obligacje detaliczne Skarbu Pa\u0144stwa. Resort finans\u00f3w ujawnia warunki na grudzie\u0144 2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFB",
        "id": 1583243,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxObTJmdGQtVkRLN1R1X3EzQnQ1dDl6WDYxYzZVOG1yLUJiYlotR09Kcm0wdFBUSUFGY3RBejFNcGV5ZThjeDdNb2hsa3ZoWXIzZi05T3VNUUE1TXN6eVhBeW05Y1FqcnVYZGxBV240bEpaUU52NmR4QjZfQUdTb0pIUzl5WlZPd1c5Wk4xNXAtOFhDbTdPM2tWRnZzNlc0V2hPT3NNaEhtUFVMR0JhcVVvTA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne dla oszcz\u0119dzaj\u0105cych. Ministerstwo Finans\u00f3w przedstawi\u0142o ofert\u0119 - Interia Biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T15:39:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPUlEydktKRmN6dThsbjBiZHhIekNRQVJLNkZDbjN1eXhEOFg3ekQ2eU9vNnA3dnFzWVNOTEZVdmdvRHQ1Z1ZfUWNXeFRLc3JzTzlDeFBwUFQtREsxY2xyTDhpYWFHNFExRzd3VW9oQ1ZSc0swOHlqY2RGamhGYzFvSW9ueTZiR2h3dGpLSTF1X3JZdks4a2hYWEJkRll2VjlfbG44OEU1ZjNmWkJEUDlRcnpoZm8?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecki gigant nie tylko zwalania. Du\u017ce ci\u0119cia w pensjach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNRTVGcFRkYlU2ZVluOUJ1SUtCZi00cGxSZWN5bUhCN2dMOEljZmRVdXRvWUJQY250Y19kZG9IdnlsWWNWTWFrM1Y5TFI3czRNcDdEOWd1dTlHcmcySzk5Z1dtdmtzY1Q3ZzdLa1JrTkMyZlJPR0pnMVZJTVRod3h3TWZEQXMwUzZrR2E1V9IBjAFBVV95cUxQRk02dUtIM3luZ2pCOWZSQk56LUQ2aUxmR1NCdlZQbk1aaE1KdFpZX0g5SDI0M0RlRU44VEVhMXpDZFhVRV94SmxUWlRrM1VkY1E4Yk01dDZzSmRFQ1BCbkFOM09UWE0xWVR6bVlWSHBycDV6c2ZSM0gwMFRWTEZId3hQTElmVmluX0MtVA?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecka motoryzacja: konkurencja im odjecha\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">DW (Pol",
        "id": 1585491,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPUlEydktKRmN6dThsbjBiZHhIekNRQVJLNkZDbjN1eXhEOFg3ekQ2eU9vNnA3dnFzWVNOTEZVdmdvRHQ1Z1ZfUWNXeFRLc3JzTzlDeFBwUFQtREsxY2xyTDhpYWFHNFExRzd3VW9oQ1ZSc0swOHlqY2RGamhGYzFvSW9ueTZiR2h3dGpLSTF1X3JZdks4a2hYWEJkRll2VjlfbG44OEU1ZjNmWkJEUDlRcnpoZm8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki gigant nie tylko zwalania. Du\u017ce ci\u0119cia w pensjach - Interia Biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T15:32:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQd25XSmEzWERpeHNGV1ZSRnQwWGROVjJIbHJpa2l4cG5lTVR0VHZoZFVaTEJBUFFpQnBaOGtvbUo3WDBiUmdZRENFcmtPclVoS2tUcEgzN0l1NEx5T2I5UHVITXZfUElxSnRiekQwbUp6NjhSSUZJTXVLendVQlM5TThZSDFTWl9lX25sZmZQcnh5WFpNNjNhd2IzOE9UT3puS1NxVi1kcTkwUjNMUjJMZWh3RmU?oc=5\" target=\"_blank\">UEFA nagle og\u0142osi\u0142a ws. meczu ze Szkotami. Na to czekali polscy kibice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQWGxubzJWUkJtang0NnA4eHl3TlN4SURjSmFselVRdGJnSV91SVhVWHkydU1PZTBzRWFoV2lSUVJIWjdyQ1k1THY4UE5nY2RGbHdGdFVBU05WTThmUnBoMXRoZ2lVVVFzaHpZWTVJMGxvY2RsSjNkdEtTNzRXLTZvMHpYYmpUVDdlN0JzX3FlVV8wWFpROTJxbTRwcDhxWjYtcVBjYlUwSG1ta0NiR1ZmVE9vNjU5R1pqOWotSml6RjZWSzAzdzN0Nmxsd01SaFBKMENsQXhlUUtYbEot?oc=5\" target=\"_blank\">UEFA zadecydowa\u0142a. Presti\u017cowa nagroda dla Polski po katastrofie w Lidze Narod\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"http",
        "id": 1583248,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQd25XSmEzWERpeHNGV1ZSRnQwWGROVjJIbHJpa2l4cG5lTVR0VHZoZFVaTEJBUFFpQnBaOGtvbUo3WDBiUmdZRENFcmtPclVoS2tUcEgzN0l1NEx5T2I5UHVITXZfUElxSnRiekQwbUp6NjhSSUZJTXVLendVQlM5TThZSDFTWl9lX25sZmZQcnh5WFpNNjNhd2IzOE9UT3puS1NxVi1kcTkwUjNMUjJMZWh3RmU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UEFA nagle og\u0142osi\u0142a ws. meczu ze Szkotami. Na to czekali polscy kibice - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T15:30:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPR2VWMmQ0b0JvWVlSX1NCaS1PY1hDcEoxaDJlYUlZLURJM01xU1lGcjRuR3dZR041NmM3TzVxR3YzZHhfb18ySE1QUy1MSXR2VGJLNGFCandSTzN4OVF4YkpJTUsxU0RJR1pXLVU5ay1ORmVzMWItN1RZamR0THNQRFRlTDY4OFJhQW00WTJlZVplT0NsUDJTdS05MlB4Wm1JdkxVS1hIelEteU1GZDlyS3dqMHoxZGpxNEpuRWtud3llQTJfTUl1Sl9OWmZjSnc?oc=5\" target=\"_blank\">Lukas Podolski o wydarzeniach z meczu z Piastem Gliwice. \u201eNikogo i za nic nie b\u0119d\u0119 przeprasza\u0142\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwJBVV95cUxNS3pVWFRWN0hDZmFDbmotZzRHWVhucmpJbDBSR0Y4ajZBOFk0RkhEdGtTbE14Zk1QQkdYYmUzV2ZfZEVHZl9GVERIXzloX3BOdDl6MkNtOE1wcHpRYmQ1a1FmVWdiWXgyOVMtaXY0TXJhdFBVYm4tQ3JtSzFBUkpRSG1rbF9DMUlFa1hHa2dFQ28xMlRNYmJwcXhTZGhKdFd4WHdSR2hfQ3NJVGw3SFo3Z1Y3Uk0tSWRUb1pNSzFsRlI4S1ZCUHBqbEVLaFdXQUhnMmt4bjhpbEw4WVBIWFpKOW1IZmUxOG5Oc0pzTllPaEpoVHpxVHBRby1DX1ZJdUJlM3piYy02azBDTms?oc=5\" target=\"_blank\">Podolski \u015bmieje si\u0119 z brutalnego faulu. \"Po",
        "id": 1583685,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPR2VWMmQ0b0JvWVlSX1NCaS1PY1hDcEoxaDJlYUlZLURJM01xU1lGcjRuR3dZR041NmM3TzVxR3YzZHhfb18ySE1QUy1MSXR2VGJLNGFCandSTzN4OVF4YkpJTUsxU0RJR1pXLVU5ay1ORmVzMWItN1RZamR0THNQRFRlTDY4OFJhQW00WTJlZVplT0NsUDJTdS05MlB4Wm1JdkxVS1hIelEteU1GZDlyS3dqMHoxZGpxNEpuRWtud3llQTJfTUl1Sl9OWmZjSnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lukas Podolski o wydarzeniach z meczu z Piastem Gliwice. \u201eNikogo i za nic nie b\u0119d\u0119 przeprasza\u0142\u201d - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T15:26:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOT2tQTkVDOUJOVzFFV2xncGs4ckdnVzBjRUxEakV0Wm83dXA3SmdVakNPYUdEaVQ5cGE0TXVFd0FrRkhHRUF3QWgzVW80Um9EREpZWWpYbTVDUnEwSlFjUDRmek80VDdnLUw1cFRFZ21YWW9Od2tmOTJNU2dYLWhnZUNYdXZ5UEFCS2dBUEpQcUFVQkhuQ0dHckp5T1g4U0FwSUpUQjhmTW9vaXlieXEyeFQ4MGJQbktL?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki kandydatem PiS. Prof. Dudek: prezes chcia\u0142 unikn\u0105\u0107 czarnego scenariusza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOQTZTaHdzNHMzb0xtLUdWODRJRjgtSUZIM3h2M0plS2Y3cGxZMnNKX2tXVk41b2VwTzhRbmhSUDJpMk40dFRfQS16b3MzeDJjNkxMbFRrS0JodjZJcTBxSF82eHVCeGFad0RDeFZ2cUdnTFhXYUhnSjFPS0M3S0lzR0hoVVAwUzNzNV9fM1lRa1ppTV9SRm1LY1VneGxFXy0wRW9MNnNJZDhhWmRINm50Yi1n?oc=5\" target=\"_blank\">Konferencja kandydata PiS na prezydenta. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQ",
        "id": 1582646,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOT2tQTkVDOUJOVzFFV2xncGs4ckdnVzBjRUxEakV0Wm83dXA3SmdVakNPYUdEaVQ5cGE0TXVFd0FrRkhHRUF3QWgzVW80Um9EREpZWWpYbTVDUnEwSlFjUDRmek80VDdnLUw1cFRFZ21YWW9Od2tmOTJNU2dYLWhnZUNYdXZ5UEFCS2dBUEpQcUFVQkhuQ0dHckp5T1g4U0FwSUpUQjhmTW9vaXlieXEyeFQ4MGJQbktL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki kandydatem PiS. Prof. Dudek: prezes chcia\u0142 unikn\u0105\u0107 czarnego scenariusza - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T15:24:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQQ0tCSUY3cDZ4Y04tOUtmLXd3WEprRVhLYUdZN0drbWdMb19yYTY4VnZMaVY4Q1dPNEZnR09SaU93VjVMSDV4VUlISVJhRHRCUlJjWG90N2dZX0lWaVRMaUp1U0JkTTR6emFpZVBEX3FtZTNmekpRbGlVQjVQRjlFcnlreTQ5ZVhHYkI5VkNMb1k1X3E5b2tTdEk4aHFTemU1Yno4NEloV3g2TUxZS1dhQTZ6dHBJbGsxQXRHZw?oc=5\" target=\"_blank\">Obligacje detaliczne Skarbu Pa\u0144stwa. Resort finans\u00f3w ujawnia warunki na grudzie\u0144 2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxObTJmdGQtVkRLN1R1X3EzQnQ1dDl6WDYxYzZVOG1yLUJiYlotR09Kcm0wdFBUSUFGY3RBejFNcGV5ZThjeDdNb2hsa3ZoWXIzZi05T3VNUUE1TXN6eVhBeW05Y1FqcnVYZGxBV240bEpaUU52NmR4QjZfQUdTb0pIUzl5WlZPd1c5Wk4xNXAtOFhDbTdPM2tWRnZzNlc0V2hPT3NNaEhtUFVMR0JhcVVvTA?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cne dla oszcz\u0119dzaj\u0105cych. Ministerstwo Finans\u00f3w przedstawi\u0142o ofert\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFB",
        "id": 1584495,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQQ0tCSUY3cDZ4Y04tOUtmLXd3WEprRVhLYUdZN0drbWdMb19yYTY4VnZMaVY4Q1dPNEZnR09SaU93VjVMSDV4VUlISVJhRHRCUlJjWG90N2dZX0lWaVRMaUp1U0JkTTR6emFpZVBEX3FtZTNmekpRbGlVQjVQRjlFcnlreTQ5ZVhHYkI5VkNMb1k1X3E5b2tTdEk4aHFTemU1Yno4NEloV3g2TUxZS1dhQTZ6dHBJbGsxQXRHZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obligacje detaliczne Skarbu Pa\u0144stwa. Resort finans\u00f3w ujawnia warunki na grudzie\u0144 2024 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T15:22:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNdE10UnlkSV90Vy1oSU1DTUs4b05UVUloMm9CUFFnbDRCczhDV180NUgwVDAxRDUteGhiNVdpWWlCQm9NTzVheTExb1Q5cWdtLURWQnQySWM1N3V4bGJUS2JLajlzMFdUa3FHY2lVa3hISlNpdWhLcUR5RGZUakh5UThUZTJjLWdFUGYxQ2JiV183YTFZQW12WEdMUXU3VHlUWlR4VDk5V2RRajVJek1mMUFzMzJoOVBDNlR5TkJPbWJSdDBtQ19ybkZUWXU5TlkySndIMW40Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Piast Gliwice pokaza\u0142 zdj\u0119cie po ataku Lukasa Podolskiego. Ten widok a\u017c boli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQS1dIbHFpcXR2akE4cUJaVF96VVJ5el9hZUFjaVdEbEdDbU03QVNhajdjOXdfVXNyUU92YzlidmpkVXJtWE1Nc3VxWTBMWjBvMzVsZENjaUwzQ3NteDU2WGxQZUFpbjVfbGpEeW51Qy00VjliQ0oyNW1fTThIWXNuUEx6RFVXa0VFelV0UDhYSjNVYkdGZHVyN1czMjRpTjNf?oc=5\" target=\"_blank\">Podolskiemu pu\u015bci\u0142y nerwy. Komisja zajmie si\u0119 spraw\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAJBVV95cUxPazRfU",
        "id": 1582657,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNdE10UnlkSV90Vy1oSU1DTUs4b05UVUloMm9CUFFnbDRCczhDV180NUgwVDAxRDUteGhiNVdpWWlCQm9NTzVheTExb1Q5cWdtLURWQnQySWM1N3V4bGJUS2JLajlzMFdUa3FHY2lVa3hISlNpdWhLcUR5RGZUakh5UThUZTJjLWdFUGYxQ2JiV183YTFZQW12WEdMUXU3VHlUWlR4VDk5V2RRajVJek1mMUFzMzJoOVBDNlR5TkJPbWJSdDBtQ19ybkZUWXU5TlkySndIMW40Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piast Gliwice pokaza\u0142 zdj\u0119cie po ataku Lukasa Podolskiego. Ten widok a\u017c boli - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T15:19:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxON0dFdUc3blg0U1g4NEFDQlpxT1dKOV9hZzZ2cFQ4X0Zta25xTkNibmI2Sl9tTkhFWGdIdktlTV9HRFEteUljSzRJLWQxSDFvTTNpQTFJR1FRY05CcTlQNnIxbjhvZzQyMk4wMkFWcTYxNy1MOFNfNlNlTWUwYmowaHhvcUY0dk9BeTlWRtIBkAFBVV95cUxQNEhHMy1GeTRwOEtYam85RzlqM1NCd29McGNrZjlnS2JQY2tiSVN5UE1oT1J2OGRJOHZueFc4LWhGMFhEeG5qdTJsNXhoaW13cFpKUGNHV19ZZmkwWEt0bGNqWjBNaklmNE5wT1l3QkluMGNtRDBRMUp3dEVhMXZRdUJLeFRUZ0E4VG5mOGtQLUE?oc=5\" target=\"_blank\">Asteroida 2006 WB minie Ziemi\u0119 we wtorek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQdTYtbG5fU2VucWRZUEZhM3RiS2EySEZ4RlhSRVVOU0tDX2V3TFYzVXhPbzlVVngydGNEMjlKRHYzbnZrejZxQXFkUUUzMTJIRFQzZHd2dTNBaTh6cjg1OGJ5NWZQYmVxdVhjSlNuRzlfcXBNMlppNnN0YWZJZHFRWjNVb2dBWV9YYWpHQUVxUzhRMllsY1hHcnZ6WXJiaDRUeHgwbjliWGt5N08zZkVGN1BOaDk1clk?oc=5\" target=\"_blank\">Czeka nas bliskie spotkanie z asteroid\u0105. Jest wielko\u015bci boiska pi\u0142karskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6",
        "id": 1583245,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxON0dFdUc3blg0U1g4NEFDQlpxT1dKOV9hZzZ2cFQ4X0Zta25xTkNibmI2Sl9tTkhFWGdIdktlTV9HRFEteUljSzRJLWQxSDFvTTNpQTFJR1FRY05CcTlQNnIxbjhvZzQyMk4wMkFWcTYxNy1MOFNfNlNlTWUwYmowaHhvcUY0dk9BeTlWRtIBkAFBVV95cUxQNEhHMy1GeTRwOEtYam85RzlqM1NCd29McGNrZjlnS2JQY2tiSVN5UE1oT1J2OGRJOHZueFc4LWhGMFhEeG5qdTJsNXhoaW13cFpKUGNHV19ZZmkwWEt0bGNqWjBNaklmNE5wT1l3QkluMGNtRDBRMUp3dEVhMXZRdUJLeFRUZ0E4VG5mOGtQLUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asteroida 2006 WB minie Ziemi\u0119 we wtorek - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T14:58:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQT0pJTFpvYUUwbTByelpudGQxOXVlQnNLeVVaeC1zdGp3Q2dvNHNOYWFIZmFQS3pqTThmYjR0R3hkT2p3eGNQZHN2UUNrUmRMRWRrYnBrRHdXbVU1b3o3Qll6cVBUZWdTTG1acHVFYlM4bldaYTQzNEJUVjY5cWJmcVAtQjZXMEdPNjZKcW85cFY2TVlFSGxJNkNELTBpWTRMa28xTmhCUW1MNTNh?oc=5\" target=\"_blank\">Podliczono wszystkie g\u0142osy w I turze wybor\u00f3w w Rumunii. Niespodzianka si\u0119 potwierdzi\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOeHRPdU43VlVsU0djNnQ5NEdPbHJSTEs1YUJ0NFhuSGd2QVV6Vl9ya0dXUFBzRUpqZjNtUjlqaFpZZENfelJ3bERuYmM3OHdJY1NPQ0xyZGt5VG5jcC1BV3NZQkx2NWJPX1FWNS1wN3A5WUtibXd1Smx0TC1ISTRjVlJBSHRuT0pJMFdxN2JDaURGWXZMT3l0dy04WERkU2hLRnNocVBEM1czYkwzOTZQS3BOMWVSdEZf?oc=5\" target=\"_blank\">Nieznany kandydat wygra\u0142 I tur\u0119 wybor\u00f3w. \"Matrioszka Putina\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPdGtZMHh",
        "id": 1582652,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQT0pJTFpvYUUwbTByelpudGQxOXVlQnNLeVVaeC1zdGp3Q2dvNHNOYWFIZmFQS3pqTThmYjR0R3hkT2p3eGNQZHN2UUNrUmRMRWRrYnBrRHdXbVU1b3o3Qll6cVBUZWdTTG1acHVFYlM4bldaYTQzNEJUVjY5cWJmcVAtQjZXMEdPNjZKcW85cFY2TVlFSGxJNkNELTBpWTRMa28xTmhCUW1MNTNh?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podliczono wszystkie g\u0142osy w I turze wybor\u00f3w w Rumunii. Niespodzianka si\u0119 potwierdzi\u0142a - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T14:51:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTUd0TEduTzdDUmRLbW92b2dkMVQ3UWo5dmNzZnhBZTJjYjlZM05sbUNvMW1QWGJaaEdfVGlmZFpCVDlnSXZ6OVZuamZDODdsLWd5YXBaeHNwZG1fYVg3NDJjNUgtLVRjdnBDdHRXVnVqd1dzeWdoLVVrWXc3S3dNQ1lWQTNmbk9tMVRHSUpwUVQ3Z0NFejRiMmJPNVRtTEthX0N4bE5leXoyaXE0SVMwTXpiUm9uRTRmdTZFbg?oc=5\" target=\"_blank\">Rajd na bitcoinie trwa w najlepsze. Ba\u0144ka p\u0119cznieje. A kiedy p\u0119knie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE5EeHhBVl92ZjNUVTdrM052T09pTjdZOVdTNmRsX0tPY19BUTNwUU12UENzdGgwUDJaeUt0a3dlYnFwODQ0VTdkaFNISjZaWlByQnA2WFhFUktzOUdaYlYyUWQxbG9nWlF2T25sbkozQUZqazdV?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy klimat w USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Parkiet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOMVo5d0d2NHA5OENraU9BMEppV2s2QjdPOVhPRkk1bVRVUkRrTjhwUTF0SXVpbHRvc1lsNFRfZ0xOeEUyUkRGUTM3bkxvTnpZUktndm5hcmhJRHlVRGJ5VWdoV0o2UVpyUVFSTGIzTzE2NXdINmRWYVlVOGtVcmdPVVlz",
        "id": 1582655,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTUd0TEduTzdDUmRLbW92b2dkMVQ3UWo5dmNzZnhBZTJjYjlZM05sbUNvMW1QWGJaaEdfVGlmZFpCVDlnSXZ6OVZuamZDODdsLWd5YXBaeHNwZG1fYVg3NDJjNUgtLVRjdnBDdHRXVnVqd1dzeWdoLVVrWXc3S3dNQ1lWQTNmbk9tMVRHSUpwUVQ3Z0NFejRiMmJPNVRtTEthX0N4bE5leXoyaXE0SVMwTXpiUm9uRTRmdTZFbg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rajd na bitcoinie trwa w najlepsze. Ba\u0144ka p\u0119cznieje. A kiedy p\u0119knie? - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T14:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQNHBkekpoUTRTalNrQWVKNUhLNDhPbEw2ZHlqdnpfSlRNenZBY2pmcUxmdEljWGNZcmlKZnpXOG15bW5BTlB5UzVXWm5wV0NXcG5UazJ1MlBJUmpoUF8wbjhPakxsWUdmTWlVSG1MNkRrNnZxRUQxWURJdDRuRlpzbXlxSnFTOHNsZXV2SzQxdDFOc0h2X0FoNTYtOGViNmta0gGfAUFVX3lxTE4yakJkWWh6MlRqTk5MSlRfMmFPZlpCZGdhQXAzWkVuX0gxMGZJTjBIUWx5V2ExYmVGa25ETk4zYkxkVEh0R0FnRk1lRkRtYUhvXzlnSU1NdzVOSEY4S1Q3MV9fcTFndnNRdlEya3d1Z1BxVWVzQ1piQ3J2Y0RIaWJXVVBhaUV3V0dMZk1xV0FkWm9hQWJia0tmR05wM3A2Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na Pradze: Policjant z zarzutami. Jest wniosek o areszt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQOWNFSkI2ZzZOYWVwM2Z4dVRvSDZYTDgzaVpyLUlBZGQyVzF2a2FjSjd4clhKVlh4azdRQzJlRXNsRW85U2hPTHJzd0w3ZmIwMDltUGczSGVvRExiOVVDRzVTcXVFZU9sOW44Z0JIeVIxRXl6LWlfSURNdTFfUUg5bmhqWVVNSkp5cnF1TTdzSlpEZTFvV0NCLVp6WlNnNVQ5eHNZT0xXbEh2M0ZFUXgzREtpVWNIaWh4ZTFMSnVR?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczne wydarzenia na Pra",
        "id": 1583673,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQNHBkekpoUTRTalNrQWVKNUhLNDhPbEw2ZHlqdnpfSlRNenZBY2pmcUxmdEljWGNZcmlKZnpXOG15bW5BTlB5UzVXWm5wV0NXcG5UazJ1MlBJUmpoUF8wbjhPakxsWUdmTWlVSG1MNkRrNnZxRUQxWURJdDRuRlpzbXlxSnFTOHNsZXV2SzQxdDFOc0h2X0FoNTYtOGViNmta0gGfAUFVX3lxTE4yakJkWWh6MlRqTk5MSlRfMmFPZlpCZGdhQXAzWkVuX0gxMGZJTjBIUWx5V2ExYmVGa25ETk4zYkxkVEh0R0FnRk1lRkRtYUhvXzlnSU1NdzVOSEY4S1Q3MV9fcTFndnNRdlEya3d1Z1BxVWVzQ1piQ3J2Y0RIaWJXVVBhaUV3V0dMZk1xV0FkWm9hQWJia0tmR05wM3A2Yw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na Pradze: Policjant z zarzutami. Jest wniosek o areszt - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T14:43:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPd2N1d1NLLUpxZ1h2X3ppTzdNVy0zMGZ4cFROTDV5bVBtbTAwdWFuejllNlhESWZ5U3R2cWRfQzhCT0FwRUFWSENIaVBPWHUzQU5RX002cjFnSFl6cTdnd2lZWFQyRU5QOFNKZ3lyNzlpbm4zV3hNbXZwbm9xeUNpSGY5d3dxT2pfSmNOTDA2OVVvTldYTDZ2MHFQYjlfcjYybURr0gGnAUFVX3lxTE1tdDZLX0t5OWxoWFBuRFloWUpBQWZQSVlCTmhnRWhXX1h3clhzM0VTVHFtVEUwbW9wYWJwR2lXOTJKTkJtMGNDQS1zaHdYSmNwaVEzdFNHT21QWGZOcTRMMC15M09XUXB1dkJuN1pWM21Yc0ZEOHFCQVlqV0t4WmJKU3JjRjVsUExTMm1ySTU5X3VpVHFjZDQ0eHJkSDRlT0UwcDVWLTJF?oc=5\" target=\"_blank\">Pose\u0142 PiS pozwa\u0142 Donalda Tuska. 5 grudnia poznamy wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPaS1uaXRfdWJaQVlRUVVrREQ1ZTZMUjZsTW56ZERDZGZHRGpBUnBNRkZKT25DT2Z2enBZcVBWMThYcm9ja0NMWGpVNE5YbXltei02RFJDUFlfOUNTSDRQakJrQlZBVDZYdkZOeElyVnplcWpEb0pBV1hzTU1OazlFSjNDUklnZGkzNWc5T3BjMkdJZWNKbklKRA?oc=5\" target=\"_blank\">Pose\u0142 PiS pozwa\u0142 Donalda Tuska. Wiadomo kiedy wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font co",
        "id": 1582651,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPd2N1d1NLLUpxZ1h2X3ppTzdNVy0zMGZ4cFROTDV5bVBtbTAwdWFuejllNlhESWZ5U3R2cWRfQzhCT0FwRUFWSENIaVBPWHUzQU5RX002cjFnSFl6cTdnd2lZWFQyRU5QOFNKZ3lyNzlpbm4zV3hNbXZwbm9xeUNpSGY5d3dxT2pfSmNOTDA2OVVvTldYTDZ2MHFQYjlfcjYybURr0gGnAUFVX3lxTE1tdDZLX0t5OWxoWFBuRFloWUpBQWZQSVlCTmhnRWhXX1h3clhzM0VTVHFtVEUwbW9wYWJwR2lXOTJKTkJtMGNDQS1zaHdYSmNwaVEzdFNHT21QWGZOcTRMMC15M09XUXB1dkJuN1pWM21Yc0ZEOHFCQVlqV0t4WmJKU3JjRjVsUExTMm1ySTU5X3VpVHFjZDQ0eHJkSDRlT0UwcDVWLTJF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 PiS pozwa\u0142 Donalda Tuska. 5 grudnia poznamy wyrok - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T14:40:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPOE9wOGkzdVNxNlN2U3c1bU5qa0ludUtHVUkyQTM5bDNfUDBjeEVtMVVvNXFtZ2dVVnNsVnFGaWE1MURhVUF1UU5MUHRzS2VpT3JjUW5FLUJrZU9YVGZKWDBsUGUxc2lZLXh3Z05tWkpyY3dwM1U0a1pXbUVYZHpFR1Z3MmROMDZ2TWI1WG9TVXZENWlKMEhYR3haYUlhT0NvalpsRGlLRm1XLWZUbXpOckYxaWZ2VkZxZTFTejFB0gG8AUFVX3lxTE5UY3NJcVBtYVZRY3BQUndVVE5mamxuTXlOSm1pU0NFdWJxWG9UaWd5bXJPdVI2V0hYak9BNzhzU3dGaUZqY2d5bERZbVZJaTRHT2VNb0JLRGFkMkcwNDZGOHdhUU9kbUhpcmhEWUMwNnhLWXg5UU9pMV9uaDRQOEhEZElRTVZ5NzdjeVNxZTRoWUluQk40NWZrU2dFd1ozSjBaNzhWWlpsNEFNN2hqaUloX1NnQmRhV2ZYSnYx?oc=5\" target=\"_blank\">Egipski miliarder oskar\u017cony przez ponad 420 kobiet. \"Dzieli\u0142 si\u0119 mn\u0105 ze swoim bratem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>",
        "id": 1582653,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPOE9wOGkzdVNxNlN2U3c1bU5qa0ludUtHVUkyQTM5bDNfUDBjeEVtMVVvNXFtZ2dVVnNsVnFGaWE1MURhVUF1UU5MUHRzS2VpT3JjUW5FLUJrZU9YVGZKWDBsUGUxc2lZLXh3Z05tWkpyY3dwM1U0a1pXbUVYZHpFR1Z3MmROMDZ2TWI1WG9TVXZENWlKMEhYR3haYUlhT0NvalpsRGlLRm1XLWZUbXpOckYxaWZ2VkZxZTFTejFB0gG8AUFVX3lxTE5UY3NJcVBtYVZRY3BQUndVVE5mamxuTXlOSm1pU0NFdWJxWG9UaWd5bXJPdVI2V0hYak9BNzhzU3dGaUZqY2d5bERZbVZJaTRHT2VNb0JLRGFkMkcwNDZGOHdhUU9kbUhpcmhEWUMwNnhLWXg5UU9pMV9uaDRQOEhEZElRTVZ5NzdjeVNxZTRoWUluQk40NWZrU2dFd1ozSjBaNzhWWlpsNEFNN2hqaUloX1NnQmRhV2ZYSnYx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egipski miliarder oskar\u017cony przez ponad 420 kobiet. \"Dzieli\u0142 si\u0119 mn\u0105 ze swoim bratem\" - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T14:38:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPbGljdE1zbmRKUW8zSFhlYTNGS3FRblBoQkRRX0pPVVpoaGpwWnV5N204dE5naDA2Szd1M0hhS09GcHJjNmZjQ1RkVE5WVXVwMEp6OFUxY0w5R2puWTBhTmV5TUtnb0gwQnhLQk83ci1ScGh2QUlrMnQtTm1Kc0k5NlAtNXJOVElVd0s3UDJWbWxTNnJCMlNJanRJaklkemtfZG1R?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczne sceny na ulicy. Gwiazdor zaatakowany no\u017cem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQV2pKS3E0NENNQy1veWdFODJIZjI4eWRWR01sMDBuTGs0bXJRM1o4WGFfOWxBNWRVcTFtY2kxU0RaTDhnaEg2bnN1NnhvdEhyTlZDeW5DNFdRQ0dqOEhpZjZaaWtyYndoVzdPeHAwWE12c3d2NWk1Rzl1MzZFeXFFeElsLTBwMEZSOEZtc3c4c1Q0ZEw1NGMtUEJsT3VLYVBnZTV4Q3pRLXp4T3JYdG96VFNmbjY?oc=5\" target=\"_blank\">Znany pi\u0142karz zaatakowany przez no\u017cownika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNV1ZYWE9BMHBOdjhOQW9FaTFGRjR3SUhQVk5hejY3VHlxRHZ3Skp4RzJrZUxYN2ZzVVRYZlNsTmowWUVWR1lHMTVOTW10Vm",
        "id": 1582658,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPbGljdE1zbmRKUW8zSFhlYTNGS3FRblBoQkRRX0pPVVpoaGpwWnV5N204dE5naDA2Szd1M0hhS09GcHJjNmZjQ1RkVE5WVXVwMEp6OFUxY0w5R2puWTBhTmV5TUtnb0gwQnhLQk83ci1ScGh2QUlrMnQtTm1Kc0k5NlAtNXJOVElVd0s3UDJWbWxTNnJCMlNJanRJaklkemtfZG1R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczne sceny na ulicy. Gwiazdor zaatakowany no\u017cem - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T14:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPRVA0eGFjNEtiem9EWWxudXZJZmI0dHBQbV9TUkdzVjFLdmFZcGgxWW4ybnl3MUxjMjhfM3BILW1EcG4tdTlDeHNhRjdzVXRtSV82NjBIZlg1QzRhLVVMWjIwb2psQkxkaDlhLVV0aDlGYXRVOFhJdUtWOFR6TmE5WlgxdFM5RW02bWp6LUtGM2RaMXVJeTJVd1Z1SWtnYnNxZEhkc0lzdUFDSlQ4?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 policjanta podczas interwencji w Warszawie. Mundurowy us\u0142ysza\u0142 zarzut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPN1BkS0lTQ282U0llSmRvWXQ3SVZYSER3SzdITjFtRDFQUVoxX1RETzFCSTJRVml1TV85anNfNjhOdXNkUF9rRU1KMzJNVHpQLTV6bnpldXFCM2tCWmRXVGI1Mk5VYmVsYU1qU2lyajk0U0dGOU5oTHBJeDBZRlAtOHdINWZnQ1MxZ2lUUUQ2aFNXZ3FSdGd2RzEzTnNKWW5MTHhFX2pTNzF5cFdXVUo4SXA4N09NY0lhQkxPUy1aalM?oc=5\" target=\"_blank\">Policjant \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 policjanta. Chc\u0105 go aresztowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNb3lmNk1DM2lKcjAwUi1MbEhtNV",
        "id": 1582645,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPRVA0eGFjNEtiem9EWWxudXZJZmI0dHBQbV9TUkdzVjFLdmFZcGgxWW4ybnl3MUxjMjhfM3BILW1EcG4tdTlDeHNhRjdzVXRtSV82NjBIZlg1QzRhLVVMWjIwb2psQkxkaDlhLVV0aDlGYXRVOFhJdUtWOFR6TmE5WlgxdFM5RW02bWp6LUtGM2RaMXVJeTJVd1Z1SWtnYnNxZEhkc0lzdUFDSlQ4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 policjanta podczas interwencji w Warszawie. Mundurowy us\u0142ysza\u0142 zarzut - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T14:35:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPUlZtcGY2b1hZcXN3eDQ1VEN3cVZLZzBWNWNwRlJmOHdBYlNkbUJiNW95cDExc2ZtRG1hNUw4YkFUSmhSZG5XdWVLTXR3aWxBOWdkWE5LVzhucUZiNDNTLS1yYmFMMUNoQmRieWRxVzhXU0VmS3o5VkhHSzU3aDhzb2J6VGQ0X21aWFFKM2dRNzJPTEM4czJjT1RsTzE4ZzhJaE4wYnJSdnRhVldIalhNOFRWeVFSUHM?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Trzaskowski kontra Karol Nawrocki. Mamy najnowszy sonda\u017c prezydencki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxObGhRTEg5c0ZzRWFiSUZnZldsQThrdGRmaHVGMl9Fb0tkUVpjSGZhbUVpOFFzUGZuMlJqV2s4T29TeE9BQTg1SkNuVWZTc3AydWR1X1FSN2tBQi1WeHNyTzBmZFN0N202Y0QtSVJXTmNhMWpnX1U2OFpJR3hmdTBHVW5fZGprZzg1Nldta0paWGM0TlpvYy0yZDRNSmZoaXl1MXp6LWdHVkhDOVFDMEdzZ1RadkhkOElF?oc=5\" target=\"_blank\">Dr Jan Maria Jackowski: Karol Nawrocki? Nie mo\u017cna go por\u00f3wnywa\u0107 z Andrzejem Dud\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cU",
        "id": 1583235,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPUlZtcGY2b1hZcXN3eDQ1VEN3cVZLZzBWNWNwRlJmOHdBYlNkbUJiNW95cDExc2ZtRG1hNUw4YkFUSmhSZG5XdWVLTXR3aWxBOWdkWE5LVzhucUZiNDNTLS1yYmFMMUNoQmRieWRxVzhXU0VmS3o5VkhHSzU3aDhzb2J6VGQ0X21aWFFKM2dRNzJPTEM4czJjT1RsTzE4ZzhJaE4wYnJSdnRhVldIalhNOFRWeVFSUHM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski kontra Karol Nawrocki. Mamy najnowszy sonda\u017c prezydencki - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T14:34:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQR0tSSnp0dW5qbXlJM1hNM2lVZlJrdUhndU0wN21WMjhkSEtoejZQR0ZmdTVWRWU5ZU12LTk3UGFPQ09zLTFMeXdyUGtBRFdRM2loakNHYWtuNmJnRmFwSlJKUXpXUV84MkRBS2pJR3JYN083bDRxdlczR2F2a3lFQ2RjNWxCTXVBOVpycUZheElPdVhFRU9MQk5MZlRyWkZ2eUpycVdkN08xZFlTTFZub0pucENDLVl0akE?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Wilnie z sabota\u017cem Rosji w tle</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOcHFpVE1nWGN5bkctQWQ0TV9sQ3ZETGpYZk5rako3dlVzRU9DdVd3RHZWSlBPaXZpcUVXSW5RYU1fMDVHNTVDcWFkVEZ4Z29MUFBYRzJTWTVyaFFwYVc1YUV0WTdmUHRNY1AwUVFDS296eHBqV3FFdHhUT1B1d0FOTDBGenNBVXpQTlhv?oc=5\" target=\"_blank\">Litwa. Moment katastrofy samolotu w Wilnie. Nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNWi1YQnBFRFN2WXJkU0hUblk4ZUh5WlRITFVlZmpzM2xlNjdIdmhGQV9LNG5CUlVTaG0xc2hlMkJSWG9XRnBUM3dqMHkxYTIwR2lobURsOElsMldWZn",
        "id": 1583237,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQR0tSSnp0dW5qbXlJM1hNM2lVZlJrdUhndU0wN21WMjhkSEtoejZQR0ZmdTVWRWU5ZU12LTk3UGFPQ09zLTFMeXdyUGtBRFdRM2loakNHYWtuNmJnRmFwSlJKUXpXUV84MkRBS2pJR3JYN083bDRxdlczR2F2a3lFQ2RjNWxCTXVBOVpycUZheElPdVhFRU9MQk5MZlRyWkZ2eUpycVdkN08xZFlTTFZub0pucENDLVl0akE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Wilnie z sabota\u017cem Rosji w tle - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T14:25:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQcFRyUF9UYlRXWExWX19lWUlZdW82Nmlvb3VMWUhWWnhtcHRUNWZrcFpwTzZrRlVhS1ZIQW1jcEl4R2ttMkRRNHF0bENIR3BoTjdZQW1ldnRkVlJwc2k5VTFUWXpmeUs2SWZobjJDdWRmdEs2aW9vUFRCTUJISWJLMmpPQzN6RFRHR2tnV0Utc1BmdHg0bUo1X2FRVDI0cEZ4ZnZLdUloMTBocXhWMExhWVgyZEJ2YXpfSnVRTmhOS3BJUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy taki sonda\u017c prezydencki. Jeden kandydat ze spor\u0105 przewag\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSl9GR3pyTTEzX2tZdjEya1V6UHFLUmQ0cU4ybmp2S25YUEdDTzJBcGRLQ1U2YUpldXhUT1M2TFlhWVUzZ0ZKQThHYklqUjVkdmk5aENIM2s1WTViMm5JcUN2TnpmS1ItVmdyM3VPUW5feWhuX2hYUC0tR19QWmdNMHF1bzlpRThXLVY5ZlBvdmE0RG54R2ZHS2lpXzlNbTVYbmotd0loc3k4d2dDckQtY3Jic2wzUFBz?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy taki sonda\u017c prezydencki. Wiemy, kto wygra\u0142by w drugiej turze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 1583677,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQcFRyUF9UYlRXWExWX19lWUlZdW82Nmlvb3VMWUhWWnhtcHRUNWZrcFpwTzZrRlVhS1ZIQW1jcEl4R2ttMkRRNHF0bENIR3BoTjdZQW1ldnRkVlJwc2k5VTFUWXpmeUs2SWZobjJDdWRmdEs2aW9vUFRCTUJISWJLMmpPQzN6RFRHR2tnV0Utc1BmdHg0bUo1X2FRVDI0cEZ4ZnZLdUloMTBocXhWMExhWVgyZEJ2YXpfSnVRTmhOS3BJUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy taki sonda\u017c prezydencki. Jeden kandydat ze spor\u0105 przewag\u0105 - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T14:24:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPNXUtaEJzVWUteko4dzdVMFFPbkJGSTVrVkFMTVVxV3U5Ry0yWmo3aFFrYkp5Qll0Q0dpdTRPaG4wbVl3MGo1MHVkcURRWEQ5dlhUdmw1ZDVnbU9NVHNUcEFzb0xvQUpCZUxSaVhsd19ZaEhxWDFRUGN3bld2UXYwTjlXTkx1SHRpWHZoWTMybTc?oc=5\" target=\"_blank\">Ziemia traci miniksi\u0119\u017cyc. Koniec rzadkiego zjawiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOOFJELXFDX3FfdXV2TzJocllDSlE5dTg3Y0ZoaXNDRFR4ZTd2cnRQb2FwZkhJTzE1RjR1M1lGZzlmMmM3U25oazBjNmRRbkNiTzBUWU5OZVBVbVJzY3IxdnREQkJCcWRtTUwtUnladk5lc1ljZkFxWHhZdzQzYkhjdmFwTWFmZXpVNXgyOWFoRFF6SUkxeVJKTw?oc=5\" target=\"_blank\">Asteroida 2024 PT5. Dzi\u015b stracimy nasz drugi ksi\u0119\u017cyc - TVN Meteo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxONW12U3V5NW04c0M0b1Y2S1VSZ1FnenRPS0dRUmhIUUtLc1k5cl9lVkhzTnkxV1VoYjBnbEI5eHJQUzhqR0ZYNHJMOFNIYTZ6WG9fNi1sT3NiY0szS0JUVng5Zm1vbWJ1VkwtYTNDOFF",
        "id": 1585078,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPNXUtaEJzVWUteko4dzdVMFFPbkJGSTVrVkFMTVVxV3U5Ry0yWmo3aFFrYkp5Qll0Q0dpdTRPaG4wbVl3MGo1MHVkcURRWEQ5dlhUdmw1ZDVnbU9NVHNUcEFzb0xvQUpCZUxSaVhsd19ZaEhxWDFRUGN3bld2UXYwTjlXTkx1SHRpWHZoWTMybTc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziemia traci miniksi\u0119\u017cyc. Koniec rzadkiego zjawiska - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T14:09:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOci15NjhTWVQ2SVFxb19ZLXRTZjhrR0xlOUswSllaNmxBMFYyVFQxMnAtek9BMGVKbzlIYWNxbjRlUzRNOXY1ZmkxMXY3OXZJYXJOZ1pzeEV6OFJiTGJBa2FtY3k2RFZ6ODBJOEl6MUpvVkdnTVFqVEllTFZ4NU5hQ2RsWlNkWkZQVnFBS3JYMUtNOGZCaEVRalFSSk90alB6V01PdURudHZ1YUxRdnFpNWtPeVlBelptbkhtWDE4Qlp6cDluRGc1REVHWWliRUU?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy o pozostaniu w Polsce. Jest nowy raport</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNR3pRTHFyQXhlOURBcXVMenl0YjZHXzVOc3dYNVJ4aTZwNW5XOGRFdWVDVjM5WU91Z3ZXWmltWVNSLW13M1RPVXcydndRdDliOUdIYWZLSXVISzhLY0dEa3pHdzE0bXNacUN5SmRzTmN4Wmt4ZWU4bmVpMVViV1pQN1VoUWQxYmM4TXZnTXZLM3Znb0thbnpjdGFpcnhKcGFW?oc=5\" target=\"_blank\">Ilu Ukrai\u0144c\u00f3w chce zosta\u0107 w Polsce? Jest najnowszy raport</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQMW1nTTNKbTlfLXhZMExSVjZUdXZtM2l4dTExZ1h2UVZENnAxYWJjQ",
        "id": 1582649,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOci15NjhTWVQ2SVFxb19ZLXRTZjhrR0xlOUswSllaNmxBMFYyVFQxMnAtek9BMGVKbzlIYWNxbjRlUzRNOXY1ZmkxMXY3OXZJYXJOZ1pzeEV6OFJiTGJBa2FtY3k2RFZ6ODBJOEl6MUpvVkdnTVFqVEllTFZ4NU5hQ2RsWlNkWkZQVnFBS3JYMUtNOGZCaEVRalFSSk90alB6V01PdURudHZ1YUxRdnFpNWtPeVlBelptbkhtWDE4Qlp6cDluRGc1REVHWWliRUU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy o pozostaniu w Polsce. Jest nowy raport - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOWHRYRjJNX1lGa2pBSkRkZWRoZ2M2bmdNaWh2WFNtZ2lwTWRMLV9mMjU5eDNxR0NiLWlaWEE0TDRrbWhGTFNVWFVDbldJQjVMODh4cUpGS1laYll1ZkQxWjZtS1RSR2RPWW5MUFFqUUlrSWk0RTk3dHpZRndKSmMtSlJWZ1AyWkVKUkdkTE9xWGU5RnFpenZ4NFFYY19UZld3ZjFhamRuWFd6c1ZOUWFQNjJhYUp2QdIBtAFBVV95cUxOcW02MDA0VWU4cXJlUlBYRVRxX0dEMWlxWEdSZlZDQWFVSEpNNzJON3R0QTY0VTV2NVh6QVQ5cG5yVkgyZjlZOFNLeURHWm1EMWFjcmI2MHZWTXN5bGgtOUZOczUwekJPYmdQYUV0ZldtSGoteGF3SjZIWDRuTnBmckJzblF1bUtMZFo2WEROY0tVSUJJYjdrZTMtWUdNZW8tdFl3aFlUY1lvM0o3MDJHSlJzMTY?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rolnik szuka \u017cony\". By\u0142e uczestniczki oburzone ostatnim odcinkiem. \"Wsp\u00f3\u0142czuj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxNYkxaa1RMRzI1TTlkZUd2RDJsSEVhV3ZiRzlYUE5lYWF0Y2ZoRDdnbHFfRGhCR1lSNWNUQTNWdlJ3N1UwdjVtZ2Z1aENnV1JqRTNKTTFSUEVQdm1FeWpCVmExUVFBM2dhR1RqdTM0SnRqX3d3VnFwOHRudWc3S2Y2WnFmVDlEQjNPSEVtaVk4OTR3dm56WWRXQkUyYjU3dWpCUnNXTlI0WWlaQnNJM",
        "id": 1584501,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOWHRYRjJNX1lGa2pBSkRkZWRoZ2M2bmdNaWh2WFNtZ2lwTWRMLV9mMjU5eDNxR0NiLWlaWEE0TDRrbWhGTFNVWFVDbldJQjVMODh4cUpGS1laYll1ZkQxWjZtS1RSR2RPWW5MUFFqUUlrSWk0RTk3dHpZRndKSmMtSlJWZ1AyWkVKUkdkTE9xWGU5RnFpenZ4NFFYY19UZld3ZjFhamRuWFd6c1ZOUWFQNjJhYUp2QdIBtAFBVV95cUxOcW02MDA0VWU4cXJlUlBYRVRxX0dEMWlxWEdSZlZDQWFVSEpNNzJON3R0QTY0VTV2NVh6QVQ5cG5yVkgyZjlZOFNLeURHWm1EMWFjcmI2MHZWTXN5bGgtOUZOczUwekJPYmdQYUV0ZldtSGoteGF3SjZIWDRuTnBmckJzblF1bUtMZFo2WEROY0tVSUJJYjdrZTMtWUdNZW8tdFl3aFlUY1lvM0o3MDJHSlJzMTY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rolnik szuka \u017cony\". By\u0142e uczestniczki oburzone ostatnim odcinkiem. \"Wsp\u00f3\u0142czuj\u0119\" - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:47:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNbGpJOUVPRlJxR1owX0FuZ09SanI5MXFzS2l6alRwMzY0RXM0RmVXNjBoa1J6MTdPRFkwbGg0WUdhcHp4anFYUjMzNXJxUUJRMWxQWXI2ZmZjM3VWMGRXY0VKY2xsaGFXVUF3UVMzMGpPTnFjeDBmb0tBYTlNSnBGV2xOYXBLMTYxbnBoMzdpUWZRcFNVNmFPNWhXYjBfakdlZTB2ZDNsUzVMWG5NbEE?oc=5\" target=\"_blank\">Miliarder w wielkim mie\u015bcie. Gdzie jest najwi\u0119cej bogaczy? [RANKING]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNR0pFVUR6RVplWjV4RGdHVDFObkNSWXV5UXNPOTN2eWxJZUJxWEdXQXlKal93Z3hrWC1kZzZMTjgwTWZNMWhfYTJaUEFLVFpKUVltaXpXZ015YjlTTzRYc29SRFpwcktOMHEzazJFa1BBRXNMejltWFVhR0p0ZDloS3FhVUc0bjVGV05FaTdzNUxfSjdUSWZJdnFhTXJYQVdkX2Fuc3IwaE5GVGhxbFhTYnJQMF9YaVlRNXNWMER2aV82UFNjS1ZlbGp0cjRYdw?oc=5\" target=\"_blank\">To miasto ma najwi\u0119kszy odsetek miliarder\u00f3w na metr kwadratowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPanZ",
        "id": 1583242,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNbGpJOUVPRlJxR1owX0FuZ09SanI5MXFzS2l6alRwMzY0RXM0RmVXNjBoa1J6MTdPRFkwbGg0WUdhcHp4anFYUjMzNXJxUUJRMWxQWXI2ZmZjM3VWMGRXY0VKY2xsaGFXVUF3UVMzMGpPTnFjeDBmb0tBYTlNSnBGV2xOYXBLMTYxbnBoMzdpUWZRcFNVNmFPNWhXYjBfakdlZTB2ZDNsUzVMWG5NbEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliarder w wielkim mie\u015bcie. Gdzie jest najwi\u0119cej bogaczy? [RANKING] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:43:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTXlES3lINE9XT0JTN1hER0ljaFQ1QWdFNjhJYnFwWHozQVRzRFV2ME1TWHZlQjdVb2k3a200d09OTVJBYVBINzFyQmJMb0xVWkpHeTNJT01YaFFLVVowNThfalltRlhXTkQ5THBCSFhRVmN6d01CLUdHYWhraGh5TkM0NWFkYnhMYlZuU1pRdlBTVVJMSzV2ZHJ5QnN3S2pGc0hndFhXZXBxOExtZ0k2SA?oc=5\" target=\"_blank\">Bendtner zaatakowany przez no\u017cownika. Chwile grozy by\u0142ej gwiazdy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQV2pKS3E0NENNQy1veWdFODJIZjI4eWRWR01sMDBuTGs0bXJRM1o4WGFfOWxBNWRVcTFtY2kxU0RaTDhnaEg2bnN1NnhvdEhyTlZDeW5DNFdRQ0dqOEhpZjZaaWtyYndoVzdPeHAwWE12c3d2NWk1Rzl1MzZFeXFFeElsLTBwMEZSOEZtc3c4c1Q0ZEw1NGMtUEJsT3VLYVBnZTV4Q3pRLXp4T3JYdG96VFNmbjY?oc=5\" target=\"_blank\">Znany pi\u0142karz zaatakowany przez no\u017cownika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNV1ZYWE9BMHBOdjhOQW9FaTFGRjR3SUhQVk5hejY3VHlxRHZ3Skp4RzJrZUxYN2ZzVVRYZ",
        "id": 1583250,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPTXlES3lINE9XT0JTN1hER0ljaFQ1QWdFNjhJYnFwWHozQVRzRFV2ME1TWHZlQjdVb2k3a200d09OTVJBYVBINzFyQmJMb0xVWkpHeTNJT01YaFFLVVowNThfalltRlhXTkQ5THBCSFhRVmN6d01CLUdHYWhraGh5TkM0NWFkYnhMYlZuU1pRdlBTVVJMSzV2ZHJ5QnN3S2pGc0hndFhXZXBxOExtZ0k2SA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bendtner zaatakowany przez no\u017cownika. Chwile grozy by\u0142ej gwiazdy - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:41:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZnR3VFIwcEFWZ0pBeklSWU50QWhiMjFUWnktYmZkWFpQUFdGTHFzUkRiMGlnUm1iTjRsZHlHdGJ1OVlTc1lYS2RsMEVncS1RZEFpN0ZlTWYtaXNweUhES3h1Umh4YWZjNGpSUnE1VEc4ZGxYcFFjLUd4S0xEcGRUT28zcHV6Rm1nMTJveE5BVDAwRjc3RjNoZEtoREhPVnhrLXdhUHZfR1A1UDJtaFBVYm12SXlKdw?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Awi\u017ce\u0144 odwo\u0142any. Nowym wojewod\u0105 dolno\u015bl\u0105skim zosta\u0142a Anna \u017babska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Wroc\u0142aw</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNSVhfeGVVd1JqVnc5cmU0N0lZdmJ4cFlkUS1POGlNQmZEV1ZuSjJUbDMyajNIX3VSTUVONDBtTXkxZ0hQMnFSWTJnZkEyVDd6M1Q1ZjNOVlRxQ0lpME45MnliaGpMNEhSNnZQY3NLRzNoS1RwdGh5TU1XNmJkajN4X0pfa1c4SlBDQkROSnctQVlMN2QtNTR0bmgzYTBOblhKRi1JTURB?oc=5\" target=\"_blank\">Wojewoda dolno\u015bl\u0105ski odwo\u0142any ze stanowiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPaFBiUkZNLTA0VmRKeTlkQ0U1eThDTXJsNktJdzV0YzItWDBGYy13bUJET3ZDQzV1UGVJ",
        "id": 1582061,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZnR3VFIwcEFWZ0pBeklSWU50QWhiMjFUWnktYmZkWFpQUFdGTHFzUkRiMGlnUm1iTjRsZHlHdGJ1OVlTc1lYS2RsMEVncS1RZEFpN0ZlTWYtaXNweUhES3h1Umh4YWZjNGpSUnE1VEc4ZGxYcFFjLUd4S0xEcGRUT28zcHV6Rm1nMTJveE5BVDAwRjc3RjNoZEtoREhPVnhrLXdhUHZfR1A1UDJtaFBVYm12SXlKdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Awi\u017ce\u0144 odwo\u0142any. Nowym wojewod\u0105 dolno\u015bl\u0105skim zosta\u0142a Anna \u017babska - Wyborcza - Wroc\u0142aw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:37:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxORmVEM0dGVGRwaGhZNnlZWFcwMERqMUNqSDkzZE01V2w2N1ExaUFZSzJfLUJlU1BUb2dwMDRjSGpVZ0NKZ3dqelFSbldLUjNlaE5aT3V3SFBEYjZUb29zTTY0VXlnTW5PMzFFZWtlcUdfd1dwR2RTdFAwQ3pQOXYyY1JVdFZuLXR0TVNmd2NtM0VZNGZNbGZFVTRaVC1TTlBVcFE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na Opolszczy\u017anie. M\u0119\u017cczyzna zastrzeli\u0142 trzy osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPSy1RRUNzVkk5aU5DWGtMQXU4NXRPNkUxQ0o2WDVsTGZZckQ2enR5V0lKeGhhNk9rQzM4Mk1kblVBdW9SdmNlOWhzem1JWjF2a0cxeE1kbDJLX1dpbXlUYkhoMFN3ejZZYVhGRlR0V0d0X3RRQUZadkJRWVpBdHhiV0E2ZUEyRDZHZlViN2RQN08zMkdyai1WWkVZdW1vSnZQa01adVpndU1JSVdvclZhbWJud3pQY2h1bldjRHpR0gG8AUFVX3lxTE1pX2QyYkswNnpyOTNIeVh4RnNBanAxZW54dGo5dWRtdnR4eVN6RmxXeE5ncU1ZYlpmZUYtcVVpcC0zZ1lKeWRrRHRzUHpuS2pzUmhvdHBJSnl5b3hyal93emlYSkpuMnpxQ0ZDSWhoSjY4c3dRMi1IM2I4ZVkxZzdraE1GN204MWw4ZDJqQTFOMlA5U093VExqZkVwT2RYLVhZZFFPYzdoeVJLRjBPOV9WTTlKbWo3NldPTlNL?oc=5\" targ",
        "id": 1582062,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxORmVEM0dGVGRwaGhZNnlZWFcwMERqMUNqSDkzZE01V2w2N1ExaUFZSzJfLUJlU1BUb2dwMDRjSGpVZ0NKZ3dqelFSbldLUjNlaE5aT3V3SFBEYjZUb29zTTY0VXlnTW5PMzFFZWtlcUdfd1dwR2RTdFAwQ3pQOXYyY1JVdFZuLXR0TVNmd2NtM0VZNGZNbGZFVTRaVC1TTlBVcFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na Opolszczy\u017anie. M\u0119\u017cczyzna zastrzeli\u0142 trzy osoby - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:34:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMWpqTXJqX2tQNU9tdHZ1b3hPNWo5M2wxcDE5SWszVkVTcE0zTUF1eHM0dGtYZGZ6c0ZQTVpMQlBxWGYyWE5zYWlONUtGTEpJU3U5VS0zclZPOURQRlF2Y3FUcmFnV3REbFZYVXpFQjB6T3FfTFpMSk5mYUc0NlNDbDFBU05FY0RNYnliRkZQOVQ5bVlvOGt2dUxJaVBkSHJWWVdyTVdtZFhVN2E20gGwAUFVX3lxTE4xSGYtbTNkdU9qa0ZpMDZ6YXFMVU83Q19DUF9JSmN4WmpJM1d5eFljSWhOZ3FxZ2FfRmVuZEhnV3hwVlZISV81ZlNESFJvY1VpZ0hQem96NW9EenRmNGJORWN4YjZOMVZjcEJmT0JfLUhzSWk2TTJPR0VITktNRlFoM0xLWHBpNnIwbW96UkhpVXZUZXdrQTFVcm5qMzhNbmxBa21IeUlKcmUyRHNsYm5Y?oc=5\" target=\"_blank\">Ronaldo zapomnia\u0142 zap\u0142aci\u0107 rachunek za operacj\u0119 plastyczn\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgJBVV95cUxPOGJMeHdLdHBvWF9lUmdrcDRmTFQ3ZGVqOTA4dUotYnlWbWMwTkxiY1BOOWptb2RKSjhhbUg5UXZkOS1HWEJYNjlNb2NuU3RMY1g0eDVrVDliTUdUdUx3RnJjaEtySmJ0a0ZuQWRuWWI3TC1uUlNMRzlxRjRkaXNGNVo3T0ZlS01QY3lmOVBXV0hFSFgxby16OVEtcGNFdVBmb0lTd1dvTXItdHdfcWFUY2lhZ3Q2RXlhT3hITER2REFud09TNlk2UzcydF9f",
        "id": 1582072,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMWpqTXJqX2tQNU9tdHZ1b3hPNWo5M2wxcDE5SWszVkVTcE0zTUF1eHM0dGtYZGZ6c0ZQTVpMQlBxWGYyWE5zYWlONUtGTEpJU3U5VS0zclZPOURQRlF2Y3FUcmFnV3REbFZYVXpFQjB6T3FfTFpMSk5mYUc0NlNDbDFBU05FY0RNYnliRkZQOVQ5bVlvOGt2dUxJaVBkSHJWWVdyTVdtZFhVN2E20gGwAUFVX3lxTE4xSGYtbTNkdU9qa0ZpMDZ6YXFMVU83Q19DUF9JSmN4WmpJM1d5eFljSWhOZ3FxZ2FfRmVuZEhnV3hwVlZISV81ZlNESFJvY1VpZ0hQem96NW9EenRmNGJORWN4YjZOMVZjcEJmT0JfLUhzSWk2TTJPR0VITktNRlFoM0xLWHBpNnIwbW96UkhpVXZUZXdrQTFVcm5qMzhNbmxBa21IeUlKcmUyRHNsYm5Y?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ronaldo zapomnia\u0142 zap\u0142aci\u0107 rachunek za operacj\u0119 plastyczn\u0105? - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:32:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNSmhKM2NtVkpleVFOUllIR1lMUnRQRTRneHNlVEtVanp0Rm85cE94MzZha3R0R2ZfZDVyTjdMdlg5QmR0ak5PQzQ1SEc1dzJuUlJ1T2hTYXVaeXhZakt6Q21sOTV0R3JrQmZRTnN3bW5HdHFSbDNqSEpGSnVEeXNCNktzYWxRQ0RTMDBwUmdVekozdE93RE9FMmJ0NGpDSWhFZTZrOHBUdGR5ODBpV2pMSVk5RjE5cnh1cklUQTY0QW1UM1RjVUE?oc=5\" target=\"_blank\">Najbardziej tajemnicza premiera ksi\u0105\u017ckowa roku. Uwielbiany pisarz powraca do kultowej serii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOZk5GNVZXaW5nUEdrMUlqWWR1NmdZU1RKaXVKNDVOMHNzV2lfV3dYRVpfSE9Wb21Xa2RvUXVBZ1hraWJKUDNIZUNDbUwzdmd3VFpjdU5yVkZnbllfSWJtSWdmUnBTOC1ZYzFDbHJ2T05abWVtMVJqclVseWZQbHp1bHdXNUp0dFVzX3JpQ243cTRHVF9zWDdRQy1qVGM0X2pZakhzXw?oc=5\" target=\"_blank\">Fani czekali ponad 10 lat. Sapkowski wraca z now\u0105 powie\u015bci\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNQW9zNTJna05VSjF2",
        "id": 1584500,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNSmhKM2NtVkpleVFOUllIR1lMUnRQRTRneHNlVEtVanp0Rm85cE94MzZha3R0R2ZfZDVyTjdMdlg5QmR0ak5PQzQ1SEc1dzJuUlJ1T2hTYXVaeXhZakt6Q21sOTV0R3JrQmZRTnN3bW5HdHFSbDNqSEpGSnVEeXNCNktzYWxRQ0RTMDBwUmdVekozdE93RE9FMmJ0NGpDSWhFZTZrOHBUdGR5ODBpV2pMSVk5RjE5cnh1cklUQTY0QW1UM1RjVUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej tajemnicza premiera ksi\u0105\u017ckowa roku. Uwielbiany pisarz powraca do kultowej serii - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdFJsUV9vNVVTZ0tZYlE5S01LbEFQZXp6NTV2YVFNS1pXRmhDUWJoYmlKMDd1eGFWLV9TZk0zZGV2STg0c2hjXzZhVDNOZmFiQXlxOTAwRXlNVTdLTjRPbmg1d01PTld6TEF5UE5oWmdfS2pvUjZqTVZGb0d4cnEzc3Zhd20yTnFMRnVldUVEdEQ1ZTF1S1hCYlJKOEhpQTlwNk9oc1NfekhXNFg1UUd30gGzAUFVX3lxTFBIZGJFVW9ZRE9SdEpqOFYzVXdhdkIzM05yelpKdTFjUDFleFNXNWtKT1pVZ2RxcTBpWndBbVM1Q01aLXpwSG9qOWNqU1phcXNSUE1ZbDlyWTZyOFk3YUpCckhNU3VRT01XNk0yMF81MzZ6d0tLOUR5amxWajlQM2VWY1RwelNXVHI4Q2w0TGJUaEpRRXZ6YW8yUmdOU2E2UE11RG84LUpkUzVrNHAzZHRPNjQw?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u0144ski gwiazdor Nicklas Bendtner zaatakowany przez no\u017cownika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQV2pKS3E0NENNQy1veWdFODJIZjI4eWRWR01sMDBuTGs0bXJRM1o4WGFfOWxBNWRVcTFtY2kxU0RaTDhnaEg2bnN1NnhvdEhyTlZDeW5DNFdRQ0dqOEhpZjZaaWtyYndoVzdPeHAwWE12c3d2NWk1Rzl1MzZFeXFFeElsLTBwMEZSOEZtc3c4c1Q0ZEw1NGMtUEJsT3VLYVBnZTV4Q3pRLXp4T3JYdG96VFNmbjY?oc=5\" target=\"_blank\">Z",
        "id": 1583688,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdFJsUV9vNVVTZ0tZYlE5S01LbEFQZXp6NTV2YVFNS1pXRmhDUWJoYmlKMDd1eGFWLV9TZk0zZGV2STg0c2hjXzZhVDNOZmFiQXlxOTAwRXlNVTdLTjRPbmg1d01PTld6TEF5UE5oWmdfS2pvUjZqTVZGb0d4cnEzc3Zhd20yTnFMRnVldUVEdEQ1ZTF1S1hCYlJKOEhpQTlwNk9oc1NfekhXNFg1UUd30gGzAUFVX3lxTFBIZGJFVW9ZRE9SdEpqOFYzVXdhdkIzM05yelpKdTFjUDFleFNXNWtKT1pVZ2RxcTBpWndBbVM1Q01aLXpwSG9qOWNqU1phcXNSUE1ZbDlyWTZyOFk3YUpCckhNU3VRT01XNk0yMF81MzZ6d0tLOUR5amxWajlQM2VWY1RwelNXVHI4Q2w0TGJUaEpRRXZ6YW8yUmdOU2E2UE11RG84LUpkUzVrNHAzZHRPNjQw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u0144ski gwiazdor Nicklas Bendtner zaatakowany przez no\u017cownika - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:23:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQX0xYTnBFOV84YXEzY01iUW1RQjNkQVJKVkxYNlBST2o3SENHa3haSS15VkhqZTNLNkYzenVCM3pDbWxUa3Q0UndIdzY1aTlMNzhNWU1DcXBCTlBEakN6anNRQ3diaE0yZC1tRENtcEp5d3lSSXRseWkzS1k0dF9fRGY1MWxDM25XaGlwWEF0dVpsc1pqUW0zQkQtTjZZd1hyRld1ZDcza3hDcUdi?oc=5\" target=\"_blank\">Zach\u00f3d wstrz\u0105\u015bni\u0119ty zwyci\u0119stwem radyka\u0142a w pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich w Rumunii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPUWw1bUNneXpQUDJseGdSVWlSdjNUUUpWYWJJeUdhRVI4dkhNNFJwM1RhYkRIM01ON0VVTDJOOEFhcjVBVmtnUE5JcC13dGxiSkNaQ1BEbDhnQTdNQXBMMmM5T1RCOGhwdC1wanpzRUZZYUJkUUNmQVlEdHp0S3d0VkEzd3JqTUs3MFBHLUdkT0FNTVdiV3NzYllQUEhwRzcyamxqVl92ZC16T3pIMUZPcE1wUWbSAbMBQVVfeXFMTnZrTFhDNmMtazJVVkJIS3pXM3Z3ZlFFWWJMTTVVSnV0RHJsRXhBcER2MENIbW04TGhxOVBPRTlORWhmR2pNMnA2V2E3UEl3eXZzM21HVlA5U1BjaGQwaHViaEdFM0FNUzFnaTJfREwxeTY4V181QkJVT2QyeF9TLWIwU1c5X3B3dXdsbEoxS2lCQWI5Qy0xQlRuVXFvaFREQk1EbGpKX2ZGMHRf",
        "id": 1583674,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQX0xYTnBFOV84YXEzY01iUW1RQjNkQVJKVkxYNlBST2o3SENHa3haSS15VkhqZTNLNkYzenVCM3pDbWxUa3Q0UndIdzY1aTlMNzhNWU1DcXBCTlBEakN6anNRQ3diaE0yZC1tRENtcEp5d3lSSXRseWkzS1k0dF9fRGY1MWxDM25XaGlwWEF0dVpsc1pqUW0zQkQtTjZZd1hyRld1ZDcza3hDcUdi?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zach\u00f3d wstrz\u0105\u015bni\u0119ty zwyci\u0119stwem radyka\u0142a w pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich w Rumunii - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:22:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNVHFOeVBxaEllRHZjQm1JNURKMkV2NlMtdy1ZcmZiOTRsd1JoT3pYR2xEc2xta0U4clk1OHVJMVRtbVlrN2tfTEF1Qkx1S0pSU2V0U2FLVmdYYklGVXlHWEU3djVEMlFnSjlLNl9WWWdMdHRzVmRMU1dfU24xOXNKVkk2Vm9VUkNURklzSHZWUElSalhMN0FOc2VqUHpyN0pqbHUxYW4xRXJNOHpjMlkyVmVDRXBNUWFI?oc=5\" target=\"_blank\">UOKiK przyjrzy si\u0119 mar\u017com deweloperskim? Jest te\u017c inny problem z podawaniem cen</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPcWVVcWd4WXRwU2lIRDFOa0Y4OE11WXJDaWxDT2laQ2JNbHRJNUoxMkVGWkdaNFlqbXVLY3lIWkZaTjItcllrR1RSeHJ5Y2wxZXZ5eV8xTlc0RnAwQ29rNnBYX1c5TC1pS0UyM1NGRy1LRnB4WEgwbFl3TXJqVmxzMlNUaUs3d2ZvWjE1eXNncHJRbjIxdFY0X2xsTXNHd3dWRUxJQ3dLWnpfZWp5d0FkaGs2anU?oc=5\" target=\"_blank\">Ministerka chce si\u0119 zabra\u0107 za deweloper\u00f3w, przyszed\u0142 na nich czas. Na pomoc wzywa pot\u0119\u017cn\u0105 instytucj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 1582067,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNVHFOeVBxaEllRHZjQm1JNURKMkV2NlMtdy1ZcmZiOTRsd1JoT3pYR2xEc2xta0U4clk1OHVJMVRtbVlrN2tfTEF1Qkx1S0pSU2V0U2FLVmdYYklGVXlHWEU3djVEMlFnSjlLNl9WWWdMdHRzVmRMU1dfU24xOXNKVkk2Vm9VUkNURklzSHZWUElSalhMN0FOc2VqUHpyN0pqbHUxYW4xRXJNOHpjMlkyVmVDRXBNUWFI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UOKiK przyjrzy si\u0119 mar\u017com deweloperskim? Jest te\u017c inny problem z podawaniem cen - Interia Biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:13:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPanVQQXJickM0Uy15Q2FGajRaU3pYckk4M1hXRk9yYm1NTXl6bzNyZjJvMTNzdXpwc0NKS0lwRG9yZnZ4SjZjTU0yaDF2dzUybUdhN0REOU4wUnFKbVpNM19VdTU5TDlWNHktWXJ3WEdJVjAxLVY2VXBEa0ZSdmhxa3hSNDJ2QllUakJlNDJyOU1fdw?oc=5\" target=\"_blank\">Jakie kraje mog\u0142yby wys\u0142a\u0107 wojska do misji rozjemczej na Ukrain\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQOWstQlFmQmZqWDZZUy1JZEJEQTk1RlBZLUoxcEZEdTVqNU1yLTlMUmFIOEVIOElGRElrNjFQZlZJS2tDaEh3N25pTjF1b3lYbTM2SUFKM043M0ZOWGpqb005WFMzZmhTSUJDb2VveTlSRzVMbGVpdjhOXy1GY2tBVjFtNzRUWGlEdnZRdEdqemtQRVVOYUFkX21JaFY0RXRxLTExRXJUVEVEd3RwdU9MVGl6R2tORGNtdmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wraca dyskusja o wys\u0142aniu europejskich wojsk do Ukrainy. Jest pierwsza reakcja Kremla</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV95cUxQbWtuaHNZakJCeXN4ZnlsQnlHeEZFUElqV0xVdHY",
        "id": 1583680,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPanVQQXJickM0Uy15Q2FGajRaU3pYckk4M1hXRk9yYm1NTXl6bzNyZjJvMTNzdXpwc0NKS0lwRG9yZnZ4SjZjTU0yaDF2dzUybUdhN0REOU4wUnFKbVpNM19VdTU5TDlWNHktWXJ3WEdJVjAxLVY2VXBEa0ZSdmhxa3hSNDJ2QllUakJlNDJyOU1fdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie kraje mog\u0142yby wys\u0142a\u0107 wojska do misji rozjemczej na Ukrain\u0119 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:10:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOUF8xR2xXQ0xtaTF2S2lSbm0zSlE5LW1fYjNLR010d2ZjaWJRdUR6X0lSRWxmSU5DSTJrQXo5R2JRNmJWMjdNdmVFdVhmOVF6NzJoakx2WXBSWk1xdnV0dGdraW5kenFTMFl4dDBvS05aSGlja3AxV2JFcWJmaTJRckVveG5zaHpPcnZPR0NUd2NVZFBUMm1Id1lYRkpkWlNmelNoZlk3aFUxVUV6NkZ3bGt1c0VjSVdTTV92ZFV2OA?oc=5\" target=\"_blank\">Lizzo zaskakuje odmienionym wygl\u0105dem, a fani jej nie poznaj\u0105: \"Czekajcie... KTO TO JEST?!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>",
        "id": 1582070,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOUF8xR2xXQ0xtaTF2S2lSbm0zSlE5LW1fYjNLR010d2ZjaWJRdUR6X0lSRWxmSU5DSTJrQXo5R2JRNmJWMjdNdmVFdVhmOVF6NzJoakx2WXBSWk1xdnV0dGdraW5kenFTMFl4dDBvS05aSGlja3AxV2JFcWJmaTJRckVveG5zaHpPcnZPR0NUd2NVZFBUMm1Id1lYRkpkWlNmelNoZlk3aFUxVUV6NkZ3bGt1c0VjSVdTTV92ZFV2OA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lizzo zaskakuje odmienionym wygl\u0105dem, a fani jej nie poznaj\u0105: \"Czekajcie... KTO TO JEST?!\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T13:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZHBUZE42bjloWm9zNjNSMlFpLXdpdF9wT0pac0tqd1RyT3lIVkxsNVVqX1FIS3BBQXdsSERWcjgzNE1Za242c2w1X3c3eWRHRmlGbkNHV01CaXhybTV6UW1MY0N6cW15emY2Yk8tYXlkTmVUdmRWZHd3NU1XbjNQWTE0ZVpVY0FvR2RnY2lSVFZfMTlEZnNPdWtROEEtN18zaXVmMGhB0gGiAUFVX3lxTFBqNWFKb05Kc1hfNmRkYTBzYkJ5YW51V0JDd2J2RURqb0FvSDVjM3JKb1VzLWpwOGljLU5reldnSVpUWm5KUFFfb29yeC16VVV0aExwYVdCdU53TkYxTkYwZ0ltZmxhWkhwOHduN3k0dDUwTDI3alBGN2JOZUxsdUhyeHNuUVJTZlV3eUlPcWZidElfRlY1Y01VUDZMMjZQNk1JQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c: Trzaskowski z du\u017c\u0105 przewag\u0105 nad Nawrockim w drugiej turze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSl9GR3pyTTEzX2tZdjEya1V6UHFLUmQ0cU4ybmp2S25YUEdDTzJBcGRLQ1U2YUpldXhUT1M2TFlhWVUzZ0ZKQThHYklqUjVkdmk5aENIM2s1WTViMm5JcUN2TnpmS1ItVmdyM3VPUW5feWhuX2hYUC0tR19QWmdNMHF1bzlpRThXLVY5ZlBvdmE0RG54R2ZHS2lpXzlNbTVYbmotd0loc3k4d2dDckQtY3Jic2wzUFBz?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy taki sonda\u017c p",
        "id": 1582063,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZHBUZE42bjloWm9zNjNSMlFpLXdpdF9wT0pac0tqd1RyT3lIVkxsNVVqX1FIS3BBQXdsSERWcjgzNE1Za242c2w1X3c3eWRHRmlGbkNHV01CaXhybTV6UW1MY0N6cW15emY2Yk8tYXlkTmVUdmRWZHd3NU1XbjNQWTE0ZVpVY0FvR2RnY2lSVFZfMTlEZnNPdWtROEEtN18zaXVmMGhB0gGiAUFVX3lxTFBqNWFKb05Kc1hfNmRkYTBzYkJ5YW51V0JDd2J2RURqb0FvSDVjM3JKb1VzLWpwOGljLU5reldnSVpUWm5KUFFfb29yeC16VVV0aExwYVdCdU53TkYxTkYwZ0ltZmxhWkhwOHduN3k0dDUwTDI3alBGN2JOZUxsdUhyeHNuUVJTZlV3eUlPcWZidElfRlY1Y01VUDZMMjZQNk1JQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Trzaskowski z du\u017c\u0105 przewag\u0105 nad Nawrockim w drugiej turze - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:57:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOckc4MktTbHVvb1JJNjYwdE1Bc1h3YU9uZGx2Zno5ZGYwbEZ3bmpENExVN2VHRUhGaU0tT19RenpobndJZUhuaHhZSml3cVpDd3N3eXBhQVpWUlhQbDVVaDlmaXJ0N2NTbUtFcFA0V1FjMG12WkpBaDZ1dzg5UF96RWFvWTU2U1BZN2lYX1lyUzB3WUk?oc=5\" target=\"_blank\">Zachodnie wojska w Ukrainie? \"Wznowiono dyskusj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxORS1GVklEQ3pqNlMyeWNVanAySE93S0xhY0MyZXpoR2lSQUVxWUd0cnB5MU13di1TWUhHczJiRk5mWnZjR21xZUdIMVd3X3lSSFBCTHRqOUhBdzdhSElkeURVS0VNLW9jQVJBYXlHTDNBY0hqRHFTVmtPaDgyTWdvYWxCUnhIMVVITWY4QmpoVGxFMEJHRDhONGhJSnRHTnhCUVVXdnlPNmJTcFRSS1AzWndHVThXcDBD?oc=5\" target=\"_blank\">\"Trwaj\u0105 rozmowy w sprawie wsp\u00f3\u0142pracy obronnej\". W ten spos\u00f3b zachodni \u017co\u0142nierze mogliby pom\u00f3c w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQNGpwRE5IaXFlTm13YldITHBWbHlGZWV2YjBRUU03cm13",
        "id": 1581660,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOckc4MktTbHVvb1JJNjYwdE1Bc1h3YU9uZGx2Zno5ZGYwbEZ3bmpENExVN2VHRUhGaU0tT19RenpobndJZUhuaHhZSml3cVpDd3N3eXBhQVpWUlhQbDVVaDlmaXJ0N2NTbUtFcFA0V1FjMG12WkpBaDZ1dzg5UF96RWFvWTU2U1BZN2lYX1lyUzB3WUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zachodnie wojska w Ukrainie? \"Wznowiono dyskusj\u0119\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:51:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNenUwUlZ2dGhfZU1GZkxCeFc2RjJuTGpQcGlZZDFGSXlEMzctVC0tX0pHXzktb3AtNXRla3NILUVJYlRCUU13X28zNzUwMWFETnA3Qk5kNEpoWTRYTU1JYVNRb1NNcjZwdG5kTXpsNFlmdXZ5cTI2WUVOVHVWM21sWUQ1SmtWX1FkemxlNGNGeEtVVUhaYmd5TkdwRzNGdXIxSlJjbTVGcVZlSk5nLTg4dmo2WjBXeUNKTFJN?oc=5\" target=\"_blank\">Czesi masowo przyje\u017cd\u017caj\u0105 po ten produkt do Polski. Przez ceny \"spadaj\u0105 z krzese\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQcFQ3cjF4cUhfckQzM3U1bjRXTHJHN1J2VTZjOXVXTTBYdXpkRi1Xcm9pZWRRWE4wTzhmYzFqUEtiR25lTkVDMGhNc1dPdGpnc2Q1bjlybmNhN0Z2dTZJUTZTbC1jeHY4T2V2UUp6bXdnUFFlT2Z0RTNoWklRUm9tUzBkUnRMdFVDWEItQVViRHlVS2tvNUlOUW12WQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mas\u0142o za ponad 10 z\u0142? Klienci komentuj\u0105, my sprawdzamy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFBvNTdVUzRpcGJZdUVTc3hfaThrQTNMUVZhTDJYc0pX",
        "id": 1582068,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNenUwUlZ2dGhfZU1GZkxCeFc2RjJuTGpQcGlZZDFGSXlEMzctVC0tX0pHXzktb3AtNXRla3NILUVJYlRCUU13X28zNzUwMWFETnA3Qk5kNEpoWTRYTU1JYVNRb1NNcjZwdG5kTXpsNFlmdXZ5cTI2WUVOVHVWM21sWUQ1SmtWX1FkemxlNGNGeEtVVUhaYmd5TkdwRzNGdXIxSlJjbTVGcVZlSk5nLTg4dmo2WjBXeUNKTFJN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czesi masowo przyje\u017cd\u017caj\u0105 po ten produkt do Polski. Przez ceny \"spadaj\u0105 z krzese\u0142\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:49:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOaUlzNXAxQ1ozVmdQWEVrcEY5eVFWNEE1Rzc0Yk10dDBvVUpTTTctZHRVQ19LeUQ0WVduYnBmcjZRUHV4eDNpbzBwMlZPcTFBX1hLdmc3ejR3Mm8wMmNrQzktb0JpUzlJdk1STF91NlgyVlNtM01aaXlOejNZbWFZR2pkbDRwMGJ0djFyemNCTFVrVkNzb3lqLThOYWkzN3ljMkF5OVpicFhVV2k1U05YeDUtaw?oc=5\" target=\"_blank\">Poleg\u0142 na pierwszym pytaniu w \"Milionerach\". Znacie na nie odpowied\u017a?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOdVdiUG8wU3ByWGpJdWtseWRMZTNDanhvYXA5T3RYOU1pZ3QwRURySXBPNk81enFxZDVTb3hwcVJsOHNoaGlFdTRQY3k2aTl4TXg3dHFqRVBwTjdMNXBFelZ6bVlDRGtjN205cWhQQWU3WWY3ajZYWUhYWUdYeWhvMy04MTgyZjNHOHo2amFsS01rWUFudmE4MnNlVmlNT3ZuRUl2NGxhbDlNSzZ6aVIzdWxFWXBXWFE0WWc4RzZqN1RXOXJHTjRB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Milionerzy\". Rokietta to.... Nie oby\u0142o si\u0119 bez ko\u0142a ratunkowego. Znaliby\u015bcie odpowied\u017a?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygF",
        "id": 1584502,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOaUlzNXAxQ1ozVmdQWEVrcEY5eVFWNEE1Rzc0Yk10dDBvVUpTTTctZHRVQ19LeUQ0WVduYnBmcjZRUHV4eDNpbzBwMlZPcTFBX1hLdmc3ejR3Mm8wMmNrQzktb0JpUzlJdk1STF91NlgyVlNtM01aaXlOejNZbWFZR2pkbDRwMGJ0djFyemNCTFVrVkNzb3lqLThOYWkzN3ljMkF5OVpicFhVV2k1U05YeDUtaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poleg\u0142 na pierwszym pytaniu w \"Milionerach\". Znacie na nie odpowied\u017a? - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:44:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPRWRDWE5CWTcya0R1TkwtYnBIRkpjQnl1UTd0dk9vZ3dtcElJcGxFcDBmMWVMWkhsbWVkd2xYaElKdmo0WlduRlRVNnBvVXRsVUlZdkRSdVRqUEZCVnBxWXlWa0JVQUxFUHpKWnJxOFZxcS1VSExLQ2VxV0hKUWZiLVdBdU10NmtONmRWVEx5Z3FWa2NESG9UbXNmSjNTazNLb1FOS194Mml6ay1DcjIwWkR3?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle wyniesie waloryzacja emerytur 2025. S\u0105 pierwsze przecieki z rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNekxXNkFlVnVjalh0czMwRjg0djJQM2FxSlhEc0VPWklUWFlRZmZVNGVEX0tvZGJnZDZoVGR2TW1qUk1Qb1Q1TmNIZUFaWVIwWXFQaXhDZ2tHRl8tZDFfOGoycUFiNlNZaHZaY0NKeDIxVHNQVmVkNHpkdGlVSkNnM3NMV3NWSkdwaHJ5QlMtUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wojewoda dolno\u015bl\u0105ski odwo\u0142any ze stanowiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNNW5UN3JFS1lLTkxGd001eWZDSmtweW9vOWFFU3lLTXRJN1hEZ3ZCNWFNYmpLMWhpQ01QRUt1Q3FsYXF3Unp4WjE",
        "id": 1581663,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPRWRDWE5CWTcya0R1TkwtYnBIRkpjQnl1UTd0dk9vZ3dtcElJcGxFcDBmMWVMWkhsbWVkd2xYaElKdmo0WlduRlRVNnBvVXRsVUlZdkRSdVRqUEZCVnBxWXlWa0JVQUxFUHpKWnJxOFZxcS1VSExLQ2VxV0hKUWZiLVdBdU10NmtONmRWVEx5Z3FWa2NESG9UbXNmSjNTazNLb1FOS194Mml6ay1DcjIwWkR3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle wyniesie waloryzacja emerytur 2025. S\u0105 pierwsze przecieki z rz\u0105du - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:44:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPMWJSUGZWdzVXZDY3TzAyTTRQRTFBUEwya1BYTkNuT1JzUmJ2U2pKZXJkM25RdDlQdWh6VXJmcm15OW9CdVY3U3FlSHJlLUU5aVp4Y040WV9BSEM3TG5VNy1iRmppTmFHeF8tTnRuUWtYSmZkdkYyRXY0YzExbW5mOENlMFJuMUZYeTZiNEt5VmlGQ0hUREtWM3UwVGJPcUZpQ2ZOZlZ5NGRpaERPRTlDdHV3S2gybXB0eVE?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy kulisy spotkania biskup\u00f3w z osobami skrzywdzonymi. \"Szcz\u0119ki im opad\u0142y do pod\u0142ogi z wra\u017cenia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNNXF3b0VtM3F5eHRxUDZqNzFBYmg5S2NnaWtlU2FNb216aVA5RkhfUmFtdHZkdHMwNThaM3Z3dy0tV0VXQklyNE9adElXNGFtVTlzMm10ZGNaQ25kRFp4QUVDNlpJb25EWHdiNzd0R0xEV3ZQUHluSndQREQ4REkza0dPYnFaZUZOV0VwYU0wZnBsZVpoQmhnanNpVVB6VmJNeThfMFVpSk9pUkhzOEgwRmZaTF93Q054U1lNTUc2MkTSAb8BQVVfeXFMTUlKUGtUSjdYR0l0THhLQmtIM3JBTXZXT2xYOWkycHJscUZhZER5QUhRQ1VCdThYcFVENFd1VElZUlJLQjQ2RkJHdDZyajd4eWpPSXY0NFlTakV4bXJpbnFsRkdiYUR6T25KQXJ3X1lTbEI5VTRQRnVhUlY3SDJva2RTU1BqU1g2SnY",
        "id": 1582064,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPMWJSUGZWdzVXZDY3TzAyTTRQRTFBUEwya1BYTkNuT1JzUmJ2U2pKZXJkM25RdDlQdWh6VXJmcm15OW9CdVY3U3FlSHJlLUU5aVp4Y040WV9BSEM3TG5VNy1iRmppTmFHeF8tTnRuUWtYSmZkdkYyRXY0YzExbW5mOENlMFJuMUZYeTZiNEt5VmlGQ0hUREtWM3UwVGJPcUZpQ2ZOZlZ5NGRpaERPRTlDdHV3S2gybXB0eVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy kulisy spotkania biskup\u00f3w z osobami skrzywdzonymi. \"Szcz\u0119ki im opad\u0142y do pod\u0142ogi z wra\u017cenia\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:33:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSl9GR3pyTTEzX2tZdjEya1V6UHFLUmQ0cU4ybmp2S25YUEdDTzJBcGRLQ1U2YUpldXhUT1M2TFlhWVUzZ0ZKQThHYklqUjVkdmk5aENIM2s1WTViMm5JcUN2TnpmS1ItVmdyM3VPUW5feWhuX2hYUC0tR19QWmdNMHF1bzlpRThXLVY5ZlBvdmE0RG54R2ZHS2lpXzlNbTVYbmotd0loc3k4d2dDckQtY3Jic2wzUFBz?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy taki sonda\u017c prezydencki. Wiemy, kto wygra\u0142by w drugiej turze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOemg0YlZOeEFGREhFbXNSbkRhRFJiMFVOSFFZT1Q1bTZXSjBHYnZaT0hFWlNUZXlIckdua0U1ZXFfY3MyQzk0LUVYYUNESDBXaFFxSjhBNGtZb3JKbWNBSnQyckVsYWU4QUl0cE0xNDJ3MUxLODNNMTN5RmFLdGFKMGFFb3AzcVdoM3JfcU81RUVhWEppa2NUaDFUZUNESzRIMkZQazlBZHB4QkZTclNpTk5law?oc=5\" target=\"_blank\">Trzaskowski wyprzedza Nawrockiego. Czy kampania zmieni wyniki sonda\u017cy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZHBUZE42",
        "id": 1581657,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSl9GR3pyTTEzX2tZdjEya1V6UHFLUmQ0cU4ybmp2S25YUEdDTzJBcGRLQ1U2YUpldXhUT1M2TFlhWVUzZ0ZKQThHYklqUjVkdmk5aENIM2s1WTViMm5JcUN2TnpmS1ItVmdyM3VPUW5feWhuX2hYUC0tR19QWmdNMHF1bzlpRThXLVY5ZlBvdmE0RG54R2ZHS2lpXzlNbTVYbmotd0loc3k4d2dDckQtY3Jic2wzUFBz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy taki sonda\u017c prezydencki. Wiemy, kto wygra\u0142by w drugiej turze - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:32:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNYzBmd1pPenV6UEtHbjdXazhzcFdBQmdKLWY3dVEzZ2xMV0tnWUFjYnlIOWl5MzJvVGVYWDg2VE9LTk9wQ1Z2LWhvckZLXzE5X1JFSkpFeFZJMmZ1TUs3QzNrUGNCRS01TmRHZmdHaDdpdWcwa2tIVk5YWUhiTlZENERyTjdidGxOWnc2bVBIa3JJVkMtRk5icU1aX2xHdjgzd0ZQMmpDUnBnMUcxbDlKSDZqZW5JZw?oc=5\" target=\"_blank\">Netflix ma spore problemy, sprawa trafi\u0142a do s\u0105du. \"Najgorsza taka sytuacja w historii streamingu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font>",
        "id": 1582069,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNYzBmd1pPenV6UEtHbjdXazhzcFdBQmdKLWY3dVEzZ2xMV0tnWUFjYnlIOWl5MzJvVGVYWDg2VE9LTk9wQ1Z2LWhvckZLXzE5X1JFSkpFeFZJMmZ1TUs3QzNrUGNCRS01TmRHZmdHaDdpdWcwa2tIVk5YWUhiTlZENERyTjdidGxOWnc2bVBIa3JJVkMtRk5icU1aX2xHdjgzd0ZQMmpDUnBnMUcxbDlKSDZqZW5JZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix ma spore problemy, sprawa trafi\u0142a do s\u0105du. \"Najgorsza taka sytuacja w historii streamingu\" - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:26:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMia0FVX3lxTE83VVBsdDI2Ul8xSDdUY3FiNFlZeldDdktya0FaSUlrMzB0QXR6c3UtMDlwdUtERnRGcE9hbGROU1BHb0ZYZng3blJLdzNhYzNKMExoWjVvMV92MHFaNkMtUE9nQnhaOHhVM2Y4?oc=5\" target=\"_blank\">mObywatel przestanie dzia\u0142a\u0107 na tych urz\u0105dzeniach. Sprawd\u017a, czy tw\u00f3j telefon jest na li\u015bcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPTXdWMjhFTDQ4UGV0bm53ZG93cVVpS29FSkhPREc0OVVHcGNpeHlzMGlfZVY3YkdyVXJuU2cwT0NTVktNakUwZWxQb201RjZ0cTVHaGpsYmhhZlVZZVRXYjl0X3lMS19vUjNUODFQdzBkMXhBN3BkU2M3VzdjaGdYdEdFaFJEUGNPT2dNNlA0WWl4Q25XSE1TRlRMWlE1Rm1lYWtEYU1LMy0zU01hbHFBcFhGS0RnVWhMWjA2T3h5ZHo3dUoyWkJJ?oc=5\" target=\"_blank\">Aplikacja mObywatel zniknie z wybranych smartfon\u00f3w. Podano trzy powody</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQRU1tdHRzaTR2bnNNaG1BeFpBU29YRTZZOHpMd3Y2U1dMeDRWa1loRTN6MTJWY0Vka2FxSHJUMlF",
        "id": 1582656,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMia0FVX3lxTE83VVBsdDI2Ul8xSDdUY3FiNFlZeldDdktya0FaSUlrMzB0QXR6c3UtMDlwdUtERnRGcE9hbGROU1BHb0ZYZng3blJLdzNhYzNKMExoWjVvMV92MHFaNkMtUE9nQnhaOHhVM2Y4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mObywatel przestanie dzia\u0142a\u0107 na tych urz\u0105dzeniach. Sprawd\u017a, czy tw\u00f3j telefon jest na li\u015bcie - Spider's Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:23:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORTJldndaUE5oOTNUakRacmhTNV9Yb0ZiWUZRZ0VwSkNyb2pqUGQ4Ny1NamVGY0NvN0w3bW5aQ2NWdDRhZTRlQ2VFLVdYc3lCbnlhTmE3WWhtSWVSSU1Fa0dpNUVhQ3JIdGtDTExVV2JCSEpDR2NXVjFLTHRxcm5ESHFyeU9CR25uZmdSVV91QkNzSEpBTHVlT05HYVA0emVpcUh4WDhDeDJoZE0yQ083SElB?oc=5\" target=\"_blank\">Wojewoda dolno\u015bl\u0105ski odwo\u0142any ze stanowiska. Dymisja po tek\u015bcie Interii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNSVhfeGVVd1JqVnc5cmU0N0lZdmJ4cFlkUS1POGlNQmZEV1ZuSjJUbDMyajNIX3VSTUVONDBtTXkxZ0hQMnFSWTJnZkEyVDd6M1Q1ZjNOVlRxQ0lpME45MnliaGpMNEhSNnZQY3NLRzNoS1RwdGh5TU1XNmJkajN4X0pfa1c4SlBDQkROSnctQVlMN2QtNTR0bmgzYTBOblhKRi1JTURB?oc=5\" target=\"_blank\">Wojewoda dolno\u015bl\u0105ski odwo\u0142any ze stanowiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPZkFVRUVNNjVnZG81dFA5Y1diRjBPM2gxajRTRU95OWpydmRjTUhOZEk2anp2OFYwNmZJRDNZOX",
        "id": 1582648,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxORTJldndaUE5oOTNUakRacmhTNV9Yb0ZiWUZRZ0VwSkNyb2pqUGQ4Ny1NamVGY0NvN0w3bW5aQ2NWdDRhZTRlQ2VFLVdYc3lCbnlhTmE3WWhtSWVSSU1Fa0dpNUVhQ3JIdGtDTExVV2JCSEpDR2NXVjFLTHRxcm5ESHFyeU9CR25uZmdSVV91QkNzSEpBTHVlT05HYVA0emVpcUh4WDhDeDJoZE0yQ083SElB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojewoda dolno\u015bl\u0105ski odwo\u0142any ze stanowiska. Dymisja po tek\u015bcie Interii - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:22:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNa3ZlVG82eE9FTlJ3RnpmVW9sUVRad09ud0hGR0JINGU1dERBX2tWZDFEOU5kQWYwSXhFSHh5YU5SdFI0VUU5WlYtVmJORlJneUtrMENyMEZkbHJLblpULVg5WV9DbnNBQkJad2NhRlZFTHdxRGEtSElONF85Y0l6dGxjWlRTZVRYWWJaQWNCYjRwS1RJOUtOQlJ1X2hyR1FPT1c2S05fOHc3aXZaR21PTGVpOA?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoficjalnie: premier dymisjonuje wojewod\u0119. To skutek jego dzia\u0142a\u0144 po powodzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNaXQ1dzNERDFHSWRIcloxdWxRVzRodXJMeUpDMFRacEpBVm1fSEFxZFpZMkprRFBaZXNOQlFMOGZIMDVSXzFwZ1d0cmppODZTdnJfQWMyVl9Qc0xRMlE3b1gxekNicklyeDFXTG5JSUlQd1NPSFU0S0VGQ2FUSU16TXR3alZxdEdjQ2JaakZIX2F0QW5IdF9iSVpGNA?oc=5\" target=\"_blank\">Wojewoda dolno\u015bl\u0105ski odwo\u0142any ze stanowiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOTFBSZDhiUEQ1VWxYWmNMcS1EM3JjSFNLcHVPSnk3eHpQWkVZLVBITHZCeXVi",
        "id": 1581652,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNa3ZlVG82eE9FTlJ3RnpmVW9sUVRad09ud0hGR0JINGU1dERBX2tWZDFEOU5kQWYwSXhFSHh5YU5SdFI0VUU5WlYtVmJORlJneUtrMENyMEZkbHJLblpULVg5WV9DbnNBQkJad2NhRlZFTHdxRGEtSElONF85Y0l6dGxjWlRTZVRYWWJaQWNCYjRwS1RJOUtOQlJ1X2hyR1FPT1c2S05fOHc3aXZaR21PTGVpOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: premier dymisjonuje wojewod\u0119. To skutek jego dzia\u0142a\u0144 po powodzi - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPUzNySHllLUFMM3k4M3luYXk2a3FnYWQwNWhxd3l4ZkJzNkF5VGdZQndHOHoyRExSTWg4U0w1T2xpVHNLbDQ3blVCWnNJX2dDSGRQVHQ2V01mWmNIaS1TZEZoT3BIZ3pQbFExRDhQcHJmMDE0aE9TVm0xeUhHcjRvNjBsa29tVVlqQWtWa0JyZkk3WGdMeGZtYjEtODE5OWIwUWpqZ1dnbHJERWtWaDBlSVFlQ3J2NnBmMHdHSjRIbw?oc=5\" target=\"_blank\">Korea P\u00f3\u0142nocna zwi\u0119ksza produkcj\u0119 broni, kt\u00f3r\u0105 Rosja atakuje Ukrain\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQRlplbkVDS0FteHlKQkhRc2hRYUhRU2VHdTdaQndUd2NPV0k4S0lOdjZpOGF5ZU43YXJ5Zld4YkpmU2E2anhYQnlMblVWNFU2RUpTYmNJY1o4UklNT18tQ2Jsd2ZFVHF2NHBibURoLTIwOFpOZ3ZicmVlYk9RdV9uNHJpVTNITlhJUEp0cktNUGN0ZkxiQzBJeDlYekpKRU90LWpLaEJVNUFfa3g1Si1wS2dfa2RoNWtocEp2OUFnYXhxdmxh?oc=5\" target=\"_blank\">Korea\u0144skie pociski lec\u0105 na Ukrain\u0119. Odkryli, kto produkuje cz\u0119\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 1583240,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPUzNySHllLUFMM3k4M3luYXk2a3FnYWQwNWhxd3l4ZkJzNkF5VGdZQndHOHoyRExSTWg4U0w1T2xpVHNLbDQ3blVCWnNJX2dDSGRQVHQ2V01mWmNIaS1TZEZoT3BIZ3pQbFExRDhQcHJmMDE0aE9TVm0xeUhHcjRvNjBsa29tVVlqQWtWa0JyZkk3WGdMeGZtYjEtODE5OWIwUWpqZ1dnbHJERWtWaDBlSVFlQ3J2NnBmMHdHSjRIbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna zwi\u0119ksza produkcj\u0119 broni, kt\u00f3r\u0105 Rosja atakuje Ukrain\u0119 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:15:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPdDhMLU5CRE9PZ3ZHZ0NyRjhtcURPUlVPbzJHc1FGbGw3X08ybXlrdDRKRHNxS1dJQkZQa0dEUG51UlpvOUNaVHB0S3YxMmtVcWZUeFN0Q0hnVlZlUnRSUGdsNnRCejAtM21oaE5Bb2hkR1VDNlZ0V1dIWW1Mb2xwdkZia2oweGRLdWI0NmVuZjg0YTBsYjlXbmtUdC1vZWdFV1h6LQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 policjanta w Warszawie. Prokuratura ujawnia szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPdllBeW1TbVhoM3dFRklOTzQyTG4wNVJFczNzY29OOEJ3cTVYcE0wQ28wWXJYLTNsZzU3WTBCVWptTDlOOEo3a3JLc3RsaVNhckZFcWVYNmQwTXlnVnZGaHVyZzRveE1WRkYxTFU1b21lbFhFZGhxUFZpN1BuajdTUF9qQmdSNVR3TkgxUXB0clVpZGNDTkIzZkdjNE1NMzlyaTZHVTBYNjBwbFRQYkVYWDhnMC1jRnh2OV9z?oc=5\" target=\"_blank\">Policjant \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 koleg\u0119 podczas interwencji. Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxOQ3N5V01qbEJsSjM3OF9oQkMwU",
        "id": 1581655,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPdDhMLU5CRE9PZ3ZHZ0NyRjhtcURPUlVPbzJHc1FGbGw3X08ybXlrdDRKRHNxS1dJQkZQa0dEUG51UlpvOUNaVHB0S3YxMmtVcWZUeFN0Q0hnVlZlUnRSUGdsNnRCejAtM21oaE5Bb2hkR1VDNlZ0V1dIWW1Mb2xwdkZia2oweGRLdWI0NmVuZjg0YTBsYjlXbmtUdC1vZWdFV1h6LQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 policjanta w Warszawie. Prokuratura ujawnia szczeg\u00f3\u0142y - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOUTBWNnU4aldyNWRjWW9wOHNlSy1PX0xPT1plMGtrWEFaTlR2QVpCZW9KSmp5VVpiRFRWZGFlelRkUDl6dy1MV1BkZlBZMlpQbGlHb0xkd1RxNWcycVdxc1Z0N1NLQWEweFdrMUZIa1FUaVZZZk9kVGRfRjNmaHpjNVFvV1cyMVhwMllLMk9IcWJEVWhC0gGTAUFVX3lxTE9BMkpraW16WE1MalhaT2J0X1JvQ3B0QTlkY3FsdmpmRzlkbjQ2dDdtaE9tZDdGMnRRaEN2ZXZVdFRkUVhYRngyQlR6S3M3eHdyVi1rYTU4OUNUNm1GdnJ6Q2VWWU9KRjNOM0ZCdmtXOW9INW5YSkc1S3JUTjJLMXp5czJlRVUxSC1paEJTMzQwV3JBZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"To nie dziennikarze, to bandyci\". Kurski zapowiada pozew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNekFJYkluLVVFX2p6dk8tYWwtTE50dHBDbnd0YnVnbXp3Vnd5WXZUMXJBNGZveERJQkpyOGc4cE1YeUlhMFYwcG1YeUpSSzhOMGZsa2NZZzdjeXJUQ3EtYTJxNnVLQWQ3SnNyc25ESHZiOG1lRExyUXc2MFZReWZYR1Z3Sm00NHdIZFpTMUFBMFhoYTVnRXZyZkFHRVFfQi1yTDdCZkp2VDNkVnpOOWZjR0Rla3JpQ2VycDM5eWVkYzBiNGtSeDdF?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrowersje wok\u00f3\u0142 drugiego \u015blubu Jacka Kurskiego. \"W ",
        "id": 1582650,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOUTBWNnU4aldyNWRjWW9wOHNlSy1PX0xPT1plMGtrWEFaTlR2QVpCZW9KSmp5VVpiRFRWZGFlelRkUDl6dy1MV1BkZlBZMlpQbGlHb0xkd1RxNWcycVdxc1Z0N1NLQWEweFdrMUZIa1FUaVZZZk9kVGRfRjNmaHpjNVFvV1cyMVhwMllLMk9IcWJEVWhC0gGTAUFVX3lxTE9BMkpraW16WE1MalhaT2J0X1JvQ3B0QTlkY3FsdmpmRzlkbjQ2dDdtaE9tZDdGMnRRaEN2ZXZVdFRkUVhYRngyQlR6S3M3eHdyVi1rYTU4OUNUNm1GdnJ6Q2VWWU9KRjNOM0ZCdmtXOW9INW5YSkc1S3JUTjJLMXp5czJlRVUxSC1paEJTMzQwV3JBZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To nie dziennikarze, to bandyci\". Kurski zapowiada pozew - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOcUhfa09ndG52OHl0RkxTMUhobGpsczlkRURUN3dNaFNBX1pYam1WS0tfcHAzaFpCZ3FJbnJTeVhyTjdiRzJxWVRYMTh4QkFCOEdPVVp6NmJwUGlWRzJpcEg0U3ZrR00ydEhQUEJXajN4Rm9UV0Q5eDF1SU9pY1hCaG84cEZ5WkRmeDFBdUFodzB1b1ozaXpEbDFvUlFJaEJSUFFiWWQyNmJuUHkxM0FPcC1B?oc=5\" target=\"_blank\">U wybrze\u017cy Egiptu zaton\u0105\u0142 statek z turystami. Na pok\u0142adzie mogli by\u0107 Polacy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOemtPOU9kS0VCa25ObkpiTGhjXzktMGVpWF9Bc2Y2bXpXaFRUbkx6T1dtT2VMSi1DQWZGdWRTTGtjSjc3clVrUFhqem9iMENqUWJqbFZqblRKQ20teDY4UC0xQl81ZXFpY2FJQmZMT2hEZTg5dU1VMVVKb0o1MTZFeF96M0I2Sl9hQmVQY3R5eS1sTjdnZ0ZDYlpZM3ZBYlU?oc=5\" target=\"_blank\">Egipt: Zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a z turystami. Na pok\u0142adzie by\u0142o 45 os\u00f3b. Mogli tam by\u0107 Polacy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNR0NCX0I4NE5kenFWM3VNcUFMdkY4NlBo",
        "id": 1582647,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOcUhfa09ndG52OHl0RkxTMUhobGpsczlkRURUN3dNaFNBX1pYam1WS0tfcHAzaFpCZ3FJbnJTeVhyTjdiRzJxWVRYMTh4QkFCOEdPVVp6NmJwUGlWRzJpcEg0U3ZrR00ydEhQUEJXajN4Rm9UV0Q5eDF1SU9pY1hCaG84cEZ5WkRmeDFBdUFodzB1b1ozaXpEbDFvUlFJaEJSUFFiWWQyNmJuUHkxM0FPcC1B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U wybrze\u017cy Egiptu zaton\u0105\u0142 statek z turystami. Na pok\u0142adzie mogli by\u0107 Polacy - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:09:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPcnNtQlo0SjlhbkxGbjQ3NU1reF9KaGppRUJpNmM4RHF0NV80X3g0UDVhRVFOdHdWdGthdTFTNktudFMwWUs2dXlUWkxoWXhVQTdjaHlHUWFmSUFTbUNQWWxJRHdxQ0llUXBOa0dyWDhMRThVSjIyc3Y4MW9aTmJGbDhZSE5kUFZXMzJKVENEdGsxbjRSLW1uem9TeG5WTGJnbG9FU1RmOA?oc=5\" target=\"_blank\">Polskiej aktorce nie dawano szans. Lekarze liczyli jedynie na cud</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxOeHNVNF9OZkRmMFMzM3hBMjNlZFQtM1g2WWc4TmVjT0dDZnBXblJGVktMLWQ5YVpYUDhvd3JaWng2cFJ0aXdQOHZxMi14OFk3TVpPMGNEU21pdklhWUJ1cXBraVBqdDd2NWRMajJWdmpxLS01WWY4N3ExMnNFcl95Vl9mR25jSnRwVjRQX1BEWWhIN2RzMVRBOC1HY3VNeFlHNlA4T1JiLWtYQnctSFZDQ185bDJXWl9peVNkSENNSUU3MVVyelpZTEJLYVBSRE10ZHhwaHd4YW4yTFRKY2VLd3VJZWo4R3p3U0VRMExtRDJtSVE?oc=5\" target=\"_blank\">Znana aktorka wygra\u0142a z udarem. \"Lekarze m\u00f3wi\u0105, \u017ce m\u00f3j powr\u00f3t do \u017cycia to cud\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.g",
        "id": 1583247,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPcnNtQlo0SjlhbkxGbjQ3NU1reF9KaGppRUJpNmM4RHF0NV80X3g0UDVhRVFOdHdWdGthdTFTNktudFMwWUs2dXlUWkxoWXhVQTdjaHlHUWFmSUFTbUNQWWxJRHdxQ0llUXBOa0dyWDhMRThVSjIyc3Y4MW9aTmJGbDhZSE5kUFZXMzJKVENEdGsxbjRSLW1uem9TeG5WTGJnbG9FU1RmOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskiej aktorce nie dawano szans. Lekarze liczyli jedynie na cud - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:03:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNNmVOcC0wdXlHNm5RdEtycnFfTTJfWTdjVjEyb1AzM25BQ0MxTVpaXzNDUkZKYmZvbFc1aVlKZXVnVlVJSldsM1hVeGdwZjNSOE15dHRzUmVpSmFxNGs1Wm1NQTZ6SWJuUnlHT1c0V2lfcTYwakdhRHNDUTZNLUFJMXNUVkhZN3EyamZHcUZjZ3dxR1ZnY010eUNBZTRPMS1hbmdnSm9GMGliQ2xmbnJEMk82YUNlM2NUU0t0S1hKNmh0Tms?oc=5\" target=\"_blank\">W egipskim kurorcie zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a z turystami. \"Na pok\u0142adzie mogli by\u0107 Polacy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOemtPOU9kS0VCa25ObkpiTGhjXzktMGVpWF9Bc2Y2bXpXaFRUbkx6T1dtT2VMSi1DQWZGdWRTTGtjSjc3clVrUFhqem9iMENqUWJqbFZqblRKQ20teDY4UC0xQl81ZXFpY2FJQmZMT2hEZTg5dU1VMVVKb0o1MTZFeF96M0I2Sl9hQmVQY3R5eS1sTjdnZ0ZDYlpZM3ZBYlU?oc=5\" target=\"_blank\">Egipt: Zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a z turystami. Na pok\u0142adzie by\u0142o 45 os\u00f3b. Mogli tam by\u0107 Polacy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95c",
        "id": 1582060,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNNmVOcC0wdXlHNm5RdEtycnFfTTJfWTdjVjEyb1AzM25BQ0MxTVpaXzNDUkZKYmZvbFc1aVlKZXVnVlVJSldsM1hVeGdwZjNSOE15dHRzUmVpSmFxNGs1Wm1NQTZ6SWJuUnlHT1c0V2lfcTYwakdhRHNDUTZNLUFJMXNUVkhZN3EyamZHcUZjZ3dxR1ZnY010eUNBZTRPMS1hbmdnSm9GMGliQ2xmbnJEMk82YUNlM2NUU0t0S1hKNmh0Tms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W egipskim kurorcie zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a z turystami. \"Na pok\u0142adzie mogli by\u0107 Polacy\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQZ3g1blRIdTNTeWJoRHYzZVFGc0Q2OVdCb1FDclRVVko2dnZrbFp4RzB3cFAycTNzcnhKMmoxS0kwX3JTNWl6VFdzMllQaS1tdkVGV3JFaGZDV2h6T0pPNl9HVUludmNYUTVMUEJrM0M0RXZtM0Q4bXdtcFdXbTlXeVl6ckhCWjF3Z2FqdkhDaEkzbEREOWc1TlhCMkJVV1JKdGc?oc=5\" target=\"_blank\">Zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a z turystami. Na pok\u0142adzie mogli by\u0107 Polacy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPbTZ6U2MydlJEdWZRVUk0cU9rbGtBRFZ2X082ejJkSUFRRE5LejQ5MklnNW9IRjl3RGpkWWVxbFJBN1d4TllaN2pVemQ3c0xBSm5ndkRROHFuaER1OWY3MXo3cnlsLWxtb3YxLUVYV2dtWVpkbWp1OElKdVgyQXRZaWkzbnBxWS1pMWt3dmM5dl9TN2l2bE5VbmtJczRCRDIwXzJFbEtLQ1B4aWtsVzZUNldOMEJUQWE0TFlEZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Egipt: Zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a z turystami. Na pok\u0142adzie by\u0142o 45 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOcVNrQ0FkOTJmcXlEcUJ2WTlqNmJLSmFJV0Q1cEVuMWVDajNhZDZIR0l3MGZURkFlYmhpd",
        "id": 1581653,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQZ3g1blRIdTNTeWJoRHYzZVFGc0Q2OVdCb1FDclRVVko2dnZrbFp4RzB3cFAycTNzcnhKMmoxS0kwX3JTNWl6VFdzMllQaS1tdkVGV3JFaGZDV2h6T0pPNl9HVUludmNYUTVMUEJrM0M0RXZtM0Q4bXdtcFdXbTlXeVl6ckhCWjF3Z2FqdkhDaEkzbEREOWc1TlhCMkJVV1JKdGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a z turystami. Na pok\u0142adzie mogli by\u0107 Polacy - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:02:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOaFNKOUxtbC1XX1F6TnowNHFqeGF2VGtSU0hwa0pVVkFrT2JLV2RwRmNQV0hKSkg2cjBIZy1HUnZ4MlJXOHpWeDQxcTFYOUQ2eV9ta1ZOSGROdm9CUnpwZm1feEFwU0JsQUxjaGxOWHBVMXB5Y01qY195OVhGR05zSWJVcVczS0lLQ25DUVZTV0I3cDQ0NjAycjdHUVh4Z0pUOW5RU3JOVmtIeGJfdWZyZkRXa21Kdw?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki kandydatem PiS na prezydenta. Tak zareagowa\u0142y media w Kijowie i Moskwie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNcnpqanhpcnA4eVpHS3lhMnhVcTFaNU5kT3JRaE9kMVVkQ01idXR6RDNZbVJ6bjJwY1U3NWxzR2VUMTBVUjZUWHEwbFZienRWdkIzLTEtZGhjSjN1a3FPMS1mejg4cmpCWVI4dEdCLWVBNTBWM1ExdHNRTHdnMFk2ZndlelR2SlZPNEdvS2NZT0hQWU10Q3RRM1N4anZFcjVIYl9WaVlwdWFLTG9Ba3VjZFhRYzM4Y2VTdXk5TldR?oc=5\" target=\"_blank\">Manipulacja PiS o Karolu Nawrockim obna\u017cona na antenie TV Republika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cU",
        "id": 1581654,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOaFNKOUxtbC1XX1F6TnowNHFqeGF2VGtSU0hwa0pVVkFrT2JLV2RwRmNQV0hKSkg2cjBIZy1HUnZ4MlJXOHpWeDQxcTFYOUQ2eV9ta1ZOSGROdm9CUnpwZm1feEFwU0JsQUxjaGxOWHBVMXB5Y01qY195OVhGR05zSWJVcVczS0lLQ25DUVZTV0I3cDQ0NjAycjdHUVh4Z0pUOW5RU3JOVmtIeGJfdWZyZkRXa21Kdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki kandydatem PiS na prezydenta. Tak zareagowa\u0142y media w Kijowie i Moskwie - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T12:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwJBVV95cUxQN1l4ZC1LMmtkTzNCZG0yZ2tkWm5wQTRLbnlXMmFZdTl2RXJiU01WM0tBNG1xaEoyY1VxVTg0bW8wZVZNbmRHaFB6UE1vUTBHR1d3WWNxNDJlbUowcXo4a25LeHZJUVlmSmJiVGRjT1RpM29XcEV2S09UVlVVR3RjZnllOFpIaWJTM0E0TmlxYTFTLWw0OXVHYUItMEFsSlU1NHdwZVhEWVB0bDFicHZUTmNrSWFXRkVlQjBaN1B2U3RRSy0zRVFSSDd0cW9NYU5Lb0ZaZDZzRHl5OHIwOXQtMGdrazhiTEJWRkFOZkFtZG5yRUFCYjFZOEF2TElnYk5hTWtvaGc0OA?oc=5\" target=\"_blank\">Epidemia rozsta\u0144 w \"Rolniku\" dotkn\u0119\u0142a a\u017c trzy pary. \"Kpi z ca\u0142ej tej sytuacji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQVWthLUNIb0xSS0xMM2s2eGJhS2tzQWtUb0VINDZ6UGY5bkh5QTQ5R1JtQUQ1dy1WdlZjaHZzcmw0NHVseUQ4aGpYa0l0RDhkTzV6SEs4QTUyWTh3SHN2NENEZTk4N3ZWZ0RJQ0oxLS1YZHFDVTZxenB3dXdkQ0hTa3hOcS1pZWJrR05KbS1ITlYxUkRxb3Zzd2NUV0oxaXNISUVzN3lqaDJzR0FLZnlVSFhoVWNxMVkxWDBraFRmZmVJWW0xVndHOEFiZWozcnM1ZEdLSnhTSGE3WFcycXp0T0xrYVJHMkFRX3fSAegBQVVfeXFMTXJPcVRiVzJHeUU4WmNndXBZYlBrMEctS215NDBIcjJucG",
        "id": 1581666,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwJBVV95cUxQN1l4ZC1LMmtkTzNCZG0yZ2tkWm5wQTRLbnlXMmFZdTl2RXJiU01WM0tBNG1xaEoyY1VxVTg0bW8wZVZNbmRHaFB6UE1vUTBHR1d3WWNxNDJlbUowcXo4a25LeHZJUVlmSmJiVGRjT1RpM29XcEV2S09UVlVVR3RjZnllOFpIaWJTM0E0TmlxYTFTLWw0OXVHYUItMEFsSlU1NHdwZVhEWVB0bDFicHZUTmNrSWFXRkVlQjBaN1B2U3RRSy0zRVFSSDd0cW9NYU5Lb0ZaZDZzRHl5OHIwOXQtMGdrazhiTEJWRkFOZkFtZG5yRUFCYjFZOEF2TElnYk5hTWtvaGc0OA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epidemia rozsta\u0144 w \"Rolniku\" dotkn\u0119\u0142a a\u017c trzy pary. \"Kpi z ca\u0142ej tej sytuacji\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T11:52:14+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOQ3d1bTlfLTM2X1Vlak1taG1HWXJSUHJZazBBTEl6MVgyb3R0MHl5LUlkbFVtVTNjNHBfb3dWbXdoY01uaWItWmVEWE9BX2lHdUpzMENDZGZvbHU2MW1HV2Q2a1RhOEZna0x6Z2l1X1lxdm50R3hGb25QcDZWQW1WeG04U2ZkZWd0QWNBVDI1VDg5ejZ0X2ZZSFQtQTlBbWNZU1lDaXpVWkxwOHZobTc3VlNqYnNKUDFjQ2JER3ctbjdxYmEweTBpbg?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk zn\u00f3w atakuje Wielk\u0105 Brytani\u0119. \"Tyra\u0144skie pa\u0144stwo policyjne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pVMkkzaURCRnUyY3UyTUVPZ1NTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1582066,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOQ3d1bTlfLTM2X1Vlak1taG1HWXJSUHJZazBBTEl6MVgyb3R0MHl5LUlkbFVtVTNjNHBfb3dWbXdoY01uaWItWmVEWE9BX2lHdUpzMENDZGZvbHU2MW1HV2Q2a1RhOEZna0x6Z2l1X1lxdm50R3hGb25QcDZWQW1WeG04U2ZkZWd0QWNBVDI1VDg5ejZ0X2ZZSFQtQTlBbWNZU1lDaXpVWkxwOHZobTc3VlNqYnNKUDFjQ2JER3ctbjdxYmEweTBpbg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk zn\u00f3w atakuje Wielk\u0105 Brytani\u0119. \"Tyra\u0144skie pa\u0144stwo policyjne\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T11:52:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOeWk4OXF0bHNENHRSOWZiMFdPVUZ5dmItNXdVWF9ianRwNTZOeThCaGdHdXBaSTEzTDR5dGN0eW9Uc09xWUV1R2lZRVByUXJhOHJyaEtqRDQzV0xtcm15VlBrOTdtOHlCVlR0ZEZDa1lTSmtydVVINHZWNU1pakNvVjBVWF9OTHZoVk8xQ25HUFd6VFg4ZWFGOHBmMmpRcjg3ZUJJWEtEYkRPV0loLU44?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk zn\u00f3w atakuje Wielk\u0105 Brytani\u0119. \"Tyra\u0144skie pa\u0144stwo policyjne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOS05DdmV4SkdSWXJud2dKZ0Y0dEhZZmFEOEZKZnpxeE9sNDVYUk9VS3J6N3Z1dm8xQnA0UTVycGV0TXNaX0xPT0RXSWtsTnhYWjF1X2xVS1BDOThJUGk2dklzYVBkaDhKRGZlSmNWaUNKdjBoazEwbERQVDNjNWJ5Z192NzFSTnNfMGVTLW5nRko3RHgwOWI2bVpjYWYyRXBWN0pVYUU5QzF0M2c?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk zn\u00f3w atakuje europejski kraj. Pisze o \"tyranii pa\u0144stwa policyjnego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOOHBvMVhvRkROX3RQMkRmVW1hTnVtbFozWDdPMjJ",
        "id": 1582654,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOeWk4OXF0bHNENHRSOWZiMFdPVUZ5dmItNXdVWF9ianRwNTZOeThCaGdHdXBaSTEzTDR5dGN0eW9Uc09xWUV1R2lZRVByUXJhOHJyaEtqRDQzV0xtcm15VlBrOTdtOHlCVlR0ZEZDa1lTSmtydVVINHZWNU1pakNvVjBVWF9OTHZoVk8xQ25HUFd6VFg4ZWFGOHBmMmpRcjg3ZUJJWEtEYkRPV0loLU44?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk zn\u00f3w atakuje Wielk\u0105 Brytani\u0119. \"Tyra\u0144skie pa\u0144stwo policyjne\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T11:42:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxORXk2MnpnU243Y0RkdGUtNlQxWlhXMzYydGFNUkstYmszT1lpRF9aR1dYYmlkekFYUklQRG5xRFo5aW4teHFWN3p6ZWRLbmFzaGo3RWgyRFRMMmluOWJsR3FOOFk3WU5EMDZ3U0diLU9hRnp2V1lwa0pMTVBMV29WQjQ3M0VxdjN1ZzNqeVpPUE1VMWRUbE43Q2VBdldwcUdyUkowZVZVcVQzNnhQaGpKckF0LXdreHd1eUVxQzd3VG9lbW1WOWFHaNIBxwFBVV95cUxNZDVsRks2R1I4TXdQSkdsYWV6aVNpaVdXbHRCNm96VTFXTEw3ZTB3NFlUblVSM1RvZGJZSkdNSlNVVFpEVDQteGlVYzFwVUo3bnNCeV8tRnNJMXNYXzJsY1VBd1hvM2hwc2M0MlROOEtwd1c0clhNYUEyV25URXJ4VEd3ZUdPai1NX2ZuSktmV2dtSFFFQjdFbTNwdnFUNmtyOXp3OVdwWHFmS0g5Wl9zSFJCejQ5ckFubFFPTU1uRkZaaTVfTUF3?oc=5\" target=\"_blank\">Zabi\u0142 w 1979 roku i przeszed\u0142 test wariografem. Pr\u00f3bka DNA wskaza\u0142a, \u017ce by\u0142 sprawc\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>",
        "id": 1581301,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxORXk2MnpnU243Y0RkdGUtNlQxWlhXMzYydGFNUkstYmszT1lpRF9aR1dYYmlkekFYUklQRG5xRFo5aW4teHFWN3p6ZWRLbmFzaGo3RWgyRFRMMmluOWJsR3FOOFk3WU5EMDZ3U0diLU9hRnp2V1lwa0pMTVBMV29WQjQ3M0VxdjN1ZzNqeVpPUE1VMWRUbE43Q2VBdldwcUdyUkowZVZVcVQzNnhQaGpKckF0LXdreHd1eUVxQzd3VG9lbW1WOWFHaNIBxwFBVV95cUxNZDVsRks2R1I4TXdQSkdsYWV6aVNpaVdXbHRCNm96VTFXTEw3ZTB3NFlUblVSM1RvZGJZSkdNSlNVVFpEVDQteGlVYzFwVUo3bnNCeV8tRnNJMXNYXzJsY1VBd1hvM2hwc2M0MlROOEtwd1c0clhNYUEyV25URXJ4VEd3ZUdPai1NX2ZuSktmV2dtSFFFQjdFbTNwdnFUNmtyOXp3OVdwWHFmS0g5Wl9zSFJCejQ5ckFubFFPTU1uRkZaaTVfTUF3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabi\u0142 w 1979 roku i przeszed\u0142 test wariografem. Pr\u00f3bka DNA wskaza\u0142a, \u017ce by\u0142 sprawc\u0105 - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T11:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQbUtyRi1aQ1V4UHNKVnlrVnBKVzVxcDltU1FuaHJPbURyYWMwZC1GNUFGRGs0WFFCYWZLZVMyNnZJQ2ZiREt4RHNZT2dxWVhwTTdQQnRyTTAzbnpxbnFzSEx6T1FKTFVqSERvZGNoUHZrUnphUU1iWHE0clg2SjhBQWtqOHdyQS04dGVBRFZ1SndPVHY0azVTaFZIc3FtMXpTZC1FcUlnbw?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk komentuje dane GUS. Wspomnia\u0142 o \"zachodnich s\u0105siadach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPaTU5M1YzTklBdUlEVE5yUnpiYWY4dEhDb2pHOFdKLVYyUG8wVG1jZWZobURXdEdnRWwxX1Jtb25JSmZZZFJ6R01hdF9jQVhHdzgtaFZjM3NsWXRMc2VLS0wwMl8wX3BvVFVNNEFVUmpVcktjRFJLOWg4QlVrOVAxcHM1RUxITjFnb2lnc1M3TEFPdGZr?oc=5\" target=\"_blank\">\"Produkcj\u0119 wyrwa\u0142o z but\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQdmpjbm5yUTJid2dFX09hVGlkc0V0a1pMSDFIQ2FGUXRiWmxRNURzYnllcXRWaFRIUFlVT1NXb0pyOS10NkVHVTBrOFc0ZElsOUlteEZFV05KR3plS1kyNEZ3amRPakVrZm5oR2lFNkhjRTdv",
        "id": 1581664,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQbUtyRi1aQ1V4UHNKVnlrVnBKVzVxcDltU1FuaHJPbURyYWMwZC1GNUFGRGs0WFFCYWZLZVMyNnZJQ2ZiREt4RHNZT2dxWVhwTTdQQnRyTTAzbnpxbnFzSEx6T1FKTFVqSERvZGNoUHZrUnphUU1iWHE0clg2SjhBQWtqOHdyQS04dGVBRFZ1SndPVHY0azVTaFZIc3FtMXpTZC1FcUlnbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk komentuje dane GUS. Wspomnia\u0142 o \"zachodnich s\u0105siadach\" - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T11:27:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQWXd6M0d0Smw0Wm5GTGNSN0lWaFJUb0NMd2pkODRfMUtWUVd1TU9wWnVTbFg3cDAzUW1KbTNWanUxSVoxdW9lVnpiNlV0bmhVMFNoZ1B0Z2l6Zk9oLU9VZXc0cWg3OTc3UjA0d2RCOUV6cm80b0E1SkFKX3B3UDVYcjN2TWtWZlZvYTc1T2J6dXY4Yzl2am56YlgtdTYybEFmbExOZ0hqb01xVG8yXzVaUTR4dUJibXZndG94SlZoc2hKZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie na froncie dzia\u0142aj\u0105 coraz szybciej. Analitycy wskazuj\u0105 cel Kremla</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNOWQ3QVFwQUpMTE9ETkdQU2N2RGpZMlp1V2laUEFuaVJnWlhkWjZzeDZ4WmxFS2ZzU0xxTUg0cUQxYm00N1RZUldFYzZQel8zVFh1OW1qRVF2ME93YlJFbzJmZHE3SnZwMU5RbEptNUJ6MlJ1VThUbzZxSlRjV0VjTGZmWWl0UzR4cWJrbjB2bVozMFpXaXFnT2Rsd2NFbVpyczNzN2VaLWNrQS1mQmFaMzlHZw?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cne straty Rosjan w obwodzie kurskim. Nowe dane z ukrai\u0144skiego sztabu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 1582065,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQWXd6M0d0Smw0Wm5GTGNSN0lWaFJUb0NMd2pkODRfMUtWUVd1TU9wWnVTbFg3cDAzUW1KbTNWanUxSVoxdW9lVnpiNlV0bmhVMFNoZ1B0Z2l6Zk9oLU9VZXc0cWg3OTc3UjA0d2RCOUV6cm80b0E1SkFKX3B3UDVYcjN2TWtWZlZvYTc1T2J6dXY4Yzl2am56YlgtdTYybEFmbExOZ0hqb01xVG8yXzVaUTR4dUJibXZndG94SlZoc2hKZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie na froncie dzia\u0142aj\u0105 coraz szybciej. Analitycy wskazuj\u0105 cel Kremla - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T11:22:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQUV9rdktUUkhpaHlLQjFtVGJtOVFHVXNrTTJOWV9ZOVlzVXREekJiQUpZUWxzZjF5QXRMdVByQTN3TzZTZ0dJQlZCYXU0Nk4tN0RybW5qRExzbFVVcjVGVkxBMHpLQkRkY0E3UlRRSVFiXzlYanotMmJQOFc4OGVtOEd1QTFkQW84TmZYcW5NZXRWMkswTFd1UzJmNGczUE9Yd1NhUHpLWHRnZldQNjU5VnMwVVBmSHN2VE05clozaTNqYWxIODlDM0h2d1c3QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarz Bartosz Ignacik zawieszony przez Canal+ Sport za skandaliczny \u017cart. Nawi\u0105za\u0142 do samob\u00f3jstwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gol24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPeVN1NTdSUGV2NHpwemprbnIwVlR2dld0ZUpBc3phRF93a0Z6VmtYblhlcTNhZlF4ZEhrd2c5djY4VEk0S1gySEVteUdRS204SGJ6ZTcza1BkTDJCUjRUM3lXbkV3TU16NTB0ZWk3cEdULWZqOHFwMEZSeXpGTHBvekxXNU41TnJhOGo4OS1NMEx0SlN4aXRudnBMMWN5ZkVMbEVHWVY1by1Fc0RJeTZRZ3dwN0xnYmo1Z3RxZTQwSUdYcWw1UWZtdg?oc=5\" target=\"_blank\">Znany dziennikarz zawieszony. Jego s\u0142owa zszokowa\u0142y kibic\u00f3w [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 1581667,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQUV9rdktUUkhpaHlLQjFtVGJtOVFHVXNrTTJOWV9ZOVlzVXREekJiQUpZUWxzZjF5QXRMdVByQTN3TzZTZ0dJQlZCYXU0Nk4tN0RybW5qRExzbFVVcjVGVkxBMHpLQkRkY0E3UlRRSVFiXzlYanotMmJQOFc4OGVtOEd1QTFkQW84TmZYcW5NZXRWMkswTFd1UzJmNGczUE9Yd1NhUHpLWHRnZldQNjU5VnMwVVBmSHN2VE05clozaTNqYWxIODlDM0h2d1c3QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz Bartosz Ignacik zawieszony przez Canal+ Sport za skandaliczny \u017cart. Nawi\u0105za\u0142 do samob\u00f3jstwa - Gol24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T11:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNOE1zbGlXVVlJeTV3b0IteElNLWlPbVExWDRKQVh1TlNOYmhqa3ZDbjRpZV9hUXhkMmIxVlVTc0hTa2RvcFdKVndKcGxsdUhnLXE2UFYzSHpBanNnX0xxQWJ4ckFsUlU3cUt6TFU5ZUFYT0FxamJZMU1qSDNfdkZNNGNQTjdrdGlyQnZuMThzQWFCQdIBjgFBVV95cUxOaTBpMWRvMU9qWE9wQmFJa0wtRkRaWENyY2did01SMXMzSktydm9ZWE5kX3cxQTFNUHJTeXZJMEIxRWlneDlNZnA3Z3lzcHBMUllEUnVWQzYxUEhtRUozVGJIQVl5cEFON2hVd0tIVkc2ZlVseUNNd0g2RXltb2FPMXFDTkhGT2xKejExbklR?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk komentuje nowe dane gospodarcze GUS: Wreszcie!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPaTU5M1YzTklBdUlEVE5yUnpiYWY4dEhDb2pHOFdKLVYyUG8wVG1jZWZobURXdEdnRWwxX1Jtb25JSmZZZFJ6R01hdF9jQVhHdzgtaFZjM3NsWXRMc2VLS0wwMl8wX3BvVFVNNEFVUmpVcktjRFJLOWg4QlVrOVAxcHM1RUxITjFnb2lnc1M3TEFPdGZr?oc=5\" target=\"_blank\">\"Produkcj\u0119 wyrwa\u0142o z but\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioA",
        "id": 1581302,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNOE1zbGlXVVlJeTV3b0IteElNLWlPbVExWDRKQVh1TlNOYmhqa3ZDbjRpZV9hUXhkMmIxVlVTc0hTa2RvcFdKVndKcGxsdUhnLXE2UFYzSHpBanNnX0xxQWJ4ckFsUlU3cUt6TFU5ZUFYT0FxamJZMU1qSDNfdkZNNGNQTjdrdGlyQnZuMThzQWFCQdIBjgFBVV95cUxOaTBpMWRvMU9qWE9wQmFJa0wtRkRaWENyY2did01SMXMzSktydm9ZWE5kX3cxQTFNUHJTeXZJMEIxRWlneDlNZnA3Z3lzcHBMUllEUnVWQzYxUEhtRUozVGJIQVl5cEFON2hVd0tIVkc2ZlVseUNNd0g2RXltb2FPMXFDTkhGT2xKejExbklR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk komentuje nowe dane gospodarcze GUS: Wreszcie! - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T11:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgJBVV95cUxQblJkN2FvOXg4WVpTTUphc0dTSFcwS3ZkYXhnRkRfOGdaeGpiTGtZc2UwWXlHYi1BaU9hVzV1NFdOZk1jT0V2MjNqMllHQW9JY2tOVGJ0Ui1ZQ3c5SllEOVluTWZPLV9sMHJRWHBFZ3o2SGRsbkZXWlhvZW9jcWpieEdGMVZ3NGhIa05nbnh0bDMweUg1X2xVREdjdFI4ODM2M0FnT3F6NlFibFp5VGFGbVlQSWZLclF5NWFMdmFVMTlfNnpxSUFMNVJfZlJFbS1ZOW43TWd6OVJ1azRmeWFPSjIzOUJmY1J2SVVtdG1vcEU4MEFUZ3RkZjBBNHdKUWRqUHpSWmZn?oc=5\" target=\"_blank\">Adele ko\u0144czy rezydentur\u0119 w Las Vegas. Na koncercie pojawi\u0142 si\u0119 jej 11-letni syn. Do tej pory UKRYWA\u0141A go przed mediami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZC1BNkhzNjJla0d6SlAyVGtkUEh2TEJZMnpEeGl3bHdMUmkxaFRwc1VPM0Nyd002WkRtcXBTZHA2YlpjMlpHZFI4STB1Ujh2VW1DYkZ0RFNFXzUtSnhxMnprZlc5b3A1V1hTaFRVV1k2X2dha21wSUpWOUJJb2lZbVlhaDBWeFBqWHdkTkRTY0lTTXo2d0U5VHQ1X2wyYjQtSFBLZWQ3emdBSnJxcWpJcFpB?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda zn\u00f3w zniknie ze sceny? To koniec pewnego etapu</a>&nbsp;&nbsp;<fo",
        "id": 1582071,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgJBVV95cUxQblJkN2FvOXg4WVpTTUphc0dTSFcwS3ZkYXhnRkRfOGdaeGpiTGtZc2UwWXlHYi1BaU9hVzV1NFdOZk1jT0V2MjNqMllHQW9JY2tOVGJ0Ui1ZQ3c5SllEOVluTWZPLV9sMHJRWHBFZ3o2SGRsbkZXWlhvZW9jcWpieEdGMVZ3NGhIa05nbnh0bDMweUg1X2xVREdjdFI4ODM2M0FnT3F6NlFibFp5VGFGbVlQSWZLclF5NWFMdmFVMTlfNnpxSUFMNVJfZlJFbS1ZOW43TWd6OVJ1azRmeWFPSjIzOUJmY1J2SVVtdG1vcEU4MEFUZ3RkZjBBNHdKUWRqUHpSWmZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adele ko\u0144czy rezydentur\u0119 w Las Vegas. Na koncercie pojawi\u0142 si\u0119 jej 11-letni syn. Do tej pory UKRYWA\u0141A go przed mediami - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T11:02:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOemtPOU9kS0VCa25ObkpiTGhjXzktMGVpWF9Bc2Y2bXpXaFRUbkx6T1dtT2VMSi1DQWZGdWRTTGtjSjc3clVrUFhqem9iMENqUWJqbFZqblRKQ20teDY4UC0xQl81ZXFpY2FJQmZMT2hEZTg5dU1VMVVKb0o1MTZFeF96M0I2Sl9hQmVQY3R5eS1sTjdnZ0ZDYlpZM3ZBYlU?oc=5\" target=\"_blank\">Egipt: Zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a z turystami. Na pok\u0142adzie by\u0142o 45 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPNHJHS3IzZWlSN29zOTNiV3NNYzJKemJxTjQzS1dlUzRKZnFDNUdUMkYyVEEzclBiUmZfZTljaURQWGhUSHFuYUlRWVk3NUd1dHJCTW5YV2hJU0xoNjlhNFB5T2NyY2J2ZzhlUW1fR2RjTWtLbzBEMUVubUs1RFZYakYwVWIxZ2Vwd1N3VWUwZmhWT2FtSGtwUFJ3WHR2THhpWXdLZjVmc192cHhING56MlJBTXJqYWty?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat u wybrze\u017cy Egiptu. Zaton\u0105\u0142 statek, na pok\u0142adzie dziesi\u0105tki turyst\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOcUhfa09ndG52OHl0RkxTMUhobGpsczlkRURUN3dNaFN",
        "id": 1581295,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOemtPOU9kS0VCa25ObkpiTGhjXzktMGVpWF9Bc2Y2bXpXaFRUbkx6T1dtT2VMSi1DQWZGdWRTTGtjSjc3clVrUFhqem9iMENqUWJqbFZqblRKQ20teDY4UC0xQl81ZXFpY2FJQmZMT2hEZTg5dU1VMVVKb0o1MTZFeF96M0I2Sl9hQmVQY3R5eS1sTjdnZ0ZDYlpZM3ZBYlU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egipt: Zaton\u0119\u0142a \u0142\u00f3d\u017a z turystami. Na pok\u0142adzie by\u0142o 45 os\u00f3b - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T10:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQZk1VM1RrejZVcWRYWUY1M2pmeURiUFZOdHRsMGRfY2lFLTQtQkwyTElHeXZKVG9yclU3cWJacXd5QXNOM29uNUE1N3MyOGZiOTU4ZGhkTWZGNDdPaXRXWGcwdENQalhEcThuMHdZZWxtcnhpNWk4cmdVaExGWlowQkVkYlRmQ0VuZ3NuRERwSkRFWTFCaTREVXhTM0ZSQ2g5di1BdkN2NkdKM1ZNVzQwWG1hZmtNWmM?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna interwencja w Warszawie. Trwa przes\u0142uchanie policjanta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPdllBeW1TbVhoM3dFRklOTzQyTG4wNVJFczNzY29OOEJ3cTVYcE0wQ28wWXJYLTNsZzU3WTBCVWptTDlOOEo3a3JLc3RsaVNhckZFcWVYNmQwTXlnVnZGaHVyZzRveE1WRkYxTFU1b21lbFhFZGhxUFZpN1BuajdTUF9qQmdSNVR3TkgxUXB0clVpZGNDTkIzZkdjNE1NMzlyaTZHVTBYNjBwbFRQYkVYWDhnMC1jRnh2OV9z?oc=5\" target=\"_blank\">Policjant \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 koleg\u0119 podczas interwencji. Prokuratura zabra\u0142a g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95",
        "id": 1581297,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQZk1VM1RrejZVcWRYWUY1M2pmeURiUFZOdHRsMGRfY2lFLTQtQkwyTElHeXZKVG9yclU3cWJacXd5QXNOM29uNUE1N3MyOGZiOTU4ZGhkTWZGNDdPaXRXWGcwdENQalhEcThuMHdZZWxtcnhpNWk4cmdVaExGWlowQkVkYlRmQ0VuZ3NuRERwSkRFWTFCaTREVXhTM0ZSQ2g5di1BdkN2NkdKM1ZNVzQwWG1hZmtNWmM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczna interwencja w Warszawie. Trwa przes\u0142uchanie policjanta - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T10:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQc05hZWpZcFA4b3hGQVV6YlZuS3MxSTJwNUNPYXlmVHdwWmZFV3NtMXZISUpTeDNZdktsT25WdGdtaUd5aWxVQmtPNklYMUhQN3FfT2xza01DU1hOOFVhMzBSRGtlT0hIQ3hRVm9QOHNfR05FRXhNWWxuaFRuWlNDclRMTlBMZw?oc=5\" target=\"_blank\">PlayStation szykuje now\u0105 konsol\u0119. Nie, nie chodzi o PS6</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxORDBQQ1MxbURHME02R2FJRmFUdl9jMl9aVTlVOHlCR1lwYUZTUDlzcHA0MklSbnI1Um54cUI0dlZsZnNMVTFzeUZvd2dKUTJTTGJINkItR2ZLTmdqa2hMeEZCMkJkMnBGb2k5aUNsdHdJTzV3NHZfTEc3cGlJdElJUmxoT1hoak0tTmhSbGVnVnFjbHphekF3?oc=5\" target=\"_blank\">Sony szykuje nowy sprz\u0119t! Informator potwierdza szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNRGo1aVBwSEtBSW1BR2NCaTVNSGVzcF95SWhxZ2JRQlRyUTBHMk1aYlktU2ZPLUpwemVIMjM3VTZEQ0xVbUpIX3dwcTJiMEMyeUJvQTBlYndFb1RYNnNpVkxkcXBiamJETjUxM3FhdXRZdTlGdzlrd0NSOXdONm",
        "id": 1581665,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQc05hZWpZcFA4b3hGQVV6YlZuS3MxSTJwNUNPYXlmVHdwWmZFV3NtMXZISUpTeDNZdktsT25WdGdtaUd5aWxVQmtPNklYMUhQN3FfT2xza01DU1hOOFVhMzBSRGtlT0hIQ3hRVm9QOHNfR05FRXhNWWxuaFRuWlNDclRMTlBMZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PlayStation szykuje now\u0105 konsol\u0119. Nie, nie chodzi o PS6 - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T10:44:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPYnQzYTZxMmhseGpZUndXZi1ZaGpsMGlCc3phWDJXZGRMS21zUzRFeG1vNUd6YzF1OWJWUmh6R3p0bkprbFEzX0xueHhWVVFUS0lXdGowR0hGSG9NdVMwQ2JMU3FKS1JJemRCS3VsUjZ3dktqeEVud1RkNzBTNldIVXNOLS1YWTY3TjRRaW5nMnJWMFp5cWlEWTlZM1NkWUZUMHNMeThMUmhsNHhOM2U1cWgxZTR4ZzVlVkVfVmluVnZoQ1k5QjE4?oc=5\" target=\"_blank\">Policjant postrzeli\u0142 koleg\u0119 podczas interwencji. Jest przes\u0142uchiwany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPNU94bThtTG1KZjVKTnZKZGhlOUlnejd4cktOMERaRXMzZW5CbC02Z2FHWElrejNXdDdhclFkOTROOTduVE8wSVZYSUNkZGJabm9aMUpuekpyd1ZuVkh0QzJzTDRGd19rRFhZUEpiUEtWYWVkUkFpU2JFRVpxcVpNZGpkMkFBai1sZ0dUTVB6VHVQQU15OHFGSGdaaW02VTZPd0VuN1kzQWlOYjRHNERSTVNrSlpsSTFYSnJR?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 policjanta w Warszawie. Mundurowy przes\u0142uchiwany jako podejrzany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBV",
        "id": 1580925,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPYnQzYTZxMmhseGpZUndXZi1ZaGpsMGlCc3phWDJXZGRMS21zUzRFeG1vNUd6YzF1OWJWUmh6R3p0bkprbFEzX0xueHhWVVFUS0lXdGowR0hGSG9NdVMwQ2JMU3FKS1JJemRCS3VsUjZ3dktqeEVud1RkNzBTNldIVXNOLS1YWTY3TjRRaW5nMnJWMFp5cWlEWTlZM1NkWUZUMHNMeThMUmhsNHhOM2U1cWgxZTR4ZzVlVkVfVmluVnZoQ1k5QjE4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjant postrzeli\u0142 koleg\u0119 podczas interwencji. Jest przes\u0142uchiwany - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T10:43:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPa0cwbnFjZDQ0bDhSOWhYVVBKQzZZQlJkYnYtdEhLNlpGRmhTRnVnWU5HY3VMalFVUGZIamY0Y0xkeEs0NkJQR0ZyRHFDUDVPUXFTU0lyRzlPcWcwc3FER2hJb04zVU9WcW1feTRnZl9QRDIzVUk3TUlfMVBtOTVOQkhyM25YZ1NXLUxCS1ZGUWwtMUowd2pyNUZrbFBDZ3g1ZEVSQXZIWkZYSC1IR19ST192aw?oc=5\" target=\"_blank\">Stasiek Kukulski podbi\u0142 serca widz\u00f3w \"Szansy na sukces\". O rodzicach m\u00f3wi stanowczo: zawdzi\u0119czam im wszystko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPZWhhVmRyQWhfWHk1RkdGVVJfVkZUVXJCWUlTOUYtUzlvTnFzOVN3eEZMRHg4VW14UzlFRlRmM041YXN5eHYzaTlfTS1UeXBTZjVYUnJpYWhiNF9RVm1rVUwyNXpTTUxRczFjSS1QQUxBaXJhNkUwSnQtYWF3UF9WYU1pdjB1ZXFYUnhFMGxfamtoNXJzM3JkSXZldU9IeHA2?oc=5\" target=\"_blank\">Program tv dla Szansa na sukces. Opole 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Pilot</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxOakhMVm9IQWxETkwzeGlkZFVzMEdpVFpEVkxEX0RlNnZCek8",
        "id": 1581303,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPa0cwbnFjZDQ0bDhSOWhYVVBKQzZZQlJkYnYtdEhLNlpGRmhTRnVnWU5HY3VMalFVUGZIamY0Y0xkeEs0NkJQR0ZyRHFDUDVPUXFTU0lyRzlPcWcwc3FER2hJb04zVU9WcW1feTRnZl9QRDIzVUk3TUlfMVBtOTVOQkhyM25YZ1NXLUxCS1ZGUWwtMUowd2pyNUZrbFBDZ3g1ZEVSQXZIWkZYSC1IR19ST192aw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stasiek Kukulski podbi\u0142 serca widz\u00f3w \"Szansy na sukces\". O rodzicach m\u00f3wi stanowczo: zawdzi\u0119czam im wszystko - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T10:38:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQQ09uTFVCNGFNTDJITlFkWHlhTlRUX2hER1lIZ0tTWnJGZlNGaEV6dEZTOTVtN1oyVFhiMGt4cFZZaVl3eC02R04wcnQyM2ZsS1pSSHlleWE3TU5lbEdPcWgtWWp2cE1ZS1pKdlhQVml6TjdCdUxkUWVMbjZ5bVZPdG5OQ3JoV1ZkUDJlTE5wWUJyYnJmT3FhQl9R?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cne informacje dla powodzian. Prezydent z\u0142o\u017cy\u0142 podpis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQVHZNV0tUUlpMNlhvNDMtRFg5M3Y5OU01aGhpVlA1dkR6dXZaZndSdUJfX2xkZEdEVzFOVVFfQkhzNEl4RmdnZVVobExXcVN3RFo0dzRwam1na0FqTkcwNGhEbU1LVmhCVWdCN3IxeXZvNlVvYnRsYTRidjZTbUFmRHRYZmdaY1RaYmJFWEtHeTl5dXhnaXJpTGR30gGTAUFVX3lxTFBoQURncDFqNUplZmhQSm5pSHlRUl9HWmZXOV84OGl4ckRJalRkRmV2Q0gtdHFCbjE3a2NIS0ZlM29ERDhJQ3lWOEJWR19CY1JiWk8zTDRZRjlmU1F0b2xJRkFkLUp6QUZMRjlYeG56MVUzSTNUTnFXa0o5akU3ckJYUE1sZGRsOHk1N01OMHdGTkNGYw?oc=5\" target=\"_blank\">Senat przyj\u0105\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o pomocy powodzianom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy",
        "id": 1580927,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQQ09uTFVCNGFNTDJITlFkWHlhTlRUX2hER1lIZ0tTWnJGZlNGaEV6dEZTOTVtN1oyVFhiMGt4cFZZaVl3eC02R04wcnQyM2ZsS1pSSHlleWE3TU5lbEdPcWgtWWp2cE1ZS1pKdlhQVml6TjdCdUxkUWVMbjZ5bVZPdG5OQ3JoV1ZkUDJlTE5wWUJyYnJmT3FhQl9R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne informacje dla powodzian. Prezydent z\u0142o\u017cy\u0142 podpis - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T10:30:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMia0FVX3lxTE9QdmZMMGVoRVVoR1dsTnV2bG9KYld4SUxrbWo1V2dDdEpMU2JNbi16UXB6UVliVWNfM2lhSUdIVEdRY2pXb0czUEc2R3RnSlhlbElmckJ0clZuWFNjY3RMbWgwNHdkQnJRXzNV?oc=5\" target=\"_blank\">Galaktyki zderzy\u0142y si\u0119 z ogromn\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105. Kosmos nie przestaje zaskakiwa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Antyweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNSE5IQjByYi1CejRMb2FrUVE0Nm5taHllZzY2ZzNtdEpETXFoa2VSVnBBNVBXZ2E3amlqTDNSUEJ4WVNLMlhDSW9ua2hDOXhITjU0Yjk5NHFZek5sLUJmc0NTUDcxSmMxVGl2S3hRbU9JWTIxbTNXSGRhdnZwR0xFU000WjlsSFBSdmM5aHhuOTlySFp1RS1kN1NVVTdyWkdDSWp0LS1TcUlRZDFBS29KZFZDMHpyTVE?oc=5\" target=\"_blank\">Astronomowie s\u0105 pewni: nadchodzi gigantyczna kolizja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbDd2RUNMMi1QRlJLZWRDNHZHeVV2eWdJUFJKUmI0T2Fqby1ZN0ZpMjV1ck5vM2VIVnVqZkRKY1h3ZkMxY2FtcnEzRi1ZMFVMYktNVnNUNmtRZjJDNEJWNEx1blFYRFZSS0dNVWdRUHJmOGVr",
        "id": 1584498,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMia0FVX3lxTE9QdmZMMGVoRVVoR1dsTnV2bG9KYld4SUxrbWo1V2dDdEpMU2JNbi16UXB6UVliVWNfM2lhSUdIVEdRY2pXb0czUEc2R3RnSlhlbElmckJ0clZuWFNjY3RMbWgwNHdkQnJRXzNV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galaktyki zderzy\u0142y si\u0119 z ogromn\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105. Kosmos nie przestaje zaskakiwa\u0107 - Antyweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T10:27:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOVklYYWxmcmN0bmg1WUlZT2ZTdDhldVl0Qm1nVzNqQVc3U3lrQ0I0YWxvckFTUUluSkNPOVo3ZW1ockxLQXE4Nl9sZ0d1akdTUFJpYzZiWENNTlBZa1NHaWF0MGIydXhjVzl4c1RabU00UHloRFE0VHJNd3NVWFVOSGR3dmxYaEVHNlp4MUVFM0g4M2l6VmFqN1Bhcm9LN0VfZWQ4?oc=5\" target=\"_blank\">Szykuje si\u0119 rewolucja w PKO Ekstraklasie. Chodzi o VAR</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOYi1RM1U1Q2tlSUVIYXd4elRteHJsSTlodVhCYTBOZURJOTZPajR2X19neHN3UFRjUS1mZXFHcWpTUWZTMk4tbnd4cXpNTXV3YlV4eGV0Z0ROVmIzMWpISk5ybnlCeDNLdnF3ZHBRb0gzTjBVREpucUtRNVNJaGI3NmxMcmFnU2pxc0x3ZEprWDhNX3g5RnBiN0hJWmVkT3JaWUFLRmc5QWFZUHBidjRVZEt3eXZDX2dwREtySVFmcDk2UExhTzdySA?oc=5\" target=\"_blank\">Ekstraklasa wbija szpil\u0119 w PZPN. W tej sprawie absurd goni absurd</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxONnJSbFdFdkU0YXcyRWxULUZMQ2NDVk",
        "id": 1583249,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOVklYYWxmcmN0bmg1WUlZT2ZTdDhldVl0Qm1nVzNqQVc3U3lrQ0I0YWxvckFTUUluSkNPOVo3ZW1ockxLQXE4Nl9sZ0d1akdTUFJpYzZiWENNTlBZa1NHaWF0MGIydXhjVzl4c1RabU00UHloRFE0VHJNd3NVWFVOSGR3dmxYaEVHNlp4MUVFM0g4M2l6VmFqN1Bhcm9LN0VfZWQ4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuje si\u0119 rewolucja w PKO Ekstraklasie. Chodzi o VAR - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T10:23:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNb1hBamVWQXFhcFhISVhPRGw1QWcyM01xd0JyUUNSR2xpYVFXTGxoUUpXQXF2eXFzRzByb1NlZFhoaUNGcm1uQk9relhORnJfTG5oLUVEVXpjTFc1QzZlME5FUDloNmJKY0c3VXcwY2ZneU5rRHZEaUwycXZsemtJUHI0eGMzYUYwUHpzUm84dTFMQUZZTU40Y3lCcDJJdlA4UGhOcWxEZzR6R2o2WHlfMjExMWwxWk5yM0Z4NkxBOVdYRUXSAaABQVVfeXFMTlpGR0M1QzZTclpab2dFUEZKbGV4TUJIcGxGUW0tNUppSjhuVmM5b215U3NFaHNVYU1TMl9kWEIydXlXVXNzYXJpU1E3SUt1Smd5WXQ0WGxTWXQzTV9Uc3dhdFgzVEtiUEExdEpKeWE0LUplTWc2TVVrNDdqSEJlTDdaLTBZVlJfWjFUSU00bEtOMkhCR3VxeThHc21DZm43ag?oc=5\" target=\"_blank\">\"NYT\": Bro\u0144 atomowa dla Ukrainy? S\u0105 zwolennicy w USA i Europie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSlRweWs1TDFPUFk5V3k1cV9oclZ6VjdLVXE2MVV2b3NEcmo3eTNpRWprdm9PUmNQbjF0dGlISXNmdk1ZYURVYTZndXdYeGVoSEt1YzNkdlpmWGhOajFNMVBtYnBjMFFrVXlOWE50dmRpRC1TVGZZMVZUSHE5dUhGU1UyUklkNHo2NGE0NjNnVHd2a210UEZOdmJfeXh2WUNfRkRNZDE0cXRBYUVRTVE?oc=5\" target=\"_blank\">Donal",
        "id": 1580929,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNb1hBamVWQXFhcFhISVhPRGw1QWcyM01xd0JyUUNSR2xpYVFXTGxoUUpXQXF2eXFzRzByb1NlZFhoaUNGcm1uQk9relhORnJfTG5oLUVEVXpjTFc1QzZlME5FUDloNmJKY0c3VXcwY2ZneU5rRHZEaUwycXZsemtJUHI0eGMzYUYwUHpzUm84dTFMQUZZTU40Y3lCcDJJdlA4UGhOcWxEZzR6R2o2WHlfMjExMWwxWk5yM0Z4NkxBOVdYRUXSAaABQVVfeXFMTlpGR0M1QzZTclpab2dFUEZKbGV4TUJIcGxGUW0tNUppSjhuVmM5b215U3NFaHNVYU1TMl9kWEIydXlXVXNzYXJpU1E3SUt1Smd5WXQ0WGxTWXQzTV9Uc3dhdFgzVEtiUEExdEpKeWE0LUplTWc2TVVrNDdqSEJlTDdaLTBZVlJfWjFUSU00bEtOMkhCR3VxeThHc21DZm43ag?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"NYT\": Bro\u0144 atomowa dla Ukrainy? S\u0105 zwolennicy w USA i Europie - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T10:04:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNekFJYkluLVVFX2p6dk8tYWwtTE50dHBDbnd0YnVnbXp3Vnd5WXZUMXJBNGZveERJQkpyOGc4cE1YeUlhMFYwcG1YeUpSSzhOMGZsa2NZZzdjeXJUQ3EtYTJxNnVLQWQ3SnNyc25ESHZiOG1lRExyUXc2MFZReWZYR1Z3Sm00NHdIZFpTMUFBMFhoYTVnRXZyZkFHRVFfQi1yTDdCZkp2VDNkVnpOOWZjR0Rla3JpQ2VycDM5eWVkYzBiNGtSeDdF?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrowersje wok\u00f3\u0142 drugiego \u015blubu Jacka Kurskiego. \"W ko\u015bciele da si\u0119 wszystko za\u0142atwi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNcGMyNEhzcmlYYmZfVHNMMGNFY3g0XzMwVTBsc2dOQ0dzWnZIQnU5eld2T2NXbldHajRySGdvQ2R2SFpNNW5Gb3k2cG5ocVdOSDhmdTVOalAyNmVlSzJ2dHVCS3AzWE13M09CTjg1ZUdtYmhyMDRSNGJKQ3JYNWNBTklDaFdSb1BILU1Lc0VUeVNkUDM0N0J5TUpyUnFUV09WNHRTVUdjY2Iydw?oc=5\" target=\"_blank\">Jacek Kurski reaguje na doniesienia o swoim \u015blubie. Zapowiada pozew</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswF",
        "id": 1580926,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNekFJYkluLVVFX2p6dk8tYWwtTE50dHBDbnd0YnVnbXp3Vnd5WXZUMXJBNGZveERJQkpyOGc4cE1YeUlhMFYwcG1YeUpSSzhOMGZsa2NZZzdjeXJUQ3EtYTJxNnVLQWQ3SnNyc25ESHZiOG1lRExyUXc2MFZReWZYR1Z3Sm00NHdIZFpTMUFBMFhoYTVnRXZyZkFHRVFfQi1yTDdCZkp2VDNkVnpOOWZjR0Rla3JpQ2VycDM5eWVkYzBiNGtSeDdF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 drugiego \u015blubu Jacka Kurskiego. \"W ko\u015bciele da si\u0119 wszystko za\u0142atwi\u0107\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T10:03:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQkMyNGdEMVZIMGxlSlc3YTJDakJMT3ZPT2pfNUE4TzhFdkl1RldPNHB2d3k4ekdiSXI5aEVxbWdnYUZTTjQxZXpCWVltVno3N2VnQnhWTW9rMFAxZUo5N3hTNFpnOE9ETHFSWnNrN0VmQjdPTzdqN2JMSkZweFI5a3JUM0RxYUhrUGJqOFAtWWpMLUptLVVGdkJQOGhwUXB3VG5wUHJLQ3Y3Y3dFaEhCNmw5TzBkZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kij\u00f3w zaatakowa\u0142. Pot\u0119\u017cne eksplozje w Ka\u0142udze [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOZThVX3Nzbmp5QWVCZGhrMHExNDR0aElTTm9aUThOLVJKdjFYa0NER3YtMlhJcmFtOHpHYUdfcmVDRWFxUHE0TE9WX1NhRTBONWhJNXZlM2l2dGNIcHlhS2hEZWhsSUxpVDNHcWEwR2p1RjZzdTUycDQ5Z05mMG1wa1Z6QkoxaXVDdm1iZW12QmQ2YkhWZ0hRMHlncEJJTVFjTllxYlVONW5IVXBTX3FZUUt3RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Atak Ukrainy w g\u0142\u0119bi Rosji. Seria eksplozji, \"Tajfun\" p\u0142onie [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPNmlsd2VsUDQ2d2I",
        "id": 1580928,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQkMyNGdEMVZIMGxlSlc3YTJDakJMT3ZPT2pfNUE4TzhFdkl1RldPNHB2d3k4ekdiSXI5aEVxbWdnYUZTTjQxZXpCWVltVno3N2VnQnhWTW9rMFAxZUo5N3hTNFpnOE9ETHFSWnNrN0VmQjdPTzdqN2JMSkZweFI5a3JUM0RxYUhrUGJqOFAtWWpMLUptLVVGdkJQOGhwUXB3VG5wUHJLQ3Y3Y3dFaEhCNmw5TzBkZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kij\u00f3w zaatakowa\u0142. Pot\u0119\u017cne eksplozje w Ka\u0142udze [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T09:53:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOR3VjNndHeUR5WG96QmhPZVdQMkdzNVI4cFdJNG9vUURUcGdicWZvSWFWUUlja1Q4MmxZY01ObXliWGdhOTRKY3B1cjlLeTlQWjF6aHpna0JfNkxTS0xXcFRwRHYwR0JUbHRNYlRuNWoweEJ0bV9OT0RpVUhfb2sxMmZ5V29xWl9IYmVwMXlqcnF4ODNVS2t1RXdMbXJOUDFtRlY3Q1ZuelJUcm1ySjdzNk56Ri0?oc=5\" target=\"_blank\">32-latek zastrzeli\u0142 w Namys\u0142owie rodzic\u00f3w i brata, wzi\u0105\u0142 zak\u0142adnik\u00f3w, w tym dzieci. Mia\u0142 pistolet maszynowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Opole</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONGN4ekk2bDg2UFFzVTZ3OXd5bG1qRVlIWHVZYlRZckxhU3M3ZUw1MUFXcXdOUWdtclZWX2M4X09NdWc5RVhSTXZTTlJLMEhESDlaRmxLRUlEYzFPd2hvY1lpYTlXbjFsbGZnQV9UNWZqUmRHNTI4Q2NsakVCRE81amlvc1FYMG9nVGxLV3p0S29Zbnk0M0pjbmJqSE02c28zM0dJX3hYcXc1UG5PdERoVk9qY01VdHM?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina w Namys\u0142owie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne, dzieci by\u0142y zak\u0142adnikami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 1580580,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOR3VjNndHeUR5WG96QmhPZVdQMkdzNVI4cFdJNG9vUURUcGdicWZvSWFWUUlja1Q4MmxZY01ObXliWGdhOTRKY3B1cjlLeTlQWjF6aHpna0JfNkxTS0xXcFRwRHYwR0JUbHRNYlRuNWoweEJ0bV9OT0RpVUhfb2sxMmZ5V29xWl9IYmVwMXlqcnF4ODNVS2t1RXdMbXJOUDFtRlY3Q1ZuelJUcm1ySjdzNk56Ri0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "32-latek zastrzeli\u0142 w Namys\u0142owie rodzic\u00f3w i brata, wzi\u0105\u0142 zak\u0142adnik\u00f3w, w tym dzieci. Mia\u0142 pistolet maszynowy - Wyborcza - Opole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T09:48:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPUG1mamdSWVdyWGdFbngwR3BuV3hoSlUza0xRcEdDQkdpRWhqYmJCSUdCZW1nQ2tLTEhmWjZXREdPVjJJOEFNSzFGTEd1bjZiUjZ0RW11UElTdHNBbm5SeG4wNFNJTkVudDlMOEtWTldqdi1GRnFvdk53UGJndUJCWERaYklEUlJxVmNnV1FPRWhFS0dNLXFFT3BxNWw1UjJq?oc=5\" target=\"_blank\">Premier reaguje na nowe dane gospodarcze. \"Wreszcie!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPZG5nWTgzdGhBRTZ6RHNuYXhlYi1ZY2dkRVpxYnVfM2RudjlJNHF5Y190dFFjV09waFE5SE4xbmpZNXNkbE5UNXlVQmd6N0E5Xy0yX1BIYldMU0wxZzJhb1RoUC1jTVUyak1jUTAtRElLb3JMdWVpcnF1Q3REaHBuSm83M0FaemdQd3o4SFFiWGhSRXBGMTlhZGVJaFFxTi1WMzEyeTN0dDJEdzk4?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105co du\u017ca poprawa polskiego przemys\u0142u. Nowe dane GUS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE5qYUFhV3A1VVZFekZiNlBGSklDbnY4SWxhMVNBOHFQQUoteGtrRm9tQUFodWJWeGFIRi0y",
        "id": 1580586,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPUG1mamdSWVdyWGdFbngwR3BuV3hoSlUza0xRcEdDQkdpRWhqYmJCSUdCZW1nQ2tLTEhmWjZXREdPVjJJOEFNSzFGTEd1bjZiUjZ0RW11UElTdHNBbm5SeG4wNFNJTkVudDlMOEtWTldqdi1GRnFvdk53UGJndUJCWERaYklEUlJxVmNnV1FPRWhFS0dNLXFFT3BxNWw1UjJq?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier reaguje na nowe dane gospodarcze. \"Wreszcie!\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T09:42:06+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPZkN1V19yMmpFX1p0UkpPbm9BaUdLWVBZclR6aVgtVHRzd1NsUHRBLUJGWE1UZWI3TnNVQm4xZjZNWmRvYWZmSWROT3p2OHBmZUVkR20zTURRSWoybDBSeDVXS0xCRzRvc3lWOEFPUFFQeE52dDRBRnowaXB2VVoyUXJGQ1hvV19jYkdWcml2Yy1hbEg2UThwajBZM2FKMzNaX1A1SGZaRENzbXBvWl9QbFZocnhrb1AtdDRKc21wbG8?oc=5\" target=\"_blank\">Krwawe walki w kluczowym mie\u015bcie. Rosjanie chc\u0105 odci\u0105\u0107 ukrai\u0144sk\u0105 \"fortec\u0119\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1580584,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPZkN1V19yMmpFX1p0UkpPbm9BaUdLWVBZclR6aVgtVHRzd1NsUHRBLUJGWE1UZWI3TnNVQm4xZjZNWmRvYWZmSWROT3p2OHBmZUVkR20zTURRSWoybDBSeDVXS0xCRzRvc3lWOEFPUFFQeE52dDRBRnowaXB2VVoyUXJGQ1hvV19jYkdWcml2Yy1hbEg2UThwajBZM2FKMzNaX1A1SGZaRENzbXBvWl9QbFZocnhrb1AtdDRKc21wbG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krwawe walki w kluczowym mie\u015bcie. Rosjanie chc\u0105 odci\u0105\u0107 ukrai\u0144sk\u0105 \"fortec\u0119\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T09:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQaDdSRVpVWTkyRlRBaThPUndrai1FbDVrT2RESFMtYU52VklrTTNWYVdaeG1yUEFyRktrdE04X0NQZkR6UnhKU0NxSFlxYU1xbDlnUi1sUTZTVzlhalJMdUE0WV9WNGI3Z1E4TkFWeW9TUVZnMXpUMWFGWC12XzNaWkdWVV9kYk13cHVBZUVOUkpjeTJNcW1ZZHRVcWJhaGszWTkyeG10QTBGTjRRWkNEYmhEeDFsdw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mistrz autoreklamy\", by\u0142y bokser i szef IPN. Kim jest Karol Nawrocki?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNcnpqanhpcnA4eVpHS3lhMnhVcTFaNU5kT3JRaE9kMVVkQ01idXR6RDNZbVJ6bjJwY1U3NWxzR2VUMTBVUjZUWHEwbFZienRWdkIzLTEtZGhjSjN1a3FPMS1mejg4cmpCWVI4dEdCLWVBNTBWM1ExdHNRTHdnMFk2ZndlelR2SlZPNEdvS2NZT0hQWU10Q3RRM1N4anZFcjVIYl9WaVlwdWFLTG9Ba3VjZFhRYzM4Y2VTdXk5TldR?oc=5\" target=\"_blank\">Manipulacja PiS o Karolu Nawrockim obna\u017cona na antenie TV Republika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOQTZTaHdz",
        "id": 1581296,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQaDdSRVpVWTkyRlRBaThPUndrai1FbDVrT2RESFMtYU52VklrTTNWYVdaeG1yUEFyRktrdE04X0NQZkR6UnhKU0NxSFlxYU1xbDlnUi1sUTZTVzlhalJMdUE0WV9WNGI3Z1E4TkFWeW9TUVZnMXpUMWFGWC12XzNaWkdWVV9kYk13cHVBZUVOUkpjeTJNcW1ZZHRVcWJhaGszWTkyeG10QTBGTjRRWkNEYmhEeDFsdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mistrz autoreklamy\", by\u0142y bokser i szef IPN. Kim jest Karol Nawrocki? - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T09:16:32+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOUVdSM3FLM3dwU2lPZmwxRVBZbEhibFFET043Ulg5NXdsLWVqdEZ3Qk5lYzVpM1RWYVZtNDQxeEt1SnJTQmhwbmswOGROWXlOMWRxcTNmUGFKdE9ja0ZtR25xVGJycXVqRGtVZ29odTRkeDZEWS1IUE5FVVhBZFRqX3JWaS1JMDRfa25qM1hvWGhHVjN1enduU0pBYk8ycDB0ZUhBWU5Xa01kN1RhUmxFM2FB?oc=5\" target=\"_blank\">Izabela Trojanowska w \"Twoja twarz brzmi znajomo\"? To prawdopodobne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font>",
        "id": 1580935,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOUVdSM3FLM3dwU2lPZmwxRVBZbEhibFFET043Ulg5NXdsLWVqdEZ3Qk5lYzVpM1RWYVZtNDQxeEt1SnJTQmhwbmswOGROWXlOMWRxcTNmUGFKdE9ja0ZtR25xVGJycXVqRGtVZ29odTRkeDZEWS1IUE5FVVhBZFRqX3JWaS1JMDRfa25qM1hvWGhHVjN1enduU0pBYk8ycDB0ZUhBWU5Xa01kN1RhUmxFM2FB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izabela Trojanowska w \"Twoja twarz brzmi znajomo\"? To prawdopodobne - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T09:14:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSTR5cjJBbVowNkVmZFl0NlQtemFKR3hXS3dVUkp4TW1LUEFsODB0bXhhVTh0cGZPTXZIMTlJVGlFX1dZdlJzS0MxODAyb1czVmZEUnNSSzdtZG5sc1d6M1A5aHMxa0xxdk9mai1KOHh1WjItMHhxUGZxbm5zZ2JOMjBHeTltLW5sRUI4QmZDSXRGSFNVQXByRGl5MWNGSnRINDJiSnBfdkpUVjJNd1E?oc=5\" target=\"_blank\">Fala oburzenia po wpisie IPN-u. \"Lokowanie produktu, wtopa, kompromitacja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaFRldWVTWlE3WTlveXQ2bnd5SkhHTFhpLVUzRXhQNVBtZ25KOURKNWtJSFVMaEhGeHYwWkVsTzF6MkZJN3JNdjAxeHFBUnVSclpUbGFsWXVlTzNackdJaEJ3eTNVejNiVUpiX2lGcEZTZ0dzSkR2XzVVTXZBLTZvRmJQdlpRYW52UXpzNVZLX1hockRndC1xRHhOa1I3WnJJLWVWcmdYakhENi1r?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pilna interwencja\" Krzysztofa Brejzy do IPN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNLXQ5ZnhFV251c0hWeWo2MTZGVE53bHl5VmNxTmZNM0ZEcHdrWGt1QkFqT3pTendWYXh",
        "id": 1581300,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPSTR5cjJBbVowNkVmZFl0NlQtemFKR3hXS3dVUkp4TW1LUEFsODB0bXhhVTh0cGZPTXZIMTlJVGlFX1dZdlJzS0MxODAyb1czVmZEUnNSSzdtZG5sc1d6M1A5aHMxa0xxdk9mai1KOHh1WjItMHhxUGZxbm5zZ2JOMjBHeTltLW5sRUI4QmZDSXRGSFNVQXByRGl5MWNGSnRINDJiSnBfdkpUVjJNd1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala oburzenia po wpisie IPN-u. \"Lokowanie produktu, wtopa, kompromitacja\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T09:14:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPR2xxYzNaTFJvajVZUlZNQlhaRktaQTBUQ3p1bEw4aGMxai0xTnZHU0N6QW1RbVl3dXR5MVBVazJvMTAtVE5mU1cxaGhscEpQaTlmcmo0Nk5oaXh4Tkl4YW8yVWVVZUd5ZGZVajA3cEduaVhQUm80MmRQR3AzN1dDclFVUW9mREdEWjFpZDI5RlBBaDdIWXFFeTFrT1lVaER5M1pRLUdYZmpaT1ZNazZZMS11eUkzTUdVZVJPMkMzSkVJMGJPZ1dFN09OSVI?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka kontrowersja w meczu Legii. Cracovia pisze pismo. \u017b\u0105da jednego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQeFRtR2VBX3I3LVU5ZF9yQTJVUkQ4aGlDUzQwclV0MjJFSFJXMVhSZkNKOUF3dUVEbTl5QzFSd3dSclEtTDFhN2RnXzlXVFRueXI2aFJLbVBLMW9neTF4YTZTWm5iTk80djNjTW9uSGl0M1RWYV94VTY0VG93ZkhNRmhSTi12aDR4Z3pzdV9ZX180LW5FNElwLXY1YUhiN0JSa2RQY1hIeXZJYjDSAaoBQVVfeXFMT1NOVkVKS0RvNUlEZE1DZ0pnbHJCamVrSnBMTTlYeTVzaTJBT0w5cWdXTVlLYmJJcHM5SmplZ0lVOVdrQzJVZ00yV2lqY0hnU3VRV3FQaXpNa1JyVm16SG9mQ3ZtRjVoU1BfdlZlckRWLU1TM1ZUYWttNFJuWGQyVFUtNkFDb0xGYWdoX08yUVEzN2V4NG1SR0p6VlVya05",
        "id": 1580938,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPR2xxYzNaTFJvajVZUlZNQlhaRktaQTBUQ3p1bEw4aGMxai0xTnZHU0N6QW1RbVl3dXR5MVBVazJvMTAtVE5mU1cxaGhscEpQaTlmcmo0Nk5oaXh4Tkl4YW8yVWVVZUd5ZGZVajA3cEduaVhQUm80MmRQR3AzN1dDclFVUW9mREdEWjFpZDI5RlBBaDdIWXFFeTFrT1lVaER5M1pRLUdYZmpaT1ZNazZZMS11eUkzTUdVZVJPMkMzSkVJMGJPZ1dFN09OSVI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka kontrowersja w meczu Legii. Cracovia pisze pismo. \u017b\u0105da jednego - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T09:07:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNNXhVZm1kRDBSbU9MUWxPUFlKQXA1YnVZODR3bVBXa2NHaFI4b3dsTDRYZTdkenJxRkd0Z2pJdlc0ckszRHR6WlNtd29nOW43Y0lGcUt4dVU0eDBKbzlBN3EtNHNXTklxV0QwZFdaWlBqdmhlZG1mOEhiWWczY0dpeGZNdF82S080VU9FMVRSRXlvdnUzZ2tUMTNaekt0ZVUzRC1LaG9adV8zaGVINkE?oc=5\" target=\"_blank\">Korupcja w Pomorskim Urz\u0119dzie Wojew\u00f3dzkim w Gda\u0144sku? S\u0105 ztarzymania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQUVdKVjNCWlpVUWZ1ak9vYmZ5dzFrSG9sTWQyNUdGZFlLdjd5UzdZTk9BUXZEZFh6OFNMLTFweGdBWVllRDV3aXE1M1dVdXdjM1ZOYUxEcUM4ODJuQnNFa280VWhvYndFN3I2Y0FWN2JfQWdObVk0aUdQMmhJZjZBd3ppSzNDX2lDVWdoWXNkZExuczZqZTN6QWl1aDJpVGVVSl9rR0V1a01tWVpJZnl2SzhlU05kRnB2NzI4d3pyNmRlZkJYOUpKc0JsY1pvVHc?oc=5\" target=\"_blank\">\u015aledztwo dotycz\u0105ce korupcji w Pomorskim Urz\u0119dzie Wojew\u00f3dzkim. Policja zatrzyma\u0142a kilka os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 1580581,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNNXhVZm1kRDBSbU9MUWxPUFlKQXA1YnVZODR3bVBXa2NHaFI4b3dsTDRYZTdkenJxRkd0Z2pJdlc0ckszRHR6WlNtd29nOW43Y0lGcUt4dVU0eDBKbzlBN3EtNHNXTklxV0QwZFdaWlBqdmhlZG1mOEhiWWczY0dpeGZNdF82S080VU9FMVRSRXlvdnUzZ2tUMTNaekt0ZVUzRC1LaG9adV8zaGVINkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korupcja w Pomorskim Urz\u0119dzie Wojew\u00f3dzkim w Gda\u0144sku? S\u0105 ztarzymania - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T09:01:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOUGtaa2ZUVTJrRjhFamNjc3NmQktnODBOWkZPTnc4MVNGcjJob0pEbGZmUjEzRkhpZ1cwcDN3X1M4bE90bkVVc2p6ZHpvNXNNYW5GV3ZqZTBhR3lNZUlQWjItNl9uWkJtSnVOY1hlTFMtQ0JkYVVoOWVBMEFBQjZOU3BQVEQ3WFJTalE3TWNLRzE1V1kwWDdReE1nYm52TWMxZnVhSndmZ1IwSmhDRWdMeg?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle zarabia si\u0119 w Polsce. GUS poda\u0142 przeci\u0119tne wynagrodzenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNY3NrTFVkNFBUWnZZcjZ1dWJZZV90RkpVaHdJUmdIZ1lkclZ6ck1pQnZfQXljNk55Z21YNnRmVDcxOXJMRTh0c1BGblMwNmRFRS1MNm5MeEU3azBkTy1CdkxURGJKQUdOOTJxSVpORUtiLUpHXzFOSHFqTTV6bVVfc3A0U09FY2U4UHVFbGN5ajREVWp5UGVpdmN4ZFMtRHVrb1JwclRUN2Y4VHhP?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105 nowe dane o wynagrodzeniach w Polsce. Tyle zarabiamy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPUTloeDRBVU16b2dyb1Vua3dZZTNpcWZDS2Z0YW11LU1sLTBSd1VuUjBBS",
        "id": 1580930,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOUGtaa2ZUVTJrRjhFamNjc3NmQktnODBOWkZPTnc4MVNGcjJob0pEbGZmUjEzRkhpZ1cwcDN3X1M4bE90bkVVc2p6ZHpvNXNNYW5GV3ZqZTBhR3lNZUlQWjItNl9uWkJtSnVOY1hlTFMtQ0JkYVVoOWVBMEFBQjZOU3BQVEQ3WFJTalE3TWNLRzE1V1kwWDdReE1nYm52TWMxZnVhSndmZ1IwSmhDRWdMeg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle zarabia si\u0119 w Polsce. GUS poda\u0142 przeci\u0119tne wynagrodzenie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:53:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPUDlMRWY1YkcxcmNldG9pajBHV3Z3VHB0X3I5LWZVTG5iQ0xKU1dRTGVCaXlpdlMwX2gtMS1CYUxNSkxvaEdLWFlVUzk2ei04YW53WGlIaFdrN09SODIxbmRYeTJveW9ZVURSbm1GTFNfUnlpc20tNl9pZXJ1Z21WUkoya3hGZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rakiety spad\u0142y na Chark\u00f3w. Ro\u015bnie liczba rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE9TU2FGLTc0UEtQeER1c19ZM2RMbHVHNWJOaTNodmE5eVFvdFprbWxvQ1ozTVY4M0JYbWxkY2E3UnZfc3h1VFcyNEdxQUd0M3ppbS1ZMUhyLS1RQkFrazZJcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co najmniej 15 os\u00f3b rannych po ataku na centrum Charkowa [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQcTdvUzcxX0xHdVNHVnVnYVJOQkc5VWd5N01UaS1HT0R0NE92azhMZHg0aElseDFLTEw5WWhLY2U2RjJJREhXakFCX2ZIT1FyelNmYjFCMkFNM2wwN2M2cG1HYjJrZEtscnh0Sm1ScG0wRDFGajhMTzJzX2s1YkFGc3ZuRmM3Z0NXN0JxREw0ZXBZS0JIYUhIVkRvUnA5QkVQZ1ZxaTVMSE9ZcUxHN0JB?oc=",
        "id": 1580327,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPUDlMRWY1YkcxcmNldG9pajBHV3Z3VHB0X3I5LWZVTG5iQ0xKU1dRTGVCaXlpdlMwX2gtMS1CYUxNSkxvaEdLWFlVUzk2ei04YW53WGlIaFdrN09SODIxbmRYeTJveW9ZVURSbm1GTFNfUnlpc20tNl9pZXJ1Z21WUkoya3hGZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rakiety spad\u0142y na Chark\u00f3w. Ro\u015bnie liczba rannych - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:50:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPV0JLYy1WbWM5S2cxQUFqNHEzOWFZV1hNY3ItdDV4cjQwazZRc1ZVTDNPNzVUWmdOQV9za2g3V1FrV3c0LXpmWXhtYmZuMlJfbGFDMTl1RjZWOUhCdl9IbTN2bTVYY0FsS2tqNUR4anctUzBlSVBLUXluQVh2ZFJWQUhmYVhvMDc4d2xNakxybEROLXRLRGRDY1RQSGJuclpzalowcHVfUW1yOXI2?oc=5\" target=\"_blank\">\"Gladiator 2\" zmia\u017cd\u017cony. Jego pogromca zarobi\u0142 dwa razy wi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNeUFHdHJLUlBpc1g5VEw5bjJEM21jbXBYR0lxTXZzR3plaTF0NXVzZVF3cWVzWVl4X3BIalB2TFBLVmk3VlRlYTFJT0o5bGEySWVxWHFTOFJkTEhxQzdGUjlaajQ1TVFyUnhXRGs1LVU5VThKRGtYbHhqUlo1MU1YQnp5NzRGdk95TjJWRFFIWUVEWkprWkhqQ1p4UDRxRjRoOWkwLWIzQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Gladiator II\" zdeklasowany. Ten film mo\u017ce zarobi\u0107 ponad miliard dol.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOX0RXY0hucXpsM3NPZnZ0bFA4dGx2SlBpaDJPWXZ4TUUwLTNBNV9ESW5jSkw5bGVCd1BMWTI2NFZBeU",
        "id": 1580592,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPV0JLYy1WbWM5S2cxQUFqNHEzOWFZV1hNY3ItdDV4cjQwazZRc1ZVTDNPNzVUWmdOQV9za2g3V1FrV3c0LXpmWXhtYmZuMlJfbGFDMTl1RjZWOUhCdl9IbTN2bTVYY0FsS2tqNUR4anctUzBlSVBLUXluQVh2ZFJWQUhmYVhvMDc4d2xNakxybEROLXRLRGRDY1RQSGJuclpzalowcHVfUW1yOXI2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gladiator 2\" zmia\u017cd\u017cony. Jego pogromca zarobi\u0142 dwa razy wi\u0119cej - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:50:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNVmlJMWM0RkNlWC1FeGxfWUI5YTFvcV9nZVpZcVRIQkxNU25XajluMjZBcFV4TFRkM3Z1SVEta0FJT013WGJuZkxBQ2ViMlFZSlVOVlhKS0liYUNfR0FfTHBxR2kzU3FIYU1BUU5DOUlnUUloRVV5VktEYWNOSlpObng2THFKZkhGaDcwZTg2VTk5LXZVWVdUZjl3VDV1X2t3V0loY1RBd2Z0VGNpY0hrMQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Gladiator 2\" zmia\u017cd\u017cony. Jego pogromca zarobi\u0142 dwa razy wi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOX0RXY0hucXpsM3NPZnZ0bFA4dGx2SlBpaDJPWXZ4TUUwLTNBNV9ESW5jSkw5bGVCd1BMWTI2NFZBeUhhT2NWQXpKT3pJUGFUSXRWVTIzaGNodHRoZXRYR1VCbXhlZWRiUVRCYkdaMnR2cFJ1TlpldWNXTHBDdV94NG11VmstYXJvSDNWSTZhbEpwd0Q5M1F1SFhfMFlwSERmTlMzakJodE1ycC1mYzBBUjhBY1piamdaSTlmTnBUaWltRmhRS0tySW5zTWJzajRUSXdUd2pOdUo5M3Nu0gHiAUFVX3lxTE9SZkNYaHEzUkRoZGpZazZxX3NOY3pMZDZkcEhISE4wX3ZpMWRuVVFac0hLR1BHZ2hJemR2T3lWT0t1Uno1LTJQcTMtUi1UNXA5ZzZmeHZhanhGR2YwVWNiN1VnT3BiVVR6YUFyc21GaEFvUFgxQ0NHMDlwYzJuQml2R182VVNnZzNRYm5oOC1tMWQ4bWdEMFpoT2tU",
        "id": 1583683,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNVmlJMWM0RkNlWC1FeGxfWUI5YTFvcV9nZVpZcVRIQkxNU25XajluMjZBcFV4TFRkM3Z1SVEta0FJT013WGJuZkxBQ2ViMlFZSlVOVlhKS0liYUNfR0FfTHBxR2kzU3FIYU1BUU5DOUlnUUloRVV5VktEYWNOSlpObng2THFKZkhGaDcwZTg2VTk5LXZVWVdUZjl3VDV1X2t3V0loY1RBd2Z0VGNpY0hrMQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gladiator 2\" zmia\u017cd\u017cony. Jego pogromca zarobi\u0142 dwa razy wi\u0119cej - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNUG1fdWFvaHNOaUV3eWJ5Ylh1TVo2Ym1SajhleGN2NDJVME1hTm9rZEY3RGdzUUlnQ2NvVUljNi1tN1ZpMW5jRElFUU9GcDAzdHNnQTROb2pYNzA0TGFMZjRRN2Ytc0VGSGFwVUdjUzd3Zmg5UE5mSEVWTnhCa1J2bHJrVUhqSEhORHBOUWg1RW9fU2ozdl9acVZMbHNOOG44T2ZqbEpLVkJwYnJzYmNwLXVvNHBjM2Q4RWxwRjZR?oc=5\" target=\"_blank\">Lukas Podolski si\u0119 doigra\u0142. Pot\u0119\u017cny cios w gwiazdora G\u00f3rnika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPZWYwLWVwbTFETUlkdVNDeTBzWExJU2FBcUxJWjV6RGh1dXBOaFZxVkZpTjlfd1RlNzFvVmxIREVsaWlRbGhLaGJOMm0xTDlkM1ZTbml5X2FOQW1jRjBBQ2dmYVRJTWRZQUZtZ3dfQTd0NG5YMk8xQnZzdGF6M2NVX08yX01SRDVZQnYzdmFRQzFKTDFOQUVXaExtVUhpX0Z6VFhZalNGcjZ2c09iODhWZ1VsTXhRa09BZnRNUkNqcWI0S2hXVEdDWHR0LTVPMWpqWkJVMzVMWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Burza po zachowaniu Lukasa Podolskiego! \"Idiot\u0105 trzeba si\u0119 urodzi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 1580936,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNUG1fdWFvaHNOaUV3eWJ5Ylh1TVo2Ym1SajhleGN2NDJVME1hTm9rZEY3RGdzUUlnQ2NvVUljNi1tN1ZpMW5jRElFUU9GcDAzdHNnQTROb2pYNzA0TGFMZjRRN2Ytc0VGSGFwVUdjUzd3Zmg5UE5mSEVWTnhCa1J2bHJrVUhqSEhORHBOUWg1RW9fU2ozdl9acVZMbHNOOG44T2ZqbEpLVkJwYnJzYmNwLXVvNHBjM2Q4RWxwRjZR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lukas Podolski si\u0119 doigra\u0142. Pot\u0119\u017cny cios w gwiazdora G\u00f3rnika - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPVEZoTm81OHNVTTBQbDl0UWJIbWxxcHBCSWhyVkU4cGM5LUZFdDV3TVBPcm45RFAzQ2dUVENzVXBQTjFNNkk4cE9VejZocFhzNU4yeUVuV000b1Z3N1hDeTNCNW9MNVlIeHJqbmJLb2NBSmxKRnJNMzBmZnh6ZzJELWRDbVNldFFuUnRDc1B1enVJREJ2VENVMmpiRGxBUktrLVZldlZScUN2UdIBqAFBVV95cUxOX29tbHd1aXBCRXAyNlVoMGJJUU5IYWdEZXRQUElXSEhsRTM0YmVuTVRGRU10emM3cWJ4REU2RWZQb2pKckRSVHZBMC0xOEcwcmF0bDV0WWlsaS1xcHgtaGZJZ1ljajR1T0lEaE56NXVPN2c4bkI2N2UtT3dOX1FLWDl4U19XNGdVUXQtVGpDZjRWV3Itc0lOUDZoX1Iza0Z4SUtqay1mRmc?oc=5\" target=\"_blank\">Aplikacja mObywatel zniknie z tych telefon\u00f3w. Ministerstwo powo\u0142uje si\u0119 na \"bezpiecze\u0144stwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPTXdWMjhFTDQ4UGV0bm53ZG93cVVpS29FSkhPREc0OVVHcGNpeHlzMGlfZVY3YkdyVXJuU2cwT0NTVktNakUwZWxQb201RjZ0cTVHaGpsYmhhZlVZZVRXYjl0X3lMS19vUjNUODFQdzBkMXhBN3BkU2M3VzdjaGdYdEdFaFJEUGNPT2dNNlA0WWl4Q25XSE1TRlRMWlE1Rm1lYWtEYU1LMy0zU01hbHFBcFhGS0RnVWhMWjA2T3h5ZHo",
        "id": 1580934,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPVEZoTm81OHNVTTBQbDl0UWJIbWxxcHBCSWhyVkU4cGM5LUZFdDV3TVBPcm45RFAzQ2dUVENzVXBQTjFNNkk4cE9VejZocFhzNU4yeUVuV000b1Z3N1hDeTNCNW9MNVlIeHJqbmJLb2NBSmxKRnJNMzBmZnh6ZzJELWRDbVNldFFuUnRDc1B1enVJREJ2VENVMmpiRGxBUktrLVZldlZScUN2UdIBqAFBVV95cUxOX29tbHd1aXBCRXAyNlVoMGJJUU5IYWdEZXRQUElXSEhsRTM0YmVuTVRGRU10emM3cWJ4REU2RWZQb2pKckRSVHZBMC0xOEcwcmF0bDV0WWlsaS1xcHgtaGZJZ1ljajR1T0lEaE56NXVPN2c4bkI2N2UtT3dOX1FLWDl4U19XNGdVUXQtVGpDZjRWV3Itc0lOUDZoX1Iza0Z4SUtqay1mRmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aplikacja mObywatel zniknie z tych telefon\u00f3w. Ministerstwo powo\u0142uje si\u0119 na \"bezpiecze\u0144stwo\" - G.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:39:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQYW5IdVl2Y052Z19MRGZjRVVPelh5XzNQYTZmazAtMzhNb293NWREZVJNa1FfVDJFZjFqQ0hsR2FhdnhGcmJoX0ZZdFRNbVJyLWNGMGhWZkZXSTQ1MTNvamhzT0M0TC1wTzFVd3lvVE9iNnJzb0VtMmM3ZUVPbjE4UXpYR1ctdTNKb1V2X05VZHpTWnVac29DLUhyU3NLMFAwdUg1cXdnZWw4Wk9Ha0RKaWVwN1FfM3NZbDdrcTJia01NbDZYeDZZX3JtWWIzMGdo?oc=5\" target=\"_blank\">Gracze s\u0105 w\u015bciekli! Rocznicowe PS5 i PS5 Pro s\u0105 \u201ezwracane do nadawcy\u201d, a klienci obawiaj\u0105 si\u0119 kradzie\u017cy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOWERIOVpyZEhLZXFHeHFOa1VndHZsYlFTZHMxN3hZd3VFRnlpdTJEWHEtN0tOaHV3ajRYMUhmYTZkOGNqeDZBbktyOExkSXlPRV9UTXNkSjdiVlBhM01NTFZTX3JoU1BhdEtNTHc5MFh6YUtpNFRTT3RaQ3lXcDBuSTZQN3ZhN2ZzOEpOLVBwT3VMRmNzLVVoRDdrWXF6cmJOMnA1aF8zZGRSelk?oc=5\" target=\"_blank\">Limitowane PS5 w wersji 30th Anniversary. Szansa, kt\u00f3ra szybko si\u0119 sko\u0144czy\u0142a?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 1580591,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQYW5IdVl2Y052Z19MRGZjRVVPelh5XzNQYTZmazAtMzhNb293NWREZVJNa1FfVDJFZjFqQ0hsR2FhdnhGcmJoX0ZZdFRNbVJyLWNGMGhWZkZXSTQ1MTNvamhzT0M0TC1wTzFVd3lvVE9iNnJzb0VtMmM3ZUVPbjE4UXpYR1ctdTNKb1V2X05VZHpTWnVac29DLUhyU3NLMFAwdUg1cXdnZWw4Wk9Ha0RKaWVwN1FfM3NZbDdrcTJia01NbDZYeDZZX3JtWWIzMGdo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gracze s\u0105 w\u015bciekli! Rocznicowe PS5 i PS5 Pro s\u0105 \u201ezwracane do nadawcy\u201d, a klienci obawiaj\u0105 si\u0119 kradzie\u017cy - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:39:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPbnZjc2k5QXNMb01UTFpfMEctTkNpWl9XY1dZSTdCcVdsZ2l5TUNkSklmakJlMFJTR3M1TUhuOVVnN2p5TnJOT2xHMUpSSG5NcHIyWGQ0ajN3bllQVXdTQlVYSG50a3JlU3pCSUZzTkhqbjByMzlScGtFTGJud3I1TXA1WjlOSzZVZ0hvYlg1VHNKYTJqU0lQWVVPeFdWMEhuMW1qNHBHQWx3aVhtclJLekIxaw?oc=5\" target=\"_blank\">Mar\u017ca dwa razy wy\u017csza ni\u017c w Europie. Ministra chce kontroli UOKiK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQLTFMN1dUeGhjc2FGVENaeEloWVZrZ1M4N3BWVWpOWC1HYzZ5Z1RUUFUtNlBZUjhzWXY2djZYMlMxY0NKT2pqNVhlVS1sLWtTNWMxRER1emxfTTV0cFRjMVNwU3h2NGNYQVdKcWQ1WUFmbU40MkprOFByQzRCeTVhNjhLclN6TGNiak1QWnI3R2tLTy1tWFNobnZMMk1RS25FU2NHcFJTcnJBeW1ld1ROWlpacW5EaDVOWHVfUml0WG11Y2t0NUdv?oc=5\" target=\"_blank\">Deweloperzy na celowniku minister funduszy. Ma apel do UOKiK</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRmNkOXFS",
        "id": 1580931,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPbnZjc2k5QXNMb01UTFpfMEctTkNpWl9XY1dZSTdCcVdsZ2l5TUNkSklmakJlMFJTR3M1TUhuOVVnN2p5TnJOT2xHMUpSSG5NcHIyWGQ0ajN3bllQVXdTQlVYSG50a3JlU3pCSUZzTkhqbjByMzlScGtFTGJud3I1TXA1WjlOSzZVZ0hvYlg1VHNKYTJqU0lQWVVPeFdWMEhuMW1qNHBHQWx3aVhtclJLekIxaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mar\u017ca dwa razy wy\u017csza ni\u017c w Europie. Ministra chce kontroli UOKiK - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:34:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPSWhmTWRrTmNpU2FzZmxFcm9jVzdMNkktcjNjeVVscnB3blI3VVpYTk5HdXFfN3NiZ0ZsdVBUSE1FQU4yajFMNHEwcm55YVVQNWk2dDZvSHNQREtfTGt1YTZQcE5UR0Y0a2RyY1lMNjRaZ3VjUmZEVFZzLTJ4Zy1XODZzYUJnUGlGd3dDZFR5OE5lRjVxMnZKTVBWNVFfb3JYUWxwN0doVHJOZ20xSmU3TkJDQWY2NzNibWY2TkE3dzRmYnI5NG9XZjF1enJ0Ml9BQ1RObVA1VUJCWGdfMEthUlN3?oc=5\" target=\"_blank\">\u015aledztwo dotycz\u0105ce korupcji w Pomorskim Urz\u0119dzie Wojew\u00f3dzkim. Policja zatrzyma\u0142a kilka os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPcUVyS0NNUl9sZXUxUHpFS3pTZWRoNUlKc3paU1pKR3BELVVlLW80cVRNM2tEckJzWEJhLThKekp3UElmLVNPTE5iQlprWGNUSkFHUWY5dWxmRGFaS2RVazVZWHAwODYwYXZyV0VpMEJiUkhhM0NTMTdObWQ1RVAzMVVvS3NUOHZnQW94MDUtbWFDejJJM2RiUWtUcTMzbjk1VnIzYktQUWNJa1lWdkJuakVEbnVMekJ6?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zatrzymanych, w tym urz\u0119dniczka. Za \u0142ap\u00f3wki mia\u0142a za\u0142atwia\u0107 wizy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"",
        "id": 1580325,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxPSWhmTWRrTmNpU2FzZmxFcm9jVzdMNkktcjNjeVVscnB3blI3VVpYTk5HdXFfN3NiZ0ZsdVBUSE1FQU4yajFMNHEwcm55YVVQNWk2dDZvSHNQREtfTGt1YTZQcE5UR0Y0a2RyY1lMNjRaZ3VjUmZEVFZzLTJ4Zy1XODZzYUJnUGlGd3dDZFR5OE5lRjVxMnZKTVBWNVFfb3JYUWxwN0doVHJOZ20xSmU3TkJDQWY2NzNibWY2TkE3dzRmYnI5NG9XZjF1enJ0Ml9BQ1RObVA1VUJCWGdfMEthUlN3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo dotycz\u0105ce korupcji w Pomorskim Urz\u0119dzie Wojew\u00f3dzkim. Policja zatrzyma\u0142a kilka os\u00f3b - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:34:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNWHNfQlFYcE0wRkxMSFY2VnVXT1B6Q0Q5dTJDR3laRk9tYUlCcUhXUXN5eG1aNXZLaG51aVR6bk9XWkhwRW1UdXdOdElwcVJGVmszTGNzaDhSTmlSaTZuTjQyaDRZLTJYTlBaOXdSSmttZWxVZkNlSC1PZ2tqVWxGUkdXWjJXcHBXX1dBcVVBMTN0b0dnb0FoVlVzVFp0QU9sMU9ScUllX1JVVVUyT2YtV2h3YXA4QXQ1?oc=5\" target=\"_blank\">\u015aledztwo dotycz\u0105ce korupcji w Pomorskim Urz\u0119dzie Wojew\u00f3dzkim. Policja zatrzyma\u0142a kilka os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNNXhVZm1kRDBSbU9MUWxPUFlKQXA1YnVZODR3bVBXa2NHaFI4b3dsTDRYZTdkenJxRkd0Z2pJdlc0ckszRHR6WlNtd29nOW43Y0lGcUt4dVU0eDBKbzlBN3EtNHNXTklxV0QwZFdaWlBqdmhlZG1mOEhiWWczY0dpeGZNdF82S080VU9FMVRSRXlvdnUzZ2tUMTNaekt0ZVUzRC1LaG9adV8zaGVINkE?oc=5\" target=\"_blank\">Zatrzymania w urz\u0119dzie w Gda\u0144sku. Prokuratura ujawnia pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPdmNhcEZ0aGx",
        "id": 1581659,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNWHNfQlFYcE0wRkxMSFY2VnVXT1B6Q0Q5dTJDR3laRk9tYUlCcUhXUXN5eG1aNXZLaG51aVR6bk9XWkhwRW1UdXdOdElwcVJGVmszTGNzaDhSTmlSaTZuTjQyaDRZLTJYTlBaOXdSSmttZWxVZkNlSC1PZ2tqVWxGUkdXWjJXcHBXX1dBcVVBMTN0b0dnb0FoVlVzVFp0QU9sMU9ScUllX1JVVVUyT2YtV2h3YXA4QXQ1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo dotycz\u0105ce korupcji w Pomorskim Urz\u0119dzie Wojew\u00f3dzkim. Policja zatrzyma\u0142a kilka os\u00f3b - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNUGV0eW16eGJvam1wZExyM3JnckdXS2VLN2YzVy1yeEs4bENQM0pzd2ZWdzNTaUJRbXJDM1d6Q1FuZUMwUjFwcl9vS2NVclVNODBmRDV6Q2RrcXlTc3J1R3JVeU04cTljYldPVTg1WjQtdzkzUmY5clJzMUZoOEYzQy1yWjFWdGktSzNjU0ZjeU1Zb1E?oc=5\" target=\"_blank\">\u017b\u00f3\u0142ty skarb na Marsie. \u0141azik roz\u0142upa\u0142 ska\u0142\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTFBnRjZOallMNEFHNGVFZ0xST1VKMTFKdXdBRGRxSkdUbGRxaFRrMm9Qc2FIaTZXMkNRTzhhYVRLckJWSjNEZDU3VnZSNmw0V0xtU29ZWnpuSk1xbERNWlB2cVNOUnF5RkhDTV9jdjRLSEo?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141azik Curiosity odkry\u0142 czyst\u0105 siark\u0119 na Marsie. Teraz opuszcza ten fenomenalny region</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Focus</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE9nZ0VKUTJYdFZ6anhWa1YtcmFaRUJMUzZYWmFoaGo0bUE4S1A5dzRzdTBTMWNrTnhfWkt4NVF2Qy1aRWFYWFVKOHlsbEw1ZmJRNXgycm14S1NaeDRLYy1vVzNIZGJBaEZXSjNqMEFSMU9NbnM0eTIzLTBR?oc=5\" target=\"_blank\">Marsja\u0144ska ska",
        "id": 1580590,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNUGV0eW16eGJvam1wZExyM3JnckdXS2VLN2YzVy1yeEs4bENQM0pzd2ZWdzNTaUJRbXJDM1d6Q1FuZUMwUjFwcl9vS2NVclVNODBmRDV6Q2RrcXlTc3J1R3JVeU04cTljYldPVTg1WjQtdzkzUmY5clJzMUZoOEYzQy1yWjFWdGktSzNjU0ZjeU1Zb1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017b\u00f3\u0142ty skarb na Marsie. \u0141azik roz\u0142upa\u0142 ska\u0142\u0119 - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:32:24+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWFhPdGdSRWNCbl9PbGpoZFRtLVRUYmpEWFVKZ29HaXJGY1JMZDFKVUtLU2g1OHJabzJ3bzJ1OVR4S2p0LTN5SVZPMjA4b1I4ZGFPSHIxVENibnhleTNod2puUXcxZ2R6M3NSM2pEMTAwTWFOdm9uUTlyUmZrRmkyRGNZN2MzUUZoX250V2RVNGc5ZjVWMHpiSUs4VU82UFFCLWJSUGtqZw?oc=5\" target=\"_blank\">\u017byje w \"rzymskim ma\u0142\u017ce\u0144stwie\". Nie ka\u017cdy si\u0119 na to decyduje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font>",
        "id": 1580335,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWFhPdGdSRWNCbl9PbGpoZFRtLVRUYmpEWFVKZ29HaXJGY1JMZDFKVUtLU2g1OHJabzJ3bzJ1OVR4S2p0LTN5SVZPMjA4b1I4ZGFPSHIxVENibnhleTNod2puUXcxZ2R6M3NSM2pEMTAwTWFOdm9uUTlyUmZrRmkyRGNZN2MzUUZoX250V2RVNGc5ZjVWMHpiSUs4VU82UFFCLWJSUGtqZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017byje w \"rzymskim ma\u0142\u017ce\u0144stwie\". Nie ka\u017cdy si\u0119 na to decyduje - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:32:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNZkpFbDZhZVYwMWU0ZFVHaFhqNk9aQmRfN3lJek9JSm5wcVNreHNUNTdHc0ZZVFdYeU9RQmN1QWdYRElxMHAwRnJHVmpZa2stUndYYmtKZExnaGc3SG5yb0tsYUlISGhrZ0tEcVlHTUhPZmh3MGpQeHJPMmE4MTBIRFVobk1mOS1zVzhtYmh3LUk0Vzg5S0xUaElqUkZ5dFRxcEhuajJELXk2MzQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rolnik szuka \u017cony\". Sebastian zostawi\u0142 Kasi\u0119. Wr\u00f3ci do innej kandydatki?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQVUNYLW5Wa3pnaGZMeG81b2tNQTZEOEMzVzF1UzN4LUxPbkN1X0U2eDVhUU9iUHBhQktiWkJOSGo5RDQzWFlWUWRZX0JpbmVOeXVETjZjQ1lqYkF1UXpWYUNsczFRcEUtRmJ2ZXk2ZUhaUTlIT0VONWNWVld5aHdtdGcyUzY5SjZLaFR1NWxqTmxESjJhcHJ6Q0d2Zy12T3h3bllIM09vMm9Vem5NWDltWjlVR3dSYlBESFlJUWgzSTRkNHc4LU5IUFpTY2dDSk14YklJQUtCc3RoZlRGZV9XNA?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142 szale\u0144czo zakochany, teraz z ni\u0105 zerwa\u0142. Gorzkie rozstania w \"Rolniku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 1580593,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNZkpFbDZhZVYwMWU0ZFVHaFhqNk9aQmRfN3lJek9JSm5wcVNreHNUNTdHc0ZZVFdYeU9RQmN1QWdYRElxMHAwRnJHVmpZa2stUndYYmtKZExnaGc3SG5yb0tsYUlISGhrZ0tEcVlHTUhPZmh3MGpQeHJPMmE4MTBIRFVobk1mOS1zVzhtYmh3LUk0Vzg5S0xUaElqUkZ5dFRxcEhuajJELXk2MzQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rolnik szuka \u017cony\". Sebastian zostawi\u0142 Kasi\u0119. Wr\u00f3ci do innej kandydatki? - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:26:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOSmU1VWc5dVlQLUhfTVdZeTdia3poVXBxSE9ySHR6ME91U3FEY2tPTDVVMHZjTjZFa1Z2Q3hOeVJERjRPcjlSSzdpV3dGemtyd2RMa0Nld0VLYTdxOGJvc3JZYWFqRXdyYmE1M0lvUjhKaWtzY0ZyZlhqUHlmUGxRUkk1eGsyQnRzcU1jYnJfVG1fSVZ1dThCRm02UFBrN056dGxkSHFjUHRadUVQd05R?oc=5\" target=\"_blank\">Jakie przyczyny s\u0142abych skok\u00f3w Polak\u00f3w? Mamy g\u0142os z kadry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNV0VCMEQ3V1BNYmZpdThCQm01R1UtTkVZaEFGQXNvWHR5U0Q4QU9heGpjeU5YbzJzTHlSTk5rSG1XSDZiNHFkZUEzZlNEMF9MaExoUzl6RjFVbXIyZkw3M2t3b0xxNkJxb1Frcmk1U2dpQ0F1YWxyUnBjaUNmYVhzRFZvT19KT3VhNTNnd0pGbnFvRHJHUGZneHRWU0dDZ2k0VVdIaFZBaTkzeXRjSTlIV3Y1SDd1bENSYlFuckFta1NVSFlmcGJUakhselpraFJFOFZZYjdYZzVqM00?oc=5\" target=\"_blank\">Ca\u0142y \u015bwiat widzia\u0142 ten skandal. \"Tragifarsa\" i kompromitacja!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9A",
        "id": 1580937,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOSmU1VWc5dVlQLUhfTVdZeTdia3poVXBxSE9ySHR6ME91U3FEY2tPTDVVMHZjTjZFa1Z2Q3hOeVJERjRPcjlSSzdpV3dGemtyd2RMa0Nld0VLYTdxOGJvc3JZYWFqRXdyYmE1M0lvUjhKaWtzY0ZyZlhqUHlmUGxRUkk1eGsyQnRzcU1jYnJfVG1fSVZ1dThCRm02UFBrN056dGxkSHFjUHRadUVQd05R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie przyczyny s\u0142abych skok\u00f3w Polak\u00f3w? Mamy g\u0142os z kadry - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNZ0Y1M01HanB0bWV2WW5lTndYR1hwMk5NQllPYk56X29aTWh1RlVBMU1oNVkzUzhnVHNjZWVoME5YeVRTZ1R0ZG1UYTNaUVdDMGo0UWtwekpRbFpQdGtFSDlIWWIzQlBzOU1LdnpTRlJGV2dtNlRHNjUyT2hMVU9OdFB6U3VNOHhpUGxIX01zVXJWTkk?oc=5\" target=\"_blank\">Kt\u00f3rzy politycy maj\u0105 najwi\u0119kszy elektorat negatywny? Sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOT3NfTmRnMGg4SV9CWG56U0R6ZnZRSC1fVW56YW56RTFUNGRadWFvcWFmVWNVXzRGREdEaWNxbTJuOUxIdnpsMndqSXJGa2RrUkhYOS1jcHNCc3ladktHdGdDSXNSeGs5VnR2TG9wTXlLWEVKc2VMd2UwZ2JQMHd0N2c1X0d6dVM0ajY0NkJ4ZldHdEpXcUtwMnFwLWo0cjlPNWFYNG56WHFHS0c5UkE?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski, Szyd\u0142o i Czarnek na czele listy. Wynik mo\u017ce niepokoi\u0107 PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNdlpvbUt3SXBmRU9laVpEbUtUUmhPRnhMWVRsLXNjSGpYYkpIN3JIblFxbHIwNWlvU1dIQTBXOU51UlVfTHZHMUlmZTg4WGpVN",
        "id": 1581658,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNZ0Y1M01HanB0bWV2WW5lTndYR1hwMk5NQllPYk56X29aTWh1RlVBMU1oNVkzUzhnVHNjZWVoME5YeVRTZ1R0ZG1UYTNaUVdDMGo0UWtwekpRbFpQdGtFSDlIWWIzQlBzOU1LdnpTRlJGV2dtNlRHNjUyT2hMVU9OdFB6U3VNOHhpUGxIX01zVXJWTkk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u00f3rzy politycy maj\u0105 najwi\u0119kszy elektorat negatywny? Sonda\u017c - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOdGMzZUFpLThlLWFBU2lDYkg3Y0o1Qm9TM3pkbXVUQmlGSVNUUktvTFVxSjFHRVYtSHl1TkVXLWdBZFVMYWJGUTBzRFhpTkNMY09RUnMxYTJPSFVkcWwyLWhGWjhuYnRVSUtKQkhPV0Z4WXpVa050TzNNYU4zLThiTkZjaUlSZnVNTUk3YWhOVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kt\u00f3rzy politycy s\u0105 darzeni negatywnymi uczuciami? Sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOT3NfTmRnMGg4SV9CWG56U0R6ZnZRSC1fVW56YW56RTFUNGRadWFvcWFmVWNVXzRGREdEaWNxbTJuOUxIdnpsMndqSXJGa2RrUkhYOS1jcHNCc3ladktHdGdDSXNSeGs5VnR2TG9wTXlLWEVKc2VMd2UwZ2JQMHd0N2c1X0d6dVM0ajY0NkJ4ZldHdEpXcUtwMnFwLWo0cjlPNWFYNG56WHFHS0c5UkE?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski, Szyd\u0142o i Czarnek na czele listy. Wynik mo\u017ce niepokoi\u0107 PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxORVVuOWQ2VVVZdnV0LVJMaGRSODBySkFycXZ2a2pYNVFKQ2wzSTVDVkZNMmhkWmdNcER5OHFTY1JZaDJyR3FZakdSV244R2hIazVsNHJEc",
        "id": 1581299,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxOdGMzZUFpLThlLWFBU2lDYkg3Y0o1Qm9TM3pkbXVUQmlGSVNUUktvTFVxSjFHRVYtSHl1TkVXLWdBZFVMYWJGUTBzRFhpTkNMY09RUnMxYTJPSFVkcWwyLWhGWjhuYnRVSUtKQkhPV0Z4WXpVa050TzNNYU4zLThiTkZjaUlSZnVNTUk3YWhOVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u00f3rzy politycy s\u0105 darzeni negatywnymi uczuciami? Sonda\u017c - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T08:04:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOMW9XQzNqZDQ1ejBiZkkzU3g1OVo1b0xsbTdwdHNOcXdYU1p2c21OZG9xLXQ2MThKWW5HaDZRcURCaFdZQUdSa0o4VlVXRFFVTjllVkhyN005MmZDYmdGQTdYVkc1eUR5Q2JvbWJTTnA0c1VFMXVObEpraUZzajlqc2lSWGVsMHFjczYycVd4cmxOOTFoOVF5VlBrNkRMLXJGQnc4bUlBSk5kd1hrVDZMa19kNlp5RDdhanpUbGFTZUxWb2Q3REVuMDNkTWc2eVZuXzJmUmtMWFoyTDg?oc=5\" target=\"_blank\">Bartosz Ignacik z tragicznym \u201e\u017cartem\u201d na antenie Canal+ Sport. \u201eDno i metr mu\u0142u. Powinien odpocz\u0105\u0107 od pracy\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPeVN1NTdSUGV2NHpwemprbnIwVlR2dld0ZUpBc3phRF93a0Z6VmtYblhlcTNhZlF4ZEhrd2c5djY4VEk0S1gySEVteUdRS204SGJ6ZTcza1BkTDJCUjRUM3lXbkV3TU16NTB0ZWk3cEdULWZqOHFwMEZSeXpGTHBvekxXNU41TnJhOGo4OS1NMEx0SlN4aXRudnBMMWN5ZkVMbEVHWVY1by1Fc0RJeTZRZ3dwN0xnYmo1Z3RxZTQwSUdYcWw1UWZtdg?oc=5\" target=\"_blank\">Znany dziennikarz zawieszony. Jego s\u0142owa zszokowa\u0142y kibic\u00f3w [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f",
        "id": 1581304,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOMW9XQzNqZDQ1ejBiZkkzU3g1OVo1b0xsbTdwdHNOcXdYU1p2c21OZG9xLXQ2MThKWW5HaDZRcURCaFdZQUdSa0o4VlVXRFFVTjllVkhyN005MmZDYmdGQTdYVkc1eUR5Q2JvbWJTTnA0c1VFMXVObEpraUZzajlqc2lSWGVsMHFjczYycVd4cmxOOTFoOVF5VlBrNkRMLXJGQnc4bUlBSk5kd1hrVDZMa19kNlp5RDdhanpUbGFTZUxWb2Q3REVuMDNkTWc2eVZuXzJmUmtMWFoyTDg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bartosz Ignacik z tragicznym \u201e\u017cartem\u201d na antenie Canal+ Sport. \u201eDno i metr mu\u0142u. Powinien odpocz\u0105\u0107 od pracy\u201d - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T07:47:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOM285ZUs1MUxVRndBNEJ1a0dDRDBRaXNNWW4xekM2d21UOGVwd3lFay1zQW5UZ2l4cGZ1TXBrdERlSDNaWHZzOWdkMElkOGVWNjRwaXdhZ09PTnhSakdqdjRKeEs2dWp5Zlc1c0Y5ZVA2WnBoSTI2bTdtNHROc09sNGVmTW5BamM0SnZkemZFVkluX2Y5VG92UGtkeU94ellrVW5xTkFndHR1YWFPRHc?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur 2025. Prognozy s\u0105 obiecuj\u0105ce, jest jednak pewne \"ale\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNNW5UN3JFS1lLTkxGd001eWZDSmtweW9vOWFFU3lLTXRJN1hEZ3ZCNWFNYmpLMWhpQ01QRUt1Q3FsYXF3Unp4WjE1amlndG1kMC1aNnYxWnlwbzQyMEc5Nl81YzBRZzlVV0ZuaTVqckF3ZExOTmVxelp3LWhiLTNSU2VVeDllNnk4V2VZUXBIZGx2R0ZYX2ZKVjVDaE54RWdDc2UtZzJjNUUwSmhYOW1mWDhCQ2JTQnVmWm5VVm5rVDRkdw?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur. S\u0105 nowe prognozy. Jakie mog\u0105 by\u0107 podwy\u017cki?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxORU50RkFaQ2gyZTlHWUl",
        "id": 1583244,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOM285ZUs1MUxVRndBNEJ1a0dDRDBRaXNNWW4xekM2d21UOGVwd3lFay1zQW5UZ2l4cGZ1TXBrdERlSDNaWHZzOWdkMElkOGVWNjRwaXdhZ09PTnhSakdqdjRKeEs2dWp5Zlc1c0Y5ZVA2WnBoSTI2bTdtNHROc09sNGVmTW5BamM0SnZkemZFVkluX2Y5VG92UGtkeU94ellrVW5xTkFndHR1YWFPRHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja emerytur 2025. Prognozy s\u0105 obiecuj\u0105ce, jest jednak pewne \"ale\" - Onet Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T07:35:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPVUxOeHpwX0wwVnJHR1poT2R1NzBWTG5GYm84TnhpMnQxcDZmbTF2UHBzWHhVNnhsRzZwVmZaaGpmMGJlUVhLTC14dzZqYkgwdVVxaHQzVGtlbGR0WWJuazVlbG5rVEIyeWViUWF4LTJjRGo2ZUJnOVFHclc3QmxRNjQ4V1Jvb2xnWG1ZTEUyNHM5Slhqb1QtMmhCUmg5SjI2aEFxVW5n?oc=5\" target=\"_blank\">KPO. Czy Polska straci miliony euro przez brak jednej reformy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNZXRRY3lNSkl6emlXalhDTDVkWU5DU28zR1hjdEM5WkxMcFkyMmk0STM0SWhuR3MyRnc2dGY1WW1WaGtTelFZMGZ5U1lVbHl4bG9ld0VQa3ZSNnR5QjVWOERfVVFZRi1OQjNQQ3ROcGx1OTQzZ2xTTDR2RnFRQmRfTUs5cUtUVDBBbi12QWFtZTlMNDlJN0NYa2VmM09VTE9zemJSUS1uRFNxSmNweHhZQmwwTFR6YTlHUjB2c2o4M3g0UVItd0tDcDBRVWpBUEtNOFphNkNXMi0?oc=5\" target=\"_blank\">D\u0142ugo przygotowywana reforma \u2013 obj\u0119cie sk\u0142adkami na ubezpieczenia spo\u0142eczne wszystkich um\u00f3w cywilnoprawnych...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.",
        "id": 1580588,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPVUxOeHpwX0wwVnJHR1poT2R1NzBWTG5GYm84TnhpMnQxcDZmbTF2UHBzWHhVNnhsRzZwVmZaaGpmMGJlUVhLTC14dzZqYkgwdVVxaHQzVGtlbGR0WWJuazVlbG5rVEIyeWViUWF4LTJjRGo2ZUJnOVFHclc3QmxRNjQ4V1Jvb2xnWG1ZTEUyNHM5Slhqb1QtMmhCUmg5SjI2aEFxVW5n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KPO. Czy Polska straci miliony euro przez brak jednej reformy? - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T07:35:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQNFFiWGNOTklJcnI1RTZaRW5CS2RMSjdGWEEyU25icVQweGt2amN5bDNsUExCODdkdllrMUw4VUxQOXBXYjhad3o4czZxUGxFVVZLeVpwbms5TWJnMm9sMUxfSV9rdmg0S2pHZWk2YThYc3Vwb3lEem1GLWFya0NTLXBzb1AyX1ZsUTduV0JJa2VvTS1LTVl5amRJYzFtdEg3S1Z2UnEzbDhlR3oyUUFR?oc=5\" target=\"_blank\">Jakich polityk\u00f3w nie lubi\u0105 Polacy? \"Najwy\u017cszy elektorat negatywny\" [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQVTlTbWRnSFBja3o1MzhlQ2V6dXRLOUJHSW51ZTVKZlg4a2V4cG1EREd4YVpzdkFxNnFGT0dXSmpvenJobzg1MjZIbEdmS3hnRjlaQjdaN21oN1ZpcFc2RmtCU3M4WkdoaXhhOU5JLWh4X3V2OVJ2Z0haNjhKUDFIbDdCVERoeVE2RmRlYVl5SGhINzFuMF95OURrM1ZMN0RDNjFxSjV2TFlpU2lQVmd5WVkzclplMlJtazFPM19teTYxZ9IBwAFBVV95cUxPbTFCSUpUS1Y1R2xSSzBsX3pNVEg1YUJkUDhuQklMeGJLREU0NmtJVHNuTzN4NVV5S2NjaEJ3R211LVl4d2FVbEZBWk04Qmx0MWJYS2o4T28tNUI5cEdXREg5VEpJTUh0b3lZZGYzWnhXR05tbmJpRWVwc05NVXpEVFF2dExIc3NaRk9vbVp3YjYzUUpxdld4YWxDMzNNd0xQSmcze",
        "id": 1580582,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQNFFiWGNOTklJcnI1RTZaRW5CS2RMSjdGWEEyU25icVQweGt2amN5bDNsUExCODdkdllrMUw4VUxQOXBXYjhad3o4czZxUGxFVVZLeVpwbms5TWJnMm9sMUxfSV9rdmg0S2pHZWk2YThYc3Vwb3lEem1GLWFya0NTLXBzb1AyX1ZsUTduV0JJa2VvTS1LTVl5amRJYzFtdEg3S1Z2UnEzbDhlR3oyUUFR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakich polityk\u00f3w nie lubi\u0105 Polacy? \"Najwy\u017cszy elektorat negatywny\" [SONDA\u017b] - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T07:24:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPOWFjcXczUFh2Nnl4YXdvdmkybWNWaVZ3TXVRVXpBY0h6dDJmOE1jR2xvTEJSckhILW5YYmw4MGJHSXlNY25xRlR1dXJ1MHNXeEVYZDFSQUJncDdENU1xclZhOFRCX29HZUlOemNMUDJBX0Q5VzF2OTl4WjBfV0xKN2w1TnFlcXNQZ09HVTFaOFBjREF1cTJwZ0d2UktkY3NDZUVZMlp2dkptM3M?oc=5\" target=\"_blank\">Kliczko przejrza\u0142 Putina na wylot. Specjalne nagranie ws. III wojny \u015bwiatowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lYNTkza0RCRV9xUFlxZTNELWpDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1580594,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPOWFjcXczUFh2Nnl4YXdvdmkybWNWaVZ3TXVRVXpBY0h6dDJmOE1jR2xvTEJSckhILW5YYmw4MGJHSXlNY25xRlR1dXJ1MHNXeEVYZDFSQUJncDdENU1xclZhOFRCX29HZUlOemNMUDJBX0Q5VzF2OTl4WjBfV0xKN2w1TnFlcXNQZ09HVTFaOFBjREF1cTJwZ0d2UktkY3NDZUVZMlp2dkptM3M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kliczko przejrza\u0142 Putina na wylot. Specjalne nagranie ws. III wojny \u015bwiatowej - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T07:10:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQazgybWg0dTN4U3BhczM0ejRLWlptclMtRzJrTEVpWTRLNDJyaklUX29seU1mOXhFRDRhTXhtVWdGaVd5MGZQUkgxbEdocHNTNVd3dURMTnZyajlYdURwSGhzZVgxNGZ5Q2JMM2FvZndMTTRZX0lOVWRaVGlLOW5CS2FTenlqTExOY2lWTk5fNEdkc2FzREFPbGhVYjVYb09PUmJCUE5aNF9hVVZLcGw4MXlOUWpoNFJC?oc=5\" target=\"_blank\">Top 5 miast miliarder\u00f3w. Tu \u017cyj\u0105 najbogatsi ludzie \u015bwiata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNR0pFVUR6RVplWjV4RGdHVDFObkNSWXV5UXNPOTN2eWxJZUJxWEdXQXlKal93Z3hrWC1kZzZMTjgwTWZNMWhfYTJaUEFLVFpKUVltaXpXZ015YjlTTzRYc29SRFpwcktOMHEzazJFa1BBRXNMejltWFVhR0p0ZDloS3FhVUc0bjVGV05FaTdzNUxfSjdUSWZJdnFhTXJYQVdkX2Fuc3IwaE5GVGhxbFhTYnJQMF9YaVlRNXNWMER2aV82UFNjS1ZlbGp0cjRYdw?oc=5\" target=\"_blank\">To miasto ma najwi\u0119kszy odsetek miliarder\u00f3w na metr kwadratowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPanZqelZnV05aU",
        "id": 1580587,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQazgybWg0dTN4U3BhczM0ejRLWlptclMtRzJrTEVpWTRLNDJyaklUX29seU1mOXhFRDRhTXhtVWdGaVd5MGZQUkgxbEdocHNTNVd3dURMTnZyajlYdURwSGhzZVgxNGZ5Q2JMM2FvZndMTTRZX0lOVWRaVGlLOW5CS2FTenlqTExOY2lWTk5fNEdkc2FzREFPbGhVYjVYb09PUmJCUE5aNF9hVVZLcGw4MXlOUWpoNFJC?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Top 5 miast miliarder\u00f3w. Tu \u017cyj\u0105 najbogatsi ludzie \u015bwiata - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:55:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPcE1jMTRybDZCdkhnN2xnbzlsVkVrR1haMkE3LU5hU2ZzNFFFbnQ2cFhkQnNWdi1tT04yQnZpLXhjSWlTR1J1S1FTMmFRZlhVdXRyWWxTWEhyV2VtRV9xVXNtWDVPSUdfSy1GZGhseWhlTnNDWU0tNUlONjZNeEVNTDBZbmhacjdCb3lMRWI4cTdES1h6S1lPUVRxSjc3R0dXX3JZU0MtNTczdlRhbHlr?oc=5\" target=\"_blank\">Co je\u015bli Rosja zaatakuje Estoni\u0119? W planach ewakuacja ca\u0142ej ludno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQbWFPS0M3TmFPQUtoQ0FGdjJ2NThVZnU4LTV2TW4tWWVCUkUwQmtQWmdNSWtfYUNtRDB5cUpWeU1aQ0JqdVNqS1FqR05BaUZzMDJJOXhMS3lnTFZzdDhjdVQ2RXNqVENRVkk5T0RpMUxQemM2dVNWSTlQNHB2elctUF9acEpUTm53OVVaZl9SdGpkZXh6dXQ4cFotd1lwZkZEVDlNbdIBqAFBVV95cUxOY2VvZ0laRVk3MnhHRkg0ajFwY2YwRHRCT2FZUTF0RGlYT2RDOTh4UW1hV2VaZ21nYmZOMWtZd3V1UE9CVm9pMDhlN1NaamVlaFYxeEE1QUtaeFljeDdtTHlxLWQ3aUdPcTNKTFBGMXNScktmNmxFX0M1RV9qal9ZaUVYd3NZMl9rb2N4a2RKaUREbzdPSEszRDdKV0VPZkJBUnZ6Qm54UXo?oc=5\" target=\"_blank\">Ewakuuj\u0105 nawet ca\u0142y kr",
        "id": 1580061,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPcE1jMTRybDZCdkhnN2xnbzlsVkVrR1haMkE3LU5hU2ZzNFFFbnQ2cFhkQnNWdi1tT04yQnZpLXhjSWlTR1J1S1FTMmFRZlhVdXRyWWxTWEhyV2VtRV9xVXNtWDVPSUdfSy1GZGhseWhlTnNDWU0tNUlONjZNeEVNTDBZbmhacjdCb3lMRWI4cTdES1h6S1lPUVRxSjc3R0dXX3JZU0MtNTczdlRhbHlr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co je\u015bli Rosja zaatakuje Estoni\u0119? W planach ewakuacja ca\u0142ej ludno\u015bci - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:54:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQM2w0OFM5dTRqUV9TTWd3Q3dlSnpoa3NPU3ZkNVFfZVM3MXhYRlpHYkx6UjR4OVhiNVpYR29DV2hZbm01eVdTcFVXaWxqNlloMzVLdm9iNXppZmI3TmFhRjVPNGFUTkd6eWhIdllBV1JNWEpXcVZzWm5xQWNHTEg2Znh6TVVZTzI1UzBQZzV1MGk3SWFlRkFxMGNMeHU3X3dlekhOZlFMRTlES0habWpZdWUzblhJR2RKdjNv?oc=5\" target=\"_blank\">Wyciek\u0142y wie\u015bci z szatni Barcelony. Hansi Flick si\u0119 w\u015bciek\u0142, surowa kara dla zawodnika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMWk1WEx2Rkl4RVZNOGpRbjZFWjZHNEtDbHp4TWxoa2hiT05sUGpqNlNxeW1scmFvZGpZbm5McnVKYk1GN3dpN3J1ODZJSTdGbGNOVmpFZXpVYzZLckVlUmRfY3VCdUE0TjhwTURPZzN3MzlTSDdKMHhDdEdjMVBqbEdWMEhqRVM1WVRPZWdVX3JBbHZMVHgwTW9tcGNoZkZFNXNQRjlPa01oZ2d5blhhY2hQdGk2N01HY2c3b0tsVkpkT2s?oc=5\" target=\"_blank\">\"Lewy\" tylko spu\u015bci\u0142 bezradnie g\u0142ow\u0119. I zacz\u0105\u0142 si\u0119 dramat Barcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 1580336,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQM2w0OFM5dTRqUV9TTWd3Q3dlSnpoa3NPU3ZkNVFfZVM3MXhYRlpHYkx6UjR4OVhiNVpYR29DV2hZbm01eVdTcFVXaWxqNlloMzVLdm9iNXppZmI3TmFhRjVPNGFUTkd6eWhIdllBV1JNWEpXcVZzWm5xQWNHTEg2Znh6TVVZTzI1UzBQZzV1MGk3SWFlRkFxMGNMeHU3X3dlekhOZlFMRTlES0habWpZdWUzblhJR2RKdjNv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek\u0142y wie\u015bci z szatni Barcelony. Hansi Flick si\u0119 w\u015bciek\u0142, surowa kara dla zawodnika - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:43:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQSzhuX2gyRW9CcUJhWDlNWktBN3p4VWZSOFBjSEZrendQUFpoZEYzc2FQZDNYaFNYOGNUS3JYdWFpWWZ0X0REZG1EcXpjNVl4cVU1WFA0V3JaSTJTRTlfLU1xSFZkRXMtQUJURURxRjIxRlctM01fcy1iNjdrN1FxVWZxbDNidHh0QkpBaEUycldMQVFjalBFSFpubVFaRlFf?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia uderzy\u0142 w Tuska i Kaczy\u0144skiego. W sieci zawrza\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxORmQ4TEVZRW1ybFl1MTdxU2NTUERERk5NZGhWMkpXdlZkQVh5WXdCZkd1V1hlMzRWajdQSGJJakdBcnAzTjUwcVZ3ak1pM0ZIU05BR1NNaGlhdy12aG14cGVydnkxaXB4UDlZVW16N0tNaV9DNnZmVHM4Z3l0SnlRWjh0ZGZucGhXdlRDODQ0bG9RWnZ5VkMyV2U0TFVaREx6WFVrSEVGMEk2X0p1aTJ0Ty0yeUQ5R0FJYlAtTDBybFJYUdIBwAFBVV95cUxNVVVvV01Vazh5TFVGdERmbGZxcTktaG5fZ3ZzamEyWEY0cnVMRWlJUEJOckwza2t1a255Z0RKbDc4TWVhOS1XRDJ4MGlKZXFmRVkzZk1OTVFsYWU3RGRabmJyOU0tU0hEWmhKVWlmeDZpejhXRnVTb001NTg1RnhRd2lqYlZhUjAtd1dJM1YzeUh0ZmdmM1J0NFJraTJUYldxLUY4LWVWLU5QUEdDc1k3b2YxSFNuX3BldkhXMFQxdUs?oc=",
        "id": 1580057,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQSzhuX2gyRW9CcUJhWDlNWktBN3p4VWZSOFBjSEZrendQUFpoZEYzc2FQZDNYaFNYOGNUS3JYdWFpWWZ0X0REZG1EcXpjNVl4cVU1WFA0V3JaSTJTRTlfLU1xSFZkRXMtQUJURURxRjIxRlctM01fcy1iNjdrN1FxVWZxbDNidHh0QkpBaEUycldMQVFjalBFSFpubVFaRlFf?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia uderzy\u0142 w Tuska i Kaczy\u0144skiego. W sieci zawrza\u0142o - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:42:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOdkFXMTNTZ1JoVVg0dVhuTS1qeTUxVUdlZHpuYjAwY002SDFzd3hJck16Y0hEeHViVEx6VmNrZ0N3QXFyS2JWakVPYTRuUkVaMFlaSEp1OHN4NnRCLVVRTUJudGdrMzVpQWh5V3MySkVJS3ptNjdJazF3TndUaTZOWkU0VGx5ZmhMMlB2RUg3LS0?oc=5\" target=\"_blank\">Samolot DHL spad\u0142 na domy w Wilnie. S\u0105 informacje o ofiarach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNS1hfRXgxaF9rVEVDaHhnYmRxaFRQZzRoRTF6STUzZEdpYTlRNjVHRGowZ0s0Y0lRWDdqUE9kTmFHUVh0cXNfbFZzZ1ZnVC0tWVN2R0w2Mk1vQmVjcWx3VUY4VU5raXpPdHZiUnRwUlFMdUZRYzdYME9yWDFTelp6T2hkWXZIbS1WRFZmUzZvRDRDSUJXY0hDTGJlZ1M1cVFrSU5WaENJdUhOZw?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa pod Wilnem. Samolot run\u0105\u0142 na domy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOcVlZLTN6YjhmYzVJOUlYOXBZTGNQVG04X01RUXdCUFRxd1N3UXMwTS1yRHBVa2w2VFo0RGtsN1dyUEJzWWY1OWxnWG1oYXU4RElnU1ZJMHBBdXk4SktiMzgyYzA0ZWxh",
        "id": 1579841,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOdkFXMTNTZ1JoVVg0dVhuTS1qeTUxVUdlZHpuYjAwY002SDFzd3hJck16Y0hEeHViVEx6VmNrZ0N3QXFyS2JWakVPYTRuUkVaMFlaSEp1OHN4NnRCLVVRTUJudGdrMzVpQWh5V3MySkVJS3ptNjdJazF3TndUaTZOWkU0VGx5ZmhMMlB2RUg3LS0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot DHL spad\u0142 na domy w Wilnie. S\u0105 informacje o ofiarach - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRnB5LXpZS3Vfd0lDeWYtalVqMk5jd2RjajZMUU81U083eFJ3YWxYOFY0OE1jdG9Ga0IzV0pLU1pINF93VGdJOE9pMDc3SVdvY2tKQXNQenFkYnRfRTNFbjVuRzlDSkNuQ0MtQ3o5RF9EYXZRWUlOUXlyMW94LVlMeDg4TkgzMTVWUTJySmY0WHJTVWxhRC1pUWUwTEJtZWF4M0tCQU1ZZ2lYZE5mcHkwdGNuS0Q3YkZrbnhzQkR30gG8AUFVX3lxTFBGd0tPbzBJY1dxLWF1VlozbU5sczNSUHJXU0ZocnJzWk5kbmRYeHR3ZVBuZTliWVYxY2lOampqMUQ0b2pvWmZYRm51cVRpRjFwR0NGNHZCTjIwNFJWdnZhUkJ1NXkzaVZOUEkxUmZhXzh0RDJwdFV0b1YwNFJDV0FSaHRIRm1xdlNkWnFmLXZWTDctSmJPMWtQbm5LQjAyYnJIXzBONEtqU295XzBrTDFjeUJ3RjRxZUd6U3o4?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa \u015bmierciono\u015bna bro\u0144 W\u0142adimira Putina. Ukrai\u0144cy pokazali szcz\u0105tki pocisku Oriesznik</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQRFk2OVpqUldFbXBUMElXcHpZcXFWNjI5aWo4SXdyVXo5dGFoTllpSXVyaDQ4ZVlDUTg0SUVQalVhNFF6YllKelZiNzVUUlZTNVdrNFNSd2lYeTFyLUZyWGI0U0w0aG8wWHZyMV9zSERfQ2k1c1c4bTNmeUliWUdJNVdwazVWZTlSVUhHWll0Z3J",
        "id": 1580060,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRnB5LXpZS3Vfd0lDeWYtalVqMk5jd2RjajZMUU81U083eFJ3YWxYOFY0OE1jdG9Ga0IzV0pLU1pINF93VGdJOE9pMDc3SVdvY2tKQXNQenFkYnRfRTNFbjVuRzlDSkNuQ0MtQ3o5RF9EYXZRWUlOUXlyMW94LVlMeDg4TkgzMTVWUTJySmY0WHJTVWxhRC1pUWUwTEJtZWF4M0tCQU1ZZ2lYZE5mcHkwdGNuS0Q3YkZrbnhzQkR30gG8AUFVX3lxTFBGd0tPbzBJY1dxLWF1VlozbU5sczNSUHJXU0ZocnJzWk5kbmRYeHR3ZVBuZTliWVYxY2lOampqMUQ0b2pvWmZYRm51cVRpRjFwR0NGNHZCTjIwNFJWdnZhUkJ1NXkzaVZOUEkxUmZhXzh0RDJwdFV0b1YwNFJDV0FSaHRIRm1xdlNkWnFmLXZWTDctSmJPMWtQbm5LQjAyYnJIXzBONEtqU295XzBrTDFjeUJ3RjRxZUd6U3o4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa \u015bmierciono\u015bna bro\u0144 W\u0142adimira Putina. Ukrai\u0144cy pokazali szcz\u0105tki pocisku Oriesznik - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOQjBfb19SeWNnU1RsN2RUbzRRZHZCdDVYZnVBRy05V21VU21fTTY3TFZocnBHYmJwaGdtLUFLd3ozNmhnUkthR1lFSk0zX3ZmTFlaMUdJY3ZtNnVBMjV2SXVGS0JPdE54RHZER0tzb0RSQ19iMmtYS1JxMzNnUkpLdkFkTDljVXFRZkZwQ2ZUVnlhMHVfaGtLckoyUVZvQXBXUW1oMkt3LUZ2Rm1OQ3BRVnVQX0owa014dldKbzJrZmhOQWxjcWNj?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119ksza pora\u017cka \"Rolnik szuka \u017cony\"? Widzowie bezlito\u015bni dla Sebastiana. \"Klaun ju\u017c jest\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPeUc5dkQ5VGxmVjVtOEl5emdHbm9iaUg0OFlwcm00NVhtSFpvbjRaZmVac3lnb3VtYmdOWF83R3cteE5iSENZMUppOEkzaDFCSmVVd0Vxd3BJaUZsdTVMQ1RnRWpUcFBrMEU4SGdTaEpUWEllZHVhRDU1c3BVWm8xMFA4OUtvSXliZ01KWFRRcVZrMUNlSHI2WnFGanFfQzdEbW5Pc3I1ZkNiUEllTkU5OVBGWlhSME9ta2J1QjlPZWQzOFlYVnZMYXFWQTBVU0U5dTUwVC1R?oc=5\" target=\"_blank\">Zwrot akcji u Wiktorii z \"Rolnika\". A\u017c si\u0119 przykro robi, jak sko\u0144czy\u0142a pierwsza oficjalna para edycji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"",
        "id": 1580333,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOQjBfb19SeWNnU1RsN2RUbzRRZHZCdDVYZnVBRy05V21VU21fTTY3TFZocnBHYmJwaGdtLUFLd3ozNmhnUkthR1lFSk0zX3ZmTFlaMUdJY3ZtNnVBMjV2SXVGS0JPdE54RHZER0tzb0RSQ19iMmtYS1JxMzNnUkpLdkFkTDljVXFRZkZwQ2ZUVnlhMHVfaGtLckoyUVZvQXBXUW1oMkt3LUZ2Rm1OQ3BRVnVQX0owa014dldKbzJrZmhOQWxjcWNj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza pora\u017cka \"Rolnik szuka \u017cony\"? Widzowie bezlito\u015bni dla Sebastiana. \"Klaun ju\u017c jest\" - JastrzabPost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOZzREajZ1Q084bDhNQ3oxTWVkbDd6LVo4ZUFiWHJjTVpKOGFJQTFiU2xCeGdYN2xBUzkwVy1pX1JqNk56U2ZGZW52akVtWXRRdGYtdGJDaXA0d05oRnF4S0xPbnFJYzAwUlVpRDN5b2pOSi1fUG9LcjctTHo2UTdhTkxxcVhDbmRsV2hTanNxZmUxOUVyRFF2emx0OEVwT3lNaDZFMG1HNTVYUdIBqAFBVV95cUxOWGZIZ0RVQW1jUXowV3Fvci1BMl9rQ0VZa1MyanA3cWFLM3VkaTFYcGdsZlp3bWc2d1FUYjgtNVFydGNPSHFuM1lucXExMGQ3Tm1acm5SdVBrT0dkeWd6VXBRZjdhVDNWY056b0xwRmlqQ2I1QU9DeDBXamU1NkZTSHB6SHJ1LVhxVmQwNzRaNmU3REpkQm82Ni00OW5FZk5vMjFoZkZ0ekM?oc=5\" target=\"_blank\">Kliczko nie wytrzyma\u0142, jak to us\u0142ysza\u0142. S\u0142owa posz\u0142y w \u015bwiat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lYNTkza0RCR3V0VG9lSXMwaEdTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1580337,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOZzREajZ1Q084bDhNQ3oxTWVkbDd6LVo4ZUFiWHJjTVpKOGFJQTFiU2xCeGdYN2xBUzkwVy1pX1JqNk56U2ZGZW52akVtWXRRdGYtdGJDaXA0d05oRnF4S0xPbnFJYzAwUlVpRDN5b2pOSi1fUG9LcjctTHo2UTdhTkxxcVhDbmRsV2hTanNxZmUxOUVyRFF2emx0OEVwT3lNaDZFMG1HNTVYUdIBqAFBVV95cUxOWGZIZ0RVQW1jUXowV3Fvci1BMl9rQ0VZa1MyanA3cWFLM3VkaTFYcGdsZlp3bWc2d1FUYjgtNVFydGNPSHFuM1lucXExMGQ3Tm1acm5SdVBrT0dkeWd6VXBRZjdhVDNWY056b0xwRmlqQ2I1QU9DeDBXamU1NkZTSHB6SHJ1LVhxVmQwNzRaNmU3REpkQm82Ni00OW5FZk5vMjFoZkZ0ekM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kliczko nie wytrzyma\u0142, jak to us\u0142ysza\u0142. S\u0142owa posz\u0142y w \u015bwiat - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPbUU0OWg1M0F2ZlNCeGRwSUxWVDhzMGRrRVlQcWxidEJUVloyd05Pc3AzUE5wWHlydHNiRElSLWo3OV9xWEhtem83dVJXeUt2NTlGWXBXTG5JQ3VLc3ZNd3pVREZGWUJGbDc1NHhmRWRRSF9oYlRLaE5nVTBQdDZpdFVkSHhkaTdzNHFvUTZsTlVFcmRvaERHUzFiMzl3NFExNUJmbERPcXNFWUNVbnZWVVRZUS1xQkJf?oc=5\" target=\"_blank\">Zbrodnia w Namys\u0142owie. M\u0119\u017cczyzna zastrzeli\u0142 trzy osoby i wzi\u0105\u0142 zak\u0142adnik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNTU8wUE5kV0tJYXFDSEpYYzlXeU85Mmd0MTlIX0N0TlFpbDNZbkdjeGpSQmxUbnVvb2loSzhPMTJ3djdHSWpuMnN0d1NFaVlqVTRYU1JFY3lJTjRjdC1KN0dBZlppLXBnemd2NzBNY0lnQmlGbHA0QjRIUF9IY2U3b0FuM0Y0T2dyV2QxelNJYi1CMDlxekJLaFFtX3ZJTHVtWmcyRVdIMmNrcC15d2xBYw?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105siedzi rodziny z Namys\u0142owa wstrz\u0105\u015bni\u0119ci. \"Kaza\u0142 jej skr\u0119powa\u0107 dzieci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQWVFlZkhUVnpaMGE3",
        "id": 1581656,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPbUU0OWg1M0F2ZlNCeGRwSUxWVDhzMGRrRVlQcWxidEJUVloyd05Pc3AzUE5wWHlydHNiRElSLWo3OV9xWEhtem83dVJXeUt2NTlGWXBXTG5JQ3VLc3ZNd3pVREZGWUJGbDc1NHhmRWRRSF9oYlRLaE5nVTBQdDZpdFVkSHhkaTdzNHFvUTZsTlVFcmRvaERHUzFiMzl3NFExNUJmbERPcXNFWUNVbnZWVVRZUS1xQkJf?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia w Namys\u0142owie. M\u0119\u017cczyzna zastrzeli\u0142 trzy osoby i wzi\u0105\u0142 zak\u0142adnik\u00f3w - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:20:22+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOc1FSeldJbmlLdlNySkQ3LWt6NldleGJ2VEZKYkhKQzlybGFnVjdwbzE5dm1aS2lubHd3R0VIRHVwQ3BCclRicE53YW5XWlA5SzFTRmswOHZIajVxTWE3VVdDTTZTWVVKSmRVX250aTM0dGZpb0Q5R2FLaXp1S21zU1c4bm9vekN1am1VTUFRd1U4RU16cUdGZ1o5TTY2Y2NxZ0czSnUtNkUwVjg5MjYxVWFNRFhocnVEczZN?oc=5\" target=\"_blank\">Cezary Pazura z \u017con\u0105 zapraszaj\u0105 ch\u0119tnych na kolejne wakacje. Znamy cen\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font>",
        "id": 1580063,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOc1FSeldJbmlLdlNySkQ3LWt6NldleGJ2VEZKYkhKQzlybGFnVjdwbzE5dm1aS2lubHd3R0VIRHVwQ3BCclRicE53YW5XWlA5SzFTRmswOHZIajVxTWE3VVdDTTZTWVVKSmRVX250aTM0dGZpb0Q5R2FLaXp1S21zU1c4bm9vekN1am1VTUFRd1U4RU16cUdGZ1o5TTY2Y2NxZ0czSnUtNkUwVjg5MjYxVWFNRFhocnVEczZN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cezary Pazura z \u017con\u0105 zapraszaj\u0105 ch\u0119tnych na kolejne wakacje. Znamy cen\u0119 - Podr\u00f3\u017ce Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:18:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQWVFlZkhUVnpaMGE3a2pjNU9OcU1icmtwQ2hLbWJJRVZWMzJWUkVDRmpFYk5qT05NT0h1Z3NjR3RhQzJ4RmxET2l2d2FlYV9ULXZWSHI1X2d2YW9zcWtuWmNwVXBHeFNpMFJLS2hJc0ZpOWFjVVMzZW1Zc1BrQTYyRWVBYzZDNlZVRUZBUXJjcy04NXNRS3loQ0kyNWI1aWd5ZzRDUF91UmdoUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Namys\u0142\u00f3w. 32-latek zastrzeli\u0142 trzy osoby, zabarykadowa\u0142 si\u0119 z trzema innymi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPWjZndnF2b3JCcFltU0tfV0VhLWNnOFJHdHhBTl9laTZFZ2xMSHp6RTExVUszb2pkWXlVUW55bUhURVVBamgySnVXSEVKc3NUYUNOS042eGVUalRfYWJ6NHoxSVNpY1VlTVpNMHBlSUlHM1lmM0xUcmxJcWt5RW9pNmQwakh4TThaUnpTNGZFVWJ5anRNTmM2MlNjVGtWNmZpSlFHYjJBODQ3M2thN25BS0N3X21hU0NGTFJPZHZUNmxCUDdIZ2I0?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat na Opolszczy\u017anie. Zastrzeli\u0142 trzy osoby i wzi\u0105\u0142 zak\u0142adnik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxORmVEM0dGVGRwaGhZNnlZWFcwME",
        "id": 1579840,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQWVFlZkhUVnpaMGE3a2pjNU9OcU1icmtwQ2hLbWJJRVZWMzJWUkVDRmpFYk5qT05NT0h1Z3NjR3RhQzJ4RmxET2l2d2FlYV9ULXZWSHI1X2d2YW9zcWtuWmNwVXBHeFNpMFJLS2hJc0ZpOWFjVVMzZW1Zc1BrQTYyRWVBYzZDNlZVRUZBUXJjcy04NXNRS3loQ0kyNWI1aWd5ZzRDUF91UmdoUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Namys\u0142\u00f3w. 32-latek zastrzeli\u0142 trzy osoby, zabarykadowa\u0142 si\u0119 z trzema innymi - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxPMHhjbENpMTA1VF9JMWdkdzRPNHJfNzVrS0dpY2pPZE9oMEJrU0JiNHV2TzR4TFZjY0JEaVR1SE5Hby15cnpOZ21yREJ0REdJcnRZSXZBMEQ0OG9EZzBodTFSdWhvTXZNUzVOOG5KY2d3RU1lY3ZEbXA0SmdHZTZVREh5akszUnc4cC1EU3RJWTR2ZDFid3BMMzBDczFTV2xaNWVkdGhPdUhtT0ZDUUt6SEZvNmxTQW9rUDVVQVJCUXNHNVVaNVVXVm9FdklsN194V3d2V3AxcXNPQVhfTDd4WlpYRkZmOTIwRTVzXzhFTDU?oc=5\" target=\"_blank\">Adam z \"Rolnik szuka \u017cony 11\" rozsta\u0142 si\u0119 z Wiktori\u0105. Widzowie nie pozostawiaj\u0105 na nim suchej nitki. \"Masakra, a nie mi\u0142o\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxQVUNYLW5Wa3pnaGZMeG81b2tNQTZEOEMzVzF1UzN4LUxPbkN1X0U2eDVhUU9iUHBhQktiWkJOSGo5RDQzWFlWUWRZX0JpbmVOeXVETjZjQ1lqYkF1UXpWYUNsczFRcEUtRmJ2ZXk2ZUhaUTlIT0VONWNWVld5aHdtdGcyUzY5SjZLaFR1NWxqTmxESjJhcHJ6Q0d2Zy12T3h3bllIM09vMm9Vem5NWDltWjlVR3dSYlBESFlJUWgzSTRkNHc4LU5IUFpTY2dDSk14YklJQUtCc3RoZlRGZV9XNA?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142 szale\u0144czo zakochany, tera",
        "id": 1580064,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxPMHhjbENpMTA1VF9JMWdkdzRPNHJfNzVrS0dpY2pPZE9oMEJrU0JiNHV2TzR4TFZjY0JEaVR1SE5Hby15cnpOZ21yREJ0REdJcnRZSXZBMEQ0OG9EZzBodTFSdWhvTXZNUzVOOG5KY2d3RU1lY3ZEbXA0SmdHZTZVREh5akszUnc4cC1EU3RJWTR2ZDFid3BMMzBDczFTV2xaNWVkdGhPdUhtT0ZDUUt6SEZvNmxTQW9rUDVVQVJCUXNHNVVaNVVXVm9FdklsN194V3d2V3AxcXNPQVhfTDd4WlpYRkZmOTIwRTVzXzhFTDU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam z \"Rolnik szuka \u017cony 11\" rozsta\u0142 si\u0119 z Wiktori\u0105. Widzowie nie pozostawiaj\u0105 na nim suchej nitki. \"Masakra, a nie mi\u0142o\u015b\u0107\" - JastrzabPost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQdVZtRVRuQlRSRnpiR2lGMEo3ZDNzS3BCZm93ZlZuMFRXRjFBN1B6MkZuaFFGYTBVaVVhTFctZVpZWDlkRTRXbzdxNEhiLVRORzFEcEFIREQ0X2o1OVVaamJQSkhFX0FZaERkeHVpb2YzUWJ5TXM4aUo3WXdESkZNX2RtYzFBY05fZzlxZ2NrbXpHUzhSam02b2g4RzctcTlxWGlpUzZxNEY5aGtfVmhGdkRkNk1zUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu transportowego na Litwie. Spad\u0142 na dom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOMVNqeXo3S3BudkRibUFabjZENlo0UGNWYy1qVGV0dGl1NkpVcmU0YmRxaFk3a244WGJ2ZF9XTGJueW9FVjN2bjNqZkZFNzlJTWtOS3lmRjN6QlhkRFRFV0pSRUxuQXBvWXhQNDlhZmYtejZWdWpWTUFoN3NOeXo5Z3hOcEdIR1lUV3dwM2cyTkRUN3d3S0QtaENnRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kula ognia nad Wilnem. Moment katastrofy samolotu DHL</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPU3BmX19qdmVMNzFhSHVPdmc5RW90VHpLM3B5eVk3QjM1Y05GUEN2aFh2YlZiaHUwMWdFMVo2bi1Cc20xb",
        "id": 1580924,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQdVZtRVRuQlRSRnpiR2lGMEo3ZDNzS3BCZm93ZlZuMFRXRjFBN1B6MkZuaFFGYTBVaVVhTFctZVpZWDlkRTRXbzdxNEhiLVRORzFEcEFIREQ0X2o1OVVaamJQSkhFX0FZaERkeHVpb2YzUWJ5TXM4aUo3WXdESkZNX2RtYzFBY05fZzlxZ2NrbXpHUzhSam02b2g4RzctcTlxWGlpUzZxNEY5aGtfVmhGdkRkNk1zUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu transportowego na Litwie. Spad\u0142 na dom - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T06:02:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNdU5KM2s0YW5DMnh3ek4wYlU0WG9JcHZpRVVTdmVhTS1lMmJtekFjWmsxUVUxb3IxSHdsNlE5N0ZLNXJPWHE2ckVGSG5ReFRERi1idEZOVHRSdW5pSldWbXN5Zi1xMFVvSVdOXzB2Q3pJQS03bUJRYklET3ExVUQ1Znh5X3RrZWF2bkxSQ3M4RmlFUXNhVmZRQnBrc1B5Mk53dE8teTNPa2wwVlZnTWpCREd0ZzR1Vmw2TWduamln0gG8AUFVX3lxTE5IajNjanRWQWZhVE1DTm14dERGTzJOcGJnMGExd2JHaXBmVlBmV28yeXU2Tmo0MzNPdjhGMkE5S2ZpVzk0Z21CVllwTHV1S2I3d3VGcWFzWVJNTE1lX1VHaVlxNnZGMTh3NnVQc25PamJTc2pYS1REaXVCYm8tV2pMTjJHNFB4dnFtd1JrYUNxYWN1VUpHc3RoYlcyd1d1UGpjTnIydVNBd18zOUZpRXJFZWlsdU1hY3gzek9I?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Wi\u015bniewski przed s\u0105dem. O co chodzi w sprawie lidera Ich Troje? Dotarli\u015bmy do akt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>",
        "id": 1579846,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNdU5KM2s0YW5DMnh3ek4wYlU0WG9JcHZpRVVTdmVhTS1lMmJtekFjWmsxUVUxb3IxSHdsNlE5N0ZLNXJPWHE2ckVGSG5ReFRERi1idEZOVHRSdW5pSldWbXN5Zi1xMFVvSVdOXzB2Q3pJQS03bUJRYklET3ExVUQ1Znh5X3RrZWF2bkxSQ3M4RmlFUXNhVmZRQnBrc1B5Mk53dE8teTNPa2wwVlZnTWpCREd0ZzR1Vmw2TWduamln0gG8AUFVX3lxTE5IajNjanRWQWZhVE1DTm14dERGTzJOcGJnMGExd2JHaXBmVlBmV28yeXU2Tmo0MzNPdjhGMkE5S2ZpVzk0Z21CVllwTHV1S2I3d3VGcWFzWVJNTE1lX1VHaVlxNnZGMTh3NnVQc25PamJTc2pYS1REaXVCYm8tV2pMTjJHNFB4dnFtd1JrYUNxYWN1VUpHc3RoYlcyd1d1UGpjTnIydVNBd18zOUZpRXJFZWlsdU1hY3gzek9I?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Wi\u015bniewski przed s\u0105dem. O co chodzi w sprawie lidera Ich Troje? Dotarli\u015bmy do akt - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:58:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQSmhUQTkxT1R5a2hGMEZTdzZyRW1oRmN3VkZ4UzE1Yi1oaEVHZERISEFRNjhaT0dFcnhBOTE3LWlLRUpFcFo4QUVjQWNvQnROLTM0Q3g1TF9sYWxDTDcxU2F0QU52QjVEMDg3Zk56a3ltdkNMX3hyMmJvdlBLNXpiMHJlZV9JV2lTdXdIY2NKU1dRd29LRWR6N3ZSOC13R042dHFVR1ZJUnU2MVhO?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu cargo na Litwie. Maszyna spad\u0142a na domy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOMVNqeXo3S3BudkRibUFabjZENlo0UGNWYy1qVGV0dGl1NkpVcmU0YmRxaFk3a244WGJ2ZF9XTGJueW9FVjN2bjNqZkZFNzlJTWtOS3lmRjN6QlhkRFRFV0pSRUxuQXBvWXhQNDlhZmYtejZWdWpWTUFoN3NOeXo5Z3hOcEdIR1lUV3dwM2cyTkRUN3d3S0QtaENnRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kula ognia nad Wilnem. Moment katastrofy samolotu DHL</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOcVlZLTN6YjhmYzVJOUlYOXBZTGNQVG04X01RUXdCUFRxd1N3UXMwTS1yRHBVa2w2VFo0RGtsN1dyUEJzWWY1",
        "id": 1580323,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQSmhUQTkxT1R5a2hGMEZTdzZyRW1oRmN3VkZ4UzE1Yi1oaEVHZERISEFRNjhaT0dFcnhBOTE3LWlLRUpFcFo4QUVjQWNvQnROLTM0Q3g1TF9sYWxDTDcxU2F0QU52QjVEMDg3Zk56a3ltdkNMX3hyMmJvdlBLNXpiMHJlZV9JV2lTdXdIY2NKU1dRd29LRWR6N3ZSOC13R042dHFVR1ZJUnU2MVhO?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu cargo na Litwie. Maszyna spad\u0142a na domy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:55:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONGN4ekk2bDg2UFFzVTZ3OXd5bG1qRVlIWHVZYlRZckxhU3M3ZUw1MUFXcXdOUWdtclZWX2M4X09NdWc5RVhSTXZTTlJLMEhESDlaRmxLRUlEYzFPd2hvY1lpYTlXbjFsbGZnQV9UNWZqUmRHNTI4Q2NsakVCRE81amlvc1FYMG9nVGxLV3p0S29Zbnk0M0pjbmJqSE02c28zM0dJX3hYcXc1UG5PdERoVk9qY01VdHM?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina w Namys\u0142owie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne, dzieci by\u0142y zak\u0142adnikami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQWVFlZkhUVnpaMGE3a2pjNU9OcU1icmtwQ2hLbWJJRVZWMzJWUkVDRmpFYk5qT05NT0h1Z3NjR3RhQzJ4RmxET2l2d2FlYV9ULXZWSHI1X2d2YW9zcWtuWmNwVXBHeFNpMFJLS2hJc0ZpOWFjVVMzZW1Zc1BrQTYyRWVBYzZDNlZVRUZBUXJjcy04NXNRS3loQ0kyNWI1aWd5ZzRDUF91UmdoUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Namys\u0142\u00f3w. 32-latek zastrzeli\u0142 trzy osoby, zabarykadowa\u0142 si\u0119 z trzema innymi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxORmVEM0dGVGRwaGhZNnlZWFcwMER",
        "id": 1580056,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONGN4ekk2bDg2UFFzVTZ3OXd5bG1qRVlIWHVZYlRZckxhU3M3ZUw1MUFXcXdOUWdtclZWX2M4X09NdWc5RVhSTXZTTlJLMEhESDlaRmxLRUlEYzFPd2hvY1lpYTlXbjFsbGZnQV9UNWZqUmRHNTI4Q2NsakVCRE81amlvc1FYMG9nVGxLV3p0S29Zbnk0M0pjbmJqSE02c28zM0dJX3hYcXc1UG5PdERoVk9qY01VdHM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w Namys\u0142owie. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne, dzieci by\u0142y zak\u0142adnikami - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:49:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPNnV0aVlsZnVWdnJDcjd3WFUwT1BkRTRKSWNsMTdSd1FWaUNCVXUteHlzQnVlQ2l6MEY3NXFjR1FjWjJUVW1vZzI4LXI2VjRZYmw0dk96T2ZDT3BQVjFuSGY5ZEJfcXl4Q3F5OF9HVG0wek16YXpEYzdEdFRwbldTenRCWHVfb2EtQW9iT2xKbWl5aUd2ZHphSklxakNFcWFGX3hHaENkc1ZHSWpIQlBpMW1STzlpanVENmhn?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsza obietnica Karola Nawrockiego. Niemal s\u0142owo w s\u0142owo za Trumpem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOak02LWR4MGE3ekw1UExacTNpRl9IS09OeXpNZ013WWVoNXFlZXNmQXdjV1lHd3duaDcxeUlMRVNNVmc4OXZjM05uUl9EcGF6RGJRanZKel9KZmVTSzBvSVlNelo1Y3NlTTVwMXFGb0syalFEbHlWN05qMzFWVGNsMXFBTnNwV1FxRGF4X2VGYVAxTElaaVMwamppT3BCUThPeGNvSWEzbkMxckotZzNB?oc=5\" target=\"_blank\">PiS gra va banque, wystawiaj\u0105c Nawrockiego. Ale nie jest bez szans [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQdXZmN",
        "id": 1579842,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPNnV0aVlsZnVWdnJDcjd3WFUwT1BkRTRKSWNsMTdSd1FWaUNCVXUteHlzQnVlQ2l6MEY3NXFjR1FjWjJUVW1vZzI4LXI2VjRZYmw0dk96T2ZDT3BQVjFuSGY5ZEJfcXl4Q3F5OF9HVG0wek16YXpEYzdEdFRwbldTenRCWHVfb2EtQW9iT2xKbWl5aUd2ZHphSklxakNFcWFGX3hHaENkc1ZHSWpIQlBpMW1STzlpanVENmhn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza obietnica Karola Nawrockiego. Niemal s\u0142owo w s\u0142owo za Trumpem - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPN0FCajhPMXNfcmxCWkpSOV9PbElGa3lzNVpiXzNXaEpFMkhLVVRPanJBY05FYlZxU29rQjhmY21Ga3hrRnhLcnRGaHB1N0xETUlNR0l1THBoamlSckJOemwtd2FpMUVGb1lSR3R4V0VFQ0dKcFBTMmlOYzlhR3ZacnFjb0FLV1BjR0VVZ1NoY0kzUmd6MzdfcEx5VVpWX1RuVVN2aTc2eHRxX2UzU25EeXBiNkY?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicze drony pojawi\u0142y si\u0119 w pobli\u017cu baz wojskowych. Wydano komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaUMzczlCaThfMDZtTkYwVTNHNmlSOFVjTVd2VjdHNlgxYjg0c2ZRcjd5TndCV2RueHg5RFhtUE5HRjczZ0JCeGxWMmNsWXRiU0lNSzJOb1dYckYwckN3S0tlSllGeDVTRDk0ZWRiY0pJdUhnd3lRRUMtZVkzOEtnQTJjdzdXdEpkNFdzZ3pXS1RSdWlER21Tb20wVEZ4cDFZNWJmVTdYcWtnTll4OFR6YTJB?oc=5\" target=\"_blank\">Wykryto drony w pobli\u017cu baz na wschodzie Wielkiej Brytanii, wykorzystywanych przez wojsko ameryka\u0144skie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOcTdRdFl",
        "id": 1581662,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPN0FCajhPMXNfcmxCWkpSOV9PbElGa3lzNVpiXzNXaEpFMkhLVVRPanJBY05FYlZxU29rQjhmY21Ga3hrRnhLcnRGaHB1N0xETUlNR0l1THBoamlSckJOemwtd2FpMUVGb1lSR3R4V0VFQ0dKcFBTMmlOYzlhR3ZacnFjb0FLV1BjR0VVZ1NoY0kzUmd6MzdfcEx5VVpWX1RuVVN2aTc2eHRxX2UzU25EeXBiNkY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze drony pojawi\u0142y si\u0119 w pobli\u017cu baz wojskowych. Wydano komunikat - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:40:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNZGlHbmZ3SDg5S3hnYWw2c3lQdENHT3BZVWxyZFF0dUNEX00zZVZmQUpmd1I4SHBfVkdORVdMWnFVX29KVkd6bWNlajFUNnRBbkxReDdKemJEeHVjWjM4bklrdW1iV3E1ZmlJVWM4c3YzZ3RTSnJzazY4eG9JcGtsbzRSYllURnViM2dLMGdyUTBkYmlQVDNfaE9ZNmI1cFMyejdYNjZ4X0trUGpJQTgtSzJZRVhxYnFwX3luMzZtLUF4MDBLbFE?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d wypowiada wojn\u0119 szarej strefie. Powstanie super-urz\u0105d do typowania podatnik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQdjBIUEdXQ3dzZ2VnSHc2bS1iQ19YX2g0dTIxdjBNRTNad0pBRzhlQ3k0bUhheUxUeVZrdlhfa3VyZEZDUnpCUFZOUE55NlFZcExqLVhWZ1E4R1ZxOHRuNG9JTkl3SHB1VUhhMm1lZE44NmNRYzhjOG9PM040QlIzc0tJcmw3V0NGUmM5aF9zUFdIU1RUU2h2aEVuNU5tR2s0ZjNiVk1vM2RfSjBwZWpVVHpWMllndlg0enhV?oc=5\" target=\"_blank\">Pa\u0144stwo traci gigantyczne pieni\u0105dze. Donald Tusk tworzy nowy superurz\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 1579848,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNZGlHbmZ3SDg5S3hnYWw2c3lQdENHT3BZVWxyZFF0dUNEX00zZVZmQUpmd1I4SHBfVkdORVdMWnFVX29KVkd6bWNlajFUNnRBbkxReDdKemJEeHVjWjM4bklrdW1iV3E1ZmlJVWM4c3YzZ3RTSnJzazY4eG9JcGtsbzRSYllURnViM2dLMGdyUTBkYmlQVDNfaE9ZNmI1cFMyejdYNjZ4X0trUGpJQTgtSzJZRVhxYnFwX3luMzZtLUF4MDBLbFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d wypowiada wojn\u0119 szarej strefie. Powstanie super-urz\u0105d do typowania podatnik\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:40:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPQTBtTlhneDYzY0lnRWpPbWcwekR1c2tMQXVORXg2emRiT1dnMnpYbXoxS2hfU1p5Q2NDTmFPbVZ3WklqYTN3RVpnelRmMXhoQTc1RUN4UVBzS082VzlTLWd2WmI1VHZnYmpHZEVibTg2NzJwbXZNbEp3czlVLVFkSjN4YV9CSUNYaEJYOENqc3V5Z2FZR2l4S1k1eWFBY2N2b1BCMzF1ajVXTHVVZ04tQzFiQ2tzNFJoT1JIV25hX20tMjNh?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d wypowiada wojn\u0119 szarej strefie. Powstanie superurz\u0105d do typowania podatnik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQdjBIUEdXQ3dzZ2VnSHc2bS1iQ19YX2g0dTIxdjBNRTNad0pBRzhlQ3k0bUhheUxUeVZrdlhfa3VyZEZDUnpCUFZOUE55NlFZcExqLVhWZ1E4R1ZxOHRuNG9JTkl3SHB1VUhhMm1lZE44NmNRYzhjOG9PM040QlIzc0tJcmw3V0NGUmM5aF9zUFdIU1RUU2h2aEVuNU5tR2s0ZjNiVk1vM2RfSjBwZWpVVHpWMllndlg0enhV?oc=5\" target=\"_blank\">Pa\u0144stwo traci gigantyczne pieni\u0105dze. Donald Tusk tworzy nowy superurz\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 1580583,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPQTBtTlhneDYzY0lnRWpPbWcwekR1c2tMQXVORXg2emRiT1dnMnpYbXoxS2hfU1p5Q2NDTmFPbVZ3WklqYTN3RVpnelRmMXhoQTc1RUN4UVBzS082VzlTLWd2WmI1VHZnYmpHZEVibTg2NzJwbXZNbEp3czlVLVFkSjN4YV9CSUNYaEJYOENqc3V5Z2FZR2l4S1k1eWFBY2N2b1BCMzF1ajVXTHVVZ04tQzFiQ2tzNFJoT1JIV25hX20tMjNh?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d wypowiada wojn\u0119 szarej strefie. Powstanie superurz\u0105d do typowania podatnik\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNRHNMR0h4VXhscFhTdnRWZEVmZy1KSU1GQTE5UGczRVg0TjBnTkdDUlp3Q3A2cVd4Q1hyNVpqMHRUelA1U1E1U2plM3hGRUxMbTlhblpQM2pFaVJnb0NmQjNYWldwOWxncFEyaU9idHAxdmx0LXc5MjIwRnFrNERybEw0Ync?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa w Wilnie. Samolot spad\u0142 tu\u017c obok domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOcHFpVE1nWGN5bkctQWQ0TV9sQ3ZETGpYZk5rako3dlVzRU9DdVd3RHZWSlBPaXZpcUVXSW5RYU1fMDVHNTVDcWFkVEZ4Z29MUFBYRzJTWTVyaFFwYVc1YUV0WTdmUHRNY1AwUVFDS296eHBqV3FFdHhUT1B1d0FOTDBGenNBVXpQTlhv?oc=5\" target=\"_blank\">Samolot rozbi\u0142 si\u0119 w Wilnie. Moment katastrofy na nagraniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQUDR2RWxaVXcxY3NXTzJFaDJ5b1JyeWNBOE5XNXBjeE1BVncwN29MNFJ0bWJQeEdnbmNCV3hEQ2FHNXQ1WmQ1YWNEMEtpMDR1S19tZkl3cEdnV2diTmFLbGJrbzNyQXEyU0hqaktFTTBGamI1d1g0bXl2M215bDI1OXpVZmpZWVctOTRqMzY2TWZmbDNSTTFVT",
        "id": 1581298,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNRHNMR0h4VXhscFhTdnRWZEVmZy1KSU1GQTE5UGczRVg0TjBnTkdDUlp3Q3A2cVd4Q1hyNVpqMHRUelA1U1E1U2plM3hGRUxMbTlhblpQM2pFaVJnb0NmQjNYWldwOWxncFEyaU9idHAxdmx0LXc5MjIwRnFrNERybEw0Ync?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w Wilnie. Samolot spad\u0142 tu\u017c obok domu - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:38:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNSHNvZGJYeEttMkEyd3BZYTR5U0lTclgyd2lRU3ZDdDB5SHdETlgtbDgyWFVlZ3dHSEZqZmpxbFhhZF9DRDVQSHNyM2plLWU0MnpqbnliV3RWQUlfbFpkWDk3Zm1kVENoU0F6QkZDN0hvQzZrNjYxbEVQLTVfSzNZU0VvNDhNZmI2eS1POUZpMnRyY3ZGN29jVFJ2cFpyV2s1Wlhmd3ln?oc=5\" target=\"_blank\">Radziecka bro\u0144 na wyczerpaniu. To sk\u0142oni Putina do negocjacji?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOb3NTZDJhWTEzNjdnaVBHcVljUWxyTmhKejBBbVFDUjFJN0hkUTNLNm1uXzBSMVlOc1JDaFp5ODZFalhGcEZhNHl6TUw4S2s1anljRmRWUnlKRlQ2TlNzSDNRR1RFVmZzSVZXdTdYUmw5am1QU0lISDk0akFiU2U0OUR2NEhGcldad3FqdDFMSUE2TlRBSHNLUjZDclhCc2lENjJpam9oRzNxTlll0gGqAUFVX3lxTE9KQ3R2Tkx0ZF9sVHhrczVRTlhwcE5FNkx6YTBRSnRhbWpYMnk5VDFuRE5NQ0RFWEV5MGgxdTNlSDBxYThRQWpwZDItaUJacktOWEpXMUdqdWg3N21KcW96eDM3Vlpod2ZYTnRpTS1OS3NpSFN6cW92WDlpeEI0X3lsd0hkcnMxa0R0cFJZZFpSUTNlenpqRFFMNE5NdkI2M1RMYk5tMFdtZ1hB?oc=5\" target=\"_blank\">Zawieszenie broni w Ukraini",
        "id": 1579623,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNSHNvZGJYeEttMkEyd3BZYTR5U0lTclgyd2lRU3ZDdDB5SHdETlgtbDgyWFVlZ3dHSEZqZmpxbFhhZF9DRDVQSHNyM2plLWU0MnpqbnliV3RWQUlfbFpkWDk3Zm1kVENoU0F6QkZDN0hvQzZrNjYxbEVQLTVfSzNZU0VvNDhNZmI2eS1POUZpMnRyY3ZGN29jVFJ2cFpyV2s1Wlhmd3ln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radziecka bro\u0144 na wyczerpaniu. To sk\u0142oni Putina do negocjacji? - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNQm84OWhmN2llZ1Vqc1IzQUljNWpDSDA5aW9JOTctNUJ3eUw1dlZPLWl2dVFYTXZ2VFpkY1Zxc1RHNWVPMlY5dGZWcGxIQldHMFp4MTkzY3dVbVNjWDRMOE05SDdXOFM5amFkMDNGMkR1N1BldGpTRFJuRTlBMkxQUWwxQmhWdXV4cGJta3lqVi1kWUlYWHJhenZn?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant wybra\u0142 Polsk\u0119. Klarna otwiera centrum innowacji w stolicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE41RTVsbWdPXzZ1SERFQk9FSEtnZFhySDU4VDYzYWZPQTlUWWVCZUNEN1RsNmxVaXFKMHJfZG9GWjVUbFpUT2sxT0NNb1prWUwwRk5tcklyemR1RGQyQUhnWm42SnRhY1F2Y0d1MlNQQ3FvX21selVVbWZFelNsZw?oc=5\" target=\"_blank\">Szwedzki gigant otwiera centrum w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNVGt5ZGFCenF0MVh2NTQxZ1pBbUoyaDdJMURsMmhTNmROWHRFR3dlUVFxSXZJOVFFOXI1anNTbmJYcW1VYnY4bmFyeHJySUtCZnZ6YmRpNXFxMGx6OUdzbUg0ZnZoR0dEOWZIOUF5WXVReVNXc3VMSTJFOWdDelFzTVJRWjJ6YS1ma3Naek9iSXNv",
        "id": 1580329,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNQm84OWhmN2llZ1Vqc1IzQUljNWpDSDA5aW9JOTctNUJ3eUw1dlZPLWl2dVFYTXZ2VFpkY1Zxc1RHNWVPMlY5dGZWcGxIQldHMFp4MTkzY3dVbVNjWDRMOE05SDdXOFM5amFkMDNGMkR1N1BldGpTRFJuRTlBMkxQUWwxQmhWdXV4cGJta3lqVi1kWUlYWHJhenZn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant wybra\u0142 Polsk\u0119. Klarna otwiera centrum innowacji w stolicy - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNMDlQSUtrTVc0Q1dDT21sQjJlUWdUYzB1czVucGdQbFdheDRsSVBNMjBvWE5kVENfVEZHYWY5X2ExN3hfQmVLbTg5TmpHbXI3SW5OQUY5dTFQSUQxdkdNUVlMdmQwWlFrMmVCNjYxeGR3MS1EX0F4a3NIODB6Si1QT3JQbGxDaFozLWFQLUNuclhYMHRwRE1yUGk5eFdMNV9Pc3ctUFdvUFJjblZtOGp0c1JVOVpnTUxhNzNGZzNB?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy pogod\u0119 na ca\u0142y tydzie\u0144. Ocieplenie? Lepiej si\u0119 nie przyzwyczajajcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNYlJpN3ZHMVE4NmlUdEpGSHBfcGdZMUtYbWlCcVBKWmxiSV9sX2tsN2dBUE02S1lxcnh6cjQzb1l6Z19LZ1I3QkhUUlFRV0ZSS3lmWlJpc3A4QVpiU3I2VjgwMUZ3RXUyV2FjeWdpTkR5b1RqUE1CWlNUX2U3TFlLSy13NkhFV1lMRGJqNHdEUklxNUZyUjlLZEVmSXY?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy wr\u00f3ci mr\u00f3z? Jest data</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdldLeUtKQkcxZEY4cHp0SVQ2dm1vRUpiMXJsaDJ1TmhDT2F2eF8yakFpZHhXUGtOUEpXTjdjSDVwaGZyZ",
        "id": 1579845,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNMDlQSUtrTVc0Q1dDT21sQjJlUWdUYzB1czVucGdQbFdheDRsSVBNMjBvWE5kVENfVEZHYWY5X2ExN3hfQmVLbTg5TmpHbXI3SW5OQUY5dTFQSUQxdkdNUVlMdmQwWlFrMmVCNjYxeGR3MS1EX0F4a3NIODB6Si1QT3JQbGxDaFozLWFQLUNuclhYMHRwRE1yUGk5eFdMNV9Pc3ctUFdvUFJjblZtOGp0c1JVOVpnTUxhNzNGZzNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mamy pogod\u0119 na ca\u0142y tydzie\u0144. Ocieplenie? Lepiej si\u0119 nie przyzwyczajajcie - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:26:20+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQM2dkM0VrSEhwejBGdXpKWEZTd2ZDbWhnZW9lZFViLXZxbHdzUjJYTUc0ODhQdWhNQ2phM0QyTHlnTUlwdUt1cWdNby1OTEtyLWZISUw0WGNVTWxtZ3ozQ1h0bHV5d1VRN044MHU3N1FYdUFXcDY4aHZQVVBIOVJTZ0dTMFJZX0pWV1o2UU0ydVNJQVc5V2tzRFhuSllXQjNUbk9QejlUUk0xbGZjY0QzU2VqS1B2UzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy drugiego \u015blubu ko\u015bcielnego Jacka Kurskiego. Jak by\u0142emu prezesowi TVP pom\u00f3g\u0142 abp G\u0142\u00f3d\u017a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1579847,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQM2dkM0VrSEhwejBGdXpKWEZTd2ZDbWhnZW9lZFViLXZxbHdzUjJYTUc0ODhQdWhNQ2phM0QyTHlnTUlwdUt1cWdNby1OTEtyLWZISUw0WGNVTWxtZ3ozQ1h0bHV5d1VRN044MHU3N1FYdUFXcDY4aHZQVVBIOVJTZ0dTMFJZX0pWV1o2UU0ydVNJQVc5V2tzRFhuSllXQjNUbk9QejlUUk0xbGZjY0QzU2VqS1B2UzQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy drugiego \u015blubu ko\u015bcielnego Jacka Kurskiego. Jak by\u0142emu prezesowi TVP pom\u00f3g\u0142 abp G\u0142\u00f3d\u017a - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:22:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPZWYwLWVwbTFETUlkdVNDeTBzWExJU2FBcUxJWjV6RGh1dXBOaFZxVkZpTjlfd1RlNzFvVmxIREVsaWlRbGhLaGJOMm0xTDlkM1ZTbml5X2FOQW1jRjBBQ2dmYVRJTWRZQUZtZ3dfQTd0NG5YMk8xQnZzdGF6M2NVX08yX01SRDVZQnYzdmFRQzFKTDFOQUVXaExtVUhpX0Z6VFhZalNGcjZ2c09iODhWZ1VsTXhRa09BZnRNUkNqcWI0S2hXVEdDWHR0LTVPMWpqWkJVMzVMWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Legenda Piasta Gliwice atakuje Lukasa Podolskiego! \"Idiot\u0105 trzeba si\u0119 urodzi\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOY1B5QkpSSG10NmdUalFoTGo3eGlaQ2U5TkZSVllURlhvMVhBT1FXRmJxOFFYcE00T3Y2aHZVVWRyNlZtZ2NtcGVPSGxTVUZVUVNQNm9sTGoxYkRVOW9vcWluSFgxN0tEWU1iN0dCMVkxcHRWMjBUY1JIdXFfaWVaZE55X05tb3RLNTZXcGloS0FPRmdo?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal w Ekstraklasie. Spoliczkowa\u0142 rywala!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxONnJSbFdFdkU0YXcyRWxULUZMQ2N",
        "id": 1579626,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPZWYwLWVwbTFETUlkdVNDeTBzWExJU2FBcUxJWjV6RGh1dXBOaFZxVkZpTjlfd1RlNzFvVmxIREVsaWlRbGhLaGJOMm0xTDlkM1ZTbml5X2FOQW1jRjBBQ2dmYVRJTWRZQUZtZ3dfQTd0NG5YMk8xQnZzdGF6M2NVX08yX01SRDVZQnYzdmFRQzFKTDFOQUVXaExtVUhpX0Z6VFhZalNGcjZ2c09iODhWZ1VsTXhRa09BZnRNUkNqcWI0S2hXVEdDWHR0LTVPMWpqWkJVMzVMWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legenda Piasta Gliwice atakuje Lukasa Podolskiego! \"Idiot\u0105 trzeba si\u0119 urodzi\u0107\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQdjBIUEdXQ3dzZ2VnSHc2bS1iQ19YX2g0dTIxdjBNRTNad0pBRzhlQ3k0bUhheUxUeVZrdlhfa3VyZEZDUnpCUFZOUE55NlFZcExqLVhWZ1E4R1ZxOHRuNG9JTkl3SHB1VUhhMm1lZE44NmNRYzhjOG9PM040QlIzc0tJcmw3V0NGUmM5aF9zUFdIU1RUU2h2aEVuNU5tR2s0ZjNiVk1vM2RfSjBwZWpVVHpWMllndlg0enhV?oc=5\" target=\"_blank\">Pa\u0144stwo traci gigantyczne pieni\u0105dze. Donald Tusk tworzy nowy superurz\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQSmlpZEZTcWw1akpaUzkyNWptMG94Ukdub21YMEk0MnhwMzJBa0JKNXBrNDRaZXZTclYtVmlHZTVudk5JMkNQZ0Qwd1Zabi1NMXAxV3hXN3NGc3RXTEFEZDNwZmc2RjdEODVyRHA2TzVQWGNWQkNEU3lqMGQwWEhwQ1BiUUo4MFlFWTFJdTR4Zy1oQm1kblp5ZGpPa0RCb1RqeUE?oc=5\" target=\"_blank\">W Polsce ma powsta\u0107 \"superurz\u0105d\". Zajmie si\u0119 kluczow\u0105 kwesti\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNVWhnc1NucUxMRDhNM0dKN05yc2dXVVJQbXlqUVVESDhuOVV3U2RHR3RrVl",
        "id": 1580058,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQdjBIUEdXQ3dzZ2VnSHc2bS1iQ19YX2g0dTIxdjBNRTNad0pBRzhlQ3k0bUhheUxUeVZrdlhfa3VyZEZDUnpCUFZOUE55NlFZcExqLVhWZ1E4R1ZxOHRuNG9JTkl3SHB1VUhhMm1lZE44NmNRYzhjOG9PM040QlIzc0tJcmw3V0NGUmM5aF9zUFdIU1RUU2h2aEVuNU5tR2s0ZjNiVk1vM2RfSjBwZWpVVHpWMllndlg0enhV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo traci gigantyczne pieni\u0105dze. Donald Tusk tworzy nowy superurz\u0105d - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPenJDSldfZGJGV3pBSDNTTEthc0xXcmNLQ3ZRMXo5WkJ2NTl6V255UzV3TEhwanhsVVE3dG1HRUpjeWtKSmNuSk0za2Y0Qm1mSHE4dnJaLU9mR2hnOHNZc3FzRGhHQ2o2ZG1HMWdJb0ZWMjZ4ODAzWWFTUkdKX3JyUm9BdDk5bGhEQzNReGoxVmRUQ3BpSm5tQ19QMnlrNmxxUENsRS0xV0RBWlNk?oc=5\" target=\"_blank\">Okrzykni\u0119to go najwi\u0119ksz\u0105 pora\u017ck\u0105 \"Rolnika\". Tak potraktowa\u0142 partnerk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPTVBJUUFGdXprZEZlWFNOXzV6ZmFDVkdXXzllZXM1em1yZkRyc0taSmZUMFlqZV8yQnBjblJ5bTdVWF94eEdLOUNfUDdiTzRPZWx4a05FZ2paVzktaHAxUUdRbWVhZjlkNlpQVDBQOFMtYjlXM290YVBpWk9XcWo0NFFlRGV6clI1a043N3lNbW02MFlmV2NPOUVMXzlXOEN4NTVzTGlFNVBLT2dHbnNWZ1pFSkx1dWdjS1R0SEJ3NTZCcDhRTHBhZXNfNk9oS05yUDNEenQ3T1o?oc=5\" target=\"_blank\">Sebastian z \"Rolnika\" ZLEKCEWA\u017bY\u0141 uczucia Kasi. Ostra riposta: \"Najpierw mnie wybierasz, a potem odcinasz\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https",
        "id": 1579854,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPenJDSldfZGJGV3pBSDNTTEthc0xXcmNLQ3ZRMXo5WkJ2NTl6V255UzV3TEhwanhsVVE3dG1HRUpjeWtKSmNuSk0za2Y0Qm1mSHE4dnJaLU9mR2hnOHNZc3FzRGhHQ2o2ZG1HMWdJb0ZWMjZ4ODAzWWFTUkdKX3JyUm9BdDk5bGhEQzNReGoxVmRUQ3BpSm5tQ19QMnlrNmxxUENsRS0xV0RBWlNk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Okrzykni\u0119to go najwi\u0119ksz\u0105 pora\u017ck\u0105 \"Rolnika\". Tak potraktowa\u0142 partnerk\u0119 - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNZ3YyM1NWX1cxbXlMdjlxbnlUUk5nd1NSZWlCMk5nTWJ4a1I0aDVCSnRMMl9aR0l0VHRFVG54eW0yNWU3emlOYUEzSGRHcExSN3RVd0JxcDlZWkhvaElSb0FVUDdSSUhYNV8tSFZjdEw3Vm9QZzh2bkgxVDBaYlBWZ2ZwWkl1Y3hLYTBLYW1YcWtlRjA1R0pwVnZCdjRyNHdkT19OeklleC1neHBFYlZRRnFQWdIBuAFBVV95cUxPUXNYUzVXLTFZREhpM1BoZUJmaXFXOGFPWUtBbWN1Zm5idUpNcHcwRFQxemJsalR1eWdXZE1tdUh2eTc3NWtteDkzTUZyYjFqdVBRSVFlRi1ta0F5Q3pkYTR1SE02NVJ6UWg4Z2liYk5reEMzZVJ1Z0ZpZWZQWDJvWmN4ei1tTXBBSjNGYTR2VDhUMDRYd05NX2JkdTFCOEVkVGFuMVFIMjNPb3N5NnJxb095c1ZkeHdE?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr \u017by\u0142a czeka na start w P\u015a. Zdradzi\u0142, czy wystartowa\u0142by w Pucharze Kontynentalnym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNV0VCMEQ3V1BNYmZpdThCQm01R1UtTkVZaEFGQXNvWHR5U0Q4QU9heGpjeU5YbzJzTHlSTk5rSG1XSDZiNHFkZUEzZlNEMF9MaExoUzl6RjFVbXIyZkw3M2t3b0xxNkJxb1Frcmk1U2dpQ0F1YWxyUnBjaUNmYVhzRFZvT19KT3VhNTNnd0pGbnFvRHJHUGZneHRWU0dDZ2k0VVdIaFZBaTk",
        "id": 1580067,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNZ3YyM1NWX1cxbXlMdjlxbnlUUk5nd1NSZWlCMk5nTWJ4a1I0aDVCSnRMMl9aR0l0VHRFVG54eW0yNWU3emlOYUEzSGRHcExSN3RVd0JxcDlZWkhvaElSb0FVUDdSSUhYNV8tSFZjdEw3Vm9QZzh2bkgxVDBaYlBWZ2ZwWkl1Y3hLYTBLYW1YcWtlRjA1R0pwVnZCdjRyNHdkT19OeklleC1neHBFYlZRRnFQWdIBuAFBVV95cUxPUXNYUzVXLTFZREhpM1BoZUJmaXFXOGFPWUtBbWN1Zm5idUpNcHcwRFQxemJsalR1eWdXZE1tdUh2eTc3NWtteDkzTUZyYjFqdVBRSVFlRi1ta0F5Q3pkYTR1SE02NVJ6UWg4Z2liYk5reEMzZVJ1Z0ZpZWZQWDJvWmN4ei1tTXBBSjNGYTR2VDhUMDRYd05NX2JkdTFCOEVkVGFuMVFIMjNPb3N5NnJxb095c1ZkeHdE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr \u017by\u0142a czeka na start w P\u015a. Zdradzi\u0142, czy wystartowa\u0142by w Pucharze Kontynentalnym - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:00:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTWdHcmFJVHRmeGE0NkFCaEpQZ3lGUng4WG9iWUxqcW9nblg5Vjk3bGttQU83dHFUMWZIRlZFMmpzUUFZS09vRGhBMS0ydEh4V2JmOUpJSE9IUVVFZFV5cUVLM3ktRy1lb2x3c0NmaVBqMU5QdGdLZ3VxV093ZHJnMzllbUliYTFsc3hvYklaUE40QUtZRk50bWZTaDl4WXUyWmJBM1o1UFZlUF9BZ1pHVmpQZnUtRms?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Fortuna nie m\u00f3g\u0142 uwierzy\u0107 w to, co zobaczy\u0142. \"Serce boli\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNV0VCMEQ3V1BNYmZpdThCQm01R1UtTkVZaEFGQXNvWHR5U0Q4QU9heGpjeU5YbzJzTHlSTk5rSG1XSDZiNHFkZUEzZlNEMF9MaExoUzl6RjFVbXIyZkw3M2t3b0xxNkJxb1Frcmk1U2dpQ0F1YWxyUnBjaUNmYVhzRFZvT19KT3VhNTNnd0pGbnFvRHJHUGZneHRWU0dDZ2k0VVdIaFZBaTkzeXRjSTlIV3Y1SDd1bENSYlFuckFta1NVSFlmcGJUakhselpraFJFOFZZYjdYZzVqM00?oc=5\" target=\"_blank\">Ca\u0142y \u015bwiat widzia\u0142 ten skandal. \"Tragifarsa\", po kt\u00f3rej nic si\u0119 nie zmieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 1579855,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTWdHcmFJVHRmeGE0NkFCaEpQZ3lGUng4WG9iWUxqcW9nblg5Vjk3bGttQU83dHFUMWZIRlZFMmpzUUFZS09vRGhBMS0ydEh4V2JmOUpJSE9IUVVFZFV5cUVLM3ktRy1lb2x3c0NmaVBqMU5QdGdLZ3VxV093ZHJnMzllbUliYTFsc3hvYklaUE40QUtZRk50bWZTaDl4WXUyWmJBM1o1UFZlUF9BZ1pHVmpQZnUtRms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciech Fortuna nie m\u00f3g\u0142 uwierzy\u0107 w to, co zobaczy\u0142. \"Serce boli\" - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQODVHa3ZDMFRuZmhieUhpNFJDaEJKeU94MmJlNUQwdFlVaUFzN3YwbS1menFEWjlDVHMzMU9ub3hKZWNCS3pIOWhBR1dZdkVmWEU4MHFzbW5uSzkxaWQweDZpWmc5Qzh0U0U1d0s3Yk1kMVdnXzVOWHVmRmRGSkprUVlLN25tNkVFT3QwWFg0Sk5RNmltMEJvX2lvNEdnSV83Ykp2cmxoQUtZZC1tdWNxV3Vmd3ZVLUNC?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d szykuje si\u0119 do nowej waloryzacji emerytur. Dotarli\u015bmy do prognoz [TABELA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNNW5UN3JFS1lLTkxGd001eWZDSmtweW9vOWFFU3lLTXRJN1hEZ3ZCNWFNYmpLMWhpQ01QRUt1Q3FsYXF3Unp4WjE1amlndG1kMC1aNnYxWnlwbzQyMEc5Nl81YzBRZzlVV0ZuaTVqckF3ZExOTmVxelp3LWhiLTNSU2VVeDllNnk4V2VZUXBIZGx2R0ZYX2ZKVjVDaE54RWdDc2UtZzJjNUUwSmhYOW1mWDhCQ2JTQnVmWm5VVm5rVDRkdw?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur. S\u0105 nowe prognozy. Jakie mog\u0105 by\u0107 podwy\u017cki?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxObXU5dzh",
        "id": 1580330,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQODVHa3ZDMFRuZmhieUhpNFJDaEJKeU94MmJlNUQwdFlVaUFzN3YwbS1menFEWjlDVHMzMU9ub3hKZWNCS3pIOWhBR1dZdkVmWEU4MHFzbW5uSzkxaWQweDZpWmc5Qzh0U0U1d0s3Yk1kMVdnXzVOWHVmRmRGSkprUVlLN25tNkVFT3QwWFg0Sk5RNmltMEJvX2lvNEdnSV83Ykp2cmxoQUtZZC1tdWNxV3Vmd3ZVLUNC?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d szykuje si\u0119 do nowej waloryzacji emerytur. Dotarli\u015bmy do prognoz [TABELA] - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxOeHNVNF9OZkRmMFMzM3hBMjNlZFQtM1g2WWc4TmVjT0dDZnBXblJGVktMLWQ5YVpYUDhvd3JaWng2cFJ0aXdQOHZxMi14OFk3TVpPMGNEU21pdklhWUJ1cXBraVBqdDd2NWRMajJWdmpxLS01WWY4N3ExMnNFcl95Vl9mR25jSnRwVjRQX1BEWWhIN2RzMVRBOC1HY3VNeFlHNlA4T1JiLWtYQnctSFZDQ185bDJXWl9peVNkSENNSUU3MVVyelpZTEJLYVBSRE10ZHhwaHd4YW4yTFRKY2VLd3VJZWo4R3p3U0VRMExtRDJtSVE?oc=5\" target=\"_blank\">Znana aktorka wygra\u0142a z udarem. \"Lekarze m\u00f3wi\u0105, \u017ce m\u00f3j powr\u00f3t do \u017cycia to cud\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font>",
        "id": 1580332,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxOeHNVNF9OZkRmMFMzM3hBMjNlZFQtM1g2WWc4TmVjT0dDZnBXblJGVktMLWQ5YVpYUDhvd3JaWng2cFJ0aXdQOHZxMi14OFk3TVpPMGNEU21pdklhWUJ1cXBraVBqdDd2NWRMajJWdmpxLS01WWY4N3ExMnNFcl95Vl9mR25jSnRwVjRQX1BEWWhIN2RzMVRBOC1HY3VNeFlHNlA4T1JiLWtYQnctSFZDQ185bDJXWl9peVNkSENNSUU3MVVyelpZTEJLYVBSRE10ZHhwaHd4YW4yTFRKY2VLd3VJZWo4R3p3U0VRMExtRDJtSVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana aktorka wygra\u0142a z udarem. \"Lekarze m\u00f3wi\u0105, \u017ce m\u00f3j powr\u00f3t do \u017cycia to cud\" - Medonet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOWFY4VkNkSjg2bmlqbWhyTFFrNXV4Y0NjdE0tUzZTVF9oRVI3alNaNm5FN25ublhQN1NoVVdpWVRuNEhWUi12M1RLWlZaY2Z2RlpNRXpfZXlOWU5PblhYY3JnM2ZoV1RSZ084LVNaMDhvd3ozcTZ3eExtY1d5NHlhS3hKYWtITUM2Vm92dnREY2lzN1FXSy11alVlRmlSSDROY2VFMTBEMEQ2NTZsN0E?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bona zastrzelonego w Warszawie policjanta po\u017cegna\u0142a m\u0119\u017ca. Jej s\u0142owa rozrywaj\u0105 serce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQy1Wc09vaWNwWGRmbHJQRnpJVzBZMHhTbXdXN0kwdnRzSk1UOWQ3djg1Z2dfVFJGZUlGSTFLc3FGVGFSSkFBYW5KTjM2VHdPZHpjMWp2dFNJZzFnTWhjTnJpeW5KcTdGMkNQWVdVX2pGTGVIVjh6QlJqTVJZQVM3Y1RHT1ZsTllkSnNSOG4tYm1MNG1hcEJoeVJpOTRfdmhXbXV1U3F3YUxreXhpOVdhUTZldDVsd3Rl?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje o policjancie, kt\u00f3ry \u015bmiertelnie postrzeli\u0142 koleg\u0119. Sto\u0142eczna komenda prostuje doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 1580324,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOWFY4VkNkSjg2bmlqbWhyTFFrNXV4Y0NjdE0tUzZTVF9oRVI3alNaNm5FN25ublhQN1NoVVdpWVRuNEhWUi12M1RLWlZaY2Z2RlpNRXpfZXlOWU5PblhYY3JnM2ZoV1RSZ084LVNaMDhvd3ozcTZ3eExtY1d5NHlhS3hKYWtITUM2Vm92dnREY2lzN1FXSy11alVlRmlSSDROY2VFMTBEMEQ2NTZsN0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bona zastrzelonego w Warszawie policjanta po\u017cegna\u0142a m\u0119\u017ca. Jej s\u0142owa rozrywaj\u0105 serce - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T04:56:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOeFpiazNjWVo0RTlTTW81SnJQS1ZrQXUtRzhlYVgtdDRIYUtWMV9BcVp4WWVfdW5GY2lCUlo4OFF0bU1FQ2dOMTNJVkdYUTJveDhJM3lGR0NHcFBGcW9Ram9temdLTi1ldEQwVzBCX21Ea1otNnJsNU80YU1UMGVOQU9qRVpFZHRGWFhFbVd1elIta2RwN3hJX1poS3pKWTdNN3NiTllQVndpT0JwbWp0MVE0cmIzeFZoVkJydnplSmFxYzBfa2R6SkNBOHp1eF9l?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cne straty Rosjan w obwodzie kurskim. Nowe dane z ukrai\u0144skiego sztabu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQWXd6M0d0Smw0Wm5GTGNSN0lWaFJUb0NMd2pkODRfMUtWUVd1TU9wWnVTbFg3cDAzUW1KbTNWanUxSVoxdW9lVnpiNlV0bmhVMFNoZ1B0Z2l6Zk9oLU9VZXc0cWg3OTc3UjA0d2RCOUV6cm80b0E1SkFKX3B3UDVYcjN2TWtWZlZvYTc1T2J6dXY4Yzl2am56YlgtdTYybEFmbExOZ0hqb01xVG8yXzVaUTR4dUJibXZndG94SlZoc2hKZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie na froncie dzia\u0142aj\u0105 coraz szybciej. Analitycy wskazuj\u0105 cel Kremla</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 1581661,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOeFpiazNjWVo0RTlTTW81SnJQS1ZrQXUtRzhlYVgtdDRIYUtWMV9BcVp4WWVfdW5GY2lCUlo4OFF0bU1FQ2dOMTNJVkdYUTJveDhJM3lGR0NHcFBGcW9Ram9temdLTi1ldEQwVzBCX21Ea1otNnJsNU80YU1UMGVOQU9qRVpFZHRGWFhFbVd1elIta2RwN3hJX1poS3pKWTdNN3NiTllQVndpT0JwbWp0MVE0cmIzeFZoVkJydnplSmFxYzBfa2R6SkNBOHp1eF9l?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne straty Rosjan w obwodzie kurskim. Nowe dane z ukrai\u0144skiego sztabu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T04:56:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNOWQ3QVFwQUpMTE9ETkdQU2N2RGpZMlp1V2laUEFuaVJnWlhkWjZzeDZ4WmxFS2ZzU0xxTUg0cUQxYm00N1RZUldFYzZQel8zVFh1OW1qRVF2ME93YlJFbzJmZHE3SnZwMU5RbEptNUJ6MlJ1VThUbzZxSlRjV0VjTGZmWWl0UzR4cWJrbjB2bVozMFpXaXFnT2Rsd2NFbVpyczNzN2VaLWNrQS1mQmFaMzlHZw?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cne straty Rosjan w obwodzie kurskim. Nowe dane z ukrai\u0144skiego sztabu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPNDRtM0hlM21HVDF5M0YxTTJidkdfZnVpRjZlNkJyMXlkNzNBbWlzYXJrVE9pcEswN19MVHlyRHUzc0pTdWhiWGxIMFFla05UT3NrcWwyNVQ5YVZuSzBHdUY3VzU5WUZ0cWhWUjZucmt0N05jSXptZVUzVHR3Ym5nSnVYS1hnOUtHeV9oMzFHUlo?oc=5\" target=\"_blank\">Fiasko w obwodzie kurskim. \u0179r\u00f3d\u0142o wojskowe z Kijowa ujawnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOLURVVzdZNDV1ek1lOERuS19XMWEwSlZ1VVAwVTRoLW4wbFFQWFBuNGFNT1ZlQjRnSFZQd2JJNXF",
        "id": 1579621,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNOWQ3QVFwQUpMTE9ETkdQU2N2RGpZMlp1V2laUEFuaVJnWlhkWjZzeDZ4WmxFS2ZzU0xxTUg0cUQxYm00N1RZUldFYzZQel8zVFh1OW1qRVF2ME93YlJFbzJmZHE3SnZwMU5RbEptNUJ6MlJ1VThUbzZxSlRjV0VjTGZmWWl0UzR4cWJrbjB2bVozMFpXaXFnT2Rsd2NFbVpyczNzN2VaLWNrQS1mQmFaMzlHZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne straty Rosjan w obwodzie kurskim. Nowe dane z ukrai\u0144skiego sztabu - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T04:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOVlF3MFpfeUpDdkJrS1ZzbVB4dy1RTGxVSGdGemxfRVVxNTM2Wm0tUFpYS3lDZ0RoaFJCTnlHS1o2dktCVFNzOUJvZmZrbU1Cc3ppN2k0Yko3d2FRR0hFR2NhdzVwek9UaVN4MWRsaWg1d3VHZGhwZi1La25WX0FzQzVac0hzVjFXV0xqY3dyVlhhUkt1WGJiTzdlLWx3UnhRUUVfRFlGWmRkVU1EVXI1dzBHQW5rMS0xN0ZfZm5wNGlTSEHSAcIBQVVfeXFMTVZIa3JTQnRYRmxzVmFMNVBWRWpWblYwSmNxWjFrZTlnLW1oYzhnTklNOWY2dUpJYUhkMmVfeWE5T3ZoeTZybjEzVWtISi14dXF1dENRek1wMjZPcHhvS1hlaDlKWlN5UlBuREJfV3VMVXVzUUJ2d3Q5TC1xaFd4dW90SEhQa3RLNEVFYmZqR0NWejhzMnQ0TlpKeUtlVmZTNmxSVWZzeDRKeG9pRF8tdFRjdVVZT3lPRzNNSjhrQVJ6T2c?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe gro\u017aby Rosji ws. broni j\u0105drowej. Miedwiediew przestrzeg\u0142 Zach\u00f3d i ujawni\u0142, co mo\u017ce zrobi\u0107 Kreml</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPdllWckh0MmV2NEZadUs0VkpjUThNSS1PY2NtWmRWZTBPUFI2OXRON1o3aU95aDFRbWpDaG91a1dKMW1KV2Q4VTNNRGJhOEJQZi1pSm1xVFh4Y21sekFvY1AwTnNZLTVHVnJGb0hFZHVrRnY2SGdnV2E2Y1",
        "id": 1579849,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOVlF3MFpfeUpDdkJrS1ZzbVB4dy1RTGxVSGdGemxfRVVxNTM2Wm0tUFpYS3lDZ0RoaFJCTnlHS1o2dktCVFNzOUJvZmZrbU1Cc3ppN2k0Yko3d2FRR0hFR2NhdzVwek9UaVN4MWRsaWg1d3VHZGhwZi1La25WX0FzQzVac0hzVjFXV0xqY3dyVlhhUkt1WGJiTzdlLWx3UnhRUUVfRFlGWmRkVU1EVXI1dzBHQW5rMS0xN0ZfZm5wNGlTSEHSAcIBQVVfeXFMTVZIa3JTQnRYRmxzVmFMNVBWRWpWblYwSmNxWjFrZTlnLW1oYzhnTklNOWY2dUpJYUhkMmVfeWE5T3ZoeTZybjEzVWtISi14dXF1dENRek1wMjZPcHhvS1hlaDlKWlN5UlBuREJfV3VMVXVzUUJ2d3Q5TC1xaFd4dW90SEhQa3RLNEVFYmZqR0NWejhzMnQ0TlpKeUtlVmZTNmxSVWZzeDRKeG9pRF8tdFRjdVVZT3lPRzNNSjhrQVJ6T2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe gro\u017aby Rosji ws. broni j\u0105drowej. Miedwiediew przestrzeg\u0142 Zach\u00f3d i ujawni\u0142, co mo\u017ce zrobi\u0107 Kreml - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T04:46:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPNEQ5TG94dmxYeHVaU3dDSEhTX09Wc2RJN0RxQ0dmUmpsSWNYMlJFLUgzTU9LZ3Z2SjE4S0hiTGtnWXFrcldkNmhScFpYQlFQZGRyNmdEQzlndURhb3JaWFpCR2JJYXZrcGpRSE5xaWVGTmItSlZmR0FkY0lycmdMSEMtSjM5LUJ5Y0dZazZSbXJGQVBsbVhyclBISmptTDY1c3hLNjBqUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rumu\u0144skie wybory na ostrzu no\u017ca. Prezydenta wybra\u0142 tak\u017ce Urugwaj. Lawina b\u0142otna w Boliwii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPU1dYS1dKTWwtZTNSSDhUYTBSRDc0ZWNxaU00Y09hek9iMWhDN3oyWTFxR3gwTVZmcXlNWmVxRzY1TV9zeGNGV1JhVHdEOVNUQTFDT2FRMHVHaXVVZTZFNFNCcjJ1LV9wQUFlUlFrVmVwNEkyMUFEY2JsUFd2QnEydnJrbG4?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka w pierwszej turze. Tego nie przewidzia\u0142y sonda\u017ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPNFphQzl1RGRPR3dDbEhkdVcwWkUyVGFiaGFpQTBfclh4Tktxbm5yeGx0dDVXUEU4anliV1pVNHB4Zm9qT1F0N1hZZWxiTW9u",
        "id": 1579844,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPNEQ5TG94dmxYeHVaU3dDSEhTX09Wc2RJN0RxQ0dmUmpsSWNYMlJFLUgzTU9LZ3Z2SjE4S0hiTGtnWXFrcldkNmhScFpYQlFQZGRyNmdEQzlndURhb3JaWFpCR2JJYXZrcGpRSE5xaWVGTmItSlZmR0FkY0lycmdMSEMtSjM5LUJ5Y0dZazZSbXJGQVBsbVhyclBISmptTDY1c3hLNjBqUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumu\u0144skie wybory na ostrzu no\u017ca. Prezydenta wybra\u0142 tak\u017ce Urugwaj. Lawina b\u0142otna w Boliwii - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T04:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNZ2kxYVhkUVlMbGk0SjlrTkpUWTZMZEpWZE9IV2VOZDZROVVQQUVsSTZhNnlGVzVRSHZNVjVxTDJUb1hGMUhiUEVjeW1Na3VfVTdIdllacFhFQklRdWN2eEVUNnVZdkMtUGk5d1FESnBjc1lyZ3BFME9pcWprd3Bmdm41RVFSbTNIMHNjVWJvdWozcEMyank4N3NHSGhqblJHMUpqeU82SDZMMVFfMlllTEtkR0NfVjVYSHE1VFF6eFdZRnJDZ2tJMWg2TERGeUk?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy technologicznie zatrzyma\u0142y si\u0119 w XX w. \"Stan\u0105 si\u0119 montowni\u0105 dla USA i Chin\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQY3NJcDhTN3d5WDl5c0d2RkdHMUI1SnZBemJXamZKcEtYVWF1TldTbHRBS2RvVmRzbUlwN21qb21rUFV4aEY5R1lMUk1UNWZXUnFBUkZBUE1fN3dVUFZaRGY0d0kwSXJMTUpLSWJEeFRFZHV2ZmYxZ3VTeG9aRl94Tkp1OFZTVmhPY3Jaa2dwQUluSlRVbWFqcXJjYXdkOExhWVJIb0djNjRkRFZ2WkJtdWZmbnJxU2NsUktJUXRzdlQzcWJURWx6bA?oc=5\" target=\"_blank\">Gospodarka Niemiec zesz\u0142a do poziomu Kalifornii. Kl\u0105twa Draghiego spe\u0142nia si\u0119 na naszych oczach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider P",
        "id": 1579624,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNZ2kxYVhkUVlMbGk0SjlrTkpUWTZMZEpWZE9IV2VOZDZROVVQQUVsSTZhNnlGVzVRSHZNVjVxTDJUb1hGMUhiUEVjeW1Na3VfVTdIdllacFhFQklRdWN2eEVUNnVZdkMtUGk5d1FESnBjc1lyZ3BFME9pcWprd3Bmdm41RVFSbTNIMHNjVWJvdWozcEMyank4N3NHSGhqblJHMUpqeU82SDZMMVFfMlllTEtkR0NfVjVYSHE1VFF6eFdZRnJDZ2tJMWg2TERGeUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy technologicznie zatrzyma\u0142y si\u0119 w XX w. \"Stan\u0105 si\u0119 montowni\u0105 dla USA i Chin\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T04:30:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxObnBoclZIZ0R1SmNBUm52bHlBWDFfX0tVaUF4ZGg2U3NHNTBQUWRjUWhqdzRhdUMyeXpTbWdoVThFQTN3M1NrSWlKRVpBeGRiTVRkYkFsdjBzcE5HUy1ScFo0ei01Ul9NNGI5WXE2cmtYdGRvdkREdzRNN1VHNHlWUG5rY2ZsNGhrREdqOWtCR2xtT29pZTFYOF9YTzVxYTRfb0xjTXlhUmpSZlFvMkkw?oc=5\" target=\"_blank\">Byli agenci CBA z czas\u00f3w PiS za\u0142o\u017cyli organizacj\u0119. Reklamuj\u0105 si\u0119 jako \"niezale\u017cni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNYTV0NVRRN1NfRENYbzZMS1g3YmdKanFJRXYxenBQY0ZheVBQS3NRVHRoWURTbXgyb2s1QzF0ck5wSXEtNzdRRE9GV1pmMGpHR0FnU0t3RWtiMmhlQWxYZGp4S3RPZDRRV1FZNGRjVXVXZ0VKcFdIUTRZV3hCZ004Rmg5TFJwMWxEVlZuSlRJQ3d4ZGpjM0cxQTdIcUlTR0d0bjVuY2VET0ZjdVRaV2pvZE1B?oc=5\" target=\"_blank\">Byli agenci CBA zak\u0142adaj\u0105 stowarzyszenie. \"Mo\u017ce wi\u0119cej ni\u017c agent</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQaGw4QzZ1YjBV",
        "id": 1580059,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxObnBoclZIZ0R1SmNBUm52bHlBWDFfX0tVaUF4ZGg2U3NHNTBQUWRjUWhqdzRhdUMyeXpTbWdoVThFQTN3M1NrSWlKRVpBeGRiTVRkYkFsdjBzcE5HUy1ScFo0ei01Ul9NNGI5WXE2cmtYdGRvdkREdzRNN1VHNHlWUG5rY2ZsNGhrREdqOWtCR2xtT29pZTFYOF9YTzVxYTRfb0xjTXlhUmpSZlFvMkkw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byli agenci CBA z czas\u00f3w PiS za\u0142o\u017cyli organizacj\u0119. Reklamuj\u0105 si\u0119 jako \"niezale\u017cni\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T04:19:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPNVk3MGVfUDc1TEMtUzNDa3Yxb0dkeGVEQWYyXzgzdHVvMEIwRHUtclhGaGNyTlBHX3F3cVdVVFYtZ2Iyc09wYUgydUNWOXFYdUpMcmFMaXJxSHVQTnRMNUtsTGlJZjhmUVVSemFEdy1vaThySHJ1azZmVkh6WXdEQTBKYTVvUFBYT2xnWXB4ampYZ3ZGcG9CS0x2clVNN0JiSmpLQ21NUldKcTlReXJaRUtKTWZpdXJzUmV0VWZB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie w Rumunii. Sonda\u017ce \u201enie zauwa\u017ca\u0142y\u201d zwyci\u0119zcy I tury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPU1dYS1dKTWwtZTNSSDhUYTBSRDc0ZWNxaU00Y09hek9iMWhDN3oyWTFxR3gwTVZmcXlNWmVxRzY1TV9zeGNGV1JhVHdEOVNUQTFDT2FRMHVHaXVVZTZFNFNCcjJ1LV9wQUFlUlFrVmVwNEkyMUFEY2JsUFd2QnEydnJrbG4?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka w pierwszej turze. Tego nie przewidzia\u0142y sonda\u017ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPNEQ5TG94dmxYeHVaU3dDSEhTX09Wc2RJN0RxQ0dmUmpsSWNYMlJFLUgzTU9LZ3Z2SjE4S0hiTGtnWXFrcldkNmh",
        "id": 1579620,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPNVk3MGVfUDc1TEMtUzNDa3Yxb0dkeGVEQWYyXzgzdHVvMEIwRHUtclhGaGNyTlBHX3F3cVdVVFYtZ2Iyc09wYUgydUNWOXFYdUpMcmFMaXJxSHVQTnRMNUtsTGlJZjhmUVVSemFEdy1vaThySHJ1azZmVkh6WXdEQTBKYTVvUFBYT2xnWXB4ampYZ3ZGcG9CS0x2clVNN0JiSmpLQ21NUldKcTlReXJaRUtKTWZpdXJzUmV0VWZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Rumunii. Sonda\u017ce \u201enie zauwa\u017ca\u0142y\u201d zwyci\u0119zcy I tury - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPQlVSQm1BbkdrREJManZRaGNIaWJjellYYmZiQldPY0FVUzMwNXVnZEdIbG1wc0d1UHpNRGRtOWJBVDNPaGttTE96V25MTFZKZXpFUmF3THVBMUhHWkJVd0dSWlRQN0JCZlNUUFJxQm5vNUdIZVVtc3dRbUo1WExwM3BzV2dHc2hoRzRIMVJ1NURrQTUwSTFiU0stYmFLeWlPa3ozajZfbURlQ3drV3M0Vkl5Q1RmcHBlQXN3eUNkQU13Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant wybra\u0142 Polsk\u0119. Firmy wracaj\u0105 do korzeni i inwestuj\u0105 nad Wis\u0142\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita - Cyfrowa</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNVTRnOGJSTUpEejRQTktCWDRzWVF2dUdyQ1Y5bUppX1M4MHJuVElwYW1zMkVzRzdoa0hGREN2eVZtTWd0SWFncVVCWWZLcVA5UnFzSm5ZUzM2bWdJa1VzVnpCbFByaVQyZjQ0U1AwODRKbXVsY0tNR2JaVmQ3ZVlNbE5NcFg2cnlKOHlwbzkxTEYwX0ZOS3MwQkZoekVWTWJrVWktU0Nxai13MENmTDdRRg?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant wybra\u0142 Polsk\u0119. Stawia na utalentowanych in\u017cynier\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQYWNHbmJqeVJrSUg5Z",
        "id": 1579851,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPQlVSQm1BbkdrREJManZRaGNIaWJjellYYmZiQldPY0FVUzMwNXVnZEdIbG1wc0d1UHpNRGRtOWJBVDNPaGttTE96V25MTFZKZXpFUmF3THVBMUhHWkJVd0dSWlRQN0JCZlNUUFJxQm5vNUdIZVVtc3dRbUo1WExwM3BzV2dHc2hoRzRIMVJ1NURrQTUwSTFiU0stYmFLeWlPa3ozajZfbURlQ3drV3M0Vkl5Q1RmcHBlQXN3eUNkQU13Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant wybra\u0142 Polsk\u0119. Firmy wracaj\u0105 do korzeni i inwestuj\u0105 nad Wis\u0142\u0105 - Rzeczpospolita - Cyfrowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNMkZ4bm1XM0hWbzVZTmlrdGhjbjYwa1hwcXR4MlhpaG13cm0yZlpIcDBGb2prVXJRenJKZjJwc1gycjFjRV9SeDZteVp2c290YWRvOGFTMlBMdU94NWV5NVdOT1FPR0xpN3pBYkJlX29xT0VTSHQ4Y1hWc3RkV0J4aGpWcm5FTUtTT2lUSDIzU1k4WWJ5RXpfcTItTk5MZ2ZCX0w1eTc5NUlHdw?oc=5\" target=\"_blank\">Najgorszy scenariusz dla Ukrainy. Ekspert: wtedy Rosja znowu zaatakuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNUFpNekgyWUE3T0NLem01TGkycmsyQUVuTFg4NVlyckl4Z1FUemNRZ3lYLXUyMVBLQjUySWFJYnBnV3k5ZmcxbnByU01RbWRSSEF2UFFCWjZ2UlNQZTQzOUlvTktReTZNeXotd2puOWFXN1hFcEdBa3NSR1IzU2JFSFNpdk1KSGNQNGIzSmpaZ21fbDVWVmtBQkpvbzlwZkRILXhUUm55WGdrUFdINklIN3BhLU5QYjFtZHdYOThTTnF4a1Vuamc?oc=5\" target=\"_blank\">Jak Zach\u00f3d zmarnowa\u0142 szanse Ukrainy na pokonanie Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPemw3RmNvd2VQb1lfWE",
        "id": 1580328,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNMkZ4bm1XM0hWbzVZTmlrdGhjbjYwa1hwcXR4MlhpaG13cm0yZlpIcDBGb2prVXJRenJKZjJwc1gycjFjRV9SeDZteVp2c290YWRvOGFTMlBMdU94NWV5NVdOT1FPR0xpN3pBYkJlX29xT0VTSHQ4Y1hWc3RkV0J4aGpWcm5FTUtTT2lUSDIzU1k4WWJ5RXpfcTItTk5MZ2ZCX0w1eTc5NUlHdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najgorszy scenariusz dla Ukrainy. Ekspert: wtedy Rosja znowu zaatakuje - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T03:24:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQSENCS3QxT0Z5UEV0aWlob3hHTnBkVXA3c281MTJoV3ZNZGU1aWVjYTNiX1ZzbmZreVVNb2QzSndleld6dzUtUmhHT3AyZVdmWkpvN2R5TEZjQjdJY2FvajdTM0R2UWRBWEsxQkkyaGtsLTQwaUM2Y3ZDRWVTRHdhZmtrMk1RRVZXazJRQ3BqSE53OGJhZG1RYWx4TGJQOGlaMUY0cHhR?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna w Ukrainie: skutki rosyjskiego ataku jedn\u0105 rakiet\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQRFk2OVpqUldFbXBUMElXcHpZcXFWNjI5aWo4SXdyVXo5dGFoTllpSXVyaDQ4ZVlDUTg0SUVQalVhNFF6YllKelZiNzVUUlZTNVdrNFNSd2lYeTFyLUZyWGI0U0w0aG8wWHZyMV9zSERfQ2k1c1c4bTNmeUliWUdJNVdwazVWZTlSVUhHWll0Z3J5RTBralg3Nw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa bro\u0144 Putina. Tak wygl\u0105daj\u0105 szcz\u0105tki Oriesznika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNU1h4R0ZBTzcyQ3FBMS1tWVI1UENkRXItX1MwX2NZVllRaHJWWXg4R3NNWVJLVHFwZ21GQnNlRzMtNUFiNnUtcFVJamhYR3hzcGsxZi1QdklTTTVoSklKM3",
        "id": 1580326,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQSENCS3QxT0Z5UEV0aWlob3hHTnBkVXA3c281MTJoV3ZNZGU1aWVjYTNiX1ZzbmZreVVNb2QzSndleld6dzUtUmhHT3AyZVdmWkpvN2R5TEZjQjdJY2FvajdTM0R2UWRBWEsxQkkyaGtsLTQwaUM2Y3ZDRWVTRHdhZmtrMk1RRVZXazJRQ3BqSE53OGJhZG1RYWx4TGJQOGlaMUY0cHhR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna w Ukrainie: skutki rosyjskiego ataku jedn\u0105 rakiet\u0105 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T03:16:52+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOYXNreXZjalBHcnVrWWx5TFZhZEwwd1ZWTU1FSG4xTjdTeGczZlppVFNjQWlxWU5PYzBhLVVRVTJ1TE5QeUw3NDFaWkUwODR5WTlvVGVOcHY2RnVzTDBjcDZtU3QyU21yTk5EXzlBS0MwU1BCTTA4ZU5uc3Jzdmd6UUQ5MVRKU01mcVRoR0dLRmZhWUhPRGRQTC1YZzNfZw?oc=5\" target=\"_blank\">Guru prawicy ostrzega PiS. M\u00f3wi o obaleniu Kaczy\u0144skiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 1579247,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOYXNreXZjalBHcnVrWWx5TFZhZEwwd1ZWTU1FSG4xTjdTeGczZlppVFNjQWlxWU5PYzBhLVVRVTJ1TE5QeUw3NDFaWkUwODR5WTlvVGVOcHY2RnVzTDBjcDZtU3QyU21yTk5EXzlBS0MwU1BCTTA4ZU5uc3Jzdmd6UUQ5MVRKU01mcVRoR0dLRmZhWUhPRGRQTC1YZzNfZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guru prawicy ostrzega PiS. M\u00f3wi o obaleniu Kaczy\u0144skiego - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T02:42:05+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQZVEzcjlYc3p4TG9GV1czbVZqRkFvbjY0aVZQbHY2QmNNeldLQzFYajJxTHdfT3hrVXpXZlBZTTliRmhSNm44SVVhNTViQ3ZncHJKTjFYR3YwTW1nSUh6eGdpRlR1LWFDUF9ZaExVbGRMUlhHQ1dLMy1SZGE3S2V0Z0dQWlJaMTdqTGRIUGI5alNDRnA3Tjd2dDN2eFo?oc=5\" target=\"_blank\">Urugwaj ma nowego prezydenta. \"Triumfuje pa\u0144stwo wolno\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p6eUlia0RCSFBpcHYzY0hsMWtTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1579432,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQZVEzcjlYc3p4TG9GV1czbVZqRkFvbjY0aVZQbHY2QmNNeldLQzFYajJxTHdfT3hrVXpXZlBZTTliRmhSNm44SVVhNTViQ3ZncHJKTjFYR3YwTW1nSUh6eGdpRlR1LWFDUF9ZaExVbGRMUlhHQ1dLMy1SZGE3S2V0Z0dQWlJaMTdqTGRIUGI5alNDRnA3Tjd2dDN2eFo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urugwaj ma nowego prezydenta. \"Triumfuje pa\u0144stwo wolno\u015bci\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    }
]