[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T20:59:44.963629+00:00",
        "description": "Wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Kana\u0142em Zero zacz\u0105\u0142 Waldemar Stankiewicz, w ostatnich latach reporter \u201eWiadomo\u015bci\u201d TVP. W zespole kana\u0142u s\u0105 ju\u017c Tomasz Wolny, Arleta Bojke i Maria Stepan, kt\u00f3rzy tak jak Stankiewicz wsp\u00f3\u0142tworzyli poprzednio informacje w Telewizji Polskiej.",
        "id": 1584598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-youtube-dziennikarz-waldemar-stankiewicz-wiadomosci-tvp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Kanale Zero kolejna osoba z \u201eWiadomo\u015bci\u201d TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T18:26:13.899670+00:00",
        "description": "SkyShowtime zaprezentowa\u0142 zwiastun nowego serialu oryginalnego \u201e\u015aleboda\u201d. To pe\u0142en napi\u0119cia krymina\u0142, kt\u00f3ry przeniesie widz\u00f3w na malownicze Podhale, gdzie losy bohater\u00f3w splata\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w g\u00f3rskiej tajemnicy. Pierwsze dwa odcinki produkcji pojawi\u0105 si\u0119 w serwisie 12 grudnia, kolejne b\u0119d\u0105 dodawane co tydzie\u0144.",
        "id": 1583750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nowy-polski-serial-z-maria-debska-i-maciejem-musialem-zwiastun-serialu-sleboda-skyshowtime-kiedy-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy polski serial z Mari\u0105 D\u0119bsk\u0105 i Maciejem Musia\u0142em. Mamy zwiastun \u201e\u015alebody\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T16:15:25.180694+00:00",
        "description": "We wtorek, 26 listopada br. na Gazeta.pl zadebiutuje wideopodcast \u201eTo nie takie proste\u201d prowadzony przez Grzegorza Sroczy\u0144skiego. Jego go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 publicy\u015bci, aktywi\u015bci, pisarze, politycy czy historycy. Format b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 na stronie g\u0142\u00f3wnej Gazeta.pl oraz na profilu Gazeta.pl na YouTube i s\u0142ucha\u0107 na platformach podcastowych.\u00a0\u00a0",
        "id": 1582757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/grzegorz-sroczynski-gazeta-pl-agora-program",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy program Grzegorza Sroczy\u0144skiego w Gazeta.pl ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:55:15.829263+00:00",
        "description": "Netflix ujawni\u0142, \u017ce drugi sezon serialu m\u0142odzie\u017cowego \u201eXO, Kitty\u201d, opartego na powie\u015bci Jenny Han \u201eDo wszystkich ch\u0142opc\u00f3w, kt\u00f3rych kocha\u0142am\u201d, pojawi si\u0119 na platformie w styczniu przysz\u0142ego roku.",
        "id": 1579644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/xo-kitty-serial-2-sezon-netflix-kiedy-premiera-co-sie-wydarzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hit m\u0142odzie\u017cowy wraca na Netflix z drugim sezonem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_published": "2024-11-25T05:55:15.718380+00:00",
        "description": "Na czele platform e-commerce pozostaje Allegro, w pa\u017adzierniku mia\u0142o ponad 2 mln u\u017cytkownik\u00f3w wi\u0119cej ni\u017c Temu. Przy czym Temu i Erli osi\u0105gn\u0119\u0142y swoje rekordowe wyniki, a nieco d\u0142u\u017cszy przeci\u0119tny czas korzystania od Allegro zanotowa\u0142 Vinted.",
        "id": 1579643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/sklepy-internetowe-najpopularniejsze-temu-allegro-vinted-jak-robic-zakupy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vinted przyci\u0105ga na d\u0142u\u017cej ni\u017c Allegro. Kolejne rekordy Temu i Erli",
        "vote": 0
    }
]