[{"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Odej\u015bcie Krzysztofa Stanowskiego nie dziwi? \"Zawsze wola\u0142 by\u0107 sobie sam sterem, \u017ceglarzem i okr\u0119tem\"", "description": "Co dalej z Krzysztofem Stanowskim? Odszed\u0142 z Kana\u0142u Sportowego, pracuje nad nowym projektem. - Mia\u0142em okazj\u0119 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 kilka lat temu z Krzysztofem Stanowskim i pami\u0119tam jego podej\u015bcie. Zawsze wola\u0142 by\u0107 sobie sam sterem, \u017ceglarzem i okr\u0119tem. Taka te\u017c by\u0142a jego kariera - m\u00f3wi w rozmowie z Wirtualnemedia.pl dziennikarz Kacper Sosnowski.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzyszof-stanowski-kanal-zero-youtube-ramowka-kto-wystapi", "date_published": "2023-11-12T16:22:00.271466+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Krzysztof Stanowski ma ju\u017c 200 tys. subskrybent\u00f3w nowego kana\u0142u, szuka \u201eutalentowanych ludzi\u201d", "description": "Nowy kana\u0142 youtube\u2019owy Krzysztof Stanowski w ci\u0105gu czterech dni pozyska\u0142 ponad 200 tys. subskrybent\u00f3w. Stanowski og\u0142osi\u0142, \u017ce szuka wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w - \u201eutalentowanych ludzi z dobr\u0105 energi\u0105\u201d.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-stanowski-kanal-sportowy-nowy-kanal-zero-youtube", "date_published": "2023-11-12T10:50:56.820417+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Staruszka opowiedzia\u0142a w sondzie o ci\u0119\u017cko chorym synu. Internauci zebrali dla nich kilkaset tys. z\u0142", "description": "W sondzie ulicznej serwisu Goniec.pl 83-latka opowiedzia\u0142a, \u017ce utrzymuje si\u0119 z niewysokiej emerytury, a musi opiekowa\u0107 ci\u0119\u017cko chorym synem. W ramach zbi\u00f3rki internetowej w ci\u0105gu trzech dni przekazano ponad 350 tys. z\u0142 na leczenie m\u0119\u017cczyzny.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/staruszka-syn-chory-na-borelioze-zbiorka-leczenie-jak-wplacic", "date_published": "2023-11-12T08:39:27.687826+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "\u201eTo mia\u0142 by\u0107 eksperyment\u201d. Kana\u0142 Lachowskiego na YouTube subskrybuje ju\u017c ponad 100 tys. os\u00f3b", "description": "W kilka tygodni po utworzeniu w\u0142asnego kana\u0142u na YouTube, Mateusz Lachowski zyska\u0142 ponad 100 tys. subskrybent\u00f3w, za\u015b na Patronite zebra\u0142 52 tys. z\u0142 na funkcjonowanie swojego przedsi\u0119wzi\u0119cia. - W naj\u015bmielszych oczekiwaniach nie stawia\u0142em na takie rezultaty - m\u00f3wi w rozmowie z portalem Wirtualnemedia.pl. Od poniedzia\u0142ku na youtube\u2019owym kanale dziennikarza zacz\u0119\u0142y pojawia\u0107 si\u0119 nowe formaty.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/mateusz-lachowski-youtube-korespondent-pl", "date_published": "2023-11-12T06:30:33.140948+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "title": "Odej\u015bcie Krzysztofa Stanowskiego nie dziwi? \"Zawsze wola\u0142 by\u0107 sobie sam sterem, \u017ceglarzem i okr\u0119tem\"", "description": "Co dalej z Krzysztofem Stanowskim? Odszed\u0142 z Kana\u0142u Sportowego, pracuje nad nowym projektem. - Mia\u0142em okazj\u0119 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 kilka lat temu z Krzysztofem Stanowskim i pami\u0119tam jego podej\u015bcie. Zawsze wola\u0142 by\u0107 sobie sam sterem, \u017ceglarzem i okr\u0119tem. Taka te\u017c by\u0142a jego kariera - m\u00f3wi w rozmowie z Wirtualnemedia.pl dziennikarz Kacper Sosnowski.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzyszof-stanowski-kanal-zero-youtube-mateusz-borek-duren-klamca", "date_published": "2023-11-12T06:30:33.140360+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "Wirtualne Media - Internet", "album": "Wirtualne Media - Internet", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]