[{"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nowa wystawa na Zamku Kr\u00f3lewskim w Warszawie prezentuje uzbrojenie z XVI i XVII w.", "description": "Pokaz \"Z Norymbergi do Mediolanu\" z uzbrojeniem w\u0142oskim i niemieckim przypomina czas, gdy \u015bwiat kultury rycerskiej ust\u0119powa\u0142 nowocze\u015bniejszym wojskom zaci\u0119\u017cnym. Miecz i kusza zosta\u0142y wyparte przez bro\u0144 drzewcow\u0105, r\u0119czn\u0105 bro\u0144 paln\u0105 oraz artyleri\u0119.", "link": "https://www.rp.pl/kultura/art39393281-nowa-wystawa-na-zamku-krolewskim-w-warszawie-prezentuje-uzbrojenie-z-xvi-i-xvii-w", "date_published": "2023-11-12T21:56:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Turcja korzysta na wojnie na Ukrainie", "description": "Sektor tureckiej logistyki przejmuje potoki \u0142adunk\u00f3w do Rosji i Azji \u015arodkowej, kt\u00f3re przd wojn\u0105 p\u0142yn\u0119\u0142y przez Bia\u0142oru\u015b.", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art39393361-turcja-korzysta-na-wojnie-na-ukrainie", "date_published": "2023-11-12T21:53:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rumunia wprowadza drug\u0105 wersj\u0119 w\u0142asnego SENT", "description": "Administracja celna zapowiada nowe obowi\u0105zki dla kierowc\u00f3w i s\u0142one kary za ich niedope\u0142nienie.", "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art39393241-rumunia-wprowadza-druga-wersje-wlasnego-sent", "date_published": "2023-11-12T21:23:13+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Syn Prigo\u017cyna dosta\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 najemnik\u00f3w w spadku", "description": "Pawe\u0142 Prigo\u017cyn stan\u0105\u0142 na czele Grupy Wagnera, ale teraz to tylko jedna z kilku grup.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39392991-syn-prigozyna-dostal-czesc-najemnikow-w-spadku", "date_published": "2023-11-12T21:11:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nie \u017cyje Hanna Gucwi\u0144ska, wieloletnia dyrektor zoo we Wroc\u0142awiu", "description": "W wieku 91 lat zmar\u0142a Hanna Gucwi\u0144ska, by\u0142a dyrektor ogrodu zoologicznego we Wroc\u0142awiu. Przez oko\u0142o 30 lat wsp\u00f3lnie z m\u0119\u017cem prowadzi\u0142a popularny program telewizyjny \"Z kamer\u0105 w\u015br\u00f3d zwierz\u0105t\".", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art39393231-nie-zyje-hanna-gucwinska-wieloletnia-dyrektor-zoo-we-wroclawiu", "date_published": "2023-11-12T20:55:58+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Blisko 80 proc. kierowc\u00f3w zawodowych my\u015bli o zmianie pracy", "description": "Z badania przeprowadzonego przez Inelo z Grupy Eurowag wynika, \u017ce na blisko 2 tysi\u0105cach kierowc\u00f3w zawodowych a\u017c 76 proc. z nich w ostatnich 6 miesi\u0105cach zastanawia\u0142o si\u0119 nad zmian\u0105 pracy.", "link": "https://logistyka.rp.pl/praca-w-logistyce/art39393211-blisko-80-proc-kierowcow-zawodowych-mysli-o-zmianie-pracy", "date_published": "2023-11-12T20:42:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mija miesi\u0105c od wybor\u00f3w. Jakie poparcie w sonda\u017cu zdoby\u0142y partie?", "description": "Niemal miesi\u0105c po wyborach parlamentarnych poparcie dla partii jest zbli\u017cone do tego, jakie uzyska\u0142y w g\u0142osowaniu. Najwi\u0119cej w ostatnich tygodniach zyska\u0142a Trzecia Droga.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39393091-mija-miesiac-od-wyborow-jakie-poparcie-w-sondazu-zdobyly-partie", "date_published": "2023-11-12T20:30:35+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Nierealny sen zapa\u015bnik\u00f3w o Atlancie", "description": "Zapasy to dyscyplina, kt\u00f3ra od lat daje Polakom olimpijskie medale. Perspektywy na to, \u017ce podobnie b\u0119dzie w\u00a0Pary\u017cu, s\u0105 mgliste.", "link": "https://www.rp.pl/inne-sporty/art39393061-nierealny-sen-zapasnikow-o-atlancie", "date_published": "2023-11-12T20:27:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Posucha na inwestycyjnym rynku magazynowym", "description": "Inwestorzy znikn\u0119li z kraj\u00f3w Tr\u00f3jmorza, skoncentrowali si\u0119 na w\u0142asnych rynkach. ODbicie spodziewane w 2024 roku.", "link": "https://logistyka.rp.pl/rynek/art39393121-posucha-na-inwestycyjnym-rynku-magazynowym", "date_published": "2023-11-12T20:22:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\"Robert Lewandowski przychodzi na ratunek\". Barcelona wygra\u0142a po jego golach", "description": "Polski napastnik wreszcie si\u0119 prze\u0142ama\u0142, strzeli\u0142 dwa gole i zosta\u0142 zawodnikiem meczu, a dru\u017cyna z Katalonii pokona\u0142a 2:1 Deportivo Alaves.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-nozna/art39393071-robert-lewandowski-przychodzi-na-ratunek-barcelona-wygrala-po-jego-golach", "date_published": "2023-11-12T20:21:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Stefan Szczep\u0142ek: Legia - Lech 0:0. Bez bramek i emocji, ale w patriotycznym duchu", "description": "Nazwy Legia i Lech zobowi\u0105zuj\u0105. Wspania\u0142a historia, miejsce w czo\u0142\u00f3wce ekstraklasy, ale poziom meczu, kt\u00f3ry mia\u0142 sta\u0107 si\u0119 przebojem jesieni - rozczarowuj\u0105cy.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39392951-stefan-szczeplek-legia-lech-0-0-bez-bramek-i-emocji-ale-w-patriotycznym-duchu", "date_published": "2023-11-12T19:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Francja stan\u0119\u0142a na g\u0142owie. Le Pen walczy z antysemityzmem", "description": "Liderka Zjednoczenia Narodowego wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w wielkiej manifestacji w Pary\u017cu w obronie francuskich \u017byd\u00f3w. Zabrak\u0142o za to przyw\u00f3dcy radykalnie lewicowej Francji Niepokornej Jean-Luc Melenchona.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39392561-francja-stanela-na-glowie-le-pen-walczy-z-antysemityzmem", "date_published": "2023-11-12T18:43:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosja odsuwana na boczny tor", "description": "Kreml traci pozycj\u0119 w Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych, usuwany z jej kolejnych agend.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39390211-rosja-odsuwana-na-boczny-tor", "date_published": "2023-11-12T18:31:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u017bubr zgin\u0105\u0142 na drodze. Zwierz\u0119 potr\u0105ci\u0142 kierowca wojskowej ci\u0119\u017car\u00f3wki", "description": "We wsi Stare Masiewo przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em \u017cubra. Zwierz\u0119 zosta\u0142o potr\u0105cone przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 wojskow\u0105. \u017bubr zmar\u0142 na miejscu, a spraw\u0105 zajmuje si\u0119 \u017bandarmeria Wojskowa.", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art39392341-zubr-zginal-na-drodze-zwierze-potracil-kierowca-wojskowej-ciezarowki", "date_published": "2023-11-12T18:06:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Prof. Strzembosz m\u00f3wi, co zrobi\u0107 z KRS, neo-s\u0119dziami i dublerami w TK", "description": "W wymiarze sprawiedliwo\u015bci najwa\u017cniejsze s\u0105 zmiany w dw\u00f3ch organach: w TK i w KRS. Zosta\u0142y one obsadzone cz\u0119\u015bciowo lud\u017ami nie maj\u0105cymi kwalifikacji prawnych i moralnych - twierdzi by\u0142y prezes SN prof. Adam Strzembosz w rozmowie z OKO.press.", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art39391221-prof-strzembosz-mowi-co-zrobic-z-krs-neo-sedziami-i-dublerami-w-tk", "date_published": "2023-11-12T17:35:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Ustawowy po\u015bpiech w mro\u017ceniu cen energii wart 50 mld z\u0142. Bran\u017ca energetyczna bije na alarm", "description": "Ustawy o mro\u017ceniu cen energii zamrozi\u0142y nie tylko ceny, ale i ca\u0142y rynek energii elektrycznej, przechodz\u0105c na r\u0119czne sterowanie z rynkowego automatu. W konsekwencji niesp\u00f3jno\u015bci i r\u00f3\u017cnych interpretacji ustaw, wprowadzone na ten rok op\u0142aty od zysk\u00f3w sp\u00f3\u0142ek energetycznych, dla wielu podmiot\u00f3w mog\u0105 oznacza\u0107 upadek.", "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art39391181-ustawowy-pospiech-w-mrozeniu-cen-energii-wart-50-mld-zl-branza-energetyczna-bije-na-alarm", "date_published": "2023-11-12T17:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W\u0119gierski rz\u0105d zapyta obywateli, czy chc\u0105 przyj\u0119cia Ukrainy do Unii Europejskiej", "description": "Rz\u0105d W\u0119gier planuje zapyta\u0107 swoich obywateli, czy popieraj\u0105 potencjalne cz\u0142onkostwo Ukrainy w UE w planowanym kwestionariuszu wysy\u0142anym poczt\u0105, znanym jako \"konsultacje krajowe\".", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39391241-wegierski-rzad-zapyta-obywateli-czy-chca-przyjecia-ukrainy-do-unii-europejskiej", "date_published": "2023-11-12T17:19:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ostatecznie zrywa z Uni\u0105, z Europ\u0105, z Zachodem", "description": "Przem\u00f3wienia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego przy okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci pokazuj\u0105 nam, jak\u0105 opozycj\u0105 b\u0119dzie Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 oraz jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 polityka na prawicy przez najbli\u017csze lata. Przy tym zimna wojna jawi si\u0119 jako niewinna igraszka.", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art39391211-michal-szuldrzynski-jaroslaw-kaczynski-ostatecznie-zrywa-z-unia-z-europa-z-zachodem", "date_published": "2023-11-12T17:15:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Pi\u0142ka r\u0119czna: Europa nadal jest centrum \u015bwiata", "description": "Industria Kielce po raz trzeci nie zdo\u0142a\u0142a awansowa\u0107 do fina\u0142u klubowych mistrzostw \u015bwiata. Zaj\u0119\u0142a w turnieju czwarte miejsce. O triumf w imprezie walczy\u0142y dwa niemieckie zespo\u0142y.", "link": "https://www.rp.pl/pilka-reczna/art39391201-pilka-reczna-europa-nadal-jest-centrum-swiata", "date_published": "2023-11-12T16:33:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Presja na Bidena. USA zmieniaj\u0105 ton w sprawie Izraela", "description": "Sekretarz stanu USA Antony Blinken ubolewa nad liczb\u0105 ofiar w\u015br\u00f3d ludno\u015bci cywilnej w Strefie Gazy. Oznacza to subteln\u0105, ale zauwa\u017caln\u0105 zmian\u0119 w tonie wypowiedzi ameryka\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w wobec w\u0142adz Izraela.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39391191-presja-na-bidena-usa-zmieniaja-ton-w-sprawie-izraela", "date_published": "2023-11-12T16:27:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Igrzyska Europejskie w duchu fair play. Przypadk\u00f3w dopingu nie by\u0142o", "description": "Podczas rozgrywanych w Polsce zawod\u00f3w nie stwierdzono przypadk\u00f3w dopingu, chocia\u017c kontrolerzy przebadali niemal tysi\u0105c sportowc\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/sport/art39391171-igrzyska-europejskie-w-duchu-fair-play-przypadkow-dopingu-nie-bylo", "date_published": "2023-11-12T16:14:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niecodzienna sytuacja w Watykanie. Papie\u017c odwo\u0142a\u0142 biskupa", "description": "Papie\u017c Franciszek w sobot\u0119 zdymisjonowa\u0142 biskupa Josepha E. Stricklanda z Tyler w Teksasie, jednego z jego najostrzejszych krytyk\u00f3w w\u015br\u00f3d ameryka\u0144skich duchownych.", "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art39391131-niecodzienna-sytuacja-w-watykanie-papiez-odwolal-biskupa", "date_published": "2023-11-12T15:45:32+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "By\u0142y sekretarz generalny NATO: Przyj\u0105\u0107 Ukrain\u0119 do NATO bez terytori\u00f3w okupowanych przez Rosj\u0119", "description": "Anders Fogh Rasmussen, by\u0142y sekretarz generalny NATO uwa\u017ca, \u017ce cz\u0119\u015bciowe cz\u0142onkostwo Ukrainy ostrzeg\u0142oby Rosj\u0119, \u017ce nie mo\u017ce powstrzyma\u0107 w\u0142adz w Kijowie przed przyst\u0105pieniem do sojuszu.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39391101-byly-sekretarz-generalny-nato-przyjac-ukraine-do-nato-bez-terytoriow-okupowanych-przez-rosje", "date_published": "2023-11-12T15:01:45+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Niezwyk\u0142a inwestycja w Druskiennikach: morze pod dachem dla surfer\u00f3w", "description": "Po sukcesie Snow Areny - stoku narciarskiego pod dachem, w\u0142adze popularnego w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w litewskiego kurortu zapowiadaj\u0105 kolejn\u0105 niezwyk\u0142\u0105 atrakcj\u0119. Inwestor z Kanady zbuduje sztuczne morze pod dachem z kilkumetrowymi falami dla surfer\u00f3w.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39390201-niezwykla-inwestycja-w-druskiennikach-morze-pod-dachem-dla-surferow", "date_published": "2023-11-12T15:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Izrael proponuje ewakuacj\u0119 dzieci ze szpitala w Gazie", "description": "Izraelska armia zapowiedzia\u0142a, \u017ce jest gotowa do umo\u017cliwienia ewakuacji dzieci z najwi\u0119kszego szpitala w Strefie Gazy. Palesty\u0144scy urz\u0119dnicy powiedzieli, \u017ce ludzie w \u015brodku s\u0105 nadal uwi\u0119zieni. Dwoje noworodk\u00f3w nie \u017cyje, a dziesi\u0105tki innych dzieci jest zagro\u017conych z powodu przerwy w dostawie pr\u0105du", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39391081-izrael-proponuje-ewakuacje-dzieci-ze-szpitala-w-gazie", "date_published": "2023-11-12T14:46:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jesienna chandra. Sposoby na to, by jej nie ulec", "description": "Jesie\u0144 cz\u0119sto wi\u0105\u017ce si\u0119 ze spadkiem motywacji, utrat\u0105 energii i nasilonym odczuwaniem smutku. Na co zatem szczeg\u00f3lnie warto teraz zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 w trosce o w\u0142asny dobrostan?", "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art39202491-jesienna-chandra-sposoby-na-to-by-jej-nie-ulec", "date_published": "2023-11-12T14:27:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Skorupki jajek bardzo cennym surowcem we Francji", "description": "Francuski startup Circul'Egg uruchomi\u0142 pierwszy zak\u0142ad przerabiania skorupek jaj na cenne dodatki dla przemys\u0142u kosmetycznego dla producent\u00f3w od\u017cywek i pokarmu dla zwierz\u0105t \u2014 poinformowa\u0142 dziennik \u201eLa Tribune\u201d.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39391041-skorupki-jajek-bardzo-cennym-surowcem-we-francji", "date_published": "2023-11-12T14:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wanda Traczyk-Stawska o s\u0142owach Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego: G\u0142upota, kt\u00f3ra mo\u017ce trafia\u0107 tylko do bezmy\u015blnych", "description": "- Niemcy nie s\u0105 naszymi wrogami. Po II wojnie \u015bwiatowej przestali by\u0107 agresorami i razem z nimi mo\u017cemy tworzy\u0107 zapor\u0119 - powiedzia\u0142a Wanda Traczyk-Stawska, \u017co\u0142nierka Armii Krajowej, uczestniczka powstania warszawskiego, komentuj\u0105c wyst\u0105pienia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39391031-wanda-traczyk-stawska-o-slowach-jaroslawa-kaczynskiego-glupota-ktora-moze-trafiac-tylko-do-bezmyslnych", "date_published": "2023-11-12T13:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Najmniejszy B737 MAX 7 zaakceptowany w kwietniu?", "description": "Urz\u0105d lotnictwa FAA powinien przyzna\u0107 certyfikacj\u0119 B737 MAX 7 do kwietnia. To pozwoli\u0142oby wprowadzi\u0107 te samoloty do rejsowych lot\u00f3w w pa\u017adzierniku i listopadzie \u2014 uwa\u017ca wiceprezes operacyjny linii Southwest Airlines, Andrew Watterson.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39390371-najmniejszy-b737-max-7-zaakceptowany-w-kwietniu", "date_published": "2023-11-12T13:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Marcin Mastalerek: Opozycja podpisa\u0142a umow\u0119 koalicyjn\u0105? Andrzej Duda mia\u0142 racj\u0119 wskazuj\u0105c Mateusza Morawieckiego na premiera", "description": "Podpisana przedwczoraj umowa koalicyjna jest najlepszym dowodem na to, \u017ce prezydent Andrzej Duda mia\u0142 racj\u0119 wskazuj\u0105c na premiera Mateusza Morawieckiego - uzna\u0142 Marcin Mastalerek, szef Gabinetu Prezydenta RP.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39390931-marcin-mastalerek-opozycja-podpisala-umowe-koalicyjna-andrzej-duda-mial-racje-wskazujac-mateusza-morawieckiego-na-premiera", "date_published": "2023-11-12T13:25:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Adam Socha: Media publiczne s\u0105 jak narkotyk. Tylko to opium dla mas czy dla w\u0142adzy?", "description": "Media publiczne od lat by\u0142y ofiar\u0105 partyjnych przepychanek. Wszelkiej propozycje porozumienia ponad podzia\u0142ami nigdy nie doczeka\u0142y si\u0119 realizacji. Ostatecznie mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tak, \u017ce wsz\u0119dzie b\u0119dziemy s\u0142yszeli t\u0119 sam\u0105 prawd\u0119, zgodn\u0105 z lini\u0105 partii.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39388381-adam-socha-media-publiczne-sa-jak-narkotyk-tylko-to-opium-dla-mas-czy-dla-wladzy", "date_published": "2023-11-12T12:59:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dubai Air Show. Zam\u00f3wienia  za miliardy dolar\u00f3w", "description": "Dubaj chce mie\u0107 wszystko, co jest najwi\u0119ksze? To b\u0119dzie mia\u0142. Rozpoczynaj\u0105cy si\u0119 w poniedzia\u0142ek, 13 listopada Dubai Air Show zapowiada si\u0119 rekordowo.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39390111-dubai-air-show-zamowienia-za-miliardy-dolarow", "date_published": "2023-11-12T12:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Mateusz \u201eExen\u201d Wodzi\u0144ski Obywatelem Wolno\u015bci 2023", "description": "Mateusz \u201eExen\u201d Wodzi\u0144ski zosta\u0142 laureatem przyznanej pierwszy raz Nagrody Obywatel Wolno\u015bci 2023 \u2013  og\u0142oszono podczas Balu Wolno\u015bci zorganizowanego przez Instytut Wolno\u015bci.", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art39390361-mateusz-exen-wodzinski-obywatelem-wolnosci-2023", "date_published": "2023-11-12T12:31:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wi\u0119cej zbo\u017ca wyp\u0142ywa z Ukrainy", "description": "Ukraina zwi\u0119kszy\u0142a w ostatnim tygodniu, dzi\u0119ki udanemu uruchomieniu alternatywnego korytarza eksportu, kolejowe dostawy zbo\u017ca do port\u00f3w w okolicach Odessy.", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art39390081-wiecej-zboza-wyplywa-z-ukrainy", "date_published": "2023-11-12T12:25:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Kto koordynowa\u0142 sabota\u017c na Nord Stream? Nowe informacje", "description": "Niemiecka prokuratura poszukuje od ponad roku sprawc\u00f3w sabota\u017cu na gazoci\u0105gu Nord Stream. Dziennikarze \u201eDer Spiegel\u201d i \u201eThe Washington Post\u201d twierdz\u0105, \u017ce za atakiem m\u00f3g\u0142 sta\u0107 agent ukrai\u0144skich s\u0142u\u017cb specjalnych, znany z brawurowych akcji.", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art39390341-kto-koordynowal-sabotaz-na-nord-stream-nowe-informacje", "date_published": "2023-11-12T12:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rimac pobi\u0142 rekord pr\u0119dko\u015bci. Ponad 275 km/h na wstecznym biegu", "description": "275,74 km/h \u2013 tak szybko mo\u017ce jecha\u0107 Rimac Nevera\u2026 na wstecznym biegu. Chorwacka marka ustanowi\u0142a rekord Guinessa w tej kategorii, pobijaj\u0105c poprzedni o ponad 100 km/h.", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39390151-rimac-pobil-rekord-predkosci-ponad-275-km-h-na-wstecznym-biegu", "date_published": "2023-11-12T11:18:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Dziedziczenie: wa\u017cne zmiany dla spadkobierc\u00f3w ju\u017c od 15 listopada", "description": "W \u015brod\u0119 15 listopada wejd\u0105 w \u017cycie nowe przepisy spadkowe. Najistotniejsze zmiany dotycz\u0105 odrzucenia spadku w imieniu ma\u0142oletniego dziecka.", "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art39389851-dziedziczenie-wazne-zmiany-dla-spadkobiercow-juz-od-15-listopada", "date_published": "2023-11-12T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bar\u0142yka ropy ta\u0144sza, ale diesel p\u00f3jdzie w g\u00f3r\u0119. Widmo 7 z\u0142 za litr odsuni\u0119te", "description": "W tym tygodniu bary\u0142ka ropy obni\u017cy\u0142a swoj\u0105 cen\u0119 i zesz\u0142a poni\u017cej 80 dolar\u00f3w. Jednak to w najbli\u017cszym czasie nie prze\u0142o\u017cy si\u0119 na ta\u0144sze koszty tankowania na polskich stacjach. Jak twierdzi e-petrol.pl ceny b\u0119d\u0105 nadal ros\u0142y, a z podwy\u017cek wy\u0142amie si\u0119 jedynie autogaz.", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art39390071-barlyka-ropy-tansza-ale-diesel-pojdzie-w-gore-widmo-7-zl-za-litr-odsuniete", "date_published": "2023-11-12T10:59:34+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Safari w Kenii dro\u017ceje. Setki z\u0142otych za podgl\u0105danie dzikich zwierz\u0105t", "description": "Agencja Kenya Wildlife Services przedstawi\u0142a w kenijskim parlamencie projekt podniesienia cen bilet\u00f3w wst\u0119pu do park\u00f3w narodowych. Je\u015bli nowe stawki zostan\u0105 zaakceptowane, wy\u017cszych koszt\u00f3w nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107 ju\u017c od 1 stycznia 2024 roku.", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art39390121-safari-w-kenii-drozeje-setki-zlotych-za-podgladanie-dzikich-zwierzat", "date_published": "2023-11-12T10:51:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Hakerzy spe\u0142nili gro\u017aby. Dane Boeinga ujawnione", "description": "Wewn\u0119trzne dane Boeinga, jednego z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie dostawc\u00f3w z bran\u017cy obronnej, kosmicznej lotnictwa cywilnego i kosmicznej, zosta\u0142y w pi\u0105tek opublikowane w Internecie przez Lockbit.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39389951-hakerzy-spelnili-grozby-dane-boeinga-ujawnione", "date_published": "2023-11-12T10:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rosyjscy hakerzy spe\u0142nili gro\u017aby. Dane Boeinga ujawnione", "description": "Wewn\u0119trzne dane Boeinga, jednego z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie dostawc\u00f3w z bran\u017cy obronnej, kosmicznej lotnictwa cywilnego i kosmicznej, zosta\u0142y w pi\u0105tek opublikowane w Internecie przez Lockbit.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39389951-rosyjscy-hakerzy-spelnili-grozby-dane-boeinga-ujawnione", "date_published": "2023-11-12T10:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Lasy w Amazonce a rozmowy o handlu z Uni\u0105 Europejsk\u0105", "description": "Wyr\u0105b lasu amazo\u0144skiego w Brazylii zmala\u0142 w ci\u0105gu 12 miesi\u0119cy do lipca o ponad 22 proc., by\u0142 najmniejszy od 2018 r., ale przepisy UE w tej sprawie s\u0105 jeszcze surowsze. To utrudnia negocjacje traktatu o wolnym handlu Unii z krajami Mercosur.", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39390051-lasy-w-amazonce-a-rozmowy-o-handlu-z-unia-europejska", "date_published": "2023-11-12T10:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wyczekiwana od dawna ewakuacja si\u0119 zacz\u0119\u0142a. Pierwsi obywatele Polski opu\u015bcili stref\u0119 Gazy", "description": "W niedziel\u0119 rano pierwsza rodzina polska wydosta\u0142a si\u0119 ze strefy Gazy i jest ju\u017c po stronie egipskiej - dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. Informacje te potwierdzi\u0142 jacek Siewiera, szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39390031-wyczekiwana-od-dawna-ewakuacja-sie-zaczela-pierwsi-obywatele-polski-opuscili-strefe-gazy", "date_published": "2023-11-12T10:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "W tym kraju wsparcie dla elektryk\u00f3w by\u0142o od 1997 r. Teraz koniec z ulgami", "description": "Najbardziej niezale\u017cny kraj Europy b\u0119dzie pierwszym, w kt\u00f3rym zlikwidowane zostan\u0105 ulgi dla os\u00f3b kupuj\u0105cych pojazdy elektryczne. Od 1 stycznia 2024 roku import samochod\u00f3w elektrycznych b\u0119dzie opodatkowany na takich samych zasadach co samochod\u00f3w spalinowych.", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art39390021-w-tym-kraju-wsparcie-dla-elektrykow-bylo-od-1997-r-teraz-koniec-z-ulgami", "date_published": "2023-11-12T09:58:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Opozycja szykuje rewolucj\u0119 w polityce zagranicznej", "description": "Kalendarz przyj\u0119cia euro, gotowo\u015b\u0107 do rozm\u00f3w z Niemcami i Francj\u0105 o reformie Unii, przygotowania Europy na powr\u00f3t Trumpa do Bia\u0142ego Domu - nowy rz\u0105d b\u0119dzie prowadzi\u0142 zupe\u0142nie inn\u0105 polityk\u0119 zagraniczn\u0105 ni\u017c PiS.", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39390001-opozycja-szykuje-rewolucje-w-polityce-zagranicznej", "date_published": "2023-11-12T09:39:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eAnother Perfect Day\u201d. Kiedy Robbie Robertson pi\u0142 wi\u0119cej ni\u017c Lemmy z Motorhead", "description": "\u201eAnother Perfect Day\u201d, znakomity, cho\u0107 wykl\u0119ty przez niekt\u00f3rych fan\u00f3w album Motorhead z udzia\u0142em Robbiego Robertsona, w cztery dekady po premierze ukaza\u0142 si\u0119 na winylu.", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art39389971-another-perfect-day-kiedy-robbie-robertson-pil-wiecej-niz-lemmy-z-motorhead", "date_published": "2023-11-12T09:29:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Airbus bli\u017cej wykonania planu dostaw", "description": "Dobry kwarta\u0142 Airbusa. Rosn\u0105 dostawy nowych samolot\u00f3w, tak\u017ce szanse wykonania rocznego planu dostaw, ale zmala\u0142a rentowno\u015b\u0107 grupy. 750 pracownik\u00f3w dzia\u0142u sprz\u0119tu wojskowego odejdzie z pracy w ramach reorganizacji.", "link": "https://www.rp.pl/transport/art39389771-airbus-blizej-wykonania-planu-dostaw", "date_published": "2023-11-12T09:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Bia\u0142oru\u015b. Trzy lata terroru, bezkarno\u015bci i niemocy \u015bwiata", "description": "Wojna nad Dnieprem pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej si\u0119 zako\u0144czy. Pa\u0144stwo Aleksandra \u0141ukaszenki mo\u017ce zosta\u0107 pozostawione \u201ew prezencie\u201d Rosji. I by\u0142by to najgorszy z mo\u017cliwych scenariuszy.", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art39389921-ruslan-szoszyn-bialorus-trzy-lata-terroru-bezkarnosci-i-niemocy-swiata", "date_published": "2023-11-12T08:39:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Unia liczy na zniesienie przez USA ce\u0142 na aluminium i stal", "description": "Komisja Europejska zamierza doj\u015b\u0107 do ko\u0144ca roku do porozumienia z USA ws. zniesienia ce\u0142 na unijne aluminium i stal \u2014 og\u0142osi\u0142a wiceprzewodnicz\u0105ca Komisji Vera Jourova.", "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art39389761-unia-liczy-na-zniesienie-przez-usa-cel-na-aluminium-i-stal", "date_published": "2023-11-12T08:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Bardzo jazzowy listopad", "description": "Jazzowa Jesie\u0144 w Bielsku-Bia\u0142ej, Jazztopad, Festiwal Pianist\u00f3w w Kaliszu i festiwalu wytw\u00f3rni ECM w Warszawie to atrakcje drugiej po\u0142owy listopada, najbardziej jazzowego miesi\u0105ca w polskim kalendarzu.", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art39389861-bardzo-jazzowy-listopad", "date_published": "2023-11-12T07:53:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Agencja Moody's: za du\u017ce deficyty w USA", "description": "Agencja Moody's obni\u017cy\u0142a ze stabilnej do ujemnej prognoz\u0119 wiarygodno\u015bci kredytowej USA, ale utrzyma\u0142a g\u0142\u00f3wn\u0105 not\u0119 na najwy\u017cszym poziomie AAA. Przedstawiciele administracji zareagowali z oburzeniem.", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art39389751-agencja-moody-s-za-duze-deficyty-w-usa", "date_published": "2023-11-12T07:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jeszcze rok spadk\u00f3w cen frachtu morskiego", "description": "W transporcie morskim stawki s\u0105 niskie, ale armatorzy inwestuj\u0105, spodziewaj\u0105c si\u0119 odbicia w nadchodz\u0105cych latach.", "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art39389891-jeszcze-rok-spadkow-cen-frachtu-morskiego", "date_published": "2023-11-12T07:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Otwarcie festiwalu EnergaCAMERIMAGE. Parada wspania\u0142ych artyst\u00f3w w Toruniu", "description": "Na gali otwarcia festiwalu EnergaCAMERIMAGE pojawili si\u0119 m.in. Adam Driver, Willem Dafoe, bracia Quay, znakomity producent Jon Kilik i ogromna grupa operator\u00f3w z Peterem Biziu na czele.", "link": "https://www.rp.pl/film/art39389801-otwarcie-festiwalu-energacamerimage-parada-wspanialych-artystow-w-toruniu", "date_published": "2023-11-12T06:52:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Sonda\u017c: Czy rz\u0105d KO, Trzeciej Drogi i Lewicy spe\u0142ni obietnice wyborcze?", "description": "\"Czy wierzy Pani/Pan, \u017ce w przypadku utworzenia rz\u0105du przez KO, Trzeci\u0105 Drog\u0119 i Now\u0105 Lewic\u0119 spe\u0142ni on obietnice wyborcze tych partii?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39389781-sondaz-czy-rzad-ko-trzeciej-drogi-i-lewicy-spelni-obietnice-wyborcze", "date_published": "2023-11-12T06:18:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "\u201eProwad\u017a do zwyci\u0119stwa, a potem odejd\u017a\u201d. Nawet przyjaciele nie chc\u0105 ju\u017c Netanjahu", "description": "Kto jak nie premier odpowiada za dopuszczenie do wielkiego ataku terroryst\u00f3w? Sam Netanjahu odpowiedzialnych widzi gdzie indziej.", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39389701-prowadz-do-zwyciestwa-a-potem-odejdz-nawet-przyjaciele-nie-chca-juz-netanjahu", "date_published": "2023-11-12T05:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 627", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Herman Ha\u0142uszczenko, minister energii Ukrainy, zapowiedzia\u0142, \u017ce je\u015bli w tym roku Rosja ponownie zaatakuje infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 w jego kraju, Kij\u00f3w mo\u017ce wzi\u0105\u0107 odwet.", "link": "https://www.rp.pl/live/art39389681-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-627-relacja-na-zywo", "date_published": "2023-11-12T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rp.pl/rss_main", "title": "Jak odr\u00f3\u017cni\u0107 nastoletni bunt od depresji. Poradnik dla nauczycieli", "description": "Brak skupienia na lekcjach, obni\u017cenie ocen, gwa\u0142towne konflikty z r\u00f3wie\u015bnikami, odseparowanie od reszty klasy, bardzo cz\u0119sto s\u0105 uznawane za jedn\u0105 z cech wieku dorastania.", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art39371421-jak-odroznic-nastoletni-bunt-od-depresji-poradnik-dla-nauczycieli", "date_published": "2023-11-12T04:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": null, "artist": "rp.pl", "album": "rp.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://www.rp.pl/img/logo.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]