[{"thumbnail": null, "comments": [], "title": "B\u0142aga\u0142a o pomoc. Medycy znale\u017ali cia\u0142o sze\u015bcioletniej Hind we wraku samochodu w Strefie Gazy", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30686888,blagala-o-pomoc-medycy-znalezli-cialo-szescioletniej-hind-we.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f6/43/1d/z30686966M,Hind-Rajab.jpg\" vspace=\"2\" />Ratownicy z Palesty\u0144skiego Towarzystwa Czerwonego P\u0102\u0142\u0142ksi\u0119\u017cyca dotarli do wraku samochodu, w kt\u0102\u0142rym odnale\u017ali cia\u0142o sze\u015bcioletniej dziewczynki. Pojazd, w kt\u0102\u0142rym znajdowa\u0142a si\u0119 Hind wraz z rodzin\u0105, mia\u0142 zosta\u0107 ostrzelany przez wojska izraelskie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T21:09:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Niemieccy eksperci: W razie przegranej wojny Ukrain\u0119 opuszcz\u0105 miliony uchod\u017ac\u0102\u0142w", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30686935,niemieckie-media-w-razie-przegranej-wojny-ukraine-opuszcza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/25/43/1d/z30687013M,Strazacy-w-akcji-po-ataku-rosyjskich-dronow-na-Cha.jpg\" vspace=\"2\" />Niemiecki rz\u0105d spodziewa si\u0119, \u017ce w przypadku upadku Ukrainy kraj opu\u015bci dodatkowe 10 milion\u0102\u0142w os\u0102\u0142b. Informacj\u0119 poda\u0142 \"Welt am Sonntag\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na kr\u0119gi bezpiecze\u0144stwa i poinformowanych parlamentarzyst\u0102\u0142w.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T20:33:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Mandat po Mariuszu Kami\u0144skim. Monika Paw\u0142owska zabra\u0142a g\u0142os ws. swojego powrotu do Sejmu", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30686803,mandat-po-mariuszu-kaminskim-monika-pawlowska-zabrala-glos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5e/43/1d/z30686814M,Monika-Pawlowska.jpg\" vspace=\"2\" />Monika Paw\u0142owska jest pierwsz\u0105 osob\u0105 na li\u015bcie, kt\u0102\u0142ra mia\u0142aby obj\u0105\u0107 mandat po Mariuszu Kami\u0144skim. By\u0142a pos\u0142anka odnios\u0142a si\u0119 do tej kwestii w rozmowie z dziennikarzem Polsatu. Jak stwierdzi\u0142a, pismo od marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni do niej jeszcze nie dotar\u0142o.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T19:58:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Tragiczny wypadek w Wawrowie. Policja zatrzyma\u0142a kolejne osoby, w tym brata podejrzanego", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30686689,tragiczny-wypadek-w-wawrowie-policja-zatrzymala-kolejne-osoby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/48/43/1d/z30686792M,Prawdopodobny-sprawca-smiertelnego-potracenia-10-l.jpg\" vspace=\"2\" />Policja zatrzyma\u0142a kolejne osoby zwi\u0105zane ze \u015bmiertelnym potr\u0105ceniem 10-letniego ch\u0142opca w Wawrowie (woj. lubuskie). To mi\u0119dzy innymi brat 26-letniego m\u0119\u017cczyzny.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T18:47:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Rosyjski atak przy granicy pa\u0144stwa NATO. Rumunia poderwa\u0142a F-16", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30686679,rosyjski-atak-przy-granicy-panstwa-nato-rumunia-poderwala-f-16.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4d/3a/1d/z30649677M,Mysliwce--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Bukareszt zdecydowa\u0142 si\u0119 na poderwanie tureckich odrzutowc\u0102\u0142w F-16 z natowskiej misji w zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 nad Dunajem. Rosyjskie drony zaatakowa\u0142y ukrai\u0144skie porty na rzece, tu\u017c przy granicy z Rumuni\u0105. - Ataki te s\u0105 nieuzasadnione i stoj\u0105 w powa\u017cnej sprzeczno\u015bci z zasadami mi\u0119dzynarodowego prawa humanitarnego - przekaza\u0142 rumu\u0144ski MON.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T18:34:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Sprzeczka w programie na \u017cywo. K\u0142eczek star\u0142 si\u0119 z pos\u0142ank\u0105 Lewicy. \"Ka\u017cdy m\u0102\u0142wi to, co chce\"", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30686323,sprzeczka-w-programie-na-zywo-kleczek-starl-sie-z-poslanka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a9/43/1d/z30686377M,Milosz-Kleczek.jpg\" vspace=\"2\" />Na antenie TV Republika dosz\u0142o do starcia mi\u0119dzy Mi\u0142oszem K\u0142eczkiem a pos\u0142ank\u0105 Ma\u0142gorzat\u0105 Prokop-Paczkowsk\u0105. Posz\u0142o o \"koalicj\u0119 13 grudnia\". - Pani by nas chcia\u0142a cenzurowa\u0107 - stwierdzi\u0142 by\u0142y pracownik TVP.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T16:56:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Akcja s\u0142u\u017cb na dworcu w Poznaniu. Pasa\u017cer zosta\u0142 ugodzony no\u017cem", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30686528,akcja-sluzb-na-dworcu-w-poznaniu-pasazer-zostal-ugodzony-nozem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9c/43/1d/z30686620M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Pozna\u0144ska policja otrzyma\u0142a zg\u0142oszenie o niebezpiecznym zaj\u015bciu na terenie dworca Pozna\u0144 G\u0142\u0102\u0142wny. Na miejscu szybko pojawi\u0142o si\u0119 sporo radiowoz\u0102\u0142w - podaje \"G\u0142os Wielkopolski\".", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T16:55:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Prezydentka W\u0119gier poda\u0142a si\u0119 do dymisji. Pok\u0142osie afery zwi\u0105zanej z u\u0142askawieniem", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30686616,prezydentka-wegier-podala-sie-do-dymisji-poklosie-afery-z-ulaskawieniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a0/43/1d/z30686624M,Katalin-Novak.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydentka W\u0119gier Katalin Novak poda\u0142a si\u0119 do dymisji - poinformowa\u0142y w sobot\u0119 w\u0119gierskie media.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T16:51:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Tragiczny wypadek w Wawrowie. Policja zatrzyma\u0142a podejrzanego. \"Mia\u0142 przy sobie narkotyki\"", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30686408,tragiczny-wypadek-w-wawrowie-policja-zatrzymala-sprawce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cc/43/1d/z30686412M,Podejrzany-o-spowodowanie-wypadku-w-Wawrowie-zosta.jpg\" vspace=\"2\" />M\u0119\u017cczyzna podejrzany o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku w Wawrowie zosta\u0142 zatrzymany - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 lubuska policja. W wyniku zdarzenia zmar\u0142 10-letni ch\u0142opiec.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T15:27:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Urz\u0119dnicy mieli przejmowa\u0107 maj\u0105tki podopiecznych DPS-u. W\u015br\u0102\u0142d zatrzymanych s\u0105 dzia\u0142acze PiS", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30686149,dps-w-nowodworzu-zatrzymano-wojta-i-staroste-urzednicy-mieli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/55/43/1d/z30686293M,Budynek-Prokuratury-Okregowej-w-Krakowie--zdjecie-.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Krakowie rozpocz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie nielegalnego przejmowania maj\u0105tk\u0102\u0142w podopiecznych Domu Pomocy Spo\u0142ecznej w Nowodworzu (gmina Tarn\u0102\u0142w). Zatrzymano mi\u0119dzy innymi w\u0102\u0142jta gminy Szerzyny Grzegorza G. oraz starost\u0119 tarnowskiego Romana \u0141. Us\u0142yszeli kolejno zarzut tzw. k\u0142amstwa urz\u0119dniczego oraz nadu\u017cycia uprawnie\u0144. W\u015br\u0102\u0142d os\u0102\u0142b zatrzymanych s\u0105 lokalni dzia\u0142acze PiS, niedoszli kandydaci w wyborach samorz\u0105dowych.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T15:21:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Incydent podczas \"Protestu Wolnych Polak\u0102\u0142w\". Na miejsce przyjecha\u0142a karetka pogotowia", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30686228,incydent-podczas-protestu-wolnych-polakow-na-miejsce-przyjechala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/23/43/1d/z30686243M,Pogotowie--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />W sobot\u0119 o godzinie 13:00 przed Trybuna\u0142em Konstytucyjnym rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 \"Protest Wolnych Polak\u0102\u0142w\". Podczas manifestacji dosz\u0142o do incydentu. Na miejsce przyjecha\u0142a karetka pogotowia.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T15:10:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Szokuj\u0105ce szczeg\u0102\u0142\u0142y wypadku w Wawrowie. \"Potr\u0105ci\u0142, a nast\u0119pnie przyspieszy\u0142 i przejecha\u0142\"", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30686166,szokujace-szczegoly-wypadku-w-wawrowie-potracil-a-nastepnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7a/43/1d/z30685562M,Policja---zdjj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Policja poszukuje kierowcy samochodu, kt\u0102\u0142ry w miejscowo\u015bci Wawr\u0102\u0142w ko\u0142o Gorzowa potr\u0105ci\u0142 10-latka i uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. Ch\u0142opiec sta\u0142 w grupie dzieci, kt\u0102\u0142re mia\u0142y zbi\u0102\u0142rk\u0119 przed wyjazdem na zimowe ferie do Zakopanego. \"Fakt\" dotar\u0142 do szokuj\u0105cych szczeg\u0102\u0142\u0142\u0102\u0142w zdarzenia. - To by\u0142o morderstwo. Ten kierowca wyjecha\u0142 ze skrzy\u017cowania w nasz\u0105 stron\u0119 i uderzy\u0142 w grup\u0119 ludzi, potr\u0105caj\u0105c tego ch\u0142opca. Nast\u0119pnie przyspieszy\u0142 i z premedytacj\u0105 po nim przejecha\u0142 - relacjonowa\u0142 so\u0142tys Wawrowa.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T14:18:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Horoskop chi\u0144ski 2024 na rok Drewnianego Smoka [Ma\u0142pa, Kogut, Pies, Dzik, Szczur, Smok, W\u0105\u017c, Ko\u0144, Koza, W\u0102\u0142\u0142, Tygrys, Kr\u0102\u0142lik]", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30685926,horoskop-chinski-2024-na-rok-drewnianego-smoka-malpa-kogut.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/48/43/1d/z30686024M,Horoskop-chinski-2024-na-rok-Drewnianego-Smoka.jpg\" vspace=\"2\" />W Chinach 10 lutego 2024 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 nowy rok. Tym razem jest on po\u015bwi\u0119cony zodiakalnemu Smokowi i elementowi przemiany w postaci drewna. Posta\u0107 ziej\u0105cej ogniem istoty wlewa now\u0105 nadziej\u0119 w serca i pomaga wydoby\u0107 z nas to, co najlepsze. Niekt\u0102\u0142re znaki do\u015bwiadcz\u0105 jednak nawrotu swojej ciemnej strony, z kt\u0102\u0142r\u0105 b\u0119d\u0105 musia\u0142y sobie poradzi\u0107.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T14:08:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Niewybredny \u017cart Kaczy\u0144skiego o Tusku i ministerkach: Mo\u017ce jest umys\u0142owo bliski tym paniom", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30686157,kaczynski-na-protescie-zartowal-z-kobiet-w-rzadzie-jesli-tusk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fb/43/1d/z30686203M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Zwolennicy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zebrali si\u0119 przed siedzib\u0105 Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. - Dzi\u015b Polsk\u0105 rz\u0105dz\u0105 gomu\u0142kowskie trepy, przebrane w europejskie szaty - m\u0102\u0142wi\u0142 na pocz\u0105tku protestu Tomasz Sakiewicz, redaktor naczelny \"Gazety Polskiej\". Swoje przem\u0102\u0142wienie wyg\u0142osi\u0142 tak\u017ce Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. - Je\u015bli Donald Tusk jest wrogiem pa\u0144, wrogiem kobiet, no to naprawd\u0119 dzia\u0142a po mistrzowsku - powiedzia\u0142 lider PiS.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:53:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Sikorski kpi z wywiadu z Putinem. Pokaza\u0142 dawn\u0105 map\u0119 Polski. \"Troch\u0119 wdzi\u0119czno\u015bci\"", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30685963,sikorski-kpi-z-wywiadu-z-putinem-pokazal-dawna-mape-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ad/40/1d/z30672301M,Radoslaw-Sikorski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Rados\u0142aw Sikorski po raz kolejny odpowiada na wywiad Tuckera Carlsona z W\u0142adimirem Putinem. Szef MSZ opublikowa\u0142 map\u0119 Rzeczpospolitej Trojga Narod\u0102\u0142w z XVII w. i zakpi\u0142 ze s\u0142\u0102\u0142w rosyjskiego przyw\u0102\u0142dcy. Pokaza\u0142 granice Polski w momencie, gdy obejmowa\u0142y dzisiejsze tereny m.in. Bia\u0142orusi oraz Rosji.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:19:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Kami\u0144ski grzmi ze sceny: \"Do\u015b\u0107 bezprawia\". Trwa \"Protest Wolnych Polak\u0102\u0142w\" pod Trybuna\u0142em Konstytucyjnym", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30686023,kaminski-grzmi-ze-sceny-dosc-bezprawia-trwa-protest-wolnych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9c/43/1d/z30686108M,-Protest-Wolnych-Polakow--pod-Trybunalem-Konstytuc.jpg\" vspace=\"2\" />Kolejny \"Protest Wolnych Polak\u0102\u0142w\" zosta\u0142 zorganizowany przez kluby \"Gazety Polskiej\" jako wiec \"przeciwko bezprawiu\". Demonstranci zebrali si\u0119 pod siedzib\u0105 Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w Warszawie. - Do\u015b\u0107 bezprawia w naszym kraju - grzmia\u0142 ze sceny Mariusz Kami\u0144ski. Towarzyszy\u0142 mu rozpromieniony Maciej W\u0105sik.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:04:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "By\u0142y prezydent w CNN apeluje do USA: \"Je\u015bli nie pos\u0142uchacie starego Wa\u0142\u0119sy, zniszczymy cywilizacj\u0119\"", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30685834,lech-walesa-w-cnn-apeluje-do-usa-jesli-nie-posluchacie-starego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e7/43/1d/z30685927M,Lech-Walesa.jpg\" vspace=\"2\" />- Przeciwko Rosji zmontowa\u0142 si\u0119 ca\u0142y \u015bwiat, a wi\u0119c wielk\u0105 szans\u0119 mamy wreszcie zrobi\u0107 porz\u0105dek na tym \u015bwiecie. W tym porz\u0105dkowaniu los da\u0142 przyw\u0102\u0142dztwo Stanom Zjednoczonym i one nie mog\u0105 si\u0119 cofn\u0105\u0107 - m\u0102\u0142wi\u0142 w CNN by\u0142y prezydent Lech Wa\u0142\u0119sa.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T12:44:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "\"Hakuna matata\" i czerwony dywan dla Andrzeja Dudy. Tak powitano go w Tanzanii [WIDEO]", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30685757,hakuna-matata-i-czerwony-dywan-dla-andrzeja-dudy-tak-powitano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b3/43/1d/z30685875M,Wizyta-prezydenta-Andrzeja-Dudy-w-Tanzanii.jpg\" vspace=\"2\" />W ramach serii wizyt prezydenta RP w krajach Afryki Wschodniej Andrzej Duda przyjecha\u0142 do Tanzanii. Na miejscu zasta\u0142 czerwony dywan, po kt\u0102\u0142rym przeszed\u0142 w towarzystwie prezydentki Samii Suluhu. \"Hakuna matata\" - \u015bpiewa\u0142y zgromadzone wok\u0102\u0142\u0142 kobiety.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T12:25:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Holecka \"z\u0142agodnia\u0142a\" w TV Republika? Ekspert: Jedna rzecz si\u0119 nie zmieni\u0142a", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30685799,holecka-zlagodniala-w-tv-republika-ekspert-jedna-rzecz-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c6/2b/1d/z30587334M,Danuta-Holecka-w-programie--Dzisiaj--w-TV-Republik.jpg\" vspace=\"2\" />Zdaniem eksperta od mowy cia\u0142a wizerunek Danuty Holeckiej po transferze z TVP do Telewizji Republika z\u0142agodnia\u0142. - Widzimy pani\u0105 Holeck\u0105 w wersji soft, mniej emocjonaln\u0105, troch\u0119 mniej \u017cyczliw\u0105, troch\u0119 mniej z\u0142o\u015bliw\u0105, ni\u017c to bywa\u0142o w czasach TVP - m\u0102\u0142wi\u0142. Jedna rzecz nie uleg\u0142a jednak zmianie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T12:02:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Krzysztof Stanowski na prezydenta? Na takie poparcie mo\u017ce liczy\u0107 [SONDA\u017b]", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30685778,krzysztof-stanowski-na-prezydenta-na-takie-poparcie-moze-liczyc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/12/13/1d/z30489106M,Krzysztof-Stanowski-moze-triumfowac--Kanal-Sportow.jpg\" vspace=\"2\" />Prawie 10 proc. Polak\u0102\u0142w odda\u0142oby sw\u0102\u0142j g\u0142os na Krzysztofa Stanowskiego w wyborach prezydenckich - to wnioski z najnowszego sonda\u017cu SW Research na zlecenie rp.pl.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T11:58:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Sikorski apeluje do rz\u0105du Niemiec o \"pakiet\", kt\u0102\u0142ry przekona Polak\u0102\u0142w: Przyznamy nawet zni\u017ck\u0119", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30685865,sikorski-apeluje-do-rzadu-niemiec-o-pakiet-ktory-przekona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ea/43/1d/z30685930M,Radoslaw-Sikorski--szef-Ministerstwa-Spraw-Zagrani.jpg\" vspace=\"2\" />Szef polskiego MSZ zapewni\u0142, \u017ce sko\u0144czy\u0142o si\u0119 \"demonizowanie Niemiec i tworzenie sztucznej wrogo\u015bci\". Zaapelowa\u0142 do rz\u0105du w Berlinie o pakiet, kt\u0102\u0142ry przekona Polak\u0102\u0142w, \u017ce problem zado\u015b\u0107uczynienia jest traktowany powa\u017cnie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T11:54:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Przestraszony siedmiolatek zgubi\u0142 si\u0119 na Guba\u0142\u0102\u0142wce. Nikt si\u0119 nim nie interesowa\u0142", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30685668,przestraszony-siedmiolatek-zgubil-sie-na-gubalowce-nikt-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/18/43/1d/z30685720M,Policjanci-pomogli-zagubionemu-chlopcu-odnalezc-sw.jpg\" vspace=\"2\" />Funkcjonariusze z patrolu narciarskiego w Zakopanem (woj. ma\u0142opolskie) pomogli zagubionemu siedmiolatkowi, kt\u0102\u0142ry od\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 od grupy na Guba\u0142\u0102\u0142wce. \"Nie oby\u0142o si\u0119 od rozmowy z opiekunem o tym, \u017ce powinien bardziej uwa\u017ca\u0107 na dzieci, za kt\u0102\u0142re odpowiada\" - przekaza\u0142a KPP w Zakopanem.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T10:27:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Dania. 28-letni polityk zwi\u0105za\u0142 si\u0119 z 15-latk\u0105. \u015aledztwo wykaza\u0142o, \u017ce nie z\u0142ama\u0142 prawa", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30685564,dunski-polityk-zwiazal-sie-z-15-latka-sledztwo-wykazalo-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/33/43/1d/z30685747M,Dunski-parlament--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Du\u0144ski polityk, 28-letni Mike Villa Fonseca zwi\u0105za\u0142 si\u0119 z 15-letni\u0105 dziewczyn\u0105, a w konsekwencji zosta\u0142 wyrzucony ze swojej partii. \u015aledztwo wykaza\u0142o jednak, \u017ce nie z\u0142ama\u0142 prawa. M\u0119\u017cczyzna wr\u0102\u0142ci\u0142 w tym tygodniu do pracy w parlamencie Danii.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T10:02:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Incydent na miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej. Kaczy\u0144ski wyrwa\u0142 baner z r\u0105k protestuj\u0105cych [NAGRANIE]", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30685715,incydent-na-miesiecznicy-smolenskiej-kaczynski-wyrwal-baner.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1b/43/1d/z30685723M,Jaroslaw-Kaczynski-na-miesiecznicy.jpg\" vspace=\"2\" />Pod pomnikiem smole\u0144skim dosz\u0142o w sobot\u0119 rano do incydentu. Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego otoczy\u0142a grupa os\u0102\u0142b. W pewnym momencie prezes PiS wyrwa\u0142 baner z napisem \"K\u0142amstwo smole\u0144skie\" z demonstruj\u0105cych r\u0105k jednej z os\u0102\u0142b. Na nagraniu wida\u0107, \u017ce uda\u0142o mu si\u0119 urwa\u0107 fragment zielonego materia\u0142u, z kt\u0102\u0142rego wykonano transparent.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T09:44:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Rosjanie zaatakowali Chark\u0102\u0142w. W\u015br\u0102\u0142d zabitych niemowl\u0119 i ma\u0142e dzieci", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30685636,rosjanie-zaatakowali-charkow-wsrod-zabitych-niemowle-i-male.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/01/43/1d/z30685697M,Mer-Charkowa-przed-plonacymi-budynkami.jpg\" vspace=\"2\" />W rosyjskim ataku dron\u0102\u0142w zgin\u0119\u0142o siedmiu mieszka\u0144c\u0102\u0142w Charkowa. Gubernator obwodu charkowskiego Oleg Siniehubow podaje w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych \u017ce w\u015br\u0102\u0142d zabitych jest sze\u015bciomiesi\u0119czne niemowl\u0119, a tak\u017ce dzieci w wieku czterech i siedmiu lat.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T09:34:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "10-letni ch\u0142opczyk \u015bmiertelnie potr\u0105cony pod Gorzowem Wielkopolskim. Kierowca uciek\u0142", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30685551,10-letni-chlopczyk-smiertelnie-potracony-pod-gorzowem-wielkopolskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7b/43/1d/z30685563M,Ambulans---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Policja szuka kierowcy, kt\u0102\u0142ry w Wawrowie (woj. lubuskie) \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 10-latka i uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. - Z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 od strony ronda nadjecha\u0142 bardzo szybko kierowca ciemnego samochodu - relacjonowa\u0142 rzecznik prasowy. Ch\u0142opiec zmar\u0142 w szpitalu.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T09:11:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Jacek Kurski zaczepnie odpowiedzia\u0142 na wpis Donalda Tuska. Po angielsku", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30685555,jacek-kurski-zaczepnie-odpowiedzial-na-wpis-donalda-tuska-po.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9c/43/1d/z30685596M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek Kurski w sobot\u0119 odpowiedzia\u0142 na wpis premiera Donalda Tuska, w kt\u0102\u0142rym zareagowa\u0142 na odrzucenie przez Senat USA ustawy o pomocy m.in. Ukrainie. By\u0142y szef TVP napisa\u0142, \u017ce Ronald Reagan by\u0142 przyjacielem Polski. \"Pan nie jest Ronaldem Reaganem\" - stwierdzi\u0142.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T09:00:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Chaos w Sejmie. Politolo\u017cka: W czerwcu zako\u0144czy si\u0119 pierwszy akt dramatu", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30684923,chaos-w-sejmie-politolozka-w-czerwcu-zakonczy-sie-pierwszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/85/41/1d/z30678405M,Byli-poslowie-PiS-Mariusz-Kaminski-i-Maciej-Wasik-.jpg\" vspace=\"2\" />- Mamy przed sob\u0105 jeszcze przynajmniej trzy i p\u0102\u0142\u0142 miesi\u0105ca takiego chaosu - m\u0102\u0142wi dr hab. Renata Mie\u0144kowska-Norkiene z Uniwersytetu Warszawskiego. Politolo\u017cka komentuje w Gazeta.pl seri\u0119 ostatnich awantur w Sejmie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T08:07:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "By\u0142y premier Holandii i jego \u017cona zmarli w wieku 93 lat. Poddali si\u0119 eutanazji", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30685540,byly-premier-holandii-i-jego-zona-zmarli-w-wieku-93-lat-poddali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/68/43/1d/z30685544M,Dries-van-Agt.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y premier Holandii Dries van Agt i jego \u017cona poddali si\u0119 eutanazji - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek za\u0142o\u017cona przez polityka organizacja dzia\u0142aj\u0105ca na rzecz praw cz\u0142owieka The Right Forum. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo od pewnego czasu mierzy\u0142o si\u0119 z problemami zdrowotnymi.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T07:57:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "By\u0142y skarbnik PiS o \"degrengoladzie\" w partii. \"Przychodzili ludzie niemaj\u0105cy nic wsp\u0102\u0142lnego z ide\u0105\"", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30685339,byly-skarbnik-pis-o-degrengoladzie-w-partii-przychodzili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2b/4c/1b/z28625451M,Stanislaw-Kostrzewski--2005-rok-.jpg\" vspace=\"2\" />- Nagle okaza\u0142o si\u0119, \u017ce z rynku zaczynaj\u0105 przychodzi\u0107 ludzie, kt\u0102\u0142rzy nic nie maj\u0105 wsp\u0102\u0142lnego z ide\u0105, o kt\u0102\u0142rej m\u0102\u0142wi\u0142 Leszek Kaczy\u0144ski. I tego ju\u017c by\u0142o dosy\u0107 - tak o kulisach rozstania z Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105 m\u0102\u0142wi\u0142 w audycji \"Ca\u0142y ten Majdan\" by\u0142y skarbnik ugrupowania Stanis\u0142aw Kostrzewski. Ekonomista odpowiada\u0142 za finanse partii do 2014 r.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T07:30:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Zaskakuj\u0105cy sonda\u017c ws. kwietniowych wybor\u0102\u0142w. PiS \"musi wykona\u0107 manewr z lat 2011-2013\"", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30685530,zaskakujacy-sondaz-ws-kwietniowych-wyborow-pis-musi-wykonac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6f/42/1d/z30681711M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Kwietniowe wybory samorz\u0105dowe wygra Koalicja Obywatelska. W zwyci\u0119stwo PiS wierzy jedynie 20 proc. ankietowanych - to wnioski z najnowszego sonda\u017cu United Surveys na zlecenie Wirtualnej Polski. - Partia Kaczy\u0144skiego b\u0119dzie musia\u0142a teraz wykona\u0107 bardzo trudny manewr polityczny - uwa\u017ca prof. Rafa\u0142 Chwedoruk.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T07:01:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Prze\u0142om w sprawie zagini\u0119cia w 2016 r. 34-letniej Magdaleny Pa\u0142ki", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30685400,34-letnia-magdalena-palka-zaginela-przed-osmioma-laty-sledczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f1/43/1d/z30685425M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />W najbli\u017cszych dniach policjanci rozpoczn\u0105 kolejne poszukiwania cia\u0142a 34-letniej Magdaleny Pa\u0142ki z Limanowej. Kobieta zagin\u0119\u0142a w 2016 r. Jak informuj\u0105 funkcjonariusze, w ostatnim czasie dosz\u0142o do prze\u0142omu w sprawie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T07:00:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Koszmar PiS-u mo\u017ce si\u0119 zi\u015bci\u0107. Prokuratorka Ewa Wrzosek kandyduje na wa\u017cne stanowisko", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30685233,koszmar-pis-u-moze-sie-ziscic-prokuratorka-ewa-wrzosek-kandyduje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/93/43/1d/z30685331M,Ewa-Wrzosek.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratorka Ewa Wrzosek zamierza ubiega\u0107 si\u0119 o funkcj\u0119 szefowej Prokuratury Krajowej. \"Pracowa\u0142am i nadal pracuj\u0119 na tym najci\u0119\u017cszym szczeblu prokuratury i zamierzam uczyni\u0107 wszystko, \u017ceby w ko\u0144cu dosz\u0142o do realnej zmiany w naszej pracy\" - zadeklarowa\u0142a. Konkurs na to stanowisko og\u0142osi\u0142 minister, prokurator generalny Adam Bodnar.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T06:00:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Nowy QUIZ historyczny sprawdzi, czy znacie mitologi\u0119 greck\u0105. Do dzie\u0142a!", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,19934,nowy-quiz-historyczny-sprawdzi-czy-znacie-mitologie-grecka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0a/bf/1c/z30144266M,Quiz-historyczny.jpg\" vspace=\"2\" />Lubicie mitologi\u0119? To idealny quiz, by sprawdzi\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 na jej temat!", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T06:00:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Minister obrony Danii ostrzega NATO. \"Rosja przetestuje artyku\u0142 5. traktatu. S\u0105 powody do niepokoju\"", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30685102,minister-obrony-danii-ostrzega-nato-rosja-przetestuje-artykul.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d7/43/1d/z30685143M,Dania--Minister-obrony-Troels-Lund-Poulsen--zdjeci.jpg\" vspace=\"2\" />Nowe dane wywiadowcze wskazuj\u0105 na potencjalne zagro\u017cenie NATO ze strony W\u0142adimira Putina. Minister obrony Danii Troels Lund Poulsen przekaza\u0142, \u017ce jest to element w ocenie sytuacji, kt\u0102\u0142rego nie by\u0142o w 2023 roku. - S\u0105 powody do autentycznego niepokoju - oceni\u0142 polityk i wymieni\u0142 zagro\u017cenia p\u0142yn\u0105ce ze strony Rosji.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T05:47:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Czerwone plamy na mapie Polski. IMGW wyda\u0142 alerty. Takiej sytuacji nie by\u0142o od wielu lat", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30685249,czerwone-plamy-na-mapie-polski-synoptycy-ostrzegaja-przekroczono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b2/43/1d/z30685362M,Podtopienia--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Synoptycy ostrzegaj\u0105 w zwi\u0105zku z wysokimi stanami rzek w Polsce. W wielu miejscach zosta\u0142y przekroczone stany alarmowe. W zwi\u0105zku z niebezpiecze\u0144stwem Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia trzeciego stopnia.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T04:30:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Horoskop dzienny - sobota 10 lutego 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "age": null, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30658713,horoskop-dzienny-sobota-10-lutego-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/47/1d/1d/z30530375M,Horoskop-dzienny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny - sobota 10 lutego 2024. Jaki pocz\u0105tek weekendu czeka osoby spod znaku Byka, Bli\u017ani\u0105t czy Panny? Nie czekaj, odnajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i sprawd\u017a, jakie wskaz\u0102\u0142wki da\u0142 ci los.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 287, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T04:30:00+00:00", "language": "pl"}]