[{"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Niemiecki rz\u0105d obawia si\u0119, \u017ce w razie kl\u0119ski Ukrainy 10 mln uchod\u017ac\u00f3w ruszy na zach\u00f3d", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9429202,niemiecki-rzad-obawia-sie-ze-w-razie-kleski-ukrainy-10-mln-uchodzcow.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Uu7ktkuTURBXy80N2Y0MGNiNS01YWM0LTRjMTYtOGU4My1lNWVjMzNiZjE0YjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemiecki rz\u0105d spodziewa si\u0119, \u017ce je\u015bli Ukraina przegra wojn\u0119, kraj ten mo\u017ce opu\u015bci\u0107 oko\u0142o 10 milion\u00f3w os\u00f3b, Wi\u0119kszo\u015b\u0107 uchod\u017ac\u00f3w uda\u0142aby si\u0119 do Europy Zachodniej, a Niemcy by\u0142yby jednym z kraj\u00f3w docelowych, dowiedzia\u0142a si\u0119 gazeta &quot;Welt am Sonntag&quot; z kr\u0119g\u00f3w s\u0142u\u017cb bezpiecze\u0144stwa i parlamentarnych.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T19:39:34+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Prezydent W\u0119gier Katalin Novak poda\u0142a si\u0119 do dymisji w efekcie skandalu", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9429201,prezydent-wegier-katalin-novak-podala-sie-do-dymisji-w-efekcie-skandal.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AOvktkuTURBXy8xMmExMzZjMy1iODEwLTQzMDMtOTg5Zi00MjI3ZWIzYzUyM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent W\u0119gier Katalin Novak og\u0142osi\u0142a w sobot\u0119 swoj\u0105 rezygnacj\u0119 ze stanowiska po tym, jak znalaz\u0142a si\u0119 pod rosn\u0105c\u0105 presj\u0105 w zwi\u0105zku z u\u0142askawieniem m\u0119\u017cczyzny skazanego za wsp\u00f3\u0142udzia\u0142 w tuszowaniu sprawy o wykorzystywanie seksualne dzieci.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T19:38:29+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Sikorski: Oczekujemy pakietu pokazuj\u0105cego, \u017ce Niemcy chc\u0105 nam zado\u015b\u0107uczyni\u0107 za II wojn\u0119 \u015bw.", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9429187,sikorski-oczekujemy-pakietu-pokazujacego-ze-niemcy-chca-nam-zadoscuc.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YG7ktkuTURBXy85Nzk2OWYyNC01NzJjLTRjYzItOWVlNy01NmEzMjZjYWQwOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W wywiadzie udzielonym niemieckiemu tygodnikowi &quot;Der Spiegel&quot; szef polskiego MSZ Rados\u0142aw Sikorski m\u00f3wi m.in. o kwestii odszkodowa\u0144 dla Polski za straty wojenne, o zachowaniu czujno\u015bci wobec Putina oraz o &quot;du\u017cej gotowo\u015bci do wsp\u00f3\u0142pracy&quot; z Polsk\u0105 po stronie niemieckiej.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T17:01:51+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Jakie s\u0105 dzisiaj najwa\u017cniejsze wyzwania dla polskiej o\u015bwiaty? [WYWIAD]", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9427850,jakie-sa-dzisiaj-najwazniejsze-wyzwania-dla-polskiej-oswiaty-wywiad.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_y6ktkuTURBXy83NmUxZDdmNC01ZjFjLTQ0YTgtYmFkOC00NWI1YjU3N2Y3YWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie wyobra\u017cam sobie, \u017ce kto\u015b, kto sko\u0144czy szko\u0142\u0119, nie umie czyta\u0107 ze zrozumieniem. A teraz prawie jedna czwarta 15-latk\u00f3w tego nie potrafi. Ci ludzie nie b\u0119d\u0105 umieli funkcjonowa\u0107 w spo\u0142ecze\u0144stwie. Z Maciejem Jakubowskim, dyrektorem Instytutu Bada\u0144 Edukacyjnych, wiceministrem edukacji w latach 2012\u20132014, rozmawia Anna Wittenberg.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T16:45:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "USA: Republikanie zmienili front w sprawie uszczelnienia granicy z Meksykiem", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9427862,usa-republikanie-zmienili-front-w-sprawie-uszczelnienia-granicy-z-mek.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zuFktkuTURBXy81NDhmOWVkMS03Njg3LTRkMmQtYjg1OS1jNjc3MGJhYjY3ZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />D\u0142ugo wyczekiwana ustawa, kt\u00f3ra mia\u0142a odblokowa\u0107 pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy w zamian za uszczelnienie granicy z Meksykiem, by\u0142a spalona, jeszcze zanim trafi\u0142a do Kongresu USA. \u2013 Jest nawet gorsza, ni\u017c przewidywali\u015bmy \u2013 tak skomentowa\u0142 szczeg\u00f3\u0142y opublikowanej w zesz\u0142\u0105 niedziel\u0119 propozycji spiker (przewodnicz\u0105cy) zdominowanej przez prawic\u0119 Izby Reprezentant\u00f3w Mike Johnson. I zapowiedzia\u0142, \u017ce nie ma mowy o poddaniu jej pod g\u0142osowanie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T16:45:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Szef MON: Priorytetem jest postawienie na Marynark\u0119 Wojenn\u0105", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9429172,szef-mon-priorytetem-jest-postawienie-na-marynarke-wojenna.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u_QktktTURBXy8zYjEyNmRkZC1iNGNlLTQ4MmYtYWE3OS0wY2QzYWM5MjExZjcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Priorytetem jest postawienie dzi\u015b na Marynark\u0119 Wojenn\u0105 - o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Zapewni\u0142, \u017ce modernizacja marynarki b\u0119dzie odbywa\u0142a si\u0119 po konsultacjach z wojskowymi i w oparciu o cele strategiczne.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T14:03:51+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Doma\u0144ski: Mamy porozumienie z Parlamentem Europejskim ws. nowej architektury fiskalnej UE", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9429171,domanski-mamy-porozumienie-z-parlamentem-europejskim-ws-nowej-archit.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/doXktktTURBXy8zOTc3YzlmYi00ODEyLTQyMzMtODk5Zi02NDZhZTFjZmJhZDAucG5nkZMFzQEdzKA\" />Mamy porozumienie z Parlamentem Europejskim w sprawie nowej architektury fiskalnej UE. Zwi\u0119kszone inwestycje w obronno\u015b\u0107 nie b\u0119d\u0105 brane pod uwag\u0119 w procedurze nadmiernego deficytu. Dostosowania fiskalne b\u0119d\u0105 mog\u0142y trwa\u0107 d\u0142u\u017cej - napisa\u0142 w sobot\u0119 na portalu x minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T14:02:29+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "B\u0119d\u0105 nowe zasady bud\u017cetowe w UE. Cel? Obni\u017cenie zad\u0142u\u017cenia", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9429170,beda-nowe-zasady-budzetowe-w-ue-cel-obnizenie-zadluzenia.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RGektkuTURBXy9hNjg2M2I2Ni0zYmM0LTQyZDItYjBhYy04NDQ5ZDc0OTIwY2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Negocjatorzy Rady UE i Parlamentu Europejskiego osi\u0105gn\u0119li porozumienie polityczne w sprawie nowych zasad bud\u017cetowych, kt\u00f3re maj\u0105 u\u0142atwi\u0107 krajom Unii obni\u017canie wska\u017anik\u00f3w zad\u0142u\u017cenia - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 belgijska prezydencja w Radzie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T14:00:23+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Wojewoda mazowiecki zwr\u00f3ci\u0142 do uzupe\u0142nienia wniosek o decyzj\u0119 lokalizacyjn\u0105 w sprawie CPK", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9429169,wojewoda-mazowiecki-zwrocil-do-uzupelnienia-wniosek-o-decyzje-lokaliza.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XqJktkuTURBXy9lN2MwZjczNS0xYmZlLTQ2MWItYWMwZC02NzBiMjU1MjMwYTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. CPK Maciej Lasek poinformowa\u0142 w sobot\u0119, \u017ce wojewoda mazowiecki zwr\u00f3ci\u0142 do uzupe\u0142nienia wniosek o decyzj\u0119 lokalizacyjn\u0105 w sprawie CPK. &quot;Sp\u00f3\u0142ka ma na to 60 dni&quot; - doda\u0142.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:57:39+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Kontakt z natur\u0105 jest wa\u017cny dla zdrowia. Szczeg\u00f3lnie dla... biednych", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9429139,kontakt-z-natura-jest-wazny-dla-zdrowia-szczegolnie-dla-biednych.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QrrktkuTURBXy9jNDUwZmJhYi0xYTFiLTRlM2QtODlkNy1lYzRlNTM3YjAxNWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Regularne wizyty na \u0142onie przyrody poprawiaj\u0105 stan psychiki, przy czym najwi\u0119ksz\u0105 r\u00f3\u017cnic\u0119 wida\u0107 u os\u00f3b niezamo\u017cnych. Wa\u017cne jest jednak aktywne korzystanie z natury; nie wystarczy tylko jej obecno\u015b\u0107 w pobli\u017cu domu.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:45:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "\"Jestem przeciwny narracji, \u017ce oto w Polsce obserwujemy prawdziwy nowy pocz\u0105tek demokracji\" [WYWIAD]", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9427878,jestem-przeciwny-narracji-ze-oto-w-polsce-obserwujemy-prawdziwy-nowy.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XorktkuTURBXy8yM2Y3YTM4My1kYzM2LTQwM2UtOTZmYi1jODhhYzBjOWY1YTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z Wojciech Szafra\u0144ski, doktorem habilitowanym nauk prawnych, profesorem Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza w Poznaniu, rozmawia Piotr Szymaniak.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:30:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "\"Na Kanadyjczyk\u00f3w urok Trudeau ju\u017c nie dzia\u0142a\". Libera\u0142owie mog\u0105 przegra\u0107 najbli\u017csze wybory", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9427866,na-kanadyjczykow-urok-trudeau-juz-nie-dziala-liberalowie-moga-przeg.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Qx3ktkuTURBXy8xOWM2MjNmYy1hN2U4LTQ3MjQtYTA1Yy02ODJiOGNiMDUwZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Libera\u0142owie mog\u0105 przegra\u0107 najbli\u017csze wybory w Kanadzie. W du\u017cej cz\u0119\u015bci przez swoj\u0105 polityk\u0119 migracyjn\u0105.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:30:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Gospodarka grecka wr\u00f3ci\u0142a na \u015bcie\u017ck\u0119 trwa\u0142ego wzrostu", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9425021,gospodarka-grecka-wrocila-na-sciezke-trwalego-wzrostu.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZVCktkuTURBXy83YTEwZDIzMS00MGQyLTRjYjQtYjFlMC1jMDI0ODJiZDVjYTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Grecja po \u015bwiatowym kryzysie finansowym znalaz\u0142a si\u0119 nad finansow\u0105 przepa\u015bci\u0105, pogr\u0105\u017caj\u0105c si\u0119 w wieloletniej recesji. Odradzaj\u0105c\u0105 si\u0119 gospodark\u0119 dotkn\u0119\u0142a nast\u0119pnie pandemia COVID-19. Obecnie jednak notuje ona dobr\u0105 dynamik\u0119 wzrostu, a brytyjski \u201eThe Economist\u201d drugi rok z rz\u0119du uzna\u0142 Grecj\u0119 za kraj o najlepszych wynikach gospodarczych spo\u015br\u00f3d pa\u0144stw OECD.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:30:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Jak informowa\u0107 o ryzyku klimatycznym? Oto przyk\u0142ady [KOMENTARZ]", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9426036,ryzyko-klimatyczne-jak-informowac-przyklady.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lnektktTURBXy8xMmVkMjExNi0yZmFjLTQ2ZGEtYjI1ZS01MDE5ZDgzOGQzOTkucG5nkZMFzQEdzKA\" />Zjawisko raportowania danych zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju przybra\u0142o w ostatnim czasie na sile.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:30:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Jedna z najbardziej spektakularnych pora\u017cek biznesowych w historii. Jak id\u0105 przygotowania do powt\u00f3rki z rozrywki?", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9429130,jedna-z-najbardziej-spektakularnych-porazek-biznesowych-w-historii-ja.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7r5ktkuTURBXy83ZmFjZGNiOC1hMGVkLTQ4NjctODI4OS00MmNhYzQ1M2E2OGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W sierpniu 2023 roku przez media przemkn\u0119\u0142a informacja, \u017ce pod koniec 2024 roku odb\u0119dzie si\u0119 druga edycja Fyre Festival. Nie by\u0142oby w tym niczego dziwnego, gdyby nie fakt, \u017ce ci, kt\u00f3rzy postanowili wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w pierwszej edycji, do dzisiaj wspominaj\u0105 j\u0105 jako najgorsz\u0105 przygod\u0119 \u017cycia, a sam organizator sp\u0119dzi\u0142 w zwi\u0105zku z ni\u0105 w wi\u0119zieniu cztery lata. Jak id\u0105 przygotowania do Fyre Festival na \u2013 teoretycznie \u2013 10 miesi\u0119cy przed wydarzeniem?", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:30:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "\u0141otewska europos\u0142anka na li\u015bcie p\u0142ac rosyjskich specs\u0142u\u017cb", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9427858,lotewska-europoslanka-na-liscie-plac-rosyjskich-specsluzb.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5bsktkuTURBXy9jYTdlNGIyNS03NWEwLTQzZjktYTg3Ni0yZTY2ZDgyZGZiYjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Lider zawsze powinien by\u0107 gotowy do podejmowania decyzji i odpowiadania za nie \u2013 m\u00f3wi\u0142a europos\u0142anka Tatjana \u017ddanoka w rozmowie opublikowanej na stronie w\u0142asnej partii, Rosyjskiego Zwi\u0105zku \u0141otwy (LKS), w 2004 r. Jak ujawni\u0142o dziennikarskie \u015bledztwo, \u017ddanoka, czo\u0142owa promotorka kremlowskiej propagandy w Parlamencie Europejskim, w tym czasie by\u0142a ju\u017c wsp\u00f3\u0142pracowniczk\u0105 rosyjskiej Federalnej S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa (FSB).", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:30:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Walka o przysz\u0142o\u015b\u0107 Ukrainy toczy si\u0119 na kilku frontach jednocze\u015bnie", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9427854,walka-o-przyszlosc-ukrainy-toczy-sie-na-kilku-frontach-jednoczesnie.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xHlktkuTURBXy8zNjQ4YjNiMS0xNzZjLTQ2NDctOGI2Ny0xOWM5YmZjMWZlMDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Walka o przysz\u0142o\u015b\u0107 Ukrainy toczy si\u0119 na kilku frontach jednocze\u015bnie. Przynajmniej r\u00f3wnie istotne jak te pod Awdijiwk\u0105 s\u0105 wydarzenia w Brukseli i Waszyngtonie, na salonach politycznych ukrai\u0144skiej stolicy oraz w globalnej infosferze.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T07:45:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Minister klimatu: Unijny cel redukcji emisji CO2 o 90 proc. do 2040 r. nie wi\u0105\u017ce Polski", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9429143,minister-klimatu-unijny-cel-redukcji-emisji-co2-o-90-proc-do-2040-r.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pvZktkuTURBXy85ZjA3Yjg0ZC0wYjk0LTQ0N2MtYjNhNi02MmJjODRlZmQyNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przedstawiony przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105 cel redukcji emisji CO2 o 90 proc. do 2040 r. nie jest wi\u0105\u017c\u0105cy dla Polski, to otwarcie dyskusji - podkre\u015bli\u0142a w rozmowie z PAP minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Doda\u0142a, \u017ce propozycja KE b\u0119dzie przez nas &quot;twardo i ambitnie&quot; negocjowana.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T07:41:34+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Spotkanie Bidena z kanclerzem Niemiec. W tle wywiad Putina z Carlsonem", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9429141,spotkanie-bidena-z-kanclerzem-niemiec-w-tle-wywiad-putina-z-carlsonem.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZONktkuTURBXy9lNzZlODBhMy1lNjU1LTRiNGYtODQxYS02MjA0ZGE2MmExZjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent USA Joe Biden przyj\u0105\u0142 w pi\u0105tek w Bia\u0142ym Domu kanclerza Niemiec Olafa Scholza. Rozmowy polityk\u00f3w dotyczy\u0142 m.in. dalszej pomocy dla Ukrainy oraz sytuacji na Bliskim Wschodzie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T07:39:04+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Estonia: Mamy przeciwokr\u0119towy system mog\u0105cy pokry\u0107 niemal ca\u0142y Ba\u0142tyk", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9429140,estonia-mamy-przeciwokretowy-system-mogacy-pokryc-niemal-caly-baltyk.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4vOktkuTURBXy8yNjc1NGUxOC0zZDZlLTQyYjQtYWMzOC0xMTgzNzhjYTdkZDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do Estonii dotar\u0142 przeciwokr\u0119towy system rakietowy Blue Spear 5G SSM, kt\u00f3rego zasi\u0119g obejmuje niemal ca\u0142e Morze Ba\u0142tyckie - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek esto\u0144skie ministerstwo obrony.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T07:36:45+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "MON szykuje podwy\u017cki dla \u017co\u0142nierzy. Na ile mog\u0105 liczy\u0107?", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9429138,mon-szykuje-podwyzki-dla-zolnierzy-na-ile-moga-liczyc.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/s78ktkuTURBXy8xODFkNzI0Ni0wYjYzLTQ3YjktYWE3OC0xYTljYWZhZjY0MDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podwy\u017cki wynagrodzenia zasadniczego dla \u017co\u0142nierzy zawodowych \u015brednio od ok. 15,2 proc. do 25,4 proc. - od 1040 z\u0142 do 2750 z\u0142 wi\u0119cej miesi\u0119cznie - przewiduje projekt rozporz\u0105dzenia przygotowany przez MON. Projekt jest obecnie w fazie uzgodnie\u0144 mi\u0119dzyresortowych.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T07:30:47+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Projekt \u201edziecko\u201d. Jak si\u0119 przygotowa\u0107 do bycia rodzicem?", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9426411,projekt-dziecko-jak-sie-przygotowac-do-bycia-rodzicem.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NOWktkuTURBXy9lNTIwN2M3NC0xYjJhLTRjZDEtOGU2MS1hY2E2YTU1NjRiMDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Posiadanie dzieci to wielka odpowiedzialno\u015b\u0107 za drugiego cz\u0142owieka, twierdz\u0105 ci kt\u00f3rzy wahaj\u0105 si\u0119. Bycie rodzicem to najwi\u0119ksza przygoda \u017cycia daj\u0105ca mo\u017cliwo\u015b\u0107 ukszta\u0142towania nowego cz\u0142owieka, twierdz\u0105 ci kt\u00f3rzy chc\u0105 je mie\u0107. Jednak w rzeczywisto\u015bci rodzicielstwo nie jest ani takie przera\u017caj\u0105ce, ani takie kolorowe jak pokazuj\u0105 to instagramowe influencerki.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T07:10:01+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Macierewicz za kratki za caracale nie p\u00f3jdzie", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9429076,audyt-ministerstwo-obrony-narodowej-wyniki.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R-NktktTURBXy8wMWY3NWZiZS0wM2IyLTQyNDEtYjE3NS1jODJiOTBkYTZmNWUucG5nkZMFzQEdzKA\" />Upolitycznienie wojska, nieprawid\u0142owe wydawanie zaliczek na zakupy zbrojeniowe oraz zawieranie um\u00f3w poza procedurami przetargowymi albo brak aktualnych dokument\u00f3w doktrynalno \u2013 strategicznych. Na czwartkowej sejmowej komisji obrony narodowej wyst\u0105pi\u0142 wicepremier minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz i przedstawi\u0142 \u201ewst\u0119pne wyniki audytu dzia\u0142alno\u015bci Ministerstwa Obrony Narodowej\u201d.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T06:50:45+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Aktor, znany m.in. z roli Jasia Fasoli, \"zniszczy\u0142\" reputacj\u0119 aut elektrycznych?", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9429128,aktor-znany-min-z-roli-jasia-fasoli-zniszczyl-reputacje-aut-elektrycznych-poglady-rowana-atkinsona-szkodliwe-dla-ev.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/O6bktkuTURBXy8wY2RjMzNjNy01MmQ4LTQwNTEtYWRkNy1kN2E3OGNmYjM3NzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pogl\u0105dy brytyjskiego aktora Rowana Atkinsona (znanego m.in. z roli Jasia Fasoli) wed\u0142ug Green Alliance mia\u0142y wp\u0142yw na spowolnienie sprzeda\u017cy samochod\u00f3w elektrycznych. Organizacja uwa\u017ca, \u017ce opinie Atkinsona s\u0105 &quot;szkodliwe&quot; dla plan\u00f3w rz\u0105du (ws. stopniowego wycofywania pojazd\u00f3w spalinowych) \u2013 podaje serwis SkyNews.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T06:36:00+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Jakie wykszta\u0142cenie ma Daniel Obajtek? Tyle wystarczy\u0142o, \u017ceby kierowa\u0107 Orlenem", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9427924,jakie-wyksztalcenie-ma-daniel-obajtek-tyle-wystarczylo-zeby-kierowac.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aaEktktTURBXy9mNTRkZDIyZC0yNTE3LTQ5NTctYmU2MS1lM2FiNjE3MDIwZmQucG5nkZMFzQEdzKA\" />Daniel Obajtek to posta\u0107, kt\u00f3ra budzi szerokie zainteresowanie nie tylko ze wzgl\u0119du na swoje kluczowe role w czo\u0142owych polskich sp\u00f3\u0142kach skarbu pa\u0144stwa, ale i liczne kontrowersje, kt\u00f3re towarzysz\u0105 jego karierze. Jednym z istotnych element\u00f3w dyskusji na jego temat jest wykszta\u0142cenie, kt\u00f3re zdoby\u0142 na przestrzeni lat.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T06:20:45+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Ulga mieszkaniowa. Jak rozliczy\u0107 j\u0105 w PIT?", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9427199,ulga-mieszkaniowa-jak-rozliczyc-ja-w-pit.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/USsktkuTURBXy83YzAwZTQ4NS05MjM2LTRiNzgtOWI3Yi02OTViMmNlYTJmNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W obliczu nadchodz\u0105cego okresu rozlicze\u0144 podatkowych podatnicy poszukuj\u0105 sposob\u00f3w na optymalizacj\u0119 swojego zobowi\u0105zania. Jedn\u0105 z dost\u0119pnych opcji umo\u017cliwiaj\u0105cych zmniejszenie podatku dochodowego jest ulga mieszkaniowa. Czym w\u0142a\u015bciwie jest i jak j\u0105 rozliczy\u0107 w zeznaniu?", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T06:00:10+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Rz\u0105d PiS wyda\u0142 na elektronik\u0119 w szkole kilka miliard\u00f3w z\u0142otych. Nadal nie wiemy, po co", "age": null, "source": "https://forsal.pl/.feed", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9427846,rzad-pis-wydal-na-elektronike-w-szkole-kilka-miliardow-zlotych-nadal.html", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l-ektkuTURBXy9iMzVmZGNkNy05ZThhLTQwOWUtYjRhZS05ZmQ1ZDhhMzc2ZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u2013 PiS rozdawa\u0142 laptopy jak zabawki \u2013 powiedzia\u0142a w czwartek minister edukacji Barbara Nowacka. Wraz z wicepremierem i ministrem cyfryzacji Krzysztofem Gawkowskim zdecydowali, \u017ce w 2024 r. zakupu laptop\u00f3w dla czwartoklasist\u00f3w nie b\u0119dzie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 110, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": "Forsal.pl", "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T05:31:00+00:00", "language": "pl"}]