[{"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Sylwester Ward\u0119ga pierwszym oskar\u017conym w Pandora Gate", "age": null, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/sylwester-wardega-stuu-pandora-gate", "description": "Sylwester Ward\u0119ga jest pierwsz\u0105 osob\u0105 oskar\u017con\u0105 w zwi\u0105zku z afer\u0105 Pandora Gate. Marcin Dubiel oskar\u017cy\u0142 Ward\u0119g\u0119 o znies\u0142awienie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 289, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T06:11:34.605045+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Polskie seriale Netfliksa walcz\u0105 o nagrody. Jak s\u0105 ogl\u0105dane?", "age": null, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/co-ogladac-netflix-hity-polskie-produkcje-infamia-informacja-zwrotna-morderczynie-1670-absolutni-debiutanci", "description": "Koniec ubieg\u0142ego roku by\u0142 dla Netfliksa czasem bardzo owocnym. W ofercie platformy pojawi\u0142y si\u0119 polskie seriale, kt\u00f3re zyska\u0142y wysokie oceny od widz\u00f3w i krytyk\u00f3w. Firma PlumResearch na zlecenie portalu Wirtualnemedia.pl przygotowa\u0142a raport z wynikami ogl\u0105dalno\u015bci pi\u0119ciu najg\u0142o\u015bniejszych rodzimych seriali od momentu ich premiery do 28 stycznia 2024.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 289, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T06:11:33.120917+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Temu z kolejnym rekordem, mniej Polak\u00f3w na Allegro i TikToku", "age": null, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/temu-jak-korzystaccena-rezygnacja", "description": "Strony i aplikacje Grupy Polsat-Interia w styczniu br. pierwszy raz w historii mia\u0142y wi\u0119cej u\u017cytkownik\u00f3w ni\u017c te Grupy Wirtualna Polska i Ringier Axel Springer Polska. Platform\u0119 temu odwiedzi\u0142o ju\u017c 14,9 mln polskich internaut\u00f3w, natomiast spadki zanotowa\u0142y Grupa Allegro, TikTok i WhatsApp.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 289, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T06:11:31.598409+00:00", "language": "pl"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "20 lat Facebooka. \u201eTo ju\u017c nie jest medium spo\u0142eczno\u015bciowe, ale informacyjno-reklamowe\u201d", "age": null, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/koniec-facebook-20-lat-kiedy-powstal-krytyka-metawersum-polaryzacja", "description": "Min\u0119\u0142o 20 lat od kiedy Facebook zago\u015bci\u0142 na naszych komputerach, a p\u00f3\u017aniej i smartfonach. Obecnie korzysta z niego ok. 40 proc. \u015bwiatowej populacji. Eksperci zwracaj\u0105 jednak uwag\u0119, \u017ce Facebook ma sporo za uszami. Polaryzacja spo\u0142ecze\u0144stwa, dezinformacja, hejt i problemy psychiczne nie tylko najm\u0142odszych, a ostatnio scam, z kt\u00f3rym walka nie idzie mu najlepiej. - Jeste\u015bmy od niego uzale\u017cnieni - ocenia Sylwia Czubkowska.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 289, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T06:11:30.018448+00:00", "language": "pl"}]