[{"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Niemiecka prasa: Tusk skleja nadwyr\u0119\u017cone relacje Polski z Ukrain\u0105", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39815901-niemiecka-prasa-tusk-skleja-nadwyrezone-relacje-polski-z-ukraina", "description": "Donald Tusk skleja nadwyr\u0119\u017cone relacje z Ukrain\u0105, uwa\u017caj\u0105c, \u017ce Ukraina ma kluczow\u0105 rol\u0119 dla bezpiecze\u0144stwa Europy \u2013 pisze Ivo Mijnssen w dzienniku ekonomicznym \u201eHandelsblatt\u201d.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T21:43:26+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Niemcy. Miliony uchod\u017ac\u00f3w, je\u015bli Ukraina upadnie", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39815881-niemcy-miliony-uchodzcow-jesli-ukraina-upadnie", "description": "Niemiecki rz\u0105d spodziewa si\u0119, \u017ce w przypadku upadku Ukrainy kraj opu\u015bci dodatkowe 10 milion\u00f3w os\u00f3b. Informacj\u0119 poda\u0142 \u201eWelt am Sonntag\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na kr\u0119gi bezpiecze\u0144stwa i poinformowanych parlamentarzyst\u00f3w.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T21:30:19+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Adwokat o abonamencie RTV od komputer\u00f3w i telefon\u00f3w: To abstrakcja prawna", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39812941-adwokat-o-abonamencie-rtv-od-komputerow-i-telefonow-to-abstrakcja-prawna", "description": "\u017beby skutecznie egzekwowa\u0107 abonament RTV, trzeba udowodni\u0107, \u017ce na ekranie ogl\u0105damy telewizj\u0119, a nie Netfliksa. To niewykonalne - podkre\u015bla Krzysztof Olkiewicz, adwokat.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T18:29:54+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Jacek Nizinkiewicz: Dlaczego media graj\u0105 w gr\u0119 PiS, a napi\u0119cie w Polsce b\u0119dzie nie do zniesienia", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39813081-jacek-nizinkiewicz-dlaczego-media-graja-w-gre-pis-a-napiecie-w-polsce-bedzie-nie-do-zniesienia", "description": "Mimo, \u017ce rz\u0105dzi Donald Tusk, to Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski narzuca narracj\u0119 polityczn\u0105. W\u0142adza nie tylko nie mia\u0142a miesi\u0105ca miodowego, ale nie b\u0119dzie mia\u0142a dnia spokoju dzi\u0119ki PiS, od kt\u00f3rego teoretycznie nic nie zale\u017cy, ale kt\u00f3ry narzuca ton debacie publicznej.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T18:00:00+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Szef NATO wzywa do produkcji broni. \u201ePrze\u015bcign\u0105\u0107 Rosj\u0119\"", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39815741-szef-nato-wzywa-do-produkcji-broni-przescignac-rosje", "description": "Zdaniem szefa NATO europejska gospodarka powinna bardziej skupi\u0107 si\u0119 na produkcji broni.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T17:42:40+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Rozwi\u0105zanie do\u017cywocia: kiedy sprzeda\u017c mieszkania czy domu bez PIT", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/podatki/art39812721-rozwiazanie-dozywocia-kiedy-sprzedaz-mieszkania-czy-domu-bez-pit", "description": "Mieszkanie za do\u017cywocie to zbycie, a rozwi\u0105zanie do\u017cywocia to nowe nabycie. By\u0142y do\u017cywotnik mo\u017ce jednak od r\u0119ki sprzeda\u0107 \"odzyskane\" mieszkanie bez PIT, gdy przed umow\u0105 do\u017cywocia i po jej odwo\u0142aniu by\u0142 jego w\u0142a\u015bcicielem w sumie co najmniej pi\u0119\u0107 lat.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T17:40:41+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak Kamysz: Trybuna\u0142 to grzech pierworodny naszych poprzednik\u00f3w", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39815711-wladyslaw-kosiniak-kamysz-trybunal-to-grzech-pierworodny-naszych-poprzednikow", "description": "Wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz skomentowa\u0142 obecn\u0105 sytuacj\u0119 Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, czyli planu zmiany Konstytucji, celem uzdrowienia polskiego s\u0105downictwa. - Trybuna\u0142 Konstytucyjny to jest grzech pierworodny naszych poprzednik\u00f3w, kt\u00f3rzy zniszczyli wymiar sprawiedliwo\u015bci, powiedzia\u0142 szef MON.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T17:06:20+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Prezydent W\u0119gier poda\u0142a si\u0119 do dymisji", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39815801-prezydent-wegier-podala-sie-do-dymisji", "description": "Prezydent W\u0119gier Katalin Novak poda\u0142a si\u0119 do dymisji. Decyzj\u0119 og\u0142osi\u0142a w or\u0119dziu do narodu wyemitowanym w publicznej telewizji.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T16:55:00+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "P\u015a w Lake Placid. Wygra\u0142 Lovro Kos, Aleksander Zniszczo\u0142 sz\u00f3sty", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art39815731-ps-w-lake-placid-wygral-lovro-kos-aleksander-zniszczol-szosty", "description": "Pierwsza seria zapowiada\u0142a austriackie przewagi, w drugiej b\u0142\u0119dy Stefana Krafta i Clemensa Aignera da\u0142y sukces Lovro Kosa. Liderem Polak\u00f3w pozostaje kolejny tydzie\u0144 Aleksander Zniszczo\u0142. W sobotni\u0105 noc kibic\u00f3w czeka jeszcze konkurs par", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T16:55:00+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Bez niezale\u017cnego Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nie ma praworz\u0105dno\u015bci", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39815661-jaroslaw-kaczynski-bez-niezaleznego-trybunalu-konstytucyjnego-nie-ma-praworzadnosci", "description": "- Dzisiaj ci sami, kt\u00f3rzy nie tak dawno nosili napis \"konstytucja\" na koszulkach, depcz\u0105 j\u0105 w spos\u00f3b zupe\u0142nie nies\u0142ychany, powiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas \"Protestu Wolnych Polak\u00f3w\" zorganizowanym przed Trybuna\u0142em Konstytucyjnym.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T15:49:27+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Niemcy wracaj\u0105 do silnik\u00f3w diesla. Bez dop\u0142at nie chc\u0105 elektryk\u00f3w", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art39815461-niemcy-wracaja-do-silnikow-diesla-bez-doplat-nie-chca-elektrykow", "description": "Niemiecki rynek pojazd\u00f3w elektrycznych przechodzi kryzy. Po pierwszym pe\u0142nym miesi\u0105cu bez dop\u0142at, wida\u0107 zmieniaj\u0105ce si\u0119 preferencje zakupowe, kt\u00f3re s\u0105 bardziej optymistyczne dla diesli.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:55:17+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Saab zarobi\u0142 na wojnie w Ukrainie. Gwa\u0142towny skok zam\u00f3wie\u0144", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/biznes/art39815431-saab-zarobil-na-wojnie-w-ukrainie-gwaltowny-skok-zamowien", "description": "Szwedzki producent sprz\u0119tu wojskowego Saab osi\u0105gn\u0105\u0142 doskona\u0142e wyniki finansowe w 2023 r. dzi\u0119ki wojnie w Ukrainie. I dobrze ocenia najbli\u017csze lata.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:22:00+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Prokurator Ewa Wrzosek wystartuje w konkursie na Prokuratora Krajowego", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art39815261-prokurator-ewa-wrzosek-wystartuje-w-konkursie-na-prokuratora-krajowego", "description": "Prokurator Ewa Wrzosek poinformowa\u0142a, \u017ce wystartuje w og\u0142oszonym przez Adama Bodnara konkursie na Prokuratora Krajowego. Prokurator chce wprowadzi\u0107 g\u0142os prokurator rejonowych do najwy\u017cszych funkcji kierowniczych w instytucji.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:20:00+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "S\u00f3jka odszed\u0142 z RN Orlenu, Gniatkowski zamiast partii wybiera biznes", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art39815511-sojka-odszedl-z-rn-orlenu-gniatkowski-zamiast-partii-wybiera-biznes", "description": "- Dla czysto\u015bci sytuacji \u2013 jednostronnie zaprzestaj\u0119 ze skutkiem natychmiastowym aktywno\u015bci partyjnej, o czym dzi\u015b powiadomi\u0119 swoje ko\u0142o partyjne. Dzi\u015b nie b\u0119d\u0119 uczestniczy\u0142 w g\u0142osowaniach na forum Rady Regionu. Fachowcem (radc\u0105 prawnym) si\u0119 jest, a cz\u0142onkiem partii tylko si\u0119 bywa - napisa\u0142 w sobot\u0119 na platformie X prawnik i dzia\u0142acz Polski 2050 Micha\u0142 Gniatkowski, cz\u0142onek Rady Nadzorczej Enea SA.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T13:15:00+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Rados\u0142aw Sikorski dla \u201eSpiegla\u201d: Koniec z demonizowaniem Niemiec", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art39815481-radoslaw-sikorski-dla-spiegla-koniec-z-demonizowaniem-niemiec", "description": "Szef polskiego MSZ zapewni\u0142, \u017ce sko\u0144czy\u0142o si\u0119 \u201edemonizowanie Niemiec i tworzenie sztucznej wrogo\u015bci\u201d. Zaapelowa\u0142 do rz\u0105du w Berlinie o pakiet, kt\u00f3ry przekona Polak\u00f3w, \u017ce problem zado\u015b\u0107uczynienia jest traktowany powa\u017cnie.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T12:58:04+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Jubileusz Tauron Areny Krak\u00f3w. Wybitni arty\u015bci za\u015bpiewaj\u0105 utwory krakowskich legend piosenki", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art39815441-jubileusz-tauron-areny-krakow-wybitni-artysci-zaspiewaja-utwory-krakowskich-legend-piosenki", "description": "Duet Kacperczyk do\u0142\u0105cza do grona artyst\u00f3w, kt\u00f3rzy wyst\u0105pi\u0105 podczas jubileuszu Tauron Areny Krak\u00f3w. Koncert \u201eTo Krak\u00f3w tworzy metamorfozy\u201d, podczas kt\u00f3rego b\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 utwory Kory, Zbigniewa Wodeckiego, Marka Grechuty oraz Andrzeja Zauchy w nowych aran\u017cacjach, odb\u0119dzie si\u0119 5 kwietnia 2024 r.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T12:47:00+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Kolos Konstantyna powr\u00f3ci\u0142 do Rzymu. Mo\u017cna go zobaczy\u0107 w Muzeach Kapitoli\u0144skich", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/archeologia/art39815411-kolos-konstantyna-powrocil-do-rzymu-mozna-go-zobaczyc-w-muzeach-kapitolinskich", "description": "Od wtorku odwiedzaj\u0105cy Muzea Kapitoli\u0144skie w Rzymie mog\u0105 podziwia\u0107 rekonstrukcj\u0119 Kolosa Konstantyna opart\u0105 na kilku znanych pozosta\u0142ych fragmentach oryginalnego pos\u0105gu z IV wieku naszej ery.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T12:18:34+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "KLM nie mo\u017ce korzysta\u0107 z nowej pomocy publicznej", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/transport/art39815371-klm-nie-moze-korzystac-z-nowej-pomocy-publicznej", "description": "Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE anulowa\u0142 zgod\u0119 Komisji Europejskiej na pomoc 3,4 mld euro przyznan\u0105 KLM przez rz\u0105d Holandii w okresie kryzysu sanitarnego z Covid-19.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T11:56:00+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Josephine Baker: \"zdegenerowana\" artystka w sp\u00f3dniczce z banan\u00f3w", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/taniec/art39815381-josephine-baker-zdegenerowana-artystka-w-spodniczce-z-bananow", "description": "Ekscentryczna gwiazda Josephine Baker by\u0142a symbolem kabaretu lat dwudziestych i trzydziestych, teraz jest bohaterk\u0105 wystawy w Berlinie \u201eIkona w ruchu\u201d przypominaj\u0105c\u0105 jej wielki talent i niezwyk\u0142\u0105 posta\u0107.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T11:30:02+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Upad\u0142o\u015b\u0107 czy uniewa\u017cnienie umowy? Frankowicze Getin Banku czekaj\u0105 na decyzj\u0119 SN", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art39812841-upadlosc-czy-uniewaznienie-umowy-frankowicze-getin-banku-czekaja-na-decyzje-sn", "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy ma rozstrzygn\u0105\u0107, czy kredytobiorcy Getin Noble Banku mog\u0105 dochodzi\u0107 uniewa\u017cnienia um\u00f3w przed s\u0105dem cywilnym, czy maj\u0105 czeka\u0107 latami na wynik post\u0119powania upad\u0142o\u015bciowego.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T11:18:31+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Fortuna za faraona. Mohamed Salah zostanie najdro\u017cszym pi\u0142karzem \u015bwiata?", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art39815351-fortuna-za-faraona-mohamed-salah-zostanie-najdrozszym-pilkarzem-swiata", "description": "Szejkowie z Arabii Saudyjskiej nie przestaj\u0105 kusi\u0107 gwiazd futbolu. Klub Al-Ittihad jest podobno gotowy zap\u0142aci\u0107 za napastnika Liverpoolu i reprezentacji Egiptu Mohameda Salaha nawet 233 mln euro. To by\u0142by transferowy rekord.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T10:50:26+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Jeremy Sochan jednak w\u015br\u00f3d gwiazd. Polak opcj\u0105 ratunkow\u0105 dla NBA", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://sport.rp.pl/koszykowka/art39810981-jeremy-sochan-jednak-wsrod-gwiazd-polak-opcja-ratunkowa-dla-nba", "description": "Jeremy Sochan jednak zagra w meczu wschodz\u0105cych gwiazd NBA. Polak zast\u0105pi\u0142 w\u015br\u00f3d powo\u0142anych kontuzjowanego Shadeona Sharpe\u2019a.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T10:43:15+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Amerykanie lepiej handluj\u0105 od Francuz\u00f3w", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art39815331-amerykanie-lepiej-handluja-od-francuzow", "description": "Deficyt bilansu handlowego USA w 2023 r. jest najmniejszy od 2020 r. Z kolei we Francji skoczy\u0142 do 99,6 mld euro. To drugi najgorszy wynik w historii tego kraju. Resort gospodarki w Pary\u017cu og\u0142osi\u0142 nowe dzia\u0142ania maj\u0105ce zwi\u0119kszy\u0107 konkurencyjno\u015b\u0107 francuskiego eksportu.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T10:18:00+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Rusza polowanie na z\u0142o\u017ca surowca przysz\u0142o\u015bci. Starczy dla wszystkich", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art39781051-rusza-polowanie-na-zloza-surowca-przyszlosci-starczy-dla-wszystkich", "description": "W perspektywie 2050 r. \u015bwiat mo\u017ce wysup\u0142a\u0107 nawet bilion dolar\u00f3w na poszukiwania i eksploatacj\u0119 z\u0142\u00f3\u017c naturalnego wodoru. Eksperci coraz ch\u0119tniej m\u00f3wi\u0105 tu o \u201enowej gor\u0105czce z\u0142ota\u201d. I nie bez kozery: w ostatnich miesi\u0105cach prace ruszy\u0142y z kopyta.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T09:58:13+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Puchar \u015awiata w skokach narciarskich. Polacy wybrali starty zamiast trening\u00f3w", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://sport.rp.pl/skoki-narciarskie/art39813481-puchar-swiata-w-skokach-narciarskich-polacy-wybrali-starty-zamiast-treningow", "description": "Puchar \u015awiata w skokach narciarskich zawita\u0142 do Lake Placid po raz drugi z rz\u0119du. Rok temu zawody w Stanach Zjednoczonych by\u0142y dla reprezentacji Polski udane. Teraz o powt\u00f3rk\u0119 b\u0119dzie trudno.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T09:16:13+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Cailee Spaeny - filmowa Priscilla. Ma zaskakuj\u0105co wiele wsp\u00f3lnego ze swoj\u0105 bohaterk\u0105", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art39815271-cailee-spaeny-filmowa-priscilla-ma-zaskakujaco-wiele-wspolnego-ze-swoja-bohaterka", "description": "\u2013 Poruszy\u0142 mnie spok\u00f3j i intymno\u015b\u0107 jej kina, jej spojrzenie na samotno\u015b\u0107 m\u0142odych dziewcz\u0105t \u2013 tak o filmach Sofii Coppoli m\u00f3wi Cailee Spaeny, aktorka, kt\u00f3ra zagra\u0142a u niej g\u0142\u00f3wn\u0105 rol\u0119 w filmie \u201ePriscilla\u201d. \u201eWiem, \u017ce widzowie j\u0105 pokochaj\u0105. Ona jest prawdziwa\u201d \u2013 przekonuje Jacob Elordi, filmowy Elvis Presley.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T09:06:22+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "S&P500 jak rakieta, po raz pierwszy sforsowa\u0142 granic\u0119 5000 pkt na koniec sesji", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/gielda/art39815251-s-p500-jak-rakieta-po-raz-pierwszy-sforsowal-granice-5000-pkt-na-koniec-sesji", "description": "Najwa\u017cniejszy indeks na Wall Street zako\u0144czy\u0142 pi\u0105tkowe zmagania na poziomie 5026, 61 pkt, po raz pierwszy w historii pokonuj\u0105c t\u0119 barier\u0119 na zamkni\u0119ciu notowa\u0144.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T08:45:00+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "S\u0105d potwierdzi\u0142 s\u0142uszno\u015b\u0107 decyzji Adama Bodnara ws. odwo\u0142ania prokuratora Barskiego", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art39814341-sad-potwierdzil-slusznosc-decyzji-adama-bodnara-ws-odwolania-prokuratora-barskiego", "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Szczecinie 9 lutego 2024 r. umorzy\u0142 post\u0119powanie karne zainicjowane przez prokurator Bogus\u0142aw\u0119 Zapa\u015bnik. Decyzja ta jest bezprecedensowa ze wzgl\u0119du na wskazan\u0105 argumentacj\u0119 - uznano i\u017c prokurator w chwili wniesienia aktu oskar\u017cenia nie by\u0142a prokuratorem w stanie czynnym.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T06:00:00+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 717", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art39814461-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-717", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T05:43:19+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Sonda\u017c: Na ile g\u0142os\u00f3w w wyborach prezydenckich m\u00f3g\u0142by liczy\u0107 Krzysztof Stanowski", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/polityka/art39815081-sondaz-na-ile-glosow-w-wyborach-prezydenckich-moglby-liczyc-krzysztof-stanowski", "description": "\"Czy gdyby Krzysztof Stanowski zdecydowa\u0142 si\u0119 na start w wyborach prezydenckich m\u00f3g\u0142by liczy\u0107 na Pani/Pana g\u0142os?\" - takie pytanie zadali\u015bmy w sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T05:30:00+00:00", "language": "pl-PL"}, {"thumbnail": null, "comments": [], "title": "Na co p\u00f3j\u015b\u0107 do kina przed walentynkami? R\u00f3\u017cne oblicza mi\u0142o\u015bci na du\u017cym ekranie", "age": null, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "user": null, "page_rating": 0, "permanent": false, "link": "https://www.rp.pl/film/art39812411-na-co-pojsc-do-kina-przed-walentynkami-rozne-oblicza-milosci-na-duzym-ekranie", "description": "Mi\u0142o\u015b\u0107 i samotno\u015b\u0107 w \u201ePriscilii\u201d Coppoli. Mi\u0142o\u015b\u0107\u00a0i skromne \u017cycie w \u201eOpadaj\u0105cych li\u015bciach\u201d Kaurismakiego. Mi\u0142o\u015b\u0107 i do\u015bwiadczenia pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciolatk\u00f3w w \u201eMi\u0142o\u015bci jak mi\u00f3d\u201d Migasa", "page_rating_votes": 0, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 332, "dead": false, "tags": [], "vote": 0, "artist": null, "album": "", "bookmarked": false, "page_rating_visits": 0, "date_published": "2024-02-10T03:43:09+00:00", "language": "pl-PL"}]