[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T20:25:15.803879+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chca-zatrzymac-exodus-lekarzy-wielkie-zmiany-w-balkanskim-kr,nId,7820501\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chca-zatrzymac-exodus-lekarzy-wielkie-zmiany-w-balkanskim-kr/000JSXIH9K3O84TT-C321.jpg\" alt=\"Chc\u0105 zatrzyma\u0107 exodus lekarzy. Wielkie zmiany w ba\u0142ka\u0144skim kraju\" align=\"left\" /></a>Alba\u0144ski parlament przeg\u0142osowa\u0142 nowe prawo nak\u0142adaj\u0105ce na student\u00f3w medycyny obowi\u0105zek pracy przez minimum trzy lata na terenie kraju. W innym przypadku b\u0119d\u0105 zmuszeni zwr\u00f3ci\u0107 koszty czesnego. Ba\u0142ka\u0144ski kraj jest ofiar\u0105 migracji zarobkowej. W ci\u0105gu 10 lat niewielki kraj opu\u015bci\u0142o trzy tysi\u0105ce lekarzy. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1188420, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chca-zatrzymac-exodus-lekarzy-wielkie-zmiany-w-balkanskim-kr,nId,7820501", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 zatrzyma\u0107 exodus lekarzy. Wielkie zmiany w ba\u0142ka\u0144skim kraju", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T19:20:14.816438+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-w-tej-kategorii-donald-trump-wyraznie-przegrywa-pisza-o-mart,nId,7820480\"><img src=\"https://i.iplsc.com/w-tej-kategorii-donald-trump-wyraznie-przegrywa-pisza-o-mart/000JSX9EUVVSC9CW-C321.jpg\" alt=\"W tej kategorii Donald Trump wyra\u017anie przegrywa. Pisz\u0105 o &quot;martwym punkcie&quot;\" align=\"left\" /></a>Donald Trump zebra\u0142 na prowadzenie kampanii wyborczej znacznie mniej pieni\u0119dzy od Kamali Harris - wynika z danych Federalnej Komisji Wyborczej. Republikanin uzbiera\u0142 w sierpniu 130 mln dolar\u00f3w, a jego konkurentka niemal trzy razy wi\u0119cej. &quot;To znak, \u017ce zbi\u00f3rki funduszy przez by\u0142ego prezydenta utkn\u0119\u0142y w martwym punkcie&quot; - pisze agencja Axios.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1188243, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-w-tej-kategorii-donald-trump-wyraznie-przegrywa-pisza-o-mart,nId,7820480", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W tej kategorii Donald Trump wyra\u017anie przegrywa. Pisz\u0105 o \"martwym punkcie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T19:20:14.722190+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozpoczal-sie-oktoberfest-bezprecedensowe-srodki-bezpieczens,nId,7820475\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rozpoczal-sie-oktoberfest-bezprecedensowe-srodki-bezpieczens/000JSX8K72PETYE2-C321.jpg\" alt=\"Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 Oktoberfest. Bezprecedensowe \u015brodki bezpiecze\u0144stwa\" align=\"left\" /></a>Podczas tegorocznego festiwalu Oktoberfest w Monachium b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 szczeg\u00f3lne \u015brodki bezpiecze\u0144stwa - m.in. ka\u017cdego odwiedzaj\u0105cego czeka przed wej\u015bciem kontrola wykrywaczem metalu. Decyzja zosta\u0142a podj\u0119ta po sierpniowym ataku no\u017cownika Pa\u0144stwa Islamskiego w Solingen. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1188242, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozpoczal-sie-oktoberfest-bezprecedensowe-srodki-bezpieczens,nId,7820475", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 Oktoberfest. Bezprecedensowe \u015brodki bezpiecze\u0144stwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T18:15:10.864169+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-amerykanskie-szacunki-nie-spodobaly-sie-zelenskiemu-to-klams,nId,7820471\"><img src=\"https://i.iplsc.com/amerykanskie-szacunki-nie-spodobaly-sie-zelenskiemu-to-klams/000JSX3SN3H8OPIF-C321.jpg\" alt=\"Ameryka\u0144skie szacunki nie spodoba\u0142y si\u0119 Ze\u0142enskiemu. &quot;To k\u0142amstwo&quot;\" align=\"left\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zaprzeczy\u0142 informacjom podawanym w ameryka\u0144skich mediach na temat liczby zabitych ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy. &quot;The Wall Street Journal&quot; poinformowa\u0142o, \u017ce \u015bmier\u0107 na wojnie z Rosj\u0105 ponios\u0142o 80 tys. wojskowych z Ukrainy. - To k\u0142amstwo - odpowiedzia\u0142 Ze\u0142enski. Jego zdaniem liczba ma by\u0107 &quot;znacznie mniejsza&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1188033, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-amerykanskie-szacunki-nie-spodobaly-sie-zelenskiemu-to-klams,nId,7820471", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144skie szacunki nie spodoba\u0142y si\u0119 Ze\u0142enskiemu. \"To k\u0142amstwo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T17:10:07.746565+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-latwym-lupem-dla-kremla-maja-problem-w-jednej-dziedzi,nId,7820434\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niemcy-latwym-lupem-dla-kremla-maja-problem-w-jednej-dziedzi/000JSWY9CPM170CQ-C321.jpg\" alt=\"Niemcy &quot;\u0142atwym \u0142upem&quot; dla Kremla. Maj\u0105 problem w jednej dziedzinie\" align=\"left\" /></a>- Kreml postrzega Niemcy jako g\u0142\u00f3wnego decydenta w Unii Europejskiej, ale r\u00f3wnocze\u015bnie jako \u0142atwy \u0142up - wskazuje by\u0142y wiceszef niemieckiego wywiadu Arndt Freytag von Loringhoven. Jego zdaniem to w\u0142a\u015bnie dlatego kraj jest g\u0142\u00f3wnym celem rosyjskiej dezinformacji, z kt\u00f3r\u0105 nie radz\u0105 sobie s\u0142u\u017cby. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce w tym obszarze potrzebne s\u0105 nowe dzia\u0142ania, zw\u0142aszcza \u017ce spo\u0142ecze\u0144stwo przestaje okazywa\u0107 solidarno\u015bci z Ukrain\u0105.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1187787, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-latwym-lupem-dla-kremla-maja-problem-w-jednej-dziedzi,nId,7820434", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy \"\u0142atwym \u0142upem\" dla Kremla. Maj\u0105 problem w jednej dziedzinie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T13:55:25.413213+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-potezny-atak-ukrainy-dwie-rosyjskie-bazy-wysadzone-w-powietr,nId,7820391\"><img src=\"https://i.iplsc.com/potezny-atak-ukrainy-dwie-rosyjskie-bazy-wysadzone-w-powietr/000JSW2EI3W9MBQR-C321.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cny atak Ukrainy. Dwie rosyjskie bazy wysadzone w powietrze\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144cy zaatakowali arsena\u0142 Tichorieck w regionie krasnodarskim - jeden z najwi\u0119kszych rosyjskich magazyn\u00f3w broni i kluczowy w\u0119ze\u0142 logistyczny. W \u015brodku mia\u0142o znajdowa\u0107 si\u0119 co najmniej dwa tysi\u0105ce ton cennej amunicji, kt\u00f3r\u0105 Rosjanie sprowadzaj\u0105 z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Ich celem pad\u0142 r\u00f3wnie\u017c G\u0142\u00f3wny Zarz\u0105du Artylerii Ministerstwa Obrony Federacji Rosyjskiej w obwodzie twerskim.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1187059, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-potezny-atak-ukrainy-dwie-rosyjskie-bazy-wysadzone-w-powietr,nId,7820391", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny atak Ukrainy. Dwie rosyjskie bazy wysadzone w powietrze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T12:52:18.401288+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-woda-zalewa-wlochy-stan-kryzysowy-w-dwoch-regionach,nId,7820364\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielka-woda-zalewa-wlochy-stan-kryzysowy-w-dwoch-regionach/000JSVT3LVNOEXK0-C321.jpg\" alt=\"Wielka woda zalewa W\u0142ochy. Stan kryzysowy w dw\u00f3ch regionach\" align=\"left\" /></a>Z ogromnymi powodziami zmagaj\u0105 si\u0119 nie tylko Polska, Czechy czy W\u0119gry. Wielka woda zalewa r\u00f3wnie\u017c po\u0142udnie Europy. We W\u0142oszech w dw\u00f3ch regionach sytuacja jest tak powa\u017cna, \u017ce og\u0142oszono stan kryzysowy, kt\u00f3ry potrwa rok.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1186851, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-woda-zalewa-wlochy-stan-kryzysowy-w-dwoch-regionach,nId,7820364", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka woda zalewa W\u0142ochy. Stan kryzysowy w dw\u00f3ch regionach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T12:52:18.162546+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-i-chinskie-okrety-wyplynely-w-morze-ogromne-manewr,nId,7820374\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjskie-i-chinskie-okrety-wyplynely-w-morze-ogromne-manewr/000JSVVB03DM05P6-C321.jpg\" alt=\"Rosyjskie i chi\u0144skie okr\u0119ty wyp\u0142yn\u0119\u0142y w morze. Ogromne manewry\" align=\"left\" /></a>Odparcie pozorowanego ataku z powietrza i wody, a tak\u017ce wsp\u00f3lne manewry z u\u017cyciem broni przeciwlotniczej i przeciw okr\u0119tom podwodnym - m.in. takie scenariusze maj\u0105 prze\u0107wiczy\u0107 okr\u0119ty wojenne Rosji i Chin. Jak podaj\u0105 rosyjskie media w sobot\u0119 okr\u0119ty wojenne Moskwy i Pekinu wyp\u0142yn\u0119\u0142y na Morze Japo\u0144skie w ramach \u0107wicze\u0144 wojskowych Beibu/Interaction-2024.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1186850, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjskie-i-chinskie-okrety-wyplynely-w-morze-ogromne-manewr,nId,7820374", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie i chi\u0144skie okr\u0119ty wyp\u0142yn\u0119\u0142y w morze. Ogromne manewry", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T11:47:20.342669+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-ma-propozycje-dla-rosji-wierzymy-ze-plan-zadziala,nId,7820346\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-ma-propozycje-dla-rosji-wierzymy-ze-plan-zadziala/000JSVUII448SB71-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski ma propozycj\u0119 dla Rosji. &quot;Wierzymy, \u017ce plan zadzia\u0142a&quot;\" align=\"left\" /></a>- Plan pokojowy b\u0119dzie gotowy do pocz\u0105tku listopada. To podstawa do rozm\u00f3w z Rosj\u0105: w dowolnej formie, z kt\u00f3rymkolwiek z jej przedstawicieli - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Kij\u00f3w chce, aby na drugim szczycie pokojowym pojawi\u0142a si\u0119 delegacja Kremla.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1186611, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-ma-propozycje-dla-rosji-wierzymy-ze-plan-zadziala,nId,7820346", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski ma propozycj\u0119 dla Rosji. \"Wierzymy, \u017ce plan zadzia\u0142a\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T11:47:19.731748+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-z-posilku-wyskoczylo-zywe-zwierze-samolot-musial-awaryjnie-l,nId,7820341\"><img src=\"https://i.iplsc.com/z-posilku-wyskoczylo-zywe-zwierze-samolot-musial-awaryjnie-l/000JSVO96NT436MM-C321.jpg\" alt=\"Z posi\u0142ku wyskoczy\u0142o \u017cywe zwierz\u0119. Samolot musia\u0142 awaryjnie l\u0105dowa\u0107\" align=\"left\" /></a>Podr\u00f3\u017c z Oslo do Malagi wyd\u0142u\u017cy\u0142a si\u0119 o kilka godzin, kiedy na pok\u0142adzie samolotu pojawi\u0142 si\u0119 niespodziewany go\u015b\u0107. Maszyna nied\u0142ugo po starcie musia\u0142a awaryjnie l\u0105dowa\u0107 w Kopenhadze, kiedy z posi\u0142ku jednego z pasa\u017cer\u00f3w... wyskoczy\u0142o \u017cywe zwierz\u0119. Rzecznik lini zapewnia, \u017ce takie sytuacje zdarzaj\u0105 si\u0119 niezwykle rzadko. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1186610, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-z-posilku-wyskoczylo-zywe-zwierze-samolot-musial-awaryjnie-l,nId,7820341", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z posi\u0142ku wyskoczy\u0142o \u017cywe zwierz\u0119. Samolot musia\u0142 awaryjnie l\u0105dowa\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T10:42:33.285796+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niepokojace-slowa-putina-zadnych-barier-wskazuje-na-krolewie,nId,7820322\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niepokojace-slowa-putina-zadnych-barier-wskazuje-na-krolewie/000JSVJTB2FYL3N3-C321.jpg\" alt=\"Niepokoj\u0105ce s\u0142owa Putina. &quot;\u017badnych barier&quot;, wskazuje na Kr\u00f3lewiec\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin podkre\u015bla\u0142 ostatnio, \u017ce &quot;Rosja nigdy nie zapomni&quot; o obwodzie kr\u00f3lewieckim, a cz\u0119\u015b\u0107 tego kraju musi si\u0119 rozwija\u0107 zgodnie z rosyjskimi warto\u015bciami spo\u0142ecznymi i kulturowymi. Doda\u0142, \u017ce Moskwa musi d\u0105\u017cy\u0107 do tego, aby nie by\u0142o &quot;\u017cadnych barier&quot; dla przemieszczania si\u0119 Rosjan mi\u0119dzy kontynentaln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 kraju, a wspomnianym obwodem. Eksperci z ameryka\u0144skiego Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 ostrzegaj\u0105, \u017ce plany rosyjskiego polityka mog\u0105 by\u0107 przygotowaniem gruntu pod atak na pa\u0144stwa ba\u0142tyckie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1186392, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niepokojace-slowa-putina-zadnych-barier-wskazuje-na-krolewie,nId,7820322", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105ce s\u0142owa Putina. \"\u017badnych barier\", wskazuje na Kr\u00f3lewiec", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T07:27:02.764271+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-bezsenna-noc-w-rosji-ukraina-wystrzelila-setke-dronow,nId,7820279\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bezsenna-noc-w-rosji-ukraina-wystrzelila-setke-dronow/000JSVAC0AHMPM05-C321.jpg\" alt=\"Bezsenna noc w Rosji. Ukraina wystrzeli\u0142a setk\u0119 dron\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y obrony powietrznej Rosji maj\u0105 za sob\u0105 bezsenn\u0105 noc - w ci\u0105gu ostatnich godzin wojsko przechwyci\u0142o i zniszczy\u0142o 101 dron\u00f3w wystrzelonych przez Si\u0142y Zbrojne Ukrainy. Bezza\u0142ogowce przelecia\u0142y przez \u0142\u0105cznie osiem region\u00f3w Rosji. Jeden ze statk\u00f3w powietrznych - zestrzelonych przez armi\u0119 Putina - spadaj\u0105c na ziemi\u0119, wywo\u0142a\u0142 po\u017car. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1185805, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-bezsenna-noc-w-rosji-ukraina-wystrzelila-setke-dronow,nId,7820279", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezsenna noc w Rosji. Ukraina wystrzeli\u0142a setk\u0119 dron\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T07:27:02.677834+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niebezpiecznie-na-wegrzech-fala-kulminacyjna-zaskoczyla-eksp,nId,7820304\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niebezpiecznie-na-wegrzech-fala-kulminacyjna-zaskoczyla-eksp/000JSVCPKTHV1HFN-C321.jpg\" alt=\"Niebezpiecznie na W\u0119grzech. Fala kulminacyjna zaskoczy\u0142a ekspert\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Fala kulminacyjna na Dunaju dociera do Budapesztu. Cho\u0107 jest ni\u017csza, ni\u017c si\u0119 spodziewano, to eksperci zaskoczeni s\u0105 jej d\u0142ugo\u015bci\u0105. Oznacza to, \u017ce mieszka\u0144c\u00f3w stolicy W\u0119gier czekaj\u0105 trudne dni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1185804, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niebezpiecznie-na-wegrzech-fala-kulminacyjna-zaskoczyla-eksp,nId,7820304", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpiecznie na W\u0119grzech. Fala kulminacyjna zaskoczy\u0142a ekspert\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T06:22:13.657121+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niezwykle-znalezisko-w-niemczech-przez-lata-lezal-w-bibliote,nId,7820241\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niezwykle-znalezisko-w-niemczech-przez-lata-lezal-w-bibliote/000JSUQP6SH0KVR7-C321.jpg\" alt=\"Niezwyk\u0142e znalezisko w Niemczech. Przez lata le\u017ca\u0142 w bibliotece\" align=\"left\" /></a>W bibliotece w Niemczech odkryto nieznany dot\u0105d manuskrypt, stworzony przez Wolfganga Amadeusza Mozarta. Dzie\u0142o pochodzi prawdopodobnie z po\u0142owy lub ko\u0144ca lat 60. XVIII wieku, co mo\u017ce oznacza\u0107, \u017ce utw\u00f3r powsta\u0142, gdy kompozytor by\u0142 jeszcze nastolatkiem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1185679, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niezwykle-znalezisko-w-niemczech-przez-lata-lezal-w-bibliote,nId,7820241", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezwyk\u0142e znalezisko w Niemczech. Przez lata le\u017ca\u0142 w bibliotece", "vote": 0}]