[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T17:57:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-973620-zalana-szkola-ph8101071/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pomoc dla dzieci z teren\u00f3w, kt\u00f3re dotkn\u0119\u0142a pow\u00f3d\u017a. Pierwsza zielona szko\u0142a rusza w poniedzia\u0142ek\" />\n    Zielona szko\u0142a dla tych, kt\u00f3rzy szko\u0142y na razie nie maj\u0105. Ju\u017c 23 wrze\u015bnia nad morze przyjedzie 55 dzieci z zalanego K\u0142odzka. Kiedy na zalanych terenach nieczynnych jest ponad 430 szk\u00f3\u0142, wa\u017cne jest pytanie, co z uczniami, kt\u00f3rzy na lekcje na razie nie maj\u0105 szans?\u00a0\n    \n    ", "id": 1187995, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/pomoc-dla-dzieci-z-terenow-ktore-dotknela-powodz-pierwsza-zielona-szkola-rusza-w-poniedzialek-st8101043?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomoc dla dzieci z teren\u00f3w, kt\u00f3re dotkn\u0119\u0142a pow\u00f3d\u017a. Pierwsza zielona szko\u0142a rusza w poniedzia\u0142ek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T17:50:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-56817-warszawa-i-warszawiacy-na-pomoc-powodzianom-ph8101095/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017bywno\u015b\u0107 i woda schodz\u0105 na drugi plan. Tego potrzebuj\u0105 powodzianie\" />\n    Prosz\u0105 g\u0142\u00f3wnie o \u015brodki czyszcz\u0105ce, \u0142opaty, grube worki, r\u0119kawic\u0119, buty gumowe, osuszacze, szczotki, mopy, \u015bcierki - wylicza\u0142 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski, przekazuj\u0105 pro\u015bby i wskaz\u00f3wki samorz\u0105dowc\u00f3w z teren\u00f3w obj\u0119tych powodzi\u0105. \n    \n    ", "id": 1187996, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-czego-potrzeba-powodzianom-lista-st8100825?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bywno\u015b\u0107 i woda schodz\u0105 na drugi plan. Tego potrzebuj\u0105 powodzianie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T17:47:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-673080-21-1920-fpf-cl-0037-ph8101084/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Chcieliby\u015bmy bezpiecznie fal\u0119 powodziow\u0105 doprowadzi\u0107 do Ba\u0142tyku\"\" />\n    Fala powodziowa przesuwa si\u0119 na teren wojew\u00f3dztwa lubuskiego, staramy si\u0119 reagowa\u0107 wcze\u015bniej - podkre\u015bla\u0142 w \"Faktach po Faktach\" Komendant G\u0142\u00f3wny Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej nadbrygadier doktor in\u017cynier Mariusz Feltynowski. M\u00f3wi\u0142 te\u017c zagro\u017ceniu powodziowym dla miejscowo\u015bci, kt\u00f3re znajduj\u0105 si\u0119 obecnie na drodze fali. - Zgodnie z tym, co przekazuje nam Instytut Meteorologii i Gospodarki Wonnej oraz Wody Polskie, powinno by\u0107 zdecydowanie lepiej. Natomiast chcieliby\u015bmy bezpiecznie t\u0119 fal\u0119 powodziow\u0105 doprowadzi\u0107 a\u017c do Ba\u0142tyku - zaznaczy\u0142.\n    \n    ", "id": 1187997, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/powodzie-w-polsce-2024-komendant-glowny-psp-chcielibysmy-bezpiecznie-fale-powodziowa-doprowadzic-az-do-baltyku-st8101081?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Chcieliby\u015bmy bezpiecznie fal\u0119 powodziow\u0105 doprowadzi\u0107 do Ba\u0142tyku\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T17:47:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-673080-21-1920-fpf-cl-0037-ph8101084/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Propozycja stra\u017cak\u00f3w dla Marcina Kierwi\u0144skiego. Chc\u0105 specjalnej aplikacji\" />\n    Fala powodziowa przesuwa si\u0119 na teren wojew\u00f3dztwa lubuskiego, staramy si\u0119 reagowa\u0107 wcze\u015bniej - podkre\u015bla\u0142 w \"Faktach po Faktach\" Komendant G\u0142\u00f3wny Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej nadbrygadier doktor in\u017cynier Mariusz Feltynowski. M\u00f3wi\u0142 te\u017c, \u017ce stra\u017cacy zaproponowali pe\u0142nomocnikowi rz\u0105du Marcinowi Kierwi\u0144skiemu, \"\u017ceby stworzy\u0107 aplikacj\u0119 informatyczn\u0105 do dobrej inwentaryzacji potrzeb\" przy odbudowywaniu zniszcze\u0144. - Informatycy Komendy G\u0142\u00f3wnej PSP stwierdzili, \u017ce jak b\u0119d\u0105 mieli 20 godzin wolnego od innych dzia\u0142a\u0144, zwi\u0105zanych z zapewnianiem streamingu i tak dalej, to na wtorek wiecz\u00f3r taka aplikacja b\u0119dzie gotowa - oznajmi\u0142. \n    \n    ", "id": 1188199, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/powodzie-w-polsce-2024-propozycja-strazakow-dla-marcina-kierwinskiego-chca-specjalnej-aplikacji-st8101081?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Propozycja stra\u017cak\u00f3w dla Marcina Kierwi\u0144skiego. Chc\u0105 specjalnej aplikacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T17:43:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-898789-pajeczyna-w-mglisty-i-chlodny-poranek-w-przemyslu-ph8101101/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - niedziela 22.09. Zimno w nocy, miejscami tylko 4 stopnie\" />\n    W nocy czekaj\u0105 nas du\u017ce spadki temperatury i mg\u0142y w niekt\u00f3rych regionach. Niedziela, pierwszy dzie\u0144 astronomicznej jesieni, wsz\u0119dzie zapowiada si\u0119 s\u0142onecznie i bardzo ciep\u0142o.\n    \n    ", "id": 1187998, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-2209-zimno-w-nocy-miejscami-tylko-4-stopnie-st8101090?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - niedziela 22.09. Zimno w nocy, miejscami tylko 4 stopnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T15:45:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4858128-pozar-na-trasie-s8-ph8100965/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car samochodu na ruchliwej trasie\" />\n    W sobot\u0119 po po\u0142udniu na trasie S8 w Marek, na jezdni w kierunku Bia\u0142egostoku dosz\u0142o do po\u017caru auta.\n    \n    ", "id": 1187525, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-marki-pozar-samochodu-na-trasie-s8-st8100966?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car samochodu na ruchliwej trasie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T15:36:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2633208-barszcz-ph8100955/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Choroby przenoszone przez wod\u0119 powodziow\u0105 mog\u0105 by\u0107 bardzo gro\u017ane. Co nale\u017cy wiedzie\u0107?\" />\n    Woda jest zagro\u017ceniem, kiedy przep\u0142ywa przez ulice i domy, ale to, co po sobie zostawia, te\u017c jest niebezpieczne, cho\u0107 niewidoczne go\u0142ym okiem. Chodzi o zagro\u017cenie biologiczne. I na nie te\u017c musz\u0105 by\u0107 gotowi mieszka\u0144cy i s\u0142u\u017cby, kt\u00f3re im pomagaj\u0105.\n    \n    ", "id": 1187526, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/choroby-przenoszone-przez-wode-powodziowa-moga-byc-bardzo-grozne-co-nalezy-wiedziec-st8100923?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Choroby przenoszone przez wod\u0119 powodziow\u0105 mog\u0105 by\u0107 bardzo gro\u017ane. Co nale\u017cy wiedzie\u0107?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T14:43:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8670486-sarenkabezdzwieku-0001-ph8100922/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sarna po g\u0142ow\u0119 w wodzie. Poruszaj\u0105ce nagranie ze \u015acinawy\" />\n    Pow\u00f3d\u017a, kt\u00f3ra dotkn\u0119\u0142a Polsk\u0119, nie oszcz\u0119dza r\u00f3wnie\u017c dzikich zwierz\u0105t. Na nagraniu ze \u015acinawy (wojew\u00f3dztwo dolno\u015bl\u0105skie) wida\u0107, jak wezbran\u0105 Odr\u0105 p\u0142ynie sarna, a z wody wystaje jej sama g\u0142owa.\n    \n    ", "id": 1187275, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/sarna-po-glowe-w-wodzie-poruszajace-nagranie-ze-scinawy-st8100896?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sarna po g\u0142ow\u0119 w wodzie. Poruszaj\u0105ce nagranie ze \u015acinawy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T14:36:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1508535-awionetka-spadla-na-samochody-ph8100912/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pilot straci\u0142 panowanie nad maszyn\u0105, samolot spad\u0142 na samochody\" />\n    Pilot zosta\u0142 lekko ranny w wyniku wypadku podczas zawod\u00f3w lotniczych w \u0141om\u017cy (Podlaskie). Ma\u0142y samolot, kt\u00f3rym lecia\u0142, spad\u0142 na zaparkowane na \u0142\u0105ce samochody. \n    \n    ", "id": 1187276, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lomza-samolot-spadl-na-trzy-samochody-st8100873?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilot straci\u0142 panowanie nad maszyn\u0105, samolot spad\u0142 na samochody", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T13:46:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1424267-poznan-bieg-21092024-ph8100640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyj\u0105tkowy bieg wok\u00f3\u0142 Jeziora Malta\u0144skiego\" />\n    XII Europejski Tydzie\u0144 Profilaktyki Nowotwor\u00f3w G\u0142owy i Szyi dobiega ko\u0144ca. Zwie\u0144czeniem akcji jest niedzielny wsp\u00f3lny bieg i marsz wok\u00f3\u0142 Jeziora Malta\u0144skiego w Poznaniu.\n    \n    ", "id": 1186996, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-xii-europejski-tydzien-profilaktyki-nowotworow-glowy-i-szyi-marsz-i-bieg-wokol-jeziora-maltanskiego-st8100581?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyj\u0105tkowy bieg wok\u00f3\u0142 Jeziora Malta\u0144skiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T12:04:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7603118-trwaja-prace-w-glucholazach-20092024-ph8100744/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojewodowie szacuj\u0105 straty. Kwoty id\u0105 w miliardy z\u0142otych\" />\n    Stanem kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej obj\u0119tych 749 miejscowo\u015bci, 2 miliony 390 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 Jan Grabiec, szef Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w. Jak doda\u0142, bezpo\u015brednio dotkni\u0119tych powodzi\u0105 jest 57 tysi\u0119cy os\u00f3b.\n    \n    ", "id": 1186791, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/powodz-wojewodowie-szacuja-straty-po-powodzi-kwoty-ida-w-miliardy-zlotych-st8100738?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojewodowie szacuj\u0105 straty. Kwoty id\u0105 w miliardy z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T11:58:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3232195-pensjonat-zloty-jar-w-zlotym-stoku-ph8099401/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Naszych biznes\u00f3w nie zabi\u0142a pow\u00f3d\u017a, zabij\u0105 je odwo\u0142ane rezerwacje\" \" />\n    - Dolny \u015al\u0105sk czeka fala odwo\u0142anych rezerwacji - m\u00f3wi Ma\u0142gorzata Szumska, w\u0142a\u015bcicielka pensjonatu w Z\u0142otym Stoku. W sezonie do tamtejszej Kopalni Z\u0142ota dziennie przyje\u017cd\u017ca 60 autokar\u00f3w z turystami. - W tym tygodniu by\u0142 jeden, a i tak witali\u015bmy go ze \u0142zami w oczach - opowiada. I wraz z innymi osobami z bran\u017cy turystycznej apeluje o planowanie odwiedzin na terenach do\u015bwiadczonych przez pow\u00f3d\u017a. \n    \n    ", "id": 1186792, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/naszych-biznesow-nie-zabila-powodz-zabija-je-odwolane-rezerwacje-st8097802?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Naszych biznes\u00f3w nie zabi\u0142a pow\u00f3d\u017a, zabij\u0105 je odwo\u0142ane rezerwacje\" ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T10:26:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-299183-w-wypadku-zginely-dwie-osoby-ph8100576/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjechali w ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Ocala\u0142 tylko dwulatek, jego rodzice zgin\u0119li\" />\n    33-letni m\u0119\u017cczyzna i 35-letnia kobieta zgin\u0119li w wypadku na obwodnicy E\u0142ku (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie). W pi\u0105tek dosz\u0142o tam do zderzenia ci\u0119\u017car\u00f3wki z autem osobowym. Jad\u0105cy z rodzicami dwulatek prze\u017cy\u0142 wypadek, trafi\u0142 do szpitala.\n    \n    ", "id": 1186325, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/elk-wypadek-na-obwodnicy-rodzice-zgineli-dwulatek-ocalal-st8100571?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjechali w ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Ocala\u0142 tylko dwulatek, jego rodzice zgin\u0119li", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T10:15:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-c043sg-rolkarze-na-ulicach-warszawy-7177525/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rolkarze w trzech dzielnicach Warszawy. Ostatni przejazd w tym sezonie\" />\n    W sobot\u0119 wieczorem rolkarze po\u017cegnaj\u0105 sezon. Przejad\u0105 przez trzy dzielnice: \u015ar\u00f3dmie\u015bcie, Wol\u0119 oraz Ochot\u0119. Czasowo zostanie wstrzymany ruch, co oznacza utrudnienia dla kierowc\u00f3w i pasa\u017cer\u00f3w komunikacji miejskiej. \n    \n    ", "id": 1186326, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-nightskating-21-wrzesnia-trasa-godzina-st8100515?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rolkarze w trzech dzielnicach Warszawy. Ostatni przejazd w tym sezonie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T10:07:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8510759-szpital-w-nysie-18092024-ph8096110/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trwa akcja Fundacji TVN dla szpitala w Nysie. \"Takiego bloku reklamowego w swoim \u017cyciu nie widzia\u0142am\"\" />\n    Dar\u00f3w i wsparcia dla szpitala w Nysie jest bardzo wiele - podkre\u015bli\u0142 na antenie TVN24 Artur Kami\u0144ski, dyrektor szpitala w Nysie. Trwa akcja charytatywna \"Fundacja TVN dla szpitala w Nysie\". Zuzanna Lewandowska z Fundacji TVN przekaza\u0142a, \u017ce do dzisiaj na ten cel uda\u0142o si\u0119 zebra\u0107 ponad 6 milion\u00f3w z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1186327, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/trwa-akcja-fundacji-tvn-dla-szpitala-w-nysie-takiego-bloku-reklamowego-w-swoim-zyciu-nie-widzialam-st8100553?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwa akcja Fundacji TVN dla szpitala w Nysie. \"Takiego bloku reklamowego w swoim \u017cyciu nie widzia\u0142am\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T10:02:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7230648-44-latkowi-grozi-do-pieciu-lat-wiezienia-ph8100503/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obla\u0142 farb\u0105 blok, kt\u00f3ry sam wyremontowa\u0142\" />\n    Do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia grozi 44-latkowi, kt\u00f3ry jest podejrzany o uszkodzenie elewacji bloku w Skar\u017cysku-Kamiennej (\u015awi\u0119tokrzyskie)j. M\u0119\u017cczyzna - jak poda\u0142a policja - kilkukrotnie obrzuci\u0142 fasad\u0119 budynku woreczkami z farb\u0105. Straty oszacowano na ponad 25 tysi\u0119cy z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1186328, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/skarzysko-kamienna-oblal-farba-blok-ktory-sam-wyremontowal-poszlo-o-pieniadze-st8100484?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obla\u0142 farb\u0105 blok, kt\u00f3ry sam wyremontowa\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T10:00:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4649509-imane-khelif-traci-wszystkie-medale-i-25-mln-dolarow-to-fake-news-ph8099575/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Imane Khelif \"traci wszystkie medale\"? \"\u017benuj\u0105ca dezinformacja\"\" />\n    \"Wreszcie dobra decyzja!\", \"szkoda, \u017ce nareszcie\" - tak niekt\u00f3rzy komentowali doniesienia, jakoby algierska bokserka Imane Khelif straci\u0142a \"wszystkie medale\" i 25 milion\u00f3w dolar\u00f3w nagr\u00f3d. Cz\u0119\u015b\u0107 internaut\u00f3w przestrzega jednak, \u017ce to \"\u017cenuj\u0105ca dezinformacja\". Rzeczywi\u015bcie.\n    \n    ", "id": 1186329, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/algierka-imane-khelif-traci-wszystkie-medale-i-25-mln-dolarow-to-fake-news-st8084645?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Imane Khelif \"traci wszystkie medale\"? \"\u017benuj\u0105ca dezinformacja\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T09:54:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2042008-japonia-meteo-sklej-ph8100545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Masowa ewakuacja w Japonii. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne\" />\n    Ulewne deszcze doprowadzi\u0142y do powodzi w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Japonii. W\u0142adze wyda\u0142y nakaz ewakuacji dla ponad 60 tysi\u0119cy os\u00f3b - poda\u0142a agencja AFP. Zgin\u0119\u0142o siedem os\u00f3b, jedn\u0105 uznaje si\u0119 za zaginion\u0105.\n    \n    ", "id": 1186330, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/masowa-ewakuacja-w-japonii-sa-ofiary-smiertelne-st8100498?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masowa ewakuacja w Japonii. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T09:50:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7919115-pozar-hali-ze-sprzetem-budowalnym-pod-radomskiem-ph8100508/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ciemny dym widoczny z kilku kilometr\u00f3w. Po\u017car hali\" />\n    P\u0142onie hala z materia\u0142ami budowlanymi w Krzywanicach pod Radomskiem (woj. \u0142\u00f3dzkie). Jak informuje stra\u017c po\u017carna, na miejscu pracuje siedem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. \n    \n    ", "id": 1186331, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/krzywanice-radomsko-pozar-hali-czarny-dym-st8100541?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ciemny dym widoczny z kilku kilometr\u00f3w. Po\u017car hali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T09:42:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5894968-zdjecie-ilustracyjne-ph8097874/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podawa\u0142 si\u0119 za \u017co\u0142nierza i pyta\u0142 o s\u0142abe miejsca wa\u0142\u00f3w. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty\" />\n    Zatrzymany przez Agencj\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego Jakub L. us\u0142ysza\u0142 zarzuty przeszkadzania akcji ratowniczej i przyw\u0142aszczenia funkcji publicznej. M\u0119\u017cczyzna, podaj\u0105c si\u0119 za \u017co\u0142nierza S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego, pyta\u0142 o s\u0142abe miejsca wa\u0142\u00f3w przeciwpowodziowych.\n    \n    ", "id": 1186332, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/powodzie-w-polsce-2024-sa-zarzuty-wobec-mezczyzny-podajacego-sie-za-zolnierza-wywiadu-i-pytajacego-o-slabe-miejsca-walow-st8100527?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podawa\u0142 si\u0119 za \u017co\u0142nierza i pyta\u0142 o s\u0142abe miejsca wa\u0142\u00f3w. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T09:17:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6498388-slup-ognia-nad-magazynem-amunicji-w-obwodzie-twerskim-ph8097110/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"30 tysi\u0119cy ton amunicji wylecia\u0142o w powietrze. Co to oznacza dla armii rosyjskiej?\" />\n    W wyniku ataku si\u0142 ukrai\u0144skich na magazyn wojskowy w obwodzie twerskim armia rosyjska straci\u0142a dwu-, a nawet trzymiesi\u0119czny zapas amunicji - oceni\u0142 Ants Kiviselg, szef Centrum Wywiadu Esto\u0144skich Si\u0142 Obronnych, cytowany przez publicznego nadawc\u0119 ERR. W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 Ukrai\u0144cy zaatakowali obw\u00f3d twerski ponownie. Celem by\u0142a baza wojskowa.  \u00a0\n    \n    ", "id": 1186121, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-sil-ukrainskich-na-magazyn-amunicji-w-obwodzie-twerskim-ants-kiviselg-ocenia-skutki-st8100474?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "30 tysi\u0119cy ton amunicji wylecia\u0142o w powietrze. Co to oznacza dla armii rosyjskiej?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T09:16:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6956855-umar-cziczajew-ph8100453/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rodzinny sp\u00f3r zako\u0144czy\u0142 si\u0119 strzelanin\u0105. Atak na siedzib\u0119 giganta tu\u017c obok Kremla\" />\n    Rozw\u00f3d, strzelanina, przyw\u00f3dcy Rosji i Czeczenii, a do tego ogromne pieni\u0105dze. To nie burza m\u00f3zg\u00f3w przy tworzeniu filmu klasy B. Ta historia naprawd\u0119 mia\u0142a miejsce w moskiewskim centrum. W wyniku pr\u00f3by si\u0142owego przej\u0119cia siedziby internetowego giganta Wildberries aresztowano 10 os\u00f3b, a dw\u00f3m postawiono zarzut zab\u00f3jstwa.\n    \n    ", "id": 1186122, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rodzinny-spor-zakonczyl-sie-strzelanina-atak-na-siedzibe-giganta-tuz-obok-kremla-st8100448?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rodzinny sp\u00f3r zako\u0144czy\u0142 si\u0119 strzelanin\u0105. Atak na siedzib\u0119 giganta tu\u017c obok Kremla", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T09:04:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2767518-stan-rzeki-odry-w-miejscowosci-stany-kolo-nowej-soli-20092024-ph8099767/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Si\u0142y przesuwane do dw\u00f3ch wojew\u00f3dztw. Sztab o sytuacji powodziowej\" />\n    W niekt\u00f3rych miejscach jeste\u015bmy ci\u0105gle w \u015brodku akcji zapobiegawczej powodzi i ratunkowej - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 rano, podczas sztabu kryzysowego we Wroc\u0142awiu, premier Donald Tusk. Zapowiedzia\u0142, \u017ce po po\u0142udniu odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie z wojewodami dotycz\u0105ce szacowania strat.\n    \n    ", "id": 1186123, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/powodz-sobota-21-wrzesnia-sztab-kryzysowy-o-sytuacji-powodziowej-st8100467?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Si\u0142y przesuwane do dw\u00f3ch wojew\u00f3dztw. Sztab o sytuacji powodziowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T08:54:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3342997-ksiezyc-ph8053856/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przez dwa miesi\u0105ce Ziemia b\u0119dzie mia\u0142a dwa ksi\u0119\u017cyce\" />\n    Przez prawie dwa miesi\u0105ce Ziemia b\u0119dzie mia\u0142a dwa ksi\u0119\u017cyce - Srebrny Glob i asteroid\u0119 2024 PT5, okre\u015blan\u0105 jako miniksi\u0119\u017cyc.\n    \n    ", "id": 1186124, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/przez-dwa-miesiace-ziemia-bedzie-miala-dwa-ksiezyce-st8100468?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przez dwa miesi\u0105ce Ziemia b\u0119dzie mia\u0142a dwa ksi\u0119\u017cyce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T08:15:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8103357-rzeka-nysa-klodzka-zalala-klodzko-15-wrzesnia-2024-r-ph8089805/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burmistrz K\u0142odzka m\u00f3wi\u0142 o fatalnej komunikacji. Wojewoda: z kt\u00f3rej strony woda p\u0142ynie to ju\u017c ma\u0142o istotne \" />\n    Od \u015brody informowali\u015bmy, \u017ce b\u0119d\u0105 pot\u0119\u017cne opady i b\u0119dzie sz\u0142a pot\u0119\u017cna woda. M\u00f3wili\u015bmy o tym, \u017ce b\u0119dzie por\u00f3wnywalna z 1997 rokiem. Ka\u017cdy samorz\u0105dowiec mia\u0142 by\u0107 na to przygotowany - m\u00f3wi\u0142 w \"Jeden na jeden\" w TVN24 wojewoda dolno\u015bl\u0105ski Maciej Awi\u017ce\u0144. To jego odpowied\u017a na zarzuty burmistrza K\u0142odzka, kt\u00f3ry twierdzi, \u017ce o p\u0119kni\u0119tym wale w s\u0105siednim Stroniu \u015al\u0105skim dowiedzia\u0142 si\u0119 od medi\u00f3w. Fala powodziowa dotar\u0142a do miasta kilka godzin p\u00f3\u017aniej. Awi\u017ce\u0144 powiedzia\u0142, \u017ce wszyscy wiedzieli o zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 zagro\u017ceniu. - Czy do tego si\u0119 do\u0142o\u017cy fala ze zniszczonego zbiornika, czy z innej rzeki, to ju\u017c jest ma\u0142o istotne - przekonywa\u0142. \n    \n    ", "id": 1185929, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/burmistrz-klodzka-mowil-o-fatalnej-komunikacji-wojewoda-z-ktorej-strony-woda-plynie-to-juz-malo-istotne-st8100407?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burmistrz K\u0142odzka m\u00f3wi\u0142 o fatalnej komunikacji. Wojewoda: z kt\u00f3rej strony woda p\u0142ynie to ju\u017c ma\u0142o istotne ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T08:10:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6812588-uciekajac-przed-policja-wskoczyl-do-stawu-w-zwierzyncu-poplynal-na-wyspe-ph8100415/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucieka\u0142 przed policj\u0105, wskoczy\u0142 do stawu i dop\u0142yn\u0105\u0142 na wysp\u0119\" />\n    Poszukiwany listami go\u0144czymi 31-latek, by nie wpa\u015b\u0107 w r\u0119ce policjant\u00f3w, wskoczy\u0142 do stawu w Zwierzy\u0144cu (Lubelskie) i przep\u0142yn\u0105\u0142 na znajduj\u0105c\u0105 si\u0119 na \u015brodku wysp\u0119. W jego zatrzymaniu pomogli stra\u017cacy z \u0142odzi\u0105. \n    \n    ", "id": 1185930, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/zwierzyniec-uciekal-przed-policja-wskoczyl-do-stawu-doplynal-na-wyspe-st8100411?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ucieka\u0142 przed policj\u0105, wskoczy\u0142 do stawu i dop\u0142yn\u0105\u0142 na wysp\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T08:01:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1728830-wilczynska-ph8100250/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszka\u0144cy zjednoczeni wobec \u017cywio\u0142u\" />\n    Gdy jedni uk\u0142adaj\u0105 worki z piaskiem, inni dbaj\u0105 o to, by nikt nie opad\u0142 z si\u0142. Gotuj\u0105 dla tych, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 przy wa\u0142ach, rozdaj\u0105 posi\u0142ki \u017co\u0142nierzom i stra\u017cakom. Jedzenie dostarczane jest tak\u017ce, a mo\u017ce przede wszystkim, dla powodzian. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.\n    \n    ", "id": 1185931, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/powodz-2024-mieszkancy-zjednoczeni-wobec-zywiolu-st8100256?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszka\u0144cy zjednoczeni wobec \u017cywio\u0142u", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T07:58:58+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-rtmdh6-samolot-polskich-linii-lotniczych-lot-mial-usterke-zdjecie-ilustracyjne-7357334/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lecieli do Szczecina, zawr\u00f3cili do Warszawy. \"Z powodu usterki\"\" />\n    Samolot LOT-u odlecia\u0142 rano z Warszawy do Szczecina, ale musia\u0142 zawr\u00f3ci\u0107 na Lotnisko Chopina. Jak poinformowa\u0142 przedstawiciel przewo\u017anika, powodem by\u0142a \"usterka techniczna\".\n    \n    ", "id": 1185932, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-samolot-do-szczecina-zawrocony-powodem-usterka-st8100438?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lecieli do Szczecina, zawr\u00f3cili do Warszawy. \"Z powodu usterki\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T07:54:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5648921-bejrut-libanczycy-gromadza-sie-przed-szpitalem-do-ktorego-trafiaja-ranni-po-eksplozji-pagerow-ph8093561/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Musia\u0142a by\u0107 planowana co najmniej od 15 lat\". Media o akcji Izraela\" />\n    Agencja Reutera przekaza\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce Hezbollah rozdawa\u0142 swoim cz\u0142onkom pagery z partii urz\u0105dze\u0144, kt\u00f3re wybuch\u0142y we wtorek, jeszcze na kilka godzin przed eksplozjami. Urz\u0105dzenia te by\u0142y wcze\u015bniej sprawdzane przez Hezbollah, ale nie wykryto w nich pod\u0142o\u017conego przez izraelskie s\u0142u\u017cby materia\u0142u wybuchowego.\n    \n    ", "id": 1185933, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/media-hezbollah-rozdawal-sprawdzone-wczesniej-pagery-na-kilka-godzin-przed-ich-wybuchem-st8100287?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Musia\u0142a by\u0107 planowana co najmniej od 15 lat\". Media o akcji Izraela", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T07:49:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ela8af-na-miejscu-pracowala-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-6230251/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car na bazarze. Sp\u0142on\u0119\u0142o 12 stoisk\" />\n    W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 po\u017car wybuch\u0142 na targowisku przy ulicach Jad\u017awing\u00f3w i Gotarda. Pali\u0142o si\u0119 12 stoisk. Do akcji wkroczy\u0142a stra\u017c po\u017carna.\n    \n    ", "id": 1185934, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-nocny-pozar-na-bazarze-przy-gotarda-st8100404?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car na bazarze. Sp\u0142on\u0119\u0142o 12 stoisk", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T07:44:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2zuixu-znak-znaki-droga-shutterstock76739767-6302794/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niekt\u00f3re znaki znikn\u0105 z dr\u00f3g\" />\n    \"Znakoza\" dotyczy wi\u0119kszo\u015bci polskich dr\u00f3g.\u00a0W g\u0105szczu oznakowa\u0144 wielu kierowc\u00f3w je\u017adzi na pami\u0119\u0107 i nie zwraca na nie uwagi. W ci\u0105gu roku sytuacja ma si\u0119 zmieni\u0107.\u00a0Materia\u0142 z programu \"Raport\" w TVN Turbo.\n    \n    ", "id": 1185935, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/niektore-znaki-znikna-z-drog-st8100401?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niekt\u00f3re znaki znikn\u0105 z dr\u00f3g", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T07:38:42+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2432268-norweskie-wojsko-ph8100413/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Norwegia wykorzysta ukrai\u0144skie do\u015bwiadczenia z frontu. \"To wyj\u0105tkowa wiedza\"\" />\n    Do tej pory to norwescy instruktorzy szkolili ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Teraz Oslo korzysta\u0107 b\u0119dzie z wiedzy zdobywanej w walce z rosyjsk\u0105 agresj\u0105 \u2013 poinformowa\u0142 minister obrony Norwegii Bjorn Arild Gram. Programy szkolenia \u017co\u0142nierzy ma obj\u0105\u0107 w pierwszej kolejno\u015bci oko\u0142o 400 norweskich instruktor\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1185936, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/norwegia-wykorzysta-ukrainskie-doswiadczenia-z-frontu-to-wyjatkowa-wiedza-st8100262?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norwegia wykorzysta ukrai\u0144skie do\u015bwiadczenia z frontu. \"To wyj\u0105tkowa wiedza\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T07:37:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7553564-budapeszt-wegry-20092024-ph8100395/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Budapeszt przygotowuje si\u0119 na fal\u0119 kulminacyjn\u0105 na Dunaju \" />\n    Stolica W\u0119gier przygotowuje si\u0119 na nadej\u015bcie fali kulminacyjnej na Dunaju. B\u0119dzie ona ni\u017csza ni\u017c si\u0119 spodziewano, ale jednocze\u015bnie o wiele bardziej rozci\u0105gni\u0119ta. Oznacza to, \u017ce wysoki poziom rzeki b\u0119dzie utrzymywa\u0142 si\u0119 d\u0142u\u017cej ni\u017c zapowiadano.\n    \n    ", "id": 1185937, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/budapeszt-przygotowuje-sie-na-fale-kulminacyjna-na-dunaju-st8100355?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budapeszt przygotowuje si\u0119 na fal\u0119 kulminacyjn\u0105 na Dunaju ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T07:06:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-brj2or-apteka-leki-farmaceuta-7275036/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie serie leku na ADHD wycofane z obrotu\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektor Farmaceutyczny wycofa\u0142 z obrotu na terenie ca\u0142ego kraju dwie serie leku o nazwie Atofab. Powodem decyzji jest wynik poza specyfikacj\u0105 jako\u015bciow\u0105. \n    \n    ", "id": 1185751, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/dwie-serie-leku-atofab-wycofane-z-obrotu-st8100353?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie serie leku na ADHD wycofane z obrotu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T06:51:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1338496-duda-i-tusk-ph8053794/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest decyzja w sprawie ratingu Polski\" />\n    Agencja Moody\u2019s nie zmienia ratingu Polski - podano w komunikacie. W zwi\u0105zku z tym ocena kredytowa naszego kraju jest na poziomie \"A2\", a perspektywa - stabilna.\n    \n    ", "id": 1185752, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rating-polski-decyzja-moodys-wrzesien-2024-st8100356?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja w sprawie ratingu Polski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T06:50:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3780490-rozpoczelo-sie-glosowanie-w-wyborach-prezydenckich-w-pierwszych-trzech-stanach-ph8100292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w wyborach prezydenckich w pierwszych trzech ameryka\u0144skich stanach\" />\n    Wyborcy w Wirginii, Minnesocie i Dakocie Po\u0142udniowej jako pierwsi rozpocz\u0119li g\u0142osowanie w tegorocznych wyborach prezydenckich. Razem z wyborami na prezydenta odbywaj\u0105 si\u0119 wybory do Izby Reprezentant\u00f3w, jednej trzeciej sk\u0142adu Senatu, a w wielu stanach tak\u017ce wybory gubernator\u00f3w i lokalnych parlament\u00f3w, jak i te\u017c stanowe referenda.\n    \n    ", "id": 1185753, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-rozpoczelo-sie-glosowanie-w-wyborach-prezydenckich-w-pierwszych-trzech-stanach-st8100296?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w wyborach prezydenckich w pierwszych trzech ameryka\u0144skich stanach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T05:25:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2947733-kompania-braci-ph8100114/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kompania braci\" />\n    - Po\u017cegna\u0142em si\u0119 z \u017con\u0105 i wyszed\u0142em. Lepiej zgin\u0105\u0107, ni\u017c patrze\u0107, jak ginie kto\u015b inny - opowiada Arek. Przedziera\u0142 si\u0119 przez pow\u00f3d\u017a w Stroniu \u015al\u0105skim, \u017ceby uratowa\u0107 s\u0105siadk\u0119, kt\u00f3r\u0105 woda rzuci\u0142a na dach s\u0105siedniego budynku. Patryk, Mariusz, Wojtek i S\u0142awek te\u017c ryzykowali \u017cycie. Wjechali maszynami w wielk\u0105 wod\u0119, \u017ceby nie run\u0119\u0142y okoliczne bloki. - Siebie znasz tyle, na ile ci\u0119 sprawdzono. A wielu z nas dzisiaj ten test zda\u0142o celuj\u0105co - m\u00f3wi Marian. Wieczorami z synem \u015bciga szabrownik\u00f3w, kt\u00f3rzy chc\u0105 zabra\u0107 to, co jakim\u015b cudem w mie\u015bcie ocala\u0142o.\u00a0\n    \n    ", "id": 1185612, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/kompania-braci-bohaterowie-ktorzy-ryzykowali-zycie-dla-innych-st8098863?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kompania braci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T04:42:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5168185-rydzek-ph8100251/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbiornik Racib\u00f3rz uchroni\u0142 Wroc\u0142aw i inne miasta przed powodzi\u0105\" />\n    Zbiornik Racib\u00f3rz Dolny uchroni\u0142 Wroc\u0142aw i inne miasta przed powodzi\u0105. Polacy postanowili mu podzi\u0119kowa\u0107 - opinie zamieszczaj\u0105 w internecie. To najwi\u0119kszy zbiornik przeciwpowodziowy w Polsce. Dawid Rydzek.\n    \n    ", "id": 1185509, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zbiornik-raciborz-uchronil-wroclaw-i-inne-miasta-przed-powodzia-st8100257?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbiornik Racib\u00f3rz uchroni\u0142 Wroc\u0142aw i inne miasta przed powodzi\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T04:26:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3741748-plac-czerwony-moskwa-rosja-shutterstock218932498-ph7889940/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blisko po\u0142owa Rosjan chce wycofania wojsk i negocjacji z Ukrain\u0105\" />\n    Rosjanie coraz bardziej chc\u0105 kompromisu i zako\u0144czenia wojny \u2013 przekaza\u0142a Nowaja Gazieta Europe. Z sonda\u017cu zrealizowanego przez projekt \"Chroniki\" wynika, \u017ce blisko po\u0142owa Rosjan chcia\u0142aby wycofania wojsk i negocjacji z Ukrain\u0105.\n    \n    ", "id": 1185510, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-49-proc-ankietowanych-chcialoby-wycofania-wojsk-i-negocjacji-z-ukraina-st8100271?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blisko po\u0142owa Rosjan chce wycofania wojsk i negocjacji z Ukrain\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T03:52:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1162589-izraelski-atak-na-bejrut-ph8100304/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hezbollah potwierdzi\u0142 \u015bmier\u0107 swojego g\u0142\u00f3wnego dow\u00f3dcy\" />\n    Liba\u0144ski Hezbollah potwierdzi\u0142 w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119, \u017ce jego najwy\u017cszy dow\u00f3dca wojskowy Ibrahim Aqil zosta\u0142 zabity przez Izrael. Wcze\u015bniej izraelska armia poda\u0142a, \u017ce Aqil zgin\u0105\u0142 w pi\u0105tek w izraelskim ataku lotniczym w Bejrucie wraz z co najmniej 10 innymi g\u0142\u00f3wnymi dow\u00f3dcami tej grupy terrorystycznej.\n    \n    ", "id": 1185376, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hezbollah-potwierdzil-smierc-swojego-przywodcy-ibrahima-aqila-st8100305?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hezbollah potwierdzi\u0142 \u015bmier\u0107 swojego g\u0142\u00f3wnego dow\u00f3dcy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T03:43:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7628880-prezydent-andrzej-duda-przyjechal-na-tereny-powodziowe-ph8100297/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne powiaty w stanie kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej, ISW ostrzega, Duda na terenach powodziowych\" />\n    Kolejne powiaty zosta\u0142y obj\u0119te stanem kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. Prezydent Andrzej Duda przyjecha\u0142 na tereny powodziowe. Z kolei ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 ostrzega przed gro\u017abami wypowiadanymi przez rosyjskiego dyktatora W\u0142adimira Putina. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119, 21 wrze\u015bnia.\n    \n    ", "id": 1185377, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/kolejne-powiaty-w-stanie-kleski-zywiolowej-isw-ostrzega-duda-na-terenach-powodziowych-st8100298?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne powiaty w stanie kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej, ISW ostrzega, Duda na terenach powodziowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T03:35:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-673900-prawikow-ph8100246/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fala kulminacyjna p\u0142ynie na p\u00f3\u0142noc. Gdzie jest najtrudniej\" />\n    Twa kolejny dzie\u0144 walki z powodzi\u0105 w po\u0142udniowo-zachodniej Polsce. Stra\u017c Po\u017carna przesuwa si\u0142y w Lubuskie, monitoruje Zachodniopomorskie. Burmistrz Wo\u0142owa zdecydowa\u0142, po konsultacji z wojskiem, o ewakuacji si\u0142 pracuj\u0105cych nad umocnieniem wa\u0142u starego polderu oraz domostw znajduj\u0105cych si\u0119 w so\u0142ectwie Prawik\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1185378, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/powodz-w-polsce-fala-kulminacyjna-plynie-na-polnoc-gdzie-jest-najtrudniej-st8100300?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala kulminacyjna p\u0142ynie na p\u00f3\u0142noc. Gdzie jest najtrudniej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-21T03:08:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9381319-prawikow-ph8100245/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pow\u00f3d\u017a w Polsce trwa. IMGW: stany wody we Wroc\u0142awiu powoli opadaj\u0105\" />\n    Pow\u00f3d\u017a w Polsce trwa. Fala przechodzi aktualnie przez \u015acinaw\u0119 (wojew\u00f3dztwo dolno\u015bl\u0105skie). We Wroc\u0142awiu stany wody powoli opadaj\u0105, fala powodziowa kulminuje w Brzegu Dolnym - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 w nocy Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW). Stany alarmowe zosta\u0142y przekroczone na 35 stacjach hydrologicznych w dorzeczu Odry - doda\u0142. Burmistrz gminy Wo\u0142\u00f3w poinformowa\u0142, \u017ce zdecydowano o zej\u015bciu wojska z wa\u0142\u00f3w w zwi\u0105zku z tym, \u017ce s\u0142u\u017cby nie by\u0142y w stanie opanowa\u0107 przesi\u0105k\u00f3w. Podj\u0119to decyzj\u0119 o u\u0142o\u017ceniu drugiej linii wa\u0142\u00f3w. Przyzna\u0142, \u017ce zagro\u017cona jest dolna cz\u0119\u015b\u0107 Prawikowa.\n    \n    ", "id": 1185379, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/powodz-w-polsce-2024-gdzie-jest-fala-relacja-na-zywo-21-wrzesnia-st8100301?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 319, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a w Polsce trwa. IMGW: stany wody we Wroc\u0142awiu powoli opadaj\u0105", "vote": 0}]