[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T17:13:25+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJezioro Dzier\u017cno Du\u017ce to zbiornik wodny umiejscowiony niedaleko Odry. To w\u0142a\u015bnie tutaj rybacy wy\u0142owili ju\u017c kilkadziesi\u0105t ton martwych ryb. Jest to niew\u0105tpliwie olbrzymia katastrofa ekologiczna, kt\u00f3ra zszokowa\u0142o lokalnych rybak\u00f3w. Dr Dariusz Ulikowski przedstawia swoj\u0105 teori\u0119 na temat przyczyn katastrofy, jednocze\u015bnie zg\u0142asza\u0142 do odpowiednich s\u0142u\u017cb co si\u0119 dzieje, ale jak twierdzi - nie podj\u0119to \u017c\u0105dnych dzia\u0142a\u0144. Monika Krze\u015bniak uda\u0142a si\u0119 na miejsce i sprawdzi\u0142a jak wygl\u0105da sytuacja.\n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj kierowc\u00f3w, kurier\u00f3w, w ochronie zdrowia i gastro na rocketjobs.pl. Teraz za free z kodem ZERO: https://oferty.rocketjobs.pl/ZgzKzGv\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://w", "id": 1021681, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KAEjiVyvayI", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "source_obj__id": 457, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/KAEjiVyvayI/hqdefault.jpg", "title": "DZIER\u017bNO DU\u017bE - TYSI\u0104CE MARTWYCH RYB, KONIEC \u017bYCIA JEZIORA\u00a0I\u00a0M\u0118SKIE\u00a0\u0141ZY", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T15:30:01+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #smuda #pi\u0142kano\u017cna #sport #rudzki #euro2012 #widzew\u0142\u00f3d\u017a #legiawarszawa #reprezentacjapolski", "id": 1021430, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2XnOulVtS_I", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "source_obj__id": 457, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/2XnOulVtS_I/hqdefault.jpg", "title": "PPRZEMYS\u0141AW RUDZKI WSPOMINA FRANCISZKA SMUD\u0118", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T15:04:58+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDzi\u015b, 18 sierpnia zmar\u0142 Franciszek Smuda. Z pewno\u015bci\u0105 zostanie zapami\u0119tany jako trener Widzewa \u0141\u00f3d\u017a oraz reprezentacji Polski z EURO 2012. Przemys\u0142aw Rudzki wspomina Franciszka Smud\u0119 jako pi\u0142karza, trenera oraz przytacza anegdoty z nim zwi\u0105zane. Jako pi\u0142karz gra\u0142 na wysokim poziomie. Mo\u017ce jako trener nie zawsze mu wychodzi\u0142o, to jednak by\u0142 na tyle barwn\u0105 i ikoniczn\u0105 postaci\u0105, \u017ce do tej pory jest wspominany i cytowany. Dzi\u0119kujemy Trenerze!\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #smuda #pi\u0142kano\u017cna #sport #rudzki #euro2012 #widzew\u0142\u00f3d\u017a #legiawarszawa #reprezen", "id": 1021431, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2lj33mDuoqY", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "source_obj__id": 457, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/2lj33mDuoqY/hqdefault.jpg", "title": "ZMAR\u0141 FRANCISZEK SMUDA. WIELKIE MECZE, S\u0141YNNE CYTATY I ANEGDOTY. WSPOMNIENIE\u00a0O\u00a0TRENERZE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T14:00:27+00:00", "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #meller #tvp #kurski #pereira #polityka #media #trzeciesniadanie", "id": 1020995, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=byWTU21ADAM", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "source_obj__id": 457, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/byWTU21ADAM/hqdefault.jpg", "title": "MELLER MOCNO O TVP ZA PIS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T13:00:16+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nUkrai\u0144cy ju\u017c 2 tygodnie prowadz\u0105 dzia\u0142ania wojskowe na rosyjskim terytorium i nawet je\u015bli wolniej, to wci\u0105\u017c posuwaj\u0105 si\u0119 do przodu. To pierwszy przypadek od czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej, kiedy rosyjskie terytorium jest okupowane i kiedy na rosyjskim terytorium jest zachodni sprz\u0119t wojskowy. W tym odcinku \u201c\u015awiata od zera\u201d Arleta Bojke rozmawia z Markiem \u015awierczy\u0144skim z Polityki Insight o tym, dlaczego W\u0142adimir Putin wci\u0105\u017c nie odzyska\u0142 kontroli nad obwodem kurskim. Rozmawia te\u017c z Tomaszem Winiarskim, wsp\u00f3\u0142autorem podcastu \u201cNiepoprawny dyplomata\u201d o tym, kto opr\u00f3cz Elona Muska wspiera Donalda Trumpa. Arleta Bojke opowiada te\u017c najbardziej prawdopodobn\u0105 histori\u0119 wysadzenia gazoci\u0105gu Nord Stream i podsumowuje stan rozm\u00f3w ws. zawieszenia broni w Strefie gazy.\n\nGo\u015bcie odcinka:\nMarek \u015awierczy\u0144ski - Polityka Insight\nTomasz Winiarski - Niepoprawny Dyplomata\n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj kierowc\u00f3w, kurier\u00f3w, w ochronie zdrowia i gastro na rocketjobs.pl. Teraz za ", "id": 1020781, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BwpK1cTlgNY", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "source_obj__id": 457, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/BwpK1cTlgNY/hqdefault.jpg", "title": "OBW\u00d3D KURSKI ZDOBYWANY ZACHODNIM SPRZ\u0118TEM, \u015aLEDZTWO WS. NORD STREAM, PO ROZMOWIE MUSK-TRUMP |", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T11:00:56+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMa\u0142pia ospa inaczej mpox to zagro\u017cenie, o jakim od kilku dni informuj\u0105 media. \u015awiatowa organizacja zdrowia podaje, \u017ce jest ona bardzo du\u017cym zagro\u017ceniem i nale\u017cy jak najszybciej podj\u0105\u0107 reakcje i zapobiec rozprzestrzenianiu si\u0119 wirusa. Jakub Kosikowski komentuje najnowsze doniesienia o tym wirusie. Dodatkowo opowiada sk\u0105d wzi\u0119\u0142a si\u0119 ta choroba i czy faktycznie jest tak du\u017cym zagro\u017ceniem dla ca\u0142ego \u015bwiata oraz Polski.\n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj kierowc\u00f3w, kurier\u00f3w, w ochronie zdrowia i HoReCe na rocketjobs.pl. Dodaj bezp\u0142atne og\u0142oszenie w wersji PRO z kodem ZERO na: https://oferty.rocketjobs.pl/HiwCwAX\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter", "id": 1020591, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rsMKkMPl-Ms", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "source_obj__id": 457, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/rsMKkMPl-Ms/hqdefault.jpg", "title": "MA\u0141PIA OSPA, CZYLI MPOX - WIRUS, KT\u00d3REGO BOI SI\u0118 \u015aWIAT. JAKIE JEST RYZYKO PANDEMII?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:06:51+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPrzemys\u0142aw Rudzki i jego go\u015bcie: Wojciech Kowalczyk, Andrzej Twarowski i Marcin Ros\u0142o\u0144 omawiaj\u0105 najwa\u017cniejsze wydarzenia pi\u0142karskiego weekendu w Polsce i Europie.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhmMoob8nJWSwL-V5u-bFhu\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #pi\u0142kano\u017cna #kowal #rudzki #sport #twarowski #ros\u0142o\u0144", "id": 1020592, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pJvFz2TZImQ", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "source_obj__id": 457, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/pJvFz2TZImQ/hqdefault.jpg", "title": "KOWAL, TWAROWSKI, RUDZKI, ROS\u0141O\u0143 - PO\u017bEGNANIE FRANCISZKA SMUDY, WRACA PREMIER LEAGUE,\u00a0LEWY\u00a0STRZELA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:03:12+00:00", "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWuwunio i i Tede zapraszaj\u0105 na poniedzia\u0142kowy poranek! \ud83d\ude0a\n\nGo\u015b\u0107mi programu b\u0119d\u0105: \n\ud83d\udc64Natalia Kaczmarek - br\u0105zowa medalistka Igrzysk Olimpijskich w Pary\u017cu w biegu na 400 metr\u00f3w\n\ud83d\udc64Grzegorz Gruca - cz\u0142onek zarz\u0105du Polskiej Akcji Humanitarnej\n\ud83d\udc64Krzysztof Sobczyk - Szerpowie Nadziei\n\n\ud83d\udd25 Zatrudniaj kierowc\u00f3w, kurier\u00f3w, w ochronie zdrowia i HoReCe na rocketjobs.pl. Dodaj bezp\u0142atne og\u0142oszenie w wersji PRO z kodem ZERO na  https://oferty.rocketjobs.pl/VM20uwX\n\n\ud83d\udcbb Laptopy HP Pavilion w x-kom taniej nawet o 1300 z\u0142 \ud83d\udc49 https://xkom.me/xkom-pavilion \n\n\u2705 Strefa Inspiracji STS - kopiuj kupony najskuteczniejszych graczy! Typuj \u0142atwiej i szybciej.\ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/StrefaInspiracji_Zero (+18)\n\n\ud83e\udd66 Zaloguj si\u0119 na stronie i skorzystaj z kodu KZ15 - Zam\u00f3w sw\u00f3j catering Diety Od Broku\u0142a  \ud83d\udc49  https://bit.ly/3UocuEj\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Sprawd\u017a ofert\u0119 wydarze\u0144 na: \ud83d\udc49 https://www.kupbilecik.pl/zero/last-minute-summer-festival-2024/ \n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 15% rabatu na wszystkie produ", "id": 1021871, "language": null, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=N23HIsTS4DQ", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg", "source_obj__id": 457, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/N23HIsTS4DQ/hqdefault.jpg", "title": "7:00 - TEDE I WUWUNIO  - POBUDKA!", "user": null, "vote": 0}]