[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T23:05:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U3lktkuTURBXy84NGM0M2Q4OS05ZWRhLTQwZmEtOWQ4NS1kMjA5NDU3NDc4NGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W artykule zestawienie zmian w szko\u0142ach (u uczni\u00f3w i nauczycieli) od 1 wrze\u015bnia 2024 r. Co si\u0119 zmienia w roku szkolnym 2024/2025? Kalendarz nowego roku szkolnego. Kiedy ferie i egzaminy? O co chodzi z tymi &quot;Standardami ochrony ma\u0142oletnich&quot; od 15 VIII 2024 r.? I lista lektur (dla wszystkich szk\u00f3\u0142).", "id": 1022666, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9567913,min-edukacji-b-nowacka-8-zmian-w-szkolach-od-1-wrzesnia-2024-r-wykaz-lektury-kalendarz-roku-szkolnego-20242025.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Min. edukacji B. Nowacka: 8 zmian w szko\u0142ach od 1 wrze\u015bnia 2024 r. [WYKAZ, LEKTURY, KALENDARZ ROKU SZKOLNEGO 2024/2025]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T23:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AfJktkuTURBXy80ZjdiZWY4My03NjMxLTQyNDMtOWZlZS0xMjhiNDRmODJiYTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zmniejszanie si\u0119 liczby Polak\u00f3w spowoduje reanimacj\u0119 dodatku wiejskiego? Bo miasteczka z liczb\u0105 ludno\u015bci w okolicach 5000 mieszka\u0144c\u00f3w zaczynaj\u0105 odczuwa\u0107 depopulacj\u0119 ludno\u015bci w Polsce. Coraz wi\u0119cej z nich b\u0119dzie spada\u0107 poni\u017cej progu 5000 mieszka\u0144c\u00f3w. Taki spadek jest podstaw\u0105 przyznania dodatku wiejskiego.", "id": 1022667, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9578627,dodatek-10-do-nauczycielskiej-pensji-niezalezny-od-stazu-w-szkole-wraca-do-lask.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatek 10% do nauczycielskiej pensji. Niezale\u017cny od sta\u017cu w szkole. Wraca do \u0142ask", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T21:10:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AfJktkuTURBXy80ZjdiZWY4My03NjMxLTQyNDMtOWZlZS0xMjhiNDRmODJiYTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zmniejszanie si\u0119 liczby Polak\u00f3w spowoduje reanimacj\u0119 dodatku wiejskiego? Bo miasteczka z liczb\u0105 ludno\u015bci w okolicach 5000 mieszka\u0144c\u00f3w zaczynaj\u0105 odczuwa\u0107 depopulacj\u0119 ludno\u015bci w Polsce. Coraz wi\u0119cej z nich b\u0119dzie spada\u0107 poni\u017cej progu 5000 mieszka\u0144c\u00f3w. Taki spadek jest podstaw\u0105 przyznania dodatku wiejskiego.", "id": 1022376, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9578627,pensja-nauczyciela--10-dodatku-wiejskiego-a-mial-byc-reliktem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pensj\u0119 nauczyciela podwy\u017csza: 20% dodatku sta\u017cowego i 10% dodatku wiejskiego. A mia\u0142 by\u0107 reliktem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T15:15:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/evektkuTURBXy85Yjc1OWMzYS1kYzFjLTQ3ZTctODg1Mi0zNDdhMDIwY2I5YjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Te\u015bciowie pr\u00f3bowali przed s\u0105dem odwo\u0142a\u0107 darowizn\u0119 dla by\u0142ej synowej gospodarstwa rolnego 10 ha. Przegrali proces. Okaza\u0142o si\u0119 to kosztowne. Musieli zap\u0142aci\u0107 10 800 z\u0142. Taki by\u0142 koszt zabawy z polskim prawem i pr\u00f3ba jego obej\u015bcia.", "id": 1021415, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9578073,sad-1080000-zl-za-odwolanie-darowizny-razaca-niewdziecznosc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d: 10.800,00 z\u0142 za odwo\u0142anie darowizny [Ra\u017c\u0105ca niewdzi\u0119czno\u015b\u0107]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T14:54:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/evektkuTURBXy85Yjc1OWMzYS1kYzFjLTQ3ZTctODg1Mi0zNDdhMDIwY2I5YjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Te\u015bciowie pr\u00f3bowali przed s\u0105dem odwo\u0142a\u0107 darowizn\u0119 dla by\u0142ej synowej gospodarstwa rolnego 10 ha. Przegrali proces. Okaza\u0142o si\u0119 to kosztowne. Musieli zap\u0142aci\u0107 10 800 z\u0142. Taki by\u0142 koszt zabawy z polskim prawem i pr\u00f3ba jego obej\u015bcia.", "id": 1021205, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9578073,sad-1080000-zl-za-odwolanie-darowizny-rodzicom-nie-spodobal-sie-rozwod-ich-syna-razaca-niewdziecznosc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d: 10.800,00 z\u0142 za odwo\u0142anie darowizny. Rodzicom nie spodoba\u0142 si\u0119 rozw\u00f3d ich syna [Ra\u017c\u0105ca niewdzi\u0119czno\u015b\u0107]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T14:08:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MBXktkuTURBXy9lY2Y4NDM0ZS05MGUyLTQ2ZDMtYWMzOC00OWMyMmM5YzQzNGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tragiczne odkrycie w jeziorze Dzier\u017cno Du\u017ce i Kanale Gliwickim. Ju\u017c ponad 105 ton \u015bni\u0119tych ryb wy\u0142owiono z w\u00f3d zanieczyszczonych z\u0142ot\u0105 alg\u0105. Czy eksperyment z dozowaniem nadtlenku wodoru mo\u017ce by\u0107 ratunkiem przed katastrof\u0105 ekologiczna, kt\u00f3ra zagra\u017ca rzece Odrze?", "id": 1021206, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9578029,hennig-kloska-eksperyment-z-nadtlenkiem-wodoru-skonczyl-sie-sukcesem.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hennig-Kloska: Eksperyment z nadtlenkiem wodoru sko\u0144czy\u0142 si\u0119 sukcesem. Poziom z\u0142otej algi w K\u0142odnicy zmala\u0142 o 95-99 proc.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T12:12:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gNjktkuTURBXy82MDRhODZmNy0wNzU1LTQ5NGItOTQ1NC1lMzY5N2Q0MTYyMzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />'Kompletnie bezpodstawne insynuacje' \u2013 tak okre\u015bli\u0142 doniesienia by\u0142ego szefa niemieckiego wywiadu August Hanninga, Mieszko Pawlak, szef prezydenckiego Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej. Hanning insynuowa\u0142, \u017ce Polska i Ukraina wspiera\u0142y atak na Nord Stream. Uwa\u017ca\u0142, \u017ce ze wzgl\u0119du na jego przesz\u0142o\u015b\u0107, jego opinie staj\u0105 si\u0119 narz\u0119dziem rosyjskiej narracji, wp\u0142ywaj\u0105c na bie\u017c\u0105ce relacje mi\u0119dzynarodowe.", "id": 1021207, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9577884,odpowiedz-na-sugestie-dotyczace-udzialu-polski-w-ataku-na-nord-stream.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odpowied\u017a na sugestie dotycz\u0105ce udzia\u0142u Polski w ataku na Nord Stream: bezpodstawne insynuacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T12:11:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FwNktkuTURBXy8xYWY2MWZmYy05NzQzLTRmZmYtYTcxMC00ZTRlM2MzZDI0NzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bia\u0142oru\u015b odpowiada na napi\u0119cia z Ukrain\u0105: prezydent Aleksander \u0141ukaszenka ujawnia, \u017ce na bia\u0142orusko-ukrai\u0144sk\u0105 granic\u0119 wys\u0142ano dodatkowe si\u0142y obronne. 'Granica jest zaminowana jak nigdy dot\u0105d', ostrzega \u0141ukaszenka, podkre\u015blaj\u0105c gro\u017ab\u0119 ci\u0119\u017ckich strat dla ukrai\u0144skich wojsk. Czy to kolejny krok eskaluj\u0105cy konflikt w regionie?", "id": 1021208, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9577881,lukaszenka-ostrzega-nasi-zolnierze-stacjonuja-juz-na-calej-granicy-z.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenka ostrzega: Nasi \u017co\u0142nierze stacjonuj\u0105 ju\u017c na ca\u0142ej granicy z Ukrain\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T12:11:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TcwktkuTURBXy83ZDQ1NjEyMi1kOTJmLTRlMWMtOTFhYi1lZGJkNmE3OGJhNjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />6 sierpnia Si\u0142y Zbrojne Ukrainy rozpocz\u0119\u0142y ofensyw\u0119 na terytorium obwodu kurskiego w Rosji, wywo\u0142uj\u0105c szok po raz pierwszy od drugiej wojny \u015bwiatowej. Rosyjskie wojska strzeleckie, z\u0142o\u017cone z personelu powietrznego i radiolokacyjnego, ju\u017c ponios\u0142y straty. Czy jest to pocz\u0105tek nowego rozdzia\u0142u konfliktu mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105?", "id": 1021209, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9577880,obrona-kurska-rosyjskie-sily-powietrzno-kosmiczne-przeksztalcono-w-st.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obrona Kurska: Rosyjskie Si\u0142y Powietrzno-Kosmiczne przekszta\u0142cono w strzelc\u00f3w zmotoryzowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T12:10:29+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p_lktkuTURBXy8xZDg2ZmMyNS0xMjJkLTQ0NzUtODcyMy1hOWQ2Y2ExNGE5NDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />S\u0142owa bia\u0142oruskiego lidera Aleksandra \u0141ukaszenki o rzekomym rozmieszczeniu armii na granicy z Ukrain\u0105 budz\u0105 kontrowersje i niezamierzenie eskaluj\u0105 napi\u0119cia w regionie. Denys Demczenko, rzecznik S\u0142u\u017cby Granicznej, uspokaja jednak, \u017ce nie odnotowano wzrostu liczby wojsk ani sprz\u0119tu w okolicach granicy, mimo ostrych wypowiedzi \u0141ukaszenki.", "id": 1021210, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9577876,lukaszenka-eskaluje-sytuacje-na-granicy-co-na-to-ukraina.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenka eskaluje sytuacj\u0119 na granicy. Co na to Ukraina?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T10:03:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R6ZktkuTURBXy9lZDFkYmEyNC1lYzA2LTQ3M2ItOTNmMC1kOTY3NGQ2ZDg4ODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Radary maj\u0105 problem, by go namierzy\u0107, a on sam z pora\u017caj\u0105c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 mo\u017ce nadlecie\u0107 nad cel i zrzuci\u0107 ponad 2 tony bomb, lub wystrzeli\u0107 deszcz rakiet. Ta przera\u017caj\u0105ca maszyna przysz\u0142o\u015bci, czyli pot\u0119\u017cny dron S-70 Ochotnik, przeszed\u0142 ostatnie frazy test\u00f3w i wchodzi do masowej produkcji. Rosjanie potwierdzili, \u017ce zacznie si\u0119 ona w najbli\u017cszych miesi\u0105cach. Takiej maszyny na froncie jeszcze nie by\u0142o.", "id": 1020575, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9577736,rosja-zbudowala-potwora-grozna-bron-doleci-z-moskwy-do-paryza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zbudowa\u0142a potwora. Gro\u017ana bro\u0144 doleci z Moskwy do Pary\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T10:03:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/R6ZktkuTURBXy9lZDFkYmEyNC1lYzA2LTQ3M2ItOTNmMC1kOTY3NGQ2ZDg4ODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Radary maj\u0105 problem, by go namierzy\u0107, a on sam z pora\u017caj\u0105c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 mo\u017ce nadlecie\u0107 nad cel i zrzuci\u0107 ponad 2 tony bomb, lub wystrzeli\u0107 deszcz rakiet. Ta przera\u017caj\u0105ca maszyna przysz\u0142o\u015bci, czyli pot\u0119\u017cny dron S-70 Ochotnik, przeszed\u0142 ostatnie frazy test\u00f3w i wchodzi do masowej produkcji. Rosjanie potwierdzili, \u017ce zacznie si\u0119 ona w najbli\u017cszych miesi\u0105cach. Takiej maszyny na froncie jeszcze nie by\u0142o.", "id": 1020425, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9577736,rosyjski-potwor-na-niebie-nowa-bron-juz-budzi-niepokoj.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski potw\u00f3r na niebie. Nowa bro\u0144 ju\u017c budzi niepok\u00f3j", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T09:39:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CG4ktkuTURBXy83YmM5MmQ1ZC02MmM5LTRlM2YtODNjNy00NDhlZWU4YjQ0NWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od 1 stycznia 2025 r. wyp\u0142at\u0119 dodatku dope\u0142niaj\u0105cego (2520 z\u0142) otrzymaj\u0105 osoby uprawnione do renty socjalnej, kt\u00f3re s\u0105 ca\u0142kowicie niezdolne do pracy i samodzielnej egzystencji. Inne osoby otrzymuj\u0105ce rent\u0119 socjaln\u0105 s\u0105 pozbawione tego \u015bwiadczenia. Ale maj\u0105 obietnice otrzymania drugiego dodatku. Pytania: kiedy? (2026 r.?) i w jakiej wysoko\u015bci? 500 z\u0142, 600 z\u0142 czy 800 z\u0142? Nie znamy warto\u015bci tego \u015bwiadczenia - b\u0119dzie na pewno ni\u017csze ni\u017c dodatek dope\u0142niaj\u0105cy do renty socjalnej stanowi\u0105c 20%-30% dodatku dope\u0142niaj\u0105cego.", "id": 1020426, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9553668,dodatek-2250-zl-do-renty-socjalnej-drugi-dodatek-to-500-zl-600-zl-800-zl-.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatek 2250 z\u0142 do renty socjalnej. Drugi dodatek to (500 z\u0142?), (600 z\u0142?) 800 z\u0142 (?)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T08:58:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hRNktkuTURBXy81NDllOTE2OC03OWVhLTQ1NmUtOWE0ZC04N2Q5ZjBiOTYwMDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukraina/ Media: drony uderzy\u0142y w magazyn ropy w obwodzie rostowskim", "id": 1020231, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9568142,najpierw-ukraina-zaatakowala-kursk-a-teraz-ukraincy-uderzyli-w-obwod-rostowski-na-zachodzie-rosji-plonie-ropa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw Ukraina zaatakowa\u0142a Kursk. A teraz Ukrai\u0144cy uderzyli w obw\u00f3d rostowski na zachodzie Rosji. P\u0142onie ropa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T08:30:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/caPktkuTURBXy84Y2UzYTY3Zi1iNTcwLTQ1NWEtOGZjNS1lOTZkMTUzMzFjNWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wojew\u00f3dzkie Centrum Zarz\u0105dzania Kryzysowego w Katowicach bije na alarm: ponad 105 ton \u015bni\u0119tych ryb wy\u0142owiono ju\u017c z Dzier\u017cna Du\u017cego oraz Kana\u0142u Gliwickiego. Czy eksperymenty z nadtlenkiem wodoru powstrzymaj\u0105 inwazj\u0119 z\u0142otej algi przed dotarciem do Odry?", "id": 1020756, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/klimat/artykuly/9577629,kryzys-na-dzierznie-duzym-105-ton-snietych-ryb-i-eksperyment-z-nadtle.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzys na Dzier\u017cnie Du\u017cym: 105 ton \u015bni\u0119tych ryb i eksperyment z nadtlenkiem wodoru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T08:12:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G4KktkuTURBXy85MjYxOTQxOS1kYjkxLTQ0MDAtYWFkOC00NThmMjM0ODQ3OWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Osoba niepe\u0142nosprawna przed\u0142u\u017cy\u0142a wa\u017cno\u015b\u0107 orzeczenia o niepe\u0142nosprawno\u015bci do 30 marca 2025 r. Co z pobieraniem do 30 marca 2025 r. zasi\u0142ku piel\u0119gnacyjnego (albo innych \u015bwiadcze\u0144)?", "id": 1020081, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9573457,zasilek-pielegnacyjny-21584-zl-w-mops-do-30-marca-2025-r-potrzebne-zaswiadczenie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zasi\u0142ek piel\u0119gnacyjny 215,84 z\u0142. W MOPS do 30 marca 2025 r. potrzebne za\u015bwiadczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:42:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LEkktkuTURBXy81OTc2ZTc1Mi1hNTdkLTQ2OGMtYmMxMi0wMmFhOGNhNmNjMzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podkarpaccy terytorialsi z 3. PBOT triumfowali w presti\u017cowych zawodach \u201eAdmiral Pitka Recon Challenge\u201d w Estonii, pokonuj\u0105c 120 kilometr\u00f3w i zaliczaj\u0105c wymagaj\u0105ce konkurencje. Ich doskona\u0142e przygotowanie zosta\u0142o potwierdzone przez ppor. Rafa\u0142a, kt\u00f3ry zdradzi\u0142 tajniki ich sukcesu.", "id": 1020969, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9577576,sukces-podkarpackich-terytorialsow-3-pbot-zwyciezyl-podczas-admiral.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sukces podkarpackich terytorials\u00f3w. 3. PBOT zwyci\u0119\u017cy\u0142 podczas Admiral Pitka Recon Challenge w Estonii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:42:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YuoktkuTURBXy8zMzAxYzFkYS1kOThkLTQyNGYtYjk2MS0yYTZlMzFmZDZlNTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Platforma X og\u0142osi\u0142a decyzj\u0119 o natychmiastowym zamkni\u0119ciu swojej dzia\u0142alno\u015bci w Brazylii, aby chroni\u0107 pracownik\u00f3w przed gro\u017abami s\u0119dziego Moraesa, kt\u00f3ry domaga\u0142 si\u0119 usuni\u0119cia kont rozpowszechniaj\u0105cych fa\u0142szywe wiadomo\u015bci. Czy w \u015bwiecie cyfrowym istnieje miejsce na cenzur\u0119? Sprawd\u017a, jakie argumenty przedstawia Elon Musk.", "id": 1020970, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9577574,platforma-x-zamyka-dzialalnosc-w-brazylii-na-znak-protestu-co-dalej-z.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Platforma X zamyka dzia\u0142alno\u015b\u0107 w Brazylii na znak protestu. Co dalej z u\u017cytkownikami?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:41:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CorktkuTURBXy8wOGIzMTFmMC1lMmNmLTQwM2UtOTE4Yy1iOGJkNzdlYWZhNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzi\u015b rano mieszka\u0144cy Pietropaw\u0142owska Kamczackiego do\u015bwiadczyli ogromnego wstrz\u0105su sejsmicznego. Epicentrum trz\u0119sienia ziemi o sile 7,2 magnitudy znajdowa\u0142o si\u0119 zaledwie 90 km na wsch\u00f3d od ich miasta, a ameryka\u0144skie Pacific Tsunami Warning Centre ostrzega przed mo\u017cliwym tsunami o wysoko\u015bci si\u0119gaj\u0105cej nawet 1 metra.", "id": 1020757, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9577573,dramatyczny-poranek-w-rosji-polwysep-kamczatka-nawiedzilo-trzesienie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczny poranek w Rosji. P\u00f3\u0142wysep Kamczatka nawiedzi\u0142o trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 7,2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:41:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BwOktkuTURBXy9hY2I3Mjk2OC01ODFjLTQ1ZTMtOWYxNy0yYWViOWI2NDVkMjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Katastrofalna susza, kt\u00f3ra od pocz\u0105tku 2024 roku pustoszy po\u0142udniow\u0105 Afryk\u0119, doprowadzi\u0142a do dramatycznych niedobor\u00f3w \u017cywno\u015bci i napi\u0119\u0107 gospodarczych, zmuszaj\u0105c kraje takie jak Zimbabwe, Zambia i Malawi do og\u0142oszenia stanu kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. Czy mi\u0119dzynarodowa pomoc oka\u017ce si\u0119 wystarczaj\u0105ca w obliczu kolejnych katastrof?", "id": 1020758, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9577572,el-nino-przyniosl-susze-afryce-stan-kleski-zywiolowej-ogloszony-w-zim.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "El Nino przyni\u00f3s\u0142 susz\u0119 Afryce. Stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej og\u0142oszony w Zimbabwe, Zambii i Malawi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:41:29+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uTAktkuTURBXy8zNTVjNGFjYS1lNjkyLTQxNzctOWVlNy0zOGVhMDllNmUzNDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemiecka federalna prokuratura generalna poszukuje ukrai\u0144skich podejrzanych w sprawie sabota\u017cu gazoci\u0105gu Nord Stream. Czy niemiecki rz\u0105d zbagatelizowa\u0142 niebezpiecze\u0144stwo? Sahra Wagenknecht, liderka Sojuszu Sahry Wagenknecht (BSW), zarzuca w\u0142adzom powa\u017cne uchybienia w wyja\u015bnianiu ataku.", "id": 1020759, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9577569,liderka-niemieckiej-lewicowej-partii-bsw-sahra-wagenknecht-oskarza-rza.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liderka niemieckiej lewicowej partii BSW Sahra Wagenknecht oskar\u017ca rz\u0105d o zaniedbania w sprawie Nord Stream", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:41:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fo0ktkuTURBXy8yOWU4MzIyZS0yM2MzLTQ2OWYtYWVlNy02N2Q4YThlNDExMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Donald Trump nie przebiera w s\u0142owach, krytykuj\u0105c Kamal\u0119 Harris za propozycje obni\u017cenia cen towar\u00f3w. Por\u00f3wnania do ZSRR i zarzuty o wprowadzenie socjalistycznych kontroli cen padaj\u0105 podczas emocjonuj\u0105cego wyst\u0105pienia w kluczowym dla wybor\u00f3w stanie Pensylwania.", "id": 1020760, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9577568,trump-oskarza-kamale-harris-o-pelny-komunizm-wprowadzenie-kontroli.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump oskar\u017ca Kamal\u0119 Harris o \"pe\u0142ny komunizm\". Wprowadzenie kontroli cen to powr\u00f3t do ZSRR?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:40:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VHXktkuTURBXy9mNDRmNTBjMC1lMGZjLTRjMmQtODBkOS1lMGE2ODM1MWUyN2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czy polska obrona powietrzna jest gotowa na wsp\u00f3\u0142czesne wyzwania? Genera\u0142 dywizji Bogus\u0142aw Pacek uwa\u017ca, \u017ce Polska wci\u0105\u017c potrzebuje wi\u0119cej baterii systemu Patriot, by skutecznie przeciwdzia\u0142a\u0107 ewentualnym atakom z powietrza. Tymczasem minister W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapowiada rekordowe wydatki na zbrojenia w przysz\u0142ym roku.", "id": 1020082, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9577561,kosiniak-kamysz-zapowiada-rekordowe-wydatki-na-obronnosc-rzad-szuka-n.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosiniak-Kamysz zapowiada rekordowe wydatki na obronno\u015b\u0107. Rz\u0105d szuka nowych \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:40:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SBOktkuTURBXy80ZTI2MWY0YS1jM2E4LTQ0N2QtOTY4Mi0zMzg4NzVmM2E0YmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144ski ekspert nie pozostawia z\u0142udze\u0144: sytuacja w obwodzie kurskim mo\u017ce wymkn\u0105\u0107 si\u0119 Rosjanom spod kontroli. Po wysadzeniu jednego z most\u00f3w na rzece Sejm, Kreml musi liczy\u0107 si\u0119 z otoczeniem swoich si\u0142 przez Ukrai\u0144c\u00f3w. Czy Moskwa jest gotowa na taki scenariusz?", "id": 1020232, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9577557,ukrainska-ofensywa-w-obwodzie-kurskim-eksperci-ujawniaja-szczegoly.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ska ofensywa w obwodzie kurskim: eksperci ujawniaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:40:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vSbktkuTURBXy9lYzgxYjJmMi05NGQ1LTQyZmQtYjE4Ni04YTBmMjU4NmQwNzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dyrektor generalny Grossi alarmuje \u015bwiat o eskalacji zagro\u017ce\u0144 bezpiecze\u0144stwa nuklearnego. Apeluje o maksymaln\u0105 pow\u015bci\u0105gliwo\u015b\u0107, gdy\u017c w Zaporo\u017cu, okupowanej przez Rosjan, dosz\u0142o do wybuchu materia\u0142u wybuchowego przenoszonego przez drona tu\u017c za obszarem chronionym elektrowni. Czy \u015bwiat jest gotowy na zagro\u017cenie tego kalibru?", "id": 1020233, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9577554,eskalacja-zagrozen-nuklearnych-w-zaporoskiej-elektrowni-atomowej-gros.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eskalacja zagro\u017ce\u0144 nuklearnych w Zaporoskiej Elektrowni Atomowej. Grossi wzywa do pow\u015bci\u0105gliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:39:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b3pktkuTURBXy81MGEwMjIwMS1mMDY3LTRmZTctOTY0Yy04N2EwY2UyYzIwYTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nawa\u0142nica w Wiedniu osi\u0105ga ekstremalne warto\u015bci, kt\u00f3re nie mia\u0142y miejsca od 152 lat! Ponad 110 litr\u00f3w deszczu na metr kwadratowy zatopi\u0142o miasto, sparali\u017cowa\u0142o komunikacj\u0119 i zagrozi\u0142o \u017cyciu. Dowiedz si\u0119, jak akcja ratunkowa uratowa\u0142a kobiet\u0119 spod stoj\u0105cego autobusu.", "id": 1020234, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/klimat/artykuly/9577552,rekordowe-opady-deszczu-w-wiedniu-110-litrow-na-metr-kwadratowy-paral.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowe opady deszczu w Wiedniu: 110 litr\u00f3w na metr kwadratowy parali\u017cuje miasto", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:39:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2gCktkuTURBXy82N2I3ZjRmNC1kMDFiLTQzNDctOWU0OS1kNWE2ODEwZTFhNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niedostateczne uzbrojenie, brak wsparcia dow\u00f3dc\u00f3w i upokarzaj\u0105ce warunki walki \u2013 m\u0142odzi rosyjscy \u017co\u0142nierze na froncie wschodnim Ukrainy decyduj\u0105 si\u0119 na kapitulacj\u0119 pod naciskiem ukrai\u0144skich si\u0142 zbrojnych, zmieniaj\u0105c bieg wydarze\u0144 konfliktu. Przeczytaj wi\u0119cej o traumatycznych do\u015bwiadczeniach tych m\u0142odych ludzi oraz ich wp\u0142ywie na przysz\u0142e negocjacje pokojowe.", "id": 1020235, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9577551,jency-wojenni-z-sumow-przeniesieni-na-zachod-ukrainy-nowe-ruchy-na-ws.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Je\u0144cy wojenni z Sum\u00f3w przeniesieni na zach\u00f3d Ukrainy. Nowe ruchy na wschodnim froncie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:39:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ztTktkuTURBXy85ZTA0Y2M4Yi0xZWM5LTRmYmYtYmI1Yy05ZDM1MThkNjVhODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjska ofensywa i ukrai\u0144skie wtargni\u0119cie do obwodu kurskiego to nie prze\u0142om, lecz element szerszej strategii wojennej. Analitycy Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW) wyja\u015bniaj\u0105, dlaczego pojedyncze kampanie nie przynios\u0105 strategicznych sukces\u00f3w i jakie bitwy s\u0105 nieuniknione.", "id": 1020083, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9577547,czy-pojedyncze-kampanie-przesadza-wynik-wojny-w-ukrainie-analitycy-is.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy pojedyncze kampanie przes\u0105dz\u0105 wynik wojny w Ukrainie? Analitycy ISW oceniaj\u0105 szanse obu stron", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:39:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/S1AktkuTURBXy8xODVkZjQyZC1lMmViLTQ4ZTUtYTExNC05YzQzMTliZGIyOWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Alain Delon, jedna z najbardziej ikonicznych postaci francuskiego kina, odszed\u0142 spokojnie w swoim domu w Douchy, otoczony rodzin\u0105. Czy jego diaboliczna uroda anio\u0142a i unikalna kocia prezencja nadal b\u0119d\u0105 budzi\u0107 kontrowersje w\u015br\u00f3d kinoman\u00f3w?", "id": 1020084, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9577545,zmarl-alain-delon-jak-jego-uroda-zrewolucjonizowala-kino.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 Alain Delon. Jak jego uroda zrewolucjonizowa\u0142a kino?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:38:56+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FFTktkuTURBXy9hYWI2ZDQwMy1lZmU2LTQzMzQtOWUxMi0zNTJiOWY2YmUyMzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Hrodiwka, Myko\u0142ajiwka i Nowo\u017celanne sta\u0142y si\u0119 epicentrum zaci\u0119tych walk, podczas kt\u00f3rych ukrai\u0144scy obro\u0144cy przeciwdzia\u0142ali zmasowanym atakom lotnictwa wroga. Raporty informuj\u0105 o setkach ofiar po stronie rosyjskiej i zniszczeniu licznych jednostek sprz\u0119tu wojskowego.", "id": 1020085, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9577544,ciezkie-walki-w-pokrowsku-rosjanie-zaatakowali-pozycje-sil-zbrojnych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017ckie walki w Pokrowsku. Rosjanie zaatakowali pozycje si\u0142 zbrojnych 139 razy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T04:36:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KyrktkuTURBXy9lZjYwZWE0YS1lMTA1LTRmMjUtOWFmZi05OTE1ZGFmZTJjODkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Co i rusz pojawiaj\u0105 si\u0119 problemy z got\u00f3wk\u0105, co odczuwalne jest zw\u0142aszcza w wakacje i podczas wyjazd\u00f3w. Bankomat\u00f3w z ka\u017cdym dniem. Wyp\u0142aty z nich s\u0105 limitowane i obarczone coraz wy\u017cszymi op\u0142atami. Got\u00f3wki te\u017c nie chc\u0105 przyjmowa\u0107 niekt\u00f3rzy sprzedawcy. A Unia Europejska ju\u017c zdecydowa\u0142 o zakazie.", "id": 1019741, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9577329,gotowka-zaczyna-byc-zakazana-na-poczatek-limitowane-wyplaty-z-bankoma.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Got\u00f3wka zaczyna by\u0107 zakazana, na pocz\u0105tek limitowane wyp\u0142aty z bankomat\u00f3w, a co dalej", "user": null, "vote": 0}]