[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T20:56:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-szesc-osob-rannych-po-wypadku-wsrod-nich-troje-dzieci,nId,7759443\"><img align=\"left\" alt=\"Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych po wypadku. W\u015br\u00f3d nich troje dzieci \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szesc-osob-rannych-po-wypadku-wsrod-nich-troje-dzieci/000JMXVMC99K0DU8-C307.jpg\" /></a>Sze\u015b\u0107 os\u00f3b, w tym troje dzieci w wieku od roku do 13 lat trafi\u0142o do szpitala po zderzeniu dw\u00f3ch samochod\u00f3w w miejscowo\u015bci Wzd\u00f3\u0142 Rz\u0105dowy w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Do zdarzenia dosz\u0142o w niedziel\u0119 wieczorem.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1022349, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-szesc-osob-rannych-po-wypadku-wsrod-nich-troje-dzieci,nId,7759443", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych po wypadku. W\u015br\u00f3d nich troje dzieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T20:08:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzezenia-trzeciego-stopnia-przed-burzami-dla-kilku-w,nId,7759430\"><img align=\"left\" alt=\"IMGW: Ostrze\u017cenia trzeciego stopnia przed burzami dla kilku wojew\u00f3dztw\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-ostrzezenia-trzeciego-stopnia-przed-burzami-dla-kilku-w/000JMXQUD4FSP95Y-C307.jpg\" /></a>IMGW wystosowa\u0142 w niedziel\u0119 wieczorem najwy\u017csze ostrze\u017cenie, trzeciego stopnia przed burzami dla powiat\u00f3w w woj. lubelskim, lubuskim, dolno\u015bl\u0105skim, opolskim i wielkopolskim. Na przewa\u017caj\u0105cym obszarze kraju jest ostrze\u017cenie drugiego stopnia, a w niekt\u00f3rych powiatach - pierwszego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1022157, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzezenia-trzeciego-stopnia-przed-burzami-dla-kilku-w,nId,7759430", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IMGW: Ostrze\u017cenia trzeciego stopnia przed burzami dla kilku wojew\u00f3dztw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T18:53:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zabojstwo-kobiety-w-gdansku-trwa-policyjna-oblawa,nId,7759421\"><img align=\"left\" alt=\"Zab\u00f3jstwo kobiety w Gda\u0144sku. Trwa policyjna ob\u0142awa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-kobiety-w-gdansku-trwa-policyjna-oblawa/000JMXNX9CWMCVD6-C307.jpg\" /></a>Policjanci z Gda\u0144ska szukaj\u0105 sprawcy brutalnego zab\u00f3jstwa kobiety w Oliwie. Opublikowali jego dane i wizerunek. Jak ostrzegaj\u0105 - Emil Radomski mo\u017ce by\u0107 niebezpieczny. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1021974, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-zabojstwo-kobiety-w-gdansku-trwa-policyjna-oblawa,nId,7759421", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zab\u00f3jstwo kobiety w Gda\u0144sku. Trwa policyjna ob\u0142awa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T18:52:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-smiertelne-potracenie-kobiety-na-przejezdzie-kolejowym,nId,7759424\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amiertelne potr\u0105cenie kobiety na przeje\u017adzie kolejowym\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelne-potracenie-kobiety-na-przejezdzie-kolejowym/000JMXL4U558TFNY-C307.jpg\" /></a>Prawdopodobnie do p\u00f3\u017anych godzin wieczornych  mog\u0105 potrwa\u0107 utrudnienia na linii kolejowej nr 274 w pobli\u017cu stacji Wroc\u0142aw Zachodni. W niedziel\u0119 wczesnym wieczorem poci\u0105g jad\u0105cy z Jeleniej G\u00f3ry \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 tam kobiet\u0119, kt\u00f3ra przechodzi\u0142a przez tory. Ruch poci\u0105g\u00f3w zosta\u0142 wstrzymany w obu kierunkach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1022350, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-smiertelne-potracenie-kobiety-na-przejezdzie-kolejowym,nId,7759424", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelne potr\u0105cenie kobiety na przeje\u017adzie kolejowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T17:22:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-sabalenka-pokonala-swiatek-w-polfinale-turnieju-w-cincinnati,nId,7759407\"><img align=\"left\" alt=\"Sabalenka pokona\u0142a \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale turnieju w Cincinnati\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sabalenka-pokonala-swiatek-w-polfinale-turnieju-w-cincinnati/000JMXEFJNM7547N-C307.jpg\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek odpad\u0142a w p\u00f3\u0142finale turnieju WTA 1000 na twardych kortach w Cincinnati. Polka przegra\u0142a z Bia\u0142orusink\u0105 Aryn\u0105 Sabalenk\u0105 3:6, 3:6.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1021814, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-sabalenka-pokonala-swiatek-w-polfinale-turnieju-w-cincinnati,nId,7759407", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sabalenka pokona\u0142a \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale turnieju w Cincinnati", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T17:00:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragedia-na-dk-25-jedna-osoba-nie-zyje-kilkoro-rannych-w-tym,nId,7759397\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia na DK 25. Jedna osoba nie \u017cyje, kilkoro rannych, w tym dziecko\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-dk-25-jedna-osoba-nie-zyje-kilkoro-rannych-w-tym/000JMXCLK1CPHDCL-C307.jpg\" /></a>Droga krajowa nr 25 w Obodowie w Kujawsko-Pomorskiem jest ca\u0142kowicie zablokowana po wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w niedziel\u0119 po po\u0142udniu. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a dziesi\u0119\u0107 zosta\u0142o rannych, w tym - jak informuje bydgoska policja - dziecko. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1021813, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragedia-na-dk-25-jedna-osoba-nie-zyje-kilkoro-rannych-w-tym,nId,7759397", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na DK 25. Jedna osoba nie \u017cyje, kilkoro rannych, w tym dziecko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T16:53:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-katarzyna-niewiadoma-wygrala-tour-de-france,nId,7759400\"><img align=\"left\" alt=\"Katarzyna Niewiadoma wygra\u0142a Tour de France!\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/katarzyna-niewiadoma-wygrala-tour-de-france/000JMXDRX5YE6NPM-C307.jpg\" /></a>Katarzyna Niewiadoma wygra\u0142a wy\u015bcig kolarski Tour de France. To historyczny sukces 29-letniej zawodniczki z Ochotnicy G\u00f3rnej na Podhalu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1021603, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-katarzyna-niewiadoma-wygrala-tour-de-france,nId,7759400", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katarzyna Niewiadoma wygra\u0142a Tour de France!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T16:41:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-czterech-przestepcow-ucieklo-ze-szpitala-psychiatrycz,nId,7759393\"><img align=\"left\" alt=\"Niemcy: Czterech przest\u0119pc\u00f3w uciek\u0142o ze szpitala psychiatrycznego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-czterech-przestepcow-ucieklo-ze-szpitala-psychiatrycz/000JMXBFGUURA4RG-C307.jpg\" /></a>Czterech przest\u0119pc\u00f3w uciek\u0142o w sobot\u0119 wieczorem z zamkni\u0119tego szpitala psychiatrycznego w Straubing w Bawarii. Policja prowadzi poszukiwania z u\u017cyciem helikopter\u00f3w i ps\u00f3w tropi\u0105cych. Wed\u0142ug funkcjonariuszy m\u0119\u017cczy\u017ani mog\u0105 by\u0107 niebezpieczni.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1021604, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-czterech-przestepcow-ucieklo-ze-szpitala-psychiatrycz,nId,7759393", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy: Czterech przest\u0119pc\u00f3w uciek\u0142o ze szpitala psychiatrycznego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T15:02:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-jonas-vingegaard-zwyciezca-tour-de-pologne,nId,7759377\"><img align=\"left\" alt=\"Jonas Vingegaard zwyci\u0119zc\u0105 Tour de Pologne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jonas-vingegaard-zwyciezca-tour-de-pologne/000JMX5OUGRH6DDQ-C307.jpg\" /></a>Du\u0144ski kolarz Jonas Vingegaard z ekipy Visma zosta\u0142 zwyci\u0119zc\u0105 81. Tour de Pologne. Na podium stan\u0119li obok niego W\u0142och Diego Ulissi (UAE Team Emirates) oraz kolega z dru\u017cyny - Holender Wilco Kelderman.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1021369, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-jonas-vingegaard-zwyciezca-tour-de-pologne,nId,7759377", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jonas Vingegaard zwyci\u0119zc\u0105 Tour de Pologne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T14:47:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-niewinni-czarodzieje-na-ulicach-warszawy-filmowe-lato-w-fakt,nId,7759373\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Niewinni czarodzieje&quot; na ulicach Warszawy. Filmowe Lato w Faktach RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niewinni-czarodzieje-na-ulicach-warszawy-filmowe-lato-w-fakt/000JMX2R8IW1E0RV-C307.jpg\" /></a>Pod koniec 1960 roku Andrzej Wajda nakr\u0119ci\u0142 film, kt\u00f3ry dla wielu widz\u00f3w by\u0142 sporym zaskoczeniem. Re\u017cyser &quot;Pokolenia&quot;, &quot;Kana\u0142u&quot; czy &quot;Popio\u0142u i diamentu&quot; opowiedzia\u0142 o m\u0142odych ludziach, kt\u00f3rzy szukaj\u0105 siebie i swojego j\u0119zyka. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1021124, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-niewinni-czarodzieje-na-ulicach-warszawy-filmowe-lato-w-fakt,nId,7759373", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Niewinni czarodzieje\" na ulicach Warszawy. Filmowe Lato w Faktach RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T14:44:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-krwawe-ataki-terrorystyczne-w-somalii-ponad-20-osob-nie-zyje,nId,7759368\"><img align=\"left\" alt=\"Krwawe ataki terrorystyczne w Somalii. Ponad 20 os\u00f3b nie \u017cyje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krwawe-ataki-terrorystyczne-w-somalii-ponad-20-osob-nie-zyje/000JMX0MW9JY88GM-C307.jpg\" /></a>Co najmniej 22 osoby zgin\u0119\u0142y, a kilkana\u015bcie zosta\u0142o rannych w sobotnich atakach terrorystycznych na herbaciarni\u0119 w Mogadiszu i na targ w Afgooye w Somalii w p\u00f3\u0142nocno-wschodniej cz\u0119\u015bci Afryki. Kraj od lat n\u0119kany jest zamachami przeprowadzanymi przez grup\u0119 terrorystyczn\u0105 al-Shabaab (powi\u0105zan\u0105 z Al-Kaid\u0105) i Daesh.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1021125, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-krwawe-ataki-terrorystyczne-w-somalii-ponad-20-osob-nie-zyje,nId,7759368", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krwawe ataki terrorystyczne w Somalii. Ponad 20 os\u00f3b nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T13:34:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-abp-jedraszewski-ostro-o-rzadzacych-program-niszczenia-godno,nId,7759348\"><img align=\"left\" alt=\"Abp J\u0119draszewski ostro o rz\u0105dz\u0105cych. &quot;Program niszczenia godno\u015bci&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/abp-jedraszewski-ostro-o-rzadzacych-program-niszczenia-godno/000JMWAXG47PWHOY-C307.jpg\" /></a>Metropolita krakowski abp Marek J\u0119draszewski ostro skrytykowa\u0142 zapowiadane przez rz\u0105dz\u0105cych ograniczenie liczby lekcji religii w szko\u0142ach. &quot;To nie s\u0105 zwyk\u0142e rozporz\u0105dzenia ministerialne. Za tym kryje si\u0119 bardzo jasny program niszczenia godno\u015bci cz\u0142owieka&quot; \u2013 przekonywa\u0142 w Kalwarii Zebrzydowskiej. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1020934, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-abp-jedraszewski-ostro-o-rzadzacych-program-niszczenia-godno,nId,7759348", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abp J\u0119draszewski ostro o rz\u0105dz\u0105cych. \"Program niszczenia godno\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T12:33:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wepchnal-23-latka-pod-pociag-maksymilian-s-z-zarzutem-zabojs,nId,7759333\"><img align=\"left\" alt=\"Wepchn\u0105\u0142 23-latka pod poci\u0105g. Maksymilian S. z zarzutem zab\u00f3jstwa\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wepchnal-23-latka-pod-pociag-maksymilian-s-z-zarzutem-zabojs/000JMW69JSELR5GR-C307.jpg\" /></a>20-letni Maksymilian S., kt\u00f3ry w sobot\u0119 rano na peronie w Sopocie wepchn\u0105\u0142 pod poci\u0105g 23-latka, us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi do\u017cywocie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1020719, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-wepchnal-23-latka-pod-pociag-maksymilian-s-z-zarzutem-zabojs,nId,7759333", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wepchn\u0105\u0142 23-latka pod poci\u0105g. Maksymilian S. z zarzutem zab\u00f3jstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T12:15:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tajne-rozmowy-kijowa-i-moskwy-ekspert-o-ofensywie-ktora-pokr,nId,7759325\"><img align=\"left\" alt=\"Tajne rozmowy Kijowa i Moskwy. Ekspert o ofensywie, kt\u00f3ra pokrzy\u017cowa\u0142a plany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajne-rozmowy-kijowa-i-moskwy-ekspert-o-ofensywie-ktora-pokr/000JMW591T6B1978-C307.jpg\" /></a>Ukraina i Rosja prowadzi\u0142y tajne rozmowy na temat cz\u0119\u015bciowego zawieszenia broni, ale obecna ofensywa wojsk ukrai\u0144skich w Rosji udaremni\u0142a ten dialog. Problem omawia w sobotnim numerze dziennik \u201eWashington Post\u201d. PAP rozmawia\u0142 z kolei z by\u0142ym oficerem CIA, kt\u00f3ry wskaza\u0142, \u017ce cele ukrai\u0144skiego ataku w rosyjskim obwodzie kurskim mog\u0105 by\u0107 zupe\u0142nie inne, ni\u017c te, o kt\u00f3rych m\u00f3wi si\u0119 dzi\u015b najg\u0142o\u015bniej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1020720, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tajne-rozmowy-kijowa-i-moskwy-ekspert-o-ofensywie-ktora-pokr,nId,7759325", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajne rozmowy Kijowa i Moskwy. Ekspert o ofensywie, kt\u00f3ra pokrzy\u017cowa\u0142a plany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T11:42:20+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-bialoruscy-zolnierze-stacjonuja-juz-na-calej-gran,nId,7759326\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141ukaszenka: Bia\u0142oruscy \u017co\u0142nierze stacjonuj\u0105 ju\u017c na ca\u0142ej granicy z Ukrain\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lukaszenka-bialoruscy-zolnierze-stacjonuja-juz-na-calej-gran/000JMW3Q9Y3IB4KJ-C307.jpg\" /></a>Bia\u0142oruski przyw\u00f3dca Alaksandr \u0141ukaszenka powiedzia\u0142, \u017ce Mi\u0144sk wys\u0142a\u0142 swoje wojska na ca\u0142\u0105 d\u0142ugo\u015b\u0107 granicy z Ukrain\u0105 - poinformowa\u0142a agencja Reutera, cytuj\u0105c rosyjsk\u0105 agencj\u0119 RIA.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1020721, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lukaszenka-bialoruscy-zolnierze-stacjonuja-juz-na-calej-gran,nId,7759326", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukaszenka: Bia\u0142oruscy \u017co\u0142nierze stacjonuj\u0105 ju\u017c na ca\u0142ej granicy z Ukrain\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T10:51:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zderzenie-pojazdow-w-tunelu-pod-swina-droga-zablokowana,nId,7759314\"><img align=\"left\" alt=\"Zderzenie pojazd\u00f3w w tunelu pod \u015awin\u0105. Droga zablokowana\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-pojazdow-w-tunelu-pod-swina-droga-zablokowana/000JMW0EIW5XBOLW-C307.jpg\" /></a>Cztery osoby trafi\u0142y do szpitala po zderzeniu czo\u0142owym dw\u00f3ch samochod\u00f3w osobowych w tunelu pod \u015awin\u0105 \u2013 przekaza\u0142a Komenda Miejska Policji w \u015awinouj\u015bciu. Droga w obu kierunkach jest zablokowana.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1020536, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zderzenie-pojazdow-w-tunelu-pod-swina-droga-zablokowana,nId,7759314", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie pojazd\u00f3w w tunelu pod \u015awin\u0105. Droga zablokowana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T10:40:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polscy-turysci-utkneli-na-maderze-lotnisko-jest-calkowicie-s,nId,7759311\"><img align=\"left\" alt=\"Polscy tury\u015bci utkn\u0119li na Maderze. &quot;Lotnisko jest ca\u0142kowicie sparali\u017cowanie&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-turysci-utkneli-na-maderze-lotnisko-jest-calkowicie-s/000JMVX9OXPPIFJH-C307.jpg\" /></a>Ponad p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca polskich turyst\u00f3w utkn\u0119\u0142o na lotnisku na portugalskiej Maderze. Informacj\u0119 w tej sprawie dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1020535, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polscy-turysci-utkneli-na-maderze-lotnisko-jest-calkowicie-s,nId,7759311", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polscy tury\u015bci utkn\u0119li na Maderze. \"Lotnisko jest ca\u0142kowicie sparali\u017cowanie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T10:26:13+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tragedia-pod-wroclawiem-z-jeziora-wylowiono-ciala-dwoch-osob,nId,7759307\"><img align=\"left\" alt=\"Tragedia pod Wroc\u0142awiem. Z jeziora wy\u0142owiono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-pod-wroclawiem-z-jeziora-wylowiono-ciala-dwoch-osob/000JMVUWFV40M6YD-C307.jpg\" /></a>Cia\u0142a 22-letniej kobiety i 31-letniego m\u0119\u017cczyzny wy\u0142owiono z jeziora Bajka\u0142 pod Wroc\u0142awiem. Zg\u0142oszenie o zagini\u0119ciu tych os\u00f3b wp\u0142yn\u0119\u0142o w sobot\u0119 wieczorem. Para mia\u0142a wej\u015b\u0107 do wody i ju\u017c si\u0119 nie pojawi\u0107 na brzegu. Obecnie ustalane s\u0105 okoliczno\u015bci tragicznego zdarzenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1020401, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tragedia-pod-wroclawiem-z-jeziora-wylowiono-ciala-dwoch-osob,nId,7759307", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia pod Wroc\u0142awiem. Z jeziora wy\u0142owiono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T09:43:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-gondoli-diabelskiego-mlyna-ponad-20-osob-rannych,nId,7759297\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car gondoli diabelskiego m\u0142yna. Ponad 20 os\u00f3b rannych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-gondoli-diabelskiego-mlyna-ponad-20-osob-rannych/000JMVM0LVMKVR7N-C307.jpg\" /></a>Dwie gondole diabelskiego m\u0142yna zapali\u0142y si\u0119 na festiwalu Highfield w pobli\u017cu Lipska. Ponad 20 os\u00f3b zosta\u0142o rannych. \u015aledczy pr\u00f3buj\u0105 ustali\u0107, co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy\u0142o. Na miejscu jest ekspert ds. po\u017carnictwa.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1020402, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-gondoli-diabelskiego-mlyna-ponad-20-osob-rannych,nId,7759297", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car gondoli diabelskiego m\u0142yna. Ponad 20 os\u00f3b rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T09:01:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-rcb-ostrzega-przed-burzami-ulewnym-deszczem-i-wiatrem,nId,7759284\"><img align=\"left\" alt=\"RCB ostrzega przed burzami, ulewnym deszczem i wiatrem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rcb-ostrzega-przed-burzami-ulewnym-deszczem-i-wiatrem/000JMVK4YINS0ODR-C307.jpg\" /></a>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa ostrzega przed burzami z ulewnym deszczem i silnym wiatrem oraz mo\u017cliwymi podtopieniami i przerwami w dostawie pr\u0105du. Alert w tej sprawie wys\u0142ano do mieszka\u0144c\u00f3w czternastu wojew\u00f3dztw.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1020204, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-rcb-ostrzega-przed-burzami-ulewnym-deszczem-i-wiatrem,nId,7759284", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RCB ostrzega przed burzami, ulewnym deszczem i wiatrem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T08:22:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-nie-zyje-franciszek-smuda-byly-selekcjoner-zmarl-w-wieku-76-,nId,7756715\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje Franciszek Smuda. By\u0142y selekcjoner zmar\u0142 w wieku 76 lat\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-franciszek-smuda-byly-selekcjoner-zmarl-w-wieku-76/000JM7777TI42WFE-C307.jpg\" /></a>Zmar\u0142 Franciszek Smuda. By\u0142 jednym z najlepszych i najbardziej utytu\u0142owanych polskich szkoleniowc\u00f3w. W latach 2009-12 pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 selekcjonera reprezentacji Polski w pi\u0142ce no\u017cnej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1020203, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-nie-zyje-franciszek-smuda-byly-selekcjoner-zmarl-w-wieku-76-,nId,7756715", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Franciszek Smuda. By\u0142y selekcjoner zmar\u0142 w wieku 76 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T08:19:17+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-oficyny-dworskiej-palacu-w-piekarach,nId,7759279\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car oficyny dworskiej pa\u0142acu w Piekarach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-oficyny-dworskiej-palacu-w-piekarach/000JMVJE49Y5TP5I-C307.jpg\" /></a>Ma\u0142opolscy stra\u017cacy walczyli rano z po\u017carem zabytkowej oficyny dworskiej pa\u0142acu w Piekarach. Mundurowi informuj\u0105, \u017ce w momencie przybycia stra\u017cy, dach by\u0142 ju\u017c zawalony. W zdarzeniu nikt nie ucierpia\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1020205, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-oficyny-dworskiej-palacu-w-piekarach,nId,7759279", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car oficyny dworskiej pa\u0142acu w Piekarach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:43:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwoch-mezczyzn-utonelo-w-chorzowskim-stawie,nId,7759268\"><img align=\"left\" alt=\"Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn uton\u0119\u0142o w chorzowskim stawie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwoch-mezczyzn-utonelo-w-chorzowskim-stawie/000JMVEQQ9099K5Y-C307.jpg\" /></a>\u015al\u0105ska policja poinformowa\u0142a, \u017ce w niedziel\u0119 nad ranem w stawie przy parku Amelung 2 w Chorzowie uton\u0119\u0142o dw\u00f3ch m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn. To najprawdopodobniej obywatele Indii, kt\u00f3rzy chcieli wyk\u0105pa\u0107 si\u0119 w zbiorniku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1020060, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwoch-mezczyzn-utonelo-w-chorzowskim-stawie,nId,7759268", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn uton\u0119\u0142o w chorzowskim stawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T07:00:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-za-nami-burzowa-noc-przewrocone-drzewo-zranilo-czlowieka-na-,nId,7759250\"><img align=\"left\" alt=\"Za nami burzowa noc. Przewr\u00f3cone drzewo zrani\u0142o cz\u0142owieka na Warmii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/za-nami-burzowa-noc-przewrocone-drzewo-zranilo-czlowieka-na/000JMVBV9CYUFJGM-C307.jpg\" /></a>To by\u0142a pracowita noc dla stra\u017cak\u00f3w. Od sobotniego wieczora usuwaj\u0105 oni skutki nawa\u0142nic, kt\u00f3re z najwi\u0119ksz\u0105 moc\u0105 uderzy\u0142y na po\u0142udniu i wschodzie kraju. Najwi\u0119cej interwencji by\u0142o w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1019931, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-za-nami-burzowa-noc-przewrocone-drzewo-zranilo-czlowieka-na-,nId,7759250", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za nami burzowa noc. Przewr\u00f3cone drzewo zrani\u0142o cz\u0142owieka na Warmii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T06:43:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-trump-kamala-poszla-w-pelny-komunizm,nId,7759257\"><img align=\"left\" alt=\"Trump: Kamala posz\u0142a w pe\u0142ny komunizm\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-kamala-poszla-w-pelny-komunizm/000JMVBX1WIUSDIE-C307.jpg\" /></a>&quot;Propozycje wiceprezydent Kamali Harris dotycz\u0105ce walki ze wzrostem cen to pe\u0142ny komunizm, kt\u00f3ry doprowadzi do g\u0142odu i reglamentacji&quot; - powiedzia\u0142 podczas wiecu w Pensylwanii by\u0142y prezydent Donald Trump. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce lepiej wygl\u0105da ni\u017c jego rywalka.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1019932, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-trump-kamala-poszla-w-pelny-komunizm,nId,7759257", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump: Kamala posz\u0142a w pe\u0142ny komunizm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T06:07:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-nie-zyje-legenda-francuskiego-kina-alain-delon,nId,7759249\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje legenda francuskiego kina Alain Delon\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-legenda-francuskiego-kina-alain-delon/000JMVAI25JC4JC6-C307.jpg\" /></a>W wieku 88 lat zmar\u0142 s\u0142ynny francuski aktor Alain Delon. By\u0142 jedn\u0105 z najwi\u0119kszych gwiazd kina francuskiego i europejskiego lat 60. i 70. ubieg\u0142ego wieku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1019816, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-nie-zyje-legenda-francuskiego-kina-alain-delon,nId,7759249", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje legenda francuskiego kina Alain Delon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T05:30:55+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-ostatni-etap-tour-de-france-polka-z-szansa-na-zwyciestwo,nId,7759242\"><img align=\"left\" alt=\"Ostatni etap Tour de France. Polka z szans\u0105 na zwyci\u0119stwo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostatni-etap-tour-de-france-polka-z-szansa-na-zwyciestwo/000JMV9B7NRSRG1Q-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b Katarzyna Niewiadoma b\u0119dzie broni\u0107 \u017c\u00f3\u0142tej koszulki liderki na \u00f3smym, ostatnim etapie wy\u015bcigu kolarskiego Tour de France. 29-letnia zawodniczka z Ochotnicy G\u00f3rnej na Podhalu stoi przed szans\u0105 na zwyci\u0119stwo.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1019817, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-ostatni-etap-tour-de-france-polka-z-szansa-na-zwyciestwo,nId,7759242", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatni etap Tour de France. Polka z szans\u0105 na zwyci\u0119stwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-18T04:27:31+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-faz-niemcy-wstrzymaja-pomoc-dla-ukrainy,nId,7759236\"><img align=\"left\" alt=\"FAZ: Niemcy wstrzymaj\u0105 pomoc dla Ukrainy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/faz-niemcy-wstrzymaja-pomoc-dla-ukrainy/000JMV71O14I7GN0-C307.jpg\" /></a>Niemcy wygaszaj\u0105 pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy. W przysz\u0142orocznym bud\u017cecie na pomoc dla Kijowa ma by\u0107 przeznaczonych zero euro. Takie informacje podaje Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung (FAZ). Niedzielne wydanie niemieckiego dziennika powo\u0142uje si\u0119 na dokumenty, e-maile oraz polityk\u00f3w, w tym na eksperta rz\u0105dz\u0105cej SPD do spraw bud\u017cetu Andreasa Schwarza.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1019733, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-faz-niemcy-wstrzymaja-pomoc-dla-ukrainy,nId,7759236", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FAZ: Niemcy wstrzymaj\u0105 pomoc dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}]