[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T19:44:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/23/b6/1d/z31157795M,Konferencja-Marcina-Romanowskiego-w-Sejmie--19-lip.jpg\" vspace=\"2\" />Rada Europy przes\u0142a\u0142a do Polski list w sprawie immunitetu Marcina Romanowskiego, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dotar\u0142a Interia. Przewodnicz\u0105cy Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy napisa\u0142 do prokuratora krajowego Dariusza Korneluka, \u017ce \"nie mo\u017cna zignorowa\u0107\" immunitetu by\u0142ego wiceministra sprawiedliwo\u015bci. Prokuratura postawi\u0142a Romanowskiemu 11 zarzut\u010f\u017c\u02ddw w \u015bledztwie zwi\u0105zanym z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci.", "id": 897210, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31158644,rada-europy-o-immunitecie-romanowskiego-nikt-nie-moze-tego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rada Europy o immunitecie Romanowskiego. \"Nikt nie mo\u017ce tego zignorowa\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T19:35:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/34/b6/1d/z31158068M,Posiedzenie-aresztowe-ws--posla-Suwerennej-Polski-.jpg\" vspace=\"2\" />W kierownictwie Koalicji Obywatelskiej i rz\u0105du sprawa nieudanego aresztowania Marcina Romanowskiego zosta\u0142a odebrana, co zrozumia\u0142e, jako polityczna pora\u017cka. Przygotowane zosta\u0142y narracje, jak zminimalizowa\u0107 jej skutki. Jedn\u0105 z nich jest zwracanie uwagi na niezawis\u0142o\u015b\u0107 s\u0105du, kt\u010f\u017c\u02ddry podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 nie po my\u015bli rz\u0105dz\u0105cych, co by\u0142oby nie do pomy\u015blenia w tak wa\u017cnej sprawie za rz\u0105d\u010f\u017c\u02ddw PiS.", "id": 897211, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31157843,sprawa-romanowskiego-ko-ma-kandydata-na-kozla-ofiarnego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Romanowskiego. KO ma kandydata na \"koz\u0142a ofiarnego\". \"Prosz\u0119 bardzo, mog\u0119 odej\u015b\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T19:13:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/49/b7/1d/z31158601M,Polak-zginal-po-slowackiej-stronie-Tatr.jpg\" vspace=\"2\" />Polski turysta zgin\u0105\u0142 w s\u0142owackich Tatrach. 61-latek odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 \u015bmiertelne obra\u017cenia po upadku z grani. Prawdopodobnie straci\u0142 orientacj\u0119 we mgle - przekazali s\u0142owaccy ratownicy g\u010f\u017c\u02ddrscy.", "id": 896894, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31158542,smierc-61-letniego-polaka-w-slowackich-tatrach-stracil-orientacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 61-letniego Polaka w s\u0142owackich Tatrach. \"Straci\u0142 orientacj\u0119 we mgle i spad\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T18:13:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f9/ab/1d/z31111929M,Samuel-Pereira.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie wyda\u0142 nieprawomocny wyrok ws. internetowego wpisu Tomasza Lisa, kt\u010f\u017c\u02ddry dotyczy\u0142 Samuela Pereiry. \"Nies\u0142usznie 'wyrzuca\u0142 mnie poza nawias polskiego narodu'\" - stwierdzi\u0142 by\u0142y dyrektor TVP Info.", "id": 896539, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31158293,zapadl-wyrok-ws-wpisu-lisa-poszlo-o-portugalska-znajde.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapad\u0142 wyrok ws. wpisu Lisa. Posz\u0142o o \"portugalsk\u0105 znajd\u0119\". Pereira: Wyrzuca\u0142 mnie poza nawias", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T17:58:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/aa/b7/1d/z31158442M,Krzysztof-Sobolewski--PiS.jpg\" vspace=\"2\" />Krzysztof Sobolewski, by\u0142y sekretarz Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, poinformowa\u0142, \u017ce zrzek\u0142 si\u0119 immunitetu poselskiego. Sprawa ma zwi\u0105zek z kampani\u0105 wyborcz\u0105 przed wyborami do Sejmu i Senatu w pa\u017adzierniku 2023 roku. Polityk ma odpowiada\u0107 za nieusuni\u0119cie plakat\u010f\u017c\u02ddw wyborczych PiS-u.", "id": 896540, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31158314,polityk-pis-u-zrzekl-sie-immunitetu-ma-odpowiedziec-za-sprawe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityk PiS-u zrzek\u0142 si\u0119 immunitetu. Ma odpowiedzie\u0107 za spraw\u0119 z kampanii wyborczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T17:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/8e/1d/z30994327M,Horoskop-na-weekend--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop na weekend 20-21 lipca 2024 r. Znaczna cz\u0119\u015b\u0107 z nas sp\u0119dzi wolne dni w\u015br\u010f\u017c\u02ddd bliskich i poza domem. Niekt\u010f\u017c\u02ddre znaki zodiaku b\u0119d\u0105 wyj\u0105tkowo zaskoczone tym, co spotka je w nadchodz\u0105ce dni. Co zaplanowa\u0142y gwiazdy?", "id": 896541, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31093638,horoskop-na-weekend-20-21-lipca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop na weekend 20-21 lipca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T16:59:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b2/bf/15/z22803378M,Pozar-w-lesie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Nadle\u015bnictwo Z\u0142oty Potok wraz z w\u0142adzami gminy \u017barki wyznaczyli nagrod\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 za wskazanie sprawcy licznych podpale\u0144 las\u010f\u017c\u02ddw, do kt\u010f\u017c\u02ddrych w ostatnim czasie dochodzi\u0142o na terenie gminy \u017barki. \"Uk\u0142adaj\u0105 si\u0119 one w seri\u0119 i powsta\u0142y nieprzypadkowo w kr\u010f\u017c\u02ddtkim okresie\" - poda\u0142o nadle\u015bnictwo.", "id": 896236, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31158047,seria-pozarow-na-slasku-jest-pokazna-nagroda-pieniezna-za-pomoc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria po\u017car\u010f\u017c\u02ddw na \u015al\u0105sku. Jest poka\u017ana nagroda pieni\u0119\u017cna za pomoc w uj\u0119ciu sprawcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T16:46:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ec/87/1d/z30962924M,Borowce-w-powiecie-czestochowskim--Poszukiwania-Ja.jpg\" vspace=\"2\" />Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji w miejscowo\u015bci D\u0105browa Zielona, gdzie odnaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105 g\u0142owy, pojawi\u0142a si\u0119 rodzina Jacka Jaworka. Z ustale\u0144 medialnych wynika r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, \u017ce ofiara mia\u0142a odebra\u0107 sobie \u017cycie.", "id": 896237, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31158141,zwloki-w-dabrowie-zielonej-nieoficjalnie-na-miejscu-pojawila.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zw\u0142oki w D\u0105browie Zielonej. Nieoficjalnie: Na miejscu pojawi\u0142a si\u0119 rodzina Jaworka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T16:08:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fa/b6/1d/z31158266M,Dolnoslaskie--Wypadek-tuz-obok-zamku-Ksiaz-w-Walbr.jpg\" vspace=\"2\" />Fragment muru run\u0105\u0142 na popularny turystyczny szlak tu\u017c obok zamku Ksi\u0105\u017c w Wa\u0142brzychu - informuje RMF FM. Na razie nie wiadomo, czy kto\u015b zosta\u0142 poszkodowany.", "id": 895758, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31158224,wypadek-tuz-obok-zamku-ksiaz-w-walbrzychu-zawalil-sie-mur.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek tu\u017c obok zamku Ksi\u0105\u017c w Wa\u0142brzychu. Zawali\u0142 si\u0119 mur", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T16:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1c/b6/1d/z31157788M,USA-ELECTION-REPUBLICANS-CONVENTION.jpg\" vspace=\"2\" />Jestem bomb\u0105 z op\u010f\u017c\u02dd\u017anionym zap\u0142onem - m\u010f\u017c\u02ddwi o sobie kandydat na wiceprezydenta Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych J.D. Vance. Ta oto bomba mo\u017ce w listopadzie dosta\u0107 od ameryka\u0144skich wyborc\u010f\u017c\u02ddw bilet do Bia\u0142ego Domu. Ale wybuchowe opisy w\u0142asnej osoby to jeszcze nic przy opiniach i pogl\u0105dach, kt\u010f\u017c\u02ddre Vance g\u0142osi na inne tematy. A te bywaj\u0105 rewolucyjne. A nawet - bior\u0105c pod uwag\u0119 silny konserwatyzm Vance'a - kontrrewolucyjne.", "id": 895759, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31157636,nie-obchodzi-mnie-co-sie-stanie-z-ukraina-kreml-lubi-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie obchodzi mnie, co si\u0119 stanie z Ukrain\u0105\". Kreml lubi to", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T15:38:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/b6/1d/z31158085M,Rosja--Sad-skazal-amerykanskiego-dziennikarza-Evan.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105d w Rosji uzna\u0142 ameryka\u0144skiego dziennikarza Evana Gershkovicha za winnego szpiegostwa. Reporter \"The Wall Street Journal\" us\u0142ysza\u0142 wyrok 16 lat wi\u0119zienia. Ameryka\u0144ski dziennik okre\u015bli\u0142 proces fars\u0105. Gershkovich jest w niewoli w Rosji od ko\u0144ca marca 2023 roku.", "id": 895760, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31157842,wyrok-dla-dziennikarza-wsj-wiezionego-w-rosji-od-16-miesiecy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza taka sytuacja w Rosji od czasu zimnej wojny. Ameryka\u0144ski dziennikarz skazany na 16 lat wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T15:22:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a5/b6/1d/z31158181M,Strefa-Gazy--Efekty-izraelskiego-ataku--17-lipca-2.jpg\" vspace=\"2\" />Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci w Hadze stwierdzi\u0142, \u017ce izraelska okupacja terytori\u010f\u017c\u02ddw palesty\u0144skich jest sprzeczna z prawem mi\u0119dzynarodowym i tym samym nielegalna - informuje BBC. Wniosek o rozpatrzenie sprawy z\u0142o\u017cy\u0142o Zgromadzenie Og\u010f\u017c\u02ddlne ONZ.", "id": 895761, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31158122,miedzynarodowy-trybunal-sprawiedliwosci-izraelska-okupacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci: izraelska okupacja Palestyny nielegalna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T14:56:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f6/b6/1d/z31155958M,Joe-Biden--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Joe Biden z powodu zaka\u017cenia koronawirusem musia\u0142 podda\u0107 si\u0119 samoizolacji w swojej posiad\u0142o\u015bci w Delaware. Ameryka\u0144skie media opublikowa\u0142y nagranie, na kt\u010f\u017c\u02ddrym wida\u0107, \u017ce polityk po przylocie do miasta ma problem z wej\u015bciem do samochodu. Stan Bidena jest powa\u017cniejszy, ni\u017c twierdzi Bia\u0142y Dom?", "id": 896238, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31157836,nagranie-ujawnilo-kolejny-problem-joe-bidena-mial-interweniowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nagranie ujawni\u0142o kolejny problem Joe Bidena. Mia\u0142 interweniowa\u0107 agent Secret Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T14:56:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f6/b6/1d/z31155958M,Joe-Biden--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Joe Biden z powodu zaka\u017cenia koronawirusem musia\u0142 podda\u0107 si\u0119 samoizolacji w swojej posiad\u0142o\u015bci w Delaware. Ameryka\u0144skie media opublikowa\u0142y nagranie, na kt\u010f\u017c\u02ddrym wida\u0107, \u017ce polityk po przylocie do miasta ma problem z wej\u015bciem do samochodu. Stan Bidena jest powa\u017cniejszy, ni\u017c twierdzi Bia\u0142y Dom?", "id": 894958, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31157836,nagranie-ujawnilo-kolejny-problem-joe-bidena-mial-interweniowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nagranie ujawni\u0142o kolejny problem Joe Bidena. Mia\u0142 interweniowa\u0107 agent Secret Service", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T14:21:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/23/b6/1d/z31158051M,Jest-deklaracja-szefowej-kampanii-Bidena-ws--jego-.jpg\" vspace=\"2\" />Szefowa kampanii Joe Bidena zapewni\u0142a, \u017ce \"absolutnie\" nadal jest on w wy\u015bcigu i nadal mo\u017ce pokona\u0107 by\u0142ego prezydenta Donalda Trumpa. - Wierzymy w to - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a Jen O'Malley Dillon, przyznaj\u0105c jednocze\u015bnie, \u017ce kampania i sam prezydent odnotowali pewien spadek poparcia.", "id": 894959, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31157934,deklaracja-szefowej-kampanii-joe-bidena-ws-jego-startu-w-wyborach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest deklaracja szefowej kampanii Bidena ws. jego startu w wyborach prezydenckich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T14:11:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3f/7e/1d/z30925887M,Lewica--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Nowa Lewica straci\u0142a reprezentanta w samorz\u0105dzie w Koszalinie. O odej\u015bciu z partii zdecydowa\u0142 Jacek Wezgraj. \"Je\u017celi kto\u015b chce czego\u015b wi\u0119cej ni\u017c wypasionych gabinet\u010f\u017c\u02ddw i s\u0142u\u017cbowych limuzyn, moim zdaniem nie ma czego w NL szuka\u0107\" - stwierdzi\u0142 polityk. Miesi\u0105c wcze\u015bniej z cz\u0142onkostwa zrezygnowa\u0142a pos\u0142anka Karolina Pawliczak.", "id": 894960, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31157601,kolejne-odejscie-z-nowej-lewicy-wezgraj-beznadziejne-zarzadzanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne odej\u015bcie z Nowej Lewicy. Wezgraj: Beznadziejne zarz\u0105dzanie parti\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T13:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/26/b6/1d/z31157798M,Konferencja-Marcina-Romanowskiego-w-Sejmie--19-lip.jpg\" vspace=\"2\" />Zdecydowane stanowisko szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego, po najnowszych ustaleniach \"Gazety Wyborczej\" w sprawie immunitetu Marcina Romanowskiego. Dziennikarz Wojciech Czuchnowski poinformowa\u0142, \u017ce w spraw\u0119 z ramienia Rady Europy zaanga\u017cowa\u0142a si\u0119 wiceszefowa polskiego przedstawicielstwa przy instytucji. Jest ona powi\u0105zana z Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105.", "id": 894961, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31157642,sprawa-romanowskiego-gw-o-udziale-polskiej-urzedniczki-zasadnicza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Romanowskiego. Stanowcza reakcja Sikorskiego na doniesienia \"GW\" ws. urz\u0119dniczki zwi\u0105zanej z PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T12:50:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/b4/1d/z31148732M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W D\u0105browie Zielonej znaleziono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105 g\u0142owy. Pojawi\u0142y si\u0119 spekulacje, \u017ce mo\u017ce to by\u0107 poszukiwany od kilku lat Jacek Jaworek. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 dokona\u0107 potr\u010f\u017c\u02ddjnego zab\u010f\u017c\u02ddjstwa w Borowcach, po\u0142o\u017conych zaledwie pi\u0119\u0107 kilometr\u010f\u017c\u02ddw dalej.", "id": 894962, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31157375,szokujace-odkrycie-w-dabrowie-zielonej-znaleziono-poszukiwanego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szokuj\u0105ce odkrycie w D\u0105browie Zielonej. Znaleziono poszukiwanego Jacka Jaworka?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T12:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/03/b4/1d/z31146755M,Michal-Dworczyk--zdjecie-archiwalne-.jpg\" vspace=\"2\" />2 tys. z\u0142, 150 euro, dzia\u0142ka, auto i pistolet - tak w skr\u010f\u017c\u02ddcie mo\u017cna podsumowa\u0107 maj\u0105tek, jaki zadeklarowa\u0142 w najnowszym o\u015bwiadczeniu europose\u0142 PiS Micha\u0142 Dworczyk. Dokument pokazuje r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, ile wynosi zad\u0142u\u017cenie Dworczyka.", "id": 894963, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31157055,oswiadczenie-majatkowe-michala-dworczyka-niewielkie-oszczednosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe Micha\u0142a Dworczyka. Niewielkie oszcz\u0119dno\u015bci, dzia\u0142ka, auto i pistolet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T12:27:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1a/b6/1d/z31156506M,Protest-Ostatniego-Pokolenia-w-Warszawie.jpg\" vspace=\"2\" />W wielu miejscach na \u015bwiecie stawanie w obronie las\u010f\u017c\u02ddw, rzek i stabilnego klimatu mo\u017cna przyp\u0142aci\u0107 \u017cyciem. Zach\u010f\u017c\u02ddd, kt\u010f\u017c\u02ddry na sztandarach ma wolno\u015b\u0107 s\u0142owa, demokracj\u0119 i prawa cz\u0142owieka, tak\u017ce staje si\u0119 coraz bardziej gro\u017anym miejscem dla aktywist\u010f\u017c\u02ddw, co pokazuje przemoc w Polsce czy drastyczny wyrok w Wielkiej Brytanii. Nie tak powinny wygl\u0105da\u0107 standardy w demokracji, nawet je\u015bli nie zgadamy si\u0119 z metodami protestu - pisze w komentarzu Patryk Strza\u0142kowski.", "id": 894964, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,31156350,uwaga-aktywizm-nie-moze-grozic-przemoca-wiezieniem-lub-smiercia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga: Aktywizm (nie) mo\u017ce grozi\u0107 przemoc\u0105, wi\u0119zieniem lub \u015bmierci\u0105 [OPINIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T11:41:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cb/b6/1d/z31156939M,Siergiej-Riabkow--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />- Zach\u010f\u017c\u02ddd pod\u0105\u017ca drog\u0105 eskalacji - oceni\u0142 wiceszef rosyjskiego MSZ Siergiej Riabkow, komentuj\u0105c zapowiedzi rozmieszczenia przez USA na terenie Niemiec wyrzutni rakiet dalekiego zasi\u0119gu. Polityk nie wykluczy\u0142 rozmieszczenia przez Rosj\u0119 w ramach odpowiedzi rakiet wyposa\u017conych w bro\u0144 nuklearn\u0105.", "id": 894965, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31156774,jak-kreml-odpowie-na-rozmieszczenie-amerykanskich-rakiet-w-niemczech.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak Kreml odpowie na rozmieszczenie ameryka\u0144skich rakiet w Niemczech? Wiceszef MSZ Rosji zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T11:23:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d2/b3/1d/z31142098M,USA--Zdjecie-Thomasa-Matthew-Crooksa-w-ksiedze-roc.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0105 nowe informacje ws. Thomasa Matthew Crooksa, kt\u010f\u017c\u02ddry dokona\u0142 pr\u010f\u017c\u02ddby zamachu na Donalda Trumpa. Media podaj\u0105, \u017ce jego ojciec zadzwoni\u0142 na policj\u0119 jeszcze przed atakiem. Rodzice Crooksa mieli powiedzie\u0107 funkcjonariuszom, \u017ce \"martwili si\u0119\" o syna, poniewa\u017c nagle znikn\u0105\u0142 z domu.", "id": 894966, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31156348,nowe-informacje-ws-zamachu-na-donalda-trumpa-ojciec-napastnika.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje ws. zamachu na Donalda Trumpa. Ojciec napastnika wykona\u0142 przed atakiem wa\u017cny telefon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T11:19:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8f/b6/1d/z31157135M,Ukraina--Pojazd-humanitarny-ostrzelany-przez-Rosje.jpg\" vspace=\"2\" />Na terenie Ukrainy pojazd humanitarny World Central Kitchen zosta\u0142 uderzony rosyjskim pociskiem. Samoch\u010f\u017c\u02ddd sp\u0142on\u0105\u0142. W \u015brodku by\u0142 kierowca z Polski. Wolontariuszowi nic si\u0119 nie sta\u0142o.", "id": 894967, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31156958,ukraina-ostrzelany-pojazd-humanitarny-za-kierownica-byl-wolontariusz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina. Ostrzelany pojazd humanitarny. Za kierownic\u0105 by\u0142 wolontariusz z Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T11:01:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/b6/1d/z31156631M,Marcin-Romanowski--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Pose\u0142 Suwerennej Polski, by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci Marcin Romanowski i klub PiS z\u0142o\u017c\u0105 zawiadomienia do prokuratury w zwi\u0105zku z zatrzymaniem parlamentarzysty przez Agencj\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego. Zjednoczona Prawica domaga si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c reakcji marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni.", "id": 894968, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31156589,romanowski-zawiadamia-prokurature-ws-zatrzymania-przez-abw.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Romanowski zawiadomi prokuratur\u0119 ws. zatrzymania przez ABW. Oczekuje wsparcia od Ho\u0142owni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T10:07:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f1/b0/1d/z31130097M,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do awarii serwer\u010f\u017c\u02ddw operacyjnych Microsoftu. \"Jestem na bie\u017c\u0105co informowany przez nasze s\u0142u\u017cby na poziomie wojew\u010f\u017c\u02dddzkim i krajowym o wszystkich zdarzeniach wynikaj\u0105cych z awarii\" - napisa\u0142 premier.", "id": 893751, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31156621,wielka-awaria-microsoftu-donald-tusk-zabral-glos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka awaria Microsoftu. Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T09:56:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e3/b6/1d/z31156195M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142za\u0142o\u017cyciel PiS-u Stanis\u0142aw Kostrzewski stwierdzi\u0142, \u017ce polityka \"wypru\u0142a\" z Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego wiele warto\u015bci wa\u017cnych dla Lecha Kaczy\u0144skiego. - Natomiast w takim lawinowym wr\u0119cz tempie prezes zacz\u0105\u0142 otacza\u0107 si\u0119 lud\u017ami, dla kt\u010f\u017c\u02ddrych warto\u015bci s\u0105 tylko \u015bmieszno\u015bci\u0105 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 Kostrzewski.", "id": 893752, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31156027,wspolzalozyciel-pis-u-nie-poznaje-jaroslawa-kaczynskiego-wladza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142za\u0142o\u017cyciel PiS-u nie poznaje Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \"W\u0142adza absolutna deprawuje\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T09:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9a/b6/1d/z31156378M,Mateusz-Morawiecki--Zbigniew-Ziobro--Zdjecie-archi.jpg\" vspace=\"2\" />- Doceniam zapa\u0142 Solidarnej Polski, bo Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci by\u0142o w domenie Solidarnej Polski. (...) Ale wiadomo, \u017ce wysz\u0142o to nie najlepiej - tak o zmianach w wymiarze sprawiedliwo\u015bci za rz\u0105d\u010f\u017c\u02ddw PiS m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w rozmowie z \"Super Expressem\" by\u0142y premier Mateusz Morawiecki. Polityk zaznaczy\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce ewentualna dymisja Zbigniewa Zbigniewa Ziobry nie wchodzi\u0142a w gr\u0119.", "id": 893487, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31156358,morawiecki-szczerze-o-wspolpracy-z-ziobra-zadecydowala-prosta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki szczerze o wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracy z Ziobr\u0105. \"Zadecydowa\u0142a prosta arytmetyka\". \"Wysz\u0142o to nie najlepiej\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T09:22:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ed/b6/1d/z31156205M,Marcin-Romanowski.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura wci\u0105\u017c zastanawia si\u0119, czy odwo\u0142a\u0107 si\u0119 od decyzji s\u0105du dotycz\u0105cej aresztu dla pos\u0142a Suwerennej Polski Marcina Romanowskiego. S\u0105d wniosku o areszt nie uwzgl\u0119dni\u0142. Jak podaje nieoficjalnie \"Rzeczpospolita\", \u015bledczy liczyli, \u017ce Marcin Romanowski po aresztowaniu zechce wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracowa\u0107 i zacznie odkrywa\u0107 kulisy funkcjonowania Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "id": 893488, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31156111,nieoficjalne-ustalenia-ws-r.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalne ustalenia ws. Romanowskiego. \"Rz\" o planie prokuratury. Chodzi\u0142o o \"szefa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T08:51:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3d/b6/1d/z31156029M,Agnieszka-Romaszewska-Guzy--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa \u015bledztwo prokuratury ws. nieprawid\u0142owo\u015bci, do kt\u010f\u017c\u02ddrych, zdaniem obecnych w\u0142adz TVP, mia\u0142o dochodzi\u0107 w latach 2018-2023 w Bie\u0142sacie. Portal Onet.pl dotar\u0142 do szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142\u010f\u017c\u02ddw zawiadomienia z\u0142o\u017conego przez Telewizj\u0119 Polsk\u0105. Wynika z niego, \u017ce w\u0105tpliwo\u015bci TVP wzbudzi\u0142o 248 um\u010f\u017c\u02ddw zawartych z zewn\u0119trzn\u0105 firm\u0105 na us\u0142ugi IT. By\u0142a szefowa Bie\u0142satu Agnieszka Romaszewska-Guzy podkre\u015bla natomiast, \u017ce wszystko odbywa\u0142o si\u0119 transparentnie i zgodnie z przepisami.", "id": 893489, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31155800,trwa-sledztwo-ws-wydatkow-w-tvp-sa-nowe-informacje-w-tle.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trwa \u015bledztwo ws. wydatk\u010f\u017c\u02ddw w TVP. S\u0105 nowe informacje. W tle ponad 240 faktur", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T07:50:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/83/b6/1d/z31155843M,Grzegorz-Braun---oswiadczenie-majatkowe.jpg\" vspace=\"2\" />Grzegorz Braun posiada oko\u0142o trzech tysi\u0119cy z\u0142otych oszcz\u0119dno\u015bci oraz... nieca\u0142e trzy dolary. Tak wynika z o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowego pos\u0142a do Parlamentu Europejskiego. Polityk deklaruje, \u017ce nie ma \u017cadnych nieruchomo\u015bci. Posiada za to ksi\u0105\u017cki, kt\u010f\u017c\u02ddrych warto\u015b\u0107 ma przekracza\u0107 10 tysi\u0119cy z\u0142otych.", "id": 893189, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31155663,oswiadczenie-majatkowe-brauna-ma-skromne-oszczednosci-bylem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe Grzegorza Brauna. Europose\u0142 Konfederacji ma skromne oszcz\u0119dno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T07:16:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f8/b6/1d/z31155960M,Joe-Biden--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Prezydent Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych Joe Biden odczuwa \u0142agodne objawy zwi\u0105zane z chorob\u0105 COVID-19, a jego parametry \u017cyciowe s\u0105 w normie - przekaza\u0142 lekarz polityka Kevin O'Connor. O zaka\u017ceniu Bidena wirusem SARS-CoV-2 Bia\u0142y Dom poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119.", "id": 892827, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31155915,nowe-informacje-ws-stanu-zdrowia-joe-bidena-lekarz-prezydenta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje ws. stanu zdrowia Joe Bidena. Lekarz prezydenta USA wyda\u0142 o\u015bwiadczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T06:58:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3a/b6/1d/z31155770M,Donald-Trump.jpg\" vspace=\"2\" />- Do wojny Rosji z Ukrain\u0105 nigdy by nie dosz\u0142o, gdybym by\u0142 prezydentem - przekonywa\u0142 na konwencji republikan\u010f\u017c\u02ddw Donald Trump. Kandydat na prezydenta stwierdzi\u0142, \u017ce \u015bwiat stoi na kraw\u0119dzi III wojny \u015bwiatowej. Wspomnia\u0142 te\u017c o \"tak zwanych sojusznikach\", kt\u010f\u017c\u02ddrzy jego zdaniem wykorzystuj\u0105 Stany Zjednoczone.", "id": 892828, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31155627,donald-trump-cytuje-orbana-i-skarzy-sie-na-tak-zwanych-sojusznikow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump cytuje Orbana i skar\u017cy si\u0119 na \"tak zwanych sojusznik\u010f\u017c\u02ddw\". \"Wykorzystuj\u0105 nas\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T06:22:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ef/b6/1d/z31155695M,Izrael--Eksplozja-w-Tel-Awiwie.jpg\" vspace=\"2\" />Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a co najmniej dziesi\u0119\u0107 zosta\u0142o rannych w wyniku ataku przeprowadzonego w pi\u0105tek 19 lipca za pomoc\u0105 drona w centrum Tel Awiwu. Do zamachu przyzna\u0142 si\u0119 jeme\u0144ski ruch Huti.", "id": 892829, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31155652,atak-dronowy-w-centrum-tel-awiwu-doszlo-do-eksplozji-zginela.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak dronowy w centrum Tel Awiwu. Dosz\u0142o do eksplozji. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba, s\u0105 ranni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T06:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/79/b6/1d/z31155577M,Donald-Trump.jpg\" vspace=\"2\" />Doradca Donalda Trumpa zabra\u0142 g\u0142os w sprawie wojny w Ukrainie. Stwierdzi\u0142, \u017ce porozumienia mi\u0144skie mia\u0142y kilka dobrych rozwi\u0105za\u0144. - Podoba\u0142a mi si\u0119 idea integralno\u015bci terytorialnej i stworzenia autonomicznego regionu j\u0119zykowego - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 na konferencji w Milwaukee. Wypowiedzia\u0142 si\u0119 tak\u017ce na temat NATO.", "id": 892830, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31155585,tak-donald-trump-moze-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-jego-doradca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak Donald Trump mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie. Jego doradca wskaza\u0142 dokument", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T05:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a8/b6/1d/z31155624M,Prezydent-Ukrainy-Wolodymyr-Zelenski.jpg\" vspace=\"2\" />- To b\u0119dzie ci\u0119\u017cka praca, ale jeste\u015bmy pracowici - tak o ewentualnej wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracy z Donaldem Trumpem w przypadku jego zwyci\u0119stwa w wyborach m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w rozmowie z BBC prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Ukrai\u0144ski polityk odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 te\u017c do kwestii zako\u0144czenia swojej prezydentury.", "id": 892831, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31155608,wolodymyr-zelenski-zapytany-o-wspolprace-z-donaldem-trumpem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zapytany o wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142prac\u0119 z Donaldem Trumpem. Pad\u0142a jasna odpowied\u017a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T05:15:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/78/b6/1d/z31155320M,Michal-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg\" vspace=\"2\" />Micha\u0142 Tusk awansowa\u0142 niedawno w Urz\u0119dzie Marsza\u0142kowskim Wojew\u010f\u017c\u02dddztwa Pomorskiego. Wraz ze zmian\u0105 stanowiska zmieni\u0142y si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c jego zarobki. Gazeta.pl ustali\u0142a ich wysoko\u015b\u0107 oraz pozna\u0142a szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y dotycz\u0105ce kariery syna Donalda Tuska.", "id": 892601, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31155226,wiemy-ile-zarabia-michal-tusk-po-awansie-poznalismy-szczegoly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiemy, ile zarabia Micha\u0142 Tusk po awansie. Poznali\u015bmy szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y kariery syna premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T04:46:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7a/b6/1d/z31155578M,Donald-Trump.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Trump w nocy z czwartku na pi\u0105tek czasu polskiego oficjalnie przyj\u0105\u0142 nominacj\u0119 Partii Republika\u0144skiej w wyborach prezydenckich. Og\u0142osi\u0142 to na konwencji ugrupowania w Milwaukee. Podczas przem\u010f\u017c\u02ddwienia odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 tak\u017ce ze szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142ami do sobotniego zamachu. - Powiem wam, co si\u0119 sta\u0142o, i nigdy wi\u0119cej tego ode mnie nie us\u0142yszycie, poniewa\u017c m\u010f\u017c\u02ddwienie o tym jest zbyt bolesne - zaznaczy\u0142.", "id": 892602, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31155549,donald-trump-po-raz-pierwszy-w-szczegolach-o-zamachu-poczulem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump po raz pierwszy w szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142ach o zamachu. \"Poczu\u0142em, jak co\u015b mnie uderzy\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6d/40/1d/z30673261M,Muzeum-Auschwitz-Birkenau-.jpg\" vspace=\"2\" />W rosyjskich mediach pojawi\u0142o si\u0119 zdj\u0119cie rzekomego cz\u0142onka pu\u0142ku Azow pozuj\u0105cego przed obozem Auschwitz-Birkenau w koszulce z cytatem, kt\u010f\u017c\u02ddry, zgodnie z doniesieniami, mia\u0142by pochodzi\u0107 od Hitlera. W rzeczywisto\u015bci jednak dyktator nigdy nie wypowiedzia\u0142 tych s\u0142\u010f\u017c\u02ddw. Podejrzewa si\u0119, \u017ce za prowokacj\u0105 mo\u017ce sta\u0107 Rosja.", "id": 892378, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31155334,rosja-znow-sieje-dezinformacje-tym-razem-chodzi-o-zdjecie-przed.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zn\u010f\u017c\u02ddw sieje dezinformacj\u0119? Tym razem chodzi o zdj\u0119cie przed Auschwitz. \"Mowa nienawi\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T03:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0f/af/1d/z31129103M,Horoskop-dzienny---piatek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny - pi\u0105tek 19 lipca 2024. Lwy dostan\u0105 wiele mo\u017cliwo\u015bci zawodowych, a Wodniki b\u0119d\u0105 koncentrowa\u0107 si\u0119 na swoich celach zawodowych. Co czeka pozosta\u0142e znaki zodiaku? Zapowiada si\u0119 naprawd\u0119 ciekawy dzie\u0144.", "id": 892379, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31129089,horoskop-dzienny-piatek-19-lipca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - pi\u0105tek 19 lipca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T03:25:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1b/b4/1d/z31146779M,Premier-Donald-Tusk-na-konferencji-prasowej-.jpg\" vspace=\"2\" />S\u010f\u017c\u02ddddeutsche Zeitung (SZ) zamieszcza portret prof. Krzysztofa Ruchniewicza, nowego pelnomocnika polskiego rz\u0105du ds. wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracy polsko-niemieckiej.", "id": 892380, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31155362,niemiecka-gazeta-chwali-donalda-tuska-swietny-ruch.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka gazeta chwali Donalda Tuska. \"\u015awietny ruch\"", "user": null, "vote": 0}]