[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T20:40:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9050619-lavarini-i-siatkarki-maja-o-czym-myslec/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ostatni sprawdzian przed igrzyskami olimpijskimi nie wypad\u0142 dla Polek dobrze.", "id": 897478, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/memorial-agaty-mroz-olszewskiej.-polskie-siatkarki-po-meczu-z-serbia.-co-powiedzialy_sto20019315/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jako\u015b nam odesz\u0142y si\u0142y\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T20:38:29+00:00", "description": "<img alt=\"Cudowny gol i trafienie w ko\u0144c\u00f3wce. Beniaminek zaskoczy\u0142 wicemistrza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5021955-slask-wroclaw-zremisowal-z-lechia-gdansk/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Falstart \u015al\u0105ska Wroc\u0142aw na inauguracj\u0119 PKO BP Ekstraklasy.", "id": 897477, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2024-2025/slask-wroclaw-lechia-gdansk-wynik-i-relacja-z-meczu-1.-kolejki-pko-bp-ekstraklasy_sto20019298/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cudowny gol i trafienie w ko\u0144c\u00f3wce. Beniaminek zaskoczy\u0142 wicemistrza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T19:56:11+00:00", "description": "<img alt=\"Wpad\u0142a na alkoholu i papierosach. Nastoletnia gwiazda wyrzucona z kadry olimpijskiej \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1617865-shoko-miyata-miala-byc-liderka-japonskiej-kadry-gimnastyczek-ph8011030/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trener Japonki przeprasza\u0142 ze \u0142zami w oczach.", "id": 897225, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/gimnastyka-sportowa/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/shoko-miyata-wyrzucona-z-japonskiej-kadry-gimnastyczek-za-alkohol-i-papierosy_sto20019114/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpad\u0142a na alkoholu i papierosach. Nastoletnia gwiazda wyrzucona z kadry olimpijskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T19:31:35+00:00", "description": "<img alt=\"Ro\u015bnie kumulacja w Eurojackpot\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b7a3hv-eurojackpot-shutterstock1603798027-5772919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyniki losowania.", "id": 897226, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-losowania-eurojackpot-z-19-lipca-2024-roku-st8010987?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie kumulacja w Eurojackpot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T18:18:51+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9546187-epa11482353-ph8010894/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komentarze.", "id": 896563, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/rozmowy-na-szczycie-odcinki,692593/odcinek-125,S00E125,1415409?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To ju\u017c jest grzech \u015bmiertelny ka\u017cdej kampanii\".  Biden si\u0119 wycofa?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T18:18:32+00:00", "description": "<img alt=\"Zimny prysznic na g\u0142owy polskich siatkarek. Serbki nie da\u0142y im szans\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4326784-malwina-smarzek-w-ataku-w-meczu-z-serbkami/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie takiego zako\u0144czenia Memoria\u0142u Agaty Mr\u00f3z-Olszewskiej spodziewali si\u0119 kibice, siatkarki reprezentacji oraz sztab szkoleniowy.", "id": 896564, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/memorial-agaty-mroz-olszewskiej.-polska-serbia-wynik-meczu-i-relacja_sto20019267/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zimny prysznic na g\u0142owy polskich siatkarek. Serbki nie da\u0142y im szans", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T17:50:49+00:00", "description": "<img alt=\"Wzi\u0119ty aktor w roli olimpijskiego komentatora Eurosportu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9962434-piotr-glowacki-skomentuje-wspinaczke-sportowa-w-eurosporcie-podczas-igrzysk-olimpijskich-w-paryzu/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Piotr G\u0142owacki w rozmowie z eurosport.pl.", "id": 896565, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/wspinaczka-1/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/piotr-glowacki-komentatorem-eurosportu-podczas-igrzysk-olimpijskich-w-paryzu.-skomentuje-wspinaczke-sportowa_sto20019151/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzi\u0119ty aktor w roli olimpijskiego komentatora Eurosportu. \"Pasja, kt\u00f3ra zmienia \u017cycie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T15:41:02+00:00", "description": "<img alt=\"Nadal odwr\u00f3ci\u0142 losy meczu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7907650-rafael-nadal-w-akcji-podczas-turnieju-atp-w-bastad/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawie cztery godziny walki.", "id": 895791, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-bastad/2024/rafael-nadal-wygral-w-cwiercfinale-turnieju-atp-w-bastad-z-mariano-navone_sto20019202/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadal odwr\u00f3ci\u0142 losy meczu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T15:28:55+00:00", "description": "<img alt=\"K\u0142opoty polskich strzelc\u00f3w po przylocie do Pary\u017ca \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1127542-aleksandra-pietruk-podczas-mistrzostw-polski/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad pi\u0119\u0107 godzin na lotnisku.", "id": 895790, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/strzelectwo/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/klopoty-z-akredytacja-polskiej-ekipy-strzeleckiej-na-paryskim-lotnisku-io-2014_sto20019220/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty polskich strzelc\u00f3w po przylocie do Pary\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T14:52:31+00:00", "description": "<img alt=\"Pokaz mocy w ko\u0144c\u00f3wce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1676950-tadej-pogaczar-wygral-czwarty-etap-w-tegorocznym-tour-de-france/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogaczar poza zasi\u0119giem rywali na kr\u00f3lewskim etapie.", "id": 895792, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/tour-de-france/2024/wyniki-i-relacja-z-19.-etapu-wyscigu-kolarskiego.-kto-wygral_sto20019193/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pokaz mocy w ko\u0144c\u00f3wce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T13:46:27+00:00", "description": "<img alt=\"Gigantyczny pech Polaka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5493010-bartosz-bialek-kontuzjowany-w-barwach-vitesse/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzeci raz spotyka go jedna z najgorszych kontuzji dla sportowca.", "id": 895081, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/bundesliga/2024-2025/bartosz-bialek-kontuzjowany.-zerwal-wiezadlo-w-kolanie-po-raz-trzeci-w-karierze_sto20019077/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczny pech Polaka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T13:44:05+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0142karz skandalista zyska\u0142 sprzymierze\u0144ca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4279672-enzo-fernandez-i-victoria-villarruel-ph8010594/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ro\u015bnie napi\u0119cie na linii Francja - Argentyna.", "id": 895079, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/copa-america/2024/enzo-fernandez-wywolal-rasistowski-skandal.-wiceprezydent-argentyny-victoria-villarruel-broni-pilkarza_sto20019121/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0142karz skandalista zyska\u0142 sprzymierze\u0144ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T12:23:00+00:00", "description": "<img alt=\"Wycofana z igrzysk za zn\u0119canie si\u0119 nad koniem. Nagranie zrobi\u0142o szokuj\u0105ce wra\u017cenie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7388581-carina-cassoee-kruth-jeszcze-poczeka-na-medal-olimpijski/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Skandal w przededniu igrzysk.", "id": 895072, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/carina-cassoee-kruth-znecala-sie-nad-koniem-nie-pojedzie-na-igrzyska_sto20019130/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wycofana z igrzysk za zn\u0119canie si\u0119 nad koniem. Nagranie zrobi\u0142o szokuj\u0105ce wra\u017cenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T12:10:00+00:00", "description": "<img alt=\"Kibice Barcelony zrzucaj\u0105 si\u0119 na transfer gwiazdy Euro \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2059823-nico-williams-ma-za-soba-kapitalne-euro-2024/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na TikToku.", "id": 895080, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/transfery-2024.-nico-williams-w-barcelonie-kibice-zrzucaja-sie-na-tiktoku_sto20019171/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kibice Barcelony zrzucaj\u0105 si\u0119 na transfer gwiazdy Euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T12:03:01+00:00", "description": "<img alt=\"Rosyjski atak na samoch\u00f3d World Central Kitchen. W \u015brodku by\u0142 Polak\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8992558-samochod-food-aid-sklej-ph8010355/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pobli\u017cu O\u0142eksandriwki w Ukrainie.", "id": 895073, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-atak-na-samochod-world-central-kitchen-w-srodku-byl-pracujacy-dla-organizacji-polak-st8010313?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski atak na samoch\u00f3d World Central Kitchen. W \u015brodku by\u0142 Polak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T11:11:36+00:00", "description": "<img alt=\"20 ton martwych ryb w rzece. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7935955-katastrofa-ekologiczna-w-brazylii-ph8010286/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142adze ostrzeg\u0142y, \u017ce skutki mog\u0105 by\u0107 odczuwalne dla regionu przez wiele lat.", "id": 895077, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/20-ton-martwych-ryb-w-rzece-przerazajacy-widok-st8010266?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "20 ton martwych ryb w rzece. \"Przera\u017caj\u0105cy widok\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T11:00:34+00:00", "description": "<img alt=\"Dwulatek wypad\u0142 przez okno z trzeciego pi\u0119tra\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1035351-dwulatek-wypadl-przez-okno-z-trzeciego-pietra-ph8010143/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Kra\u015bniku (Lubelskie).", "id": 895076, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/krasnik-dwulatek-wypadl-przez-okno-z-trzeciego-pietra-st8010078?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwulatek wypad\u0142 przez okno z trzeciego pi\u0119tra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T10:57:32+00:00", "description": "<img alt=\"Dwulatek bez opieki w parku. Zainteresowali si\u0119 nim dwaj nastolatkowie\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-ftbqh3-pijana-babcia-opiekowala-sie-15-rocznym-wnuczkiem-7224163/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Ustrzykach Dolnych (Podkarpackie).", "id": 895078, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/ustrzyki-dolne-dwuletni-chlopczyk-sam-spacerowal-po-miescie-st8009705?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwulatek bez opieki w parku. Zainteresowali si\u0119 nim dwaj nastolatkowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T10:46:56+00:00", "description": "<img alt=\"Mamy ca\u0142e uzasadnienie s\u0105du w sprawie Romanowskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3970067-marcin-romanowski-ph8010047/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura ma czas do wtorku na ewentualne za\u017calenie.", "id": 895074, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/mamy-cale-uzasadnienie-sadu-w-sprawie-romanowskiego-st8010084?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mamy ca\u0142e uzasadnienie s\u0105du w sprawie Romanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T10:17:00+00:00", "description": "<img alt=\"Wr\u00f3ci\u0142a i zn\u00f3w zachwyca. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6383358-malwina-smarzek-gra-coraz-lepiej/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Malwina Smarzek dla Eurosport.pl.", "id": 893791, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/siatkowka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/memorial-agaty-mroz-olszewskiej.-malwina-smarzek-po-meczu-z-francja.-co-powiedziala-jak-sie-czuje_sto20019066/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wr\u00f3ci\u0142a i zn\u00f3w zachwyca. \"Troszeczk\u0119 zesz\u0142o ci\u015bnienie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T09:57:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2400851-igrzyska-olimpijskie-w-paryzu-rozpoczna-sie-26-lipca/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Globalne problemy dotkn\u0119\u0142y organizatora igrzysk olimpijskich.", "id": 893790, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/globalna-awaria-systemow-informatycznych-ma-wplyw-na-prace-komitetu-organizacyjnego-igrzysk-olimpijskich-w-paryzu_sto20019131/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Aktywowali\u015bmy plany awaryjne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T08:35:00+00:00", "description": "<img alt=\"Zmar\u0142a roczna dziewczynka, ludzie mdlej\u0105 w kolejkach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6548484-upal-w-mediolanie-ph8009791/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142ochy kontra ekstremalny upa\u0142.", "id": 893792, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zmarla-roczna-dziewczynka-ludzie-mdleja-w-kolejkach-wlochy-kontra-ekstremalne-goraco-st8009680?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142a roczna dziewczynka, ludzie mdlej\u0105 w kolejkach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T08:30:49+00:00", "description": "<img alt=\"Premier o awarii: jestem informowany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4232318-blue-screen-error-microsoft-komputer-shutterstock1257339904-ph8009854/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie zagra\u017ca bezpiecze\u0144stwu pa\u0144stwa - przekaza\u0142.", "id": 893789, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sa-juz-wdrazane-dzialania-naprawcze-wiceszef-cyfryzacji-o-globalnej-awarii-informatycznej-st8009816?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier o awarii: jestem informowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T07:20:15+00:00", "description": "<img alt=\"Globalna awaria. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4172825-global-outage-bis-16-ph8009919/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pot\u0119\u017cne utrudnienia.", "id": 895075, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/globalna-awaria-informatyczna-uderzyla-w-systemy-na-lotniskach-szpitale-i-banki-st8009690?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Globalna awaria. \"Niebieski ekran \u015bmierci\", uziemione loty, problemy bank\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T04:20:31+00:00", "description": "<img alt=\"Ambitne cele Polak\u00f3w przed igrzyskami. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7747070-polskie-sportsmenki-mysla-juz-o-igrzyskach/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pierwsza grupa sportowc\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142a olimpijskie \u015blubowanie.", "id": 892630, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/igrzyska-olimpijskie-paryz-2024/2024/natalia-kaczmarek-pawel-fajdek-i-piotr-lisek-przed-igrzyskami-w-paryzu.-jakie-maja-cele_sto20019022/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambitne cele Polak\u00f3w przed igrzyskami. \"Wypadniemy dobrze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-19T03:03:00+00:00", "description": "<img alt=\"Kto nie ma serca? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2617973-adrian-zandberg-i-radomir-wit-ph8009442/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Radomir Wit w Sejmie.", "id": 892394, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/sejm-wita-odcinki,404598/odcinek-171,S00E171,1414690?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto nie ma serca?", "user": null, "vote": 0}]