[{"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T21:05:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemrawa-sesja-na-Wall-Street-Kolejny-bank-w-tarapatach-8691258.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niemrawa sesja na Wall Street. Kolejny bank w tarapatach?", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/bf5ed0bc5efa2d-948-568-21-0-4251-2550.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Inwestorzy analizuj\u0105 wyniki kwartalne sp\u00f3\u0142ek\ni szacuj\u0105 szanse na poluzowanie polityki monetarnej w USA. Zn\u00f3w da\u0142y o sobie\nzna\u0107 problemy w ameryka\u0144skim sektorze bankowym.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T20:58:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Witold-Literacki-powolany-na-p-o-prezesa-Orlenu-8691257.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wybrano \"tymczasowego\" prezesa Orlenu", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/caa2b1a3ee9c41-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Witold Literacki, powo\u0142any przez Ministra Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych do zarz\u0105du Orlenu, zosta\u0142 powo\u0142any przez rad\u0119 nadzorcz\u0105 na funkcj\u0119 pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki prezesa sp\u00f3\u0142ki z dniem 6 lutego - poda\u0142 Orlen w komunikacie.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T19:30:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-zarzad-Orlenu-bedzie-wyloniony-w-konkursie-minister-Budka-8691235.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Budka: Nowy zarz\u0105d Orlenu b\u0119dzie wy\u0142oniony w konkursie", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/fe11d5bf216c82-948-568-0-130-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowy zarz\u0105d Orlenu b\u0119dzie wy\u0142oniony w konkursie - poinformowa\u0142 minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Borys Budka w telewizji TVN24. Do tego czasu w zarz\u0105dzie b\u0119d\u0105 osoby oddelegowane z rady nadzorczej p\u0142ockiego koncernu.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T18:07:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dyplomaci-Litwy-Lotwy-i-Estonii-na-dywaniku-na-Kremlu-Zarzucono-im-sabotaz-8691205.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dyplomaci Litwy, \u0141otwy i Estonii na dywaniku na Kremlu. Zarzucono im sabota\u017c", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/924f001f114002-948-568-2-40-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />MSZ Rosji poinformowa\u0142o we wtorek o wezwaniu do resortu charge d\u2019affaires \u0141otwy, Litwy i Estonii i za\u017c\u0105daniu od tych kraj\u00f3w zagwarantowania bezpiecze\u0144stwa g\u0142osuj\u0105cym w marcowych wyborach na prezydenta Rosji. Krajom ba\u0142tyckim zarzucono sabota\u017c.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T18:00:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ktos-chwali-Orlen-za-wykorzystanie-szans-I-nie-chodzi-o-fuzje-z-Lotosem-8691203.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kto\u015b chwali Orlen za wykorzystanie szans. I nie chodzi o \u017cadne fuzje", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/fea0d1c5fbdb8c-948-568-0-63-1200-719.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Agencja MSCI oceni\u0142a, \u017ce Orlen lepiej wykorzystuje szanse zwi\u0105zane z inwestycjami w transformacj\u0119 energetyczn\u0105. Zauwa\u017cy\u0142a te\u017c popraw\u0119 w obszarze raportowania emisji oraz plan\u00f3w dekarbonizacyjnych - poinformowa\u0142 Orlen we wtorek.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T16:30:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przecena-XTB-zmiany-w-Orlenie-i-rekord-mWIG40-Lekko-zwyzkowa-sesja-na-GPW-8691088.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Przecena XTB, zmiany w Orlenie i rekord mWIG40. Lekko zwy\u017ckowa sesja na GPW", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/af80e37115f955-948-568-2-0-997-598.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wtorkowa sesja na warszawskiej gie\u0142dzie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 na zielono, chocia\u017c g\u0142\u00f3wnym indeksom GPW nie uda\u0142o si\u0119 odrobi\u0107 wczorajszych strat. Przegranymi dzisiejszej sesji okaza\u0142y si\u0119 walory XTB i Enelmed. Po przeciwnej stronie rynku znalaz\u0142y si\u0119 notowania DGA, kt\u00f3re zyska\u0142y 180% w ci\u0105gu ostatniego tygodnia.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T15:12:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/90-proc-do-kiedy-KE-proponuje-nowy-unijny-cel-redukcji-emisji-CO2-8691092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "90 proc. do kiedy? KE proponuje nowy unijny cel redukcji emisji CO2", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/02f270534b61d0-948-568-117-0-1768-1060.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Komisja Europejska zarekomendowa\u0142a we wtorek redukcj\u0119 emisji gaz\u00f3w cieplarnianych w Unii Europejskiej o 90 proc. do 2040 r. wzgl\u0119dem poziom\u00f3w emisji z 1990 r. - napisa\u0142a KE w komunikacie prasowym.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:42:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestorzy-zajeli-krotkie-pozycje-na-Pepco-i-CD-Projekt-rejestr-KNF-8691070.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rejestr KNF: Inwestorzy zaj\u0119li kr\u00f3tkie pozycje na Pepco i CD Projekt", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/065774ca50b8a2-948-568-460-40-3635-2181.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W rejestrze kr\u00f3tkiej sprzeda\u017cy prowadzonej przez Komisj\u0119 Nadzoru Finansowego pojawi\u0142y si\u0119 nowe kr\u00f3tkie pozycje na akcjach Pepco i CD Projekt.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:12:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-sledcza-ds-afery-wizowej-Rau-Wawrzyk-Kaminski-na-liscie-swiadkow-8691054.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Komisja \u015bledcza ds. afery wizowej. Rau, Wawrzyk, Kami\u0144ski na li\u015bcie \u015bwiadk\u00f3w", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/3ac28f639e61b3-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />B. szef MSZ Zbigniew Rau, b. wiceszef MSZ Piotr Wawrzyk i jego wsp\u00f3\u0142pracownik Edgar K. oraz b. minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Mariusz Kami\u0144ski znale\u017ali si\u0119 w gronie \u015bwiadk\u00f3w, kt\u00f3rzy maj\u0105 stan\u0105\u0107 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. tzw. afery wizowej.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:02:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unijny-zakaz-prowadzenia-samochodu-Bruksela-chce-karac-piratow-drogowych-8691045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Unijny zakaz prowadzenia samochodu. Bruksela chce kara\u0107 pirat\u00f3w drogowych", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/20a2674110b5d2-948-568-0-129-2362-1417.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nadmierna pr\u0119dko\u015b\u0107, jazda pod wp\u0142ywem alkoholu i inne powa\u017cne wykroczenia drogowe powinny prowadzi\u0107 do zakazu prowadzenia pojazd\u00f3w w ca\u0142ej UE - zapisano w przyj\u0119tej we wtorek rezolucji Parlamentu Europejskiego.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:00:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ataki-na-rurociag-Nord-Stream-Polska-blokowala-wspolprace-8691043.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ataki na ruroci\u0105g Nord Stream. \"Polska blokowa\u0142a wsp\u00f3\u0142prac\u0119\"", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/613246a658b541-948-567-0-40-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura w Sztokholmie mo\u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni zako\u0144czy\u0107 \u015bledztwo w sprawie atak\u00f3w na ruroci\u0105g Nord Stream \u2013 wynika z informacji \"Sueddeutsche Zeitung\", NDR, WDR i \"Zeit\". Pozostanie to jednak bez wp\u0142ywu na post\u0119powanie, kt\u00f3re nadal toczy si\u0119 w Niemczech.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T13:12:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PGG-pod-lupa-UOKiK-Padaja-oskarzenia-Polskiej-Izby-Gospodarczej-Sprzedawcow-Wegla-8691003.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "PGG pod lup\u0105 UOKiK. Padaj\u0105 oskar\u017cenia Polskiej Izby Gospodarczej Sprzedawc\u00f3w W\u0119gla", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/6911a2786e1ef7-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\"W ocenie Izby, pocz\u0105wszy od 2022 r. PGG konsekwentnie stosuje antykonkurencyjne praktyki stanowi\u0105ce nadu\u017cycie pozycji dominuj\u0105cej\" - napisa\u0142a Polska Grupa G\u00f3rnica (PGG) w zawiadomieniu ws. podejrzenia stosowania praktyk ograniczaj\u0105cych konkurencj\u0119 do prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w (UOKiK) Polska Izba Gospodarcza Sprzedawc\u00f3w W\u0119gla (PIGSW).</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T13:07:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakasajcie-rekawy-i-wezcie-sie-do-roboty-apeluje-Morawiecki-do-koalicji-rzadzacej-8690994.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Zakasajcie r\u0119kawy i we\u017acie si\u0119 do roboty\" apeluje Morawiecki do koalicji rz\u0105dz\u0105cej", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/06f30e5c2ace29-948-568-12-0-4838-2903.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie dajmy sobie wm\u00f3wi\u0107 tej starej \u015bpiewki PO, kt\u00f3r\u0105 znamy z poprzednich lat, \u017ce pieni\u0119dzy nie ma i nie b\u0119dzie. Proponuj\u0119, \u017ceby zakasali r\u0119kawy i wzi\u0119li si\u0119 do roboty - powiedzia\u0142 we wtorek wiceprezes PiS Mateusz Morawiecki.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T12:38:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NIK-o-Puszczy-Bialowieskiej-zaniedbania-ministerialne-niekonsekwencja-i-wycinka-8690979.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "NIK o Puszczy Bia\u0142owieskiej: zaniedbania ministerialne, niekonsekwencja i wycinka", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/d446dd8849eefd-945-560-0-74-1152-691.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przepisy dotycz\u0105ce Puszczy Bia\u0142owieskiej s\u0105 niejednokrotnie sprzeczne - raportuje Najwy\u017csza Izba Kontroli. Potrzebny jest jeden sp\u00f3jny dokument prawny dotycz\u0105cy zarz\u0105dzania Puszcz\u0105 Bia\u0142owiesk\u0105 oraz porozumienie wszystkich zainteresowanych \u015brodowisk, by rozwi\u0105za\u0107 problemy zwi\u0105zane z ochron\u0105 tej puszczy.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T12:04:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NWZ-Orlenu-wybralo-czlonkow-rady-nadzorczej-odrzucono-kandydata-NN-OFE-8690953.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "NWZ Orlenu wybra\u0142o cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej. Odrzucono kandydata NN OFE", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/36e6230bef4dae-948-568-0-22-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Akcjonariusze Orlenu wybrali cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej. Z rekomendacji Skarbu Pa\u0144stwa weszli do niej Micha\u0142 Gajdus, Ewa G\u0105siorek, Katarzyna \u0141obos, Kazimierz Mordaszewski, Miko\u0142aj Pietrzak, Wojciech Popio\u0142ek, Ireneusz Sitarski, Tomasz S\u00f3jka i Tomasz Zieli\u0144ski. Do rady nie zosta\u0142 wybrany Jan Wo\u017aniak, zg\u0142oszony przez NN OFE.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T11:57:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisarz-UE-ds-energii-Mozemy-sie-obejsc-bez-gazu-z-Rosji-8690942.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Komisarz UE ds. energii: Mo\u017cemy si\u0119 obej\u015b\u0107 bez gazu z Rosji", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/47c739f5e7220e-900-539-65-0-900-539.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Unijna komisarz ds. energii Kadri Simson poinformowa\u0142a we wtorkowym wywiadzie dla RedaktionsNetzwerk Deutschland (RND), \u017ce kraje UE wci\u0105\u017c importuj\u0105 15 proc. skroplonego gazu ziemnego (LNG) z Rosji, cho\u0107 mog\u0105 si\u0119 obej\u015b\u0107 bez tego importu. Wezwa\u0142a do zaprzestania sprowadzania LNG z Rosji.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T10:40:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Queen-of-Stonks-tak-gra-Nancy-Pelosi-Jedna-prosta-transakcja-i-1-mln-dolarow-na-plusie-8690849.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Queen of Stonks\" - tak gra Nancy Pelosi. Jedna prosta transakcja i 1 mln dolar\u00f3w na plusie", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/eae3a7220b3bd0-948-568-462-138-3957-2374.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nancy Pelosi i jej gie\u0142dowe transakcje znalaz\u0142y si\u0119 zn\u00f3w na ustach Ameryki. Wszystko przez kupione w doskona\u0142ym momencie opcje na akcje Nvidii. Kongresmen\u00f3w nie obowi\u0105zuj\u0105 przepisy dotycz\u0105ce insider tradingu, wi\u0119c polityczka i jej m\u0105\u017c zarabiaj\u0105 krocie, chocia\u017c w r\u00f3wnoleg\u0142ym \u015bwiecie zwyk\u0142ych obywateli grozi\u0142oby im 20 lat wi\u0119zienia.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T10:40:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fitch-Polska-moze-byc-objeta-procedura-nadmiernego-deficytu-przez-KE-8690876.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Fitch: Polska mo\u017ce by\u0107 obj\u0119ta procedur\u0105 nadmiernego deficytu przez KE", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/5df1d82f336e7b-948-568-0-10-4288-2572.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Widoczne jest ryzyko, \u017ce wraz z powrotem fiskalnych regu\u0142 UE, Polska b\u0119dzie obj\u0119ta procedur\u0105 nadmiernego deficytu - powiedzia\u0142a podczas Credit Outlook Warsaw 2024 analityczka agencji ratingowej Fitch, Ma\u0142gorzata Krzywicka.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T10:12:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MAP-odwolal-Wojciecha-Popiolka-z-rady-nadzorczej-Orlenu-8690846.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kolejne zmiany kadrowe w Orlenie. MAP robi porz\u0105dki", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/ac6b1bb68cae02-948-568-0-240-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych odwo\u0142a\u0142 Wojciecha Popio\u0142ka ze sk\u0142adu rady nadzorczej Orlenu - poinformowa\u0142a p\u0142ocka sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T10:05:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tworcy-i-artysci-w-trudnej-sytuacji-materialnej-moga-wnioskowac-o-pomoc-socjalna-8690840.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tw\u00f3rcy i arty\u015bci w trudnej sytuacji materialnej mog\u0105 wnioskowa\u0107 o pomoc socjaln\u0105", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/7fd97ef9ee11fe-948-568-0-133-1985-1190.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />MKiDN prowadzi nab\u00f3r wniosk\u00f3w o pomoc socjaln\u0105 z Funduszu Promocji Kultury dla artyst\u00f3w i tw\u00f3rc\u00f3w, kt\u00f3rzy posiadaj\u0105 dorobek w zakresie dzia\u0142alno\u015bci kulturalnej i znajduj\u0105 si\u0119 w trudnej sytuacji materialnej. Nab\u00f3r potrwa do 31 pa\u017adziernika lub do wyczerpania \u015brodk\u00f3w finansowych.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T09:56:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poslowie-PiS-sie-bronia-Nie-ma-zadnej-afery-jest-za-to-wielkie-wizowe-klamstwo-8690831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pos\u0142owie PiS si\u0119 broni\u0105. \"Nie ma \u017cadnej afery, jest za to wielkie wizowe k\u0142amstwo\"", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/003a26463e9ed2-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zasiadaj\u0105cy w komisji \u015bledczej do sprawy afery wizowej pos\u0142owie PiS o\u015bwiadczyli, \u017ce nie ma \u017cadnej afery, jest tylko wielkie k\u0142amstwo wizowe Platformy Obywatelskiej.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T09:18:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-Google-w-rekach-Kremla-To-za-krytyke-ataku-na-Ukraine-8690799.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u201eRosyjski Google\u201d w r\u0119kach Kremla. Miliardowa transakcja", "thumbnail": null, "description": "<p>Holenderska sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3ra by\u0142a w\u0142a\u015bcicielem koncernu Yandex, w\u0142a\u015bnie sprzeda\u0142a go konsorcjum sk\u0142adaj\u0105cemu si\u0119 z rosyjskiej kadry zarz\u0105dzaj\u0105cej i firm, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych znajduje si\u0119 \u0141ukoil. Cho\u0107 Yandex mia\u0142 szans\u0119 podbi\u0107 kraje zachodnie jako technologiczna firma z Rosji, uniemo\u017cliwi\u0142 to atak tego kraju na Ukrain\u0119 \u2013 poda\u0142 Business Insider.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T09:03:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czas-rozliczen-rzadow-PiS-Kto-moze-stracic-majatek-8690796.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czas rozlicze\u0144 rz\u0105d\u00f3w PiS. Kto mo\u017ce straci\u0107 maj\u0105tek?", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/5ec75a08e868ea-948-568-10-0-3816-2290.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W wielu kwestiach dzia\u0142ania rz\u0105d\u00f3w PiS-u budzi\u0142y w\u0105tpliwo\u015bci prawne i niezadowolenie spo\u0142ecze\u0144stwa. Za najwa\u017cniejszymi lud\u017ami sta\u0142a jednak pot\u0119\u017cna machina urz\u0119dnicza. Kto zatem mo\u017ce odpowiedzie\u0107 swoim maj\u0105tkiem za swoje decyzje?</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T09:00:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komunikat-Fitcha-oslabil-zlotego-Kurs-euro-ruszyl-w-gore-8690795.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Komunikat Fitcha os\u0142abi\u0142 z\u0142otego? Kurs euro ruszy\u0142 w g\u00f3r\u0119", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/51255501d94ee4-948-568-76-0-4267-2560.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro ruszy\u0142 w g\u00f3r\u0119, odbijaj\u0105c si\u0119\nz najni\u017cszych poziom\u00f3w w tym roku po tym, jak agencja  Fitch ostrzeg\u0142a inwestor\u00f3w przed konsekwencjami\neskalacji napi\u0119\u0107 politycznych w Polsce.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T08:30:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Intel-nie-rozpocznie-budowy-fabryki-Rzad-bedzie-renegocjowac-umowe-8690744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Najwi\u0119ksza zagraniczna inwestycja w Polsce op\u00f3\u017aniona. Rz\u0105d chce renegocjowa\u0107 umow\u0119", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/3f620313eb8609-948-568-0-59-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d nie wys\u0142a\u0142 do Komisji Europejskiej wniosku o zgod\u0119 na udzielenie ameryka\u0144skiemu przedsi\u0119wzi\u0119ciu pomocy publicznej. Pocz\u0105tkowo plany Intela zak\u0142ada\u0142y rozpocz\u0119cie budowy fabryki p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w pod Wroc\u0142awiem nawet w I kwartale 2024 r. Termin ten nie zostanie utrzymany - rz\u0105d b\u0119dzie renegocjowa\u0142 warunki umowy.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T08:23:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Lukaszenka-zezwolil-wojsku-strzelac-do-cywilow-8690785.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media: \u0141ukaszenka zezwoli\u0142 wojsku strzela\u0107 do cywil\u00f3w", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/c5d01b417f0849-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Bia\u0142oruski dyktator Alaksandr \u0141ukaszenka zezwoli\u0142 wojsku na u\u017cywanie broni wobec cywil\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142 niezale\u017cny portal Bie\u0142aruski Hajun.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T08:10:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finansowe-problemy-Szkoly-w-Chmurze-Minister-edukacji-zabrala-glos-8690766.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Finansowe problemy Szko\u0142y w Chmurze. Minister edukacji zabra\u0142a g\u0142os", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/6c30545f47e127-948-568-0-93-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pandemia koronawirusa sprawi\u0142a, \u017ce edukacja domowa w Polsce zacz\u0119\u0142a zdobywa\u0107 coraz wi\u0119cej zwolennik\u00f3w. Niestety za rz\u0105d\u00f3w ministra Przemys\u0142awa Czarnka postanowiono obci\u0105\u0107 subwencje dla podmiot\u00f3w organizuj\u0105cych edukacj\u0119 domow\u0105, a to nie jedyne problemy m.in. najwi\u0119kszej w Polsce Szko\u0142y w Chmurze.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T08:07:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/McDonald-s-zbojkotowany-Tak-slabych-wynikow-nie-mial-od-dawna-8690781.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "McDonald's zbojkotowany? Tak s\u0142abych wynik\u00f3w nie mia\u0142 od dawna", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/ba263ce7192f20-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wyniki McDonald's za czwarty\nkwarta\u0142 2023 r. nie napawaj\u0105 optymizmem. Nawet analitycy nie przewidzieli tak s\u0142abego wzrostu, kt\u00f3ry okaza\u0142 si\u0119 najni\u017cszy od pa\u017adziernika 2020\nr. Wed\u0142ug zarz\u0105du firmy jest to efekt bojkotu m.in. na Bliskim Wschodzie, kt\u00f3ry wynika z wojny w\nStrefie Gazy.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T07:55:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hetman-Na-miejscu-Obajtka-i-Sasina-zainteresowalbym-sie-warunkami-swiadka-koronnego-8690770.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Hetman: Na miejscu Obajtka i Sasina zainteresowa\u0142bym si\u0119 warunkami \u015bwiadka koronnego", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/3fb4846a97768d-948-568-30-82-2640-1583.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na miejscu Daniela Obajtka i Jacka Sasina zainteresowa\u0142bym si\u0119 warunkami \u015bwiadka koronnego - powiedzia\u0142 we wtorek minister rozwoju i technologii Krzysztof Hetman. Doda\u0142, \u017ce \"kt\u00f3remu\u015b z nich mo\u017ce grozi\u0107 d\u0142ugotrwa\u0142e wi\u0119zienie\".</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T07:37:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-edukacji-Nie-ma-pieniedzy-na-laptopy-dla-uczniow-Bedzie-program-naprawczy-8690759.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Minister edukacji: Nie ma pieni\u0119dzy na laptopy dla uczni\u00f3w. B\u0119dzie program naprawczy", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/e2b8b9338b114f-948-568-19-0-3787-2272.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie ma pieni\u0119dzy na laptopy dla uczni\u00f3w - powiedzia\u0142a we wtorek minister edukacji Barbara Nowacka. Poinformowa\u0142a, \u017ce w czwartek wsp\u00f3lnie z ministrem cyfryzacji Krzysztofem Gawkowskim zostan\u0105 og\u0142oszone plany dotycz\u0105ce laptop\u00f3w.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T07:37:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozmowa-z-szefem-grozniejsza-niz-zwykle-Tak-mozna-stracic-fortune-8690760.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rozmowa z szefem gro\u017aniejsza ni\u017c zwykle. Tak mo\u017cna straci\u0107 fortun\u0119", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/d79f72c900b88d-948-568-106-147-3160-1896.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\n\nDla wielu os\u00f3b rozmowa z szefem nale\u017cy do grupy stresuj\u0105cych do\u015bwiadcze\u0144. Okazuje si\u0119, \u017ce w praktyce mo\u017ce skutkowa\u0107 gorszymi konsekwencjami ni\u017c zwyk\u0142a reprymenda. Niedawno oszu\u015bci w ten spos\u00f3b wy\u0142udzili oko\u0142o 25 mln dolar\u00f3w - donosi Business Insider.\n\n\n</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T07:00:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-z-milionem-nowych-mieszkan-zapowiadanych-przez-Holownie-Minister-odpowiedzial-8690741.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co z \"milionem nowych mieszka\u0144\" zapowiadanych przez Ho\u0142owni\u0119? Minister odpowiedzia\u0142", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/f74e462cfe412f-948-568-105-164-2895-1736.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister rozwoju i technologii Krzysztof Hetman \nzapytany we wtorek przez dziennikark\u0119 TVP Info, czy powt\u00f3rzy s\u0142owa \nSzymona Ho\u0142owni wypowiedziane w trakcie konwencji Trzeciej Drogi \"My \njeste\u015bmy w stanie mie\u0107 milion nowych mieszka\u0144 trakcie jednej \nparlamentarnej kadencji\", zaprzeczy\u0142.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T06:15:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Janusz-Palikot-w-kolejnych-tarapatach-Sad-odrzucil-uklad-z-wierzycielami-Manufaktury-8690732.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Janusz Palikot w kolejnych tarapatach. S\u0105d odrzuci\u0142 uk\u0142ad z wierzycielami Manufaktury", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/c133ee78461556-948-568-0-0-4766-2859.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Podczas niejawnego posiedzenia w dniu 5 lutego s\u0105d odm\u00f3wi\u0142 zatwierdzenie uk\u0142adu Manufaktury Piwa W\u00f3dki i Wina Janusza Palikota z wierzycielami. Ton\u0105cy w d\u0142ugach alkoholowy holding pokona\u0142 kolejny krok dziel\u0105cy go od bankructwa.\u00a0\n</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:48:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-lotnicza-w-tarapatach-chodzi-o-2-mld-zl-Problem-grozi-upadlosciami-8690720.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Bran\u017ca lotnicza w tarapatach - chodzi o 2 mld z\u0142. Problem grozi upad\u0142o\u015bciami", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/36db647e96074a-948-568-0-81-1484-890.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Koniec dwuletniej ochrony przewo\u017anik\u00f3w lotniczych w Polsce. Od wtorku Stra\u017c Graniczna ma egzekwowa\u0107 milionowe kary za nieprzekazanie danych pasa\u017cer\u00f3w. Poprzedni rz\u0105d zostawi\u0142 obecnemu tykaj\u0105c\u0105 bomb\u0119 - pisze wtorkowa \"Rzeczpospolita\".</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:46:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miotla-kadrowa-dotrze-do-Poczty-Polskiej-Ruszyla-gielda-nazwisk-8690719.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Miot\u0142a kadrowa dotrze do Poczty Polskiej? Ruszy\u0142a gie\u0142da nazwisk", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/937994b819b32e-945-560-0-0-1152-691.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na \u015brod\u0119 zaplanowano WZA w pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce Poczta Polska \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 nieoficjalnie \u201eRzeczpospolita\u201d. To mo\u017ce by\u0107 pocz\u0105tek wymiany kadr w tej firmie; kandydat\u00f3w do zarz\u0105du Poczty jest co najmniej czterech - dodano.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:43:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Renta-wdowia-moze-ruszyc-nawet-w-tym-roku-Pieniadze-sa-zarezerwowane-8690717.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Renta wdowia mo\u017ce ruszy\u0107 nawet w tym roku. Pieni\u0105dze s\u0105 zarezerwowane", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/7ee39fdb1023c2-948-568-28-0-1809-1085.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W bud\u017cecie s\u0105 zarezerwowane \u015brodki na to, \u017ceby jeszcze w 2024 roku renta wdowia mog\u0142a zacz\u0105\u0107 obowi\u0105zywa\u0107 - m\u00f3wi w \"Gazecie Wyborczej\" ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:36:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Enea-szuka-prezesa-i-czlonkow-zarzadu-Spolka-podala-wymagania-8690715.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Enea szuka prezesa i cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du. Sp\u00f3\u0142ka poda\u0142a wymagania", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/1321a0a9bfda98-948-568-0-0-3573-2144.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada nadzorcza Enei og\u0142osi\u0142a wszcz\u0119cie post\u0119powania kwalifikacyjnego na prezesa oraz trzech cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du: ds. handlowych, ds. finansowych i ds. korporacyjnych - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:32:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-fuzji-i-przejec-w-Polsce-dopiero-sie-rozpedza-8690712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rynek fuzji i przej\u0119\u0107 w Polsce dopiero si\u0119 rozp\u0119dza", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/4f26e4ee99cd6e-948-568-22-238-2953-1772.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rynek fuzji i przej\u0119\u0107 w Polsce mocno si\u0119 rozp\u0119dzi\u0142, a na horyzoncie trudno dostrzec przeszkody, kt\u00f3re mog\u0142yby wyhamowa\u0107 ten impet, wi\u0119c w kolejnych latach utrzyma si\u0119 intensywny trend wzrostowy - wynika z najnowszego raportu firmy doradczej Grant Thornton.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:21:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-prezez-Lotosu-krytycznie-o-fuzji-spolki-z-Orlenem-8690707.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "By\u0142y prezez Lotosu krytycznie o fuzji sp\u00f3\u0142ki z Orlenem", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/897bd7924d18b4-945-560-0-0-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po\u0142\u0105czenie Orlenu z Lotosem obni\u017cy\u0142o bezpiecze\u0144stwo energetyczne kraju - ocenia by\u0142y prezes Grupy Lotos Pawe\u0142 Olechnowicz. NIK, w opublikowanym w poniedzia\u0142ek raporcie nt. transakcji uzna\u0142a, \u017ce aktywa Lotosu sprzedano w cenie zani\u017conej co najmniej o 5 mld z\u0142.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:02:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tabletka-dzien-po-Ministra-podala-wiek-od-ktorego-ma-byc-bez-recepty-8690699.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tabletka \"dzie\u0144 po\". Ministra poda\u0142a wiek, od kt\u00f3rego ma by\u0107 bez recepty", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/edee989ba2948d-948-568-100-10-3733-2240.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministra ds. r\u00f3wno\u015bci Katarzyna Kotula w rozmowie z PAP podkre\u015bli\u0142a, \u017ce jedn\u0105 z form zabezpieczenia m\u0142odych ludzi jest \u0142atwy dost\u0119p do tabletki \"dzie\u0144 po\" bez recepty. Zaznaczy\u0142a, \u017ce b\u0119dzie ona dost\u0119pna na recept\u0119 dla os\u00f3b do 15. roku \u017cycia, a od 15. r. \u017c. b\u0119dzie bez recepty.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:00:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-zrobi-RPP-Nikt-nie-spodziewa-sie-zmiany-stop-procentowych-NBP-8690332.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co RPP zrobi ze stopami procentowymi? \"Jastrz\u0119bie\" wci\u0105\u017c pohukuj\u0105, \"go\u0142\u0119bie\" zamilk\u0142y", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/6e0473263b69b2-948-568-0-157-4188-2512.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nikt nie oczekuje, aby na lutowym posiedzeniu Rada Polityki\nPieni\u0119\u017cnej zmieni\u0142a poziom st\u00f3p procentowych.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:00:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Duda-o-prezydenckiej-emeryturze-to-bedzie-pracowity-czas-8690324.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Duda o prezydenckiej emeryturze: to b\u0119dzie pracowity czas", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/b37440c95b44ba-948-568-4-385-1830-1098.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Jeszcze tylko nieca\u0142e dwa lata wetowania i wysy\u0142ania ustaw do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego i druga kadencja Andrzeja Dudy dobiegnie ko\u0144ca. Co prezydent planuje p\u00f3\u017aniej i ile pieni\u0119dzy nadal b\u0119dziemy mu p\u0142aci\u0107 ze swoich podatk\u00f3w tak jak i poprzednim g\u0142owom pa\u0144stwa?</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:00:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Duzo-wiecej-najwiecej-Tyle-zarobily-najbogatsze-kluby-pilkarskie-swiata-Krolewscy-wrocili-na-szczyt-8689458.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Du\u017co, wi\u0119cej, najwi\u0119cej. Tyle zarobi\u0142y najbogatsze kluby pi\u0142karskie \u015bwiata. Kr\u00f3lewscy wr\u00f3cili na szczyt", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/afb1b95138a3ae-948-568-0-29-1989-1193.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u015arednio 527 mln euro \u2013 tyle wynios\u0142y przychody dwudziestu najbogatszych klub\u00f3w Europy w sezonie 2022/2023 \u2013 wynika z raportu \u201eDeloitte Football Money League 2024\u201d. Dla por\u00f3wnania, najwi\u0119ksze kobiece dru\u017cyny mog\u0142y pochwali\u0107 si\u0119 142-krotnie ni\u017cszymi przychodami.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:00:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-1-miesiac-luty-2024-Ranking-Bankier-pl-8690413.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Najnowszy ranking lokat miesi\u0119cznych. Lider obni\u017ca stawk\u0119", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/8153c74201e580-948-568-101-438-4275-2565.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Lokaty miesi\u0119czne to okres, na kt\u00f3rym mo\u017cna liczy\u0107 na jedn\u0105 z wy\u017cszych stawek. Przed miesi\u0105cem mo\u017cna by\u0142o znale\u017a\u0107 na rynku ofert\u0119 na 8 proc. w skali roku. Obecnie maksymalna stawka jest o 1 pp. ni\u017csza. Lider pozostaje jednak ten sam.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:00:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyksztalcenie-zejdzie-na-dalszy-plan-i-pozegnanie-z-home-office-Trendy-na-rynku-pracy-w-2024-roku-8689659.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wykszta\u0142cenie zejdzie na dalszy plan i po\u017cegnanie z home office. Trendy na rynku pracy w 2024 roku", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/a855559a8689d3-948-568-0-652-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Odej\u015bcie od modelu pracy zdalnej na rzecz hybrydowej, wzrost\nznaczenia unikatowych umiej\u0119tno\u015bci pracowniczych, a tak\u017ce mniejsza liczba\nnowych rekrutacji, wi\u0119kszy popyt na pracownik\u00f3w tymczasowych oraz wszechobecna\nsztuczna inteligencja \u2013 to g\u0142\u00f3wne zmiany na rynku pracy w tym roku.</p>", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:00:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-nie-zobaczy-miliardow-euro-ktore-Euroclear-zarabia-na-odsetkach-od-zamrozonych-rosyjskich-aktywow-8690232.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 47, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zarabiaj\u0105 na zamro\u017conych rosyjskich rezerwach miliardy euro. Odsetki p\u00f3jd\u0105 na pomoc Ukrainie", "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/34f01df9c63851-948-568-0-34-2321-1392.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zamro\u017cone rosyjskie aktywa w UE zarz\u0105dzane przez firm\u0119\nEuroclear wygenerowa\u0142y w 2023 r. miliardy euro odsetek. Unia wreszcie ma plan, na co je przeznaczy\u0107. </p>", "album": ""}]