[{"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T13:22:32+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://www.youtube.com/watch?v=y-xKR4v7mXM", "language": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": "Kuba Klawiter", "source_obj__id": 206, "page_rating_votes": 0, "source": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCLr4hMhk_2KE0GUBSBrspGA", "title": "Czy da si\u0119 w Apple Vision Pro prowadzi\u0107 samoch\u00f3d?", "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/y-xKR4v7mXM/hqdefault.jpg", "description": "", "album": ""}]