[{"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T21:40:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30672810,byly-prezydent-chile-zginal-w-katastrofie-smiglowca-mial-74.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "By\u0142y prezydent Chile zgin\u0105\u0142 w katastrofie \u015bmig\u0142owca. Mia\u0142 74 lata", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bd/40/1d/z30672829M,Sebastian-Pinera.jpg\" vspace=\"2\" />W Chile w katastrofie \u015bmig\u0142owca zgin\u0105\u0142 by\u0142y prezydent kraju, Sebastian Pinera. Mia\u0142 74 lata. Trzy inne osoby, kt\u0102\u0142re uczestniczy\u0142y w zdarzeniu, prze\u017cy\u0142y.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T21:02:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30672639,budka-o-fuzji-orlenu-z-lotosem-sluzby-ostrzegaly-przed-ta-transakcja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Budka o fuzji Orlenu z Lotosem: S\u0142u\u017cby ostrzega\u0142y przed t\u0105 transakcj\u0105. \"Obajtek zna\u0142 tajne dokumenty\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/30/40/1d/z30672688M,Borys-Budka.jpg\" vspace=\"2\" />Polskie s\u0142u\u017cby ostrzega\u0142y przed fuzj\u0105 Orlenu z Lotosem - przekaza\u0142 Borys Budka. Minister aktyw\u0102\u0142w pa\u0144stwowych stwierdzi\u0142, \u017ce najwa\u017cniejsi politycy PiS pope\u0142nili w tej sprawie \"bardzo du\u017cy grzech\". Budka powiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce by\u0142y prezes Orlenu Daniel Obajtek mia\u0142 dost\u0119p do tajnych dokument\u0102\u0142w dotycz\u0105cych transakcji.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T20:56:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30672632,wolodymyr-zelenski-podpisal-dekret-o-stworzeniu-nowego-rodzaju.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podpisa\u0142 dekret o stworzeniu nowego rodzaju wojsk. \"Ukraina musi wygra\u0107\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1a/40/1d/z30672666M,Wolodymyr-Zelenski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Ukraina zaczyna tworzy\u0107 Si\u0142y System\u0102\u0142w Bezza\u0142ogowych do walki z Rosj\u0105 - poinformowa\u0142 prezydent, argumentuj\u0105c, \u017ce ma to przynie\u015b\u0107 konkretne rezultaty w najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci. - Ukraina mo\u017ce wygra\u0107. Ukraina musi wygra\u0107 i musimy zrobi\u0107 wszystko, aby tak si\u0119 sta\u0142o - powiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T20:52:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30672702,biden-apeluje-o-ponadpartyjne-porozumienie-ws-ukrainy-jesli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Biden apeluje o ponadpartyjne porozumienie ws. Ukrainy. \"Je\u015bli nie pohamujemy Putina, p\u0102\u0142jdzie dalej\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/70/40/1d/z30672752M,Joe-Biden.jpg\" vspace=\"2\" />Joe Biden zaapelowa\u0142 do Republikan\u0102\u0142w o przyj\u0119cie ponadpartyjnego porozumienia ws. wsparcia Ukrainy i Izraela oraz ochrony ameryka\u0144skiej granicy. - Je\u015bli nie pohamujemy apetytu Putina na w\u0142adz\u0119 i przej\u0119cie Ukrainy, p\u0102\u0142jdzie dalej, a wtedy koszty dla Amerykan\u0102\u0142w i naszych sojusznik\u0102\u0142w wzrosn\u0105 - powiedzia\u0142 prezydent USA.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T20:46:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30672720,rusza-posiedzenie-sejmu-znamy-harmonogram-w-tle-sprawa-kaminskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rusza posiedzenie Sejmu, znamy harmonogram. W tle sprawa Kami\u0144skiego i W\u0105sika", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/75/40/1d/z30672757M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />W \u015brod\u0119 przed po\u0142udniem rusza kolejne posiedzenie Sejmu. Tego dnia pos\u0142owie zajm\u0105 si\u0119 m.in. obywatelskim projektem dotycz\u0105cym renty wdowiej i rz\u0105dow\u0105 nowelizacj\u0105 ustawy obejmuj\u0105cej obywateli Ukrainy. Wszystko wskazuje jednak na to, \u017ce uwaga parlamentarzyst\u0102\u0142w skupi si\u0119 g\u0142\u0102\u0142wnie na Mariuszu Kami\u0144skim i Macieju W\u0105siku, kt\u0102\u0142rzy deklaruj\u0105, \u017ce b\u0119d\u0105 chcieli wype\u0142nia\u0107 poselskie obowi\u0105zki.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T20:21:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30672643,konflikt-w-prokuraturze-tk-opublikowal-skarge-dariusza-barskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Konflikt w prokuraturze. TK opublikowa\u0142 skarg\u0119 Dariusza Barskiego. \"Wykreowano mo\u017cliwo\u015b\u0107\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/12/2e/1d/z30597138M,Dariusz-Barski.jpg\" vspace=\"2\" />Na stronie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego opublikowano skarg\u0119 Dariusza Barskiego ws. odsuni\u0119cia go z funkcji prokuratora krajowego. \"[...] Nie przewidziano mo\u017cliwo\u015bci za\u0142atwienia tej kwestii 'pismem', bez zapewnienia zainteresowanemu mo\u017cliwo\u015bci odniesienia si\u0119 do prezentowanego stanowiska i argumentacji\" - czytamy w skardze.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T19:18:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30672567,jest-zapowiedz-wspolnych-manewrow-rosji-chin-i-iranu-ochrona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jest zapowied\u017a wsp\u0102\u0142lnych manewr\u0102\u0142w Rosji, Chin i Iranu. \"Ochrona wsp\u0102\u0142lnych interes\u0102\u0142w\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fd/40/1d/z30672637M,Minister-obrony-Federacji-Rosyjskiej-Siergiej-Szoj.jpg\" vspace=\"2\" />W tym roku ma doj\u015b\u0107 do kolejnych wsp\u0102\u0142lnych manewr\u0102\u0142w Rosji, Chin i Iranu - przekaza\u0142 w tym tygodniu dow\u0102\u0142dca ira\u0144skiej marynarki wojennej. Ich celem ma by\u0107 \"ochrona bezpiecze\u0144stwa regionu i wsp\u0102\u0142lnych interes\u0102\u0142w\".", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T18:58:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30672214,spiecie-sikorskiego-z-tv-republika-uderzyl-w-dude-chce-pan.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Spi\u0119cie Sikorskiego z TV Republika. Uderzy\u0142 w Dud\u0119. \"Chce pan, \u017ceby\u015bmy o tym porozmawiali?\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ad/40/1d/z30672301M,Radoslaw-Sikorski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas konferencji Rados\u0142awa Sikorskiego dosz\u0142o do spi\u0119cia z pracownikiem TV Republika, kt\u0102\u0142ry przypomnia\u0142 wpis ministra z 2022 roku. Szef resortu spraw zagranicznych podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"w ostatnich dniach propaganda rosyjska cieszy\u0142a si\u0119 z wypowiedzi zupe\u0142nie innego polskiego polityka\". O co posz\u0142o?", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T18:45:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30672334,karol-iii-rezygnuje-z-publicznych-zobowiazan-kto-moze-go-zastapic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Karol III rezygnuje z publicznych zobowi\u0105za\u0144. Kto mo\u017ce go zast\u0105pi\u0107? Istnieje specjalna procedura", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7b/40/1d/z30672507M,Krol-Karol-III.jpg\" vspace=\"2\" />Pa\u0142ac Buckingham poinformowa\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z chorob\u0105 Karol III rezygnuje ze swoich publicznych zobowi\u0105za\u0144. Emily Nash, kr\u0102\u0142lewska korespondentka magazynu \"Hello\", podkre\u015bla, \u017ce kr\u0102\u0142l nadal wype\u0142nia wszystkie obowi\u0105zki konstytucyjne. W wyj\u0105tkowych sytuacjach wykonywanie oficjalnych obowi\u0105zk\u0102\u0142w monarchy mog\u0105 przej\u0105\u0107 doradcy stanu.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T18:32:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30672420,tajemnicza-zapowiedz-kaminskiego-ws-pojawienia-sie-w-sejmie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tajemnicza zapowied\u017a Kami\u0144skiego ws. pojawienia si\u0119 w Sejmie. \"Dzia\u0142am w porozumieniu z klubem\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/35/40/1d/z30672437M,Mariusz-Kaminski--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />- Dzia\u0142am w porozumieniu z moim klubem parlamentarnym. Jutro z w\u0142adzami klubu, r\u0102\u0142wnie\u017c z moim przyjacielem Maciejem W\u0105sikiem, podejmiemy dzia\u0142ania, kt\u0102\u0142re spowoduj\u0105, \u017ce ten mandat b\u0119dziemy mogli wype\u0142nia\u0107 w spos\u0102\u0142b realny - m\u0102\u0142wi\u0142 we wtorek w Polsat News polityk PiS Mariusz Kami\u0144ski. Zapowiedzia\u0142, \u017ce b\u0119dzie chcia\u0142 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 w \u015brod\u0119 w posiedzeniu Sejmu.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T18:23:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30672353,wojsko-otworzy-sie-na-osoby-transseksualne-mamy-odpowiedz-mon.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wojsko otworzy si\u0119 na osoby transp\u0142ciowe? Mamy odpowied\u017a MON. \"Traktujemy spraw\u0119 powa\u017cnie\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/2d/1d/z30594711M,Wojsko--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Ministerstwo Obrony Narodowej analizuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 zmian dotycz\u0105cych przyjmowania do wojska os\u0102\u0142b transp\u0142ciowych - dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Gazeta.pl. Obecne rozporz\u0105dzenie klasyfikuje takie osoby jako niezdolne do s\u0142u\u017cby wojskowej.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T17:55:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30670707,powiedzial-ze-zabilby-ponownie-uwierzylem-pierwsza-rozmowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Powiedzia\u0142, \u017ce zabi\u0142by ponownie. Uwierzy\u0142em\". Pierwsza rozmowa z prokuratorami, kt\u0102\u0142rzy \u015bcigali Kajetana Pozna\u0144skiego", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a5/3f/1d/z30670757M,Prokurator-Jakub-Romelczyk--Prokurator-Regionalny-.jpg\" vspace=\"2\" />- Ca\u0142y czas przypomina mi si\u0119 moment, gdy na koniec przes\u0142uchania zapyta\u0142am podejrzanego, czy \u017ca\u0142uje tego, co zrobi\u0142. Spojrza\u0142 na mnie i powiedzia\u0142: \"A jak pani my\u015bli, pani prokurator? Nie, nie \u017ca\u0142uj\u0119\" - m\u0102\u0142wi\u0142a w rozmowie z Gazeta.pl prokurator Magdalena Ko\u0142odziej, prowadz\u0105ca \u015bledztwo w sprawie Kajetana Pozna\u0144skiego. To jej pierwszy wywiad o tej sprawie w polskich mediach.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T17:55:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30669856,ta-zbrodnia-wstrzasnela-polska-sprawa-kajetana-poznanskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ta zbrodnia wstrz\u0105sn\u0119\u0142a Polsk\u0105. Nowe szczeg\u0102\u0142\u0142y sprawy Kajetana Pozna\u0144skiego", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/66/3f/1d/z30669926M,Przesluchanie-Kajetana-Poznanskiego.jpg\" vspace=\"2\" />M\u0142ody bibliotekarz zamordowa\u0142 poznan\u0105 przez internet korepetytork\u0119 j\u0119zyka w\u0142oskiego. Wierzy\u0142, \u017ce odebranie cz\u0142owiekowi \u017cycia pomo\u017ce mu sta\u0107 si\u0119 lepszym, uwolni od uwieraj\u0105cych s\u0142abo\u015bci. Dzi\u015b po raz pierwszy prowadz\u0105cy \u015bledztwo prokuratorzy otwarcie opowiadaj\u0105 o tej sprawie, a Gazeta.pl ujawnia materia\u0142 wideo z przes\u0142uchania Kajetana Pozna\u0144skiego. Tylko u nas opowie\u015b\u0107 \"Hannibalu z \u017boliborza\", jego ofierze Katarzynie i walce o sprawiedliwo\u015b\u0107, kt\u0102\u0142ra w ko\u0144cu go dopad\u0142a.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T17:33:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30672298,nowe-informacje-ws-smierci-anastazji-zaskakujace-odkrycie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowe informacje ws. \u015bmierci Anastazji. Zaskakuj\u0105ce odkrycie \u015bledczych mo\u017ce by\u0107 cennym dowodem", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b6/40/1d/z30672310M,Pojawily-sie-nowe-informacje-ws--smierci-27-letnie.jpg\" vspace=\"2\" />\u015aledczy badaj\u0105cy spraw\u0119 \u015bmierci 27-letniej Anastazji znale\u017ali plecak nale\u017c\u0105cy do kobiety. Detektyw Dawid Burzacki powiedzia\u0142, dlaczego odnalezienie tego przedmiotu bardzo go zaskoczy\u0142o. Informacje uzyskane przez greckie s\u0142u\u017cby trafi\u0105 r\u0102\u0142wnie\u017c do polskiej policji.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T17:22:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30672167,awantura-w-sejmie-pytamy-macieja-wasika-co-zrobi-bede-chcial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Awantura w Sejmie? Pytamy Macieja W\u0105sika, co zrobi. \"B\u0119d\u0119 chcia\u0142 wej\u015b\u0107 do \u015brodka\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3e/3e/1d/z30664766M,Maciej-Wasik.jpg\" vspace=\"2\" />Maciej W\u0105sik zapewnia w Gazeta.pl, \u017ce b\u0119dzie chcia\u0142 uczestniczy\u0107 w \u015brodowych obradach Sejmu. Czy dojdzie do przepychanek ze Stra\u017c\u0105 Marsza\u0142kowsk\u0105? - Pan marsza\u0142ek mo\u017ce wyda\u0107 decyzj\u0119 o u\u017cyciu si\u0142y wobec pos\u0142\u0102\u0142w - prosz\u0119 bardzo, to jest jego odpowiedzialno\u015b\u0107 - m\u0102\u0142wi nam by\u0142y wiceszef MSWiA.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T16:56:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30672171,dni-jablonskiego-w-komisji-sledczej-sa-policzone-jonski-oszukal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dni Jab\u0142o\u0144skiego w komisji \u015bledczej s\u0105 policzone? Jo\u0144ski: Oszuka\u0142 nas", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/69/40/1d/z30672233M,Pawel-Jablonski.jpg\" vspace=\"2\" />- Wiele wskazuje na to, \u017ce b\u0119dzie musia\u0142 opu\u015bci\u0107 t\u0119 komisj\u0119 - stwierdzi\u0142 w rozmowie z TVN24 pose\u0142 KO Dariusz Jo\u0144ski, m\u0102\u0142wi\u0105c o Pawle Jab\u0142o\u0144skim z PiS. W poniedzia\u0142ek, podczas posiedzenia komisji \u015bledczej ds. wybor\u0102\u0142w kopertowych, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce Jab\u0142o\u0144ski w 2020 r. doradza\u0142 \u0102\u0142wczesnemu szefowi KPRM Micha\u0142owi Dworczykowi. - Nie uczestniczy\u0142em w \u017cadnych dzia\u0142aniach dotycz\u0105cych podejmowania decyzji o przeprowadzeniu wybor\u0102\u0142w. By\u0107 mo\u017ce post factum by\u0142em pytany o opini\u0119 - t\u0142umaczy\u0142 pose\u0142 PiS.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T16:54:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30672207,zbigniew-ziobro-ma-tak-skrajnie-niska-odpornosc-ze-poza-rodzina.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zbigniew Ziobro \"ma tak skrajnie nisk\u0105 odporno\u015b\u0107, \u017ce poza rodzin\u0105 nikt go nie odwiedza\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ad/3a/1d/z30650285M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />Stan zdrowia by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry, szefa Suwerennej Polski, jest taki, \u017ce zagra\u017ca jego \u017cyciu. Niemo\u017cliwe jest wzywanie go na przes\u0142uchania, gdy\u017c jest w trakcie radykalnej terapii onkologicznej.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T16:15:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30672076,odpowiadal-za-wywiad-w-sztabie-generalnym-pulkownik-marcin.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Odpowiada\u0142 za wywiad w Sztabie Generalnym. Pu\u0142kownik Marcin F. zdymisjonowany. W tle wyrok s\u0105du", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0c/83/1b/z28848652M,Wojsko-Polskie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Szef Zarz\u0105du Analiz Wywiadowczych i Rozpoznawczych Sztabu Generalnego Wojska Polskiego Marcin F. zosta\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska - podaje tvn24.pl. Dymisja ma zwi\u0105zek z wyrokiem, jaki us\u0142ysza\u0142 wojskowy. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skazany za zniewa\u017cenie w sieci innego \u017co\u0142nierza.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T16:06:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30671864,zle-sie-dzieje-w-opolskich-strukturach-partii-holowni-wiekszosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u0179le si\u0119 dzieje w opolskich strukturach partii Ho\u0142owni. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 zarz\u0105du zrezygnowa\u0142a", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c9/40/1d/z30672073M,Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />Troje cz\u0142onk\u0102\u0142w zarz\u0105du wojew\u0102\u0142dzkiego Polski 2050 w regionie opolskim zrezygnowa\u0142o z cz\u0142onkostwa w partii. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 pose\u0142 Adam Gomo\u0142a z ugrupowania Szymona Ho\u0142owni.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T15:53:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30671868,stop-lgbt-i-tak-dla-rodziny-nie-dla-gender-wraca-dyskusja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Stop LGBT\" i \"Tak dla rodziny, nie dla gender\". Kontrowersyjne projekty zn\u0102\u0142w w Sejmie", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a3/40/1d/z30672035M,Kaja-Godek--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Na rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 w \u015brod\u0119 posiedzeniu pos\u0142owie zdecyduj\u0105 o dalszych losach kilku projekt\u0102\u0142w obywatelskich, m.in. \"Stop LGBT\" i \"Tak dla rodziny, nie dla gender\". W poprzedniej kadencji oba projekty utkn\u0119\u0142y w sejmowych komisjach.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T15:39:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30672028,zapadl-wyrok-w-sprawie-donalda-trumpa-moze-byc-scigany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zapad\u0142 wyrok w sprawie Donalda Trumpa. \"Mo\u017ce by\u0107 \u015bcigany\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/af/40/1d/z30672047M,Donald-Trump--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Trump nie posiada immunitetu prezydenckiego i mo\u017ce by\u0107 \u015bcigany pod zarzutem spiskowania maj\u0105cego na celu uniewa\u017cnienie wybor\u0102\u0142w w 2020 roku - orzek\u0142 ameryka\u0144ski s\u0105d w Waszyngtonie wed\u0142ug doniesie\u0144 BBC. Sprawa si\u0119ga 2021 roku, kiedy nied\u0142ugo po wyborach prezydenckich dosz\u0142o do zamieszek w Kapitolu.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T15:38:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30671536,kuriozalna-wpadka-poslanki-psl-pomylila-nowacka-z-nowak-zdumiewajaca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kuriozalna wpadka pos\u0142anki PSL. Pomyli\u0142a Barbar\u0119 Nowack\u0105 z kurator Nowak. \"Zdumiewaj\u0105ca wypowied\u017a\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f9/40/1d/z30671865M,Magdalena-Sroka.jpg\" vspace=\"2\" />Pos\u0142anka PSL Magdalena Sroka zosta\u0142a zapytana o s\u0142owa Barbary Nowackiej dotycz\u0105ce \"emeryt\u0102\u0142w sfrustrowanych przegranymi wyborami\". Sroka, kt\u0102\u0142ra skrytykowa\u0142a t\u0119 wypowied\u017a, my\u015bla\u0142a, \u017ce jej autork\u0105 nie jest szefowa Ministerstwa Edukacji, a by\u0142a ma\u0142opolska kurator o\u015bwiaty Barbara Nowak.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T15:24:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30671132,mezczyzna-podcial-gardlo-swojej-znajomej-wpadl-bo-wrocil-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Krak\u0102\u0142w. Mia\u0142 zaatakowa\u0107 znajom\u0105 no\u017cem po k\u0142\u0102\u0142tni. Wpad\u0142, bo wr\u0102\u0142ci\u0142 na miejsce zdarzenia", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/11/34/1d/z30623505M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W Krakowie (woj. ma\u0142opolskie) m\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 swoj\u0105 znajom\u0105 no\u017cem. Kobieta w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142a do szpitala. Podejrzany o usi\u0142owanie zab\u0102\u0142jstwa obywatel Ukrainy trafi\u0142 tymczasowo do aresztu. Mo\u017ce mu grozi\u0107 mu do\u017cywotnie pozbawienie wolno\u015bci.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:54:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30671044,incydent-z-black-hawkiem-smiglowiec-nadal-jest-uziemiony-krzysztof.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Incydent z Black Hawkiem. \u015amig\u0142owiec nadal uziemiony. Brejza: Koszt politycznego szpanu", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8c/40/1d/z30671244M,Black-Hawk--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Policyjny \u015bmig\u0142owiec Black Hawk, kt\u0102\u0142ry zerwa\u0142 lini\u0119 energetyczn\u0105 w trakcie pikniku pod Sarnow\u0105 G\u0102\u0142r\u0105, nadal nie zosta\u0142 naprawiony. \"Koszt politycznego szpanu - p\u0102\u0142\u0142 roku operacyjnego wy\u0142\u0105czenia \u015bmig\u0142owca i wymiana drogich uszkodzonych cz\u0119\u015bci\" - zwr\u0102\u0142ci\u0142 uwag\u0119 Krzysztof Brejza.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:53:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30671533,niemieckie-media-przygotowania-na-rosyjski-atak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niemieckie media cytuj\u0105 W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza. \"Przygotowania na rosyjski atak\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/11/40/1d/z30671633M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W Polsce i krajach ba\u0142tyckich m\u0102\u0142wi si\u0119 o potrzebie przygotowania na rosyjski atak, je\u015bli Ukraina nie wygra wojny - pisze niemiecka prasa. Media zwr\u0102\u0142ci\u0142y uwag\u0119 na wypowied\u017a polskiego ministra obrony W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza w tej sprawie.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:50:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30671756,kaczynski-morawiecki-i-kaminski-wezwani-przed-komisje-sledcza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski, Morawiecki i Kami\u0144ski wezwani przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ws. afery wizowej [LISTA]", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a0/40/1d/z30671776M,Mateusz-Morawiecki-i-Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-i.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, Mateusz Morawiecki i Mariusz Kami\u0144ski to tylko niekt\u0102\u0142re nazwiska, kt\u0102\u0142re pojawi\u0142y si\u0119 na li\u015bcie pierwszych \u015bwiadk\u0102\u0142w wezwanych przez komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 w sprawie afery wizowej. Znamy ju\u017c pe\u0142n\u0105 list\u0119. Niekt\u0102\u0142re wnioski odrzucono.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:47:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30671605,warchol-z-obszernym-wpisem-o-stanie-zdrowia-ziobry-walczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Zbigniew Ziobro walczy dzi\u015b o \u017cycie\". Warcho\u0142 o stanie zdrowia polityka", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/86/40/1d/z30671750M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />Zbigniew Ziobro \"nic nie udaje, nie ukrywa si\u0119, ani nie uciek\u0142 za granic\u0119\" - przekaza\u0142 we wtorkowym wpisie na portalu X pose\u0142 Suwerennej Polski Marcin Warcho\u0142. Polityk zaznaczy\u0142, \u017ce Ziobro \"udost\u0119pni ca\u0142\u0105 dokumentacj\u0119 medyczn\u0105 swojej choroby\", je\u015bli b\u0119dzie taka prawna konieczno\u015b\u0107.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:15:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30670668,prof-chmaj-wyzerowanie-trybunalu-to-najlepsze-dzialanie-wymiana.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prof. Chmaj: Wyzerowanie Trybuna\u0142u to najlepsze dzia\u0142anie. \"Wymiana dubler\u0102\u0142w jest oczywista\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ed/7a/18/z25668845M,Krystyna-Pawlowicz-i-Stanislaw-Piotrowicz.jpg\" vspace=\"2\" />- Wyzerowanie Trybuna\u0142u by\u0142oby najlepsze, bo ten obecnie obowi\u0105zuj\u0105cy zmarnotrawi\u0142 30-letni autorytet dorobku orzeczniczego, ale trzeba do tego dobrej woli ze strony legalnych s\u0119dzi\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rzy ust\u0119puj\u0105 ze stanowisk, albo trzeba zmiany Konstytucji - m\u0102\u0142wi w rozmowie z Gazeta.pl konstytucjonalista prof. Marek Chmaj.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:15:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30671084,rosyjski-general-stracil-miliony-wymyslna-intryga-z-wiceministrem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosyjski genera\u0142 oszukany na miliony. Nabra\u0142 si\u0119 na intryg\u0119 z Ukrai\u0144cami i ambasad\u0105 Madagaskaru", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/38/40/1d/z30671416M,Rosyjski-general-Anatolij-Mirenkow-stracil-miliony.jpg\" vspace=\"2\" />Genera\u0142 Anatolij Mirenkow pad\u0142 ofiar\u0105 oszustwa, w wyniku kt\u0102\u0142rego straci\u0142 miliony rubli. Mirenkow uwierzy\u0142, \u017ce na terenie Rosji dzia\u0142aj\u0105 z\u0142odzieje, kt\u0102\u0142rzy okradaj\u0105 obywateli i przekazuj\u0105 pozyskane w ten spos\u0102\u0142b pieni\u0105dze Ukrai\u0144com. Informacje te potwierdzi\u0142a Mirenkowowi m.in. osoba podaj\u0105ca si\u0119 za rosyjskiego wiceministra obrony.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:12:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30671437,uwaga-na-silny-wiatr-rcb-wysyla-alerty-mozliwe-przerwy-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Uwaga na silny wiatr. RCB wysy\u0142a alerty. \"Mo\u017cliwe przerwy w dostawie pr\u0105du\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/79/35/1c/z29578105M,WAZNE.jpg\" vspace=\"2\" />Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa ostrzega przed silnym wiatrem na p\u0102\u0142\u0142nocy kraju. Alerty wystosowano dla cz\u0119\u015bci wojew\u0102\u0142dztwa pomorskiego. Ostrze\u017cenia dla ca\u0142ego kraju wyda\u0142 z kolei Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:09:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30671342,adam-bodnar-zatrudnil-rzeczniczke-prasowa-to-wieloletnia-dziennikarka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Adam Bodnar zatrudni\u0142 rzeczniczk\u0119 prasow\u0105. To wieloletnia dziennikarka TVN24", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5f/40/1d/z30671455M,Karolina-Wasilewska--Adam-Bodnar.jpg\" vspace=\"2\" />Wieloletnia dziennikarka TVN24 Karolina Wasilewska zosta\u0142a wiceszefow\u0105 Biura Komunikacji i Promocji Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci oraz rzeczniczk\u0105 prasow\u0105 ministra Adama Bodnara. \"Odpowiadam za edukacj\u0119 prawn\u0105, wydzia\u0142 protokolarny i prasowy\" - poinformowa\u0142a Wasilewska na portalu X.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T14:07:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30671083,pracownicy-tv-republika-nie-sa-wpuszczani-na-konferencje-redakcja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pracownicy TV Republika nie s\u0105 wpuszczani na konferencje? \"Redakcja przyjecha\u0142a sp\u0102\u0142\u017aniona\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a7/40/1d/z30671271M,TV-Republika--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Rzecznik Praw Obywatelskich domaga\u0142 si\u0119 wyja\u015bnie\u0144 w sprawie rzekomego niewpuszczenia pracownik\u0102\u0142w TV Republika na konferencje prasowe. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci w odpowiedzi wskaza\u0142o nagranie, na kt\u0102\u0142rym s\u0142ycha\u0107, \u017ce pierwsze pytanie zada\u0142 pracownik w\u0142a\u015bnie z tej telewizji. Jak wyja\u015bniono, nie dosta\u0142 si\u0119 on jedynie na przywitanie prokuratorki Laury K\u0102\u015bvesi, ale z innych powod\u0102\u0142w, ni\u017c przekazano RPO.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T13:57:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30670612,donald-tusk-kazal-zwolnic-corke-rozy-thun-gw-doszlo-do-awantury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Donald Tusk kaza\u0142 zwolni\u0107 c\u0102\u0142rk\u0119 R\u0102\u0142\u017cy Thun? \"GW\": Dosz\u0142o do awantury", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ac/24/1d/z30560172M,Roza-Thun--eurodeputowana-Polski-2050.jpg\" vspace=\"2\" />Po interwencji premiera Donalda Tuska w Ministerstwie Cyfryzacji posad\u0119 straci\u0142a c\u0102\u0142rka R\u0102\u0142\u017cy Thun, europos\u0142anki Polski 2050. Maria Thun zosta\u0142a niedawno zatrudniona w Centralnym O\u015brodku Informatyki.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T12:48:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30669671,nawet-konserwatysci-za-aborcja-polacy-zgodni-w-kwestii-przerywania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nawet konserwaty\u015bci za aborcj\u0105? Polacy zgodni w kwestii przerywania ci\u0105\u017cy [SONDA\u017b]", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/28/3f/1d/z30670632M,Pikieta-proaborcyjna-w-Warszawie.jpg\" vspace=\"2\" />Polki i Polacy rozpatruj\u0105 temat aborcji z poczuciem troski, empati\u0105 i indywidualnym podej\u015bciem do sytuacji konkretnej kobiety - wynika z raportu More in Common oraz IPSOS. Jak si\u0119 okazuje, poza scen\u0105 polityczn\u0105 temat przerwania ci\u0105\u017cy \u0142\u0105czy ludzi w Polsce. Obecnie ponad po\u0142owa spo\u0142ecze\u0144stwa popiera dost\u0119p do aborcji.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T12:48:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30670412,niepokojaca-wypowiedz-szefa-mon-ws-limitow-poborow-do-armii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niepokoj\u0105ca wypowied\u017a szefa MON ws. limit\u0102\u0142w pobor\u0102\u0142w do armii: Przygotowanie na wariant najtrudniejszy", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/81/40/1d/z30670977M,Konferencja-prasowa-Wicepremiera--Ministra-Obrony-.jpg\" vspace=\"2\" />- Jeste\u015bmy najbardziej nara\u017ceni razem z krajami ba\u0142tyckimi na to, co si\u0119 dzieje w Ukrainie. B\u0119dziemy zwi\u0119ksza\u0107 liczebno\u015b\u0107 polskiej armii, ale i jej zdolno\u015bci operacyjne - powiedzia\u0142 wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz na konferencji prasowej zorganizowanej po posiedzeniu rz\u0105du.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T11:41:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30670620,nieoficjalnie-rewolucja-w-tk-nie-ma-porozumienia-w-koalicji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nieoficjalnie: Rewolucja w Trybunale Konstytucyjnym. Nie ma porozumienia w koalicji", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg\" vspace=\"2\" />Sejm nie rozpocznie w tym tygodniu rozprawy z trybuna\u0142em Julii Przy\u0142\u0119bskiej - poinformowa\u0142 Onet. Wed\u0142ug informacji przekazanych przez portal koalicjanci nie mogli doj\u015b\u0107 do porozumienia w kwestii tre\u015bci uchwa\u0142, kt\u0102\u0142re mia\u0142yby stanowi\u0107 pocz\u0105tek zmian w s\u0105dzie konstytucyjnym.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T11:39:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30669756,michal-dworczyk-niechcacy-ujawnil-to-do-czego-pis-sie-nie-przyznaje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Micha\u0142 Dworczyk niechc\u0105cy ujawni\u0142 to, do czego PiS si\u0119 nie przyznaje. Powiedzia\u0142 to na antenie", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/24/3f/1d/z30667044M.jpg\" vspace=\"2\" />Politycy PiS do tej pory uparcie twierdzili, \u017ce wygrali zesz\u0142oroczne wybory parlamentarne. Teraz Micha\u0142 Dworczyk zaj\u0105\u0142 zupe\u0142nie inne stanowisko. - Wiemy, \u017ce jeste\u015bmy po wyborach przegranych - powiedzia\u0142 polityk PiS.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T11:15:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30670282,sad-zdecydowal-w-sprawie-mariusza-kaminskiego-chodzi-o-kare.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie Mariusza Kami\u0144skiego. Chodzi o kar\u0119 wi\u0119zienia", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9d/36/1d/z30632093M,Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />Post\u0119powanie dotycz\u0105ce wykonania przez Mariusza Kami\u0144skiego prawomocnego wyroku dw\u0102\u0142ch lat pozbawienia wolno\u015bci zosta\u0142o umorzone - przekazuje Wirtualna Polska. Za\u017calenie w sprawie sk\u0142ada\u0142a m.in. Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T11:01:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30669994,dorota-gawryluk-wystartuje-w-wyborach-rzecznik-polsatu-komentuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dorota Gawryluk wystartuje w wyborach? Rzecznik Polsatu komentuje. \"Esencja demokracji\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a2/1c/18/z25283234M,Dziennikarka-Dorota-Gawryluk-podczas-wywiadu-z-Jar.jpg\" vspace=\"2\" />Rzecznik prasowy Telewizji Polsat w rozmowie z portalem Wirtualne Media pytany by\u0142 o kandydowanie Doroty Gawryluk w wyborach prezydenckich w Polsce. To odpowied\u017a na pojawiaj\u0105ce si\u0119 w mediach pog\u0142oski o mo\u017cliwym starcie dziennikarki w nadchodz\u0105cych wyborach. Gawryluk zapewnia, \u017ce pozostaje dziennikark\u0105, ale jednoznacznie nie zaprzecza doniesieniom.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T10:56:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30669563,tobiasz-bochenski-nie-urodzilem-sie-w-warszawie-ale-jestem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tobiasz Boche\u0144ski: \"Nie urodzi\u0142em si\u0119 w Warszawie, ale jestem warszawiakiem\". W stolicy mieszka od roku", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/58/3e/1d/z30664536M,Tobiasz-Bochenski.jpg\" vspace=\"2\" />- Jestem warszawiakiem, kt\u0102\u0142ry nie urodzi\u0142 si\u0119 w Warszawie. Tu mieszkam, tu p\u0142ac\u0119 podatki, tutaj pracuj\u0119 - zadeklarowa\u0142 kandydat na prezydenta stolicy Tobiasz Boche\u0144ski. W rozmowie z Bogdanem Rymanowskim przyzna\u0142, \u017ce w Warszawie mieszka zaledwie od roku, a jego kandydatura nie ma nic wsp\u0102\u0142lnego z nadchodz\u0105cymi wyborami prezydenckimi. - Nie jestem tego rodzaju politycznym skoczkiem - podkre\u015bli\u0142.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T10:47:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30669497,janusz-n-mial-szpiegowac-na-rzecz-federacji-rosyjskiej-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Janusz N. mia\u0142 szpiegowa\u0107 na rzecz Federacji Rosyjskiej. Jest akt oskar\u017cenia", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d1/3f/1d/z30669521M,Funkcjonariusze-ABW--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Prokuratura skierowa\u0142a akt oskar\u017cenia do s\u0105du przeciwko Januszowi N. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany przez s\u0142u\u017cby pod koniec maja 2021 roku w zwi\u0105zku z podejrzeniem o szpiegowanie na rzecz Federacji Rosyjskiej.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T10:34:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30670074,lelek-nie-zyje-funkcjonariusze-cbps-zza-drzwi-uslyszeli-strzal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Lelek\" nie \u017cyje. Funkcjonariusze CBP\u015a zza drzwi us\u0142yszeli strza\u0142", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1f/3f/1d/z30670111M,Centralne-Biuro-Sledcze-Policji--zdjecie-ilustracy.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek B., pseudonim Lelek, zgin\u0105\u0142 podczas pr\u0102\u0142by zatrzymania przez s\u0142u\u017cby - poinformowa\u0142o Centralne Biuro \u015aledcze Policji. M\u0119\u017cczyzna poszukiwany by\u0142 w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem w sprawie zab\u0102\u0142jstwa. Przed laty jako gangster dzia\u0142a\u0142 na polsko-czesko-niemieckim pograniczu w okolicach Zgorzelca.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T10:27:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,30669100,manfred-weber-o-przyszlosci-europy-wytknal-polsce-kaczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Manfred Weber o przysz\u0142o\u015bci Europy. Wytkn\u0105\u0142 Polsce Kaczy\u0144skiego i stanowisko Ko\u015bcio\u0142a", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ae/ed/1c/z30333102M,Donald-Tusk-i-Manfred-Weber.jpg\" vspace=\"2\" />Przed wyborami do Parlamentu Europejskiego szef europejskich chadek\u0102\u0142w Manfred Weber wyklucza wsp\u0102\u0142\u0142prac\u0119 z partiami prawicowymi w rodzaju PiS czy Fidesz. W UE brakuje mu silnych osobowo\u015bci na miar\u0119 Adenauera.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T10:17:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30669558,tobiasz-bochenski-pytany-o-urode-trzaskowskiego-moze-niech.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prostacki \u017cart Boche\u0144skiego o Trzaskowskim. \"Mo\u017ce niech lepiej Biedro\u0144 ocenia\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/50/3f/1d/z30669136M,Tobiasz-Bochenski.jpg\" vspace=\"2\" />Kandydat PiS na prezydenta Warszawy Tobiasz Boche\u0144ski by\u0142 go\u015bciem Radia ZET, gdzie by\u0142 pytany m.in. o s\u0142owa o \"wirusie LGBT\". W pewnym momencie s\u0142uchacz zapyta\u0142, czy polityk czuje si\u0119 przystojny. - Musz\u0119 powiedzie\u0107, \u017ce mo\u017ce lepiej, jak kto\u015b taki jak pan Biedro\u0144 b\u0119dzie to ocenia\u0142, bo ja tego nigdy nie mierz\u0119 w takich kategoriach - odpowiedzia\u0142 Boche\u0144ski.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T09:33:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30669189,podmuch-wiosny-coraz-blizej-kiedy-zrobi-sie-cieplej-synoptycy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Podmuch wiosny\" coraz bli\u017cej. Kiedy zrobi si\u0119 cieplej? Synoptycy: Termometry wska\u017c\u0105 nawet 17 stopni", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9d/3f/1d/z30669469M,Wiosna---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Nawet 17 stopni Celsjusza poka\u017c\u0105 niebawem termometry w niekt\u0102\u0142rych regionach Polski. Do kraju zbli\u017ca si\u0119 bowiem \"podmuch wiosny\". \"B\u0119d\u0105 to najprawdopodobniej najcieplejsze dni od pocz\u0105tku mijaj\u0105cego roku\" - prognozuj\u0105 fanipogody.pl.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T09:26:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30669340,kto-dostanie-tabletke-dzien-po-bez-recepty-katarzyna-kotula.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kto dostanie tabletk\u0119 \"dzie\u0144 po\" bez recepty? Katarzyna Kotula: Powinni\u015bmy ka\u017cd\u0105 15-latk\u0119 zabezpieczy\u0107", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/40/3e/1d/z30666304M.jpg\" vspace=\"2\" />Ministerka ds. r\u0102\u0142wno\u015bci Katarzyna Kotula wypowiedzia\u0142a si\u0119 na temat dost\u0119pno\u015bci tabletki \"dzie\u0144 po\". Jej zdaniem jest to jedna z form zapewnienia bezpiecze\u0144stwa m\u0142odym osobom. - Je\u017celi dzisiaj ka\u017cda 15-latka ma prawo wsp\u0102\u0142\u0142\u017cy\u0107 i takie wsp\u0102\u0142\u0142\u017cycie podejmowa\u0107, to znaczy, \u017ce powinni\u015bmy t\u0119 15-latk\u0119 dzisiaj przede wszystkim zabezpieczy\u0107 - podkre\u015bli\u0142a Kotula.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T09:25:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30666106,co-z-tymi-sadami-to-nie-az-takie-trudne-wyjasniamy-tak-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co z tymi s\u0105dami? To nie takie trudne. Wyja\u015bniamy tak, \u017ce zrozumiesz bez studi\u0102\u0142w prawniczych", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c4/12/1c/z29434052M.jpg\" vspace=\"2\" />Co to znaczy \"neos\u0119dzia\"? Czemu S\u0105d Najwy\u017cszy raz m\u0102\u0142wi tak, a raz tak? I co b\u0119dzie z niedawnymi wyrokami zwyk\u0142ych s\u0105d\u0102\u0142w w sprawach zwyk\u0142ych ludzi? O polskim wymiarze s\u0105downictwa - tak prosto, jak tylko si\u0119 da - Marta Nowak rozmawia z konstytucjonalist\u0105, doktorem nauk prawnych Kamilem St\u0119pniakiem.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T09:02:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30669199,klotnia-na-sejmowym-korytarzu-poszlo-o-zwierzeta-futerkowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Awantura w Sejmie. Pos\u0142anka KO star\u0142a si\u0119 z przedstawicielem bran\u017cy futerkowej. \"\u0141amiecie prawo\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/11/da/1c/z30254353M,Katarzyna-Piekarska.jpg\" vspace=\"2\" />W Sejmie zaprezentowano projekt ustawy, kt\u0102\u0142ra ma doprowadzi\u0107 do zakazu hodowli zwierz\u0105t na futra. Prace rz\u0105du nie podobaj\u0105 si\u0119 jednak przedstawicielom bran\u017cy futerkowej. Jeden z hodowc\u0102\u0142w star\u0142 si\u0119 na sejmowym korytarzu z pos\u0142ank\u0105 Koalicji Obywatelskiej Katarzyna Piekarsk\u0105. - Jest pani narz\u0119dziem w r\u0119kach organizacji ekologicznych. Albo jest pani naiwna, albo celowo pani niszczy polsk\u0105 gospodark\u0119 - krzycza\u0142 Szczepan W\u0102\u0142jcik.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T08:32:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30669216,giertych-sklada-zawiadomienie-do-prokuratury-tusk-na-liscie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Giertych sk\u0142ada zawiadomienie do prokuratury. Tusk na li\u015bcie pokrzywdzonych. Chodzi o Pegasusa", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7a/32/1d/z30615418M,Roman-Giertych.jpg\" vspace=\"2\" />Roman Giertych poinformowa\u0142 o z\u0142o\u017ceniu zawiadomienia do prokuratury ws. pods\u0142uchiwania go za pomoc\u0105 systemu Pegasus. Jednocze\u015bnie wnioskuje o uznanie za pokrzywdzonych jego klient\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142rych obs\u0142ugiwa\u0142 jako adwokat w tamtym czasie. Jak przekaza\u0142, chodzi o Donalda Tuska, Rados\u0142awa Sikorskiego i Tomasza Siemoniaka.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T08:04:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30669086,kolejny-zwiazek-religijny-zarejestrowany-w-polsce-chca-odrodzenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kolejny zwi\u0105zek religijny zarejestrowany w Polsce. Chc\u0105 \"odrodzenia rodzimej wiary\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/3f/1d/z30669268M,Noc-Kupaly-w-Krakowie--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Zwi\u0105zek Wyznaniowy Rodzimowierc\u0102\u0142w Polskich R\u0102\u201cD po pi\u0119ciu latach stara\u0144 zosta\u0142 oficjalnie zarejestrowany w Rejestrze ko\u015bcio\u0142\u0102\u0142w i innych zwi\u0105zk\u0102\u0142w wyznaniowych w Polsce. \"Zako\u0144czenie rejestracji (...) jest sygna\u0142em, \u017ce trzeba zakasa\u0107 r\u0119kawy do wzmo\u017conej pracy na rzecz odrodzenia rodzimej wiary S\u0142owian w Polsce\" - przekonuj\u0105 cz\u0142onkowie zwi\u0105zku.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T07:58:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30669020,napisali-komentarz-na-temat-szpitala-moga-trafic-przed-sad.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szpital w \u015awinouj\u015bciu chce przeprosin od internaut\u0102\u0142w za negatywne komentarze. Wystosowano pisma", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/75/3f/1d/z30669173M,Szpital-Miejski-w-Swinoujsciu--zdjecie-ilustracyjn.jpg\" vspace=\"2\" />Sfrustrowani pacjenci opisali w sieci swoje do\u015bwiadczenia zwi\u0105zane z pobytem w Szpitalu Miejskim w \u015awinouj\u015bciu. Po pojawieniu si\u0119 nieprzychylnych komentarzy prezeska plac\u0102\u0142wki rozes\u0142a\u0142a do kilkunastu os\u0102\u0142b wezwania do usuni\u0119cia wpis\u0102\u0142w i komentarzy - Je\u015bli autorzy wypowiedzi nie podaj\u0105 fa\u0142szywych informacji jako fakt\u0102\u0142w, to o naruszeniu d\u0102\u0142br osobistych raczej trudno m\u0102\u0142wi\u0107 - podkre\u015blili prawnicy.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T07:46:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30669083,duda-zapowiada-odsylanie-ustaw-do-tk-czlowiek-premiera-wskazuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Duda zapowiada odsy\u0142anie ustaw do TK. Cz\u0142owiek premiera wskazuje rozwi\u0105zanie", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5e/2f/1d/z30602590M,Julia-Przylebska.jpg\" vspace=\"2\" />- Chodzi o to, aby wybra\u0107 cz\u0119\u015bci sk\u0142ad\u0102\u0142w nowego trybuna\u0142u na r\u0102\u0142\u017cne okresy, a nie na pe\u0142n\u0105 kadencj\u0119, aby nie by\u0142o wra\u017cenia, \u017ce parlament chce zaw\u0142aszczy\u0107 sk\u0142ad personalny TK - m\u0102\u0142wi w rozmowie z \"Business Insider Polska\" Maciej Berek, minister w Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u0102\u0142w. W jego ocenie jedyn\u0105 \u015bcie\u017ck\u0105, kt\u0102\u0142ra uporz\u0105dkowa\u0142aby sytuacj\u0119 w Polsce, jest zmiana konstytucji w taki spos\u0102\u0142b, aby na nowo wykreowa\u0107 TK.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T07:36:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30669025,boniek-i-kandydat-pis-starli-sie-w-sieci-czekalem-na-glos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Boniek i kandydat PiS starli si\u0119 w sieci. \"Czeka\u0142em na g\u0142os tego politologa\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/52/3f/1d/z30669138M,Zbigniew-Boniek.jpg\" vspace=\"2\" />Tobiasz Boche\u0144ski wystartuje z ramienia PiS w wyborach na prezydenta Warszawy. Jego kandydatur\u0119 publicznie skomentowa\u0142 Zbigniew Boniek, by\u0142y prezes PZPN. \"Nie b\u0119d\u0105 go chcieli ani w Warszawie, ani w \u0141odzi\" - zawyrokowa\u0142. Polityk nie pozosta\u0142 mu d\u0142u\u017cny.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T07:19:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30669022,komisja-ds-wyborow-kopertowych-czy-ziobro-zostanie-przesluchany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ziobro zostanie przes\u0142uchany ws. wybor\u0102\u0142w kopertowych? \"Skoro utrzymuj\u0105, \u017ce jest chory\"", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/25/3f/1d/z30669093M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />- Nie chc\u0119 poddawa\u0107 w w\u0105tpliwo\u015b\u0107 bardzo osobistych spraw. Skoro panowie zwi\u0105zani z panem Ziobro utrzymuj\u0105, \u017ce jest on chory, to \u017cycz\u0119 mu powrotu do zdrowia, ale uwa\u017cam, \u017ce choroba nie zwalnia go z odpowiedzialno\u015bci i konieczno\u015bci przes\u0142uchania - tak Marcin Kierwi\u0144ski skomentowa\u0142 pomys\u0142 przes\u0142uchania Zbigniewa Ziobry przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T07:15:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30668896,poranna-rozmowa-gazeta-pl-gosciem-wiceminister-michal-kolodziejczak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Poranna rozmowa Gazeta.pl. Go\u015bciem wiceminister Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak [NA \u017bYWO]", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/66/3f/1d/z30668902M,Poranna-rozmowa-Gazeta-pl--Michal-Kolodziejczak.jpg\" vspace=\"2\" />Go\u015bciem wtorkowego wydania \"Porannej rozmowy Gazeta.pl\" b\u0119dzie lider Agrounii, wiceminister rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak. Pocz\u0105tek transmisji o godz. 8.30. Zapraszamy!", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T06:46:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30669011,miedwiediew-lwow-bedzie-nowa-stolica-ukrainy-isw-o-komunikacie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Miedwiediew: \"Lw\u0102\u0142w b\u0119dzie now\u0105 stolic\u0105 Ukrainy\". ISW o komunikacie Putina do Zachodu", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/dd/f5/1c/z30366941M,Dmitrij-Miedwiediew.jpg\" vspace=\"2\" />Dmitrij Miedwiediew zast\u0119pca sekretarza Rady Bezpiecze\u0144stwa Federacji Rosyjskiej napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce now\u0105 stolic\u0105 Ukrainy b\u0119dzie Lw\u0102\u0142w. \"Kreml intensyfikuje retoryk\u0119 dotycz\u0105c\u0105 hipotetycznego rozbioru Ukrainy, podejmuj\u0105c niewinne i niezwi\u0105zane z tym tematy - pisze w najnowszej analizie think tank z USA, Instytut Studi\u0102\u0142w nad Wojn\u0105 (ISW). W ocenie think tanku W\u0142adimir Putin zamierza zrealizowa\u0107 na Ukrainie swoje maksymalistyczne cele, czyli doprowadzi\u0107 do ca\u0142kowitej kapitulacji Ukrainy i Zachodu.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T06:39:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30669006,ogromny-karambol-na-drodze-s3-13-samochodow-zablokowalo-przejazd.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ogromny karambol na drodze S3. 13 samochod\u0102\u0142w zablokowa\u0142o przejazd. Policja szuka kierowcy ci\u0119\u017car\u0102\u0142wki", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/df/a7/19/z26902495M,Karambol--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Na drodze ekspresowej S3 niedaleko Lubina zderzy\u0142o si\u0119 12 samochod\u0102\u0142w osobowych oraz ci\u0119\u017car\u0102\u0142wka. Do karambolu mia\u0142o doj\u015b\u0107 po tym, jak z samochodu ci\u0119\u017carowego oderwa\u0142o si\u0119 ko\u0142o.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T05:41:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30668990,usa-reaguja-na-ruch-wegier-ws-szwedzkiej-akcesji-do-nato-orban.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "USA reaguj\u0105 na ruch W\u0119gier ws. szwedzkiej akcesji do NATO. Orban stawia warunek", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7d/3e/1d/z30665597M,Joe-Biden.jpg\" vspace=\"2\" />Zast\u0119pca rzecznika Departamentu Stanu Vedant Patel zabra\u0142 g\u0142os po tym, jak partia rz\u0105dz\u0105ca na W\u0119grzech zablokowa\u0142a szans\u0119 na g\u0142osowanie w sprawie ratyfikacji akcesji Szwecji do NATO. - Dla USA sprawa w\u0142\u0105czenia Szwecji jest rozstrzygni\u0119ta - przekaza\u0142.", "album": ""}, {"permanent": false, "tags": [], "user": null, "page_rating_visits": 0, "comments": [], "date_published": "2024-02-06T04:30:00+00:00", "page_rating": 0, "dead": false, "vote": 0, "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30658748,horoskop-dzienny-wtorek-6-lutego-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "language": "pl", "age": null, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "source_obj__id": 287, "page_rating_votes": 0, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - wtorek 6 lutego 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "thumbnail": null, "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/1f/1d/z30538053M,Horoskop--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na wtorek 6 lutego. Co tego dnia czeka osoby spod znaku Barana, Wagi czy Skorpiona? Nie czekaj, odnajd\u017a sw\u0102\u0142j znak i sprawd\u017a, czego si\u0119 spodziewa\u0107.", "album": ""}]