[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T20:25:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4887222-afroam-ph8147348/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cz\u0119\u015b\u0107 Afroamerykan\u00f3w popiera Trumpa. Obama: mo\u017ce po prostu nie chcecie, aby prezydentem by\u0142a kobieta\" />\n    Afroamerykanie zwyczajowo g\u0142osuj\u0105 na demokrat\u00f3w, bo to oni w swojej polityce maj\u0105 has\u0142a wyr\u00f3wnania szans spo\u0142ecznych i walk\u0119 z dyskryminacj\u0105 ze wzgl\u0119du na kolor sk\u00f3ry. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce populistyczne has\u0142a Donalda Trumpa te\u017c trafiaj\u0105 do Afroamerykan\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1371040, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/czesc-afroamerykanow-popiera-trumpa-obama-moze-po-prostu-nie-chcecie-aby-prezydentem-byla-kobieta-st8147343?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 Afroamerykan\u00f3w popiera Trumpa. Obama: mo\u017ce po prostu nie chcecie, aby prezydentem by\u0142a kobieta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T20:13:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3314h5-rudy-giuliani-7630979/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszkanie na Manhattanie, zegarki i koszulka legendy. To Giuliani musi odda\u0107 \" />\n    S\u0119dzia federalny nakaza\u0142 we wtorek by\u0142emu adwokatowi Donalda Trumpa i by\u0142emu burmistrzowi Nowego Jorku Rudy'emu Giulianiemu przekazanie wszystkich swoich cennych przedmiot\u00f3w i apartamentu na Manhattanie pod kontrol\u0119 Ruby Freeman i Shaye Moss, pracownic wyborczych ze stanu Georgia, kt\u00f3re znies\u0142awi\u0142 i kt\u00f3rym jest obecnie winien 150 milion\u00f3w dolar\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1371041, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/mieszkanie-na-manhattanie-zegarki-i-koszulka-legendy-to-rudy-giuliani-musi-oddac-st8147342?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszkanie na Manhattanie, zegarki i koszulka legendy. To Giuliani musi odda\u0107 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T19:18:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bez g\u0142\u00f3wnej wygranej w Eurojackpot. Kumulacja ro\u015bnie\" />\n    We wtorkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana, co oznacza, \u017ce kumulacja ro\u015bnie - do 220 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce odnotowano jedn\u0105 wygran\u0105 czwartego stopnia. Oto liczby, kt\u00f3re wylosowano 22 pa\u017adziernika 2024 roku.\n    \n    ", "id": 1370725, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-eurojackpot-z-22-10-2024-liczby-i-wygrane-z-ostatniego-losowania-st8147334?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bez g\u0142\u00f3wnej wygranej w Eurojackpot. Kumulacja ro\u015bnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T19:12:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5163227-nowicki-ph8147290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"18 miliard\u00f3w z KPO dla polskiego systemu ochrony zdrowia. S\u0105 g\u0142osy, \u017ce czasu na ich wydanie jest za ma\u0142o \" />\n    18 miliard\u00f3w z\u0142otych z Krajowego Planu Odbudowy dla polskiego systemu ochrony zdrowia to mo\u017ce by\u0107 pot\u0119\u017cny zastrzyk pieni\u0119dzy. Tylko czasu na wydanie tych \u015brodk\u00f3w jest bardzo ma\u0142o - termin to czerwiec 2026 roku. \n    \n    ", "id": 1370726, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/18-miliardow-z-kpo-dla-polskiego-systemu-ochrony-zdrowia-sa-glosy-ze-czasu-na-ich-wydanie-jest-za-malo-st8147273?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "18 miliard\u00f3w z KPO dla polskiego systemu ochrony zdrowia. S\u0105 g\u0142osy, \u017ce czasu na ich wydanie jest za ma\u0142o ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T19:02:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7287863-dzieci-zatruly-sie-oparami-srodka-na-nornice-zdj-ilustracyjne-ph8147336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzieci zatru\u0142y si\u0119 oparami \u015brodka do zwalczania gryzoni\" />\n    W jednym z gospodarstw pod P\u0142o\u0144skiem (Mazowieckie) dwoje dzieci zatru\u0142o si\u0119 oparami silnie toksycznego \u015brodka, prawdopodobnie s\u0142u\u017c\u0105cego do zwalczania gryzoni. Dzieci, rodze\u0144stwo, trafi\u0142y do szpitala w Warszawie. Wtedy o zdarzeniu zosta\u0142a powiadomiona policja. Sprawa trafi\u0142a ju\u017c do prokuratury.\n    \n    ", "id": 1370727, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/plonsk-dzieci-zatruly-sie-oparami-srodka-do-zwalczania-gryzoni-st8147310?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzieci zatru\u0142y si\u0119 oparami \u015brodka do zwalczania gryzoni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T18:31:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8510074-michal-kaminski-andrzej-szejna-ph8147241/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mocna odpowied\u017a\" Sikorskiego. Kiedy rosyjscy dyplomaci opuszcz\u0105 Polsk\u0119?\" />\n    Przyzwyczaili\u015bmy si\u0119 do widok\u00f3w krwawych, wojny w Ukrainie, gdzie widzimy ofiary w ludziach, w sprz\u0119cie, widzimy agresj\u0119. Natomiast toczy si\u0119 wojna mniej dostrzegalna - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" wiceszef MSZ Andrzej Szejna. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do decyzji o zamkni\u0119ciu konsulatu Rosji w Poznaniu, w zwi\u0105zku z informacji o zaanga\u017cowaniu Moskwy w pr\u00f3by dywersji w naszym kraju. Wicemarsza\u0142ek Senatu Micha\u0142 Kami\u0144ski wskazywa\u0142, \u017ce w obliczu wybor\u00f3w prezydenckich \"z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 destabilizacja sytuacji w Polsce b\u0119dzie jednym z naczelnych cel\u00f3w Federacji Rosyjskiej\".\n    \n    ", "id": 1370323, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/konsulat-rosji-w-polsce-zamkniety-mocna-odpowiedz-sikorskiego-kiedy-rosyjscy-dyplomaci-opuszcza-polske-st8147162?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mocna odpowied\u017a\" Sikorskiego. Kiedy rosyjscy dyplomaci opuszcz\u0105 Polsk\u0119?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T18:24:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8936452-ryby-w-tunelu-pod-slussen-ph8147287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ta konstrukcja naprawi szkod\u0119 sprzed stuleci. Skorzystaj\u0105 z niej ryby\" />\n    Tunel dla ryb powsta\u0142 w centrum Sztokholmu. Konstrukcja ma umo\u017cliwia\u0107 zwierz\u0119tom migracj\u0119 mi\u0119dzy Ba\u0142tykiem a Melar, jednym z najwi\u0119kszych jezior Szwecji. Droga wodna biegnie przez system \u015bluz, a w ci\u0105gu dnia jest o\u015bwietlana, by na\u015bladowa\u0107 naturalne warunki.\n    \n    ", "id": 1370324, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/szwecja-ta-konstrukcja-naprawi-szkode-sprzed-stuleci-skorzystaja-z-niej-ryby-st8147226?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ta konstrukcja naprawi szkod\u0119 sprzed stuleci. Skorzystaj\u0105 z niej ryby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T18:17:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9117589-shutterstock-1699658626-ph8147263/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ten problem dotyczy 2,5 miliona Polak\u00f3w. Alarmuj\u0105ce dane\" />\n    Prowadz\u0119 schronisko dla os\u00f3b bezdomnych. Coraz m\u0142odsi ludzie do nas trafiaj\u0105 - stwierdzi\u0142 w programie \"Tak jest\" w TVN24 Rus\u0142an Oniszczuk z Monaru. W ten spos\u00f3b komentowa\u0142 wyniki najnowszego raportu na temat ub\u00f3stwa w Polsce. Zdaniem Piotra Ikonowicza, spo\u0142ecznika i prawnika, lektura opracowania prowadzi do wniosku, \u017ce \"praca nie wyzwala z biedy\".\n    \n    ", "id": 1370325, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ten-problem-dotyczy-2-5-miliona-polakow-alarmujace-dane-st8147205?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten problem dotyczy 2,5 miliona Polak\u00f3w. Alarmuj\u0105ce dane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T18:14:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3210959-na-miejscu-pracowala-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8147274/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 10-latka na pasach i uciek\u0142. Ma dwa aktywne zakazy prowadzenia\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry we wtorek w Piasecznie potr\u0105ci\u0142 na przej\u015bciu dla pieszych 10-letnie dziecko i uciek\u0142 z miejsca wypadku. 49-latek sam zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do jednostki. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce ma dwa s\u0105dowe zakazy prowadzenia.\n    \n    ", "id": 1370326, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-potracil-dziecko-na-psach-i-odjechal-zglosil-sie-na-komende-ma-dwa-zakazy-prowadzenia-st8147270?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potr\u0105ci\u0142 10-latka na pasach i uciek\u0142. Ma dwa aktywne zakazy prowadzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:55:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-175162-antony-blinken-spotkal-sie-z-premierem-izraela-benjaminem-netanjahu-ph8147229/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak wykorzysta\u0107 \"udan\u0105 akcj\u0119 Izraela\". Blinken rozmawia\u0142 z Netanjahu\" />\n    Sekretarz stanu USA Antony Blinken spotka\u0142 si\u0119 w Jerozolimie z premierem Izraela Benjaminem Netanjahu. Namawia\u0142 go, by wykorzysta\u0107 zabicie przyw\u00f3dcy Hamasu Jahji Sinwara do zawarcia rozejmu w Strefie Gazy. Podkre\u015bli\u0142 konieczno\u015b\u0107 zwi\u0119kszenia pomocy humanitarnej dla tego terytorium.\n    \n    ", "id": 1370327, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/antony-blinken-sekretarz-stanu-usa-zabicie-lidera-hamasu-nalezy-wykorzystac-do-zawarcia-rozejmu-w-strefie-gazy-st8147219?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak wykorzysta\u0107 \"udan\u0105 akcj\u0119 Izraela\". Blinken rozmawia\u0142 z Netanjahu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:36:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9277912-donald-trump-jako-gosc-specjalny-gali-organizowanej-przez-wwe-zdjecie-z-2007-roku-ph8147077/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dlaczego Donald Trump odnawia przyja\u017anie z gwiazdami wrestlingu\" />\n    Zwi\u0105zki Donalda Trumpa ze \u015bwiatem wrestlingu maj\u0105 d\u0142ug\u0105 tradycj\u0119. Mimo \u017ce od ponad dekady nie wyst\u0119puje ju\u017c w telewizyjnych show organizowanych przez popularn\u0105 ameryka\u0144sk\u0105 organizacj\u0119 WWE, to jednak teraz, na finiszu kampanii - jak pisze BBC - ponownie zabiega o poparcie starych znajomych. W ostatnim czasie by\u0142 go\u015bciem podcast\u00f3w kilku znanych wrestler\u00f3w, a w lipcu na konwencji republikan\u00f3w do g\u0142osowania na Trumpa namawia\u0142 s\u0142ynny Hulk Hogan.\n    \n    ", "id": 1369887, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-prezydenckie-w-usa-2024-dlaczego-donald-trump-odnawia-przyjaznie-z-gwiazdami-wrestlingu-st8147034?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego Donald Trump odnawia przyja\u017anie z gwiazdami wrestlingu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:32:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9470067-zwiazki-partnerskie-ph7643150/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwi\u0105zki partnerskie w Austrii i Francji. \"Sta\u0142o si\u0119 absolutnie normalnym elementem krajobrazu spo\u0142ecznego\"\" />\n    Tendencja zawierania zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich przez pary r\u00f3\u017cnych p\u0142ci w Austrii jest wzrastaj\u0105ca - m\u00f3wi\u0142a na antenie TVN24 BiS adwokat doktor Agata Woli\u0144ska-Umschaden, kt\u00f3ra mieszka w tym kraju. Ekspert od spraw francuskich Piotr Moszy\u0144ski zwraca\u0142 uwag\u0119, \u017ce \"zwi\u0105zki partnerskie to absolutnie normalny element krajobrazu spo\u0142ecznego we Francji\".\n    \n    ", "id": 1369888, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zwiazki-partnerskie-w-austrii-i-francji-stalo-sie-absolutnie-normalnym-elementem-krajobrazu-spolecznego-st8147147?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwi\u0105zki partnerskie w Austrii i Francji. \"Sta\u0142o si\u0119 absolutnie normalnym elementem krajobrazu spo\u0142ecznego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:32:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9470067-zwiazki-partnerskie-ph7643150/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwi\u0105zki partnerskie w Austrii i Francji. \"To sta\u0142o si\u0119 absolutnie normalnym elementem krajobrazu spo\u0142ecznego\"\" />\n    Tendencja zawierania zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich przez pary r\u00f3\u017cnych p\u0142ci w Austrii jest wzrastaj\u0105ca - m\u00f3wi\u0142a na antenie TVN24 BiS adwokat doktor Agata Woli\u0144ska-Umschaden, kt\u00f3ra mieszka w tym kraju. Ekspert od spraw francuskich Piotr Moszy\u0144ski zwraca\u0142 uwag\u0119, \u017ce \"zwi\u0105zki partnerskie to absolutnie normalny element krajobrazu spo\u0142ecznego we Francji\".\n    \n    ", "id": 1370328, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zwiazki-partnerskie-w-austrii-i-francji-to-stalo-sie-absolutnie-normalnym-elementem-krajobrazu-spolecznego-st8147147?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwi\u0105zki partnerskie w Austrii i Francji. \"To sta\u0142o si\u0119 absolutnie normalnym elementem krajobrazu spo\u0142ecznego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:15:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2753171-prawo-do-azylu-jakie-teraz-obowiazuja-przepisy-ile-bylo-wnioskow-w-ostatnich-latach-ph8136606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawo do azylu. Jakie teraz obowi\u0105zuj\u0105 przepisy, ile by\u0142o wniosk\u00f3w w ostatnich latach\" />\n    Temat migracji sta\u0142 si\u0119 ostatnio politycznym tematem numer jeden. Zapowied\u017a premiera Donalda Tuska zawieszenie prawa do azylu, przyj\u0119cie przez rz\u0105d strategii migracyjnej, zwrot w polityce unijnej w tej kwestii. Sprawdzamy, jakie teraz obowi\u0105zuj\u0105 w Polsce przepisy w kwestii azylu i ile w ostatnich latach by\u0142o wniosk\u00f3w o obj\u0119cie tym rodzajem ochrony.\n    \n    ", "id": 1369890, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/prawo-do-azylu-jakie-teraz-obowiazuja-przepisy-ile-bylo-wnioskow-w-ostatnich-latach-st8134847?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawo do azylu. Jakie teraz obowi\u0105zuj\u0105 przepisy, ile by\u0142o wniosk\u00f3w w ostatnich latach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:11:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9975568-usa-wybory-ph8147154/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\" \"Wrogie pa\u0144stwa tym razem lepiej przygotowane\". Ostrze\u017cenie przed wyborami\" />\n    Rosja, Chiny i Iran zintensyfikuj\u0105 swoje dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu wywarcie wp\u0142ywu na wybory w USA przed dniem g\u0142osowania. Mog\u0105 wykorzystywa\u0107 gro\u017aby fizyczne lub nawet przemoc - poinformowa\u0142 przedstawiciel ameryka\u0144skich s\u0142u\u017cb wywiadowczych. \n    \n    ", "id": 1369891, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-wybory-prezydenckie-2024-wrogie-panstwa-tym-razem-lepiej-przygotowane-ostrzezenie-przed-wyborami-st8147121?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": " \"Wrogie pa\u0144stwa tym razem lepiej przygotowane\". Ostrze\u017cenie przed wyborami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:08:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-guwrn7-obwodnica-koszalina-ph7964386/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od listopada wi\u0119cej p\u0142atnych dr\u00f3g\" />\n    Zwi\u0119kszenie sieci p\u0142atnych dr\u00f3g o oko\u0142o 1,6 tysi\u0105ca kilometr\u00f3w zak\u0142ada przyj\u0119te przez rz\u0105d rozporz\u0105dzenie - poinformowa\u0142a we wtorek Kancelaria Prezesa Rady Ministr\u00f3w (KPRM). Nowe przepisy b\u0119d\u0105 dotyczy\u0107 wy\u0142\u0105cznie pojazd\u00f3w o dopuszczalnej masie ca\u0142kowitej powy\u017cej 3,5 ton, czyli ci\u0119\u017car\u00f3wek i autobus\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1369892, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/od-listopada-wiecej-platnych-drog-st8147108?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od listopada wi\u0119cej p\u0142atnych dr\u00f3g", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:07:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-gbgk5e-noca-popada-deszcz-6122333/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda 22.10. Noc\u0105 miejscami przydadz\u0105 si\u0119 parasole\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na \u015brod\u0119 22.10. Noc\u0105 niebo nad Polsk\u0105 zasnuj\u0105 chmury, a miejscami s\u0142abo popada deszcz. W dzie\u0144 opady odsun\u0105 si\u0119 znad naszego kraju, ust\u0119puj\u0105c miejsca rozpogodzeniom. Termometry poka\u017c\u0105 do 15 stopni Celsjusza.\n    \n    ", "id": 1369893, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-22-10-noca-miejscami-przydadza-sie-parasole-st8147167?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - \u015broda 22.10. Noc\u0105 miejscami przydadz\u0105 si\u0119 parasole", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:07:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-gbgk5e-noca-popada-deszcz-6122333/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda 23.10. Noc\u0105 miejscami przydadz\u0105 si\u0119 parasole\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na \u015brod\u0119 23.10. Noc\u0105 niebo nad Polsk\u0105 zasnuj\u0105 chmury, a miejscami s\u0142abo popada deszcz. W dzie\u0144 opady odsun\u0105 si\u0119 znad naszego kraju, ust\u0119puj\u0105c miejsca rozpogodzeniom. Termometry poka\u017c\u0105 do 15 stopni Celsjusza.\n    \n    ", "id": 1370329, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-23-10-noca-miejscami-przydadza-sie-parasole-st8147167?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - \u015broda 23.10. Noc\u0105 miejscami przydadz\u0105 si\u0119 parasole", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T16:55:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9086301-osrodek-karta-ma-problemy-finansowe-ph8147149/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O\u015brodek KARTA tonie. \"Ryzyko naszego upadku jest bardzo realne\"\" />\n    O\u015brodek KARTA mo\u017ce upa\u015b\u0107, nie ma pieni\u0119dzy na czynsz i wyp\u0142aty dla pracownik\u00f3w. Zas\u0142u\u017cona fundacja wystosowa\u0142a dramatyczny list do premiera. Ministerstwo kultury odpowiada, \u017ce nie ma narz\u0119dzia do sta\u0142ego finansowania o\u015brodka i zach\u0119ca do udzia\u0142u w programach grantowych.\n    \n    ", "id": 1369894, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/warszawa-problemy-finansowe-osrodek-karta-st8146969?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O\u015brodek KARTA tonie. \"Ryzyko naszego upadku jest bardzo realne\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T16:28:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-75731-andrzej-domanski-ph8062666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powstanie \"nowa instytucja\". Jest zielone \u015bwiat\u0142o\" />\n    Rada\u00a0Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a projekt ustawy o Radzie Fiskalnej - poinformowano w komunikacie kancelarii premiera.\u00a0Rada\u00a0ma rozpocz\u0105\u0107 swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w 2026 roku.\n    \n    ", "id": 1369453, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/rada-fiskalna-jest-zielone-swiatlo-st8147095?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powstanie \"nowa instytucja\". Jest zielone \u015bwiat\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T16:21:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1644218-upaly-w-rzymie-ph5767297/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119ksze anomalie zanotowano w Rzymie i Mediolanie. Mo\u017ce by\u0107 gorzej\" />\n    2022 rok by\u0142 najgor\u0119tszym rokiem w najwi\u0119kszych w\u0142oskich miastach od ponad p\u00f3\u0142 wieku - poda\u0142a agencja statystyczna Istat, kt\u00f3ra we wtorek opublikowa\u0142a raport szczeg\u00f3\u0142owo opisuj\u0105cy sytuacje pogodow\u0105 we W\u0142oszech w\u0142a\u015bnie w 2022 roku. Najwi\u0119ksze anomalie zanotowano w Rzymie i Mediolanie, gdzie \u015brednia temperatura roczna by\u0142a o ponad 2 stopnie Celsjusza wy\u017csza ni\u017c \u015brednio.\n    \n    ", "id": 1369454, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/najwieksze-anomalie-zanotowano-w-rzymie-i-mediolanie-moze-byc-gorzej-st8147031?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksze anomalie zanotowano w Rzymie i Mediolanie. Mo\u017ce by\u0107 gorzej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T16:17:28+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6335172-sawicki-ph8142092/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politycy PSL kr\u0119c\u0105 nosem na projekt ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich. Trela: nie wiem, co trzeba jeszcze zrobi\u0107\" />\n    Projekt ludowc\u00f3w o statusie osoby najbli\u017cszej w zamierzeniu ma by\u0107 kompromisem, kt\u00f3ry poprze ca\u0142a koalicja rz\u0105dz\u0105ca. - Nie wiem, co trzeba zrobi\u0107 jeszcze i co trzeba zrobi\u0107 bardziej, \u017ceby niekt\u00f3rzy nasi partnerzy byli usatysfakcjonowani - skomentowa\u0142 pose\u0142 Lewicy Tomasz Trela. \n    \n    ", "id": 1369455, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/politycy-psl-kreca-nosem-na-projekt-ustawy-o-zwiazkach-partnerskich-trela-nie-wiem-co-trzeba-jeszcze-zrobic-st8147042?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politycy PSL kr\u0119c\u0105 nosem na projekt ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich. Trela: nie wiem, co trzeba jeszcze zrobi\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T16:08:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9004192-32-latek-zatrzymany-w-trakcie-transportu-niebezpiecznych-odpadow-ph8147099/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przewozi\u0142 niebezpieczne odpady. Zosta\u0142 zatrzymany\" />\n    Policjanci z Cieszyna (\u015al\u0105skie) zatrzymali 32-latka, kt\u00f3ry za pomoc\u0105 w\u00f3zka wid\u0142owego wywozi\u0142 niebezpieczne odpady z jednego z magazyn\u00f3w w Zamarskach. Wcze\u015bniej zosta\u0142y tam zwiezione beczki wype\u0142nione chemikaliami. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut dotycz\u0105cy transportu odpad\u00f3w w spos\u00f3b zagra\u017caj\u0105cy ludziom i \u015brodowisku. Grozi mu do dziesi\u0119ciu lat wi\u0119zienia. \n    \n    ", "id": 1369456, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/cieszyn-wywozil-wozkiem-widlowym-niebezpieczne-odpady-zostal-zatrzymany-st8147103?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przewozi\u0142 niebezpieczne odpady. Zosta\u0142 zatrzymany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:52:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6788693-otwarcie-bazy-nato-w-rostocku-ph8147052/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ambasador Niemiec wezwany do rosyjskiego MSZ. W zwi\u0105zku z otwarciem bazy NATO\" />\n    Ambasador Niemiec w Moskwie zosta\u0142 wezwany przez rosyjski resort spraw zagranicznych w zwi\u0105zku z otwarciem bazy NATO w Rostocku (CTF Baltic). \"Rozbudowa infrastruktury wojskowej NATO na terytorium by\u0142ej NRD b\u0119dzie mia\u0142a bardzo negatywne konsekwencje i nie pozostanie bez odpowiedzi\" - poinformowano w o\u015bwiadczeniu. Nowe centrum dowodzenia b\u0119dzie monitorowa\u0107 region Morza Ba\u0142tyckiego.\n    \n    ", "id": 1369457, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ambasador-niemiec-wezwany-do-rosyjskiego-msz-w-zwiazku-z-otwarciem-bazy-nato-st8147035?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasador Niemiec wezwany do rosyjskiego MSZ. W zwi\u0105zku z otwarciem bazy NATO", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:46:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5415696-posel-francuskiej-francji-nieujarzmionej-andy-kerbrat-ph8147057/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pose\u0142 przy\u0142apany na gor\u0105cym uczynku. Kupowa\u0142 narkotyki od nieletniego dilera\u00a0\" />\n    Pose\u0142 francuskiej partii Francja Nieujarzmiona Andy Kerbrat zosta\u0142 przy\u0142apany na gor\u0105cym uczynku przez policj\u0119, gdy kupowa\u0142 narkotyki. Polityk potwierdzi\u0142 to w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.\n    \n    ", "id": 1369458, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-posel-andy-kerbrat-kupowal-narkotyki-od-nieletniego-dilera-przylapala-go-policja-st8147040?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 przy\u0142apany na gor\u0105cym uczynku. Kupowa\u0142 narkotyki od nieletniego dilera\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:43:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8368810-moskwa-kreml-ph7999729/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska zamyka rosyjski konsulat. Czego mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 ze strony Moskwy?\" />\n    - Najprostsze, czego mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 i co jest raczej oczywiste, to zamkni\u0119cie kt\u00f3rego\u015b z konsulat\u00f3w polskich w Rosji - prognozowa\u0142 w TVN24 profesor W\u0142odzimierz Marciniak, sowietolog i rosjoznawca, by\u0142y ambasador Polski w Moskwie. M\u00f3wi\u0142 o mo\u017cliwej odpowiedzi ze strony rosyjskiej na decyzj\u0119 o zamkni\u0119ciu konsulatu tego kraju w Polsce. \n    \n    ", "id": 1369459, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rosja-polska-sikorski-zamyka-rosyjski-konsulat-w-poznaniu-co-zrobi-moskwa-byly-ambasador-komentuje-st8147028?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska zamyka rosyjski konsulat. Czego mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107 ze strony Moskwy?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:28:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3508516-posiedzenie-rzadu-rada-ministrow-donald-tusk-ph8147079/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obowi\u0105zkowe strefy czystego transportu. Jest decyzja rz\u0105du\" />\n    Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt nowelizacji ustawy o elektromobilno\u015bci i paliwach alternatywnych. Przewiduje on obowi\u0105zek tworzenia stref czystego transportu w miastach powy\u017cej 100 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w w przypadku przekroczenia tam dopuszczalnego poziomu dwutlenku azotu. \n    \n    ", "id": 1369460, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/obowiazkowe-strefy-czystego-transportu-jest-decyzja-rzadu-st8147043?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obowi\u0105zkowe strefy czystego transportu. Jest decyzja rz\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:28:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6212569-29-latek-uslyszal-zarzut-usilowania-zabojstwa-ph8146389/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaatakowa\u0142 no\u017cem s\u0105siadk\u0119\" />\n    29-letni mieszkaniec powiatu \u015bredzkiego zaatakowa\u0142 71-letni\u0105 s\u0105siadk\u0119, rani\u0105c j\u0105 dwukrotnie no\u017cem w okolice brzucha oraz klatki piersiowej. Do zdarzenia dosz\u0142o w Kostom\u0142otach (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Kobieta trafi\u0142a do szpitala. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa. \n    \n    ", "id": 1369461, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/kostomloty-zaatakowal-nozem-sasiadke-zarzut-usilowania-zabojstwa-dla-29-latka-st8146342?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaatakowa\u0142 no\u017cem s\u0105siadk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:23:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7706241-kowalska-ph8147017/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Karuzela nazwisk kandydat\u00f3w PiS na prezydenta si\u0119 rozkr\u0119ca. \"Nikt nie wypad\u0142, jest czw\u00f3rka kandydat\u00f3w\"\" />\n    Kandydat PiS na prezydenta ma zosta\u0107 og\u0142oszony oficjalnie 10 listopada, a do tego czasu kr\u0119ci\u0107 si\u0119 b\u0119dzie karuzela nazwisk. Wiadomo, \u017ce na pewno rozwa\u017cani s\u0105 Mariusz B\u0142aszczak, Tobiasz Boche\u0144ski i Karol Nawrocki. Ma by\u0107 te\u017c czwarty kandydat, ale nie wiadomo, kto nim jest. Koalicja Obywatelska mo\u017ce wystawi\u0107 Rafa\u0142a Trzaskowskiego, Rados\u0142awa Sikorskiego lub nawet samego Donalda Tuska. W Trzeciej Drodze m\u00f3wi si\u0119 o Szymonie Ho\u0142owni, w Lewicy o Agnieszce Dziemianowicz-B\u0105k, a w przypadku Konfederacji wiadomo, \u017ce jej kandydatem b\u0119dzie S\u0142awomir Mentzen.\n    \n    ", "id": 1369462, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/karuzela-nazwisk-kandydatow-pis-na-prezydenta-sie-rozkreca-nikt-nie-wypadl-jest-czworka-kandydatow-st8146968?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karuzela nazwisk kandydat\u00f3w PiS na prezydenta si\u0119 rozkr\u0119ca. \"Nikt nie wypad\u0142, jest czw\u00f3rka kandydat\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:12:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7266819-auto-zapalilo-sie-w-trakcie-jazdy-ph8146892/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0119\u0142o na \u015brodku autostrady\" />\n    Po\u017car osobowego bmw na autostradzie A4 na w\u0119\u017ale Budzisz\u00f3w Wielki (woj. dolno\u015bl\u0105skie). 45-letni kierowca zauwa\u017cy\u0142 wydobywaj\u0105cy si\u0119 dym z wentylacji, po czym zatrzyma\u0142 pojazd, wysiad\u0142 i zadzwoni\u0142 na numer alarmowy 112. Auto sp\u0142on\u0119\u0142o doszcz\u0119tnie. \n    \n    ", "id": 1368900, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/budziszow-wielki-auto-splonelo-doszczetnie-na-a4-st8146843?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto doszcz\u0119tnie sp\u0142on\u0119\u0142o na \u015brodku autostrady", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:08:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kbfkmp-atak-przy-uzyciu-maczety-zdjecie-ilustracyjne-5551514/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pseudokibice zaatakowali maczet\u0105. 18-latek odpowie za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa \" />\n    Dwaj pseudokibice us\u0142yszeli zarzuty za udzia\u0142 w b\u00f3jce w lutym tego roku w Tarnowie, w kt\u00f3rej zraniony zosta\u0142 maczet\u0105 39-letni mieszkaniec tego miasta. M\u0119\u017cczy\u017ani byli ju\u017c zatrzymani dzie\u0144 po tzw. ustawce, ale dopiero ostatnio zebrane dowody pozwoli\u0142y na postawienie im zarzut\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1369463, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/tarnow-zarzuty-dla-dwoch-pseudokibicow-za-zranienie-maczeta-w-ustawce-st8147027?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pseudokibice zaatakowali maczet\u0105. 18-latek odpowie za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:05:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1604434-tomasz-marcin-wrona-ph8033261/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziennikarz Tomasz-Marcin Wrona i grupa Diversity & Pride TVN z nominacjami do nagr\u00f3d LGBT+ Diamonds Awards\" />\n    Dziennikarz tvn24.pl Tomasz-Marcin Wrona oraz grupa Diversity & Pride TVN Warner Bros. Discovery zostali nominowani do nagr\u00f3d LGBT+ Diamonds Awards. Inicjatywa ta ma na celu nagrodzenie os\u00f3b i przedsi\u0119biorstw za ich wp\u0142yw na kszta\u0142towanie lepszego \u017cycia dla pracownik\u00f3w LGBT+.\n    \n    ", "id": 1368901, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/nagrody-lgbt-diamonds-awards-tomasz-marcin-wrona-i-grupa-diversity-pride-tvn-z-nominacjami-st8147001?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziennikarz Tomasz-Marcin Wrona i grupa Diversity & Pride TVN z nominacjami do nagr\u00f3d LGBT+ Diamonds Awards", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:59:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-743881-kulisy-zatrzymania-55-latka-opisala-gazeta-wyborcza-ph8144930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrzymany raniony podczas akcji CB\u015aP. Jest nagranie i komentarz s\u0142u\u017cb\" />\n    CB\u015aP w ramach jednej akcji zatrzyma\u0142o w ca\u0142ej Polsce 19 os\u00f3b. Jedn\u0105 z nich jest Andrzej Ko\u015bcielski, podejrzany o zab\u00f3jstwo sprzed 22 lat. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 raniony w wyniku wybuchu granatu hukowo-b\u0142yskowego. Gazeta Wyborcza opublikowa\u0142a nagranie z akcji. \n    \n    ", "id": 1368902, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/zatrzymany-raniony-podczas-akcji-cbsp-jest-nagranie-i-komentarz-sluzb-st8144626?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrzymany raniony podczas akcji CB\u015aP. Jest nagranie i komentarz s\u0142u\u017cb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:56:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4960255-przywodcy-udaja-sie-na-szczyt-brics-pod-przewodnictwem-putina-ph8146868/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyw\u00f3dcy przyjechali do Putina. \"Ten szczyt jest prawdziwym prezentem\"\" />\n    W rosyjskim Kazaniu rozpoczyna si\u0119 trzydniowy szczyt pa\u0144stw bloku BRICS pod przewodnictwem W\u0142adimira Putina. M\u00f3wi si\u0119, \u017ce rosyjski prezydent chce tym wydarzeniem udowodni\u0107 \u015bwiatu, \u017ce Kreml nie jest izolowany na arenie mi\u0119dzynarodowej, a wr\u0119cz stoi za nim buduj\u0105ca si\u0119 koalicja pa\u0144stw. W ocenie ekspert\u00f3w ten blok to pr\u00f3ba stworzenia porz\u0105dku alternatywnego wobec Zachodu, podejmowana g\u0142\u00f3wnie przez Rosj\u0119 i Chiny.\n    \n    ", "id": 1368903, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-brics-przywodcy-przyjechali-do-putina-ten-szczyt-jest-prawdziwym-prezentem-st8146810?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyw\u00f3dcy przyjechali do Putina. \"Ten szczyt jest prawdziwym prezentem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:56:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3625307-wlozyl-pieniadze-w-dowod-rejestracyjny-ph8146761/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142o\u017cy\u0142 w dow\u00f3d rejestracyjny 100 dolar\u00f3w. Tak chcia\u0142 przekupi\u0107 policj\u0119. Nagranie\" />\n    Policjanci z Bia\u0142egostoku zatrzymali 46-letniego obywatela Ukrainy, kt\u00f3ry nie do\u015b\u0107, \u017ce z\u0142ama\u0142 s\u0105dowy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w to jeszcze wsiad\u0142 za kierownic\u0119, maj\u0105c w organizmie ponad 0,6 promila alkoholu. M\u0119\u017cczyzna odpowie te\u017c za \u0142apownictwo. Pr\u00f3bowa\u0142 bowiem przekupi\u0107 mundurowych. Wszystko wida\u0107 na udost\u0119pnionym przez policj\u0119 nagraniu.\u00a0\n    \n    ", "id": 1368904, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-chcial-przekupic-policje-wlozyl-w-dowod-rejestracyjny-100-dolarow-nagranie-st8146778?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142o\u017cy\u0142 w dow\u00f3d rejestracyjny 100 dolar\u00f3w. Tak chcia\u0142 przekupi\u0107 policj\u0119. Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:49:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-243376-volcan-de-fuego-w-gwatemali-ph8146967/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najlepsze kierunki na 2025 rok wed\u0142ug magazynu \"National Geographic\"\" />\n    W\u015br\u00f3d najlepszych kierunk\u00f3w i atrakcji na wakacje w 2025 roku magazyn \"National Geographic\" wyr\u00f3\u017cni\u0142 mi\u0119dzy innymi miasta w Meksyku czy USA, za spraw\u0105 organizowanych tam festiwali, ale i bardziej egzotyczne destynacje, jak wulkany w Gwatemali. Jakie jeszcze miejsca znalaz\u0142y si\u0119 w zestawieniu?\n    \n    ", "id": 1368905, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wakacje-2025-najlepsze-kierunki-na-wyjazd-wedlug-magazynu-national-geographic-st8146749?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze kierunki na 2025 rok wed\u0142ug magazynu \"National Geographic\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:43:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5196627-jedna-osoba-zginela-w-pozarze-domu-przy-ul-goszczynskiego-ph8146900/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 w p\u0142omieniach. Nie \u017cyje starszy m\u0119\u017cczyzna\" />\n    Starszy m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 w po\u017carze, kt\u00f3ry wybuch\u0142 we wtorek przed po\u0142udniem w budynku mieszkalnym przy ul. Goszczy\u0144skiego w Gda\u0144sku. Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci zdarzenia.\n    \n    ", "id": 1368906, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/gdansk-starszy-mezczyzna-zginal-w-pozarze-domu-st8146905?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 w p\u0142omieniach. Nie \u017cyje starszy m\u0119\u017cczyzna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:42:59+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9144539-shutterstock-2408316589-ph8147019/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rewolucja w motoryzacji. \"To b\u0119dzie mia\u0142o dalekosi\u0119\u017cne konsekwencje\"\" />\n    Globalne przej\u015bcie na pojazdy elektryczne b\u0119dzie mia\u0142o \"daleko id\u0105cy\" wp\u0142yw na inwestycje, produkcj\u0119, handel mi\u0119dzynarodowy i zatrudnienie - stwierdzi\u0142 we wtorek Mi\u0119dzynarodowy Fundusz Walutowy w ramach aktualizacji prognoz \u015bwiatowego wzrostu gospodarczego.\n    \n    ", "id": 1368907, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/rewolucja-w-motoryzacji-to-bedzie-mialo-dalekosiezne-konsekwencje-st8146932?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja w motoryzacji. \"To b\u0119dzie mia\u0142o dalekosi\u0119\u017cne konsekwencje\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:29:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6446285-jesien-warszawa-pogodnie-ph8146994/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie pi\u0119knie, ale jak d\u0142ugo?\" />\n    W kolejne dni panowanie nad pogod\u0105 w Polsce utrzymaj\u0105 pogodne, jesienne wy\u017ce. Wraz z nimi nad nasz kraj nap\u0142ynie \u0142agodne, ciep\u0142e powietrze z po\u0142udnia Europy. Jak d\u0142ugo b\u0119dziemy mogli cieszy\u0107 si\u0119 takimi warunkami atmosferycznymi?\n    \n    ", "id": 1368908, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/bedzie-pieknie-ale-jak-dlugo-pogoda-na-5-dni-st8146989?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie pi\u0119knie, ale jak d\u0142ugo?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:21:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5818119-ksiadz-michal-o-ph7995719/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiana zarzut\u00f3w dla ksi\u0119dza Micha\u0142a O.\" />\n    Prokuratura Krajowa zmieni\u0142a zarzuty ksi\u0119dzu Micha\u0142owi O. i dw\u00f3m urz\u0119dniczkom Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci podejrzanym w \u015bledztwie w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik Prokuratury Krajowej prokurator Przemys\u0142aw Nowak.\n    \n    ", "id": 1368909, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/fundusz-sprawiedliwosci-zmiana-zarzutow-dla-ksiedza-michala-o-st8146971?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana zarzut\u00f3w dla ksi\u0119dza Micha\u0142a O.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:20:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6659893-do-zdarzenia-doszlo-na-przejezdzie-kolejowym-przy-ulicy-malowniczej-w-lodzi-ph8146794/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przejechali pod pr\u0105d przez przejazd kolejowy. Nagranie\" />\n    Nawet trzy tysi\u0105ce z\u0142otych mandatu grozi dw\u00f3m kierowcom, kt\u00f3rzy na przeje\u017adzie kolejowym w \u0141odzi pojechali pod pr\u0105d. Przejechali mimo niepodniesionych do ko\u0144ca szlaban\u00f3w i wci\u0105\u017c migaj\u0105cych na czerwono sygnalizator\u00f3w. Nagranie trafi\u0142o sieci i do \u0142\u00f3dzkiej drog\u00f3wki, kt\u00f3ra zamierza wyci\u0105gn\u0105\u0107 konsekwencje wobec kierowc\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1368910, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-przejechali-pod-prad-przez-przejazd-kolejowy-nagranie-st8146813?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przejechali pod pr\u0105d przez przejazd kolejowy. Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:19:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6255290-tlok-na-stacji-warszawa-zachodnia-ph8146996/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria poci\u0105gu. Op\u00f3\u017anienia si\u0119gaj\u0105 godziny\" />\n    T\u0142ok i zamieszanie na stacji Warszawa Zachodnia. Powodem awaria poci\u0105gu Kolei Mazowieckich, do kt\u00f3rej dosz\u0142o na przystanku Warszawa Ursus. Op\u00f3\u017anienia na linii grodziskiej si\u0119gaj\u0105 godziny.\n    \n    ", "id": 1368911, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-awaria-pociagu-opoznienia-w-strone-pruszkowa-st8146992?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria poci\u0105gu. Op\u00f3\u017anienia si\u0119gaj\u0105 godziny", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:18:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8883638-shutterstock-586647611-ph8126269/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Raport w sprawie kont. \"Banki powinny mocniej postawi\u0107 na obs\u0142ug\u0119 klienta\"\" />\n    W Polsce z us\u0142ug tylko jednego banku korzysta obecnie 45 procent Polak\u00f3w. To o 10 punkt\u00f3w procentowych mniej ni\u017c wynosi europejska \u015brednia - wynika z raportu przygotowanego przez firm\u0119 Kearney. \n    \n    ", "id": 1368912, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ilu-polakow-ma-konto-tylko-w-jednym-banku-wynik-ponizej-sredniej-st8146921?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport w sprawie kont. \"Banki powinny mocniej postawi\u0107 na obs\u0142ug\u0119 klienta\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T13:49:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3294759-radoslaw-sikorski-ph8146986/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie cofniemy si\u0119\". Decyzja MSZ w sprawie rosyjskiego konsulatu\" />\n    Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski poinformowa\u0142 o \"wycofaniu zgody na funkcjonowanie konsulatu Rosji w Poznaniu\". Za\u017c\u0105da\u0142 zaprzestania prowadzenia wojny hybrydowej przeciwko Polsce i jej sojusznikom. - W wypadku kontynuacji rezerwujemy prawo do podejmowania kolejnych stanowczych dzia\u0142a\u0144 - zapowiedzia\u0142.\n    \n    ", "id": 1368361, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/dzialania-rosji-w-polsce-przypadki-sabotazu-radoslaw-sikorski-konsulat-rosji-w-poznaniu-do-zamkniecia-st8146886?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie cofniemy si\u0119\". Decyzja MSZ w sprawie rosyjskiego konsulatu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T13:49:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3026238-pozar-domu-w-starej-wsi-ph8146928/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0119sty dym nad Nadarzynem. Po\u017car domu jednorodzinnego\" />\n    Do po\u017caru domu jednorodzinnego dosz\u0142o pod Nadarzynem. Spaleniu uleg\u0142o poddasze budynku. W akcji uczestniczy osiem zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.\u00a0\n    \n    ", "id": 1368362, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/nadarzyn-pozar-domu-w-starej-wsi-st8146912?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0119sty dym nad Nadarzynem. Po\u017car domu jednorodzinnego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T13:36:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3375425-mastalerek-prezydent-oglaszal-inwestycje-typu-cpk-czy-elektrownie-atomowe-sprawdzamy-ph8146598/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mastalerek: \"prezydent og\u0142asza\u0142\" CPK i elektrownie atomowe. Niezupe\u0142nie\" />\n    Minister Marcin Mastalerek przekonywa\u0142 w TVN24, \u017ce prezydent Andrzej Duda og\u0142asza\u0142 inwestycje takie jak elektrownie atomowe czy CPK \"i d\u0105\u017cy\u0142 do tego, \u017ceby by\u0142y one zrobione\". Przeanalizowali\u015bmy archiwum wypowiedzi g\u0142owy pa\u0144stwa w tych tematach - wyst\u0105pie\u0144 og\u0142aszaj\u0105cych te inwestycje, o kt\u00f3rych m\u00f3wi\u0142 Mastalerek, nie znale\u017ali\u015bmy.\n    \n    ", "id": 1368363, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/marcin-mastalerek-prezydent-oglaszal-inwestycje-typu-cpk-i-elektrownie-atomowe-niezupelnie-st8145507?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mastalerek: \"prezydent og\u0142asza\u0142\" CPK i elektrownie atomowe. Niezupe\u0142nie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T13:35:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7600539-gaszenie-pozaru-w-okolicach-pafos-ph8146847/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogie\u0144 rozszala\u0142 si\u0119 na Cyprze. Konieczne by\u0142y ewakuacje\" />\n    Ogie\u0144 szala\u0142 w poniedzia\u0142ek na Cyprze. Stra\u017cacy walczyli z p\u0142omieniami w okolicach miast Pafos i Limassol. Jak przekaza\u0142y lokalne media, gaszenie po\u017car\u00f3w utrudnia\u0142 silny, suchy wiatr, kt\u00f3ry do wieczora wia\u0142 nad wysp\u0105.\n    \n    ", "id": 1368364, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ogien-rozszalal-sie-na-cyprze-konieczne-byly-ewakuacje-st8146829?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ogie\u0144 rozszala\u0142 si\u0119 na Cyprze. Konieczne by\u0142y ewakuacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T13:28:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5237426-kierowca-pickupa-wjechal-do-rowu-ph8146840/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pickup w rowie, kierowca pijany. Wcze\u015bniej auto uczestniczy\u0142o w innej kolizji\" />\n    Kierowca pickupa wjecha\u0142 do rowu w miejscowo\u015bci Micha\u0142owice. Na miejscu pojawi\u0142a si\u0119 policja, kt\u00f3ra zosta\u0142a zawiadomiona przez innego kieruj\u0105cego. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczyzna, prowadz\u0105cy pickupa by\u0142 pijany. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 nasz reporter, wcze\u015bniej to samo auto uczestniczy\u0142o w kolizji w pobliskim Pruszkowie.\n    \n    ", "id": 1368365, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/michalowice-pruszkow-pickup-w-rowie-kierowca-pijany-wczesniej-inna-kolizja-st8146790?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pickup w rowie, kierowca pijany. Wcze\u015bniej auto uczestniczy\u0142o w innej kolizji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T13:27:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6153943-en-01563039-0003-1-ph8146895/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zwroty, kt\u00f3re ciesz\u0105\". S\u0105 zawiadomienia do prokuratury\" />\n    Rz\u0105d wyda\u0142 nienale\u017cycie, nieracjonalnie i nieefektywnie ponad 148 milion\u00f3w z\u0142otych na kampanie spo\u0142eczne prowadzone od 2016 roku do po\u0142owy roku 2023 - ustali\u0142a Najwy\u017csza Izba Kontroli. W wyniku kontroli NIK przygotowa\u0142a zawiadomienia do prokuratury w sprawie trzech by\u0142ych urz\u0119dnik\u00f3w Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w i Ministerstwa Finans\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1368366, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zwroty-ktore-ciesza-sa-zawiadomienia-do-prokuratury-st8146584?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zwroty, kt\u00f3re ciesz\u0105\". S\u0105 zawiadomienia do prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T13:05:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4321531-policjanci-ukarali-obu-kierowcow-ph8146470/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Widzieli korek, ale i tak wjechali na tory. Nagranie\" />\n    Policjanci ze \u015arody Wielkopolskiej opublikowali nagranie z przejazdu kolejowego, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak dw\u00f3ch kierowc\u00f3w wjecha\u0142o na torowisko, mimo \u017ce nie mieli mo\u017cliwo\u015bci kontynuowania jazdy. Obaj kierowcy s\u0142ono zap\u0142ac\u0105 za sw\u00f3j po\u015bpiech. \n    \n    ", "id": 1368367, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/sroda-wielkopolska-widzieli-korek-i-tak-wjechali-na-torowisko-slono-zaplaca-za-pospiech-nagranie-st8146385?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widzieli korek, ale i tak wjechali na tory. Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:44:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3752160-67-latek-trafil-do-aresztu-ph8146781/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Proponowa\u0142 13-latce 100 z\u0142otych za dotykanie miejsc intymnych. Trafi\u0142 do aresztu\" />\n    Najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce sp\u0119dzi w areszcie 67-latek, kt\u00f3ry na pla\u017cy w Gnie\u017anie oferowa\u0142 13-latce pieni\u0105dze za dotykanie jej miejsc intymnych. - M\u0119\u017cczyzna by\u0142 ju\u017c notowany za podobne przest\u0119pstwo - przekazuje oficer prasowa gnie\u017anie\u0144skiej policji.\n    \n    ", "id": 1367948, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/gniezno-proponowal-13-latce-100-zlotych-za-dotykanie-miejsc-intymnych-st8146785?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proponowa\u0142 13-latce 100 z\u0142otych za dotykanie miejsc intymnych. Trafi\u0142 do aresztu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:39:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7037041-karol-iii-podczas-wizyty-w-australii-ph8146718/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny incydent. Kr\u00f3l Karol obrzucony obelgami\" />\n    Wizyt\u0119 kr\u00f3la Karola III i kr\u00f3lowej Kamili w Australii zak\u0142\u00f3ci\u0142 kolejny incydent. Aboryge\u0144ski aktywista Wayne Wharton obrzuci\u0142 monarch\u0119 wyzwiskami, gdy ten wita\u0142 si\u0119 z t\u0142umem przed oper\u0105 w Sydney. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 aresztowany. Dzie\u0144 wcze\u015bniej z budynku parlamentu wyprowadzono senatork\u0119, kt\u00f3ra oskar\u017cy\u0142a kr\u00f3la o \"ludob\u00f3jstwo\". \n    \n    ", "id": 1367949, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/karol-iii-ponownie-obrzucony-obelgami-w-australii-st8146754?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny incydent. Kr\u00f3l Karol obrzucony obelgami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:37:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3579750-lupem-14-latki-padly-buteleczki-z-alkoholem-zdjecie-ilustracyjne-ph8146710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"14-latka ukrad\u0142a trzy ma\u0142e buteleczki z alkoholem. Powiedzia\u0142a, \u017ce to dla 13-letniego brata\" />\n    Pracownik ochrony jednego ze sklep\u00f3w w \u0141om\u017cy (woj. podlaskie) zatrzyma\u0142 14-latk\u0119, kt\u00f3ra zabra\u0142a z p\u00f3\u0142ki alkohol w buteleczkach po 90 i 100 mililitr\u00f3w i wysz\u0142a nie p\u0142ac\u0105c za towar. Gdy na miejsce przyjecha\u0142a policja, dziewczyna stwierdzi\u0142a, \u017ce krad\u0142a na pro\u015bb\u0119 swojego 13-letniego brata.\u00a0\n    \n    ", "id": 1367950, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lomza-14-latka-ukradla-trzy-male-buteleczki-z-alkoholem-powiedziala-ze-to-dla-13-letniego-brata-st8146716?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "14-latka ukrad\u0142a trzy ma\u0142e buteleczki z alkoholem. Powiedzia\u0142a, \u017ce to dla 13-letniego brata", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:22:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8149160-klocki-lego-shutterstock-2409347295-ph8146338/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrad\u0142 klocki Lego za kilka tysi\u0119cy z\u0142otych. 18-latek odpowie przed s\u0105dem \" />\n    Z trzech sklep\u00f3w znikn\u0119\u0142o kilka zestaw\u00f3w klock\u00f3w Lego o warto\u015bci ponad 5 tysi\u0119cy z\u0142otych. Okazuje si\u0119, \u017ce za tymi kradzie\u017cami stoi ta sama osoba: 18-latek z Poznania. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 w r\u0119ce policjant\u00f3w na gor\u0105cym uczynku. \n    \n    ", "id": 1367951, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/ukradl-klocki-lego-za-kilka-tysiecy-zlotych-18-latek-odpowie-przed-sadem-st8146314?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrad\u0142 klocki Lego za kilka tysi\u0119cy z\u0142otych. 18-latek odpowie przed s\u0105dem ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:14:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4058677-pogoda-na-wszystkich-swietych-ph8146733/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Mo\u017cemy si\u0119 znale\u017a\u0107 u progu pot\u0119\u017cnego och\u0142odzenia\" />\n    Jaka pogoda b\u0119dzie we Wszystkich \u015awi\u0119tych? Wed\u0142ug najnowszych prognoz aur\u0119 1 listopada ma kszta\u0142towa\u0107 wy\u017c, ale to nie znaczy, \u017ce wsz\u0119dzie b\u0119dzie pogodnie. Ju\u017c niebawem do Polski mo\u017ce dotrze\u0107 bardzo silna zatoka ch\u0142odu - przekaza\u0142a synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek. \n    \n    ", "id": 1367952, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-wszystkich-swietych-mozemy-sie-znalezc-u-progu-poteznego-ochlodzenia-st8146597?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Mo\u017cemy si\u0119 znale\u017a\u0107 u progu pot\u0119\u017cnego och\u0142odzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:12:37+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8991759-spor-o-zwiazki-partnerskie-projekt-rzadowy-czy-nie-ph8145651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Projekt ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich: rz\u0105dowy czy nie? To \"polityczna gra\"\" />\n    Od kilku dni politycy koalicji rz\u0105dz\u0105cej spieraj\u0105 si\u0119 publicznie o prawny status projektu ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich. Ministra z Lewicy Katarzyna Kotula twierdzi, \u017ce to projekt rz\u0105dowy, a politycy PSL zaprzeczaj\u0105. Ekspert: osoby chc\u0105ce zawrze\u0107 zwi\u0105zek partnerski staj\u0105 si\u0119 \"podmiotem politycznej gry\". \n    \n    ", "id": 1367953, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/ustawa-o-zwiazkach-partnerskich-projekt-rzadowy-czy-nie-to-polityczna-gra-st8144721?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Projekt ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich: rz\u0105dowy czy nie? To \"polityczna gra\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:09:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5644898-australia-ph8146512/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142a wydoby\u0107 telefon, przez siedem godzin zwisa\u0142a g\u0142ow\u0105 w d\u00f3\u0142 mi\u0119dzy ska\u0142ami\" />\n    Kobieta utkn\u0119\u0142a na siedem godzin w szczelinie mi\u0119dzy ska\u0142ami, zwisaj\u0105c g\u0142ow\u0105 w d\u00f3\u0142, po tym jak pr\u00f3bowa\u0142a wydoby\u0107 telefon, kt\u00f3ry jej tam wpad\u0142. - Moj\u0105 pierwsz\u0105 my\u015bl\u0105 by\u0142o: jak my j\u0105 stamt\u0105d wyci\u0105gniemy? - przyzna\u0142 jeden z ratownik\u00f3w uczestnicz\u0105cych w akcji.\n    \n    ", "id": 1367954, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/australia-23-latka-probowala-wyciagnac-telefon-na-siedem-godzin-utknela-w-szczelinie-do-gory-nogami-st8146519?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pr\u00f3bowa\u0142a wydoby\u0107 telefon, przez siedem godzin zwisa\u0142a g\u0142ow\u0105 w d\u00f3\u0142 mi\u0119dzy ska\u0142ami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:01:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9150469-jp180625-016-ph7763489/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"OFF Radio Krak\u00f3w bez dziennikarzy, audycje prowadzi sztuczna inteligencja. Reakcja rady programowej\" />\n    W\u0142adze Radia Krak\u00f3w kilka miesi\u0119cy temu rozwi\u0105za\u0142y umowy z dziennikarzami OFF Radia Krak\u00f3w. Dzi\u015b okaza\u0142o si\u0119, \u017ce audycje w stacji zacz\u0119\u0142y by\u0107 prowadzone przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Likwidator lokalnej rozg\u0142o\u015bni Marcin Pulit m\u00f3wi, \u017ce to \"eksperyment\", a przyczyn\u0105 rozwi\u0105zania um\u00f3w \"nie by\u0142o wprowadzenie narz\u0119dzi sztucznej inteligencji\", lecz wyniki s\u0142uchalno\u015bci \"bliskie zeru\". Po ostrej krytyce \u015brodowiska dziennikarskiego likwidator zadeklarowa\u0142, \u017ce stacja \"wr\u00f3ci do ludzi\". Rada Programowa Radia Krak\u00f3w wyrazi\u0142a \"stanowczy sprzeciw\" wobec wprowadzonych zmian.\n    \n    ", "id": 1369889, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/off-radio-krakow-bez-dziennikarzy-audycje-prowadzi-sztuczna-inteligencja-reakcja-rady-programowej-st8146440?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "OFF Radio Krak\u00f3w bez dziennikarzy, audycje prowadzi sztuczna inteligencja. Reakcja rady programowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:01:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9150469-jp180625-016-ph7763489/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Radio Krak\u00f3w pozby\u0142o si\u0119 dziennikarzy, zast\u0105pi\u0142a ich sztuczna inteligencja. Jest apel\" />\n    Rozwi\u0105zali umowy z dziennikarzami OFF Radia Krak\u00f3w, a w ich miejsce \"zatrudnili\" sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Likwidator lokalnej rozg\u0142o\u015bni Marcin Pulit twierdzi, \u017ce nowy profil stacji niemal w ca\u0142o\u015bci tworzonej od wtorku przez AI to \"eksperyment\", a dotychczasowe wyniki s\u0142uchalno\u015bci by\u0142y \"bliskie zeru\". - To po prostu nieetyczne. Nie taka jest misja medi\u00f3w publicznych - uwa\u017ca by\u0142y dziennikarz OFF Radia Krak\u00f3w Mateusz Demski.\n    \n    ", "id": 1367955, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/off-radio-krakow-zastapilo-dziennikarzy-sztuczna-inteligencja-jest-apel-st8146440?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radio Krak\u00f3w pozby\u0142o si\u0119 dziennikarzy, zast\u0105pi\u0142a ich sztuczna inteligencja. Jest apel", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:47:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2161566-portugalska-policja-ph8146697/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamieszki po zabiciu domniemanego cz\u0142onka gangu. Policja o \"dzia\u0142aniu w obronie koniecznej\"\" />\n    Grupa kilkudziesi\u0119ciu os\u00f3b wszcz\u0119\u0142a zamieszki w okolicach Lizbony, podpalaj\u0105c kosze na \u015bmieci i demoluj\u0105c autobusy, po tym, jak policjanci \u015bmiertelnie postrzelili 43-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Funkcjonariusze twierdz\u0105, \u017ce dzia\u0142ali w obronie koniecznej. \n    \n    ", "id": 1367552, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-zamieszki-pod-lizbona-po-zabiciu-domniemanego-czlonka-gangu-st8146439?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszki po zabiciu domniemanego cz\u0142onka gangu. Policja o \"dzia\u0142aniu w obronie koniecznej\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:45:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7230448-budynki-obserwatorium-geofizycznego-w-otwocku-trafily-do-rejestru-zabytkow-ph8145835/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Badano tam pole magnetyczne Ziemi. Kolejne budynki obserwatorium w Otwocku zosta\u0142y zabytkami\" />\n    Dwa budynki wchodz\u0105ce w sk\u0142ad zespo\u0142u Obserwatorium Geofizycznego w Otwocku trafi\u0142y do rejestru zabytk\u00f3w.\u00a0Chodzi o Will\u0119 Chojnatk\u0119 oraz budynek, w kt\u00f3rym prowadzono badania elektryczno\u015bci atmosferycznej. \n    \n    ", "id": 1367553, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-kolejne-budynki-obserwatorium-geofizycznego-pan-zostaly-zabytkami-st8145803?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Badano tam pole magnetyczne Ziemi. Kolejne budynki obserwatorium w Otwocku zosta\u0142y zabytkami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:43:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8813358-policja-zatrzymala-45-latka-ph8146621/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142, \u017ceby taks\u00f3wkarz przewi\u00f3z\u0142 te\u017c jego rower. Gdy spotka\u0142 si\u0119 z odmow\u0105, rzuci\u0142 jedno\u015bladem w auto\" />\n    Na jednym z osiedli w Bia\u0142ymstoku kierowca taks\u00f3wki nie zgodzi\u0142 si\u0119, aby 45-letni klient zabra\u0142 ze sob\u0105 r\u00f3wnie\u017c rower. Ten tak si\u0119 zdenerwowa\u0142, \u017ce uszkodzi\u0142 mu r\u0119k\u0119 i rzuci\u0142 rowerem w samoch\u00f3d. A gdy przyjechali policjanci, zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107.\u00a0\n    \n    ", "id": 1367554, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-taksowkarz-odmowil-przewiezienia-roweru-klient-rzucil-jednosladem-w-auto-st8146615?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142, \u017ceby taks\u00f3wkarz przewi\u00f3z\u0142 te\u017c jego rower. Gdy spotka\u0142 si\u0119 z odmow\u0105, rzuci\u0142 jedno\u015bladem w auto", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:40:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4382485-moldawia-wybory-ph8145866/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tego regionu Kreml nie odpu\u015bci. \"Nikt tu nie chce wojny\"\" />\n    W separatystycznym Naddniestrzu w Mo\u0142dawii, wspieranym nieformalnie przez Rosj\u0119, ponad 37 procent wyborc\u00f3w popar\u0142o akcesj\u0119 kraju do UE. - Nikt tu nie chce wojny. Zapytajcie ka\u017cdego - m\u00f3wi\u0142 rozm\u00f3wca radia RFI, g\u0142osuj\u0105cy w niedzielnym referendum. Ponad 25 procent mieszka\u0144c\u00f3w popar\u0142o w wyborach prezydenckich prozachodni\u0105 Mai\u0119 Sandu. \n    \n    ", "id": 1367555, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/moldawia-wyniki-wyborow-i-referendum-w-naddniestrzu-st8145863?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tego regionu Kreml nie odpu\u015bci. \"Nikt tu nie chce wojny\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:34:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2906161-pociag-walia-wypadek-ph8146632/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie poci\u0105g\u00f3w. Jedna osoba nie \u017cyje, wielu rannych\" />\n    W \u015brodkowej Walii zderzy\u0142y si\u0119 dwa poci\u0105gi osobowe. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a 15 zosta\u0142o rannych - poinformowa\u0142a brytyjska policja. To pierwszy w Wielkiej Brytanii wypadek kolejowy z ofiarami \u015bmiertelnymi od ponad czterech lat.\n    \n    ", "id": 1367556, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-zderzenie-pociagow-jedna-osoba-nie-zyje-wielu-rannych-st8146606?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie poci\u0105g\u00f3w. Jedna osoba nie \u017cyje, wielu rannych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:25:17+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1023965-mezczyzna-wydmuchal-ponad-3-promila-zdjecie-ilustracyjne-ph8126903/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142a pod pr\u0105d, w baga\u017cniku wioz\u0142a pasa\u017cera\" />\n    Szczeci\u0144ska policja zatrzyma\u0142a 18-latk\u0119, kt\u00f3ra jecha\u0142a pod pr\u0105d na jednej z g\u0142\u00f3wnych ulic miasta. To nie by\u0142 jej jedyny problem, poniewa\u017c podczas kontroli okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w baga\u017cniku przewozi pasa\u017cera. Do tego nie mia\u0142a prawa jazdy i by\u0142a pod wp\u0142ywem alkoholu.\n    \n    ", "id": 1367558, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-18-latka-jechala-pod-prad-to-byl-dopiero-poczatek-jej-problemow-st8146564?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142a pod pr\u0105d, w baga\u017cniku wioz\u0142a pasa\u017cera", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:24:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-jvmcz0-prad-elektrycznosc-energia-4227630/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nikt nie ma takich plan\u00f3w\". Deklaracja ministry\" />\n    Zamro\u017cenie cen energii w 2025 roku to koszt oko\u0142o 4,4 miliarda z\u0142otych - przekaza\u0142a we wtorek ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Jak doda\u0142a, pomys\u0142 przed\u0142u\u017cenia os\u0142on energetycznych popiera zar\u00f3wno premier, jak i liderzy partii politycznych.\n    \n    ", "id": 1367559, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ceny-energii-w-2025-roku-deklaracja-ministry-st8146442?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nikt nie ma takich plan\u00f3w\". Deklaracja ministry", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:23:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4856891-zapis-nutowy-muzyki-skomponowanej-w-auschwitz-ph7456297/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Napisana w Auschwitz i odtworzona po latach\u00a0\"Ko\u0142ysanka\" jutro trafi do sieci \" />\n    Od \u015brody b\u0119dzie mo\u017cna wys\u0142ucha\u0107 napisanego w niemieckim obozie koncentracyjnym Auschwitz-Birkenau utworu pt. \"Ko\u0142ysanka\". Odtworzona przez brytyjskiego kompozytora Leo Geyera wersja melodii ma zosta\u0107 udost\u0119pniona m.in. w serwisie YouTube. Realizacja stanowi cz\u0119\u015b\u0107 szerszego projektu, maj\u0105cego przybli\u017cy\u0107 szerokiej publiczno\u015bci muzyk\u0119 wi\u0119\u017ani\u00f3w obozu.\u00a0\u00a0\n    \n    ", "id": 1367560, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/napisana-w-kl-auschwitz-i-odtworzona-po-latach-kolysanka-adama-kopycinskiego-premiera-w-sieci-st8146577?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napisana w Auschwitz i odtworzona po latach\u00a0\"Ko\u0142ysanka\" jutro trafi do sieci ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:18:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5591564-drift-na-rynku-w-srodzie-ph8146630/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Driftowa\u0142 na rynku w \u015arodzie noc po nocy. B\u0119dzie wniosek o deportacj\u0119\" />\n    Obywatel Gruzji, kt\u00f3ry dwukrotnie \"kr\u0119ci\u0142 b\u0105czki\" swoim autem na rynku w \u015arodzie Wielkopolskim i wykrzykiwia\u0142 muzu\u0142ma\u0144skie pozdrowienie \"salam alejkum\" wkr\u00f3tce mo\u017ce zosta\u0107 zmuszony, by opu\u015bci\u0107 Polsk\u0119. Policja wnioskuje o jego przymusowe wydalenie.\n    \n    ", "id": 1367561, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/sroda-wielkopolska-kierowca-driftowal-na-starym-rynku-st8146096?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Driftowa\u0142 na rynku w \u015arodzie noc po nocy. B\u0119dzie wniosek o deportacj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:03:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3731166-karambol-dron-ph8142661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potwierdzono to\u017csamo\u015b\u0107 kolejnych ofiar karambolu na S7. To tak\u017ce dzieci \" />\n    W karambolu na drodze ekspresowej S7 w Borkowie ko\u0142o Gda\u0144ska zgin\u0119\u0142o rodze\u0144stwo: 12-letni Tomek i 9-letnia Eliza - przekaza\u0142a we wtorek prokuratura. Do ich identyfikacji potrzebne by\u0142y badania DNA. Wcze\u015bniej ju\u017c s\u0142u\u017cby informowa\u0142y, \u017ce w\u015br\u00f3d ofiar byli tak\u017ce ch\u0142opcy w wieku 7 i 10 lat. W poniedzia\u0142ek odby\u0142a si\u0119 sekcja zw\u0142ok ofiar. \n    \n    ", "id": 1367562, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/karambol-na-s7-potwierdzono-tozsamosc-kolejnych-ofiar-to-dzieci-st8146292?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potwierdzono to\u017csamo\u015b\u0107 kolejnych ofiar karambolu na S7. To tak\u017ce dzieci ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:59:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p1rrn0-bank-shutterstock_55763959-7546692/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria usuni\u0119ta. \"Aplikacja i bankowo\u015b\u0107 internetowa dzia\u0142aj\u0105 prawid\u0142owo\"\" />\n    Aplikacja i bankowo\u015b\u0107 internetowa dzia\u0142aj\u0105 ju\u017c prawid\u0142owo - poinformowa\u0142 w komunikacie zamieszczonym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Alior Bank. Wcze\u015bniej klienci mieli problemy w korzystaniu z us\u0142ug takich jak Alior Online, Alior Mobile, Business Pro oraz Kantor Walutowy. \n    \n    ", "id": 1367947, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/awaria-w-alior-banku-usunieta-st8146599?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria usuni\u0119ta. \"Aplikacja i bankowo\u015b\u0107 internetowa dzia\u0142aj\u0105 prawid\u0142owo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:59:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p1rrn0-bank-shutterstock_55763959-7546692/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria w du\u017cym banku\" />\n    Trwa awaria w Alior Banku. Nie dzia\u0142aj\u0105 Alior Online, Alior Mobile, Business Pro oraz Kantor Walutowy. Bank poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o pracach nad przywr\u00f3ceniem system\u00f3w do prawid\u0142owego dzia\u0142ania.\n    \n    ", "id": 1367563, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/alior-bank-trwa-awaria-st8146599?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaria w du\u017cym banku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:42:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qplgul-agra-indie-pociag-stacja-peron-denis-vostrikov-shutterstock_2422583109-7796898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwolniono obywateli Indii, kt\u00f3rzy \"zostali wci\u0105gni\u0119ci do walki\" przez Rosjan\" />\n    Ministerstwo spraw zagranicznych w Delhi poinformowa\u0142o, \u017ce co najmniej 85 obywateli Indii zrekrutowanych podst\u0119pem do rosyjskiej armii, zosta\u0142o zwolnionych od czasu, gdy indyjskie w\u0142adze zacz\u0119\u0142y domaga\u0107 si\u0119 tego od Moskwy. \n    \n    ", "id": 1367176, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-msz-udalo-sie-zwolnic-85-osob-podstepem-zrekrutowanych-do-rosyjskiej-armii-st8145770?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwolniono obywateli Indii, kt\u00f3rzy \"zostali wci\u0105gni\u0119ci do walki\" przez Rosjan", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:41:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8718976-87-jechal-ekspresowka-pod-prad-ph8146358/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"87-latek jecha\u0142 ekspres\u00f3wk\u0105 pod pr\u0105d. Jeszcze raz zda egzamin na prawo jazdy \" />\n    87-latek przejecha\u0142 siedmiokilometrowy odcinek drogi ekspresowej S7 pod pr\u0105d. Zatrzymany przez policjant\u00f3w starszy m\u0119\u017cczyzna t\u0142umaczy\u0142, \u017ce ma \u015bwiadomo\u015b\u0107 tego, \u017ce jecha\u0142 nieprawid\u0142owo. Mundurowi zatrzymali mu prawo jazdy i skierowali na powt\u00f3rny egzamin na prawo jazdy i badania lekarskie. \n    \n    ", "id": 1367177, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kielce/87-latek-jechal-ekspresowka-pod-prad-jeszcze-raz-zda-egzamin-na-prawo-jazdy-st8146360?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "87-latek jecha\u0142 ekspres\u00f3wk\u0105 pod pr\u0105d. Jeszcze raz zda egzamin na prawo jazdy ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:37:40+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-400592-ktos-wysadzil-bankomat-w-olsztynie-ph8146365/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocna eksplozja przy sklepie. Nieznani sprawcy wysadzili bankomat\" />\n    W Olsztynie nieznani sprawcy wysadzili bankomat w jednym ze sklep\u00f3w. Z szacunkowych informacji policji wynika, \u017ce w bankomacie znajdowa\u0142o si\u0119 oko\u0142o 150 tysi\u0119cy z\u0142otych. \n    \n    ", "id": 1367178, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-nieznani-sprawcy-wysadzili-bankomat-st8146369?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocna eksplozja przy sklepie. Nieznani sprawcy wysadzili bankomat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:32:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1700153-protest-przed-kprm-ph8146415/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przed kancelari\u0105 premiera protestuj\u0105 przeciwko zawieszeniu prawa do azylu\" />\n    We wtorek przed Kancelari\u0105 Prezesa Rady Ministr\u00f3w protestuj\u0105 przedstawiciele organizacji spo\u0142ecznych. Sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 czasowemu i terytorialnemu zawieszaniu prawa do przyjmowania wniosk\u00f3w o azyl. \n    \n    ", "id": 1367179, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-protest-przed-kancelaria-premiera-st8146416?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed kancelari\u0105 premiera protestuj\u0105 przeciwko zawieszeniu prawa do azylu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:30:46+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3972367-liam-payne-ph8146392/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: Te narkotyki wykryto w organizmie Liama Payne'a. \"Wiele r\u00f3\u017cnych substancji\"\" />\n    W organizmie Liama Payne'a, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w zesz\u0142ym tygodniu w Buenos Aires, wykryto mieszank\u0119 r\u00f3\u017cnych substancji, w tym crack i metamfetamin\u0119 - informuj\u0105 media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wst\u0119pne ustalenia \u015bledczych. Sprawdzane jest nadal, kto sprzeda\u0142 i dostarczy\u0142 piosenkarzowi narkotyki.\n    \n    ", "id": 1367180, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/liam-payne-nie-zyje-te-narkotyki-wykryto-w-jego-organizmie-wiele-roznych-substancji-wynika-z-informacji-mediow-st8146294?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Te narkotyki wykryto w organizmie Liama Payne'a. \"Wiele r\u00f3\u017cnych substancji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:30:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2041182-19-latek-stracil-prawo-jazdy-po-raz-drugi-w-tym-roku-ph8146010/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"19-latek w tym roku prawo jazdy straci\u0142 po raz drugi\" />\n    M\u0142ody kierowca audi, kt\u00f3ry jecha\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 115 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 w terenie zabudowanym, straci\u0142 niedawno odzyskane prawo jazdy i dosta\u0142 mandat w wysoko\u015bci czterech tysi\u0119cy z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1367181, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wisniewko-19-latek-w-tym-roku-prawo-jazdy-stracil-juz-po-raz-drugi-st8146021?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "19-latek w tym roku prawo jazdy straci\u0142 po raz drugi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:28:12+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5396795-shutterstock-2170418243-ph8135775/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polski gigant odzie\u017cowy mo\u017ce otrzyma\u0107 kar\u0119\" />\n    Komisja Nadzoru Finansowego wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie administracyjne dotycz\u0105ce na\u0142o\u017cenia kary pieni\u0119\u017cnej na sp\u00f3\u0142k\u0119\u00a0LPP\u00a0w sprawie niepodania niezw\u0142ocznie przez sp\u00f3\u0142k\u0119 informacji o kluczowych warunkach i strukturze transakcji sprzeda\u017cy przez sp\u00f3\u0142k\u0119 100 procent udzia\u0142\u00f3w sp\u00f3\u0142ki RE Trading OOO - poda\u0142a KNF w komunikacie.\u00a0LPP\u00a0w o\u015bwiadczeniu wskaza\u0142o, \u017ce w dniach 8-10 maja 2022 roku trwa\u0142y negocjacje, a szczeg\u00f3\u0142y warunk\u00f3w umowy by\u0142y sporz\u0105dzane w kolejnych dniach.\n    \n    ", "id": 1367182, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/knf-wszczela-postepowanie-dot-nalozenia-kary-pienieznej-na-lpp-st8146344?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski gigant odzie\u017cowy mo\u017ce otrzyma\u0107 kar\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:25:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2043048-najpierw-zaatakowal-policjantow-mlotkiem-pozniej-zaproponowal-im-lapowke-ph8146417/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najpierw zaatakowa\u0142 policjant\u00f3w m\u0142otkiem, p\u00f3\u017aniej zaproponowa\u0142 im \u0142ap\u00f3wk\u0119 \" />\n    Do 10 lat wi\u0119zienia grozi 54-letniemu m\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry w Ignasinie (Lubelskie) chodzi\u0142 po wsi z m\u0142otkiem i zaatakowa\u0142 nim policjant\u00f3w. M\u0119\u017cczyzna po tym, jak zosta\u0142 obezw\u0142adniony przez mundurowych, pr\u00f3bowa\u0142 ich przekupi\u0107. Decyzj\u0105 s\u0105du trzy najbli\u017csze miesi\u0105ce sp\u0119dzi w areszcie. \n    \n    ", "id": 1367183, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/ignasin-najpierw-zaatakowal-policjantow-mlotkiem-pozniej-zaproponowal-im-lapowke-st8146414?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw zaatakowa\u0142 policjant\u00f3w m\u0142otkiem, p\u00f3\u017aniej zaproponowa\u0142 im \u0142ap\u00f3wk\u0119 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:21:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4174404-pap-20231109-133-1-ph8146370/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y szef sto\u0142ecznej policji zarzuca CBA zniszczenie telefonu\" />\n    By\u0142y szef sto\u0142ecznej policji Micha\u0142 Domaradzki z\u0142o\u017cy\u0142 w Prokuraturze Regionalnej w \u0141odzi zawiadomienie przeciwko funkcjonariuszom CBA w sprawie zniszczenia jego telefonu. Smartfon by\u0142 zabezpieczony jako dow\u00f3d w \u015bledztwie przeciwko niemu. Domaradzki odzyska\u0142 telefon po czterech latach, ale z\u0142amany.\n    \n    ", "id": 1367184, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/michal-domaradzki-byly-szef-stolecznej-policji-zarzuca-cba-zniszczenie-telefonu-st8146296?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y szef sto\u0142ecznej policji zarzuca CBA zniszczenie telefonu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:08:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6396019-pap-20240820-05q-1-ph8146348/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017bo\u0142nierze Kim Dzong Una w Rosji. Seul ma pomys\u0142 \" />\n    W\u0142adze w Seulu rozwa\u017caj\u0105 wys\u0142anie na Ukrain\u0119 zespo\u0142u w celu monitorowania rozmieszczenia \u017co\u0142nierzy p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich w Rosji - poda\u0142a agencja Yonhap, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a rz\u0105dowe. B\u0119d\u0105 to jednostki wywiadowcze, analizuj\u0105ce p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144sk\u0105 taktyk\u0119 na polu walki lub uczestnicz\u0105ce w przes\u0142uchiwaniu schwytanych \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej.  \n    \n    ", "id": 1367185, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-polnocnokoreanscy-zolnierze-maja-walczyc-przeciwko-ukrainie-seul-chce-to-monitorowac-st8146303?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze Kim Dzong Una w Rosji. Seul ma pomys\u0142 ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:08:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1071504-gdansk-ostrzelal-okna-bylej-partnerki-ph8145971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strzela\u0142 w okna by\u0142ej partnerki\" />\n    Policjanci z Gda\u0144ska zatrzymali 46-latka, kt\u00f3ry ostrzela\u0142 z broni pneumatycznej okna mieszkania by\u0142ej partnerki. Kobieta zg\u0142osi\u0142a tak\u017ce, \u017ce od wrze\u015bnia m\u0119\u017cczyzna grozi jej i j\u0105 n\u0119ka. Prokuratura przedstawi\u0142a 46-latkowi zarzuty stalkingu i kierowania gr\u00f3\u017ab karalnych.\n    \n    ", "id": 1367186, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-46-latek-ostrzelal-okna-bylej-partnerki-z-broni-pneumatycznej-st8146003?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzela\u0142 w okna by\u0142ej partnerki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:07:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6406881-zamosc-wjechal-w-pole-rzepaku-za-stodola-ph8146016/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u015bcig zako\u0144czy\u0142 si\u0119 w polu rzepaku\" />\n    Policjanci ruszyli w po\u015bcig za 27-latkiem, kt\u00f3ry w Ornatowicach (woj. lubelskie) nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli. M\u0119\u017cczyzna przejecha\u0142 kilka kilometr\u00f3w, w ko\u0144cu wjecha\u0142 w pole rzepaku i pobieg\u0142 za stodo\u0142\u0119. Wtedy wpad\u0142 w r\u0119ce mundurowych. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142 pijany. Mia\u0142 te\u017c s\u0105dowy do\u017cywotni zakaz kierowania pojazdami. B\u0119dzie odpowiada\u0142 w warunkach recydywy.\n    \n    ", "id": 1367187, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/ornatowice-scigali-go-przez-kilka-kilometrow-wjechal-w-pole-rzepaku-i-pobiegl-za-stodole-st8146011?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u015bcig zako\u0144czy\u0142 si\u0119 w polu rzepaku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:04:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4za7aw0u0b-badali-bron-chemiczna-na-dnie-baltyku-2226250/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Resort ma przekaza\u0107 osiem milion\u00f3w z\u0142otych na utrzymanie \"Oceanii\"\" />\n    W \u015brod\u0119 (23 pa\u017adziernika) ma zapa\u015b\u0107 decyzja o przyznaniu statkowi badawczemu Oceania dofinansowania. Minister nauki Dariusz Wieczorek zapewni\u0142, \u017ce Instytut Oceanologii PAN, do kt\u00f3rego nale\u017cy jednostka, dostanie na utrzymanie statku oko\u0142o osiem milion\u00f3w z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1367188, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-oceania-ma-otrzymac-8-milionow-zlotych-dofinansowania-st8146258?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Resort ma przekaza\u0107 osiem milion\u00f3w z\u0142otych na utrzymanie \"Oceanii\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:02:39+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2zyelm-zacheta-narodowa-galeria-sztuki-ph5542046/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest nowa dyrektorka Zach\u0119ty\" />\n    Ministra kultury Hanna Wr\u00f3blewska zaakceptowa\u0142a wyb\u00f3r komisji konkursowej, kt\u00f3ra wybra\u0142a now\u0105 dyrektork\u0119 Galerii Zach\u0119ty Agnieszk\u0119 Pinder\u0119. Stanowisko obejmie w grudniu. \n    \n    ", "id": 1367189, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ministerstwo-wybralo-nowa-dyrektorke-zachety-st8146311?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest nowa dyrektorka Zach\u0119ty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7978343-mezczyzna-byl-poszukiwany-czterema-listami-gonczymi-ph8145913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cztery listy go\u0144cze, pi\u0119\u0107 lat poszukiwa\u0144. Ukrywa\u0142 si\u0119 w Holandii, wpad\u0142 pod Warszaw\u0105\" />\n    Biela\u0144scy policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry po wyroku zacz\u0105\u0142 si\u0119 ukrywa\u0107. By\u0142 poszukiwany listami go\u0144czymi. Kilka lat przebywa\u0142 w Holandii, ale uda\u0142o si\u0119 go namierzy\u0107 w podwarszawskiej miejscowo\u015bci. \n    \n    ", "id": 1367190, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-cztery-listy-goncze-piec-lat-poszukiwan-ukrywal-sie-w-holandii-wpadl-pod-stolica-st8145859?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cztery listy go\u0144cze, pi\u0119\u0107 lat poszukiwa\u0144. Ukrywa\u0142 si\u0119 w Holandii, wpad\u0142 pod Warszaw\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:59:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8606634-auto-zostalo-oblane-zraca-substancja-ph8144769/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wolontariuszka pomaga\u0142a migrantom na granicy. Kto\u015b zniszczy\u0142 jej auto\" />\n    Kto\u015b zniszczy\u0142 auto wolontariuszki, kt\u00f3ra niesie pomoc humanitarn\u0105 migrantom przekraczaj\u0105cym granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105. Kobieta podejrzewa \u017co\u0142nierzy, wi\u0119c spraw\u0119 bada \u017bandarmeria Wojskowa. \n    \n    ", "id": 1367191, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/bialystok/puszcza-bialowieska-wolontariuszka-poszla-pomagac-migrantom-ktos-zniszczyl-jej-auto-podejrzewa-zolnierzy-st8145130?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wolontariuszka pomaga\u0142a migrantom na granicy. Kto\u015b zniszczy\u0142 jej auto", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:56:57+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mcg4xb-kozice-tatrzanskie-zdj-ilustracyjne-7425482/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 jesienne liczenie \"symbolu Tatr\"\u00a0\u00a0\" />\n    Liczenie kozic rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 w Tatrza\u0144skim Parku Narodowym. Akcja odbywa si\u0119 dwa razy w roku r\u00f3wnocze\u015bnie po obu stronach Tatr. Wiosn\u0105 naliczono 793 kozice, z czego po polskiej stronie 204. Regularne monitorowanie liczby zwierz\u0105t pomaga w badaniu stanu tej cennej populacji.\n    \n    ", "id": 1367192, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/rozpoczelo-sie-jesienne-liczenie-symbolu-tatr-st8146328?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 jesienne liczenie \"symbolu Tatr\"\u00a0\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:33:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5907443-do-zdarzenia-doszlo-w-poblizu-placu-zabaw-zdjecie-ilustracyjne-ph8145917/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyrwa\u0142 11-latkowi telefon, rzuci\u0142 nim o chodnik i odjecha\u0142. 27-latek t\u0142umaczy\u0142, \u017ce by\u0142 zdenerwowany\" />\n    Do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia grozi 27-latkowi, kt\u00f3ry w pobli\u017cu placu zabaw w Czerminie (woj. podkarpackie) wyrwa\u0142 11-latkowi z d\u0142oni telefon, rzuci\u0142 nim o chodnik, a potem odjecha\u0142. Gdy zatrzyma\u0142a go policja m\u00f3wi\u0142, \u017ce by\u0142 zdenerwowany, bo tego dnia straci\u0142 prawo jazdy. S\u0105dzi\u0142 te\u017c, \u017ce ch\u0142opak go nagrywa.\u00a0\n    \n    ", "id": 1366847, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/czernim-wyrwal-11-latkowi-telefon-rzucil-nim-o-chodnik-i-odjechal-27-latek-tlumaczyl-ze-byl-zdenerwowany-st8145932?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyrwa\u0142 11-latkowi telefon, rzuci\u0142 nim o chodnik i odjecha\u0142. 27-latek t\u0142umaczy\u0142, \u017ce by\u0142 zdenerwowany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:31:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ocz0eb-zastali-go-w-bagazniku-zdjecie-ilustracyjne-7747067/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sceny jak z gangsterskiego filmu pod Krosnem\" />\n    Zwabili do samochodu i wywie\u017ali w odludne miejsce. Tam pobili, okradli i kazali si\u0119 rozebra\u0107. Nagiego m\u0119\u017cczyzn\u0119 zostawili na odludziu. Pi\u0119ciu m\u0119\u017cczyzn odpowie za to przed s\u0105dem. \n    \n    ", "id": 1366848, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/krosno-akt-oskarzenia-wobec-pieciu-mezczyzn-ktorzy-pobili-i-okradli-mezczyzne-st8146002?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sceny jak z gangsterskiego filmu pod Krosnem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:28:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2768721-zauwazyl-go-inny-kierowca-ph8146278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 tirem, maj\u0105c w organizmie niemal trzy promile alkoholu. Zawodowemu kierowcy grozi do trzech lat wi\u0119zienia\" />\n    \u015awiadek zawiadomi\u0142 policj\u0119 o pijanym kierowcy tira, kt\u00f3rego zauwa\u017cy\u0142 w miejscowo\u015bci Bia\u0142a (woj. lubelskie). Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 51-latek mia\u0142 w organizmie niemal trzy promile alkoholu. Teraz odpowie za swoje zachowanie przed s\u0105dem. \n    \n    ", "id": 1366849, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/biala-jechal-tirem-majac-w-organizmie-niemal-trzy-promile-alkoholu-grozi-mu-do-trzech-lat-wiezienia-st8146256?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 tirem, maj\u0105c w organizmie niemal trzy promile alkoholu. Zawodowemu kierowcy grozi do trzech lat wi\u0119zienia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:23:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9470713-za-pomocnictwo-odpowie-takze-15-letnia-dziewczyna-pokrzywdzonego-ph8146234/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W odwecie nas\u0142a\u0142a na ch\u0142opaka koleg\u00f3w. Siedem os\u00f3b z zarzutami po pobiciu\" />\n    Policjanci z Tarnowskich G\u00f3r (woj. \u015bl\u0105skie) zatrzymali siedem os\u00f3b po pobiciu 19-latka. Zarzuty pobicia us\u0142ysza\u0142o czterech mieszka\u0144c\u00f3w, kolejne trzy osoby, w tym 15-letnia dziewczyna pokrzywdzonego, odpowiedz\u0105 za pomocnictwo.\n    \n    ", "id": 1366850, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/tarnowskie-gory-w-odwecie-naslala-na-chlopaka-kolegow-siedem-osob-z-zarzutami-po-pobiciu-st8146202?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W odwecie nas\u0142a\u0142a na ch\u0142opaka koleg\u00f3w. Siedem os\u00f3b z zarzutami po pobiciu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:20:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vjgmo8-pokrzywdzona-odebrala-telefon-od-rzekomego-pracownika-banku-zdj-ilustracyjne-7382992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Meta pod lup\u0105 polskich urz\u0119dnik\u00f3w. Jest post\u0119powanie\" />\n    Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsumenta wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce po zmianach wprowadzonych w serwisie Facebook przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zarz\u0105dzaj\u0105c\u0105 t\u0105 platform\u0105 z ameryka\u0144skiej grupy Meta (Meta Platforms Ireland) - poda\u0142 UOKiK w komunikacie. Tre\u015bci polskich wydawc\u00f3w na platformie wy\u015bwietlane s\u0105 w postaci pojedynczego odno\u015bnika, a nie jak to by\u0142o dotychczas, jako graficzny podgl\u0105d materia\u0142u. Zmiana mog\u0142a spowodowa\u0107 ni\u017csze zainteresowanie tre\u015bciami dziennikarskimi oraz zmniejszy\u0107 liczb\u0119 ods\u0142on artyku\u0142\u00f3w - oceni\u0142 urz\u0105d.\n    \n    ", "id": 1366851, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/meta-pod-lupa-polskich-urzednikow-jest-postepowanie-uokik-st8146022?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Meta pod lup\u0105 polskich urz\u0119dnik\u00f3w. Jest post\u0119powanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:19:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-436003-liam-payne-ph8139599/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siostra Liama Payne'a o momencie, gdy dowiedzia\u0142a si\u0119 o jego \u015bmierci. \"Kiedy zobaczy\u0142am powiadomienie, zamar\u0142am\"\" />\n    Nicola Payne, siostra Liama Payne'a, po\u017cegna\u0142a go w emocjonalnym wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Brytyjka wyzna\u0142a, jak bardzo wstrz\u0105sn\u0119\u0142o ni\u0105 odej\u015bcie m\u0142odszego brata. Przyzna\u0142a te\u017c, \u017ce o \u015bmierci 31-latka dowiedzia\u0142a si\u0119 z medi\u00f3w. \"Tak bardzo chcia\u0142am, \u017ceby okaza\u0142o si\u0119 to nieprawd\u0105\" - napisa\u0142a. \u00a0\n    \n    ", "id": 1366852, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/siostra-liama-payne-a-w-emocjonalnym-wpisie-zegna-brata-st8146231?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siostra Liama Payne'a o momencie, gdy dowiedzia\u0142a si\u0119 o jego \u015bmierci. \"Kiedy zobaczy\u0142am powiadomienie, zamar\u0142am\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:16:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2815661-samochod-zostal-zmiazdzony-ph8146290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na samoch\u00f3d na drodze S5. Nie \u017cyje jedna osoba\" />\n    Nie \u017cyje jedna osoba jad\u0105ca samochodem osobowym, na kt\u00f3ry na trasie S5 pod Poznaniem przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 ci\u0119\u017car\u00f3wka. Droga jest zablokowana w obydwu kierunkach.\n    \n    ", "id": 1366853, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/bylin-ciezarowka-przewrocila-sie-na-samochod-na-drodze-s5-nie-zyje-jedna-osoba-st8146265?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na samoch\u00f3d na drodze S5. Nie \u017cyje jedna osoba", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:13:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9012449-drops-to-pies-sluzbowy-strazy-granicznej-ph8146198/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Drops wskaza\u0142 paczk\u0119 z Nowego Jorku do Budapesztu. Mia\u0142y by\u0107 w niej buty\" />\n    Zosta\u0142a nadana w Nowym Jorku i mia\u0142a trafi\u0107 do Budapesztu. Podczas kontroli przesy\u0142ek na Lotnisku Chopina paczk\u0119 wskaza\u0142 Drops, s\u0142u\u017cbowy pies stra\u017cnik\u00f3w granicznych. Zamiast but\u00f3w w przesy\u0142ce by\u0142 ro\u015blinny susz. \n    \n    ", "id": 1366854, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/drops-wskazal-paczke-z-nowego-jorku-do-budapesztu-mialy-byc-w-niej-buty-st8146217?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drops wskaza\u0142 paczk\u0119 z Nowego Jorku do Budapesztu. Mia\u0142y by\u0107 w niej buty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:11:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9157913-prom-skleja-ph8146073/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prom walczy ze wzburzon\u0105 wod\u0105. Nagranie \" />\n    Wyspy Brytyjskie nawiedzi\u0142a burza Ashley. \u017bywio\u0142owi towarzyszy\u0142 porywisty wiatr. Wia\u0142o tak mocno, \u017ce prom firmy Stena Line z trudno\u015bci\u0105 pokona\u0142 wzburzone wody Morza Irlandzkiego, co zosta\u0142o uchwycone na nagraniu. \n    \n    ", "id": 1366855, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/prom-walczy-ze-wzburzona-woda-nagranie-st8146012?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prom walczy ze wzburzon\u0105 wod\u0105. Nagranie ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T08:58:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6178318-14-kwietnia-2020-roku-transport-maseczek-antonow-an-225-na-okeciu-ph8146111/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wraca \u015bledztwo w sprawie zakupu bezu\u017cytecznych maseczek. Zaanga\u017cowano ABW\" />\n    Prokuratura wr\u00f3ci\u0142a do sprawy sprowadzenia do Polski partii bezu\u017cytecznych maseczek w czasie pandemii. \u015aledztwo - umorzone jeszcze w czasach PiS - podj\u0119\u0142a \u0142\u00f3dzka prokuratura regionalna. Czynno\u015bci na jej zlecenie prowadzi Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego. Jak ujawni\u0142\u00a0Onet, ABW bada zaanga\u017cowanie w przekr\u0119t oficer\u00f3w Agencji Wywiadu.\n    \n    ", "id": 1366856, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pandemia-wraca-sledztwo-w-sprawie-zakupu-bezuzytecznych-maseczek-zaangazowano-abw-st8146055?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wraca \u015bledztwo w sprawie zakupu bezu\u017cytecznych maseczek. Zaanga\u017cowano ABW", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T08:57:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2022095-sluzba-skarbowa-zatrzymala-prawie-600-nielegalnych-automatow-do-gier-ph8145938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przej\u0119li blisko 600 automat\u00f3w do gier i milion z\u0142otych w got\u00f3wce\" />\n    Funkcjonariusze Krajowej Administracji Skarbowej zlikwidowali lokale z nielegalnymi grami hazardowymi i przej\u0119li 589 automat\u00f3w. W jednym z przeszukanych mieszka\u0144 znale\u017ali milion z\u0142otych w got\u00f3wce. W sprawie zatrzymali 28 os\u00f3b.\n    \n    ", "id": 1366857, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mazowsze-sluzba-skarbowa-zatrzymala-prawie-600-nielegalnych-automatow-do-gier-28-osob-z-zarzutami-st8145919?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przej\u0119li blisko 600 automat\u00f3w do gier i milion z\u0142otych w got\u00f3wce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T08:57:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p809b1-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-7447389/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b w budynku gospodarczym\" />\n    W poniedzia\u0142ek wieczorem na posesji w powiecie wo\u0142omi\u0144skim (Mazowieckie) znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b. Jak informuje stra\u017c po\u017carna, najprawdopodobniej zatru\u0142y si\u0119 czadem.  \n    \n    ", "id": 1366858, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/fiukaly-ciala-dwoch-osob-w-budynku-gospodarczym-st8146209?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b w budynku gospodarczym", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T08:52:27+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9647741-x-ph8146059/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na trzy gorzelnie w Rosji. Dlaczego Ukrai\u0144cy w nie uderzyli?\" />\n    Ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y trzy gorzelnie w dw\u00f3ch obwodach tulskim i tambowskim w Rosji - poinformowa\u0142y kana\u0142y na Telegramie. Andrij Kowa\u0142enko, szef Centrum Przeciwdzia\u0142ania Dezinformacji, kt\u00f3re podlega Radzie Bezpiecze\u0144stwa Narodowego i Obrony Ukrainy przekaza\u0142, \u017ce wszystkie te zak\u0142ady s\u0105 \"obiektami wojskowymi\".\n    \n    ", "id": 1366859, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-ataki-dronow-na-gorzelnie-bo-to-obiekty-wojskowe-st8146024?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na trzy gorzelnie w Rosji. Dlaczego Ukrai\u0144cy w nie uderzyli?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T08:13:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6948690-fragment-wislostrady-po-frezowaniu-ph8146117/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fragment jezdni Wis\u0142ostrady naprawiony, ale to jeszcze nie koniec prac\" />\n    Sto\u0142eczni drogowcy zako\u0144czyli pierwszy etap frezowania jezdni Wis\u0142ostrady pomi\u0119dzy mostami \u015al\u0105sko-D\u0105browskim i Gda\u0144skim. Ci\u0105g dalszy prac zaplanowano na po\u0142ow\u0119 listopada. \n    \n    ", "id": 1366567, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-fragment-jezdni-wislostrady-naprawiony-ale-to-jeszcze-nie-koniec-st8145976?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fragment jezdni Wis\u0142ostrady naprawiony, ale to jeszcze nie koniec prac", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T08:13:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie8ce9720490882908ec91d6cec025b99b-sprzedaz-detaliczna-przyspieszyla-4823722/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Konsument umar\u0142\". Takiego wyniku si\u0119 nie spodziewano\" />\n    Sprzeda\u017c detaliczna w cenach sta\u0142ych we wrze\u015bniu 2024 roku spad\u0142a o 3,0 procent w uj\u0119ciu rocznym - poda\u0142 we wtorek G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. GUS poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w uj\u0119ciu miesi\u0119cznym nast\u0105pi\u0142 spadek o 5,7 procent.\n    \n    ", "id": 1366568, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/sprzedaz-detaliczna-we-wrzesniu-2024-nowe-dane-ze-sklepow-st8146088?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Konsument umar\u0142\". Takiego wyniku si\u0119 nie spodziewano", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T08:09:32+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7484966-kamala-harris-vs-donald-trump-najnowsze-sondaze-ph8145986/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sonda\u017ce na dwa tygodnie przed wyborami. Media o tym, kto b\u0119dzie \"g\u0142osem decyduj\u0105cym\"\" />\n    Na finiszu wy\u015bcigu prezydenckiego w USA walka o Bia\u0142y Dom wygl\u0105da na coraz bardziej wyr\u00f3wnan\u0105. Nowe sonda\u017ce i \u015brednie sonda\u017cowe nie pozwalaj\u0105 na wskazanie faworyta. Najnowsze badanie \"Washington Post\" daje obu kandydatom dok\u0142adnie tyle samo poparcia. Wyliczenia \"New York Timesa\" wskazuj\u0105 na nieznaczn\u0105 przewag\u0119 Kamali Harris. Inne prognozy sugeruj\u0105 wzmocnienie trendu korzystnego dla Donalda Trumpa. \u00a0 \n    \n    ", "id": 1366569, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/wybory-w-usa-za-2-tygodnie-a-w-prognozach-zmiana-najnowsze-wyniki-sondazy-st8145985?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017ce na dwa tygodnie przed wyborami. Media o tym, kto b\u0119dzie \"g\u0142osem decyduj\u0105cym\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T07:50:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1267244-kierujacy-uciekal-jadac-ponad-160-km-godz-ph8146043/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 163 km/h przez wiosk\u0119. Auto by\u0142o kradzione\" />\n    Zamiast zwolni\u0107 - przyspieszy\u0142. Przed policj\u0105 ucieka\u0142 jad\u0105c przez lubusk\u0105 wiosk\u0119 z pr\u0119dkosci\u0105 ponad 160 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Szybko okaza\u0142o si\u0119 dlaczego - samoch\u00f3d, kt\u00f3rym jecha\u0142, by\u0142 kradziony.\n    \n    ", "id": 1366570, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/jechal-163-km-h-przez-wioske-auto-bylo-kradzione-st8146056?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jecha\u0142 163 km/h przez wiosk\u0119. Auto by\u0142o kradzione", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T07:12:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6885832-proces-serhija-s-ws-wspolpracy-z-rosyjskim-wywiadem-ph8137822/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak rosyjski wywiad znajduje podpalaczy. Co si\u0119 mog\u0142o sta\u0107 we Wroc\u0142awiu? Dokumenty ze \u015bledztwa\" />\n    Kana\u0142y na Telegramie, werbowanie w internecie i tysi\u0105ce dolar\u00f3w za podpalenia - tak dzia\u0142a rosyjski wywiad. Dokumenty ze \u015bledztwa Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego w sprawie jednego z zatrzymanych i podejrzanych ujawni\u0142a we wtorek \"Gazeta Wyborcza\". Proces Serhija, kt\u00f3ry mia\u0142 podpali\u0107 fabryk\u0119 we Wroc\u0142awiu ruszy niebawem, bo s\u0105d nie zgodzi\u0142 na ugod\u0119 dla m\u0119\u017cczyzny.\n    \n    ", "id": 1366368, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-tak-rosyjski-wywiad-znajduje-podpalaczy-co-sie-moglo-stac-we-wroclawiu-dokumenty-ze-sledztwa-st8145864?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak rosyjski wywiad znajduje podpalaczy. Co si\u0119 mog\u0142o sta\u0107 we Wroc\u0142awiu? Dokumenty ze \u015bledztwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T07:11:56+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6638043-2024-10-21t144915z-1-lwd339021102024rp1-rtrwnev-c-3390-peru-turtles-0001-ph8145957/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Musimy by\u0107 zaanga\u017cowani w ochron\u0119 tych \u017c\u00f3\u0142wi\"\" />\n    Grupa peruwia\u0144skich student\u00f3w po\u0142\u0105czy\u0142a si\u0142y z rdzenn\u0105 spo\u0142eczno\u015bci\u0105 Ashaninka El Naranjal, aby ratowa\u0107 gatunek \u017c\u00f3\u0142wia nara\u017cony na wygini\u0119cie. Wsp\u00f3lnie wypuszczono na wolno\u015b\u0107 ponad 160 osobnik\u00f3w Podocnemis unifilis.\n    \n    ", "id": 1366369, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/musimy-byc-zaangazowani-w-ochrone-tych-zolwi-st8145850?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Musimy by\u0107 zaanga\u017cowani w ochron\u0119 tych \u017c\u00f3\u0142wi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T07:11:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1712757-w-zderzeniu-ciezarowki-i-osobowki-zginela-jedna-osoba-dwoje-dzieci-zostalo-rannych-ph8133090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W wypadku zgin\u0119\u0142a 28-letnia kobieta, a ranne zosta\u0142y jej dzieci. Areszt dla sprawcy\" />\n    S\u0105d w Piotrkowie Trybunalskim (woj. \u0142\u00f3dzkie) aresztowa\u0142 tymczasowo kieruj\u0105cego ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105, kt\u00f3ry w po\u0142owie pa\u017adziernika doprowadzi\u0142 do zderzenia z samochodem osobowym. W wyniku zdarzenia na miejscu zgin\u0119\u0142a 28-letnia kobieta, jej dw\u00f3jka dzieci w wieku 2 i 8 lat trafi\u0142a do szpitala w \u0141odzi. \n    \n    ", "id": 1366370, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/piotrkow-trybunalski-28-latka-zginela-w-wypadku-a-jej-dzieci-trafily-do-szpitala-areszt-dla-sprawcy-st8145962?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W wypadku zgin\u0119\u0142a 28-letnia kobieta, a ranne zosta\u0142y jej dzieci. Areszt dla sprawcy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T07:06:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7025779-karambol-na-s7-ph8142749/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szukaj\u0105 kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy byli \u015bwiadkami karambolu na S7\" />\n    Gda\u0144scy policjanci szukaj\u0105 kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy byli \u015bwiadkami pi\u0105tkowego karambolu na S7, posiadaj\u0105cych kamerki samochodowe. - Na nagraniach mog\u0105 by\u0107 szczeg\u00f3\u0142y, kt\u00f3re pomog\u0105 w ustaleniu przebiegu zdarzenia - wyja\u015bni\u0142a komisarz Karina Kami\u0144ska, rzeczniczka gda\u0144skiej policji. W wyniku karambolu cztery osoby zgin\u0119\u0142y, a 15 zosta\u0142o rannych. \n    \n    ", "id": 1366371, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/borkowo-policja-szuka-kierowcow-ktorzy-byli-swiadkami-karambolu-na-s7-st8145955?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szukaj\u0105 kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy byli \u015bwiadkami karambolu na S7", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T07:03:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6355913-joseph-rykwert-ph8145969/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmar\u0142 Joseph Rykwert, jeden z najwa\u017cniejszych krytyk\u00f3w architektury na \u015bwiecie\" />\n    Zmar\u0142 Joseph Rykwert, urodzony w Warszawie jeden z najwa\u017cniejszych krytyk\u00f3w architektonicznych na \u015bwiecie. Mia\u0142 98 lat. Przez ca\u0142e zawodowe \u017cycie wyk\u0142ada\u0142 na uniwersytetach Wielkiej Brytanii i USA. Ukszta\u0142towa\u0142 pokolenia architekt\u00f3w i teoretyk\u00f3w tej dziedziny.\n    \n    ", "id": 1366372, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/zmarl-joseph-rykwert-jeden-z-najwazniejszych-krytykow-architektury-na-swiecie-st8145980?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmar\u0142 Joseph Rykwert, jeden z najwa\u017cniejszych krytyk\u00f3w architektury na \u015bwiecie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T06:57:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p8hc6f-laptop-komputer-telefon-shutterstock_268450487-5052559/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod PKO BP. \"Mo\u017cesz straci\u0107 pieni\u0105dze\"\" />\n    Uwaga na fa\u0142szywe wiadomo\u015bci podszywaj\u0105ce si\u0119 pod bank - alarmuje w komunikacie PKO BP. \"Nie otwieraj za\u0142\u0105cznik\u00f3w i nie klikaj w linki w tego rodzaju e-mailach. Je\u015bli klikniesz w link, mo\u017cesz straci\u0107 pieni\u0105dze i kontrol\u0119 nad kontem\" - ostrzegaj\u0105 przedstawiciele banku.\n    \n    ", "id": 1366373, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pko-bp-oszusci-podszywaja-sie-pod-najwiekszy-bank-w-polsce-st8145942?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod PKO BP. \"Mo\u017cesz straci\u0107 pieni\u0105dze\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T06:38:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3277067-ta-historia-mogla-miec-tragiczny-final-ph8145945/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ta historia mog\u0142a mie\u0107 tragiczny fina\u0142\". Zarzuty i doz\u00f3r policyjny za jazd\u0119 pod pr\u0105d\" />\n    Policjanci z Otwocka na jednej z grup internetowych trafili na filmik z bmw jad\u0105cym tras\u0105 szybkiego ruchu pod pr\u0105d. Dotarli do kieruj\u0105cej. Us\u0142ysza\u0142a ona zarzuty, straci\u0142a prawo jazdy i zosta\u0142a obj\u0119ta dozorem policyjnym\n    \n    ", "id": 1366374, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-ta-historia-mogla-miec-tragiczny-final-zarzuty-i-dozor-policyjny-za-jazde-prad-st8145946?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ta historia mog\u0142a mie\u0107 tragiczny fina\u0142\". Zarzuty i doz\u00f3r policyjny za jazd\u0119 pod pr\u0105d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T06:03:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5231148-urszula-paslawska-ph8145839/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pas\u0142awska: To ustawa ma\u0142\u017ce\u0144skopodobna. Sta\u0107 nas na lepsze przepisy\" />\n    Urszula Pas\u0142awska z PSL powiedzia\u0142a, \u017ce projekt ustawy dotycz\u0105cy zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich autorstwa Lewicy to \"ustawa ma\u0142\u017ce\u0144skopodobna\", a jej formacja ma \"inn\u0105 filozofi\u0119\". - Sta\u0107 nas na lepsze przepisy. Wierz\u0119, \u017ce ta ustawa, kt\u00f3ra b\u0119dzie procedowana i nasza ustawa stworz\u0105 w sumie bardzo dobre prawo - doda\u0142a.\n    \n    ", "id": 1366169, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/zwiazki-partnerskie-projekt-ustawy-urszula-paslawska-z-psl-to-ustawa-malzenskopodobna-stac-nas-na-lepsze-przepisy-st8145831?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pas\u0142awska: To ustawa ma\u0142\u017ce\u0144skopodobna. Sta\u0107 nas na lepsze przepisy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T05:57:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9540438-szpital-bejrut-ph8145827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Izrael namierzy\u0142 \"g\u0142\u00f3wny skarbiec\" Hezbollahu. W nim p\u00f3\u0142 miliarda dolar\u00f3w w z\u0142ocie i got\u00f3wce\" />\n    W wybudowanym przez Hezbollah bunkrze pod szpitalem Sahed w Bejrucie znajduje si\u0119 \"g\u0142\u00f3wny skarbiec\" tej organizacji - przekaza\u0142 rzecznik Si\u0142 Obronnych Izraela Daniel Hagari. Terrory\u015bci przechowuj\u0105 w tym miejscu ponad 500 milion\u00f3w dolar\u00f3w w z\u0142ocie i got\u00f3wce. Dyrektor szpitala zaprzeczy\u0142 oskar\u017ceniom izraelskiego wojska i wezwa\u0142 liba\u0144sk\u0105 armi\u0119, by przeprowadzi\u0142a inspekcj\u0119 plac\u00f3wki. \n    \n    ", "id": 1366170, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/liban-izrael-namierzyl-glowny-skarbiec-hezbollahu-bunkier-w-bejrucie-pod-szpitalem-st8145820?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael namierzy\u0142 \"g\u0142\u00f3wny skarbiec\" Hezbollahu. W nim p\u00f3\u0142 miliarda dolar\u00f3w w z\u0142ocie i got\u00f3wce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T05:56:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3pdf8l-butelki-plastik-3385099/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"System kaucyjny op\u00f3\u017aniony. Autopoprawka w konsultacjach\" />\n    Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska skierowa\u0142o do konsultacji autopoprawk\u0119 przesuwaj\u0105c\u0105 o sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy wej\u015bcie w \u017cycie pe\u0142nego systemu kaucyjnego - podano na stronie Rz\u0105dowego Centrum Legislacyjnego.\n    \n    ", "id": 1366171, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/system-kaucyjny-2025-mkis-skierowalo-do-konsultacji-autopoprawke-przesuwajaca-o-6-miesiecy-wejscie-w-zycie-pelnego-systemu-kaucyjnego-st8145828?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "System kaucyjny op\u00f3\u017aniony. Autopoprawka w konsultacjach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T05:49:09+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7528441-powodz-na-kubie-ph8145846/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Istniej\u0105 obszary ca\u0142kowicie zalane\"\" />\n    Do sze\u015bciu wzros\u0142a liczba ofiar powodzi wywo\u0142anych burz\u0105 tropikaln\u0105 Oscar, kt\u00f3ra od niedzieli przesuwa si\u0119 nad Kub\u0105. \u017bywio\u0142 pocz\u0105tkowo by\u0142 huraganem pierwszej kategorii, jednak os\u0142ab\u0142 po dotarciu na l\u0105d. W momencie uderzenia kraj by\u0142 sk\u0105pany w ciemno\u015bci w wyniku awarii systemu energetycznego. \n    \n    ", "id": 1366172, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/istnieja-obszary-calkowicie-zalane-st8145802?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Istniej\u0105 obszary ca\u0142kowicie zalane\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T05:12:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8501768-na-poczet-przyszlych-kar-policjanci-zabezpieczyli-piec-profesjonalnych-maszyn-do-haftowania-kazda-byla-wyposazona-w-oddzielny-system-komputerowy-sluzacy-do-zdalnego-nanoszenia-zastrzezonych-znakow-towarowych-ph8145810/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nanosili na odzie\u017c podrobione znaki \u015bwiatowych marek \" />\n    Sto\u0142eczni policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o wytwarzanie podr\u00f3bek ubra\u0144 znanych marek. W wynajmowanym przez niego lokalu znale\u017ali profesjonaln\u0105 pras\u0119 termiczn\u0105 do nanoszenia naszywek, a tak\u017ce towar o warto\u015bci oko\u0142o pi\u0119ciu milion\u00f3w z\u0142otych. \n    \n    ", "id": 1365951, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-na-ubrania-naszywal-metki-znanych-marek-st8145598?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nanosili na odzie\u017c podrobione znaki \u015bwiatowych marek ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T05:11:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7427731-2210n068x-anita-kf8145776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premiera ksi\u0105\u017cki Anity Werner i Micha\u0142a Ko\u0142odziejczyka \"Nadzieja FC\". Rozmowy z autorami i go\u015b\u0107mi uroczystej gali\" />\n    Dziennikarze Anita Werner i Micha\u0142 Ko\u0142odziejczyk wyruszyli w dalek\u0105 podr\u00f3\u017c - odwiedzili Tanzani\u0119, Brazyli\u0119, Rwand\u0119 i Turcj\u0119, gdzie spotkali wyj\u0105tkowych ludzi, kt\u00f3rzy opowiedzieli im swoje historie. Wsp\u00f3lnym mianownikiem jest futbol, kt\u00f3ry pom\u00f3g\u0142 bohaterom wyci\u0105gn\u0105\u0107 \u017cyciowe lekcje.\u00a0\n    \n    ", "id": 1365952, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/premiera-ksiazki-anity-werner-i-michala-kolodziejczyka-nadzieja-fc-rozmowy-z-autorami-i-goscmi-uroczystej-gali-st8145780?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premiera ksi\u0105\u017cki Anity Werner i Micha\u0142a Ko\u0142odziejczyka \"Nadzieja FC\". Rozmowy z autorami i go\u015b\u0107mi uroczystej gali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:57:22+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4202527-rzad-giorgii-meloni-opracowal-dekret-w-sprawie-migracji-ph8145766/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po sporze wok\u00f3\u0142 o\u015brodk\u00f3w w Albanii w\u0142oskie\u00a0w\u0142adze opracowa\u0142y dekret w sprawie migracji\" />\n    W\u0142oskie w\u0142adze opracowa\u0142y dekret, by za\u017cegna\u0107 sp\u00f3r prawny, jaki rozgorza\u0142 wok\u00f3\u0142 o\u015brodk\u00f3w przej\u015bciowych dla migrant\u00f3w w Albanii. Zgodnie z nim rz\u0105d b\u0119dzie stosowa\u0142 si\u0119 przede wszystkim do zasady odsy\u0142ania migrant\u00f3w do kraj\u00f3w uznanych za bezpieczne, a ich lista b\u0119dzie analizowana i aktualizowana. Na razie jest na niej 19 pa\u0144stw.\n    \n    ", "id": 1365953, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-po-sporze-wokol-osrodkow-w-albanii-rzad-opracowal-dekret-w-sprawie-migracji-st8145767?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po sporze wok\u00f3\u0142 o\u015brodk\u00f3w w Albanii w\u0142oskie\u00a0w\u0142adze opracowa\u0142y dekret w sprawie migracji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:56:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4791858-adobestock-186819016-ph8145804/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyspy s\u0105 prawdziw\u0105 skarbnic\u0105 r\u00f3\u017cnorodno\u015bci biologicznej\" />\n    Chocia\u017c wyspy zajmuj\u0105 zaledwie oko\u0142o pi\u0119\u0107 procent powierzchni l\u0105d\u00f3w, s\u0105 siedliskiem ogromnej ilo\u015bci gatunk\u00f3w ro\u015blin (do 31 procent) - donosi mi\u0119dzynarodowy zesp\u00f3\u0142 naukowc\u00f3w. Artyku\u0142 na ten temat zosta\u0142 opublikowany na \u0142amach \"Nature\".\n    \n    ", "id": 1365954, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/wyspy-sa-prawdziwa-skarbnica-roznorodnosci-biologicznej-st8145793?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyspy s\u0105 prawdziw\u0105 skarbnic\u0105 r\u00f3\u017cnorodno\u015bci biologicznej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:40:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9241265-kobieta-podala-oszustowi-kody-blik-zdjecie-ilustracyjne-ph8145514/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poda\u0142a kody, by \"ratowa\u0107 pieni\u0105dze na koncie\". Straci\u0142a 10 tysi\u0119cy\" />\n    Mieszkanka podwarszawskiego Konstancina-Jeziorny uwierzy\u0142a rzekomemu pracownikowi dzia\u0142u bezpiecze\u0144stwa banku. Poda\u0142a mu cztery kody BLIK i umo\u017cliwi\u0142a mu w ten spos\u00f3b wyp\u0142at\u0119 pieni\u0119dzy. Straci\u0142a blisko 10 tysi\u0119cy z\u0142otych.\n    \n    ", "id": 1365955, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/konstancin-jeziorna-uwierzyla-oszustowi-i-podala-mu-kody-blik-st8145545?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poda\u0142a kody, by \"ratowa\u0107 pieni\u0105dze na koncie\". Straci\u0142a 10 tysi\u0119cy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:30:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8579169-pierwszy-na-swiecie-przenosny-wielofotonowy-tomograf-j-pet-ph8145143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prze\u0142omowe badania Polak\u00f3w w diagnozie glejaka. Wykorzystali autorski tomograf\" />\n    Naukowcy z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego w Krakowie i Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego jako pierwsi na \u015bwiecie wykorzystali nowy parametr - czas \u017cycia pozytonium - w procesie diagnozy glejaka. Dane dostarczone przez autorski tomograf J-PET, bardziej precyzyjny i ta\u0144szy od \"zwyk\u0142ego\" urz\u0105dzenia, mog\u0105 zrewolucjonizowa\u0107 prac\u0119 lekarzy. W zasi\u0119gu r\u0119ki s\u0105 tak zwane biopsje wirtualne.\n    \n    ", "id": 1365956, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/przelomowe-badania-polakow-w-diagnozie-glejaka-wykorzystali-wlasny-tomograf-j-pet-st8145174?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142omowe badania Polak\u00f3w w diagnozie glejaka. Wykorzystali autorski tomograf", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:03:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8008181-straznik-miejski-karetka-pomoc-ph8145782/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Le\u017ca\u0142 przy jezdni i trz\u0105s\u0142 si\u0119 z zimna\" />\n    M\u0119\u017cczyzna by\u0142 lekko ubrany i ca\u0142y dr\u017ca\u0142. Nie by\u0142 w stanie si\u0119 podnie\u015b\u0107. Zdo\u0142a\u0142 powiedzie\u0107, \u017ce czuje b\u00f3l w klatce piersiowej i nie wzi\u0105\u0142 lek\u00f3w na serce. Pomoc przysz\u0142a na czas, trafi\u0142 do szpitala.\n    \n    ", "id": 1365753, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/zoliborz-lezal-przy-jezdni-i-trzasl-sie-z-zimna-st8145790?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Le\u017ca\u0142 przy jezdni i trz\u0105s\u0142 si\u0119 z zimna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:03:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5650354-peru-toledo-ph8145789/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wzi\u0105\u0142 wielk\u0105 \u0142ap\u00f3wk\u0119, sprawiedliwo\u015b\u0107 go dopad\u0142a. Teraz by\u0142y prezydent bardzo chce \"umrze\u0107 w domu\"\" />\n    Trybuna\u0142 Karny Peru skaza\u0142 by\u0142ego prezydenta Alejandra Toledo na 20 lat i sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy wi\u0119zienia za przyj\u0119cie milionowej \u0142ap\u00f3wki od brazylijskiej firmy budowlanej i pranie brudnych pieni\u0119dzy. 78-letni przyw\u00f3dca zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do s\u0105du z pro\u015bb\u0105 o to, aby pozwolono mu \"umrze\u0107 we w\u0142asnym domu\".\n    \n    ", "id": 1365754, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/peru-byly-prezydent-alejandro-toledo-skazany-na-20-lat-wiezienia-za-wielka-lapowke-st8145786?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzi\u0105\u0142 wielk\u0105 \u0142ap\u00f3wk\u0119, sprawiedliwo\u015b\u0107 go dopad\u0142a. Teraz by\u0142y prezydent bardzo chce \"umrze\u0107 w domu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T03:49:25+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2476956-wroclaw-zabrania-budowy-wiezowcow-ph8145762/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec z wie\u017cowcami w jednym z najwi\u0119kszych polskich miast, czy nie? \"Nagle wprowadzamy standardy. To jaki\u015b \u017cart\"\" />\n    Koniec z wie\u017cowcami we Wroc\u0142awiu? Radni zabronili budowy wy\u017cej ni\u017c do sz\u00f3stego pi\u0119tra. Chodzi o budynki, kt\u00f3re powstaj\u0105 w ramach tak zwanej ustawy Lex Deweloper. Przepis wejdzie w \u017cycie jeszcze w listopadzie. Miasto m\u00f3wi o \"st\u0119pieniu nieracjonalnych pomys\u0142\u00f3w niekt\u00f3rych inwestor\u00f3w\". Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.\n    \n    ", "id": 1365755, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-zabrania-budowy-wiezowcow-inne-miasta-chca-wysokich-blokow-st8145763?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec z wie\u017cowcami w jednym z najwi\u0119kszych polskich miast, czy nie? \"Nagle wprowadzamy standardy. To jaki\u015b \u017cart\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T03:36:49+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8368540-ukraina-charkow-03-10-2024-zniszczenia-w-wyniku-rosyjskiego-ataku-ph8119649/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ: kontynuacja rosyjskiej agresji zagra\u017ca globalnemu bezpiecze\u0144stwu\" />\n    972 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 pe\u0142noskalowa rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ obradowa\u0142a w sytuacji zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 1000. dnia tej rosyjskiej agresji. M\u00f3wcy wskazywali na zagro\u017cenia dla globalnego bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bciowego, pokoju na \u015bwiecie i zaostrzenie kryzysu humanitarnego. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.\n    \n    ", "id": 1365756, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-informacje-rada-bezpieczenstwa-onz-kontynuacja-rosyjskiej-agresji-zagraza-globalnemu-bezpieczenstwu-st8145779?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ: kontynuacja rosyjskiej agresji zagra\u017ca globalnemu bezpiecze\u0144stwu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T03:28:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8113112-w-moldawii-odbyly-sie-wybory-prezydenckie-i-glosowanie-w-referendum-ph8145777/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wyborczy thriller\", najnowszy sonda\u017c z Polski i brak Bejdy\" />\n    W Mo\u0142dawii referendum dotycz\u0105ce wpisania akcesji do Unii Europejskiej do konstytucji podzieli\u0142o wyborc\u00f3w niemal po r\u00f3wno. Szef Centralnego Biura Antykorupcyjnego Ernest Bejda po raz drugi nie stawi\u0142 si\u0119\u00a0przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw Pegasusa. Z kolei badania toksykologiczne wykaza\u0142y obecno\u015b\u0107 kokainy w ciele zmar\u0142ego brytyjskiego muzyka Liama Payne'a. Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 22 pa\u017adziernika.\n    \n    ", "id": 1365757, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wyborczy-thriller-najnowszy-sondaz-z-polski-i-nowe-ustalenia-w-sprawie-smierci-muzyka-co-warto-wiedziec-22-pazdziernika-st8145778?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wyborczy thriller\", najnowszy sonda\u017c z Polski i brak Bejdy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T03:06:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8199969-meksykanski-ksiadz-sprzeciwial-sie-kartelom-ph8145773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motocykl i co najmniej cztery kule. Ksi\u0105dz zamordowany\" />\n    Uzbrojeni m\u0119\u017cczy\u017ani zastrzelili meksyka\u0144skiego ksi\u0119dza, kt\u00f3ry by\u0142 zadeklarowanym obro\u0144c\u0105 praw rdzennej ludno\u015bci i kt\u00f3ry pot\u0119pia\u0142 kartele. Prokuratura poda\u0142a, \u017ce ojciec Marcelo Perez zgin\u0105\u0142 po odprawieniu mszy.\n    \n    ", "id": 1365617, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/meksyk-ksiadz-sprzeciwial-sie-kartelom-zginal-po-odprawieniu-mszy-st8145774?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motocykl i co najmniej cztery kule. Ksi\u0105dz zamordowany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T00:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2865206-jesien-pogoda-ph8145470/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek 22.10. Nie wsz\u0119dzie to b\u0119dzie s\u0142oneczny dzie\u0144\" />\n    Pogoda na jutro. Wtorek 22.10 w niemal w ca\u0142ym kraju up\u0142ynie pod znakiem s\u0142o\u0144ca. Na termometrach zobaczymy nawet 20 stopni Celsjusza.\n    \n    ", "id": 1365223, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-wtorek-22-10-nie-wszedzie-to-bedzie-sloneczny-dzien-st8145465?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek 22.10. Nie wsz\u0119dzie to b\u0119dzie s\u0142oneczny dzie\u0144", "vote": 0}]