[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:20:25.393219+00:00", "description": "W po\u0142owie pa\u017adziernika zako\u0144czy\u0142y si\u0119 zdj\u0119cia do pierwszej polskiej edycji muzycznego talent show \u201eNowe Rozdanie: Rhythm + Flow Polska\u201d, kt\u00f3re jest szans\u0105 dla pocz\u0105tkuj\u0105cych, m\u0142odych raper\u00f3w na rodzimej scenie. Program, kt\u00f3ry jest oryginalnym formatem Netfliksa, trafi do serwisu w przysz\u0142ym roku.\u00a0", "id": 1368473, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-koniec-zdjec-program-nowe-rozdanie-rhythm-flow-polska-rap-kto-wystapi-kiedy-premiera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix nakr\u0119ci\u0142 muzyczny talent-show. Premiera w przysz\u0142ym roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:04:38.102728+00:00", "description": "Zwykle kupujesz kosmetyki do w\u0142os\u00f3w w markecie lub drogerii? Ich wyb\u00f3r jest na pewno spory, a ka\u017cda marka przekonuj\u0105co zachwala cudowne sk\u0142adniki wyczarowuj\u0105ce pi\u0119kno i zdrowie w\u0142os\u00f3w. Uwa\u017caj jednak na szampony, od\u017cywki i tego rodzaju kosmetyki, bo ich sk\u0142adniki mog\u0105 dzia\u0142a\u0107 zupe\u0142nie odwrotnie.\u00a0", "id": 1367643, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/sklepy-fryzjerskie-ty-rowniez-mozesz-robic-w-nich-zakupy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sklepy fryzjerskie \u2013 Ty r\u00f3wnie\u017c mo\u017cesz robi\u0107 w nich zakupy!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:59:12.939201+00:00", "description": "Od pa\u017adziernika br. do portalu INNPoland.pl nale\u017c\u0105cego do Grupy naTemat do\u0142\u0105czy\u0142a tr\u00f3jka nowych dziennikarzy. W tym nowy redaktor prowadz\u0105cy Grzegorz Szymanik, kt\u00f3ry przez 15 lat by\u0142 zwi\u0105zany z Agor\u0105. Poza nim zesp\u00f3\u0142 wzmacnia te\u017c duet Marta Zinkiewicz i Wiktor Knowski.\u00a0", "id": 1367264, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/innpoland-pl-grupa-natemat-portal-serwis-grzegorz-szymanik", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y dziennikarz \"Gazety Wyborczej\" w Grupie naTemat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T07:43:55.410877+00:00", "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce w sprawie Facebooka. Dotyczy ono zmiany sposobu wy\u015bwietlania link\u00f3w do serwis\u00f3w z tre\u015bciami dziennikarskimi. Facebook uzasadnia\u0142 to zmian\u0105 prawa autorskiego w Polsce.", "id": 1366421, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/facebook-wlasciciel-postepowanie-uokik-linki-do-portali", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Facebook pod lup\u0105 UOKiK. Zmieni\u0142 linki do polskich portali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T05:33:56.837586+00:00", "description": "Z raportu dotycz\u0105cego zaanga\u017cowania u\u017cytkownik\u00f3w Netfliksa, stworzonego przez firm\u0119 Omdia, wynika, \u017ce seriale korea\u0144skie i hiszpa\u0144skoj\u0119zyczne s\u0105 obecnie najpopularniejszymi tre\u015bciami na platformie (pomijaj\u0105c produkcje angloj\u0119zyczne).", "id": 1366013, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-seriale-najpopularniejsze-berlin-gorzka-zemsta-co-najchetniej-ogladamy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seriale z Korei i po hiszpa\u0144sku rz\u0105dz\u0105 na Netfliksie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:29:04.581913+00:00", "description": "Krytyk filmowy Tomasz Raczek ko\u0144czy wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Kana\u0142em Zero. Chce skupi\u0107 si\u0119 na rozwoju w\u0142asnego kana\u0142u youtube\u2019owego, na kt\u00f3rym pojawi\u0105 si\u0119 nowe cykle, m.in. wywiady z tw\u00f3rcami film\u00f3w.", "id": 1365807, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tomasz-raczek-kanal-zero-youtube-koniec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Raczek \u017cegna si\u0119 z Kana\u0142em Zero", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:29:04.358106+00:00", "description": "Platforma DoubleVerify wprowadza nowe narz\u0119dzia dla ochrony marek na Facebooku i Instagramie - kontrol\u0119 tre\u015bci przed wy\u015bwietleniem reklam (Pre-screen Content Controls).", "id": 1365806, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/doubleverify-wprowadza-kontrole-tresci-przed-wyswietleniem-reklam-na-platformie-meta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DoubleVerify z kontrol\u0105 tre\u015bci przed reklamami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:29:04.078657+00:00", "description": "Dorota Maria\u0144ska zosta\u0142a p.o. redaktorki naczelnej 300Gospodarka.pl - dowiedzia\u0142 si\u0119 serwis Wirtualnemedia.pl. Dotychczasowy szef Marek Ch\u0105dzy\u0144ski odszed\u0142 do \u201ePulsu Biznesu\u201d.\u00a0", "id": 1365805, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/dorota-marianska-300gospodarka-pl-serwis-marek-chadzynski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa redaktorka naczelna 300Gospodarka.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:29:03.880019+00:00", "description": "Polscy youtuberzy zarabiali fortuny na\u00a0promowaniu gry hazardowej. Konopskyy ujawni\u0142 w swoim materiale kolejn\u0105 afer\u0105 polskiego internetu.\u00a0", "id": 1365804, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/konopskyy-youtube-afera-hazard-internet", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna afera w polskim YouTube. W tle promocja hazardu ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:29:03.738111+00:00", "description": "Do zespo\u0142u Grupy naTemat do\u0142\u0105czy\u0142 \u0141ukasz Ska\u0142ba, obejmuj\u0105c stanowisko head of YouTube. To dziennikarz oraz youtuber z kana\u0142u \u201cCa\u0142a prawda\u201d.\u00a0", "id": 1365803, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/lukasz-skalba-natemat-youtuber-youtube", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znany youtuber do\u0142\u0105cza do Grupy naTemat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:29:03.585746+00:00", "description": "Dziennik Gazeta Prawna, kt\u00f3rego korzenie si\u0119gaj\u0105 za\u0142o\u017conej trzy dekady temu Gazety Prawnej, to dzi\u015b jedno z najwa\u017cniejszych medi\u00f3w prawno-gospodarczych w Polsce. Codziennie ponad 200 tys. czytelnik\u00f3w korzysta z jego fachowych analiz i rzetelnych informacji, a tytu\u0142 jest liderem swojego sektora w sprzeda\u017cy e-wyda\u0144. 22 pa\u017adziernika DGP \u015bwi\u0119tuje 30-lecie.", "id": 1365802, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/30-lecie-dziennika-gazety-prawnej-infor-ryszard-pienkowski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "30-lecie Dziennika Gazety Prawnej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:29:03.405095+00:00", "description": "W poniedzia\u0142ek wieczorem wystartowa\u0142 serwis biznesowy premium XYZ. Dzi\u0119ki mecenasom przez pierwsze miesi\u0105ce b\u0119dzie darmowy, p\u00f3\u017aniej planowane jest stopniowe wdra\u017canie modelu subskrypcyjnego. - Jestem dumny i szcz\u0119\u015bliwy stoj\u0105c na czele zespo\u0142u najlepszych dziennikarzy i ekonomist\u00f3w. Wszyscy s\u0105 niezwykle do\u015bwiadczeni i cenieni na rynku, a do\u0142\u0105czyli do XYZ z misj\u0105 stworzenia jako\u015bciowego medium, pokazania, \u017ce mo\u017cna inaczej - m\u00f3wi Grzegorz Nawacki.\u00a0", "id": 1365801, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/xyz-grzegorz-nawacki-serwis-premium-ile-kosztuje-oferta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142 serwis XYZ. Na razie darmowy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:29:03.113312+00:00", "description": "Jak skutecznie wprowadza\u0107 innowacje w produktach? Co innowacja produktowa znaczy w bran\u017cy spo\u017cywczej, a co w medialnej? Czy da si\u0119 zbudowa\u0107 siln\u0105 mark\u0119 bez wysokojako\u015bciowego produktu? Co b\u0119dzie trendem we wprowadzaniu nowych produkt\u00f3w na rynek? Na te i inne pytania odpowiadali uczestnicy debaty Wirtualnemedia.pl \"Produkt - fundament reputacji marki i lojalno\u015bci klient\u00f3w\". Jej partnerem by\u0142 Totalizator Sportowy.\u00a0", "id": 1365800, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/jaki-ma-byc-dzisiaj-produkt-debata-wirtualnemedia-pl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaki ma by\u0107 dzisiaj produkt? Debata Wirtualnemedia.pl ", "vote": 0}]