[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T20:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/33/f3/1d/z31406899M,Marcin-Wiacek--Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Nie ulega w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce pozbawione podstaw jest przyjmowanie za\u0142o\u017cenia, i\u017c osoby powo\u0142ane na stanowiska s\u0119dziowskie od 2018 r. nie s\u0105 s\u0119dziami\" - uzna\u0142 Marcin Wi\u0105cek. Zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 te\u017c do Donalda Tuska w sprawie opinii Komisji Weneckiej.", "id": 1371170, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31406827,specjalny-list-rpo-do-tuska-ws-reformy-sadownictwa-wiacek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Specjalny list RPO do Tuska ws. reformy s\u0105downictwa. Wi\u0105cek za\u017c\u0105da\u0142 reakcji premiera", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T20:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/f3/1d/z31406943M,Skrzyzowanie-przy-ul-Glownej-w-Piasecznie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>49-letni m\u0119\u017cczyzna potr\u0105ci\u0142 dziecko na przej\u015bciu dla pieszych, a nast\u0119pnie uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. Gdy policja rozpocz\u0119\u0142a poszukiwania, sam zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na komend\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce na kierowcy ci\u0105\u017c\u0105 dwa aktywne zakazy prowadzenia pojazd\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1371171, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31406831,potracil-dziecko-na-pasach-i-uciekl-z-miejsca-wypadku-ma-dwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potr\u0105ci\u0142 dziecko na pasach i uciek\u0142 z miejsca wypadku. Ma dwa zakazy prowadzenia pojazd\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T19:51:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2b/f3/1d/z31406891M,Antoni-Macierewicz-i-Radoslaw-Sikorski--2006-rok.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- A czy mo\u017ce robi\u0107 to, co robi, co szkodzi Polsce, tylko z g\u0142upoty? - powiedzia\u0142 Rados\u0142aw Sikorski, pytany, czy Antoni Macierewicz to \"ruski agent\". Co jeszcze powiedzia\u0142 szef MSZ?", "id": 1370776, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31406741,sikorski-bezlitosny-dla-macierewicza-to-szosty-cud-swiata.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski bezlitosny dla Macierewicza: \"To sz\u010f\u017c\u02ddsty cud \u015bwiata\". Zapowiedzia\u0142 \"powa\u017cne zarzuty\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T19:12:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/88/f3/1d/z31406728M,Xi-Jinping-i-Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142owa Xi Jinpinga o \"chaosie\" i \"zmianach niewidzianych od stu lat\" wywo\u0142a\u0142y poruszenie. Co powiedzia\u0142 chi\u0144ski przyw\u010f\u017c\u02dddca podczas otwarcia szczytu BRICS w Rosji?", "id": 1370777, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31406704,sprytna-chinska-pulapka-xi-jinping-na-szczycie-brics-w-rosji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Sprytna chi\u0144ska pu\u0142apka\". Xi Jinping na szczycie BRICS w Rosji. Pad\u0142y zaskakuj\u0105ce s\u0142owa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T18:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/3d/1d/z30660430M,Sebastian-M--podejrzany-o-spowodowanie-wypadku-na-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jest trzecie \u015bledztwo ws. tragicznego wypadku na A1, w kt\u010f\u017c\u02ddrym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina - podaje Onet. Tym razem podejrzanym mo\u017ce zosta\u0107 prokurator. O co chodzi?", "id": 1370392, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31406605,trzecie-sledztwo-ws-wypadku-na-a1-i-sebastiana-m-media-podejrzanym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzecie \u015bledztwo ws. wypadku na A1 i Sebastiana M. Media: Podejrzanym mo\u017ce by\u0107 prokurator", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T18:40:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/f3/1d/z31406386M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Moskwa odpowiedzia\u0142a na zamkni\u0119cie konsulatu w Polsce gro\u017ab\u0105. - Takie zapowiedzi ostrych, odwetowych dzia\u0142a\u0144 Rosjan zwykle padaj\u0105, kiedy zostaj\u0105 zaskoczeni albo przy\u0142apani na gor\u0105cym uczynku. Wtedy reakcj\u0105 Rosji jest agresywna retoryka - wyja\u015bnia w rozmowie z Gazeta.pl prof. Agnieszka Legucka, analityczka z Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych. Czego Polska mo\u017ce si\u0119 spodziewa\u0107?", "id": 1370393, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31406312,kreml-zagrozil-polsce-bolesna-odpowiedzia-prof-legucka-wskazuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml zagrozi\u0142 Polsce \"bolesn\u0105 odpowiedzi\u0105\". Prof. Legucka: Rosjanie nie odpuszcz\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T18:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/f3/1d/z31406595M,Andrzej-Duda--Szymon-Holownia--Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szymon Ho\u0142ownia, Andrzej Duda i Rafa\u0142 Trzaskowski - tym politykom Polacy ufaj\u0105 najbardziej. Tak wynika z najnowszego rankingu zaufania CBOS. A kogo respondenci wskazali na ostatnim miejscu?", "id": 1370394, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31406582,ktoremu-politykowi-ufaja-polacy-sa-wyniki-najnowszego-rankingu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kt\u010f\u017c\u02ddremu politykowi ufaj\u0105 Polacy? S\u0105 wyniki najnowszego rankingu CBOS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/66/f3/1d/z31406182M,Jakoby-polnocnokoreanscy-zolnierze-w-Rosji.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sieci pojawiaj\u0105 si\u0119 kolejne nagrania z dalekiego wschodu Rosji, na kt\u010f\u017c\u02ddrych ma by\u0107 wida\u0107 \u017co\u0142nierzy z Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej szykuj\u0105cych si\u0119 na wojn\u0119 w Ukrainie. Na kilku ewidentnie mo\u017cna rozpozna\u0107 ich azjatyckie rysy. Korea Po\u0142udniowa i Ukraina twierdz\u0105, \u017ce s\u0105 ich tysi\u0105ce.", "id": 1370395, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31405914,kolejne-nagrania-dziwnych-zolnierzy-w-rosyjskich-bazach-watpliwosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne nagrania dziwnych \u017co\u0142nierzy w rosyjskich bazach. W\u0105tpliwo\u015bci si\u0119 rozwiewaj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:28:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c9/f3/1d/z31406537M,Policjanci-pracuja-na-miejscu-wlamania-do-bankomat.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nocy dosz\u0142o do w\u0142amania do bankomatu przy ulicy Hozjusza w Olsztynie. Urz\u0105dzenie najprawdopodobniej zosta\u0142o wysadzone, a nieznany sprawca lub sprawcy mogli skra\u015b\u0107 nawet 150 tysi\u0119cy z\u0142otych.", "id": 1370010, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31406536,nieznani-sprawcy-wysadzili-bankomat-w-olsztynie-mogli-ukrasc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieznani sprawcy wysadzili bankomat w Olsztynie. Mogli ukra\u015b\u0107 nawet 150 tysi\u0119cy z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/f1/1d/z31399105M,Karambol-na-S7.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie ma \u017cadnych podejrze\u0144 ku temu, by podejrzany mia\u0142 ukrywa\u0107 si\u0119 przed wymiarem sprawiedliwo\u015bci. (...) Nie ma przed czym i do kogo ucieka\u0107 - powiedzia\u0142 adwokat 37-latka, kt\u010f\u017c\u02ddry us\u0142ysza\u0142 zarzuty ws. karambolu na S7. Co jeszcze powiedzia\u0142 obro\u0144ca m\u0119\u017cczyzny?", "id": 1370011, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31406300,karambol-na-s7-adwokat-kierowcy-ciezarowki-na-pewno-moge-wykluczyc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karambol na S7. Adwokat kierowcy ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwki: Na pewno mog\u0119 wykluczy\u0107, \u017ce si\u0119 zagapi\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T17:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/f3/1d/z31406455M,Wirus-mpox.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Niemczech pojawi\u0142 si\u0119 pierwszy przypadek infekcji nowym wariantem wirusa mpox (dawniej: ma\u0142pia ospa). Chodzi o klad Ib. Jak poinformowa\u0142 Instytut Roberta Kocha (RKI) w Berlinie, do zaka\u017cenia dosz\u0142o za granic\u0105,", "id": 1370012, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31406333,rozprzestrzenia-sie-nowy-wariant-wirusa-mpox-u-sasiadow-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozprzestrzenia si\u0119 nowy wariant wirusa mpox. U s\u0105siad\u010f\u017c\u02ddw Polski zarejestrowano pierwszy przypadek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T16:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/f3/1d/z31404888M,Sytuacja-na-froncie-w-Ukrainie-w-polowie-pazdziern.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tam, gdzie Rosjanie wywieraj\u0105 siln\u0105 presj\u0119, Ukrai\u0144cy nie s\u0105 w stanie ich powstrzyma\u0107. Owszem zadaj\u0105 miejscami powa\u017cne straty, ale ci\u0105gle trac\u0105 teren i sami ponosz\u0105 dotkliwe straty. Nie wida\u0107 zapowiadanej na jesie\u0144 stabilizacji frontu. Sami Ukrai\u0144cy pisz\u0105, \u017ce jest \u017ale, a niekt\u010f\u017c\u02ddrzy nawet, \u017ce przegrywaj\u0105.", "id": 1370013, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31404571,ukraina-aktualnie-przegrywa-wojne-zamiast-stabilizacji-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ukraina aktualnie przegrywa wojn\u0119\". Zamiast stabilizacji jest stabilnie \u017ale", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T16:35:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/0c/1d/z30460670M,Czestochowa--Kamienica--w-ktorej-mieszkal-Kamilek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Prokurator Prokuratury Regionalnej w Gda\u0144sku zdecydowa\u0142 o zmianie zarzut\u010f\u017c\u02ddw wobec Dawida B. i Magdaleny B. podejrzanych o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo i pomocnictwo do zab\u010f\u017c\u02ddjstwa Kamila M. z Cz\u0119stochowy\" - przekaza\u0142a prokuratura. M\u0119\u017cczy\u017anie zarzucono zn\u0119canie si\u0119 nad innymi dzie\u0107mi, a tak\u017ce molestowanie kilkulatki.", "id": 1369550, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31404695,smierc-kamila-z-czestochowy-prokuratura-zmienia-zarzuty-ojczymowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 Kamila z Cz\u0119stochowy. Prokuratura zmienia zarzuty ojczymowi i matce. W tle molestowanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T16:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Krajowa opublikowa\u0142a komunikat dot. dzia\u0142a\u0144 dywersyjnych na terytorium Polski. Co mo\u017cemy w nim przeczyta\u0107?", "id": 1369551, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31406509,rosyjskie-proby-dywersji-w-polsce-jest-komunikat-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie pr\u010f\u017c\u02ddby dywersji w Polsce. Jest komunikat prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T16:26:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/f3/1d/z31406508M,Do-wypadku-doszlo-pod-Pila.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wojew\u010f\u017c\u02dddztwie wielkopolskim na drodze krajowej nr 10 na odcinku Pi\u0142a - Stara \u0141ubianka dosz\u0142o do zderzenia pi\u0119ciu samochod\u010f\u017c\u02ddw. Droga zosta\u0142a zablokowana.", "id": 1369552, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31406483,powazny-wypadek-pod-pila-samochody-osobowe-zderzyly-sie-z-ciezarowka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cny wypadek pod Pi\u0142\u0105. Samochody osobowe zderzy\u0142y si\u0119 z ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T16:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/db/f3/1d/z31406299M,Prezydent-Ukrainy-Wolodymyr-Zelenski-i-prezydent-R.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister obrony Ukrainy Rustem Umerow poinformowa\u0142 w rozmowie z \"The Washington Post\", \u017ce po wybuchu wojny Kij\u010f\u017c\u02ddw prowadzi\u0142 tajne negocjacje z Moskw\u0105. Ameryka\u0144ski dziennik dowiedzia\u0142 si\u0119, czego dotyczy\u0142y rozmowy oraz co uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 stronie ukrai\u0144skiej.", "id": 1369553, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31406276,ukraina-prowadzila-tajne-negocjacje-z-rosja-minister-zdradza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina prowadzi\u0142a tajne negocjacje z Rosj\u0105. Minister zdradza szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y zakulisowych rozm\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d6/f3/1d/z31406294M,Suwerenna-Polska-i-Zbigniew-Ziobro-bronia-Dariusza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie milkn\u0105 komentarze po zawiadomieniu Las\u010f\u017c\u02ddw Pa\u0144stwowych dotycz\u0105cym pracy Dariusza Mateckiego w tej jednostce. W obronie polityka stan\u0119\u0142o jego ugrupowanie polityczne oraz sam Zbigniew Ziobro. Co przekazano?", "id": 1369554, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31406154,suwerenna-polska-broni-mateckiego-i-pokazuje-zdjecia-ziobro.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Suwerenna Polska broni Mateckiego i pokazuje zdj\u0119cia. Ziobro: Skundlona w\u0142adza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0d/f3/1d/z31406349M,Grzegorz-Braun.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Europarlament zdecydowa\u0142 o przyj\u0119ciu pomocy finansowej dla Ukrainy w wysoko\u015bci 35 miliard\u010f\u017c\u02ddw euro. Grzegorz Braun nie wytrzyma\u0142 podczas obrad. Co si\u0119 sta\u0142o?", "id": 1369555, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31406018,europarlament-zgodzil-sie-na-wsparcie-ukrainy-braun-nie-mogl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europarlament zgodzi\u0142 si\u0119 na wsparcie Ukrainy. Braun nie m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 tego przebole\u0107. Zacz\u0105\u0142 krzycze\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/f3/1d/z31406204M,Agnieszka-Holland.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Przy aplauzie wi\u0119kszo\u015bci spo\u0142ecze\u0144stwa, kt\u010f\u017c\u02ddre zosta\u0142o zmanipulowane tak\u0105 najprostsz\u0105 propagand\u0105 strachu (...), zrozumiano, \u017ce to by\u0142y tylko pozory, \u017ce to, co politycy dzisiejszej w\u0142adzy nam m\u010f\u017c\u02ddwili, kiedy byli w opozycji to by\u0142y tylko pozory - powiedzia\u0142a Agnieszka Holland o rz\u0105dz\u0105cych. Re\u017cyserka \"Zielonej granicy\" protestowa\u0142a przed kancelari\u0105 Donalda Tusk przeciwko wstrzymaniu prawa do azylu.", "id": 1368990, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31405775,protest-przed-kancelaria-tuska-wsrod-demonstrantow-agnieszka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protest przed kancelari\u0105 Tuska. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd demonstrant\u010f\u017c\u02ddw Agnieszka Holland. \"Propaganda strachu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T15:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/f3/1d/z31404603M,Quiz-o-polskich-miastach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak dobrze znasz geografi\u0119 Polski? Sprawd\u017a si\u0119 w naszym quizie! Zadanie jest proste: my podajemy miasto, a ty dopasowujesz do niego wojew\u010f\u017c\u02dddztwo. Brzmi \u0142atwo, ale czy dasz rad\u0119 zdoby\u0107 komplet? Powiedzmy sobie szczerze: mniej ni\u017c 9/13 w tym quizie to wstyd!", "id": 1368991, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23071,ten-quiz-geograficzny-zweryfikuje-twoja-wiedze-wiesz-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quiz geograficzny! W jakim wojew\u010f\u017c\u02dddztwie le\u017c\u0105 te miasta? Pobijesz 8/13?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/56/15/1c/z29446230M,Slubowanie-policjantow--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policjanci planuj\u0105 zaostrzy\u0107 sw\u010f\u017c\u02ddj protest, co mo\u017ce by\u0107 odczuwalne zw\u0142aszcza 11 listopada. Co planuj\u0105? - Tylko skoordynowana na du\u017c\u0105 skal\u0119 \"Lucyna\" mo\u017ce da\u0107 do my\u015blenia rz\u0105dz\u0105cym - uzna\u0142a jedna z policjantek.", "id": 1368992, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31405858,psia-grypa-i-lucyna-w-polskiej-policji-konsekwencje-odczujemy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Psia grypa\" i \"Lucyna\" w polskiej policji. Konsekwencje odczujemy 11 listopada", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/f2/1d/z31403286M,quiz--Jeden-z-dziesieciu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Jeden z dziesi\u0119ciu\" jest programem, kt\u010f\u017c\u02ddry jest niezwykle wymagaj\u0105cy dla uczestnik\u010f\u017c\u02ddw. Najlepsi gracze musz\u0105 wykaza\u0107 si\u0119 szerok\u0105 i specjalistyczn\u0105 wiedz\u0105. Widzia\u0142e\u015b poniedzia\u0142kowy odcinek? Nie brak\u0142o trudnych pyta\u0144. Spr\u010f\u017c\u02ddbuj si\u0119 z nimi zmierzy\u0107!", "id": 1368993, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23063,ten-quiz-wiedzy-z-jeden-z-dziesieciu-rozbija-system-dasz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten quiz wiedzy z ?Jeden z dziesi\u0119ciu? rozbija system! Poradzisz sobie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:36:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/ac/1d/z31116682M,Witold-Wojtowicz-zostal-smiertelnie-pobity-27-czer.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko Sylwestrowi A. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 \u015bmiertelnie pobi\u0107 Witolda W\u010f\u017c\u02ddjtowicza. Co wiadomo w sprawie?", "id": 1368994, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31405847,nowe-informacje-ws-smierci-aktywisty-otrzymal-17-ciosow-oskarzony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje ws. \u015bmierci aktywisty. Otrzyma\u0142 17 cios\u010f\u017c\u02ddw. Oskar\u017cony twierdzi, \u017ce nic nie pami\u0119ta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7d/f3/1d/z31405949M,Mateusz-Morawiecki--wiceprezes-PiS-i-byly-premier.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wewn\u0105trz PiS od wielu tygodni trwaj\u0105 dyskusj\u0119 dotycz\u0105ce wy\u0142onienia kandydata na prezydenta w wewn\u0119trznych prawyborach. Podczas konferencji prasowej do medialnych spekulacji odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 wiceszef partii Mateusz Morawiecki. Przekaza\u0142, w jakim terminie powinna zapa\u015b\u0107 decyzja.", "id": 1368995, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31405848,pis-rozwaza-prawybory-prezydenckie-morawiecki-zdradzil-kiedy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS rozwa\u017ca prawybory prezydenckie. Morawiecki zdradzi\u0142, kiedy zapadnie decyzja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:23:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/f3/1d/z31405729M,Finansowanie-Kosciola--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rz\u0105d nie jest w stanie okre\u015bli\u0107, kt\u010f\u017c\u02ddrym ko\u015bcio\u0142om i zwi\u0105zkom wyznaniowym finansuje sk\u0142adki z Funduszu Ko\u015bcielnego. \"Rzeczpospolita\" alarmuje, \u017ce w zwi\u0105zku z tym pa\u0144stwowe pieni\u0105dze mog\u0105 trafia\u0107 do wsp\u010f\u017c\u02ddlnot g\u0142osz\u0105cych kontrowersyjne doktryny lub zamieszanych wr\u0119cz w dzia\u0142alno\u015b\u0107 przest\u0119pcz\u0105.", "id": 1368996, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31405492,gdzie-trafiaja-pieniadze-z-funduszu-koscielnego-rzad-nie-ma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie trafiaj\u0105 pieni\u0105dze z Funduszu Ko\u015bcielnego? Rz\u0105d \"nie ma mo\u017cliwo\u015bci ustalenia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6/10563/z10563016M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po pogrzebie na cmentarzu komunalnym w Gorzowie Wielkopolskim dosz\u0142o do awantury mi\u0119dzy \u017ca\u0142obnikami a policjantami. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od mandatu wystawionemu ksi\u0119dzu. Na miejsce wys\u0142ano pi\u0119\u0107 radiowoz\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1368463, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31405485,awantura-na-cmentarzu-w-gorzowie-83-latek-probowal-przekupic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awantura na cmentarzu w Gorzowie. 83-latek pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 \"przekupi\u0107\" policjanta. \"Masz 10 z\u0142 na piwo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T14:14:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski zdecydowa\u0142 o zlikwidowaniu rosyjskiego konsulatu w Poznaniu. Co na to Kreml?", "id": 1368462, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31406091,jest-reakcja-rosji-na-decyzje-polskiego-msz-udzielimy-bolesnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest reakcja Rosji na decyzj\u0119 polskiego MSZ. \"Udzielimy bolesnej odpowiedzi\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T13:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/33/b0/1d/z31129907M,Ks--Michal-Olszewski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Krajowa zmieni\u0142a zarzuty ksi\u0119dzu Micha\u0142owi Olszewskiemu oraz dw\u010f\u017c\u02ddm urz\u0119dniczkom Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci. Wszyscy troje maj\u0105 status podejrzanych w \u015bledztwie dotycz\u0105cym nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.", "id": 1368464, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31405993,zmiana-zarzutow-dla-ks-michala-olszewskiego-prokuratura-podjela.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana zarzut\u010f\u017c\u02ddw dla ks. Micha\u0142a Olszewskiego. Prokuratura podj\u0119\u0142a decyzj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T13:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/f1/1d/z31397524M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z Polski zniknie rosyjski konsulat - zapowiedzia\u0142 Rados\u0142aw Sikorski. To reakcja na pr\u010f\u017c\u02ddby dywersji w naszym kraju. Co jeszcze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 szef MSZ?", "id": 1368465, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31405981,sikorski-mowi-o-mocnych-dowodach-ws-prob-dywersji-w-polsce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski m\u010f\u017c\u02ddwi o \"mocnych dowodach\" ws. pr\u010f\u017c\u02ddb dywersji w Polsce. \"Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T13:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/81/f3/1d/z31405953M,Rebak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura postawi\u0142a zarzuty dw\u010f\u017c\u02ddm osobom w zwi\u0105zku z tragicznym wypadkiem w jednej z firm pod K\u0119pnem. R\u0119bak do drewna wci\u0105gn\u0105\u0142 18-latka i uci\u0105\u0142 mu obie nogi. Co ustalono do tej pory?", "id": 1368466, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31405571,sa-zarzuty-ws-tragicznego-wypadku-pod-kepnem-rebak-wciagnal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 zarzuty ws. tragicznego wypadku pod K\u0119pnem. R\u0119bak wci\u0105gn\u0105\u0142 18-latka i uci\u0105\u0142 mu obie nogi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T13:26:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/f3/1d/z31405514M,Dariusz-Matecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Umowa o prac\u0119 Las\u010f\u017c\u02ddw Pa\u0144stwowych z Dariuszem Mateckim mia\u0142a charakter pozorny - uwa\u017ca jednostka, kt\u010f\u017c\u02ddra z\u0142o\u017cy\u0142a do prokuratury dwa zawiadomienia w tej sprawie.", "id": 1368467, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31405480,fikcyjny-etat-dla-mateckiego-media-sa-dwa-zawiadomienia-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fikcyjny etat dla Mateckiego? Media: S\u0105 dwa zawiadomienia do prokuratury", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:41:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/f3/1d/z31405564M,Agnieszka-Pindera--nowa-dyrektorka-Zachety-Narodow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Agnieszka Pindera zosta\u0142a wskazana przez komisj\u0119 konkursow\u0105 na now\u0105 dyrektork\u0119 Narodowej Galerii Sztuki Zach\u0119ta. Wyb\u010f\u017c\u02ddr uzasadniono ambitnymi planami rozwoju galerii i odpowiadaj\u0105c\u0105 na wyzwania koncepcj\u0105.", "id": 1368033, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31405419,jest-nowa-dyre.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybrano now\u0105 dyrektork\u0119 Zach\u0119ty. Ma ambitne plany rozwoju Narodowej Galerii Sztuki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/77/1d/z30897705M,Wlodzimierz-Czarzasty.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sp\u010f\u017c\u02ddr w koalicji na temat projektu o zwi\u0105zkach partnerskich trwa w najlepsze. W sprawie zabra\u0142 g\u0142os W\u0142odzimierz Czarzasty. Wicemarsza\u0142ek Sejmu nie przebiera\u0142 w s\u0142owach.", "id": 1368034, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31404952,zwiazki-partnerskie-czarzasty-nie-szczypal-sie-w-jezyk-oberwalo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwi\u0105zki partnerskie. Czarzasty nie szczypa\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk. Oberwa\u0142o si\u0119 ludowcom. \"Was chyba por\u0105ba\u0142o\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T12:06:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e4/f3/1d/z31405284M,Wojna-w-Ukrainie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 Korea P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocna wys\u0142a\u0142a swoje wojska do Ukrainy. Jaka b\u0119dzie reakcja NATO i UE? Litewski minister spraw zagranicznych m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o mo\u017cliwo\u015bci wys\u0142ania wojsk NATO na wsch\u010f\u017c\u02ddd.", "id": 1368035, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31405076,nato-wysle-swoje-wojska-do-ukrainy-europa-musi-ponownie-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NATO wy\u015ble swoje wojska do Ukrainy? Europa musi \"ponownie to rozwa\u017cy\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b0/f3/1d/z31404976M,Gabinet-ginekologiczny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wykluczenia, warto\u015bci oraz zbieranie danych o sytuacji ekonomicznej i rodzinnej to tylko cz\u0119\u015b\u0107 zapis\u010f\u017c\u02ddw znajduj\u0105cych si\u0119 w wytycznych dotycz\u0105cych aborcji wydanych przez Polskie Towarzystwo Psychiatryczne. Adwokatka dr Sabrina Mana-Walasek wyja\u015bni\u0142a w rozmowie z Gazeta.pl, \u017ce \"pozostawiaj\u0105 one bardzo du\u017ce pole do nadu\u017cy\u0107\" i \"mog\u0105 zmieni\u0107 praktyk\u0119 lekarsk\u0105\".", "id": 1367631, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31404032,to-absolutnie-nie-powinno-miec-miejsca-w-gabinecie-lekarskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To absolutnie nie powinno mie\u0107 miejsca w gabinecie\". Adwokatka alarmuje o nowych wytycznych ws. aborcji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:19:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/f3/1d/z31405148M,Stary-oboz-w-Arizonie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Arizonie, mi\u0119dzy Nogales a Sasabe, jest ob\u010f\u017c\u02ddz. Nie jest jedyny, bo takich miejsc wzd\u0142u\u017c ameryka\u0144sko-meksyka\u0144skiej granicy jest du\u017co. Ten jednak by\u0142 jednym z pierwszych, jakie powsta\u0142y w tym regionie. Teraz mo\u017cecie zobaczy\u0107, jak wygl\u0105da w \u015brodku.", "id": 1367632, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31405098,zwykle-ludzie-unikaja-takich-miejsc-mozemy-zajrzec-do-obozu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwykle ludzie unikaj\u0105 takich miejsc. Mo\u017cemy zajrze\u0107 do obozu migrant\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:13:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/f3/1d/z31404453M,Posiedzenie-rzadu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rados\u0142aw Sikorski zapowiedzia\u0142 zdecydowane dzia\u0142anie przeciwko pr\u010f\u017c\u02ddbom rosyjskiego sabota\u017cu w Polsce. Chodzi m.in. o spraw\u0119 wytropionego przez s\u0142u\u017cby Ukrai\u0144ca na us\u0142ugach Rosji. \"Gazeta Wyborcza\" opisa\u0142a okoliczno\u015bci, w kt\u010f\u017c\u02ddrych zatrzymano Serhija S., podejrzanego o pr\u010f\u017c\u02ddb\u0119 podpalenia fabryki farb we Wroc\u0142awiu.", "id": 1367633, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31404200,planowal-wywolac-pozar-we-wroclawiu-msz-zapowiada-kroki-wobec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Planowa\u0142 wywo\u0142a\u0107 po\u017car we Wroc\u0142awiu. MSZ zapowiada kroki wobec Rosji po zatrzymaniu sabota\u017cysty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T11:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/f1/1d/z31399105M,Karambol-na-S7.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Rejonowa w Pruszczu Gda\u0144skim poinformowa\u0142a, \u017ce ustalono ju\u017c to\u017csamo\u015b\u0107 dw\u010f\u017c\u02ddch ostatnich ofiar karambolu na S7 pod Gda\u0144skiem. Ujawniono tak\u017ce nowe informacje dotycz\u0105ce ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwki. Co wiadomo?", "id": 1367634, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31404731,nowe-informacje-ws-karambolu-na-s7-zidentyfikowano-dwie-ostatnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje ws. karambolu na S7. Zidentyfikowano dwie ostatnie ofiary. Mia\u0142y 9 i 12 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/f3/1d/z31404927M,Wielkopolskie--Wypadek-na-drodze-ekspresowej-S5.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na drodze ekspresowej S5 niedaleko Bylina tir przewr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 na osob\u010f\u017c\u02ddwk\u0119. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce nie \u017cyje 30-letni kierowca samochodu, a dwie osoby s\u0105 ranne. Co jeszcze wiadomo o zdarzeniu?", "id": 1367635, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31404677,dramat-pod-poznaniem-ciezarowka-przygniotla-samochod-kierowca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat pod Poznaniem. Ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwka przygniot\u0142a samoch\u010f\u017c\u02ddd. Kierowca nie \u017cyje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/51/f3/1d/z31404881M,Czytelnicy-Gazeta-pl-na-temat-ustawy-o-zwiazkach-p.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa polityczna debata na temat projektu ustawy o zwi\u0105zkach partnerskich. O zdanie w tej kwestii zapytali\u015bmy czytelniczki i czytelnik\u010f\u017c\u02ddw Gazeta.pl. Przewa\u017ca\u0142a jedna odpowied\u017a.", "id": 1367254, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31404575,co-czytelnicy-gazeta-pl-mysla-o-zwiazkach-partnerskich-w-tej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy nale\u017cy wprowadzi\u0107 zwi\u0105zki partnerskie w Polsce? Czytelnicy Gazeta.pl zabrali g\u0142os", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T10:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/88/ea/1d/z31368072M,Aquapark-Fala-w-Lodzi-oglosil-zakaz-wstepu-dla-dzi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wszyscy jeste\u015bmy dzieciofobami? Czy media powinny promowa\u0107 tylko pi\u0119kne aspekty macierzy\u0144stwa i reagowa\u0107 ostro na Jolant\u0119 Kwa\u015bniewsk\u0105, babci\u0119 dla \"psiecka\" swojej c\u010f\u017c\u02ddrki? I czy komfort doros\u0142ych to zawsze objaw faszyzmu? - Grzegorz Wysocki w felietonie dla Gazeta.pl tropi w\u0105tki \"prodzieci\u0119cie\" i \"dzieciofobiczne\" w tygodnikach od prawa do lewa.", "id": 1367255, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31403489,strefa-wolna-od-dzieci-polacy-nienawidza-dzieci-prawica.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Strefa wolna od dzieci\". Polacy nienawidz\u0105 dzieci? Prawica wie swoje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d6/f1/1d/z31398102M,Karambol-na-S7.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015aledczy ustalili, \u017ce sprawca karambolu na S7 nie by\u0142 pod wp\u0142ywem \u017cadnych substancji odurzaj\u0105cych. Nie korzysta\u0142 te\u017c z telefonu. Eksperci wskazali prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0119. Jak dosz\u0142o do tragicznego wypadku pod Gda\u0144skiem?", "id": 1367256, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31404048,karambol-na-s7-eksperci-o-prawdopodobnej-przyczynie-wystarcza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karambol na S7. Eksperci o prawdopodobnej przyczynie. \"Wystarcz\u0105 3 sekundy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cb/f3/1d/z31404491M,Domki-ufundowane-przez-Budde.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cztery domy ufundowane powodzianom przez youtubera Budd\u0119 nie mog\u0142y trafi\u0107 na dzia\u0142ki nowych w\u0142a\u015bcicieli. Przeciwny by\u0142 burmistrz opolskiego Paczkowa. Zobacz, jak potoczy\u0142y si\u0119 dalsze losy poszkodowanych powodzian.", "id": 1366940, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31404076,dostali-domy-od-buddy-nie-mogli-ich-zabrac-zamieszanie-wokol.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dostali domy od Buddy. Nie mogli ich zabra\u0107. Zamieszanie wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 darowizny youtubera", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:08:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/72/1c/z29829290M,Straz-pozarna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W apartamentowcu przy ulicy Z\u0142otej 44 w Warszawie wybuch\u0142 po\u017car. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 we wtorek rano w saunie na \u010f\u017c\u02ddsmym pi\u0119trze. Ewakuowano oko\u0142o 30 os\u010f\u017c\u02ddb. Co by\u0142o przyczyn\u0105?", "id": 1366941, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31404411,pozar-w-apartamentowcu-przy-ul-zlotej-44-ewakuowano-okolo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w apartamentowcu przy ul. Z\u0142otej 44. Ewakuowano oko\u0142o 30 os\u010f\u017c\u02ddb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T09:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/f2/1d/z31402279M,Quiz-o-bledach-jezykowych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz, w kt\u010f\u017c\u02ddrym pytamy o najcz\u0119stsze b\u0142\u0119dy j\u0119zykowe, kt\u010f\u017c\u02ddre pope\u0142niaj\u0105 Polacy. Do\u0142\u0105czysz do tego grona czy wyka\u017cesz si\u0119 wiedz\u0105 i bogatym s\u0142ownictwem? \u015arednia 5/12 smuci - pobijesz ten wynik? Przekonajmy si\u0119!", "id": 1366942, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,5405,polacy-ciagle-popelniaja-te-bledy-jezykowe-czy-ty-tez.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy ci\u0105gle pope\u0142niaj\u0105 te b\u0142\u0119dy j\u0119zykowe. Czy ty te\u017c? \u015arednia 5/12", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T08:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/98/f3/1d/z31404184M,Bardzo-szybki-i-bardzo-trudny-quiz--Poznasz-kraj-p.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W tym quizie potrzebna jest wiedza do\u015b\u0107 niszowa, ale liczymy, \u017ce kto\u015b z was jednak zgarnie komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw. Wiecie, jakie s\u0105 dewizy poszczeg\u010f\u017c\u02ddlnych kraj\u010f\u017c\u02ddw? Zaczynamy!", "id": 1366943, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,7928,bardzo-szybki-i-bardzo-trudny-quiz-poznasz-kraj-po-jego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bardzo szybki i bardzo trudny quiz. Poznasz kraj po jego dewizie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T08:28:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/e1/1d/z31333221M,Marcin-Przydacz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pose\u0142 PiS Marcin Przydacz w uszczypliwy spos\u010f\u017c\u02ddb odpowiedzia\u0142 na s\u0142owa prezydenckiego ministra. Okre\u015bli\u0142 Mastalerka mianem \"\u015bmieszno-ciekawego komentatora\". Co jeszcze powiedzia\u0142 polityk?", "id": 1366626, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31403800,posel-pis-drwi-z-mastalerka-swiat-sie-nie-poznal-na-jego-geniuszu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pose\u0142 PiS drwi z Mastalerka. \"\u015awiat si\u0119 nie pozna\u0142 na jego geniuszu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T08:01:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/67/1d/z30832777M,Ksiadz-Michal-Olszewski-na-budowie-osrodka-budowan.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ks. Micha\u0142 Olszewski oraz dwie urz\u0119dniczki aresztowane w \u015bledztwie dotycz\u0105cym Funduszu Sprawiedliwo\u015bci maj\u0105 zosta\u0107 przewiezieni do Prokuratury Krajowej. Wed\u0142ug obro\u0144c\u010f\u017c\u02ddw mog\u0105 oni us\u0142ysze\u0107 nowe zarzuty. O co chodzi?", "id": 1366627, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31403739,ks-michal-olszewski-moze-uslyszec-nowy-zarzut-obroncy-grzmia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ks. Micha\u0142 Olszewski mo\u017ce us\u0142ysze\u0107 nowy zarzut. Obro\u0144cy grzmi\u0105: Kolejny absurd", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T07:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/f2/1d/z31403787M,Moldawia--Wybory-prezydenckie-i-referendum--Maia-S.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Eksperci ocenili sytuacj\u0119 w Mo\u0142dawii po wyborach prezydenckich i referendum ws. integracji z UE. Jeden z nich stwierdzi\u0142, \u017ce ekipa Mai Sandu musi \"otrze\u017awie\u0107\" i mocno zmobilizowa\u0107 si\u0119 przed drug\u0105 tur\u0105.", "id": 1366628, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31403606,swiat-reaguje-na-wyniki-wyborow-w-moldawii-otworzyli-puszke.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiat reaguje na wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw w Mo\u0142dawii. \"Otworzyli puszk\u0119 Pandory\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T07:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/f1/1d/z31399104M,Karambol-na-S7.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja szuka \u015bwiadk\u010f\u017c\u02ddw dramatycznego karambolu na drodze S7. Chodzi o kierowc\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy maj\u0105 kamerki samochodowe, a nagrania mog\u0105 pom\u010f\u017c\u02ddc policji w ustaleniu przebiegu wypadku.", "id": 1366413, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31403868,dramatyczny-karambol-na-s7-jest-pilny-apel-policji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczny karambol na S7. Jest pilny apel policji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T07:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/f2/1d/z31403962M,Wybuch-i-pozar-w-rosyjskiej-fabryce--w-tle-zdjecie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjska fabryka \"Kremnij E\u0142\" zmaga si\u0119 z konsekwencjami ataku dron\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddry doprowadzi\u0142 do wybuchu i po\u017caru. Jest problem z przywr\u010f\u017c\u02ddceniem zak\u0142adu do stanu u\u017cyteczno\u015bci.", "id": 1366414, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31403740,wybuch-i-pozar-w-najwazniejszej-fabryce-w-rosji-dyrekcja-wstrzymuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w najwa\u017cniejszej fabryce w Rosji. Dyrekcja wstrzymuje dzia\u0142alno\u015b\u0107. Jest problem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T07:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/f2/1d/z31400773M,Quiz-o-serialach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polskie seriale przyci\u0105gaj\u0105 widz\u010f\u017c\u02ddw jak magnes. Te, o kt\u010f\u017c\u02ddre pytamy, z pewno\u015bci\u0105 s\u0105 ci znane. Nie b\u0105d\u017a jednak zbyt pewny siebie - niekt\u010f\u017c\u02ddre pytania mog\u0105 ci\u0119 zaskoczy\u0107! Sprawd\u017a swoj\u0105 wiedz\u0119 o ulubionych serialach Polak\u010f\u017c\u02ddw i zdob\u0105d\u017a komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw!", "id": 1366415, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,12371,sprawdz-ile-wiesz-o-polskich-serialach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawd\u017a, ile wiesz o polskich serialach. Komplet zdobywaj\u0105 nieliczni!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T06:54:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fb/f2/1d/z31403771M,Marsz-zwolennikow-Donalda-Trumpa-w-styczniu-2021-r.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po tragicznych zamieszkach na Kapitol ze stycznia 2021 roku w\u0142adze ameryka\u0144skiego stanu Waszyngton chc\u0105 by\u0107 gotowe na wszystko. Jak szykuj\u0105 si\u0119 do tegorocznych wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich?", "id": 1366416, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31403615,waszyngton-przygotowuje-sie-na-zamieszki-nie-chca-powtorki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waszyngton przygotowuje si\u0119 na zamieszki. Nie chc\u0105 powt\u010f\u017c\u02ddrki z 2021 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T06:53:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/62/f2/1d/z31403618M,Michal-Domaradzki--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015aledczy zwr\u010f\u017c\u02ddcili by\u0142emu komendantowi sto\u0142ecznej policji, Micha\u0142owi Domaradzkiemu, telefon stanowi\u0105cy kluczowy dow\u010f\u017c\u02ddd w sprawie dotycz\u0105cej mi\u0119dzy innymi Ewy Wrzosek. Jak si\u0119 okaza\u0142o, urz\u0105dzenie mia\u0142o zosta\u0107 cz\u0119\u015bciowo zniszczone. Budzi to w\u0105tpliwo\u015bci Domaradzkiego z uwagi na niewyja\u015bniony transfer danych.", "id": 1366417, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31403583,tajemnicze-losy-kluczowego-dowodu-ws-bylego-szefa-stolecznej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicze losy kluczowego dowodu ws. by\u0142ego szefa sto\u0142ecznej policji. W tle sprawa Ewy Wrzosek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T06:17:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/42/f2/1d/z31403586M,Granica-polsko-bialoruska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Obrona granicy polsko-bia\u0142oruskiej kosztuje Polsk\u0119 ponad 2,5 miliarda z\u0142otych rocznie - przekaza\u0142 Donald Tusk. W przysz\u0142ym roku wydamy kolejne \u015brodki na wsparcie bezpiecze\u0144stwa wschodniej granicy.", "id": 1366245, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31403556,wojna-hybrydowa-z-bialorusia-kosztuje-polske-miliardy-utrzymanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna hybrydowa z Bia\u0142orusi\u0105 kosztuje Polsk\u0119 miliardy. \"Utrzymanie bezpiecze\u0144stwa jest coraz dro\u017csze\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T06:16:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/4b/1d/z30716200M,Julia-Nawalna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Julia Nawalna jest gotowa wystartowa\u0107 w wyborach prezydenckich w Rosji. \u017bona opozycjonisty Aleksieja Nawalnego o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce zrobi wszystko, aby re\u017cim W\u0142adimira Putina upad\u0142.", "id": 1366246, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31403548,julia-nawalna-zamierza-zostac-prezydentka-rosji-czeka-tylko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julia Nawalna chce by\u0107 prezydentk\u0105 Rosji. Czeka na jedn\u0105 rzecz. I oskar\u017ca Zach\u010f\u017c\u02ddd", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T05:59:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/f2/1d/z31403596M,Wybory-w-USA---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w Stanach Zjednoczonych pozosta\u0142o jeszcze 14 dni. Cz\u0119\u015b\u0107 Amerykan\u010f\u017c\u02ddw ju\u017c teraz oddaje g\u0142osy. Wed\u0142ug danych Election Lab Uniwersytetu Florydy dot\u0105d zag\u0142osowa\u0142o ponad 15 mln os\u010f\u017c\u02ddb. Na kogo?", "id": 1366247, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31403557,wybory-prezydenckie-w-usa-glos-oddalo-juz-15-mln-amerykanow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie w USA. G\u0142os odda\u0142o ju\u017c 15 mln Amerykan\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T05:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/f2/1d/z31403542M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"On jest w negocjacjach g\u0142adki jak jedwab\" - tak Dmitrij Miedwiediew skomentowa\u0142 przechwa\u0142ki Donalda Trumpa o rzekomym ultimatum postawionym W\u0142adimirowi Putinowi ws. wojny w Ukrainie. Co jeszcze napisa\u0142?", "id": 1366248, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31403531,trump-postawil-putinowi-ultimatum-miedwiediew-peka-ze-smiechu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump postawi\u0142 Putinowi ultimatum? Miedwiediew p\u0119ka ze \u015bmiechu. \"Tw\u010f\u017c\u02ddj p*******y Waszyngton te\u017c dostanie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T05:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/f2/1d/z31401572M,USA-ELECTION-TRUMP.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"\u015aci\u0105gnij go z kanapy, walnij go porz\u0105dnie, niech wstaje\". 78-letni Donald Trump na wiecach bredzi tak, \u017ce nie da si\u0119 ju\u017c tego zrzuci\u0107 na karb jego charakteru. Kamala Harris zaprz\u0119g\u0142a do kampanii Obam\u0119, Clintona oraz Billie Eilish. A sonda\u017ce nikomu nie pozwalaj\u0105 odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105. Na pigu\u0142k\u0119 wiedzy o stanie kampanii prezydenckiej w USA zapraszaj\u0105 autorzy podcastu \"Co to b\u0119dzie\": Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz.", "id": 1366249, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31401467,sciagnij-z-kanapy-to-tluste-prosie-trump-belkocze-coraz-bardziej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u015aci\u0105gnij z kanapy t\u0119 t\u0142ust\u0105 \u015bwini\u0119\". Trump be\u0142kocze coraz bardziej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T05:01:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/f2/1d/z31403529M,Przywodca-Korei-Polnocnej-Kim-Dzong-Un.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Korea Po\u0142udniowa rozwa\u017ca zwi\u0119kszenie wsparcia dla Ukrainy, w tym wys\u0142anie do Kijowa broni i \u017co\u0142nierzy. To reakcja na dzia\u0142ania Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej, kt\u010f\u017c\u02ddra zaanga\u017cowa\u0142a si\u0119 w wojn\u0119 po stronie Rosji.", "id": 1366011, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31403518,korea-poludniowa-pojdzie-w-slady-polnocy-seul-ma-zaangazowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea Po\u0142udniowa p\u010f\u017c\u02ddjdzie w \u015blady P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocy? Seul ma zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w wojn\u0119 w Ukrainie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9a/f2/1d/z31403418M,Strefa-Gazy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO) chce przetransportowa\u0107 oko\u0142o tysi\u0105ca kobiet i dzieci potrzebuj\u0105cych opieki medycznej ze Strefy Gazy do europejskich miast.", "id": 1365791, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31403410,who-ewakuuje-kobiety-i-dzieci-ze-strefy-gazy-tysiace-osob-potrzebuja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WHO ewakuuje kobiety i dzieci ze Strefy Gazy. Tysi\u0105ce os\u010f\u017c\u02ddb potrzebuj\u0105 opieki medycznej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T04:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/f2/1d/z31402072M,Quiz-ortograficzny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz ortograficzny, w kt\u010f\u017c\u02ddrym masz okazj\u0119 sprawdzi\u0107, czy potrafisz pisa\u0107 lepiej ni\u017c uczniowie 4. klasy szko\u0142y podstawowej. To dyktando tylko wydaje si\u0119 proste, lepiej wi\u0119c dobrze si\u0119 zastan\u010f\u017c\u02ddw nad ka\u017cd\u0105 odpowiedzi\u0105. Dasz rad\u0119? Powodzenia!", "id": 1365792, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,5669,zmierzysz-sie-z-dyktandem-dla-4-klasistow-quiz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quiz ortograficzny na poziomie 4. klasy. Podo\u0142asz mu czy polegniesz?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T03:49:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ee/f2/1d/z31403246M,Dmitrij-Golenkow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug informacji ukrai\u0144skiego wywiadu rosyjski pilot Dmitrij Golenkow zosta\u0142 zamordowany, a na jego ciele odnaleziono \u015blady wskazuj\u0105ce na liczne ciosy m\u0142otkiem. Wojskowy by\u0142 wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142odpowiedzialny za ataki, w kt\u010f\u017c\u02ddrych \u015bmier\u0107 ponios\u0142y dziesi\u0105tki cywili.", "id": 1365793, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31402830,rosyjski-pilot-zginal-od-ciosow-mlotkiem-byl-odpowiedzialny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski pilot zgin\u0105\u0142 od cios\u010f\u017c\u02ddw m\u0142otkiem. By\u0142 odpowiedzialny za ataki na cywili", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T03:32:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/e7/1d/z31355688M,Wirus--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska wkroczy\u0142a w sezon infekcyjny, kt\u010f\u017c\u02ddremu ponownie towarzyszy gwa\u0142towny wzrost zachorowa\u0144 na COVID-19. W ostatnim czasie w Europie rozprzestrzenia si\u0119 nowy wariant XEC. Pulmonolog dr Tomasz Karauda wskaza\u0142 w rozmowie z TVN24 jeden charakterystyczny objaw.", "id": 1365794, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31403295,nowy-wariant-covid-19-rozprzestrzenia-sie-w-europie-wywoluje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy wariant COVID-19 rozprzestrzenia si\u0119 w Europie. Wywo\u0142uje jeden charakterystyczny objaw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-22T03:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/48/1d/z30705945M,Horoskop-dzienny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - wtorek 22 pa\u017adziernika 2024 r. Kolejny dzie\u0144 tygodnia oka\u017ce si\u0119 szcz\u0119\u015bliwy dla Baran\u010f\u017c\u02ddw, Kozioro\u017cc\u010f\u017c\u02ddw, Byk\u010f\u017c\u02ddw oraz Wodnik\u010f\u017c\u02ddw. Pozosta\u0142e znaki zodiaku b\u0119d\u0105 mia\u0142y spore zawirowania w \u017cyciu mi\u0142osnym.", "id": 1365795, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31363907,horoskop-dzienny-wtorek-22-pazdziernika-2024-baran-byk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - wtorek 22 pa\u017adziernika 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}]