[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T03:09:00+00:00", "description": "W nocy Ukrai\u0144cy przeprowadzili zmasowane ataki przy u\u017cyciu dron\u00f3w na obwody bie\u0142gorodzki i lipiecki w Rosji. Okupowany Sewastopol atakowa\u0142y morskie drony. W rejonie lipieckim, po ataku dron\u00f3w, wprowadzono stan wyj\u0105tkowy.", "id": 1001447, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40943421-niespokojna-noc-w-rosji-stan-wyjatkowy-w-rejonie-lipieckim-po-zmasowanym-ataku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niespokojna noc w Rosji. Stan wyj\u0105tkowy w rejonie lipieckim po zmasowanym ataku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:49:57+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy Ukrai\u0144cy przeprowadzili zmasowane ataki dron\u00f3w na obwody bie\u0142gorodzki i lipiecki.", "id": 1001448, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40943321-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-898", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 898", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Rozporz\u0105dzenie unijne m.in. rozszerza katalog element\u00f3w, kt\u00f3re powinny by\u0107 uwzgl\u0119dnione przy ocenie bezpiecze\u0144stwa produktu. Nowe obowi\u0105zki dotycz\u0105 m.in. producent\u00f3w, importer\u00f3w, dystrybutor\u00f3w oraz sprzedawc\u00f3w \u2013 online i sklep\u00f3w stacjonarnych.", "id": 1001463, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art40928841-bezpieczenstwo-produktow-nowe-obowiazki-dla-firm-jeszcze-w-tym-roku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezpiecze\u0144stwo produkt\u00f3w: nowe obowi\u0105zki dla firm jeszcze w tym roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Krajowa produkcja nawoz\u00f3w ro\u015bnie mimo nadal utrzymuj\u0105cych si\u0119 na wysokim poziomie dostaw nad Wis\u0142\u0119 z innych pa\u0144stw, w tym zw\u0142aszcza z Rosji i Bia\u0142orusi. Druga po\u0142owa roku dla naszych firm mo\u017ce by\u0107 ju\u017c znacznie s\u0142absza.", "id": 1001457, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40942431-duzy-import-nawozow-do-polski-uderza-w-azoty-i-orlen", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017cy import nawoz\u00f3w do Polski uderza w Azoty i Orlen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Egzekucja, kt\u00f3ra nara\u017ca d\u0142u\u017cnika na dodatkowe ogromne koszty, jest sprzeczna z logik\u0105 i zasad\u0105 proporcjonalno\u015bci.", "id": 1001458, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40940241-fiskus-ma-scigac-za-zaleglosci-a-nie-wpedzac-podatnika-w-gigantyczne-koszty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fiskus ma \u015bciga\u0107 za zaleg\u0142o\u015bci, a nie wp\u0119dza\u0107 podatnika w gigantyczne koszty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Finanse samorz\u0105d\u00f3w zniszczy\u0142 Polski \u0141ad, dotkn\u0119\u0142a je te\u017c pandemia koronawirusa. Swoje zrobi\u0142a r\u00f3wnie\u017c wojna w Ukrainie. Wiele samorz\u0105d\u00f3w jest na granicy rozs\u0105dnego zad\u0142u\u017cenia \u2013 m\u00f3wi Jacek Karnowski, wiceminister funduszy i polityki regionalnej.", "id": 1001454, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art40936061-jacek-karnowski-mamy-bardzo-malo-czasu-na-wykorzystanie-pieniedzy-z-kpo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Karnowski: Mamy bardzo ma\u0142o czasu na wykorzystanie pieni\u0119dzy z KPO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Wraca pomys\u0142, by sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa inwestowa\u0142y w zbrojeni\u00f3wk\u0119. Tym razem w spraw\u0119 mo\u017ce by\u0107 zaanga\u017cowane PZU. Z kolei w PGZ rozwa\u017cane jest utworzenie nowego funduszu inwestycyjnego.", "id": 1001462, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40938711-jak-sfinansowac-wielkie-inwestycje-w-zbrojeniowke-to-na-razie-niewypal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak sfinansowa\u0107 wielkie inwestycje w zbrojeni\u00f3wk\u0119? To na razie niewypa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Zamiast klas mundurowych oddzia\u0142y przygotowania do s\u0142u\u017cby w policji i Stra\u017cy Granicznej, u\u0142atwienia w powrocie do s\u0142u\u017cby by\u0142ym funkcjonariuszom \u2013 rz\u0105d wprowadza rewolucyjne zmiany, by uzupe\u0142ni\u0107 wakaty.", "id": 1001453, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40938641-latwiej-do-sluzb-rzad-przygotowuje-zmiany-w-rekrutacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141atwiej do s\u0142u\u017cb. Rz\u0105d przygotowuje zmiany w rekrutacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Renta wdowia, czyli wy\u017csze \u015bwiadczenia dla wd\u00f3w i wdowc\u00f3w, czeka jeszcze tylko na podpis prezydenta. Komu b\u0119dzie przys\u0142ugiwa\u0107 renta wdowia? Jak b\u0119dzie obliczana i co gdy wyp\u0142acona kwota przekroczy limit? Od kiedy mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski o rent\u0119 wdowi\u0105?", "id": 1001465, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40940011-odpowiedzi-na-najwazniejsze-pytania-o-rente-wdowia-czy-prezydent-podpisze-ustawe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odpowiedzi na najwa\u017cniejsze pytania o rent\u0119 wdowi\u0105. Czy prezydent podpisze ustaw\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Koalicja Obywatelska przygotowuje si\u0119 do wybor\u00f3w prezydenckich, ale kandydata szybko nie og\u0142osi. Formacja przeprowadza wewn\u0119trzne badania i uk\u0142ada taktyk\u0119 wyborcz\u0105 pod ewentualnych przeciwnik\u00f3w. Trwa oczekiwanie na og\u0142oszenie kandydata przez PiS.", "id": 1001455, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40939231-po-szybko-nie-oglosi-kandydata-na-prezydenta-rp-wewnetrzne-badania-zaskakuja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PO szybko nie og\u0142osi kandydata na prezydenta RP. Wewn\u0119trzne badania zaskakuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Marcin Romanowski chce wygaszenia mandatu senatora Adama Bodnara. Szanse na to s\u0105 jednak niewielkie. Minister nie przekroczy\u0142 swoich uprawnie\u0144 \u2013 twierdz\u0105 eksperci.", "id": 1001459, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40939831-romanowski-uderza-w-mandat-bodnara-niecelnie-w-tle-fundusz-sprawiedliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Romanowski uderza w mandat Bodnara, niecelnie. W tle Fundusz Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Marz\u0105cych o demokracji Bia\u0142orusin\u00f3w zakuto w kajdanki albo wyrzucono z ojczyzny. Wspierany przez Rosj\u0119 i Chiny dyktator twardo rz\u0105dzi, a opozycja nie ma \u017cadnego pomys\u0142u na jego obalenie.", "id": 1001451, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40938581-ruslan-szoszyn-4-rocznica-wielkich-protestow-przegrana-wolnej-bialorusi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rus\u0142an Szoszyn: 4. rocznica wielkich protest\u00f3w. Przegrana wolnej Bia\u0142orusi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Du\u017cym minusem elektryk\u00f3w s\u0105 k\u0142opoty z\u00a0ich odsprzeda\u017c\u0105. Warto\u015b\u0107 rezydualna aut z\u00a0nap\u0119dem bateryjnym spada o\u00a0wiele szybciej ni\u017c diesli czy benzynowych.", "id": 1001449, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40942581-samochody-elektryczne-za-drogie-w-salonie-za-tanie-w-odsprzedazy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samochody elektryczne za drogie w salonie, za tanie w odsprzeda\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "W\u0142a\u015bciciel platformy Max.com zdecydowa\u0142, \u017ce kana\u0142y telewizyjne to nie przysz\u0142o\u015b\u0107. Czy faktycznie si\u0119 pozb\u0119dzie TVN-u?", "id": 1001460, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40942591-streaming-telewizji-nie-wyparl-ale-zmienil-rynek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Streaming telewizji nie wypar\u0142, ale zmieni\u0142 rynek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "\u2013 Idealna sytuacja to taka, gdy pacjent wymagaj\u0105cy specjalistycznej opieki natychmiast trafi\u0142 do oddzia\u0142u, w kt\u00f3rym kadra zajmuje si\u0119 wy\u0142\u0105cznie okre\u015blonym zakresem leczenia \u2013 m\u00f3wi Waldemar Malinowski, prezes Og\u00f3lnopolskiego Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Szpitali Powiatowych.", "id": 1001461, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40942551-szpitale-stworza-wysokospecjalistyczne-odzialy-koordynowana-opieka-zdrowotna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szpitale stworz\u0105 wysokospecjalistyczne odzia\u0142y? Koordynowana opieka zdrowotna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Pod koniec wrze\u015bnia zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 przepisy ustawy o ochronie sygnalist\u00f3w. Ale ju\u017c teraz pojawiaj\u0105 si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci, jak zastosowa\u0107 nowe regulacje w praktyce.", "id": 1001464, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art40928891-teresa-siudem-sygnalisci-w-grupie-kapitalowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Teresa Siudem: Sygnali\u015bci w\u00a0grupie kapita\u0142owej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Konsorcjum pozwala na wykorzystanie potencja\u0142u ka\u017cdego z konsorcjant\u00f3w, tak aby mo\u017cliwa by\u0142a realizacja przedsi\u0119wzi\u0119cia. Wsp\u00f3lnie odnosz\u0105 oni korzy\u015bci i wsp\u00f3lnie ponosz\u0105 ryzyko zwi\u0105zane z jego realizacj\u0105.", "id": 1001452, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art40928921-umowa-konsorcjum-obowiazki-udzialy-odpowiedzialnosc-ponoszenie-kosztow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umowa konsorcjum: obowi\u0105zki, udzia\u0142y, odpowiedzialno\u015b\u0107, ponoszenie koszt\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Fundusz znanego inwestora mocno zredukowa\u0142 pozycj\u0119 w\u00a0Apple\u2019u, a\u00a0tak\u017ce mocno zaanga\u017cowa\u0142 si\u0119 w\u00a0papiery rz\u0105dowe.", "id": 1001456, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40942571-warren-buffet-wycofuje-sie-z-akcji-mial-nosa-do-rynku-czy-boi-sie-podatkow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warren Buffet wycofuje si\u0119 z akcji. Mia\u0142 nosa do rynku czy boi si\u0119 podatk\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T02:30:00+00:00", "description": "Zakaz prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej orzeczony przez s\u0105d mo\u017ce tak\u017ce stanowi\u0107 punkt wyj\u015bcia do dochodzenia roszcze\u0144 odszkodowawczych od os\u00f3b, kt\u00f3re po\u015brednio przyczyni\u0142y si\u0119 do powstania uszczerbku maj\u0105tkowego po stronie wierzyciela.", "id": 1001450, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art40928881-zakaz-prowadzenia-dzialalnosci-gospodarczej-nie-tylko-dla-dluznika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej nie tylko dla d\u0142u\u017cnika", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-09T01:09:00+00:00", "description": "Czym jest prawdziwy luksus we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie \u2013 oraz czy warto zap\u0142aci\u0107\u00a0za niego wi\u0119cej? Wyniki nowego badania przynosz\u0105\u00a0zaskakuj\u0105ce odpowiedzi na te pytania i pozwalaj\u0105\u00a0zrozumie\u0107, jak zmienia si\u0119 postrzeganie luksusu.", "id": 1001152, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art40939251-czy-za-produkty-luksusowe-warto-placic-wiecej-zaskakujacy-wynik-badania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy za produkty luksusowe warto p\u0142aci\u0107\u00a0wi\u0119cej? Zaskakuj\u0105cy wynik badania", "user": null, "vote": 0}]