[{"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T21:26:12+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rada-nadzorcza-pge-odwolala-prezesa-spolki,nId,7317919", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Rada Nadzorcza PGE odwo\u0142a\u0142a prezesa sp\u00f3\u0142ki", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rada-nadzorcza-pge-odwolala-prezesa-spolki,nId,7317919\"><img align=\"left\" alt=\"Rada Nadzorcza PGE odwo\u0142a\u0142a prezesa sp\u00f3\u0142ki \" src=\"https://i.iplsc.com/rada-nadzorcza-pge-odwolala-prezesa-spolki/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" /></a>Rada Nadzorcza PGE odwo\u0142a\u0142a prezesa sp\u00f3\u0142ki Wojciecha D\u0105browskiego i wiceprezes\u00f3w Wand\u0119 Buk oraz Rafa\u0142a W\u0142odarskiego. Obowi\u0105zki prezesa zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki powierzono Erykowi Kosi\u0144skiemu. </p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T21:16:22+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-sejm-dementuje-slowa-prezesa-pis-wiemy-co-bylo-na-kartce-kto,nId,7317907", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Sejm dementuje s\u0142owa prezesa PiS. Wiemy, co by\u0142o na kartce, kt\u00f3r\u0105 trzyma\u0142", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-sejm-dementuje-slowa-prezesa-pis-wiemy-co-bylo-na-kartce-kto,nId,7317907\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm dementuje s\u0142owa prezesa PiS. Wiemy, co by\u0142o na kartce, kt\u00f3r\u0105 trzyma\u0142\" src=\"https://i.iplsc.com/sejm-dementuje-slowa-prezesa-pis-wiemy-co-bylo-na-kartce-kto/000IKB3QPJLFBBL5-C321.jpg\" /></a>Centrum Informacyjne Sejmu dementuje s\u0142owa prezesa PiS. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski przekonywa\u0142, \u017ce otrzyma\u0142 od Stra\u017cy Marsza\u0142kowskiej pismo w sprawie niewpuszczenia Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika na obrady Sejmu. &quot;Jedyn\u0105 czynno\u015bci\u0105 dokonan\u0105 przez komendanta Micha\u0142a Sadonia by\u0142a skr\u00f3towa adnotacja na odpisie postanowienia S\u0105du Najwy\u017cszego&quot; - czytamy w komunikacie. Wspomniany dokument mia\u0142 by\u0107 podstaw\u0105 do rozpocz\u0119cia dzia\u0142a\u0144 procesowych przeciwko Szymonowi Ho\u0142owni.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T21:09:58+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegrzy-postawili-weto-amerykanie-groza-ze-straca-cierpliwosc,nId,7317914", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "W\u0119grzy postawili weto. Amerykanie gro\u017c\u0105, \u017ce strac\u0105 cierpliwo\u015b\u0107", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegrzy-postawili-weto-amerykanie-groza-ze-straca-cierpliwosc,nId,7317914\"><img align=\"left\" alt=\"W\u0119grzy postawili weto. Amerykanie gro\u017c\u0105, \u017ce strac\u0105 cierpliwo\u015b\u0107 \" src=\"https://i.iplsc.com/wegrzy-postawili-weto-amerykanie-groza-ze-straca-cierpliwosc/000IKB6958R5DHAY-C321.jpg\" /></a>- Nasza cierpliwo\u015b\u0107 w tej kwestii nie mo\u017ce by\u0107 nieograniczona - m\u00f3wi\u0142 o dzia\u0142aniach W\u0119gier ameryka\u0144ski doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego. Jake Sullivan przypomnia\u0142, \u017ce rz\u0105dz\u0105cy nad Dunajem Fidesz zbojkotowa\u0142 g\u0142osowanie w sprawie cz\u0142onkostwa Szwecji w NATO. Przekonywa\u0142, \u017ce &quot;nie b\u0119dzie grozi\u0142 konkretnym osobom&quot;, ale liczy na znalezienie &quot;konstruktywnego rozwi\u0105zania&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T20:18:17+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czarny-scenariusz-stal-sie-faktem-ukraina-spoglada-na-usa,nId,7317899", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Czarny scenariusz sta\u0142 si\u0119 faktem. Ukraina spogl\u0105da na USA", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czarny-scenariusz-stal-sie-faktem-ukraina-spoglada-na-usa,nId,7317899\"><img align=\"left\" alt=\"Czarny scenariusz sta\u0142 si\u0119 faktem. Ukraina spogl\u0105da na USA\" src=\"https://i.iplsc.com/czarny-scenariusz-stal-sie-faktem-ukraina-spoglada-na-usa/000GDJY75Q92KQ0P-C321.jpg\" /></a>Senat USA odrzuci\u0142 ustaw\u0119, dotycz\u0105c\u0105 m.in. wsparcia Ukrainy, Izraela i zabezpieczenia granic USA. G\u0142osami w stosunku 49 do 50 Senat nie zatwierdzi\u0142 pakietu pomocy o warto\u015bci 118 miliard\u00f3w dolar\u00f3w, kt\u00f3ry zaostrzy\u0142by przepisy imigracyjne, pom\u00f3g\u0142 Ukrainie w walce z rosyjsk\u0105 inwazj\u0105 i wzmocni\u0142 Izrael w jego wojnie z Hamasem - poda\u0142a agencja Reutera.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T20:07:36+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pozar-na-terenie-wojskowym-w-rosji-propaganda-o-planowanych-,nId,7317888", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Po\u017car na terenie wojskowym w Rosji. Propaganda o \"planowanych testach\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pozar-na-terenie-wojskowym-w-rosji-propaganda-o-planowanych-,nId,7317888\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car na terenie wojskowym w Rosji. Propaganda o &quot;planowanych testach&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/pozar-na-terenie-wojskowym-w-rosji-propaganda-o-planowanych/000IKAWCW66B4MT8-C321.jpg\" /></a>W I\u017cewsku w Rosji dosz\u0142o do ogromnego po\u017caru. Ukrai\u0144skie media podaj\u0105, \u017ce ogie\u0144 opanowa\u0142 rosyjsk\u0105 fabryk\u0119 wojskow\u0105. Anton Heraszczenko, by\u0142y wiceminister spraw wewn\u0119trznych Ukrainy, przekazywa\u0142 z kolei, \u017ce mowa o poligonie wojskowym. Rosyjskie media najpierw milcza\u0142y na temat zdarzenia, a nast\u0119pnie przekaza\u0142y, \u017ce eksplozja nast\u0105pi\u0142a w czasie &quot;zaplanowanych test\u00f3w silnik\u00f3w rakietowych&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T20:07:14+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowoczesny-sprzet-dla-polski-jest-zgoda-z-usa,nId,7317898", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Nowoczesny sprz\u0119t dla Polski. Jest zgoda z USA", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowoczesny-sprzet-dla-polski-jest-zgoda-z-usa,nId,7317898\"><img align=\"left\" alt=\"Nowoczesny sprz\u0119t dla Polski. Jest zgoda z USA\" src=\"https://i.iplsc.com/nowoczesny-sprzet-dla-polski-jest-zgoda-z-usa/000IKB0OQ6NQTW2K-C321.jpg\" /></a>Departament Stanu USA zatwierdzi\u0142 mo\u017cliw\u0105 sprzeda\u017c system\u00f3w radarowych do Polski - poinformowa\u0142a agencja Reutera. Szacunkowy koszt sprz\u0119tu wyniesie 1,2 miliarda dolar\u00f3w. Chodzi o cztery aerostaty rozpoznawcze o kryptonimie Barbara.\n</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T19:18:49+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-likwidator-tvp-domaga-sie-pieniedzy-jest-komunikat-krrit,nId,7317869", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Likwidator TVP domaga si\u0119 pieni\u0119dzy. Jest komunikat KRRiT", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-likwidator-tvp-domaga-sie-pieniedzy-jest-komunikat-krrit,nId,7317869\"><img align=\"left\" alt=\"Likwidator TVP domaga si\u0119 pieni\u0119dzy. Jest komunikat KRRiT\" src=\"https://i.iplsc.com/likwidator-tvp-domaga-sie-pieniedzy-jest-komunikat-krrit/000HWVZ64A1DQKQX-C321.jpg\" /></a>Krajowa Rada Radiofonii i Telewizji nie zgadza si\u0119 na przekazanie pieni\u0119dzy z abonamentu na konto TVP. &quot;Wszelkie wyst\u0105pienia z \u017c\u0105daniami nie maj\u0105 podstawy prawnej, a dodatkowo pochodz\u0105 od os\u00f3b nieuprawnionych&quot; - zaznaczono w komunikacie. Poinformowano, \u017ce pieni\u0105dze trafi\u0105 do depozytu. &quot;Podj\u0105\u0107 b\u0119d\u0105 mog\u0142y je jedynie osoby, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 zgodnie z prawem uznane za reprezentant\u00f3w sp\u00f3\u0142ki&quot; - poda\u0142a KRRiT.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T19:07:51+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-ko-apeluje-do-prezydenta-chodzi-o-ulaskawienie-bakiewi,nId,7317832", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Pose\u0142 KO apeluje do prezydenta. Chodzi o u\u0142askawienie B\u0105kiewicza", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-ko-apeluje-do-prezydenta-chodzi-o-ulaskawienie-bakiewi,nId,7317832\"><img align=\"left\" alt=\"Pose\u0142 KO apeluje do prezydenta. Chodzi o u\u0142askawienie B\u0105kiewicza\" src=\"https://i.iplsc.com/posel-ko-apeluje-do-prezydenta-chodzi-o-ulaskawienie-bakiewi/000IKARWC4G1RQG0-C321.jpg\" /></a>- Robert B\u0105kiewicz poprzez koleg\u00f3w pr\u00f3buje sobie za\u0142atwi\u0107 u\u0142askawienie. To jest uk\u0142ad kole\u017ce\u0144ski - stwierdzi\u0142 polityk KO Konrad Frysztak. Pose\u0142 zaapelowa\u0142 do prezydenta Andrzeja Dudy o to, by nie u\u0142askawia\u0142 B\u0105kiewicza. - Zosta\u0142 skazany za czyn chuliga\u0144ski, a zgodnie z prawn\u0105 definicj\u0105 to umy\u015blny zamach na zdrowie, na wolno\u015b\u0107, cze\u015b\u0107 lub nietykalno\u015b\u0107. To nie s\u0105 b\u0142ahe przest\u0119pstwa - powiedzia\u0142 Frysztak.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T18:56:38+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ropa-za-kwiaty-pomysl-rosyjskiego-posla-na-handel-z-afryka,nId,7317835", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Ropa za kwiaty. Pomys\u0142 rosyjskiego pos\u0142a na handel z Afryk\u0105", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ropa-za-kwiaty-pomysl-rosyjskiego-posla-na-handel-z-afryka,nId,7317835\"><img align=\"left\" alt=\"Ropa za kwiaty. Pomys\u0142 rosyjskiego pos\u0142a na handel z Afryk\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/ropa-za-kwiaty-pomysl-rosyjskiego-posla-na-handel-z-afryka/000IKAOYOSW9K3PB-C321.jpg\" /></a>Interesy z Afryk\u0105 na z\u0142o\u015b\u0107 Holendrom? Taki pomys\u0142 zaprezentowa\u0142 rosyjski pose\u0142 Siergiej Gawri\u0142ow. Rosja mia\u0142aby - zgodnie z planem - rozpocz\u0105\u0107 handel barterowy z afryka\u0144skimi pa\u0144stwami. W zamian za rop\u0119 naftow\u0105 otrzymywa\u0142aby tulipany, r\u00f3\u017ce czy irysy. Gawri\u0142ow przekonywa\u0142, \u017ce Moskwa ma potencja\u0142, aby sta\u0107 si\u0119 prawdziwym centrum kwiatowym.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T18:49:51+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-miarka-sie-przebrala-rolnicy-znow-zablokuja-drogi,nId,7317852", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Miarka si\u0119 przebra\u0142a. Rolnicy zn\u00f3w zablokuj\u0105 drogi", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-miarka-sie-przebrala-rolnicy-znow-zablokuja-drogi,nId,7317852\"><img align=\"left\" alt=\"Miarka si\u0119 przebra\u0142a. Rolnicy zn\u00f3w zablokuj\u0105 drogi\" src=\"https://i.iplsc.com/miarka-sie-przebrala-rolnicy-znow-zablokuja-drogi/000IKAMNKTELTDDR-C321.jpg\" /></a>Na pi\u0105tek 9 lutego rolnicy z ca\u0142ej Polski zapowiadaj\u0105 protest. Ma on potrwa\u0107 30 dni. - Znam sytuacj\u0119. Rolnictwu nale\u017cy si\u0119 wsparcie. Jutro wraz z ministrami Micha\u0142em Ko\u0142odziejczakiem i Stefanem Krajewskim, b\u0119dziemy prowadzili rozmowy w Ministerstwie Finans\u00f3w na ten temat - deklarowa\u0142 w \u015brod\u0119 minister rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142aw Siekierski. Demonstracje rolnik\u00f3w odbywaj\u0105 si\u0119 jednak nie tylko w Polsce, ale i wielu innych krajach europejskich, m.in. Niemczech, Belgii, czy Bu\u0142garii.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T17:35:24+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zwrot-w-sprawie-kandydata-na-prezydenta-lublina-uprosil-prez,nId,7317652", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Zwrot w sprawie kandydata na prezydenta Lublina. \"Uprosi\u0142 prezesa\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-zwrot-w-sprawie-kandydata-na-prezydenta-lublina-uprosil-prez,nId,7317652\"><img align=\"left\" alt=\"Zwrot w sprawie kandydata na prezydenta Lublina. &quot;Uprosi\u0142 prezesa&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-w-sprawie-kandydata-na-prezydenta-lublina-uprosil-prez/000IKA06VWTI1M2G-C321.jpg\" /></a>Jaros\u0142aw Stawiarski jednak nie wystartuje w wy\u015bcigu o fotel prezydenta Lublina. Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski mia\u0142 zosta\u0107 o to &quot;uproszony&quot; w czasie wizyty przy okazji ods\u0142oni\u0119cia pomnika Lecha Kaczy\u0144skiego w Lublinie. W partii wszyscy rozumiej\u0105, \u017ce odbicie Lublina z r\u0105k Krzysztofa \u017buka by\u0142oby bardzo trudne, je\u015bli nie niemo\u017cliwe, a skazywanie na pora\u017ck\u0119 polityka z potencja\u0142em na dobry wynik w eurowyborach by\u0142oby &quot;strza\u0142em w stop\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T17:19:40+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lenistwo-koalicji-nieoczekiwany-zwrot-w-czasie-glosowania,nId,7317659", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "\"Lenistwo koalicji\". Nieoczekiwany zwrot w czasie g\u0142osowania", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lenistwo-koalicji-nieoczekiwany-zwrot-w-czasie-glosowania,nId,7317659\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Lenistwo koalicji&quot;. Nieoczekiwany zwrot w czasie g\u0142osowania\" src=\"https://i.iplsc.com/lenistwo-koalicji-nieoczekiwany-zwrot-w-czasie-glosowania/000IKABOM9D4I7J3-C321.jpg\" /></a>&quot;Lenistwo pos\u0142\u00f3w koalicji 13 grudnia i ich nieobecno\u015b\u0107 na komisji ds. UE sprawia, \u017ce Komisja odrzuca stanowisko rz\u0105du na najbli\u017csz\u0105 Rad\u0119 ds. Zagranicznych (FAC)&quot; - przekaza\u0142 na platformie X Szymon Szynkowski vel S\u0119k. W dalszej cz\u0119\u015bci swojego wpisu poda\u0142, \u017ce &quot;samo stanowisko zas\u0142ugiwa\u0142o na odrzucenie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T16:37:40+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trend-na-granicy-przerwany-nowe-dane-sluzb,nId,7317621", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Trend na granicy przerwany. Nowe dane s\u0142u\u017cb", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trend-na-granicy-przerwany-nowe-dane-sluzb,nId,7317621\"><img align=\"left\" alt=\"Trend na granicy przerwany. Nowe dane s\u0142u\u017cb\" src=\"https://i.iplsc.com/trend-na-granicy-przerwany-nowe-dane-sluzb/000IK9WIH2STQ80A-C321.jpg\" /></a>Na granicy s\u0142u\u017cby odnotowa\u0142y kolejn\u0105 pr\u00f3b\u0119 nielegalnego przedostania si\u0119 do Polski z Bia\u0142orusi. W ostatnich dniach z komunikat\u00f3w s\u0142u\u017cb wynika\u0142o, \u017ce na granicy jest spokojnie. </p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T16:15:23+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-syn-mariusza-kaminskiego-uderza-w-premiera-wspomnial-o-rosji,nId,7317604", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Syn Mariusza Kami\u0144skiego uderza w premiera. Wspomnia\u0142 o Rosji", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-syn-mariusza-kaminskiego-uderza-w-premiera-wspomnial-o-rosji,nId,7317604\"><img align=\"left\" alt=\"Syn Mariusza Kami\u0144skiego uderza w premiera. Wspomnia\u0142 o Rosji\" src=\"https://i.iplsc.com/syn-mariusza-kaminskiego-uderza-w-premiera-wspomnial-o-rosji/000IK9MIX4SP8WWT-C321.jpg\" /></a>&quot;Donald Tusk i KO usuwa legalnie wybranych cz\u0142onk\u00f3w parlamentu za to, \u017ce walczyli z korupcj\u0105&quot; - uwa\u017ca Kacper Kami\u0144ski, syn polityka PiS, Mariusza Kami\u0144skiego. Jak stwierdzi\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, premier do\u0142\u0105czy\u0142 do &quot;niechlubnej listy&quot; przyw\u00f3dc\u00f3w usuwaj\u0105cych z parlamentu cz\u0142onk\u00f3w opozycji. </p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T15:55:58+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dosadne-slowa-tuska-tak-ocenia-debate-o-cpk,nId,7317627", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Dosadne s\u0142owa Tuska. Tak ocenia debat\u0119 o CPK", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dosadne-slowa-tuska-tak-ocenia-debate-o-cpk,nId,7317627\"><img align=\"left\" alt=\"Dosadne s\u0142owa Tuska. Tak ocenia debat\u0119 o CPK\" src=\"https://i.iplsc.com/dosadne-slowa-tuska-tak-ocenia-debate-o-cpk/000IK9NR10XPTX8B-C321.jpg\" /></a>&quot;Debata o przerwaniu budowy Centralnego Port Komunikacyjny jest bez sensu. PiS tej budowy przecie\u017c nawet nie zacz\u0105\u0142&quot; - oceni\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk. Przysz\u0142o\u015b\u0107 Centralnego Portu Komunikacyjnego ma by\u0107 jednym z temat\u00f3w Rady Gabinetowej, kt\u00f3r\u0105 prezydent Andrzej Duda zwo\u0142a\u0142 na 13 lutego.\n</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T15:19:52+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-miedwiediew-o-starciu-z-nato-wskazal-co-moze-wykorzystac-ros,nId,7317547", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Miedwiediew o starciu z NATO. Wskaza\u0142, co mo\u017ce wykorzysta\u0107 Rosja", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-miedwiediew-o-starciu-z-nato-wskazal-co-moze-wykorzystac-ros,nId,7317547\"><img align=\"left\" alt=\"Miedwiediew o starciu z NATO. Wskaza\u0142, co mo\u017ce wykorzysta\u0107 Rosja\" src=\"https://i.iplsc.com/miedwiediew-o-starciu-z-nato-wskazal-co-moze-wykorzystac-ros/000IK84E30SYJRA3-C321.jpg\" /></a>By\u0142y prezydent i premier Rosji Dmitrij Miedwiediew twierdzi, \u017ce je\u015bli mia\u0142oby doj\u015b\u0107 do starcia mi\u0119dzy Rosj\u0105 a NATO, jego kraj nie b\u0119dzie mia\u0142 wyboru. &quot;U\u017cyjemy do obrony pocisk\u00f3w balistycznych i manewruj\u0105cych&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Wed\u0142ug niego Rosja wielokrotnie podkre\u015bla\u0142a, \u017ce konflikt z NATO i pa\u0144stwami cz\u0142onkowskimi UE nie jest w planach, ale &quot;niebezpieczny be\u0142kot&quot; Zachodu, m.in. Polski, wci\u0105\u017c trwa.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T15:19:52+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-miedwiediew-o-wojnie-z-nato-wymienil-bron-ktorej-moze-uzyc-r,nId,7317547", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Miedwiediew o wojnie z NATO. Wymieni\u0142 bro\u0144, kt\u00f3rej mo\u017ce u\u017cy\u0107 Rosja", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-miedwiediew-o-wojnie-z-nato-wymienil-bron-ktorej-moze-uzyc-r,nId,7317547\"><img align=\"left\" alt=\"Miedwiediew o wojnie z NATO. Wymieni\u0142 bro\u0144, kt\u00f3rej mo\u017ce u\u017cy\u0107 Rosja\" src=\"https://i.iplsc.com/miedwiediew-o-wojnie-z-nato-wymienil-bron-ktorej-moze-uzyc-r/000IK84E30SYJRA3-C321.jpg\" /></a>By\u0142y prezydent i premier Rosji Dmitrij Miedwiediew twierdzi, \u017ce je\u015bli &quot;nie daj Bo\u017ce&quot; wybuchnie wojna mi\u0119dzy Rosj\u0105 a NATO, jego kraj nie b\u0119dzie mia\u0142 wyboru. &quot;U\u017cyjemy do obrony pocisk\u00f3w balistycznych i manewruj\u0105cych ze specjalnymi g\u0142owicami&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Wed\u0142ug niego Rosja wielokrotnie podkre\u015bla\u0142a, \u017ce konflikt z NATO i pa\u0144stwami cz\u0142onkowskimi UE nie jest w planach, ale &quot;niebezpieczny be\u0142kot&quot; Zachodu, m.in. Polski, wci\u0105\u017c trwa.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:57:02+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-audyt-w-resorcie-przemyslawa-czarnka-srodki-dla-szczegolnej-,nId,7317581", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Audyt w resorcie Przemys\u0142awa Czarnka. \u015arodki dla \"szczeg\u00f3lnej uczelni\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-audyt-w-resorcie-przemyslawa-czarnka-srodki-dla-szczegolnej-,nId,7317581\"><img align=\"left\" alt=\"Audyt w resorcie Przemys\u0142awa Czarnka. \u015arodki dla &quot;szczeg\u00f3lnej uczelni&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/audyt-w-resorcie-przemyslawa-czarnka-srodki-dla-szczegolnej/000IK8SP6IYE1YS3-C321.jpg\" /></a>Ministerstwo Edukacji i Nauki, kt\u00f3rym kierowa\u0142 Przemys\u0142aw Czarnek, mia\u0142o faworyzowa\u0107 niekt\u00f3re uczelnie - wynika z ustale\u0144 nowych w\u0142adz resortu. W ub. roku ministerstwo wyda\u0142o na inwestycje na uczelniach 600 mln z\u0142 w obligacjach. Jak si\u0119 okaza\u0142o, 150 mln z\u0142 z nich - jedna czwarta ca\u0142ej puli - zosta\u0142o przekazane jednej uczelni, Katolickiemu Uniwersytetowi Lubelskiemu. Czarnek jest tam profesorem prawa.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:55:23+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adam-bodnar-apeluje-do-sedziow-chodzi-o-krs,nId,7317584", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Adam Bodnar apeluje do s\u0119dzi\u00f3w. Chodzi o KRS", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-adam-bodnar-apeluje-do-sedziow-chodzi-o-krs,nId,7317584\"><img align=\"left\" alt=\"Adam Bodnar apeluje do s\u0119dzi\u00f3w. Chodzi o KRS\" src=\"https://i.iplsc.com/adam-bodnar-apeluje-do-sedziow-chodzi-o-krs/000IK8VCW7AVK7C4-C321.jpg\" /></a>Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar zaapelowa\u0142 do s\u0119dzi\u00f3w, aby brali pod uwag\u0119 orzecznictwo s\u0105d\u00f3w polskich i trybuna\u0142\u00f3w mi\u0119dzynarodowych, w tym dotycz\u0105ce statusu os\u00f3b powo\u0142anych na stanowiska s\u0119dziowskie z udzia\u0142em Krajowej Rady S\u0105downictwa wy\u0142onionej po 2017 r. - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 resort sprawiedliwo\u015bci. W komunikacie zaznaczono, \u017ce  KRS - &quot;kluczowy dla zachowania niezale\u017cno\u015bci polskiego s\u0105downictwa organ utraci\u0142 gwarancje niezale\u017cno\u015bci od w\u0142adzy ustawodawczej i wykonawczej&quot;.\n</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:22:46+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczenstwo-na-drogach-i-chodnikach-mnostwo-alertow,nId,7317540", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Niebezpiecze\u0144stwo na drogach i chodnikach. Mn\u00f3stwo alert\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczenstwo-na-drogach-i-chodnikach-mnostwo-alertow,nId,7317540\"><img align=\"left\" alt=\"Niebezpiecze\u0144stwo na drogach i chodnikach. Mn\u00f3stwo alert\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczenstwo-na-drogach-i-chodnikach-mnostwo-alertow/000IK8AKVC2ABOJM-C321.jpg\" /></a>Zapowiada si\u0119 ci\u0119\u017cka noc i poranek. Tym razem najwi\u0119kszym zagro\u017ceniem nie b\u0119dzie jednak silny wiatr, lecz rozleg\u0142e oblodzenia. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed marzn\u0105cymi opadami w wi\u0119kszo\u015bci wojew\u00f3dztw. Warunki zaczn\u0105 si\u0119 pogarsza\u0107 ju\u017c w nocy. Na drogach i chodnikach w du\u017cej cz\u0119\u015bci Polski mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:08:17+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-zaparkowal-auto-na-barierkach-i-uciekl-to-nie-wszystko,nId,7317487", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "\"Zaparkowa\u0142\" auto na barierkach i uciek\u0142. To nie wszystko", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-zaparkowal-auto-na-barierkach-i-uciekl-to-nie-wszystko,nId,7317487\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Zaparkowa\u0142&quot; auto na barierkach i uciek\u0142. To nie wszystko\" src=\"https://i.iplsc.com/zaparkowal-auto-na-barierkach-i-uciekl-to-nie-wszystko/000IK804QU0F4ELV-C321.jpg\" /></a>Pijany m\u0119\u017cczyzna wjecha\u0142 wprost na bariery ustawione wzd\u0142u\u017c w\u0119z\u0142a drogi ekspresowej, po czym wyszed\u0142 z auta i uciek\u0142 w nieznanym kierunku. Zamiary 49-latka pokrzy\u017cowa\u0142a policjantka, kt\u00f3ra - b\u0119d\u0105c akurat poza s\u0142u\u017cb\u0105 - by\u0142a \u015bwiadkiem zdarzenia. M\u0119\u017cczyzn\u0119 zatrzymano, ale nietypowe &quot;parkowanie&quot; okaza\u0142o si\u0119 jego najmniejszym problemem.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:02:02+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-walczy-o-utrzymanie-sztandarowego-projektu-poruszenie-w-,nId,7317508", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "PiS walczy o utrzymanie sztandarowego projektu. Poruszenie w sieci", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-walczy-o-utrzymanie-sztandarowego-projektu-poruszenie-w-,nId,7317508\"><img align=\"left\" alt=\"PiS walczy o utrzymanie sztandarowego projektu. Poruszenie w sieci\" src=\"https://i.iplsc.com/pis-walczy-o-utrzymanie-sztandarowego-projektu-poruszenie-w/000IK7D17OWGKITL-C321.jpg\" /></a>Has\u0142o &quot;Tak dla CPK&quot; sta\u0142o si\u0119 jednym z najpopularniejszych w Polsce na platformie X. Opublikowano ponad 22 tys. post\u00f3w zawieraj\u0105cych taki hasztag, wiele z nich autorstwa polityk\u00f3w PiS. Akcj\u0119 poparli tak\u017ce pos\u0142owie i dzia\u0142acze z przeciwnych biegun\u00f3w politycznych.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:27:57+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmasowany-atak-rosjan-polska-delegacja-musiala-uciekac-do-sc,nId,7317452", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Zmasowany atak Rosjan. Polska delegacja musia\u0142a ucieka\u0107 do schronu", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmasowany-atak-rosjan-polska-delegacja-musiala-uciekac-do-sc,nId,7317452\"><img align=\"left\" alt=\"Zmasowany atak Rosjan. Polska delegacja musia\u0142a ucieka\u0107 do schronu\" src=\"https://i.iplsc.com/zmasowany-atak-rosjan-polska-delegacja-musiala-uciekac-do-sc/000IK767TUSH2SW3-C321.jpg\" /></a>Polska delegacja Ministerstwa Nauki i Szkolnictwa Wy\u017cszego musia\u0142a ucieka\u0107 w Kijowie do schronu, gdy rozbrzmia\u0142y alarmy powietrzne. Grupa na czele z wiceministrem Andrzejem Szeptyckim sp\u0119dzi\u0142a w schronie niemal trzy godziny. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. Schronienia w trakcie ataku szuka\u0142 te\u017c szef unijnej dyplomacji Josep Borrell. W \u015brodowy poranek Rosjanie zaatakowali Ukrain\u0119 dziesi\u0105tkami pocisk\u00f3w i dron\u00f3w. Zgin\u0119\u0142y co najmniej trzy osoby.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:23:21+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdecydowana-reakcja-papieza-na-krytyke-to-hipokryzja,nId,7317421", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Zdecydowana reakcja papie\u017ca na krytyk\u0119. \"To hipokryzja\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zdecydowana-reakcja-papieza-na-krytyke-to-hipokryzja,nId,7317421\"><img align=\"left\" alt=\"Zdecydowana reakcja papie\u017ca na krytyk\u0119. &quot;To hipokryzja&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zdecydowana-reakcja-papieza-na-krytyke-to-hipokryzja/000IK6Y7B198EDLV-C321.jpg\" /></a>- B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo os\u00f3b par tej samej p\u0142ci budzi zgorszenie. To hipokryzja - o\u015bwiadczy\u0142 papie\u017c Franciszek. G\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a katolickiego uwa\u017ca, \u017ce zgodnie z deklaracj\u0105 &quot;Fiducia supplicans&quot; chodzi o u\u015bwi\u0119cenie os\u00f3b, a nie zwi\u0105zk\u00f3w. - Ludzie bardzo cierpi\u0105, my duchowni niekiedy \u017cyjemy wygodnie. Trzeba dostrzega\u0107 prac\u0119, cierpienie ludzi - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:55:48+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaskakujace-uderzenie-wiosny-niedlugo-sie-zacznie,nId,7317444", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Zaskakuj\u0105ce uderzenie wiosny. Nied\u0142ugo si\u0119 zacznie", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zaskakujace-uderzenie-wiosny-niedlugo-sie-zacznie,nId,7317444\"><img align=\"left\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce uderzenie wiosny. Nied\u0142ugo si\u0119 zacznie\" src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujace-uderzenie-wiosny-niedlugo-sie-zacznie/000IK6WZJJ4XD28X-C321.jpg\" /></a>Zima toczy walk\u0119 z wiosn\u0105 i wyra\u017anie przegrywa. W najbli\u017cszych dniach w Polsce nast\u0105pi prawdziwe uderzenie ciep\u0142a. Termometry poka\u017c\u0105 nawet 16 stopni Celsjusza. Synoptycy IMGW twierdz\u0105 jednak, \u017ce zima nie sk\u0142ada jeszcze broni. Niewykluczone, \u017ce za jaki\u015b czas mrozy wr\u00f3c\u0105 do naszego kraju.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:46:28+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-straz-marszalkowska-robi-swoje-rzadzacy-politycy-o-sejmowej-,nId,7317450", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "\"Stra\u017c marsza\u0142kowska robi swoje\". Rz\u0105dz\u0105cy politycy o sejmowej awanturze", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-straz-marszalkowska-robi-swoje-rzadzacy-politycy-o-sejmowej-,nId,7317450\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Stra\u017c marsza\u0142kowska robi swoje&quot;. Rz\u0105dz\u0105cy politycy o sejmowej awanturze\" src=\"https://i.iplsc.com/straz-marszalkowska-robi-swoje-rzadzacy-politycy-o-sejmowej/000IK6XBC5P5LK1I-C321.jpg\" /></a>- Stra\u017c marsza\u0142kowska robi swoje - m\u00f3wi Interii Tomasz Siemoniak z PO. Polityk\u00f3w koalicji rz\u0105dz\u0105cej poprosili\u015bmy o ocen\u0119 porannych wydarze\u0144 przed Sejmem, gdzie Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik pr\u00f3bowali wej\u015b\u0107 do parlamentu. - Wida\u0107 histeri\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z utrat\u0105 w\u0142adzy - uwa\u017ca Miros\u0142aw Sucho\u0144 z Polski 2050.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:46:14+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolodziejczak-pisze-do-prezesa-pis-musi-pan-wyzbyc-sie-kompl,nId,7317447", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Ko\u0142odziejczak pisze do prezesa PiS. \"Musi pan wyzby\u0107 si\u0119 kompleks\u00f3w\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolodziejczak-pisze-do-prezesa-pis-musi-pan-wyzbyc-sie-kompl,nId,7317447\"><img align=\"left\" alt=\"Ko\u0142odziejczak pisze do prezesa PiS. &quot;Musi pan wyzby\u0107 si\u0119 kompleks\u00f3w&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kolodziejczak-pisze-do-prezesa-pis-musi-pan-wyzbyc-sie-kompl/000IK6FT976C5Q91-C321.jpg\" /></a>&quot;Obra\u017aliwe s\u0142owa, kt\u00f3re skierowa\u0142 pan do mnie w Sejmie podczas wype\u0142niania przeze mnie obowi\u0105zk\u00f3w pos\u0142a, uwa\u017cam za uw\u0142aczaj\u0105ce, niegodne cz\u0142owieka i warszawskiego inteligenta&quot; - zwraca si\u0119 w li\u015bcie otwartym do Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak. Wiceminister rolnictwa doda\u0142, \u017ce prezes PiS &quot;musi wyzby\u0107 si\u0119 raz na zawsze kompleks\u00f3w wobec swojego 'lepszego' towarzystwa&quot;. Przekaza\u0142 tak\u017ce, co us\u0142ysza\u0142 od Kaczy\u0144skiego, kiedy wr\u0119cza\u0142 mu list.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:32:38+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-klopotliwa-lista-moze-rozsadzic-pis-od-srodka-m-kaminski-nie,nId,7317429", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "K\u0142opotliwa lista \"mo\u017ce rozsadzi\u0107 PiS od \u015brodka\". M. Kami\u0144ski: Nie dadz\u0105 rady", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-klopotliwa-lista-moze-rozsadzic-pis-od-srodka-m-kaminski-nie,nId,7317429\"><img align=\"left\" alt=\"K\u0142opotliwa lista &quot;mo\u017ce rozsadzi\u0107 PiS od \u015brodka&quot;. M. Kami\u0144ski: Nie dadz\u0105 rady\" src=\"https://i.iplsc.com/klopotliwa-lista-moze-rozsadzic-pis-od-srodka-m-kaminski-nie/000IK52583RKL8GJ-C321.jpg\" /></a>Politycy PiS te\u017c mieli by\u0107 inwigilowani Pegasusem za czas\u00f3w, gdy s\u0142u\u017cbami specjalnymi nadzorowali Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik - wynika z ustale\u0144 medi\u00f3w. Na li\u015bcie mia\u0142y si\u0119 znajdowa\u0107 takie osoby jak Ryszard Terlecki, Marek Suski, Adam Bielan i Marek Kuchci\u0144ski. Politycy PiS zaprzeczaj\u0105 tym doniesieniom.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T11:49:32+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sad-zadal-cios-trumpowi-tego-procesu-obawia-sie-najbardziej,nId,7317159", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "S\u0105d zada\u0142 cios Trumpowi. \"Tego procesu obawia si\u0119 najbardziej\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sad-zadal-cios-trumpowi-tego-procesu-obawia-sie-najbardziej,nId,7317159\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0105d zada\u0142 cios Trumpowi. &quot;Tego procesu obawia si\u0119 najbardziej&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/sad-zadal-cios-trumpowi-tego-procesu-obawia-sie-najbardziej/000AMUJLRLR1U8K7-C321.jpg\" /></a>Ko\u0144czy si\u0119 sen Donalda Trumpa o jego ca\u0142kowitej bezkarno\u015bci. Federalny S\u0105d Apelacyjny jednog\u0142o\u015bnie orzek\u0142, \u017ce by\u0142ego prezydenta nie chroni immunitet i mo\u017cna by\u0142o oskar\u017cy\u0107 go o pr\u00f3b\u0119 zmiany wyniku ostatnich wybor\u00f3w prezydenckich. Prawnicy Trumpa maj\u0105 zaledwie kilka dni na odwo\u0142anie si\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego. Nie wiadomo jednak, czy ten spraw\u0105 w og\u00f3le b\u0119dzie chcia\u0142 si\u0119 zaj\u0105\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T11:25:41+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wraca-sprawa-anastazji-sledczy-znalezli-nowy-dowod,nId,7317377", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Wraca sprawa Anastazji. \u015aledczy znale\u017ali nowy dow\u00f3d", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wraca-sprawa-anastazji-sledczy-znalezli-nowy-dowod,nId,7317377\"><img align=\"left\" alt=\"Wraca sprawa Anastazji. \u015aledczy znale\u017ali nowy dow\u00f3d\" src=\"https://i.iplsc.com/wraca-sprawa-anastazji-sledczy-znalezli-nowy-dowod/000IK4E78ME7Q4CG-C321.jpg\" /></a>Powraca temat Anastazji z Wroc\u0142awia, kt\u00f3ra w czerwcu ubieg\u0142ego roku zgin\u0119\u0142a na greckiej wyspie Kos. Po o\u015bmiu miesi\u0105cach polscy \u015bledczy odnale\u017ali kolejny kluczowy dow\u00f3d - plecak. 27-latka mia\u0142a go na sobie w momencie zagini\u0119cia. - Miejsce, w kt\u00f3rym znajdowa\u0142 si\u0119 przedmiot, by\u0142o kilkukrotnie przeszukiwane przez policjant\u00f3w, jak r\u00f3wnie\u017c przez m\u00f3j zesp\u00f3\u0142. Osobi\u015bcie przechodzi\u0142em brzegiem jeziora w pobli\u017cu miejsca zbrodni i plecaka tam nie widzia\u0142em - m\u00f3wi Dawid Burzacki, szef polskich detektyw\u00f3w zaanga\u017cowanych w spraw\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T11:17:45+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-jaroslaw-kaczynski-o-przepychankach-przykry-incydent-ale-uzy,nId,7317297", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o przepychankach. \"Przykry incydent, ale uzyskali\u015bmy cel\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-jaroslaw-kaczynski-o-przepychankach-przykry-incydent-ale-uzy,nId,7317297\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o przepychankach. &quot;Przykry incydent, ale uzyskali\u015bmy cel&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-o-przepychankach-przykry-incydent-ale-uzy/000IK4Q1LD0XOOBI-C321.jpg\" /></a>- Przepychanki przed Sejmem to przykry incydent, ale nasz cel zosta\u0142 uzyskany - o\u015bwiadczy\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Prezes PiS przekaza\u0142, \u017ce otrzyma\u0142 od Stra\u017cy Marsza\u0142kowskiej pismo w sprawie decyzji o niewpuszczaniu Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika do gmachu parlamentu. Akt ma pos\u0142u\u017cy\u0107 Prawu i Sprawiedliwo\u015bci w wytoczeniu procesu przeciwko Szymonowi Ho\u0142owni z art. 127 Kodeksu Karnego, kt\u00f3ry m\u00f3wi o zamachu stanu.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T10:28:00+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-setki-lawin-blotnych-w-slynnym-miescie-ogloszono-stan-wyjatk,nId,7317311", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Setki lawin b\u0142otnych w s\u0142ynnym mie\u015bcie. Og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-setki-lawin-blotnych-w-slynnym-miescie-ogloszono-stan-wyjatk,nId,7317311\"><img align=\"left\" alt=\"Setki lawin b\u0142otnych w s\u0142ynnym mie\u015bcie. Og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy\" src=\"https://i.iplsc.com/setki-lawin-blotnych-w-slynnym-miescie-ogloszono-stan-wyjatk/000IK2R0H1PG5EKM-C321.jpg\" /></a>Los Angeles zalane b\u0142otem. Z powodu rekordowych ulew w s\u0142ynnym mie\u015bcie zesz\u0142o 307 lawin b\u0142otnych. W ci\u0105gu dw\u00f3ch dni spad\u0142o tam tyle samo wody ile zazwyczaj przez p\u00f3\u0142 roku. Lokalne w\u0142adze szkody powodowane przez burze por\u00f3wna\u0142y do &quot;tysi\u0105ca ci\u0119\u0107&quot;. Intensywna burza w Kalifornii wci\u0105\u017c trwa.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:54:00+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-zaskakujace-slowa-macieja-wasika-szymon-holownia-wyslal-mi-p,nId,7317186", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Macieja W\u0105sika. \"Szymon Ho\u0142ownia wys\u0142a\u0142 mi pieni\u0105dze\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-zaskakujace-slowa-macieja-wasika-szymon-holownia-wyslal-mi-p,nId,7317186\"><img align=\"left\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Macieja W\u0105sika. &quot;Szymon Ho\u0142ownia wys\u0142a\u0142 mi pieni\u0105dze&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zaskakujace-slowa-macieja-wasika-szymon-holownia-wyslal-mi-p/000IK24KKWTEKNM3-C321.jpg\" /></a>- Zacz\u0119\u0142y si\u0119 rz\u0105dy autorytarne. S\u0105 pos\u0142owie, kt\u00f3rzy nie mog\u0105 wej\u015b\u0107 do Sejmu - oznajmi\u0142 Maciej W\u0105sik, staj\u0105c przed zamkni\u0119tymi drzwiami do gmachu. Zdaniem polityka PiS Szymon Ho\u0142ownia &quot;boi si\u0119 dw\u00f3ch pos\u0142\u00f3w&quot;. - Co to za \u015brodki bezpiecze\u0144stwa? To mia\u0142 by\u0107 otwarty, przyjazny, u\u015bmiechni\u0119ty Sejm. To wielkie oszustwo - stwierdzi\u0142 po przepychankach ze Stra\u017c\u0105 Marsza\u0142kowsk\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:50:09+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-silowe-wejscie-do-sejmu-pis-chce-uniknac-jednego-scenariusza,nId,7317277", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Si\u0142owe wej\u015bcie do Sejmu. PiS chce unikn\u0105\u0107 jednego scenariusza", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-mariusz-kaminski-maciej-wasik/news-silowe-wejscie-do-sejmu-pis-chce-uniknac-jednego-scenariusza,nId,7317277\"><img align=\"left\" alt=\"Si\u0142owe wej\u015bcie do Sejmu. PiS chce unikn\u0105\u0107 jednego scenariusza\" src=\"https://i.iplsc.com/silowe-wejscie-do-sejmu-pis-chce-uniknac-jednego-scenariusza/000IK1CGFFTTO13B-C321.jpg\" /></a>Przepychanki ze Stra\u017c\u0105 Marsza\u0142kowsk\u0105, awantury i pr\u00f3ba si\u0142owa wej\u015bcia na teren Sejmu. Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik twierdz\u0105, \u017ce s\u0105 pos\u0142ami, stra\u017c odpowiada, \u017ce s\u0105 by\u0142ymi parlamentarzystami i szans na porozumienie nie wida\u0107. Teoretycznie politycy PiS mogliby ju\u017c wej\u015b\u0107 do budynku, ale wymaga\u0142oby to rozwi\u0105zania, kt\u00f3rego partia chce unikn\u0105\u0107.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:16:53+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-pozar-magazynu-z-meblami-na-miejscu-50-strazakow,nId,7317191", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Po\u017car magazynu z meblami. Na miejscu 50 stra\u017cak\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-pozar-magazynu-z-meblami-na-miejscu-50-strazakow,nId,7317191\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car magazynu z meblami. Na miejscu 50 stra\u017cak\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/pozar-magazynu-z-meblami-na-miejscu-50-strazakow/000IJXZUB5TQA4TQ-C321.jpg\" /></a>Po\u017car hali z meblami w Lublinie. - Gdy dojechali\u015bmy na miejsce, ogie\u0144 by\u0142 rozwini\u0119ty. Nie by\u0142o mo\u017cliwo\u015bci wprowadzenia stra\u017cak\u00f3w do \u015brodka - przekaza\u0142 Interii rzecznik Komendy Miejskiej PSP w Lublinie st. kpt. Andrzej Szaco\u0144. Doda\u0142, \u017ce warunki obecnie si\u0119 poprawi\u0142y, a s\u0142u\u017cby pracuj\u0105 wewn\u0105trz magazynu. Akcja ga\u015bnicza potrwa jeszcze kilka godzin. Na miejscu jest 50 stra\u017cak\u00f3w z 21 zast\u0119p\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:59:15+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-slowacy-nie-chca-byc-gorsi-od-sasiadow-politycy-dostali-ogro,nId,7315793", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "S\u0142owacy nie chc\u0105 by\u0107 gorsi od s\u0105siad\u00f3w. Politycy dostali ogromne podwy\u017cki", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-slowacy-nie-chca-byc-gorsi-od-sasiadow-politycy-dostali-ogro,nId,7315793\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142owacy nie chc\u0105 by\u0107 gorsi od s\u0105siad\u00f3w. Politycy dostali ogromne podwy\u017cki \" src=\"https://i.iplsc.com/slowacy-nie-chca-byc-gorsi-od-sasiadow-politycy-dostali-ogro/000I9MMTABPLWQ23-C321.jpg\" /></a>Podwy\u017cki w s\u0142owackim rz\u0105dzie. Ka\u017cdy z ministr\u00f3w dostanie 9 tys. euro, a wicepremierowie po 10 tys. euro. Zdecydowanie wi\u0119cej otrzyma tak\u017ce premier Robert Fico. Jak zauwa\u017cono, wynagrodzenia cz\u0142onk\u00f3w Rady Ministr\u00f3w b\u0119d\u0105 odpowiada\u0107 tym, jakie obowi\u0105zuj\u0105 w Czechach czy na W\u0119grzech. W tej statystyce Polska zostaje g\u0142\u0119boko w tyle.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:55:32+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-mowil-o-bandzie-zlodziei-donald-tusk-odpo,nId,7317231", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski m\u00f3wi\u0142 o \"bandzie z\u0142odziei\". Donald Tusk odpowiada", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-mowil-o-bandzie-zlodziei-donald-tusk-odpo,nId,7317231\"><img align=\"left\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski m\u00f3wi\u0142 o &quot;bandzie z\u0142odziei&quot;. Donald Tusk odpowiada\" src=\"https://i.iplsc.com/jaroslaw-kaczynski-mowil-o-bandzie-zlodziei-donald-tusk-odpo/000IJZDZTXBQTVY7-C321.jpg\" /></a>Gor\u0105cy dzie\u0144 w Sejmie. W trakcie pr\u00f3by wej\u015bcia polityk\u00f3w PiS do gmachu parlamentu prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zosta\u0142 zapytany o rzekome inwigilowanie pos\u0142\u00f3w swojej partii przez s\u0142u\u017cby specjalne. - Banda z\u0142odziei przera\u017conych tym Pegasusem, kt\u00f3ra by\u0142a w opozycji, a teraz jest przy w\u0142adzy dosta\u0142a ataku histerii - powiedzia\u0142 o rz\u0105dz\u0105cych. &quot;Sam bym tego lepiej nie uj\u0105\u0142&quot; - skomentowa\u0142 te s\u0142owa premier Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:53:51+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-poslanki-z-holownia-mam-watpliwosci,nId,7317214", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Spi\u0119cie pos\u0142anki z Ho\u0142owni\u0105. \"Mam w\u0105tpliwo\u015bci\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-poslanki-z-holownia-mam-watpliwosci,nId,7317214\"><img align=\"left\" alt=\"Spi\u0119cie pos\u0142anki z Ho\u0142owni\u0105. &quot;Mam w\u0105tpliwo\u015bci&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/spiecie-poslanki-z-holownia-mam-watpliwosci/000IK08HJD7W1EWG-C321.jpg\" /></a>- Przyznam si\u0119 do pewnej w\u0105tpliwo\u015bci zasianej przez prezesa PiS, jak traktowa\u0107 pos\u0142\u00f3w, skoro m\u00f3wi\u0142, \u017ce Sejm nie istnieje - m\u00f3wi\u0142 Szymon Ho\u0142ownia, odnosz\u0105c si\u0119 do pytania pos\u0142anki PiS. Mi\u0119dzy marsza\u0142kiem a pos\u0142ank\u0105 dosz\u0142o do spi\u0119cia na konferencji prasowej.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:51:59+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-ministerstwie-premier-kazal-zwolnic-corke-europos,nId,7317195", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Awantura w ministerstwie. \"Premier kaza\u0142 zwolni\u0107 c\u00f3rk\u0119 europos\u0142anki\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-ministerstwie-premier-kazal-zwolnic-corke-europos,nId,7317195\"><img align=\"left\" alt=\"Awantura w ministerstwie. &quot;Premier kaza\u0142 zwolni\u0107 c\u00f3rk\u0119 europos\u0142anki&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/awantura-w-ministerstwie-premier-kazal-zwolnic-corke-europos/000IJYVUXY19AK2M-C321.jpg\" /></a>Maria Thun - c\u00f3rka europos\u0142anki Polski 2050 R\u00f3\u017cy Thun zosta\u0142a zatrudniona w Centralnym O\u015brodku Informatyki - jednostce podleg\u0142ej resortowi cyfryzacji. Premier Donald Tusk mia\u0142 jednak kaza\u0107 j\u0105 zwolni\u0107 - wynika z medialnych ustale\u0144. </p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:16:42+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przepychanki-przed-sejmem-na-miejscu-mariusz-kaminski-i-maci,nId,7317201", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Przepychanki przed Sejmem. Na miejscu Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przepychanki-przed-sejmem-na-miejscu-mariusz-kaminski-i-maci,nId,7317201\"><img align=\"left\" alt=\"Przepychanki przed Sejmem. Na miejscu Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik\" src=\"https://i.iplsc.com/przepychanki-przed-sejmem-na-miejscu-mariusz-kaminski-i-maci/000IJYN9JQ38XY1B-C321.jpg\" /></a>Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik pojawili si\u0119 przed Sejmem z zamiarem uczestniczenia w \u015brodowych obradach izby. W asy\u015bcie pos\u0142\u00f3w PiS starali si\u0119 wej\u015b\u0107 do budynku parlamentu. Na miejscu dosz\u0142o do przepychanek z policj\u0105 i Stra\u017c\u0105 Marsza\u0142kowsk\u0105. - My nie chcemy si\u0119 przepycha\u0107, my chcemy, \u017ceby w\u0142adza szanowa\u0142a prawo - powiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T07:59:00+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-goracy-dzien-w-sejmie-znamy-plany-pis-nikt-nie-zamierza-sie-,nId,7317184", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Gor\u0105cy dzie\u0144 w Sejmie. Znamy plany PiS. \"Nikt nie zamierza si\u0119 bi\u0107\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-goracy-dzien-w-sejmie-znamy-plany-pis-nikt-nie-zamierza-sie-,nId,7317184\"><img align=\"left\" alt=\"Gor\u0105cy dzie\u0144 w Sejmie. Znamy plany PiS. &quot;Nikt nie zamierza si\u0119 bi\u0107&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/goracy-dzien-w-sejmie-znamy-plany-pis-nikt-nie-zamierza-sie/000IJY5FC00WOOBK-C321.jpg\" /></a>O godzinie 9 pos\u0142owie PiS spotykaj\u0105 si\u0119 przed pomnikiem AK w okolicy budynku Sejmu. Z informacji Interii wynika, \u017ce b\u0119d\u0105 pr\u00f3bowa\u0107 wej\u015b\u0107 do Sejmu ca\u0142\u0105 grup\u0105, w kt\u00f3rej znajd\u0105 si\u0119 tak\u017ce Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik. - Ma si\u0119 oby\u0107 bez si\u0142owych rozwi\u0105za\u0144. Nikt nie zamierza si\u0119 bi\u0107 - m\u00f3wi nam jeden z pos\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T07:50:25+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sojusznik-kaczynskiego-sie-wylamal-zalozyl-wlasny-komitet-wy,nId,7317142", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Sojusznik Kaczy\u0144skiego si\u0119 wy\u0142ama\u0142. Za\u0142o\u017cy\u0142 w\u0142asny komitet wyborczy", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sojusznik-kaczynskiego-sie-wylamal-zalozyl-wlasny-komitet-wy,nId,7317142\"><img align=\"left\" alt=\"Sojusznik Kaczy\u0144skiego si\u0119 wy\u0142ama\u0142. Za\u0142o\u017cy\u0142 w\u0142asny komitet wyborczy\" src=\"https://i.iplsc.com/sojusznik-kaczynskiego-sie-wylamal-zalozyl-wlasny-komitet-wy/000IJXODBD0S46I3-C321.jpg\" /></a>Lider stowarzyszenia OdNowa i dotychczasowy sojusznik Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego Marcin Ociepa poinformowa\u0142 o zarejestrowaniu w\u0142asnego komitetu wyborczego przed kwietniowym g\u0142osowaniem. Z jego list ma wystartowa\u0107 ponad sto os\u00f3b mog\u0105cych okaza\u0107 si\u0119 konkurencj\u0105 dla polityk\u00f3w PiS. </p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T07:28:24+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-vera-jourova-nagrodzona-za-zaslugi-w-ke,nId,7315764", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Vera Jourova nagrodzona. Za zas\u0142ugi w KE", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-vera-jourova-nagrodzona-za-zaslugi-w-ke,nId,7315764\"><img align=\"left\" alt=\"Vera Jourova nagrodzona. Za zas\u0142ugi w KE\" src=\"https://i.iplsc.com/vera-jourova-nagrodzona-za-zaslugi-w-ke/000IJWJZFN015P4E-C321.jpg\" /></a>Kapitu\u0142a Nagrody Or\u0142a Jana Karskiego przyzna\u0142a wyr\u00f3\u017cnienie wiceprzewodnicz\u0105cej Komisji Europejskiej Verze Jourovej. Jury okre\u015bli\u0142o j\u0105 jako jedn\u0105 z &quot;najbardziej wyrazistych postaci KE&quot;, kt\u00f3ra pr\u00f3buje uczyni\u0107 Europ\u0119 &quot;lepszym miejscem do \u017cycia&quot;. W uzasadnieniu decyzji podano, \u017ce Jurowa zwalcza nietolerancj\u0119, dba o wolno\u015b\u0107 s\u0142owa, poszanowanie demokracji i zaciekle broni Ukrainy. Kobieta odbierze nagrod\u0119 w marcu podczas uroczysto\u015bci w Warszawie.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T07:07:37+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-emocje-w-sejmie-kaminski-i-wasik-probuja-wejsc-do-budynku,nzId,5333", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Emocje w Sejmie. Kami\u0144ski i W\u0105sik pr\u00f3buj\u0105 wej\u015b\u0107 do budynku", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-emocje-w-sejmie-kaminski-i-wasik-probuja-wejsc-do-budynku,nzId,5333\"><img align=\"left\" alt=\"Emocje w Sejmie. Kami\u0144ski i W\u0105sik pr\u00f3buj\u0105 wej\u015b\u0107 do budynku\" src=\"https://i.iplsc.com/emocje-w-sejmie-kaminski-i-wasik-probuja-wejsc-do-budynku/000IJXP7JSEJI1KQ-C321.jpg\" /></a>Zapowiada si\u0119 gor\u0105cy dzie\u0144 obrad w Sejmie. Politycy PiS Maciej W\u0105sik i Mariusz Kami\u0144ski przekazali, \u017ce planuj\u0105 zjawi\u0107 si\u0119 w gmachu parlamentu. Sejm ma obradowa\u0107 m.in. nad obywatelskim projektem zmieniaj\u0105cym ustaw\u0119 o rencie wdowiej i rz\u0105dowym projekcie dotycz\u0105cym pomocy obywatelom Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T07:07:37+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-emocje-w-sejmie-kolejna-afera-na-komisji-pis-grzmi-o-odwolan,nzId,5333", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Emocje w Sejmie. Kolejna afera na komisji. PiS grzmi o \"odwo\u0142anym g\u0142osowaniu\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-emocje-w-sejmie-kolejna-afera-na-komisji-pis-grzmi-o-odwolan,nzId,5333\"><img align=\"left\" alt=\"Emocje w Sejmie. Kolejna afera na komisji. PiS grzmi o &quot;odwo\u0142anym g\u0142osowaniu&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/emocje-w-sejmie-kolejna-afera-na-komisji-pis-grzmi-o-odwolan/000IJXP7JSEJI1KQ-C321.jpg\" /></a>Zapowiada si\u0119 gor\u0105cy dzie\u0144 obrad w Sejmie. Politycy PiS Maciej W\u0105sik i Mariusz Kami\u0144ski przekazali, \u017ce planuj\u0105 zjawi\u0107 si\u0119 w gmachu parlamentu. Sejm ma obradowa\u0107 m.in. nad obywatelskim projektem zmieniaj\u0105cym ustaw\u0119 o rencie wdowiej i rz\u0105dowym projekcie dotycz\u0105cym pomocy obywatelom Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T07:07:37+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-emocje-w-sejmie-przepychanki-przed-sejmem-maciej-wasik-z-dek,nzId,5333", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Emocje w Sejmie. Przepychanki przed Sejmem. Maciej W\u0105sik z deklaracj\u0105", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-emocje-w-sejmie-przepychanki-przed-sejmem-maciej-wasik-z-dek,nzId,5333\"><img align=\"left\" alt=\"Emocje w Sejmie. Przepychanki przed Sejmem. Maciej W\u0105sik z deklaracj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/emocje-w-sejmie-przepychanki-przed-sejmem-maciej-wasik-z-dek/000IJXP7JSEJI1KQ-C321.jpg\" /></a>Zapowiada si\u0119 gor\u0105cy dzie\u0144 obrad w Sejmie. Politycy PiS Maciej W\u0105sik i Mariusz Kami\u0144ski przekazali, \u017ce planuj\u0105 zjawi\u0107 si\u0119 w gmachu parlamentu. Sejm ma obradowa\u0107 m.in. nad obywatelskim projektem zmieniaj\u0105cym ustaw\u0119 o rencie wdowiej i rz\u0105dowym projekcie dotycz\u0105cym pomocy obywatelom Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T07:07:37+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-goracy-dzien-w-sejmie-nie-zabraknie-emocji,nzId,5333", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Gor\u0105cy dzie\u0144 w Sejmie. Nie zabraknie emocji", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/na-zywo-goracy-dzien-w-sejmie-nie-zabraknie-emocji,nzId,5333\"><img align=\"left\" alt=\"Gor\u0105cy dzie\u0144 w Sejmie. Nie zabraknie emocji\" src=\"https://i.iplsc.com/goracy-dzien-w-sejmie-nie-zabraknie-emocji/000IJXP7JSEJI1KQ-C321.jpg\" /></a>Zapowiada si\u0119 gor\u0105cy dzie\u0144 obrad w Sejmie. Politycy PiS Maciej W\u0105sik i Mariusz Kami\u0144ski przekazali, \u017ce planuj\u0105 zjawi\u0107 si\u0119 w gmachu parlamentu. Sejm ma obradowa\u0107 m.in. nad obywatelskim projektem zmieniaj\u0105cym ustaw\u0119 o rencie wdowiej i rz\u0105dowym projekcie dotycz\u0105cym pomocy obywatelom Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T06:33:07+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-goraca-sroda-w-sejmie-wszystkie-oczy-na-politykow-pis,nId,7317128", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Gor\u0105ca \u015broda w Sejmie. Wszystkie oczy na polityk\u00f3w PiS", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-goraca-sroda-w-sejmie-wszystkie-oczy-na-politykow-pis,nId,7317128\"><img align=\"left\" alt=\"Gor\u0105ca \u015broda w Sejmie. Wszystkie oczy na polityk\u00f3w PiS\" src=\"https://i.iplsc.com/goraca-sroda-w-sejmie-wszystkie-oczy-na-politykow-pis/000IJXM3XPT0KUJ5-C321.jpg\" /></a>To b\u0119dzie burzliwy dzie\u0144 w Sejmie. W opublikowanym na pierwszy dzie\u0144 harmonogramie znalaz\u0142 si\u0119 m.in. obywatelski projekt zmieniaj\u0105cy ustaw\u0119 o rencie wdowiej oraz rz\u0105dowy projekt dotycz\u0105cy pomocy obywatelom Ukrainy. Nieoficjalne \u017ar\u00f3d\u0142a alarmuj\u0105 jednak, \u017ce agenda mo\u017ce zosta\u0107 uzupe\u0142niona o zmiany w Trybunale Konstytucyjnym oraz prawo aborcyjne. Na sali sejmowej planuj\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 tak\u017ce politycy PiS - Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik. </p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:33:07+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmasowany-atak-na-ukraine-jeden-z-pociskow-lecial-w-strone-p,nId,7317123", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Zmasowany atak na Ukrain\u0119. Jeden z pocisk\u00f3w lecia\u0142 w stron\u0119 Polski", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zmasowany-atak-na-ukraine-jeden-z-pociskow-lecial-w-strone-p,nId,7317123\"><img align=\"left\" alt=\"Zmasowany atak na Ukrain\u0119. Jeden z pocisk\u00f3w lecia\u0142 w stron\u0119 Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/zmasowany-atak-na-ukraine-jeden-z-pociskow-lecial-w-strone-p/000G87D762U532YS-C321.jpg\" /></a>&quot;Rakieta manewruj\u0105ca w obwodzie lwowskim zbli\u017ca si\u0119 do granicy z Polsk\u0105&quot; - poda\u0142y po godz. 6 rano Si\u0142y Powietrzne Ukrainy. W kolejnym komunikacie dodano, \u017ce pocisk zmieni\u0142 kurs i zmierza w kierunku Lwowa. Nad ranem Rosjanie rozpocz\u0119li zmasowany atak na Ukrain\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:04:37+00:00", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejny-atak-rebeliantow-celem-amerykanskie-statki,nId,7317119", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Kolejny atak rebeliant\u00f3w. Celem ameryka\u0144skie statki", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 55, "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejny-atak-rebeliantow-celem-amerykanskie-statki,nId,7317119\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejny atak rebeliant\u00f3w. Celem ameryka\u0144skie statki\" src=\"https://i.iplsc.com/kolejny-atak-rebeliantow-celem-amerykanskie-statki/000IJXJ0559VNL4S-C321.jpg\" /></a>Huti wystrzelili sze\u015b\u0107 rakiet w kierunku dw\u00f3ch statk\u00f3w handlowych na Morzu Czerwonym i w Zatoce Ade\u0144skiej - potwierdzi\u0142a ameryka\u0144ska armia. Jedna jednostka zosta\u0142a uszkodzona - nie jest jasne, czy eksplozja by\u0142a spowodowana min\u0105 morsk\u0105, czy rakiet\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}]