[{"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T21:05:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147690-wlamali_sie_do_elektrowni_wiatrowej_ukradli_metalowe_elementy_i_pocieli_na_kawalki_przewody_dlugo_nie_cieszyli_sie_lupem?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "W\u0142amali si\u0119 do elektrowni wiatrowej. Ukradli metalowe elementy i poci\u0119li na kawa\u0142ki przewody. D\u0142ugo nie cieszyli si\u0119 \u0142upem", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Korzkwy (gmina Pleszew).", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T19:11:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147688-poznanski_zart_z_przepychajacym_sie_kaminskim_w_tle_chodzi_o_tramwaj?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Pozna\u0144ski \u017cart z przepychaj\u0105cym si\u0119 Kami\u0144skim w tle. Chodzi o tramwaj", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Memy, to w ostatnim czasie najpopularniejsza forma \u017cartu albo przes\u0142ania lub wa\u017cnej sentencji.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T18:40:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147687-oddzial_noworodkowy_lutycka_w_poznaniu_wprowadzil_bardzo_wazne_udogodnienie_dla_rodzacych_kobiet?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "&quot;Oddzia\u0142 Noworodkowy Lutycka&quot; w Poznaniu wprowadzi\u0142 bardzo wa\u017cne udogodnienie dla rodz\u0105cych kobiet", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "T\u0119 nowin\u0119 Szpital Wojew\u00f3dzki og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 z wielk\u0105 dum\u0105.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T18:15:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147686-klunkry_z_poznanska_gwara_projektowane_przez_chlopakow_z_lazarza_kto_pyra_nie_bladzi?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Klunkry z pozna\u0144sk\u0105 gwar\u0105 projektowane przez ch\u0142opak\u00f3w z \u0141azarza. &quot;Kto pyra, nie b\u0142\u0105dzi&quot;", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Maj\u0105 w kolekcji kubki z nazwami pozna\u0144skich dzielnic i nazywaj\u0105 si\u0119 &quot;Fifne Klunkry&quot;.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T17:45:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147685-ostatnia_szansa_na_wylicytowanie_historycznej_kostki_ze_starego_rynku_kwota_siega_ponad_7_tysiecy_zlotych?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Ostatnia szansa na wylicytowanie historycznej kostki Ze Starego Rynku. Kwota si\u0119ga ponad 7 tysi\u0119cy z\u0142otych", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Aukcja na rzecz WO\u015aP trwa w \u015brod\u0119 do godziny 20:00.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T17:00:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147684-dabrowskiego_samochod_wjechal_w_bariery_gigantyczny_korek_ciagnie_sie_az_pod_samo_centrum_miasta?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "D\u0105browskiego: samoch\u00f3d wjecha\u0142 w bariery. Gigantyczny korek ci\u0105gnie si\u0119 a\u017c pod samo centrum miasta", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 po godzinie 16:00.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T16:26:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147683-wielkopolski_konserwator_zabytkow_wszczal_postepowanie_w_sprawie_budynku_synagogi_trwala_tam_rozbiorka_dachu?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Wielkopolski konserwator zabytk\u00f3w wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie w sprawie budynku Synagogi. Trwa\u0142a tam rozbi\u00f3rka dachu", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Chodzi o budynek Nowej Synagogi w Poznaniu przy ul. Wronieckiej 11A.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:44:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147682-sale_lekcyjne_zamienia_sie_w_gabinety_lekarskie_co_pani_dolega?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Sale lekcyjne zamieni\u0105 si\u0119 w gabinety lekarskie. &quot;Co pani dolega?&quot;", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Chodzi o &quot;Bia\u0142\u0105 Sobot\u0119&quot;.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:10:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147681-kolizja_samochodu_osobowego_z_tramwajem_cala_ulica_stoi_spory_korek_w_miescie?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Kolizja samochodu osobowego z tramwajem. &quot;Ca\u0142a ulica stoi&quot;. Spory korek w mie\u015bcie", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w godzinach popo\u0142udniowych na ul. Pu\u0142askiego.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:55:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147668-na_polance_ktos_rozwiesil_plakaty_ze_zdjeciem_mezczyzny_i_obrazliwym_haslem_policja_szuka_dwoch_osob?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Na Polance kto\u015b rozwiesi\u0142 plakaty ze zdj\u0119ciem m\u0119\u017cczyzny i obra\u017aliwym has\u0142em. Policja szuka dw\u00f3ch os\u00f3b", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Chodzi o znies\u0142awienie.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:50:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147680-na_drogach_moze_sie_zrobic_niebezpiecznie_jest_ostrzezenie_imgw?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Na drogach mo\u017ce si\u0119 zrobi\u0107 niebezpiecznie. Jest ostrze\u017cenie IMGW", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Przed oblodzeniem.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:40:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147678-strazacy_interweniowali_w_sprawie_tajemniczych_paczek_przy_szpitalu_w_srodku_smierdzace_ryby_i_maska_vendetty_to_zemsta?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Stra\u017cacy interweniowali w sprawie tajemniczych paczek przy szpitalu. W \u015brodku \u015bmierdz\u0105ce ryby i maska Vendetty. To zemsta?", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Akcja odby\u0142a si\u0119 we wtorek przy ulicy Szpitalnej.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:30:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147673-tramwaj_wjechal_w_brame_poznanskiej_zajezdni?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Tramwaj wjecha\u0142 w bram\u0119 pozna\u0144skiej zajezdni", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Sytuacja mia\u0142a miejsce w grudniu, ale teraz w sieci pojawi\u0142o si\u0119 nagranie z incydentu.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:10:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147669-krzysztof_stanowski_z_kanalu_zero_wrozy_kto_wygra_wybory_w_poznaniu_kandydat_ktory_powie_ze_nie_bedzie_niczego_remontowal?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Krzysztof Stanowski z Kana\u0142u Zero wr\u00f3\u017cy, kto wygra wybory w Poznaniu: &quot;kandydat, kt\u00f3ry powie, \u017ce nie b\u0119dzie niczego remontowa\u0142&quot;", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "A to nawi\u0105zanie do remontu Starego Rynku.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:10:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147677-zatrzymano_dyrektorke_poznanskiej_fundacji_miala_przywlaszczyc_600_tysiecy_zlotych_wplacanych_na_chore_dzieci?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Zatrzymano dyrektork\u0119 pozna\u0144skiej fundacji. Mia\u0142a przyw\u0142aszczy\u0107 600 tysi\u0119cy z\u0142otych wp\u0142acanych na chore dzieci", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Chodzi o fundacj\u0119 &quot;Razem \u0141atwiej&quot;.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:00:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147676-uderzyla_seniorke_w_glowe_garnkiem_i_ja_okradla_wczesniej_sie_nia_opiekowala?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Uderzy\u0142a seniork\u0119 w g\u0142ow\u0119 garnkiem i j\u0105 okrad\u0142a. Wcze\u015bniej si\u0119 ni\u0105 opiekowa\u0142a", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Z\u0142otowie.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:50:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147675-lidl_wycofuje_ze_sprzedazy_czesc_paczkow_tuz_przed_tlustym_czwartkiem_ale_sie_nie_zmarnuja?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Lidl wycofuje ze sprzeda\u017cy cz\u0119\u015b\u0107 p\u0105czk\u00f3w tu\u017c przed T\u0142ustym Czwartkiem. Ale si\u0119 nie zmarnuj\u0105!", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Dlaczego?", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:40:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147661-wiadomo_kiedy_odbeda_sie_poznanskie_juwenalia?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Wiadomo, kiedy odb\u0119d\u0105 si\u0119 pozna\u0144skie Juwenalia", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:32:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147674-niezwykly_pociag_wyruszyl_z_poznania?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Niezwyk\u0142y poci\u0105g wyruszy\u0142 z Poznania", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "&quot;Poci\u0105g Zwyci\u0119stwa&quot; b\u0119dzie kursowa\u0107 do pi\u0105tku.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:20:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147671-sa_kolejne_informacje_w_sprawie_piatkowego_protestu_rolnikow_poznan_bedzie_zablokowany_caly_radza_by_opuscic_miasto_do_800?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "S\u0105 kolejne informacje w sprawie pi\u0105tkowego protestu rolnik\u00f3w. &quot;Pozna\u0144 b\u0119dzie zablokowany ca\u0142y&quot;. Radz\u0105, by opu\u015bci\u0107 miasto do 8.00", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Do miasta maj\u0105 wjecha\u0107 setki ci\u0105gnik\u00f3w.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:12:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147672-potracenie_na_skrzyzowaniu_krolowej_jadwigi_polwiejska_mezczyzna_na_hulajnodze_elektrycznej_wjechal_na_czerwonym_pod_auto?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Potr\u0105cenie na skrzy\u017cowaniu Kr\u00f3lowej Jadwigi / P\u00f3\u0142wiejska. M\u0119\u017cczyzna na hulajnodze elektrycznej wjecha\u0142 &quot;na czerwonym&quot; pod auto", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o przed 13.00.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:00:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147666-10_lat_temu_znaleziono_jej_cialo_rodzice_sa_przekonani_ze_zostala_zabita_ekshumacja_zwlok_rzuca_nowe_swiatlo_na_sprawe?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "10 lat temu znaleziono jej cia\u0142o. Rodzice s\u0105 przekonani, \u017ce zosta\u0142a zabita. Ekshumacja zw\u0142ok rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na spraw\u0119", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Chodzi o zagadkow\u0105 spraw\u0119 \u015bmierci 25-letniej Pauliny Antczak z okolic Kalisza.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T11:40:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147670-urzadzili_w_tramwaju_libacje_pili_piwo_i_palili_papierosy?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Urz\u0105dzili w tramwaju libacj\u0119. Pili piwo i palili papierosy", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Interweniowali stra\u017cnicy miejscy.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T11:20:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147667-czlonek_rozbratu_pobity_przez_pracownikow_dewelopera_to_byla_samoobrona_a_nie_atak?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Cz\u0142onek Rozbratu pobity przez pracownik\u00f3w dewelopera? &quot;To by\u0142a samoobrona a nie atak&quot;", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Incydent mia\u0142 miejsce we wtorek rano przy inwestycji Pu\u0142askiego 19.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T10:40:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147664-zmarzniety_senior_z_zanikami_pamieci_siedzial_na_przystanku_motorniczy_nie_przeszedl_obojetnie?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Zmarzni\u0119ty senior z zanikami pami\u0119ci siedzia\u0142 na przystanku. Motorniczy nie przeszed\u0142 oboj\u0119tnie", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Stra\u017cnicy miejscy we wtorek odnotowali dwie bardzo podobne interwencje.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T10:00:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147663-akademik_nad_malta_moze_w_ogole_nie_powstac?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Akademik nad Malt\u0105 mo\u017ce w og\u00f3le nie powsta\u0107", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Prace ruszy\u0142y tu w 2021 roku i szybko je wstrzymano.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:20:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147665-wypadek_przy_pracy_w_wielkopolskim_zakladzie_maszyna_zmiazdzyla_reke_pracownikowi?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Wypadek przy pracy w wielkopolskim zak\u0142adzie. Maszyna zmia\u017cd\u017cy\u0142a r\u0119k\u0119 pracownikowi", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 rano w miejscowo\u015bci Strzegowa w powiecie ostrowskim.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:45:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147662-oznakowane_drzewa_przy_polanie_harcerza_na_malcie_bedzie_wycinka?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Oznakowane drzewa przy Polanie Harcerza na Malcie. B\u0119dzie wycinka", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Dlaczego?", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:10:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147659-czy_kamera_czerwone_swiatlo_na_poznanskim_rondzie_juz_dziala_co_z_rejestracja_naruszen_na_odcinku_a2_w_poznaniu?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Czy kamera &quot;czerwone \u015bwiat\u0142o&quot; na pozna\u0144skim rondzie ju\u017c dzia\u0142a? Co z rejestracj\u0105 narusze\u0144 na odcinku A2 w Poznaniu?", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Mamy naj\u015bwie\u017csze informacje.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T07:35:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147658-przed_nami_tlusty_czwartek_wskazaliscie_gdzie_kupic_najlepsze_paczki?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Przed nami T\u0142usty Czwartek. Wskazali\u015bcie, gdzie kupi\u0107 najlepsze p\u0105czki!", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Mamy wyniki naszej sondy.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T07:05:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147657-poznanski_volkswagen_stawia_na_nowoczesne_rozwiazania_zima_pozwala_zakladowi_oszczedzac_energie?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Pozna\u0144ski Volkswagen stawia na nowoczesne rozwi\u0105zania. Zima pozwala zak\u0142adowi oszcz\u0119dza\u0107 energi\u0119", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "W Odlewni na Wildzie w\u0142a\u015bnie ko\u0144czy si\u0119 wdra\u017canie technologii free coolingu.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T06:35:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147655-znowu_intensywny_ostrzal_ukrainy_przez_rosjan_poderwano_bombowce_wojsko_aktywowalo_polskie_i_sojusznicze_mysliwce?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Znowu intensywny ostrza\u0142 Ukrainy przez Rosjan. Poderwano bombowce. Wojsko aktywowa\u0142o polskie i sojusznicze my\u015bliwce", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Komunikat wyda\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T06:04:00+00:00", "link": "https://epoznan.pl/news-news-147656-kilkadziesiat_interwencji_strazakow_zwiazanych_z_wiatrem?rss=1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Kilkadziesi\u0105t interwencji stra\u017cak\u00f3w zwi\u0105zanych z wiatrem", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 60, "description": "Ostrze\u017cenie obowi\u0105zuje jeszcze tylko na po\u0142udniu regionu, ale w Poznaniu wci\u0105\u017c wieje.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}]