[{"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T10:41:54.003599+00:00", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/spotify-subskrypcja-ile-kosztuje", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Spotify ma ju\u017c 600 mln u\u017cytkownik\u00f3w. 17 proc. wi\u0119cej z subskrypcji", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 289, "description": "W zesz\u0142ym kwartale platforma Spotify zwi\u0119kszy\u0142a przychody o 16 proc. do 3,67 mld euro, a przy du\u017co s\u0142abym wzro\u015bcie koszt\u00f3w jej strata operacyjna zmala\u0142a z 231 do 75 mln euro. Przekroczy\u0142a poziom 600 mln u\u017cytkownik\u00f3w, z kt\u00f3rych 236 mln korzysta z p\u0142atnej oferty, zapewniaj\u0105c firmie zdecydowan\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 wp\u0142yw\u00f3w.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:18:24.015185+00:00", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-stanowski-ile-zarabia-kanal-zero", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Kana\u0142 Zero ju\u017c zarabia z reklam na YouTubie. Stanowski poda\u0142 kwot\u0119", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 289, "description": "Przez pierwsze cztery dni od startu materia\u0142y Kana\u0142u Zero zanotowa\u0142y prawie 12 mln odtworze\u0144. Krzysztof Stanowski poda\u0142, \u017ce prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 to na 115 tys. z\u0142 z reklam na YouTubie. Kana\u0142 Zero osi\u0105ga wielokrotnie wy\u017csz\u0105 ogl\u0105dalno\u015b\u0107 od Kana\u0142u Sportowego.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T07:08:20.412148+00:00", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/eurovision-sport-serwisy-streamingowe-ebu-europejska-unia-nadawcow-prawa-android-ios-jak-ogladac", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Ruszy\u0142 bezp\u0142atny serwis streamingowy ze sportem dla ca\u0142ej Europy", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 289, "description": "Europejska Unia Nadawc\u00f3w uruchomi\u0142a bezp\u0142atny serwis streamingowy ze sportem. Us\u0142uga jest dost\u0119pna w ca\u0142ej Europie na komputerach, a tak\u017ce urz\u0105dzeniach mobilnych z systemami Android oraz iOS. W dalszej perspektywie us\u0142uga ma pojawi\u0107 si\u0119 na telewizorach Smart TV.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T04:45:08.486394+00:00", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/koniec-serial-ratched-netflix", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Fani serialu \u201eRatched\u201d czekali blisko cztery lata na decyzj\u0119 Netfliksa", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 289, "description": "Po czterech latach fani produkcji Ryana Murphy\u2019ego, opowiadaj\u0105cej losy siostry Ratched znanej z filmu \u201eLot nad kuku\u0142czym gniazdem\u201d, poznali decyzj\u0119 Netfliksa co do dalszych los\u00f3w serialu. Pomimo pocz\u0105tkowego zam\u00f3wienia na dwa sezony, \u201eRatched\u201d z Sarah Paulson w roli tytu\u0142owej, zosta\u0142a zako\u0144czona po jednej ods\u0142onie.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T04:45:07.635169+00:00", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-zapowiada-nowe-koreanskie-filmy-i-seriale-na-2024-rok-co-warto-obejrzec-squid-game-hellbound-zabojczy-paradoks", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Netflix zapowiada nowe korea\u0144skie filmy i seriale na 2024 rok", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 289, "description": "Netflix ujawni\u0142 swoj\u0105 now\u0105 ofert\u0119 korea\u0144skich film\u00f3w i seriali. Rok 2024 zapowiada si\u0119 na kolejny mocny rok pod znakiem korea\u0144skich produkcji, w tym powrotu jednego z najbardziej oczekiwanych hit\u00f3w platformy.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T04:45:06.260772+00:00", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/audioteka-arkadiusz-seidler-odchodzi", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "By\u0142y szef Audioteki Arkadiusz Seidler rozstaje si\u0119 ze sp\u00f3\u0142k\u0105", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 289, "description": "Wraz z ko\u0144cem marca br. z Audiotek\u0105 rozstanie si\u0119 Arkadiusz Seidler, kt\u00f3ry w ostatnich dw\u00f3ch latach by\u0142 CEO sp\u00f3\u0142ki.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T04:45:05.364825+00:00", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/shoper-przychody-zysk-kurs-akcji", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Shoper z wolniejszym wzrostem. Zarobi\u0142 wi\u0119cej dzi\u0119ki ulgom podatkowym", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 289, "description": "W ub.r. wed\u0142ug szacunkowych danych obs\u0142uguj\u0105cy platformy e-commerce Shoper osi\u0105gn\u0105\u0142 wzrost skonsolidowanych przychod\u00f3w o 24 proc. do 152,6 mln z\u0142, a jego zysk netto zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 z 21,7 do 31 mln z\u0142. W czwartym kwartale dynamika wynik\u00f3w firmy by\u0142a ni\u017csza ni\u017c w poprzednich trzech.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T04:45:04.159410+00:00", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/facebook-instagram-oznaczanie-sztuczna-inteligencja", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Facebook i Instagram b\u0119d\u0105 oznacza\u0107 tre\u015bci od sztucznej inteligencji", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 289, "description": "Meta zacznie oznacza\u0107 tre\u015bci wygenerowane przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 na Instagramie, Facebooku i Threads. W nadchodz\u0105cych miesi\u0105cach koncern zacznie oznacza\u0107 obrazy i zdj\u0119cia powsta\u0142e z pomoc\u0105 AI.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T04:45:03.312814+00:00", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/newonce-koniec-subskrypcja-archiwum-dostepne", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Newonce ju\u017c bez subskrypcji. Udost\u0119pnia wszystkim archiwalne tre\u015bci", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 289, "description": "newonce (Newonce.media) odchodzi od modelu subskrypcyjnego. 1 lutego otwarto archiwum, dzi\u0119ki czemu wszyscy u\u017cytkownicy ponownie zyskali dost\u0119p do pe\u0142nych wersji materia\u0142\u00f3w.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T04:45:02.406247+00:00", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/snapchat-zwolnienia", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "W\u0142a\u015bciciel Snapchata zwolni 500 pracownik\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 289, "description": "Sp\u00f3\u0142ka Snap, w\u0142a\u015bciciel platformy spo\u0142eczno\u015bciowej Snapchat, zapowiedzia\u0142a, \u017ce po\u017cegna si\u0119 z ok. 500 osobami, czyli 10 proc. swoich pracownik\u00f3w. Jeszcze wi\u0119ksze zwolnienia firma przeprowadzi\u0142a p\u00f3\u0142tora roku temu.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}]