[{"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T21:12:57+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/zmiana-prezesa-w-energetycznym-gigancie-jest-decyzja-pge/579lyvp", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Zmiana prezesa w energetycznym gigancie. Jest decyzja", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Eryk Kosi\u0144ski zosta\u0142 delegowany przez rad\u0119 nadzorcz\u0105 do pe\u0142nienia funkcji prezesa PGE. Zast\u0105pi\u0142 na tym stanowisku Wojciecha D\u0105browskiego, kt\u00f3ry zarz\u0105dza\u0142 energetycznym gigantem od 2020 r.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T20:46:16+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/komisja-europejska-oskarza-czechy-naruszyly-dyrektywe/0dh0564", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Komisja Europejska oskar\u017ca Czechy. \"Naruszy\u0142y dyrektyw\u0119\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Komisja Europejska zdecydowa\u0142a o wszcz\u0119ciu post\u0119powania przeciwko Czechom, kt\u00f3re jej zdaniem naruszy\u0142y dyrektyw\u0119 w sprawie zam\u00f3wie\u0144 publicznych w sektorze obronnym \u2014 przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 z Brukseli agencja CTK. Praga ma dwa miesi\u0105ce na odpowied\u017a na ten zarzut.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T20:18:26+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/solidarnosc-w-wydatkach-obronnych-andrzej-domanski-apeluje-do-europy/jmm3n7g", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "\"Solidarno\u015b\u0107 w wydatkach  obronnych\". Andrzej Doma\u0144ski apeluje do Europy", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "W tym roku polski rz\u0105d planuje wyda\u0107 a\u017c 4,1 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 \u2014 powiedzia\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski na forum Europejskiego Banku Inwestycyjnego. Zaapelowa\u0142 o europejsk\u0105 solidarno\u015b\u0107 w tych wydatkach.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T19:26:31+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ekspert-broni-budowy-cpk-jest-jednak-bolesny-warunek/3gt5v9f", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Ekspert broni budowy CPK. \"Jest jednak bolesny warunek\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Rz\u0105d Donalda Tuska zmienia narracj\u0119 ws. Centralnego Portu Komunikacyjnego. Nie s\u0142ycha\u0107 ju\u017c o porzucaniu projektu, ale o \"wielkim potencjale\" w jego rozwijaniu. Maciej Wilk, ekspert rynku lotniczego i zwolennik budowy CPK, w programie \"Onet Rano Finansowo\" wskaza\u0142 warunek konieczny, by projekt odni\u00f3s\u0142 sukces.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T19:05:05+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/netanjahu-odrzuca-warunki-hamasu-ofensywa-do-calkowitego-zwyciestwa/40rjnhk", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Netanjahu odrzuca warunki Hamasu. \"Ofensywa do ca\u0142kowitego zwyci\u0119stwa\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Premier Izraela Beniamin Netanjahu odrzuci\u0142 jako \"urojeniowe\" warunki Hamasu dotycz\u0105ce porozumienia w sprawie uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych w Gazie, ostrzegaj\u0105c, \u017ce zaakceptowanie tych warunk\u00f3w doprowadzi do \"kolejnej masakry\" \u2014 pisze \"Financial Times\". Rozkaza\u0142 \u017co\u0142nierzom przygotowa\u0107 si\u0119 do ataku na Rafah, co mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 wojn\u0119 z Egiptem.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T18:38:49+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dwukrotny-wzrost-odmow-na-przylaczenie-do-sieci-wielomiliardowe-naklady-to-za-malo/g63ezb7", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Dwukrotny wzrost odm\u00f3w na przy\u0142\u0105czenie do sieci. Wielomiliardowe nak\u0142ady to za ma\u0142o", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "W ostatnich latach notuje si\u0119 sta\u0142y wzrost liczby odm\u00f3w przy\u0142\u0105cze\u0144 do sieci elektroenergetycznej, w 2022 r. wzrost ten wynosi\u0142 prawie 90 proc. w uj\u0119ciu rocznym \u2014 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 sejmow\u0105 komisj\u0119 energii, klimatu i aktyw\u00f3w prezes URE Rafa\u0142 Gawin. O ile w 2019 r. na wnioski o przy\u0142\u0105czenia na moc ponad 5,7 GW odm\u00f3w by\u0142o 476, to w 2022 r. by\u0142o ich 7023.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T17:28:44+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/ustawa-o-pomocy-ukraincom-wiadomo-juz-ile-to-kosztuje/d9d4q8y", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Ustawa o pomocy Ukrai\u0144com. Wiadomo ju\u017c, ile to kosztuje", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "W \u015brod\u0119 w Sejmie odby\u0142o si\u0119 pierwsze czytanie rz\u0105dowego projektu ustawy o zmianie ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy w zwi\u0105zku z konfliktem zbrojnym na terytorium tego pa\u0144stwa. Nowe prawo ma przed\u0142u\u017cy\u0107 o cztery miesi\u0105ce przyznawanie zasi\u0142k\u00f3w dla obywateli Ukrainy, takich samych, jak przys\u0142uguj\u0105 Polakom. Przy okazji okaza\u0142o si\u0119, ile \u015brodk\u00f3w jest z bud\u017cetu na to przeznaczanych.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T17:21:26+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/siec-restauracji-chce-mocno-przyspieszyc-rozwoj-w-polsce/1945vzn", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Znana sie\u0107 restauracji chce mocno przyspieszy\u0107 rozw\u00f3j w Polsce", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Ameryka\u0144ska sie\u0107 Popeyes w zesz\u0142ym roku pojawi\u0142a si\u0119 w Polsce. Uruchomiono pierwszych pi\u0119\u0107 lokali, ale w 2024 r. rozw\u00f3j ma by\u0107 jeszcze szybszy.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T17:04:41+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/na-tym-rzad-nie-bedzie-oszczedzal-minister-wskazuje-na-trzy-priorytety/8wyzbzp", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Na tym rz\u0105d nie b\u0119dzie oszcz\u0119dza\u0142. Minister finans\u00f3w wskazuje na trzy priorytety inwestycyjne", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski w dyskusji podczas Forum Europejskiego Banku Inwestycyjnego w Luksemburgu wskaza\u0142 na trzy priorytety inwestycyjne obecnego rz\u0105du. \u2014 Stoimy przed wieloma wyzwaniami \u2014 m\u00f3wi\u0142.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T17:04:03+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mamy-wielki-boom-na-uslugi-budowlane-wazne-ostrzezenie/9vzlz1x", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Mamy wielki boom na us\u0142ugi budowlane. \"Wa\u017cne ostrze\u017cenie\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Pocz\u0105tek 2024 r. przyni\u00f3s\u0142 wielkie o\u017cywienie w bran\u017cy budowlanej \u2014 wynika z analizy serwisu Oferteo.pl. \"Trend mo\u017ce stanowi\u0107 wa\u017cne ostrze\u017cenie dla os\u00f3b planuj\u0105cych budow\u0119 lub remont\" \u2014 czytamy w raporcie.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T16:41:31+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/duze-kontrowersje-wokol-zmiany-dzierzawcy-w-schronisku-samotnia-kolo-karpacza/1wssdvc", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Du\u017ce kontrowersje wok\u00f3\u0142 zmiany dzier\u017cawcy w schronisku Samotnia ko\u0142o Karpacza", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Przez 60 lat schroniskiem Samotnia blisko Ma\u0142ego Stawu w Sudetach Zachodnich kierowa\u0142a rodzina Siemaszk\u00f3w. Samo schronisko nosi zreszt\u0105 imi\u0119 Waldemara Siemaszki, ratownika GOPR, kt\u00f3ry prac\u0119 w schronisku rozpocz\u0105\u0142 w 1966 r. No ale nic wiecznego nie ma, wybrano nowego zarz\u0105dc\u0119 obiektu. Problem w tym, \u017ce ten nowy zarz\u0105dca nie wygl\u0105da na firm\u0119, kt\u00f3ra daje jakiekolwiek gwarancje tego, co obieca\u0142a.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T16:24:49+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/powstaje-zabka-international/3tqkhed", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Powstaje \u017babka International", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Popularna sie\u0107 sklep\u00f3w poinformowa\u0142a, \u017ce powo\u0142uje now\u0105 jednostk\u0119 biznesow\u0105 \u2014 \u017babka International. Na jej czele stan\u0119\u0142a nowa wiceprezes sieci Anna Grabowska.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T16:18:48+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polacy-przestaja-nadplacac-kredyty-co-sie-stalo/3ll0m3r", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Polacy przestaj\u0105 nadp\u0142aca\u0107 kredyty", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "W 2023 r. na nadp\u0142at\u0119 kredyt\u00f3w Polacy przeznaczyli ponad 16 mld z\u0142, znacznie mniej ni\u017c rok wcze\u015bniej \u2014 wynika z najnowszych danych. Sk\u0105d ta zmiana?", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T16:16:13+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/hamas-proponuje-izraelowi-zakonczenie-wojny-przedstawil-warunki/g67lldn", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Hamas proponuje Izraelowi zako\u0144czenie wojny. Przedstawi\u0142 warunki", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Jak podaje Reuters, Hamas zaproponowa\u0142 Izraelowi zawieszenie broni na okres czterech i p\u00f3\u0142 miesi\u0105ca, podczas kt\u00f3rego zostanie uzgodnione zako\u0144czenie wojny, a 136 izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w b\u0119dzie uwalnianych w trzech etapach w zamian za 1500 wi\u0119\u017ani\u00f3w palesty\u0144skich.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T16:10:29+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/pis-tez-idzie-w-uchwaly-tak-chce-bronic-tk-i-wolnosci-mediow/spxyqns", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "PiS te\u017c idzie w uchwa\u0142y. Co chce i co mo\u017ce ugra\u0107 w praktyce?", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Gdyby Sejm przyj\u0105\u0142 trzy uchwa\u0142y zaproponowane przez PiS, to oznacza\u0142oby, \u017ce pot\u0119pia przej\u0119cie medi\u00f3w publicznych, odwo\u0142anie uchwa\u0142\u0105 s\u0119dzi\u00f3w TK, pozbawienie mandat\u00f3w Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego, a dokarmianie sond\u0105 uznaje za tortury. Marsza\u0142ek Sejmu jednak ich nie zablokowa\u0142 i skierowa\u0142 do pierwszego czytania. To nie oznacza jednak szybkiej dyskusji na posiedzeniu plenarnym.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T16:08:55+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zbudowali-biedronke-ktora-wyglada-jak-biurowiec/6vfyth4", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Zbudowali Biedronk\u0119, kt\u00f3ra wygl\u0105da jak biurowiec", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Dyskonty coraz rzadziej przypominaj\u0105 proste hale zakupowe. Kolejny nietypowy budynek Biedronki stan\u0105\u0142 przy ul. Pi\u0105tkowskiej w Poznaniu.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T15:51:22+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukonczyla-28-kierunkow-studiow-oto-najlepiej-wyksztalcona-polka/mvehc9c", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Uko\u0144czy\u0142a 28 kierunk\u00f3w studi\u00f3w, a to nie koniec. Oto najlepiej wykszta\u0142cona Polka", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "S\u0105 osoby, dla kt\u00f3rych jeden kierunek studi\u00f3w to ma\u0142o. Nale\u017cy do nich Dorota Monika Zwierzy\u0144ska-Symonajc, kt\u00f3ra uko\u0144czy\u0142a 28 kierunk\u00f3w. Rekordzistka Polski nie powiedzia\u0142a jeszcze ostatniego s\u0142owa.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T15:37:35+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/w-wojnie-o-maslo-lidla-i-biedronki-zwyciezca-w-internecie-moze-byc-ikea/xcp7lnk", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "W \"wojnie o mas\u0142o\" Lidla i Biedronki zwyci\u0119zc\u0105 w internecie mo\u017ce by\u0107 Ikea", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Zaskakuj\u0105ca \"wojna o mas\u0142o\", kt\u00f3ra rozgrywa si\u0119 mi\u0119dzy Lidlem i Biedronk\u0105, sta\u0142a si\u0119 bardzo g\u0142o\u015bna w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Niekt\u00f3re firmy i instytucje zdecydowa\u0142y si\u0119 do\u0142\u0105czy\u0107 do zamieszania, jednak to Ikea zdoby\u0142a najwi\u0119ksze uznanie za swoj\u0105 reakcj\u0119 na internetow\u0105 bitw\u0119.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T15:29:22+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/international/ukraina-chce-znow-zniszczyc-most-na-krym-jego-dni-dobiegly-konca/w6qm623", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Ukraina zamierza ponownie zniszczy\u0107 rosyjski most na Krymie. \"Jego dni dobieg\u0142y ko\u0144ca\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Dow\u00f3dca ukrai\u0144skiej marynarki wojennej zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do zniszczenia kluczowego mostu \u0142\u0105cz\u0105cego okupowany Krym z Rosj\u0105. O\u0142eksij Neji\u017cpapa, dow\u00f3dca Marynarki Wojennej Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy, z\u0142o\u017cy\u0142 deklaracj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 Mostu Krymskiego. \u2014 Jego dni dobieg\u0142y ko\u0144ca \u2014 powiedzia\u0142, zgodnie z t\u0142umaczeniem The \"New Voice of Ukraine\".", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T15:11:50+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-tusk-mowi-o-cpk-i-wbija-szpile-pis/w8kjcy3", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Donald Tusk m\u00f3wi o CPK i wbija szpil\u0119 PiS", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Dyskusja na temat CPK wywo\u0142uje coraz wi\u0119cej emocji. Premier Tusk zamie\u015bci\u0142 ironiczny komentarz na ten temat.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T15:06:17+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/komunikat-nbp-po-decyzji-rpp-jak-uzasadnia-decyzje-i-co-z-cenami/wdlrx5g", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "NBP publikuje komunikat. Jak uzasadnia decyzj\u0119 RPP i co z cenami?", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Stopy procentowe w Polsce pozosta\u0142y bez zmian. RPP w opublikowanym uzasadnieniu tej decyzji ocenia, \u017ce obecny poziom oprocentowania w NBP \"sprzyja realizacji celu inflacyjnego w \u015brednim okresie\". Kolejne decyzje uzale\u017cnia od dw\u00f3ch kwestii.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T15:05:50+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/rozrywka/aktorka-gwiezdnych-wojen-pozywa-disneya-placi-elon-musk/jnhvx44", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Aktorka \"Gwiezdnych wojen\" pozywa Disneya. P\u0142aci Elon Musk", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Gina Carano, zawodniczka MMA, kt\u00f3ra zosta\u0142a aktork\u0105 \"Gwiezdnych Wojen\", pozwa\u0142a Disneya za bezprawne zwolnienie i ma po swojej stronie pot\u0119\u017cnego miliardera. Jej pozew finansuje X Corporation, nale\u017c\u0105cy do Elona Muska.  Chodzi o jej konserwatywne pogl\u0105dy, przekonuje aktorka.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:56:46+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/budowlanka-ciagle-rozpedzona-potentat-nie-spodziewa-sie-kryzysu/br9nzvh", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Budowlanka ci\u0105gle rozp\u0119dzona. Cementowy gigant zmienia nazw\u0119 i nie spodziewa si\u0119 kryzysu", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Holcim, czyli jeden z najwi\u0119kszy producent\u00f3w cementu w Polsce, w 2024 r. nie spodziewa si\u0119 kryzysu na rynku budownictwa i materia\u0142\u00f3w budowlanych, chocia\u017c zak\u0142ada s\u0142absz\u0105 pierwsz\u0105 po\u0142ow\u0119 roku. Wida\u0107 o\u017cywienie w segmencie betonu towarowego \u2013 poinformowa\u0142 na konferencji wiceprezes Holcim, Maciej Sypek.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:52:32+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/jest-decyzja-rpp-biernosc-rady-moze-pomoc-polskiej-walucie/ffpfzs8", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Jest decyzja RPP. Bierno\u015b\u0107 rady mo\u017ce pom\u00f3c polskiej walucie", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "W przeciwie\u0144stwie do kredytobiorc\u00f3w z\u0142oty zareagowa\u0142 pozytywnie na utrzymanie st\u00f3p procentowych. Eksperci widz\u0105 szans\u0119 na powr\u00f3t polskiej waluty do ostatnich mocniejszych poziom\u00f3w z ko\u0144ca zesz\u0142ego tygodnia.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:40:37+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/motoryzacja/ile-polak-musi-pracowac-na-samochod-lpg-wciaz-krolem-drog/n6c7ktr", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Ile Polak musi pracowa\u0107 na samoch\u00f3d? LPG wci\u0105\u017c kr\u00f3lem dr\u00f3g", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Ceny samochod\u00f3w id\u0105 w g\u00f3r\u0119. Mediana ceny auta wystawionego w popularnym serwisie otomoto.pl wynosi 53,6 tys. z\u0142. Oznacza to, \u017ce mieszkaniec Polski musi na nie pracowa\u0107 \u015brednio 212 dni. \u015arednia warto\u015b\u0107 kredytu na zakup auta wzros\u0142a do 38,4 tys. z\u0142. Polacy ch\u0119tnie kupuj\u0105 auta z LPG. Jest natomiast problem z elektrykami.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:40:21+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/miejsc-parkingowych-mniej-niz-samochodow-sasiedzi-zalozyli-mi-blokade/y2xqt5t", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Miejsc parkingowych mniej ni\u017c samochod\u00f3w. \"S\u0105siedzi za\u0142o\u017cyli mi blokad\u0119\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Polacy s\u0105 w czo\u0142\u00f3wce motoryzacyjnej Europy. Mamy prawie tak du\u017co samochod\u00f3w na mieszka\u0144ca, jak du\u017co bogatsi Niemcy. W wi\u0119kszych miastach parkowanie zamieni\u0142o si\u0119 w bitw\u0119 mi\u0119dzy s\u0105siadami. Portal Gazeta.pl wymieni\u0142 przyk\u0142ady, jak to wszystko zaczyna wp\u0142ywa\u0107 na poziom agresji mi\u0119dzy nami. A mo\u017ce to w\u0142a\u015bnie rosn\u0105cy poziom wzajemnej agresji jest przyczyn\u0105 takich problem\u00f3w?", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:39:10+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/brytyjski-tygodnik-konieczna-bron-atomowa-dla-polski-uzasadnia-dlaczego/d6dztdw", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Brytyjski tygodnik: konieczna bro\u0144 atomowa dla Polski. Uzasadnia dlaczego", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Wobec zagro\u017cenia dla bezpiecze\u0144stwa Europy ze strony Rosji oraz mo\u017cliwego ponownego obj\u0119cia przez Donalda Trumpa urz\u0119du prezydenta USA, czas da\u0107 Polsce bro\u0144 j\u0105drow\u0105 \u2014 oceni\u0142 w \u015brod\u0119 na portalu brytyjskiego tygodnika \"The Spectator\" Dalibor Rohac z think tanku American Enterprise Institute (AEI).", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:37:49+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zapytal-stanowskiego-ile-zarabia-na-kanale-zero-padla-konkretna-kwota/jw3v23f", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Zapyta\u0142 Krzysztofa Stanowskiego, ile zarabia na Kanale Zero. Pad\u0142a konkretna kwota", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Krzysztof Stanowski pochwali\u0142 si\u0119 wynikami swego najnowszego \"dziecka\". W ci\u0105gu czterech dni funkcjonowania Kana\u0142 Zero przyci\u0105gn\u0105\u0142 ponad 733 tys. subskrybent\u00f3w, kt\u00f3rzy 16 mln razy odtworzyli zamieszone na nim materia\u0142y. Jeden z internaut\u00f3w zapyta\u0142 go, na jakie zyski si\u0119 to przek\u0142ada. Krzysztof Stanowski poda\u0142 konkretn\u0105 kwot\u0119.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:30:00+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/trzech-kandydatow-do-przejecia-najwiekszego-banku-w-polsce/02yj19r", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Prezes PKO BP odchodzi. Oto \"kr\u00f3tka lista\" potencjalnych nast\u0119pc\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Dariusz Szwed 14 lutego przestanie kierowa\u0107 PKO BP. Kto go zast\u0105pi? Na kr\u00f3tkiej li\u015bcie kandydat\u00f3w do fotela prezesa znajduj\u0105 si\u0119 obecnie trzy nazwiska. W\u015br\u00f3d nich jest m.in. Cezary Stypu\u0142kowski, wieloletni szef jednego z komercyjnych bank\u00f3w oraz S\u0142awomir Lachowski, uznawany za tw\u00f3rc\u0119 mBanku.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:28:24+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polacy-pokochali-odroczone-platnosci/cxge5jk", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Polacy pokochali odroczone p\u0142atno\u015bci", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Odroczone p\u0142atno\u015bci sta\u0142y si\u0119 ju\u017c w Polsce standardem \u2014 przekonuje firma PayPo, podaj\u0105c dane na temat 2023 r. Liczba transakcji wzros\u0142a o 66 proc., a ich warto\u015b\u0107 \u2014 o 71 proc.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:06:25+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/snapchat-nie-daje-rady-wiekszym-konkurentom-notowania-akcji-polecialy-ostro-w-dol/clgxrye", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Popularna aplikacja nie daje rady wi\u0119kszym konkurentom. Notowania firmy polecia\u0142y ostro w d\u00f3\u0142", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "TikTok, Instagram, a nawet Facebook mocno anga\u017cuj\u0105 u\u017cytkownik\u00f3w. W tyle zostaj\u0105 mniejsze aplikacje spo\u0142eczno\u015bciowe takie jak Snapchat. Po publikacji wynik\u00f3w i informacji o zwolnieniach akcje firmy zanurkowa\u0142y.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:46:44+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/motoryzacja/berlin-aktywisci-klimatyczni-przebili-opony-suv-ach/byw2772", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Aktywi\u015bci przebili opony w autach. Na celownik wzi\u0119li posiadaczy SUV-\u00f3w w Niemczech", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Aktywi\u015bci klimatyczni zaatakowali w\u0142a\u015bcicieli aut typu SUV w Niemczech. W kilkudziesi\u0119ciu samochodach noc\u0105 przebito opony i pozostawiono wymowne kartki z adnotacj\u0105. W ten spos\u00f3b ekolodzy chc\u0105 przegoni\u0107 w\u0142a\u015bcicieli aut z miast, poniewa\u017c pojazdy te przyczyniaj\u0105 si\u0119 do niekorzystnych zmian klimatycznych.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:36:36+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/napiecie-rosnie-bruksela-otworzyla-kolejny-front-w-sporze-z-wegrami/jrp09km", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Napi\u0119cie ro\u015bnie. Bruksela otworzy\u0142a kolejny front w sporze z W\u0119grami", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Komisja Europejska wszcz\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 przeciwko W\u0119grom procedur\u0119 w sprawie uchybienia zobowi\u0105zaniom pa\u0144stwa cz\u0142onkowskiego UE. Chodzi o przyj\u0119t\u0105 przez Budapeszt pod koniec ubieg\u0142ego roku ustaw\u0119 o obronie suwerenno\u015bci, kt\u00f3ra zakazuje finansowania organizacji z zagranicy.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:15:48+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/znany-serwis-sprawdzil-ile-kebabow-kupimy-za-srednia-pensje/521jd8k", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Znany serwis sprawdzi\u0142, ile kebab\u00f3w kupimy za \u015bredni\u0105 pensj\u0119. Nie jest dobrze", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Serwis Pyszne.pl postanowi\u0142 sprawdzi\u0107, jak inflacja wp\u0142yn\u0119\u0142a na to, ile przeci\u0119tny Polak mo\u017ce kupi\u0107 popularnych da\u0144 z restauracji. Wyniki nie s\u0105 optymistyczne dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w kebab\u00f3w i pierog\u00f3w. Fani pizzy natomiast mog\u0105 si\u0119 ucieszy\u0107.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:05:05+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/decyzja-rady-polityki-pienieznej-co-ze-stopami-procentowymi-w-lutym/6jxge0m", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej zdecydowa\u0142a. Co ze stopami procentowymi?", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Posiedzenie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej (RPP) si\u0119 zako\u0144czy\u0142o. Decyzja dotycz\u0105ca st\u00f3p procentowych jest zgodna z prognozami, kt\u00f3re zak\u0142ada\u0142y utrzymanie stawek, co oznacza, \u017ce kredytobiorcy nie powinni liczy\u0107 na istotniejsze zmiany w oprocentowaniu kredyt\u00f3w.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T13:00:17+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/minister-cyfryzacji-laptopow-dla-uczniow-raczej-nie-bedzie/xgsq3rc", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Minister cyfryzacji by\u0142 optymist\u0105. Teraz zdradza, \u017ce laptop\u00f3w dla uczni\u00f3w raczej nie b\u0119dzie", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Wicepremier i minister cyfryzacji przyzna\u0142, \u017ce raczej nie uda si\u0119 utrzyma\u0107 programu \"Laptop dla ucznia\" w kszta\u0142cie, kt\u00f3ry wprowadzi\u0142 go rz\u0105d PiS. Krzysztof Gawkowski nie bardzo surowo oceni\u0142 dzia\u0142ania poprzednik\u00f3w i zapowiedzia\u0142, \u017ce ujawni fakty, o kt\u00f3rych powinni wiedzie\u0107 Polacy. Szef resortu t\u0142umaczy\u0142 tak\u017ce, na jakim etapie s\u0105 prace m.in. nad wprowadzeniem podatku cyfrowego oraz powo\u0142ania Agencji Cyberbezpiecze\u0144stwa.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:55:35+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/minister-finansow-ma-plan-na-oszczednosci-polakow/gjb9yqn", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Minister finans\u00f3w chce przekszta\u0142ci\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci Polak\u00f3w w inwestycje", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Minister finans\u00f3w wskazuje, \u017ce trzeba przeprowadzi\u0107 wiele dzia\u0142a\u0144 edukacyjnych, aby przekona\u0107 ludzi do tego, by inwestowa\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci \"nieco bardziej efektywnie\". Pokaza\u0142, jakie priorytety ma rz\u0105d.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:50:28+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polskie-firmy-juz-zarabiaja-na-ai-i-to-wiecej-niz-inni-w-ue/z74n6hz", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Polskie firmy ju\u017c zarabiaj\u0105 na AI. I to wi\u0119cej ni\u017c inni w Unii", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Polskie przedsi\u0119biorstwa wykorzystuj\u0105ce technologie sztucznej inteligencji odnotowuj\u0105 ju\u017c pozytywne korzy\u015bci. Jak wskazuje raport Amazon Web Services, 94 proc. firm w Polsce, kt\u00f3re wdro\u017cy\u0142y sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 osi\u0105gn\u0119\u0142o wzrost przychod\u00f3w. A to wyra\u017anie wi\u0119cej ni\u017c \u015brednia europejska (nie wi\u0119cej ni\u017c 75 proc.).", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:47:53+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/palikot-odpowiada-szefowi-uokik-czlowiek-pis-klamliwe-tezy/0jw58n7", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Janusz Palikot odpowiada szefowi UOKiK. \"Cz\u0142owiek PiS, k\u0142amliwe tezy\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "UOKiK postawi\u0142 powa\u017cne zarzuty sp\u00f3\u0142ce, kt\u00f3ra jest kontrolowana przez Janusza Palikota. Ten postanowi\u0142 odpowiedzie\u0107. \"Prezes UOKiK, cz\u0142owiek Mateusza Morawieckiego i PiS-u, sformu\u0142owa\u0142 dzi\u015b 3 k\u0142amliwe tezy\" - m\u00f3wi przedsi\u0119biorca.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:42:36+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/media-podaja-kto-najpewniej-zastapi-walerija-zaluznego/8g9j0yb", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Ukrai\u0144skie media podaj\u0105, kto najpewniej zast\u0105pi Wa\u0142erija Za\u0142u\u017cnego", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Dow\u00f3dca si\u0142 l\u0105dowych Ukrainy genera\u0142 O\u0142eksandr Syrski jest najpowa\u017cniejszym kandydatem do obj\u0119cia stanowiska naczelnego dow\u00f3dcy Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy \u2014 podaje \"Ukrainska Prawda\". Dymisja obecnego szefa ukrai\u0144skiej armii wydaje si\u0119 by\u0107 ju\u017c bowiem przes\u0105dzona.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:24:55+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nawet-niemcy-zastanawiaja-sie-czemu-lidl-reklamuje-sie-w-republice/3rcgf20", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Nawet Niemcy zastanawiaj\u0105 si\u0119, czemu Lidl reklamuje si\u0119 w Republice", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Po kontrowersyjnych wypowiedziach na antenie, wiele du\u017cych firm wycofa\u0142o swoje reklamy z TV Republika. Nie zdecydowa\u0142a si\u0119 na to m.in. sie\u0107 dyskont\u00f3w Lidl. Media w ojczy\u017anie tego sklepu zastanawiaj\u0105 si\u0119, co si\u0119 kryje za t\u0105 decyzj\u0105.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:24:46+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zero-dobrych-wiesci-ekonomisci-o-slabosci-kregoslupa-niemieckiej-gospodarki/6e5flfd", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "\"Zero dobrych wie\u015bci\". Ekonomi\u015bci komentuj\u0105 zaskakuj\u0105co s\u0142abe dane z Niemiec", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "\"Poznali\u015bmy kolejne wa\u017cne dane z Niemiec, kt\u00f3re na razie nie napawaj\u0105 optymizmem\", \"przemys\u0142 pozostaje znacz\u0105cym hamulcem wzrostu\" - to komentarze ekspert\u00f3w, kt\u00f3rzy wskazuj\u0105 na kolejny objaw s\u0142abo\u015bci kr\u0119gos\u0142upa najwi\u0119kszej europejskiej gospodarki.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:17:54+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ceny-paczkow-2024-w-lidlu-biedronce-u-magdy-gessler-promocje-na-tlusty-czwartek/jngs2q5", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Ceny p\u0105czk\u00f3w w Lidlu, Biedronce i u Magdy Gessler. Ile zap\u0142acimy w t\u0142usty czwartek?", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Inflacja nie omija p\u0105czk\u00f3w. Ile wydamy w tym roku w t\u0142usty czwartek? Lidl i Bierdonka przygotowa\u0142y dla klient\u00f3w atrakcyjne promocje. Cena p\u0105czk\u00f3w u Magdy Gessler mo\u017ce zaskoczy\u0107.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:11:07+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/unia-wszczyna-postepowanie-przeciwko-polsce-chodzi-o-emisje-przemyslowe/c49qe98", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Unia wszczyna post\u0119powanie przeciwko Polsce. Chodzi o emisje przemys\u0142owe", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Komisja Europejska podj\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 decyzj\u0119 o wszcz\u0119ciu post\u0119powania o naruszeniu obowi\u0105zk\u00f3w pa\u0144stwa cz\u0142onkowskiego przez Polsk\u0119. Wed\u0142ug KE nasz kraj dokona\u0142 niepe\u0142nej transpozycji unijnej dyrektywy w sprawie emisji przemys\u0142owych do swojego porz\u0105dku prawnego.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T12:08:04+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ponad-milion-zl-dla-dwutygodniowego-rzadu-mateusza-morawieckiego/9rdn1c2", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Ponad milion z\u0142 dla dwutygodniowego rz\u0105du Mateusza Morawieckiego", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Dwutygodniowy rz\u0105d Mateusza Morawieckiego, kt\u00f3ry w pierwszej po\u0142owie grudnia nie uzyska\u0142 od Sejmu wotum zaufania, otrzyma\u0142 ponad 780 tys. z\u0142 w pensjach oraz kolejne 530 tys. z\u0142 ekwiwalentu za niewykorzystany urlop. Takie dane z Centrum Informacyjnego Rz\u0105du uzyska\u0142 TVN24.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T11:37:10+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sledztwo-w-sprawie-zniszczenia-nord-stream-zakonczone-goracy-kartofel/s3qgjrv", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "\u015aledztwo w sprawie zniszczenia Nord Stream zako\u0144czone. \"Gor\u0105cy kartofel\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Szwecja, umarzaj\u0105c \u015bledztwo w sprawie sabota\u017cu na Nord Stream, pozby\u0142a si\u0119 \"gor\u0105cego kartofla\", jakim mog\u0105 by\u0107 wnioski, wskazuj\u0105ce, kto jest odpowiedzialny za wysadzenie rosyjsko-niemieckiego gazoci\u0105gu \u2014 komentuj\u0105 w \u015brod\u0119 szwedzkie media. \u2014 Gdyby Szwecja wskaza\u0142a Ukrain\u0119, zachwia\u0142oby to poparciem Zachodu. Je\u015bli win\u0105 obarczono by Rosj\u0119, to mo\u017cna by\u0142oby spodziewa\u0107 si\u0119 reakcji w postaci przede wszystkim operacji wp\u0142ywu \u2014 podkre\u015blaj\u0105.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T11:30:00+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/marzysz-o-spokoju-w-pieknym-otoczeniu-polecamy-piec-wyjatkowych-miejsc/9m5g0nj", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Marzysz o spokoju w pi\u0119knym otoczeniu? Polecamy pi\u0119\u0107 wyj\u0105tkowych miejsc", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Jest ju\u017c prawie po\u0142owa lutego i ka\u017cdy z nas zaczyna wypatrywa\u0107 pierwszych oznak wiosny, marzenie o chwilach relaksu i odnowy biologicznej staje si\u0119 jeszcze bardziej intensywne. Wyobra\u017a sobie spokojne popo\u0142udnia sp\u0119dzone w ciep\u0142ej saunie, odpr\u0119\u017caj\u0105ce zabiegi w luksusowej strefie wellness i przytulne pokoje, z kt\u00f3rych rozpo\u015bciera si\u0119 widok na zimow\u0105, powoli ust\u0119puj\u0105c\u0105, sceneri\u0119. Prezentujemy wybrane pi\u0119\u0107 ekskluzywnych hoteli SPA, w kt\u00f3rych nie tylko zaznasz pe\u0142ni relaksu, ale te\u017c do\u015bwiadczysz najwy\u017cszej jako\u015bci us\u0142ug. Od aromaterapeutycznych masa\u017cy, przez odpr\u0119\u017caj\u0105ce hydromasa\u017ce, a\u017c po ekskluzywne zabiegi dla twarzy i cia\u0142a \u2013 ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie. To doskona\u0142a propozycja na odnow\u0119 w ostatnich tygodniach zimy lub przywitania wczesnej wiosny. Odwied\u017a Travelist.pl i skorzystaj ze specjalnych ofert, kt\u00f3re pozwol\u0105 prze\u017cy\u0107 niezapomniane momenty wyczekiwania na pierwsze ciep\u0142e dni. Zapraszamy!", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T11:14:02+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/media/marketing/wyslij-pizze-swojemu-ex-nietypowa-akcja-przed-walentynkami/qgszjrs", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Wy\u015blij pizz\u0119 swojemu ex. Nietypowa akcja przed walentynkami", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Zwi\u0105zek na kraw\u0119dzi? Pizza Hut proponuje, aby po\u017cegna\u0107 si\u0119 pizz\u0105. W USA ruszy\u0142a promocja, kt\u00f3ra potrwa do walentynek. Klienci mog\u0105 zam\u00f3wi\u0107 pizz\u0119 z bezp\u0142atn\u0105 dostaw\u0105 na adres swojego by\u0142ego... albo przysz\u0142ego ex. Na pude\u0142ku mo\u017cna przekaza\u0107 spersonalizowan\u0105 wiadomo\u015b\u0107.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T11:12:19+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/uokik-uderza-w-skarbiec-palikota/8j2ed6l", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "UOKiK uderza w \"Skarbiec Palikota\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Prezes UOKiK Tomasz Chr\u00f3stny wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie przeciwko firmie Polskie Destylarnie, kt\u00f3ra organizowa\u0142a kampani\u0119 po\u017cyczkow\u0105 \"Skarbiec Palikota\" \u2014 poinformowano w komunikacie prasowym. Firm\u0119 Polskie Destylarnie kontroluje Janusz Palikot.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T10:50:50+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-zlozyli-juz-milion-wnioskow-o-800-plus-na-nowy-okres/kk6mdgd", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Polacy z\u0142o\u017cyli ju\u017c milion wniosk\u00f3w o 800 plus na nowy okres", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Ponad 1,1 mln wniosk\u00f3w z\u0142o\u017cyli rodzice od 1 lutego tego roku w ramach naboru o przyznanie 800 plus na kolejny okres \u015bwiadczeniowy \u2013 przekaza\u0142 PAP rzecznik Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych Pawe\u0142 \u017bebrowski.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T10:48:21+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/prezes-pko-bp-odchodzi-gielda-swietowala-dymisje-obajtka-jak-reaguje-teraz/stcx3qn", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Gie\u0142da \u015bwi\u0119towa\u0142a dymisj\u0119 Daniela Obajtka. Jak reaguje na rezygnacj\u0119 szefa PKO BP?", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Jeste\u015bmy \u015bwiadkami zmian na najbardziej presti\u017cowych stanowiskach w pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142kach. Ten wstrz\u0105s ma wp\u0142yw na gie\u0142d\u0119. Inwestorzy po dymisji Daniela Obajtka wpadli w eufori\u0119, a po rezygnacji prezesa PKO BP wida\u0107 lekki smutek.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T10:42:55+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/tak-podrozaly-paczki-ale-jest-sposob-by-zaoszczedzic/yvt7pnx", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Tak podro\u017ca\u0142y p\u0105czki. Ale jest spos\u00f3b, by zaoszcz\u0119dzi\u0107", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "P\u0105czki bardzo podro\u017ca\u0142y w ci\u0105gu ostatnich kilku lat. Jeszcze w 2021 r. przysmak z cukierni kosztowa\u0142 \u015brednio 2 z\u0142 68 gr. Teraz trzeba zap\u0142aci\u0107 ju\u017c 4 z\u0142 49 gr. Chyba \u017ce wybierzemy si\u0119 do dyskontu.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T10:41:55+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/dunski-gigant-w-tarapatach-tnie-etaty-i-wstrzymuje-dywidendy/8z3s5qv", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Du\u0144ski gigant i partner PGE w tarapatach. Tnie etaty i wstrzymuje dywidendy", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Du\u0144ski Orsted, kt\u00f3ry wsp\u00f3lnie z PGE ma zbudowa\u0107 farm\u0119 wiatrow\u0119 na Ba\u0142tyku, ma powa\u017cne problemy. Szefostwo sp\u00f3\u0142ki poinformowa\u0142o w\u0142a\u015bnie o wstrzymaniu wyp\u0142at dywidend do 2025 r. oraz ci\u0119ciach w planie rozwoju energetyki odnawialnej. Prac\u0119 straci te\u017c 800 pracownik\u00f3w firmy.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T10:20:49+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nik-rozpoczyna-kontrole-w-knf/821qt9l", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "NIK rozpoczyna kontrol\u0119 w KNF", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "NIK rozpocz\u0119\u0142a kontrol\u0119 dora\u017an\u0105 w Komisji Nadzoru Finansowego \u2014 przekazano na platformie X. Chodzi o afer\u0119 GetBack.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T10:10:57+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tak-daniel-obajtek-zareagowal-na-nowego-szefa-orlenu/7dzhyk1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Tak Daniel Obajtek zareagowa\u0142 na nowego szefa Orlenu", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Gratuluj\u0119 panu Witoldowi Literackiemu powo\u0142ania na funkcj\u0119 p.o. prezesa Orlenu \u2014 przekaza\u0142 by\u0142y ju\u017c prezes Daniel Obajtek. \u017bycz\u0105c mu sukces\u00f3w, pochwali\u0142 sam swoje rz\u0105dy w firmie.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:54:21+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/korea-pld-wymiera-firma-budowlana-zaplaci-300-tys-zl-za-urodzenie-dziecka/13ekv96", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "300 tys. z\u0142 od pracodawcy za urodzenie dziecka. Korea Po\u0142udniowa wymiera", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Po\u0142udniowokorea\u0144ska firma budowlana oferuje swoim pracownikom 75 000 dol., r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 ok. 300 tys. z\u0142, za ka\u017cde urodzone dziecko. Kraj ma najni\u017cszy na \u015bwiecie wsp\u00f3\u0142czynnik dzietno\u015bci i stoi przed \"demograficzn\u0105 bomb\u0119 zegarow\u0105\".", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:53:37+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/klimat-widac-na-sklepowych-cenowkach-bedzie-tak-coraz-czesciej/lljc2hc", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Klimat wida\u0107 na sklepowych cen\u00f3wkach. B\u0119dzie tak coraz cz\u0119\u015bciej", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Problemy klimatyczne sprawiaj\u0105, \u017ce ceny i dost\u0119pno\u015b\u0107 artyku\u0142\u00f3w spo\u017cywczych takich jak kawa czy okre\u015blone gatunki owoc\u00f3w b\u0119d\u0105 w przysz\u0142o\u015bci podlega\u0107 silnym wahaniom \u2014 pisze portal Deutsche Welle. Trwaj\u0105 poszukiwania alternatyw, kt\u00f3re zadowol\u0105 klient\u00f3w i bran\u017c\u0119 handlow\u0105.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:32:57+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezes-najwiekszego-polskiego-banku-odchodzi-zlozyl-rezygnacje/fzkklny", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Prezes najwi\u0119kszego polskiego banku odchodzi. Z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Kadrowe roszady dotar\u0142y do PKO BP. Najwi\u0119kszy polski bank traci prezesa. Z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119, kt\u00f3ra wejdzie w \u017cycie z pewnym op\u00f3\u017anieniem.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:30:03+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/przeciwstarzeniowe-dzialanie-sprawia-ze-ten-skladnik-to-prawdziwa-gwiazda-branzy/de5ysyh", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Przeciwstarzeniowe dzia\u0142anie sprawia, \u017ce ten sk\u0142adnik to prawdziwa gwiazda bran\u017cy beauty", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Ten sk\u0142adnik jest prawdziw\u0105 gwiazd\u0105 bran\u017cy beauty. Po\u017c\u0105dane w\u0142a\u015bciwo\u015bci oraz szerokie zainteresowanie nim sprawiaj\u0105, \u017ce si\u0119ga po niego coraz wi\u0119cej firm kosmetycznych, tworz\u0105c na jego bazie produkty o dzia\u0142aniu przeciwstarzeniowym. Poznaj retinol i dowiedz si\u0119, w kt\u00f3rych produktach mo\u017cna go znale\u017a\u0107.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:22:28+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/beda-nowe-tarcze-oslonowe-minister-klimatu-zdradza-szczegoly/r8v0wm2", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Rz\u0105d zamrozi ceny, ale nie dla wszystkich. Minister klimatu zdradza szczeg\u00f3\u0142y", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "W ci\u0105gu 2-3 tygodni w resorcie klimatu powstan\u0105 przepisy dotycz\u0105ce mro\u017cenia cen energii w drugiej po\u0142owie roku \u2014 zapowiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Jak wynika z jej wypowiedzi, rozwi\u0105zania b\u0119d\u0105 uwzgl\u0119dnia\u0142y kryterium dochodowe.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T09:22:24+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/kadrowa-miotla-tam-nie-dotarla-czlowiek-prezesa-nbp-zostaje/7sh1wwf", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Bez zmiany reprezentanta Polski w europejskim banku. MF zostaje przy wyborze szefa NBP", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Zgodnie z deklaracj\u0105 Ministerstwa Finans\u00f3w nie b\u0119dzie zmiany na stanowisku przedstawiciela Polski w Radzie Dyrektor\u00f3w Europejskiego Banku Odbudowy i Rozwoju (EBOiR). Zosta\u0142 on wskazany przez prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego w po\u0142owie 2023 r.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:59:20+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/holownia-o-zamieszaniu-przed-sejmem-licze-ze-skonczy-sie-ta-telenowela/ne5mxe5", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia o zamieszaniu przed sejmem. \"Nie ma miejsca na warcholstwo\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "\u2014 Panowie W\u0105sik i Kami\u0144ski nie wezm\u0105 udzia\u0142u w posiedzeniu Sejmu. Nie ma miejsca na polityczne chuliga\u0144stwo i warcholstwo. Oczekujemy szacunku dla munduru Stra\u017cy Marsza\u0142kowskiej \u2014 powiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia. Jak doda\u0142, kierownictwo Sejmu b\u0119dzie analizowa\u0107 nagrania sprzed sejmu celem poci\u0105gni\u0119cia do odpowiedzialno\u015bci za naruszenie nietykalno\u015bci funkcjonariuszy Stra\u017cy Marsza\u0142kowskiej.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:51:01+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/osiem-mln-dol-za-buty-michaela-jordana-to-rekord/wc6efmb", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Fortuna za buty Michaela Jordana. \"Najcenniejsza kolekcja\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Nosi\u0142 je podczas fina\u0142\u00f3w NBA w latach 90-tych. Sze\u015b\u0107 par but\u00f3w legendarnego koszykarza Chicago Bulls zosta\u0142o sprzedanych za rekordow\u0105 sum\u0119 o\u015bmiu mln dol.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:48:43+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-komentuje-chaos-przed-sejmem-lepiej-bym-tego-nie-ujal/g6rp402", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Donald Tusk komentuje chaos przed sejmem. \"Lepiej bym tego nie uj\u0105\u0142\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Premier Donald Tusk skomentowa\u0142 to, co w \u015brod\u0119 rano dzieje si\u0119 przed wej\u015bciem do sejmu. \"\u00bbBanda z\u0142odziei przera\u017conych tym Pegasusem\u00ab \u2014 powiedzia\u0142 prezes Kaczy\u0144ski. Sam bym tego lepiej nie uj\u0105\u0142\" \u2014 napisa\u0142 na platformie X szef rz\u0105du.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:38:53+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/wielka-inwestycja-polimery-police-koreanczycy-chca-wiecej-pieniedzy-za-prace/46vxlsd", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Korea\u0144czycy chc\u0105 wi\u0119cej pieni\u0119dzy za prace przy wielkiej inwestycji w Policach", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Korea\u0144ski wykonawca wielkiej chemicznej inwestycji w Policach chce dodatkowego wynagrodzenia w wysoko\u015bci oko\u0142o 25 mln z\u0142. M\u00f3wi o odsetkach za op\u00f3\u017anione p\u0142atno\u015bci dotycz\u0105ce wcze\u015bniej wykonanych prac. W\u0142adze Zak\u0142ad\u00f3w Chemicznych Police wskazuj\u0105 na nieterminowe usuwanie wad w inwestycji.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:11:03+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mariusz-kaminski-i-maciej-wasik-przyszli-do-sejmu-szarpanina-ze-straza-marszalkowska/yxnhdmn", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik przyszli do Sejmu. Szarpanina ze Stra\u017c\u0105 Marsza\u0142kowsk\u0105", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Mariusz Kami\u0144ski i Maciej W\u0105sik zgodnie z zapowiedzi\u0105 pojawili si\u0119 w \u015brod\u0119 przed budynkiem Sejmu. Po godz. 9 w grupie polityk\u00f3w PiS ruszyli do wej\u015bcia.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T07:52:50+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/dzis-poznamy-nowego-prezesa-pge-zmiany-w-energetycznym-gigancie/9g6rdte", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Dzi\u015b poznamy nowego prezesa PGE. Zmiany w energetycznym gigancie", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu odb\u0119dzie si\u0119 posiedzenie rady nadzorczej Polskiej Grupy Energetycznej. To na nim prawdopodobnie zapadnie decyzja o zmianach w zarz\u0105dzie koncernu. Ze stanowiskiem po\u017cegna si\u0119 obecny prezes Wojciech D\u0105browski.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T06:42:28+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tylu-obcokrajowcow-rodzi-sie-w-polsce-zaskoczenie-na-podium/j504kq0", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Tylu obcokrajowc\u00f3w rodzi si\u0119 w Polsce. Zaskoczenie na podium", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Najnowsze dane dotycz\u0105ce liczby urodze\u0144 w 2023 r. s\u0105 jeszcze gorsze od prognoz z pocz\u0105tku stycznia. Okazuje si\u0119 bowiem, \u017ce w ubieg\u0142ym roku w naszym kraju na \u015bwiat przysz\u0142o 272 tys. dzieci, z czego ponad 15 tys. to cudzoziemcy. To ju\u017c ponad 5,5 proc. wszystkich urodze\u0144, podczas gdy w 2020 r. by\u0142o to nieco ponad 1 proc. W\u015br\u00f3d tych ostatnich dominuj\u0105 oczywi\u015bcie Ukrai\u0144cy, ale w czo\u0142\u00f3wce s\u0105 te\u017c zaskoczenia.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T06:41:46+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-dalej-z-gigantyczna-inwestycja-intela-w-polsce-rzad-tuska-stawia-warunki/y816xf4", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Co dalej z gigantyczn\u0105 inwestycj\u0105 Intela w Polsce? Rz\u0105d Tuska chce ugra\u0107 wi\u0119cej", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Od hucznych zapowiedzi o budowie fabryki Intela pod Wroc\u0142awiem min\u0119\u0142o p\u00f3\u0142 roku i inwestycja wci\u0105\u017c nie ruszy\u0142a. Z nieoficjalnych informacji wynika, \u017ce rz\u0105d Donalda Tuska chce ugra\u0107 dla Polski wi\u0119cej ni\u017c gabinet jego poprzednika.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T06:27:30+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wpadka-lidla-przed-tlustym-czwartkiem-paczki-wycofane-ze-sprzedazy/9jqpzmc", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Wpadka Lidla przed t\u0142ustym czwartkiem. P\u0105czki wycofane ze sprzeda\u017cy", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Lidl przed t\u0142ustym czwartkiem przygotowa\u0142 bogat\u0105 ofert\u0119 p\u0105czk\u00f3w, ale zaliczy\u0142 przy tym wpadk\u0119. Wega\u0144skie p\u0105czki okaza\u0142y si\u0119 jednak nie by\u0107 wega\u0144skie. Sie\u0107 wycofa\u0142a je ze sprzeda\u017cy.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T06:23:59+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mieszkasz-w-bloku-czeka-cie-wielki-skok-rachunkow/mn9fhtd", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Mieszkasz w bloku? Czeka ci\u0119 wielki skok rachunk\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Mieszka\u0144cy blok\u00f3w musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119, \u017ce w najbli\u017cszych tygodniach otrzymaj\u0105 spore podwy\u017cki czynsz\u00f3w oraz op\u0142at za media. O ile jeszcze ich nie dostali. W tym roku te\u017c znacznie wi\u0119kszy nacisk mo\u017ce by\u0107 k\u0142adziony na segregacj\u0119 odpad\u00f3w. Tu potencjalne kary wynosz\u0105 nawet kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T06:05:25+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rzad-nie-zablokowal-fuzji-orlenu-z-pgnig-chociaz-mogl-to-zrobic/zf27yjs", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Rz\u0105d m\u00f3g\u0142 zablokowa\u0107 fuzj\u0119 Orlenu z PGNiG, ale tego nie zrobi\u0142", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Rz\u0105d m\u00f3g\u0142 odkr\u0119ci\u0107 przej\u0119cie PGNiG przez Orlen, ale nie skorzysta\u0142 z okazji. Fitch przestrzega przed du\u017cym deficytem fiskalnym w Polsce, Komisja Europejska ma nowe pomys\u0142y na redukcj\u0119 gaz\u00f3w cieplarnianych, a rz\u0105d ma nowy pomys\u0142 na spos\u00f3b waloryzowanie emerytur i rent. Wiemy te\u017c, \u017ce dzienny obr\u00f3t na rynku walutowym na parze dolar/z\u0142oty to prawie 20 mld dol. Oto pi\u0119\u0107 najciekawszych wydarze\u0144 w gospodarce teraz.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:41:11+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-eurpln-7-lutego-2024-r/6n45lq1", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Kurs EUR/PLN 7 lutego 2024 r.", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Poznaj konwersje kursu EUR/PLN dla dnia 7 lutego 2024. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,34795 z\u0142.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:40:56+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-usdpln-7-lutego-2024-r/yrk0p65", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Kurs USD/PLN 7 lutego 2024 r.", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Przedstawiamy notowania bie\u017c\u0105cego kursu USD z dnia 7 lutego 2024. Wczorajsza warto\u015b\u0107 dolara to 4,04295 z\u0142. Od tego, jaki jest kurs USD, zale\u017cy cena wielu importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug, kt\u00f3rych transakcje rozliczane s\u0105 w dolarach. By pokaza\u0107 perspektyw\u0119, w tym artykule pokazujemy zmian\u0119 kursu USD w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:40:41+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-chfpln-7-lutego-2024-r/9tp02bl", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Kurs CHF/PLN 7 lutego 2024 r.", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z bie\u017c\u0105cym notowaniem kursu franka szwajcarskiego (CHF) oraz zmian\u0105 tygodniowych wskaza\u0144. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs CHF wynosi\u0142: 4,64885 z\u0142. Szczeg\u00f3\u0142y zmian kursu poznasz, czytaj\u0105c ten artyku\u0142.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:40:23+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-gbppln-7-lutego-2024-r/9qct3tz", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Kurs GBP/PLN 7 lutego 2024 r.", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "W tym artykule znajduj\u0105 si\u0119 informacje o bie\u017c\u0105cym kursie funta brytyjskiego 7 lutego 2024. Wczorajszy 5,0941 z\u0142 jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Sprawdzisz poni\u017cej.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:40:12+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-czkpln-7-lutego-2024-r/2136ckn", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Kurs CZK/PLN 7 lutego 2024 r.", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Czeska korona nie ma nawet 30 lat, co sprawia, \u017ce jest to jedna z najm\u0142odszych walut europejskich. Pokazujemy bie\u017c\u0105cy kurs waluty CZK z dnia 7 lutego 2024 z godz. 7 rano. Informujemy tak\u017ce o zmianach kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Wczoraj kurs CZK wynosi\u0142: 0,17445 z\u0142.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:39:57+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-nokpln-7-lutego-2024-r/63xnxfw", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Kurs NOK/PLN 7 lutego 2024 r.", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jaki jest kurs korony norweskiej? Interesuj\u0105 ci\u0119 bie\u017c\u0105ce notowania NOK? W tym miejscu sprawdzisz, czy z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem norweskiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,38115 z\u0142 warto wiedzie\u0107, jak kurs wygl\u0105da aktualnie.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:39:41+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-sekpln-7-lutego-2024-r/tvjnthr", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Kurs SEK/PLN 7 lutego 2024 r.", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Je\u015bli chcesz pozna\u0107 aktualny kurs korony szwedzkiej, to jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. Tutaj znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania SEK i sprawdzisz, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem szwedzkiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3847 z\u0142.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:39:26+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dkkpln-7-lutego-2024-r/zvr11ly", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Kurs DKK/PLN 7 lutego 2024 r.", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, warto \u015bledzi\u0107 nasze bie\u017c\u0105ce notowania. Aby dokona\u0107 korzystnych transakcji wymiany walut sprawd\u017a, jak kurs DKK wygl\u0105da dnia 7 lutego 2024.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:39:11+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-hufpln-7-lutego-2024-r/k6y6q2f", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Kurs HUF/PLN 7 lutego 2024 r.", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Poznaj zmiany kursu HUF/PLN 7 lutego 2024. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a w\u0119gierskiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Czy jad\u0105c np. na urlop na W\u0119gry, op\u0142aca si\u0119 dzi\u015b wymieni\u0107 pieni\u0105dze? Bie\u017c\u0105cy kurs forinta sprawdzisz w tym artykule.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:38:55+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-trypln-7-lutego-2024-r/t7xfvvd", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Kurs TRY/PLN 7 lutego 2024 r.", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Zobacz zmiany kursu tureckiej liry do polskiego z\u0142otego (TRY/PLN). Czy lira, jedna z najszybciej trac\u0105cych warto\u015b\u0107 w ostatnich latach walut na \u015bwicie, ponownie si\u0119 os\u0142abi\u0142a? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 liry na inne waluty w tym polsk\u0105?", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:36:09+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/15-proc-podatku-dla-organizacji-pozytku-publicznego-miliony-polakow-nie-przekazaly/ftyw82q", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "1,5 proc. podatku dla organizacji po\u017cytku publicznego. Dlaczego tylu podatnik\u00f3w nie przekaza\u0142o pieni\u0119dzy?", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Ponad 1,5 mld z\u0142 \u2013 tyle organizacje po\u017cytku publicznego dosta\u0142y pieni\u0119dzy z 1,5 proc. podatku. Z danych Ministerstwa Finans\u00f3w za 2023 r. wynika, \u017ce to rekordowa kwota. Problem w tym, \u017ce swoje wsparcie przekaza\u0142o a\u017c 3,2 mln podatnik\u00f3w mniej ni\u017c dwa lata temu. Dlaczego?", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:34:34+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-poderwala-trzy-f-16-to-odpowiedz-na-dzialania-rosji/3tj5h29", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Polska nad ranem poderwa\u0142a trzy F-16. To odpowied\u017a na dzia\u0142ania Rosji", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Trzy polskie my\u015bliwce F-16 mia\u0142y zosta\u0107 poderwane przy granicy z Ukrain\u0105 - donosz\u0105 nieoficjalnie ukrai\u0144skie media. Pow\u00f3d? Jedna z rosyjskich rakiet niebezpiecznie zbli\u017ca\u0142a si\u0119 do terytorium Polski, ale ostatecznie zawr\u00f3ci\u0142a ok. 20 km przed granic\u0105. Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych RP potwierdza wzmo\u017con\u0105 aktywno\u015b\u0107 Rosji, ale nie podaje szczeg\u00f3\u0142\u00f3w.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:26:37+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/spor-o-powolanie-czlonkow-pkw-czy-prezydent-narusza-prawo/1h6m1hk", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Sp\u00f3r o powo\u0142anie cz\u0142onk\u00f3w Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej. Czy prezydent narusza prawo?", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "Obecny Sejm wybra\u0142 cz\u0142onk\u00f3w Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej 21 grudnia 2023 r., ale prezydent nie powo\u0142a\u0142 ich do dzi\u015b. W efekcie w PKW zasiadaj\u0105 osoby wybrane cztery lata wcze\u015bniej przez Sejm poprzedniej kadencji. Przedstawiciele prezydenta twierdz\u0105, \u017ce Andrzej Duda ma czas, bo kadencja cz\u0142onk\u00f3w PKW wygasa po up\u0142ywie 150 dni od dnia wybor\u00f3w, czyli 13 marca 2024. Maciej Berek, minister w kancelarii premiera, ma inne zdanie.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:14:50+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/skarbowka-pierwszy-raz-przygotuje-pit-y-przedsiebiorcom-wszystkiego-jednak-nie/x56wfgm", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "Skarb\u00f3wka przygotuje PIT-y przedsi\u0119biorcom. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 danych musisz jednak wpisa\u0107 samodzielnie", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "To najwi\u0119ksza nowo\u015b\u0107 w tegorocznych PIT-ach. Krajowa Administracja Skarbowa po raz pierwszy przygotuje przedsi\u0119biorcom wst\u0119pnie wype\u0142nione zeznania za 2023 r. Chodzi o PIT-28, PIT-36 i PIT-36L. Przedsi\u0119biorcy b\u0119d\u0105 musieli jednak je uzupe\u0142ni\u0107 i samodzielnie z\u0142o\u017cy\u0107. T\u0142umaczymy, co zrobi\u0107 z PIT-em przygotowanym przez skarb\u00f3wk\u0119.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T05:00:00+00:00", "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lotos-mogl-nie-przetrwac-pgnig-nie-mial-przyszlosci-jacek-sasin-zabiera-glos-w/3hhtgvj", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": null, "title": "\"Tutaj zgadzam si\u0119 z Donaldem Tuskiem\". Jacek Sasin o Orlenie i nadzorze nad sp\u00f3\u0142kami", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 114, "description": "W zmieniaj\u0105cej si\u0119 sytuacji rynkowej Lotos m\u00f3g\u0142 nie przetrwa\u0107, a PGNiG by\u0142o firm\u0105 bez przysz\u0142o\u015bci jako sp\u00f3\u0142ka skoncentrowana jedynie na wydobyciu i sprzeda\u017cy gazu ziemnego \u2013 komentuje przej\u0119cia Orlenu w wywiadzie dla Business Insider Polska by\u0142y minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jacek Sasin. M\u00f3wi te\u017c, \u017ce zgadza si\u0119 ze s\u0142owami premiera Donalda Tuska, \u017ce obsada kluczowych sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa powinna si\u0119 odbywa\u0107 z rekomendacj\u0105 ze strony rz\u0105du. \u2014 Nie wyobra\u017cam sobie, \u017ce teraz b\u0119dzie otwarty konkurs na prezesa Orlenu, kt\u00f3ry zast\u0105pi Daniela Obajtka \u2014 m\u00f3wi by\u0142y minister.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}]