[{"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T20:47:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/rosyjski-sonar-znaleziony-nad-baltykiem-apel-sluzb", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Rosyjski sonar znaleziony nad Ba\u0142tykiem. Apel s\u0142u\u017cb", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "Przechodze\u0144 spaceruj\u0105cy po litewskim wybrze\u017cu natrafi\u0142 na dziwne urz\u0105dzenie z napisami po rosyjsku. Natychmiast poinformowa\u0142 s\u0142u\u017cby. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce przyrz\u0105d pochodzi z arsena\u0142u rosyjskiej floty. Litewskie Si\u0142y Zbrojny apeluj\u0105 o zachowanie czujno\u015bci.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T20:38:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/premier-izraela-odrzucil-propozycje-hamasu-zapowiedzial-walke-do-calkowitego-zwyciestwa", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Premier Izraela odrzuci\u0142 propozycj\u0119 Hamasu. Chce \"ca\u0142kowitego zwyci\u0119stwa\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "Premier Izraela Benjamin Netanjahu odrzuci\u0142 ofert\u0119 Hamasu dotycz\u0105c\u0105 zawieszenia broni w celu uwolnienia przetrzymywanych zak\u0142adnik\u00f3w i przyst\u0105pienia do negocjacji w sprawie zako\u0144czeniu wojny. Netanjahu stwierdzi\u0142, \u017ce ma zamiar doprowadzi\u0107 do upadku Hamasu, a jego kraj b\u0119dzie walczy\u0142 do ca\u0142kowitego zwyci\u0119stwa. - Tylko to pozwoli nam przywr\u00f3ci\u0107 bezpiecze\u0144stwo w Izraelu - m\u00f3wi\u0142.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T20:25:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/senat-usa-zablokowal-wazna-ustawe-srodki-dla-ukrainy-i-izraela-wstrzymane", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Senat USA odrzuci\u0142 wa\u017cn\u0105 ustaw\u0119. Pomoc dla Ukrainy zablokowana", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "Senat USA odrzuci\u0142 ustaw\u0119 dotycz\u0105c\u0105 m.in. wsparcia dla Ukrainy i Izraela. Pakiet pomocy wart by\u0142 ponad 100 miliard\u00f3w dolar\u00f3w.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T20:03:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/departament-stanu-usa-zgadza-sie-na-sprzedaz-systemow-radarowych-dla-polski", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Nowoczesne systemy radarowe dla Polski. Amerykanie wydali zgod\u0119 na sprzeda\u017c", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "Departament Stanu USA zatwierdzi\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 sprzeda\u017c system\u00f3w do rozpoznania przestrzeni powietrznej i radar\u00f3w powierzchniowych, a tak\u017ce powi\u0105zanych z nimi element\u00f3w logistyki - przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 agencja Reuters. Szacunkowy koszt sprz\u0119tu wyniesie 1,2 miliarda dolar\u00f3w.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T18:08:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/wjechal-autem-do-oceanu-kuriozalne-tlumaczenie", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Wjecha\u0142 autem do oceanu. Kuriozalne t\u0142umaczenie", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "M\u0119\u017cczyzna na Florydzie wjecha\u0142 pick-upem do oceanu. Policjantom t\u0142umaczy\u0142, \u017ce to nie jego wina, \u017ce samoch\u00f3d nie surfuje. Przebieg interwencji i kuriozalne wyja\u015bnienia m\u0119\u017cczyzny zosta\u0142y nagrane i udost\u0119pnione w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T17:59:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/amerykanski-helikopter-zniknal-z-radarow-kilka-osob-na-pokladzie", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Ameryka\u0144ski helikopter znikn\u0105\u0142 z radar\u00f3w. Kilka os\u00f3b na pok\u0142adzie", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "Helikopter piechoty morskiej zagin\u0105\u0142 podczas lotu w okolicach San Diego. Niespodziewanie znikn\u0105\u0142 z radar\u00f3w, a na pok\u0142adzie znajdowa\u0142o si\u0119 pi\u0119ciu \u017co\u0142nierzy. Zespo\u0142y ratownik\u00f3w natychmiast rozpocz\u0119\u0142y poszukiwania, jednak ich misje utrudniaj\u0105 ci\u0119\u017ckie warunki pogodowe.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T17:24:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/wladimir-putin-zmienia-plany-w-ostatniej-chwili-wizyta-w-ankarze-przelozona", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "W\u0142adimir Putin zmienia plany w ostatniej chwili. Wizyta w Ankarze prze\u0142o\u017cona", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "Zaplanowana wizyta prezydenta Rosji w Turcji zosta\u0142a prze\u0142o\u017cona wst\u0119pnie na koniec kwietnia lub pocz\u0105tek maja- ustali\u0142a prokremlowska agencja Ria Novosti. Pierwotnie W\u0142adimir Putin mia\u0142 lecie\u0107 do Ankary w przysz\u0142ym tygodniu. Komentatorzy zwracali uwag\u0119, \u017ce rozmowy bilateralne toczy\u0142yby si\u0119 w pa\u0144stwie NATO po raz pierwszy od wybuchu wojny w Ukrainie.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T16:17:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/lotwa-wprowadzila-obowiazkowa-sluzbe-wojskowa-rosja-musi-wpasc-na-ceglany-mur", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "\u0141otwa wprowadzi\u0142a obowi\u0105zkow\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 wojskow\u0105. \"Rosja musi wpa\u015b\u0107 na mur\"", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "\u0141otwa powr\u00f3ci\u0142a do zasadniczej s\u0142u\u017cby wojskowej. Minister spraw zagranicznych Kristianis Karinsh w najnowszym wywiadzie przekaza\u0142, dlaczego podj\u0119to tak\u0105 decyzj\u0119. Zaznaczy\u0142, \u017ce ma to na celu powstrzymanie Rosji przed zaatakowaniem Europy. S\u0142u\u017cb\u0105 obj\u0119ci s\u0105 wszyscy m\u0119\u017cczy\u017ani w wieku od 18 do 27 lat.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:41:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/nastroje-w-ukrainie-najgorsze-od-miesiecy-sondaz-nie-pozostawia-zludzen", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Nastroje w Ukrainie najgorsze od miesi\u0119cy. Sonda\u017c nie pozostawia z\u0142udze\u0144", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "Z najnowszego sonda\u017cu wynika, \u017ce Ukrai\u0144cy s\u0105 coraz mniej zadowoleni z kierunku, w jakim zmierza ich pa\u0144stwo. W optymistyczny scenariusz wierzy najmniej obywateli od czasu wybuchu wojny. Ankietowani wskazali na szereg problem\u00f3w, kt\u00f3re ich zdaniem si\u0119 pog\u0142\u0119biaj\u0105.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:38:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/choroba-karola-iii-jego-audiencje-beda-wygladaly-inaczej", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Choroba Karola III. Jego audiencje b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y inaczej", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "Z powodu choroby nowotworowej kr\u00f3l Karol III musi od\u0142o\u017cy\u0107 wykonywanie wi\u0119kszo\u015bci obowi\u0105zk\u00f3w. Wci\u0105\u017c b\u0119dzie jednak zajmowa\u0142 si\u0119 sprawami pa\u0144stwowymi i odbywa\u0142 spotkania z premierem Rishim Sunakiem. Audiencje te b\u0119d\u0105 zorganizowane w inny spos\u00f3b ni\u017c do tej pory.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T14:12:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/miedwiediew-znow-grozi-polsce-podal-scenariusz-ataku", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Miedwiediew zn\u00f3w grozi Polsce. Poda\u0142 scenariusz ataku", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "Zachodni politycy powinni m\u00f3wi\u0107 swoim wyborcom gorzk\u0105 prawd\u0119, a nie traktowa\u0107 ich jak bezm\u00f3zgich idiot\u00f3w - twierdzi w najnowszym wpisie Dmitrij Miedwiediew. By\u0142y rosyjski prezydent kre\u015bli scenariusz wojennej konfrontacji z NATO. Nasza odpowied\u017a b\u0119dzie asymetryczna (...). To b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142o jak biblijna Apokalipsa - zapewnia wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Bezpiecze\u0144stwa FR.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T08:52:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/nie-zyje-sebastian-pinera-byly-prezydent-chile-zginal-w-katastrofie", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "Nie \u017cyje Sebastian Pinera. By\u0142y prezydent Chile zgin\u0105\u0142 w katastrofie", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "Nie \u017cyje by\u0142y prezydent Chile. Sebastian Pinera zgin\u0105\u0142 w katastrofie \u015bmig\u0142owca. Poza nim na pok\u0142adzie maszyny by\u0142y jeszcze trzy osoby, jednak pozosta\u0142ych pasa\u017cer\u00f3w uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Pinera osieroci\u0142 czworo dzieci. Mia\u0142 74 lata.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}, {"user": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-07T06:21:00+00:00", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-07/w-serbii-zaprzysiezono-zgromadzenie-narodowe-byly-gwizdy-i-protesty", "tags": [], "vote": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "language": "pl", "title": "W Serbii zaprzysi\u0119\u017cono Zgromadzenie Narodowe. By\u0142y gwizdy i protesty", "page_rating_votes": 0, "source_obj__id": 53, "description": "W Serbii powo\u0142ano nowy sk\u0142ad Zgromadzenia Narodowego. Cz\u0119\u015b\u0107 opozycji nie uznaje wynik\u00f3w grudniowych wybor\u00f3w, dlatego politycy zdecydowali si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0107 przysi\u0119g\u0119 na parlamentarnym korytarzu. Swoj\u0105 decyzj\u0119 t\u0142umaczyli faktem, \u017ce nie chc\u0105 \u015blubowa\u0107 wraz z osobami, kt\u00f3re zdoby\u0142y mandaty poprzez kradzie\u017c wybor\u00f3w. Posiedzenie przebieg\u0142o w nerwowej atmosferze, przy gwizdach opozycji i bez wyboru marsza\u0142ka.", "dead": false, "page_rating_contents": 0, "bookmarked": false, "artist": null, "page_rating": 0, "age": null}]