[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T22:52:34.647725+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-powazny-wypadek-pociagu-i-wozu-strazackiego-w-usa-kilkunastu,nId,7882851\"><img src=\"https://i.iplsc.com/powazny-wypadek-pociagu-i-wozu-strazackiego-w-usa-kilkunastu/000KD6PSXS7K9ME2-C321.jpg\" alt=\"Powa\u017cny wypadek poci\u0105gu i wozu stra\u017cackiego w USA. Kilkunastu rannych\" align=\"left\" /></a>Trzech stra\u017cak\u00f3w i co najmniej kilkunastu pasa\u017cer\u00f3w poci\u0105gu zosta\u0142o rannych po zderzeniu na przeje\u017adzie kolejowym na Florydzie - przekaza\u0142y lokalne w\u0142adze. Maszyna ma powa\u017cnie uszkodzony prz\u00f3d, a z pojazdu s\u0142u\u017cb odpad\u0142a drabina. Poszkodowani trafili do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1795802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-powazny-wypadek-pociagu-i-wozu-strazackiego-w-usa-kilkunastu,nId,7882851",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek poci\u0105gu i wozu stra\u017cackiego w USA. Kilkunastu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T21:47:06.213104+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trudna-sytuacja-ukrainy-na-wszystkich-odcinkach-rosja-przejm,nId,7882845\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trudna-sytuacja-ukrainy-na-wszystkich-odcinkach-rosja-przejm/000KD6KEAHJ8J2N4-C321.jpg\" alt=\"Trudna sytuacja Ukrainy na wszystkich odcinkach. Rosja przejmuje kontrol\u0119\" align=\"left\" /></a>Sytuacja Ukrai\u0144c\u00f3w na niemal wszystkich odcinkach frontu jest trudna, a Rosjanie odnotowuj\u0105 kolejne post\u0119py i sukcesywnie przejmuj\u0105 terytorium - wynika z analizy O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich. Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce armia Kremla dokonuje licznych post\u0119p\u00f3w, skutecznie odcinaj\u0105c obro\u0144c\u00f3w od zaopatrzenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1795596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trudna-sytuacja-ukrainy-na-wszystkich-odcinkach-rosja-przejm,nId,7882845",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudna sytuacja Ukrainy na wszystkich odcinkach. Rosja przejmuje kontrol\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T21:47:05.908455+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczne-zjawisko-w-calej-polsce-zacznie-sie-po-nowym-r,nId,7882831\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niebezpieczne-zjawisko-w-calej-polsce-zacznie-sie-po-nowym-r/000KD6BFJP23A5XB-C321.jpg\" alt=\"Niebezpieczne zjawisko w ca\u0142ej Polsce. Zacznie si\u0119 po Nowym Roku\" align=\"left\" /></a>Nawet do 90 km/h osi\u0105ga\u0142 b\u0119dzie silny wiatr, kt\u00f3ry wraz z Nowym Rokiem nawiedzi niemal ca\u0142\u0105 Polsk\u0119. Podmuchy - kt\u00f3re b\u0119d\u0105 mog\u0142y uszkadza\u0107 budynki, niszczy\u0107 dachy, wyrywa\u0107 drzewa z korzeniami i zrywa\u0107 linie energetyczne - najbardziej niebezpieczne b\u0119d\u0105 na p\u00f3\u0142nocy kraju. Po\u0142udnie jednak r\u00f3wnie\u017c nie mo\u017ce spa\u0107 spokojnie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1795595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczne-zjawisko-w-calej-polsce-zacznie-sie-po-nowym-r,nId,7882831",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne zjawisko w ca\u0142ej Polsce. Zacznie si\u0119 po Nowym Roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T20:42:01.031280+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-wypadek-busa-w-swietokrzyskiem-wielu-rannych,nId,7882844\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-busa-w-swietokrzyskiem-wielu-rannych/000KD6EI2M16SH2T-C321.jpg\" alt=\"Wypadek busa w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Wielu rannych\" align=\"left\" /></a>Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych i przewiezionych do szpitali po wypadku busa na krajowej 79 w miejscowo\u015bci Wlonice w powiecie opatowskim (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie). Jedna osoba by\u0142a uwi\u0119ziona we wraku pojazdu. - W akcji bierze udzia\u0142 dziewi\u0119\u0107 stra\u017cackich zast\u0119p\u00f3w, policja i zespo\u0142y ratownictwa medycznego - przekaza\u0142 st. kpt. Marcin Bajur z Komendy Wojew\u00f3dzkiej PSP w Kielcach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1795376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-wypadek-busa-w-swietokrzyskiem-wielu-rannych,nId,7882844",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek busa w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T20:37:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-pozar-kamienicy-w-lodzi-doszlo-do-tragedii,nId,7882833\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pozar-kamienicy-w-lodzi-doszlo-do-tragedii/000KD680TQCG8TI2-C321.jpg\" alt=\"Po\u017car kamienicy w \u0141odzi. Dosz\u0142o do tragedii\" align=\"left\" /></a>W jednym z mieszka\u0144 w trzypi\u0119trowej kamienicy w \u0141odzi rankiem wybuch\u0142 po\u017car. Przyby\u0142e na miejsce s\u0142u\u017cby ewakuowa\u0142y z budynku m.in. 60-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, jednak mimo podj\u0119tej akcji ratunkowej jego \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Z ogniem walczy\u0142o kilka zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej, a przyczyn\u0119 po\u017caru ma ujawni\u0107 \u015bledztwo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1795377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-pozar-kamienicy-w-lodzi-doszlo-do-tragedii,nId,7882833",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car kamienicy w \u0141odzi. Dosz\u0142o do tragedii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:37:00.102962+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-elon-musk-wywolal-burze-w-niemczech-wyjasnil-dlaczego-popier,nId,7882818\"><img src=\"https://i.iplsc.com/elon-musk-wywolal-burze-w-niemczech-wyjasnil-dlaczego-popier/000KD64R38VQ4DKO-C321.jpg\" alt=\"Elon Musk wywo\u0142a\u0142 burz\u0119 w Niemczech. Wyja\u015bni\u0142, dlaczego popiera AfD\" align=\"left\" /></a>Elon Musk napisa\u0142 szeroki komentarz w niemieckiej prasie i wyja\u015bni\u0142, dlaczego popar\u0142 AfD przed zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 wyborami do Bundestagu. Miliarder wskaza\u0142 na polityk\u0119 migracyjn\u0105, kwestie gospodarcze i to\u017csamo\u015bciowe. Publikacja wywo\u0142a\u0142a burz\u0119 w mediach za Odr\u0105 i doprowadzi\u0142a do protestu szefowej dzia\u0142u opinii &quot;Die Welt&quot;, kt\u00f3ra odesz\u0142a z pracy. Redakcja przekonuje natomiast, \u017ce &quot;demokracja i dziennikarstwo rozwijaj\u0105 si\u0119 dzi\u0119ki wolno\u015bci s\u0142owa&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1795116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-elon-musk-wywolal-burze-w-niemczech-wyjasnil-dlaczego-popier,nId,7882818",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk wywo\u0142a\u0142 burz\u0119 w Niemczech. Wyja\u015bni\u0142, dlaczego popiera AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:36:59.814328+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gruzja-nie-chce-prorosyjskiego-kursu-masowe-protesty-przed-k,nId,7882824\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gruzja-nie-chce-prorosyjskiego-kursu-masowe-protesty-przed-k/000KD627DDQO81II-C321.jpg\" alt=\"Gruzja nie chce prorosyjskiego kursu. Masowe protesty przed kluczowym dniem\" align=\"left\" /></a>Na dzie\u0144 przed zaprzysi\u0119\u017ceniem Micheila Kawelaszwilego na prezydenta Gruzji w wielu miastach w kraju ponownie zaroi\u0142o si\u0119 od protestuj\u0105cych. Obywatele niezgadzaj\u0105cy si\u0119 na obj\u0119cie w\u0142adzy przez polityka prorosyjskiego Gruzi\u0144skiego Marzenia utworzyli ludzki \u0142a\u0144cuch, machali flagami Unii Europejskiej i Gruzji. Pojawi\u0142a si\u0119 tak\u017ce obecna prezydent Salome Zurabiszwili, kt\u00f3rej towarzyszy\u0142 m.in. eurodeputowany Micha\u0142 Wawrykiewicz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1795115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gruzja-nie-chce-prorosyjskiego-kursu-masowe-protesty-przed-k,nId,7882824",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruzja nie chce prorosyjskiego kursu. Masowe protesty przed kluczowym dniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T18:32:05.288281+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-wygrana-w-loterii-szczesliwiec-zostal-miliarderem,nId,7882827\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielka-wygrana-w-loterii-szczesliwiec-zostal-miliarderem/000KD62DI8K7AS7K-C321.jpg\" alt=\"Wielka wygrana w loterii. Szcz\u0119\u015bliwiec zosta\u0142 miliarderem\" align=\"left\" /></a>3, 7, 37, 49, 55 i dodatkowo premiowane 6 - te liczby da\u0142y wygran\u0105 pierwszego stopnia w ameryka\u0144skiej loterii Mega Millions. Zwyci\u0119ski los sprzedano w Kalifornii, a jego posiadacz b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 odebra\u0107 w sumie ok. 1,22 miliarda dolar\u00f3w. Przy wyp\u0142acie wygranej jest jednak pewien haczyk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1794886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-wygrana-w-loterii-szczesliwiec-zostal-miliarderem,nId,7882827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka wygrana w loterii. Szcz\u0119\u015bliwiec zosta\u0142 miliarderem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:26:58.274702+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siemoniak-reaguje-na-slowa-ziobry-ostatnia-osoba-ktora-powin,nId,7882806\"><img src=\"https://i.iplsc.com/siemoniak-reaguje-na-slowa-ziobry-ostatnia-osoba-ktora-powin/000KD5TQACS1RSNW-C321.jpg\" alt=\"Siemoniak reaguje na s\u0142owa Ziobry. &quot;Ostatnia osoba, kt\u00f3ra powinna zabiera\u0107 g\u0142os&quot;\" align=\"left\" /></a>Szef MSWiA Tomasz Siemoniak zareagowa\u0142 na ostatnie publiczne wypowiedzi Zbigniewa Ziobry. Jak oceni\u0142, by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci &quot;jest ostatni\u0105 osob\u0105, kt\u00f3ra powinna zabiera\u0107 g\u0142os w sprawach praworz\u0105dno\u015bci&quot;. Siemoniak wbi\u0142 politykowi Suwerennej Polski szpil\u0119 dodaj\u0105c, \u017ce jego by\u0142y zast\u0119pca Marcin Romanowski, ma postawione &quot;11 ci\u0119\u017ckich zarzut\u00f3w i ucieka panicznie z Polski&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1794600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-siemoniak-reaguje-na-slowa-ziobry-ostatnia-osoba-ktora-powin,nId,7882806",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siemoniak reaguje na s\u0142owa Ziobry. \"Ostatnia osoba, kt\u00f3ra powinna zabiera\u0107 g\u0142os\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:26:58.009791+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miedzynarodowy-skandal-po-ruchu-wegier-niedopuszczalny-preze,nId,7882799\"><img src=\"https://i.iplsc.com/miedzynarodowy-skandal-po-ruchu-wegier-niedopuszczalny-preze/000KD5S71U6DDPF2-C321.jpg\" alt=\"Mi\u0119dzynarodowy skandal po ruchu W\u0119gier. &quot;Niedopuszczalny prezent&quot;\" align=\"left\" /></a>Sta\u0142y przedstawiciel W\u0119gier przy NATO wr\u0119czy\u0142 swoim sojusznikom w ramach \u015bwi\u0105tecznego prezentu atlas zawieraj\u0105cy map\u0119 &quot;Wielkich W\u0119gier&quot;. Sprawa wywo\u0142a\u0142a protest ministra spraw zagranicznych Chorwacji, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142 wsp\u00f3lne dzia\u0142ania ze swoimi kolegami z Rumunii, S\u0142owenii i S\u0142owacji. Sam podarunek nazwa\u0142 &quot;ca\u0142kowicie niew\u0142a\u015bciwym&quot; i &quot;niedopuszczalnym&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1794599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miedzynarodowy-skandal-po-ruchu-wegier-niedopuszczalny-preze,nId,7882799",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzynarodowy skandal po ruchu W\u0119gier. \"Niedopuszczalny prezent\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:26:57.734775+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukrainski-dyplomata-wzywa-niemcy-rachunek-na-miliardy-euro,nId,7882811\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukrainski-dyplomata-wzywa-niemcy-rachunek-na-miliardy-euro/000KD5WRQXHKFFXD-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144ski dyplomata wzywa Niemcy. Rachunek na miliardy euro\" align=\"left\" /></a>80 miliard\u00f3w euro w ramach pomocy wojskowej dla Ukrainy oczekuje od Niemiec by\u0142y ambasador Kijowa w tym kraju Andrij Melnyk. Dyplomata wskaza\u0142, \u017ce przeznaczanie na ten cel 20 miliard\u00f3w euro rocznie by\u0142oby dla Berlina &quot;op\u0142acaln\u0105 inwestycj\u0105&quot;, poniewa\u017c wys\u0142a\u0142oby silny sygna\u0142 w kierunku Europy, Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1794598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukrainski-dyplomata-wzywa-niemcy-rachunek-na-miliardy-euro,nId,7882811",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski dyplomata wzywa Niemcy. Rachunek na miliardy euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:22:00.214488+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemniczy-wpis-donalda-trumpa-bill-gates-mnie-o-to-prosil,nId,7882800\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tajemniczy-wpis-donalda-trumpa-bill-gates-mnie-o-to-prosil/000KD5PHI8MHI7FJ-C321.jpg\" alt=\"Tajemniczy wpis Donalda Trumpa. &quot;Bill Gates mnie o to prosi\u0142&quot;\" align=\"left\" /></a>Donald Trump opublikowa\u0142 w sieci wpis, kt\u00f3rego forma wskazuje, \u017ce mia\u0142 by\u0107 wiadomo\u015bci\u0105 prywatn\u0105. &quot;Gdzie jeste\u015b? Kiedy przyjedziesz do 'centrum wszech\u015bwiata', Mar-a-Lago. Bill Gates poprosi\u0142 o przybycie&quot; - napisa\u0142 republikanin sugeruj\u0105c, \u017ce wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Microsoftu chce si\u0119 z nim spotka\u0107. Ameryka\u0144skie media oceniaj\u0105, \u017ce wiadomo\u015b\u0107 ta mia\u0142a by\u0107 wys\u0142ana do Elona Muska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1794335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemniczy-wpis-donalda-trumpa-bill-gates-mnie-o-to-prosil,nId,7882800",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy wpis Donalda Trumpa. \"Bill Gates mnie o to prosi\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:16:38.739010+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konsumenci-odczuja-zmiany-wchodza-w-zycie-unijne-przepisy-ws,nId,7880872\"><img src=\"https://i.iplsc.com/konsumenci-odczuja-zmiany-wchodza-w-zycie-unijne-przepisy-ws/000KCFCPFH9TFMUG-C321.jpg\" alt=\"Konsumenci odczuj\u0105 zmiany. Wchodz\u0105 w \u017cycie unijne przepisy ws. \u017cywno\u015bci\" align=\"left\" /></a>Od 1 stycznia 2025 roku wejd\u0105 w \u017cycie nowe przepisy Unii Europejskiej, kt\u00f3re wp\u0142yn\u0105 na spos\u00f3b znakowania owoc\u00f3w i warzyw na rynku detalicznym. Zmiany te maj\u0105 na celu zwi\u0119kszenie przejrzysto\u015bci zakup\u00f3w, ochron\u0119 konsument\u00f3w przed oszustwami oraz zapewnienie jednolitych standard\u00f3w handlowych. Co to oznacza dla sklep\u00f3w i konsument\u00f3w? Wyja\u015bniamy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1794080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-konsumenci-odczuja-zmiany-wchodza-w-zycie-unijne-przepisy-ws,nId,7880872",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konsumenci odczuj\u0105 zmiany. Wchodz\u0105 w \u017cycie unijne przepisy ws. \u017cywno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:16:37.108738+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-najwieksze-straty-rosjan-od-poczatku-wojny-zaplacili-najwyzs,nId,7882789\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najwieksze-straty-rosjan-od-poczatku-wojny-zaplacili-najwyzs/000KD4VKRLS47Q4A-C321.jpg\" alt=\"Najwi\u0119ksze straty Rosjan od pocz\u0105tku wojny. &quot;Zap\u0142acili najwy\u017csz\u0105 cen\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Tylko od pocz\u0105tku tego roku straty Rosjan na froncie przekroczy\u0142y ju\u017c 421 tys. zabitych i rannych \u017co\u0142nierzy. Ukrai\u0144ski genera\u0142 O\u0142eksandr Syrski podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;Rosjanie zap\u0142acili najwy\u017csz\u0105 cen\u0119&quot; od rozpocz\u0119cia inwazji. \u0141\u0105cznie, od lutego 2022 roku, kiedy wojska W\u0142adimira Putina wkroczy\u0142y do Ukrainy, straci\u0142y 785 tys. rosyjskich \u017co\u0142nierzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1794079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-najwieksze-straty-rosjan-od-poczatku-wojny-zaplacili-najwyzs,nId,7882789",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksze straty Rosjan od pocz\u0105tku wojny. \"Zap\u0142acili najwy\u017csz\u0105 cen\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:57:11.751429+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-w-radiowym-programie-musi-pan-opuscic-to-studio,nId,7882760\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spiecie-w-radiowym-programie-musi-pan-opuscic-to-studio/000KD4JKUQ7SDHDC-C321.jpg\" alt=\"Spi\u0119cie w radiowym programie. &quot;Musi pan opu\u015bci\u0107 to studio&quot;\" align=\"left\" /></a>Do ostrej wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy prowadz\u0105c\u0105 Renat\u0105 Grochal a pos\u0142em PiS Marcinem Przydaczem dosz\u0142o w programie &quot;\u015aniadanie w Tr\u00f3jce&quot;. - Musi pan opu\u015bci\u0107 to studio - powiedzia\u0142a w pewnym momencie dziennikarka, a polityk po\u017cegna\u0142 si\u0119 i wyszed\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1793790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-w-radiowym-programie-musi-pan-opuscic-to-studio,nId,7882760",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie w radiowym programie. \"Musi pan opu\u015bci\u0107 to studio\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:57:11.665490+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-oskarza-premiera-slowacji-otwiera-drugi-front,nId,7882772\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-oskarza-premiera-slowacji-otwiera-drugi-front/000KD4O1BYVK53YK-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski oskar\u017ca premiera S\u0142owacji. &quot;Otwiera drugi front&quot;\" align=\"left\" /></a>Wed\u0142ug Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego Putin poleci\u0142 premierowi S\u0142owacji otworzy\u0107 drugi front energetyczny przeciwko Ukrainie. To reakcja ukrai\u0144skiego prezydenta na s\u0142owa Roberta Ficy, kt\u00f3ry zagrozi\u0142 Ukrainie wstrzymaniem dostaw pr\u0105du, je\u015bli Kij\u00f3w nie spe\u0142ni jego \u017c\u0105da\u0144. Ze\u0142enski krytykuje &quot;kr\u00f3tkowzroczn\u0105&quot; polityk\u0119 Ficy i nazyzwa jego dzia\u0142ania &quot;niemoralnymi&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1793789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-oskarza-premiera-slowacji-otwiera-drugi-front,nId,7882772",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski oskar\u017ca premiera S\u0142owacji. \"Otwiera drugi front\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:09:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-paraliz-dwoch-polskich-lotnisk-samoloty-nie-mogly-ladowac,nId,7882747\"><img src=\"https://i.iplsc.com/paraliz-dwoch-polskich-lotnisk-samoloty-nie-mogly-ladowac/000KD4DWWVQ0QSQE-C321.jpg\" alt=\"Parali\u017c dw\u00f3ch polskich lotnisk. Samoloty nie mog\u0142y l\u0105dowa\u0107\" align=\"left\" /></a>G\u0119sta mg\u0142a utrudnia prac\u0119 lotnisk w Krakowie i Katowicach. Loty s\u0105 odwo\u0142ywane lub przekierowywane do innych port\u00f3w. Niekorzystne warunki pogodowe sprawiaj\u0105 problemy tak\u017ce zagranicznym lotniskom.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1793791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-paraliz-dwoch-polskich-lotnisk-samoloty-nie-mogly-ladowac,nId,7882747",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c dw\u00f3ch polskich lotnisk. Samoloty nie mog\u0142y l\u0105dowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:52:49.961658+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-paraliz-dwoch-polskich-lotnisk-samoloty-nie-moga-ladowac,nId,7882747\"><img src=\"https://i.iplsc.com/paraliz-dwoch-polskich-lotnisk-samoloty-nie-moga-ladowac/000KD4DWWVQ0QSQE-C321.jpg\" alt=\"Parali\u017c dw\u00f3ch polskich lotnisk. Samoloty nie mog\u0105 l\u0105dowa\u0107\" align=\"left\" /></a>G\u0119sta mg\u0142a utrudnia prac\u0119 lotnisk w Krakowie i Katowicach. Loty s\u0105 odwo\u0142ywane lub przekierowywane do innych port\u00f3w. Niekorzystne warunki pogodowe sprawiaj\u0105 problemy tak\u017ce zagranicznym lotniskom.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1793572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-paraliz-dwoch-polskich-lotnisk-samoloty-nie-moga-ladowac,nId,7882747",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c dw\u00f3ch polskich lotnisk. Samoloty nie mog\u0105 l\u0105dowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:52:49.675831+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-samolotu-w-kazachstanie-putin-zabral-glos,nId,7882767\"><img src=\"https://i.iplsc.com/katastrofa-samolotu-w-kazachstanie-putin-zabral-glos/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" alt=\"Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Putin zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>Rosyjski przyw\u00f3dca zabra\u0142 g\u0142os w sprawie katastrofy samolotu azerskich linii lotniczych w kazachskim Aktau. W\u0142adimir Putin przeprosi\u0142 za fakt, \u017ce do tragicznego zdarzenia dosz\u0142o w rosyjskiej przestrzeni powietrznej. Nie przyzna\u0142 jednak, \u017ce do tragedii przyczyni\u0142a si\u0119 Rosja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1793571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-samolotu-w-kazachstanie-putin-zabral-glos,nId,7882767",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Putin zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:48:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czerwone-punkty-na-mapie-alert-rcb-zrezygnuj-z-aktywnosci-na,nId,7882738\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czerwone-punkty-na-mapie-alert-rcb-zrezygnuj-z-aktywnosci-na/000KD4FUILISELUJ-C321.jpg\" alt=\"Czerwone punkty na mapie, alert RCB. &quot;Zrezygnuj z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz&quot;\" align=\"left\" /></a>Na po\u0142udniu kraju obowi\u0105zuje alert Rz\u0105dowego Centrum Bezpiecze\u0144stwa przed smogiem. &quot;Zrezygnuj z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz&quot; - przekazano w wiadomo\u015bci SMS. Dla cz\u0119\u015bci wojew\u00f3dztwa podkarpackiego wydano te\u017c pomara\u0144czowe ostrze\u017cenia IMGW przed marzn\u0105cymi opadami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1793573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czerwone-punkty-na-mapie-alert-rcb-zrezygnuj-z-aktywnosci-na,nId,7882738",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czerwone punkty na mapie, alert RCB. \"Zrezygnuj z aktywno\u015bci na zewn\u0105trz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:47:08.303646+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ziobro-pokazal-dokumenty-z-sadu-patologiczny-nielegalny-mech,nId,7882745\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ziobro-pokazal-dokumenty-z-sadu-patologiczny-nielegalny-mech/000KD4E6NQSP8Y9A-C321.jpg\" alt=\"Ziobro pokaza\u0142 dokumenty z s\u0105du. &quot;Patologiczny, nielegalny mechanizm&quot;\" align=\"left\" /></a>Zbigniew Ziobro przedstawi\u0142 dwa raporty z losowa\u0144 sk\u0142adu s\u0119dziowskiego ws. zastosowania wobec niego \u015brodk\u00f3w przymusu przez sejmow\u0105 komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. - Patologiczny, nielegalny, przest\u0119pczy mechanizm ustawiania rozstrzygni\u0119cia s\u0105du - m\u00f3wi\u0142 polityk, przekonuj\u0105c, \u017ce obecna w\u0142adza zmanipulowa\u0142a wynik losowania sk\u0142adu.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1793340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ziobro-pokazal-dokumenty-z-sadu-patologiczny-nielegalny-mech,nId,7882745",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro pokaza\u0142 dokumenty z s\u0105du. \"Patologiczny, nielegalny mechanizm\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:47:08.202113+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marcin-romanowski-na-wegrzech-polacy-ocenili-ucieczke-polity,nId,7882722\"><img src=\"https://i.iplsc.com/marcin-romanowski-na-wegrzech-polacy-ocenili-ucieczke-polity/000JVLFH0RV3RKNK-C321.jpg\" alt=\"Marcin Romanowski na W\u0119grzech. Polacy ocenili ucieczk\u0119 polityka\" align=\"left\" /></a>Po\u0142owa ankietowanych ocenia zachowanie Marcina Romanowskiego negatywnie - wynika z sonda\u017cu SW Research dla &quot;Rzeczpospolitej&quot;. Szczeg\u00f3lnie krytyczne wobec poszukiwanego polityka s\u0105 osoby po pi\u0119\u0107dziesi\u0105tce, posiadaj\u0105ce wy\u017csze wykszta\u0142cenie oraz mieszkaj\u0105ce w du\u017cych miastach. Co ciekawe, 10 proc. og\u00f3\u0142u ankietowanych deklaruje, \u017ce w og\u00f3le nie s\u0142ysza\u0142o o sprawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1793339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-marcin-romanowski-na-wegrzech-polacy-ocenili-ucieczke-polity,nId,7882722",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski na W\u0119grzech. Polacy ocenili ucieczk\u0119 polityka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:42:02.308800+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przed-nami-pierwsze-uderzenie-zimy-wiadomo-kiedy-sie-zacznie,nId,7882720\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przed-nami-pierwsze-uderzenie-zimy-wiadomo-kiedy-sie-zacznie/000KD46K7R8X0852-C321.jpg\" alt=\"Przed nami pierwsze uderzenie zimy. Wiadomo, kiedy si\u0119 zacznie\" align=\"left\" /></a>Przed nami pierwsze uderzenie prawdziwej zimy - wynika z d\u0142ugoterminowej prognozy pogody. Nale\u017cy przygotowa\u0107 si\u0119 na mro\u017ane dni, obfituj\u0105ce w opady \u015bniegu, kt\u00f3re odczuj\u0105 mieszka\u0144cy w ca\u0142ej Polsce. Sprawd\u017a, kiedy nast\u0105pi prze\u0142om w pogodzie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1793128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przed-nami-pierwsze-uderzenie-zimy-wiadomo-kiedy-sie-zacznie,nId,7882720",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed nami pierwsze uderzenie zimy. Wiadomo, kiedy si\u0119 zacznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:27:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-coraz-wiecej-obywateli-tych-panstw-pracuje-w-polsce-wzrost-o,nId,7882709\"><img src=\"https://i.iplsc.com/coraz-wiecej-obywateli-tych-panstw-pracuje-w-polsce-wzrost-o/000KD42VK5XD27RA-C321.jpg\" alt=\"Coraz wi\u0119cej obywateli tych pa\u0144stw pracuje w Polsce. &quot;Wzrost o 300 proc.&quot;\" align=\"left\" /></a>W\u015br\u00f3d pracuj\u0105cych w Polsce obcokrajowc\u00f3w, kt\u00f3rych jest ponad 1,17 mln, wci\u0105\u017c dominuj\u0105 Ukrai\u0144cy. Ro\u015bnie jednak liczba zatrudnionych obywateli Nepalu, Filipin i Kolumbii - wynika z raportu grupy Gi Group. Zdaniem autor\u00f3w Polska musi si\u0119 przygotowa\u0107 na prawne i kulturowe wyzwania zwi\u0105zane z tym zjawiskiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1793129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-coraz-wiecej-obywateli-tych-panstw-pracuje-w-polsce-wzrost-o,nId,7882709",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej obywateli tych pa\u0144stw pracuje w Polsce. \"Wzrost o 300 proc.\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:36:59.362962+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-desperackie-ruchy-koreanczykow-z-polnocy-bialy-dom-ujawnia,nId,7882708\"><img src=\"https://i.iplsc.com/desperackie-ruchy-koreanczykow-z-polnocy-bialy-dom-ujawnia/000KD43ISB6X5YD0-C321.jpg\" alt=\"Desperackie ruchy Korea\u0144czyk\u00f3w z p\u00f3\u0142nocy. Bia\u0142y Dom ujawnia\" align=\"left\" /></a>Z naszych doniesie\u0144 wynika, \u017ce p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144scy \u017co\u0142nierze woleli odebra\u0107 sobie \u017cycie, ni\u017c podda\u0107 si\u0119 si\u0142om ukrai\u0144skim - powiedzia\u0142 podczas briefingu rzecznik Bia\u0142ego Domu John Kirby. Jak wyja\u015bni\u0142, prawdopodobnie wynika to ze strachu przed potencjalnym odwetem re\u017cimu Kim Dzong Una na ich rodzinach w przypadku trafienia do ukrai\u0144skiej niewoli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1792921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-desperackie-ruchy-koreanczykow-z-polnocy-bialy-dom-ujawnia,nId,7882708",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Desperackie ruchy Korea\u0144czyk\u00f3w z p\u00f3\u0142nocy. Bia\u0142y Dom ujawnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:32:02.728892+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tragiczny-wypadek-nie-zyje-39-latka-podrozowala-z-11-letnim-,nId,7882693\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-wypadek-nie-zyje-39-latka-podrozowala-z-11-letnim/000KD3VSQA8ARXIP-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny wypadek, nie \u017cyje 39-latka. Podr\u00f3\u017cowa\u0142a z 11-letnim synem\" align=\"left\" /></a>W miejscowo\u015bci Wr\u0119czyca Wielka (powiat k\u0142obucki) dosz\u0142o do tragicznego wypadku drogowego. W pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z jad\u0105cym z naprzeciwka autobusem. Kieruj\u0105ca mercedesem 39-latka zmar\u0142a w szpitalu. W aucie przebywa\u0142 tak\u017ce jej 11-letni syn.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1792730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-tragiczny-wypadek-nie-zyje-39-latka-podrozowala-z-11-letnim-,nId,7882693",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek, nie \u017cyje 39-latka. Podr\u00f3\u017cowa\u0142a z 11-letnim synem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:32:02.500566+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alaksandr-lukaszenka-ulaskawil-20-wiezniow-politycznych-poka,nId,7882700\"><img src=\"https://i.iplsc.com/alaksandr-lukaszenka-ulaskawil-20-wiezniow-politycznych-poka/000KD3Z64RJEDM4O-C321.jpg\" alt=\"Alaksandr \u0141ukaszenka u\u0142askawi\u0142 20 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. &quot;Pokajali si\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142oruski dyktator Alaksandr \u0141ukaszenka podpisa\u0142 kolejny dekret o u\u0142askawieniu 20 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. Cho\u0107 to \u00f3sma grupa u\u0142askawionych w tym roku, za kratami pozostaje jeszcze co najmniej 1253 wi\u0119\u017ani\u00f3w re\u017cimu - informuje centrum Wiasna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1792729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alaksandr-lukaszenka-ulaskawil-20-wiezniow-politycznych-poka,nId,7882700",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alaksandr \u0141ukaszenka u\u0142askawi\u0142 20 wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. \"Pokajali si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:27:16.705572+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wlasciciele-domow-ignoruja-ten-obowiazek-mandat-moze-wyniesc,nId,7871910\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wlasciciele-domow-ignoruja-ten-obowiazek-mandat-moze-wyniesc/000K99BEAIQ5H31S-C321.jpg\" alt=\"W\u0142a\u015bciciele dom\u00f3w ignoruj\u0105 ten obowi\u0105zek. Mandat mo\u017ce wynie\u015b\u0107 nawet 1000 z\u0142\" align=\"left\" /></a>Zalegaj\u0105cy na dachach \u015bnieg stanowi powa\u017cne zagro\u017cenie zar\u00f3wno dla konstrukcji budynk\u00f3w, jak i bezpiecze\u0144stwa ludzi, a jednocze\u015bnie niesie ryzyko surowych kar, o kt\u00f3rych wielu w\u0142a\u015bcicieli nieruchomo\u015bci zapomina. Przepisy jasno wskazuj\u0105, \u017ce regularne od\u015bnie\u017canie dach\u00f3w jest kluczowe dla ochrony mienia i zdrowia publicznego. Wyja\u015bniamy, kto odpowiada za ten obowi\u0105zek, jakie instytucje sprawuj\u0105 nad nim kontrol\u0119 i co grozi za jego zaniedbanie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1792564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wlasciciele-domow-ignoruja-ten-obowiazek-mandat-moze-wyniesc,nId,7871910",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bciciele dom\u00f3w ignoruj\u0105 ten obowi\u0105zek. Mandat mo\u017ce wynie\u015b\u0107 nawet 1000 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:27:16.490894+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-na-okupowanych-terytoriach-ukrainy-ukrainski-wywiad,nId,7882685\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-na-okupowanych-terytoriach-ukrainy-ukrainski-wywiad/000KD3UE93MVMFBC-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie na okupowanych terytoriach Ukrainy. Ukrai\u0144ski wywiad poda\u0142 liczby\" align=\"left\" /></a>Na tymczasowo okupowanych terytoriach Ukrainy znajduje si\u0119 obecnie ok. 600 tys. rosyjskich \u017co\u0142nierzy - przekaza\u0142 Andrij Jusow, przedstawiciel ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego (HUR). Tymczasem \u0142\u0105czne dotychczasowe straty bojowe rosyjskich wojsk maj\u0105 wynosi\u0107 ponad 780 tys. os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1792563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-na-okupowanych-terytoriach-ukrainy-ukrainski-wywiad,nId,7882685",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie na okupowanych terytoriach Ukrainy. Ukrai\u0144ski wywiad poda\u0142 liczby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:23:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czerwone-strefy-w-turystycznym-miescie-powstaly-strefy-zakaz,nId,7882687\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czerwone-strefy-w-turystycznym-miescie-powstaly-strefy-zakaz/000KD3TOUVTHX9HN-C321.jpg\" alt=\"&quot;Czerwone strefy&quot; w turystycznym mie\u015bcie. Powsta\u0142y strefy zakazane\" align=\"left\" /></a>Decyzj\u0105 mediola\u0144skich w\u0142adz w tym w\u0142oskim mie\u015bcie pojawi\u0105 si\u0119 tzw. czerwone strefy - miejsca, w kt\u00f3rych nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y przebywa\u0107 osoby wcze\u015bniej karane, a policja zyska dodatkowe uprawnienia. Ma to zwi\u0119kszy\u0107 bezpiecze\u0144stwo publiczne podczas sylwestrowej zabawy. Strefy obejm\u0105 szczeg\u00f3lnie popularne, turystyczne obszary Mediolanu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1792565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czerwone-strefy-w-turystycznym-miescie-powstaly-strefy-zakaz,nId,7882687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Czerwone strefy\" w turystycznym mie\u015bcie. Powsta\u0142y strefy zakazane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:21:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-flota-cieni-na-baltyku-wiadomo-czym-byl-zaladowany-zatrzyman,nId,7882682\"><img src=\"https://i.iplsc.com/flota-cieni-na-baltyku-wiadomo-czym-byl-zaladowany-zatrzyman/000KD3R9BNDWGJD7-C321.jpg\" alt=\"&quot;Flota cieni&quot; na Ba\u0142tyku. Wiadomo, czym by\u0142 za\u0142adowany zatrzymany tankowiec\" align=\"left\" /></a>Nale\u017c\u0105cy do rosyjskiej &quot;floty cieni&quot; tankowiec Eagle S - podejrzany o uszkodzenie podmorskiego kabla energetycznego w Zatoce Fi\u0144skiej - by\u0142 wcze\u015bniej za\u0142adowany sprz\u0119tem do szpiegowania okr\u0119t\u00f3w i samolot\u00f3w NATO - donosi &quot;Lloyd\u2019s List&quot;. Brytyjska gazeta o tematyce morskiej ustali\u0142a, \u017ce na statku znajdowa\u0142y si\u0119 walizki i laptopy z klawiaturami w j\u0119zykach rosyjskim oraz tureckim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1792439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-flota-cieni-na-baltyku-wiadomo-czym-byl-zaladowany-zatrzyman,nId,7882682",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Flota cieni\" na Ba\u0142tyku. Wiadomo, czym by\u0142 za\u0142adowany zatrzymany tankowiec",
        "vote": 0
    }
]