[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T18:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/d80f5b078dfe9e-948-568-312-48-1076-645.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gazeta \"Welt am Sonntag\" zamie\u015bci\u0142a go\u015bcinny artyku\u0142 Elona Muska na temat wybor\u00f3w parlamentarnych w Niemczech. Miliarder i wsp\u00f3\u0142pracownik prezydenta elekta USA Donalda Trumpa wyja\u015bnia w nim swoje poparcie dla skrajnie prawicowej Alternatywy dla Niemiec (AfD). Szefowa dzia\u0142u opinii gazety zrezygnowa\u0142a na znak protestu.</p>",
        "id": 1794999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elon-Musk-wyjasnia-dlaczego-popiera-AfD-Niemcy-znajduja-sie-w-krytycznym-momencie-8867212.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk wyja\u015bnia dlaczego popiera AfD. \"Niemcy znajduj\u0105 si\u0119 w krytycznym momencie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/f0b0c9c864169f-948-568-1976-655-2119-1271.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Mo\u0142dawii Dorin Recean pot\u0119pi\u0142 w sobot\u0119 decyzj\u0119 Gazpromu o wstrzymaniu dostaw gazu do separatystycznego Naddniestrza na wschodzie Mo\u0142dawii. Jego zdaniem mieszka\u0144cy tego prorosyjskiego regionu nie b\u0119d\u0105 mieli pr\u0105du ani ogrzewania.</p>",
        "id": 1794998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Moldawii-potepia-decyzje-Gazpromu-o-wstrzymaniu-dostaw-gazu-do-Naddniestrza-8867204.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazprom wstrzyma\u0142 dostawy gazu do Naddniestrza. Premier Mo\u0142dawii pot\u0119pia decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/da42c1f2618985-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koalicja rz\u0105dz\u0105ca w Rumunii podj\u0119\u0142a decyzj\u0119, \u017ce ponowne wybory prezydenckie odb\u0119d\u0105 si\u0119 w tym kraju 23 marca, za\u015b ewentualna druga tura 6 kwietnia \u2013 poda\u0142a w sobot\u0119 agencja Bloomberga, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na portal Digi24.ro, kt\u00f3ry z kolei cytuje osoby maj\u0105ce wiedz\u0119 na ten temat.</p>",
        "id": 1794738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Beda-ponowne-wybory-prezydenckie-w-Rumunii-Bloomberg-wskazuje-date-8867200.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 ponowne wybory prezydenckie w Rumunii. Bloomberg wskazuje dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/a588c0f1d94707-948-568-0-25-1000-600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina otrzyma\u0142a pierwsz\u0105 dostaw\u0119 ameryka\u0144skiego skroplonego gazu (LNG) przez terminal w Grecji \u2013 poinformowa\u0142 brytyjski dziennik \u201eFinancial Times\u201d. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 szef gabinetu prezydenta Ukrainy Andrij Jermak.</p>",
        "id": 1794736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/FT-Ukraina-otrzymala-skroplony-gaz-z-USA-przez-terminal-w-Grecji-8867196.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"FT\": Ukraina otrzyma\u0142a skroplony gaz z USA przez terminal w Grecji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/fee19ce38f443d-948-568-4-0-1875-1125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin przeprosi\u0142 w rozmowie telefonicznej z prezydentem Azerbejd\u017canu Ilhamem Alijewem za \u201etragiczny incydent\u201d z udzia\u0142em azerskiego samolotu, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 w Kazachstanie.</p>",
        "id": 1793936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-przeprasza-prezydenta-Azerbejdzanu-za-katastrofe-samolotu-8867187.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin przeprasza prezydenta Azerbejd\u017canu za katastrof\u0119 samolotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/f/789b92033be903-948-568-0-0-3458-2074.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pose\u0142 PiS Zbigniew Ziobro m\u00f3wi\u0142 w sobot\u0119, i\u017c nie widzi powodu, by by\u0142y wiceszef MS, pose\u0142 PiS Marcin Romanowski, podejrzany w \u015bledztwie dot. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci rezygnowa\u0142 ze swojego mandatu poselskiego.\nOn si\u0119 nie ukrywa, on walczy o przywr\u00f3cenie elementarnego porz\u0105dku prawnego - m\u00f3wi\u0142.</p>",
        "id": 1793938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ziobro-o-Romanowskim-Nie-widze-powodu-aby-rezygnowal-z-mandatu-poselskiego-8867185.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro o Romanowskim: Nie widz\u0119 powodu, aby rezygnowa\u0142 z mandatu poselskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:19:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/dc3c0862a080ad-948-568-39-283-3865-2319.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Si\u0142y powietrzne Ukrainy przeprowadzi\u0142y w czwartek atak na sk\u0142ad dron\u00f3w w obwodzie or\u0142owskim w zachodniej Rosji \u2013 poinformowa\u0142 w sobot\u0119 sztab generalny ukrai\u0144skich si\u0142 zbrojnych w Telegramie.</p>",
        "id": 1793939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-uderzyla-w-sklad-dronow-na-zachodzie-Rosji-8867178.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina uderzy\u0142a w sk\u0142ad dron\u00f3w na zachodzie Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/8d5670b3d4e5ed-945-560-551-697-3712-2227.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W losowaniu ameryka\u0144skiej loterii Mega Millions pad\u0142a pi\u0105ta najwy\u017csza wygrana w historii w wysoko\u015bci 1,22 mld dolar\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142 w sobot\u0119 jej organizator.</p>",
        "id": 1793937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-1-2-mld-dolarow-wygranej-w-loterii-Mega-Millions-8867175.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 1,2 mld dolar\u00f3w wygranej w loterii Mega Millions",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:22:01.589042+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/fd6c3f19fd4876-945-560-0-82-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z powodu g\u0119stej mg\u0142y rejsy do Krakowa i Katowic s\u0105 przekierowywane na inne lotniska, m.in. do Warszawy, Wroc\u0142awia i Ostrawy. W obu tych portach znacznie op\u00f3\u017anione s\u0105 tak\u017ce odloty.</p>",
        "id": 1793232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klopoty-na-lotniskach-w-Krakowie-i-Katowicach-Samoloty-nie-laduja-przez-mgle-8867158.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty na lotniskach w Krakowie i Katowicach. Samoloty nie l\u0105duj\u0105 przez mg\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:22:01.024877+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/68483b078603a9-929-557-10-2-929-557.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fabryka BYD w brazylijskim stanie Bahia mia\u0142a by\u0107 pierwszym tego typu zak\u0142adem produkcyjnym chi\u0144skiego giganta motoryzacyjnego poza Azj\u0105. Jednak zamiast prze\u0142omu w rozwoju elektromobilno\u015bci w Ameryce Po\u0142udniowej, projekt cofn\u0105\u0142 pracuj\u0105cych przy budowie fabryki do \u015bredniowiecza i uczyni\u0142 z nich niewolnik\u00f3w.</p>",
        "id": 1793231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inwestycja-chinskiego-giganta-w-Brazylii-zatrzymana-Warunki-porownywalne-do-niewolnictwa-8866890.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestycja chi\u0144skiego giganta w Brazylii zatrzymana. \u201cWarunki por\u00f3wnywalne do niewolnictwa\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:16:46.062425+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/c1282f1d6aba65-948-568-0-0-2096-1257.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />C\u0142a b\u0119d\u0105 dla Donalda Trumpa jednym z g\u0142\u00f3wnych narz\u0105dzi polityki zar\u00f3wno gospodarczej, jak i zagranicznej. Eksperci ostrzegaj\u0105 jednak, \u017ce mog\u0105 one doprowadzi\u0107 do chaosu oraz zachwiania systemu stworzonego przez Ameryk\u0119 i ze wzgl\u0119du na jej interesy.</p>",
        "id": 1793036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najpiekniejszym-slowem-w-slowniku-jest-clo-Trump-grozi-niepewnoscia-w-swiatowej-gospodarce-8867150.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najpi\u0119kniejszym s\u0142owem w s\u0142owniku jest c\u0142o\". Trump grozi niepewno\u015bci\u0105 w \u015bwiatowej gospodarce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:16:45.824388+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/c5afc3020563da-948-568-0-20-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs z\u0142otego w ca\u0142ym 2025 r. b\u0119dzie si\u0119 utrzymywa\u0142 w graniach 4,25-4,4 z\u0142 za euro \u2013 powiedzia\u0142 PAP strateg rynk\u00f3w finansowych w PKO BP Miros\u0142aw Budzicki. Jego zdaniem NBP w przysz\u0142ym roku obni\u017cy stopy procentowe o 1 pkt. proc., ale obni\u017cki mog\u0105 by\u0107 mniejsze.</p>",
        "id": 1793035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-czeka-kurs-zlotego-w-2025-roku-Wzgledem-euro-powinno-byc-stabilnie-8867133.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co czeka kurs z\u0142otego w 2025 roku? Wzgl\u0119dem euro powinno by\u0107 stabilnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/65dc96826aeb72-948-568-110-230-1752-1051.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od soboty sprzedawane w UE przeno\u015bne sprz\u0119ty elektroniczne, jak m.in. telefony kom\u00f3rkowe, tablety, aparaty cyfrowe, czytniki, s\u0142uchawki, a nawet myszy do komputera, wyposa\u017cone musz\u0105 by\u0107 w taki sam port do \u0142adowania, czyli USB-C. Od kwietnia 2026 r. wymogi te b\u0119d\u0105 mia\u0142y te\u017c zastosowanie do laptop\u00f3w.</p>",
        "id": 1794737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wspolna-ladowarka-do-sprzetow-elektronicznych-W-UE-zaczely-obowiazywac-nowe-przepisy-8867153.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u00f3lna \u0142adowarka do sprz\u0119t\u00f3w elektronicznych. W UE zacz\u0119\u0142y obowi\u0105zywa\u0107 nowe przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/402097aabe6cd5-948-568-130-100-3800-2280.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W latach 2018-2023 nadwy\u017cka Francji w handlu z Wielk\u0105 Brytani\u0105 spad\u0142a o niemal 20 proc. - informuj\u0105 francuskie media. Powo\u0142uj\u0105 si\u0119 na opublikowane w pi\u0105tek badanie Dyrekcji Generalnej ds. Celnych, kt\u00f3ra przypisuje niekorzystny dla Pary\u017ca trend wyj\u015bciu Wielkiej Brytanii z Unii Europejskiej.</p>",
        "id": 1793034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francuska-nadwyzka-w-handlu-z-Wielka-Brytania-topnieje-8867082.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuska nadwy\u017cka w handlu z Wielk\u0105 Brytani\u0105 topnieje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:11:49.422070+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/27898801463554-948-568-127-0-2769-1661.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sonda Parker przelecia\u0142a we wtorek zaledwie 6,1 mln km od powierzchni S\u0142o\u0144ca, co oznacza zbli\u017cenie si\u0119 do naszej gwiazdy na najmniejsz\u0105 odleg\u0142o\u015b\u0107 w historii \u2013 poinformowa\u0142a w pi\u0105tek ameryka\u0144ska agencja kosmiczna NASA. Celem misji jest zbadanie atmosfery gwiazdy, w tym burz s\u0142onecznych, kt\u00f3re mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na systemy komunikacyjne na Ziemi.</p>",
        "id": 1792840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sonda-Parker-zblizyla-sie-na-najmniejsza-odleglosc-od-Slonca-8866871.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda Parker zbli\u017cy\u0142a si\u0119 na najmniejsz\u0105 odleg\u0142o\u015b\u0107 od S\u0142o\u0144ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/12fe00589bd4da-948-568-0-45-3525-2115.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukrai\u0144ska obrona powietrzna zestrzeli\u0142a w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 15 dron\u00f3w Shaded, kt\u00f3rymi si\u0142y rosyjskie zaatakowa\u0142y obw\u00f3d miko\u0142ajowski na po\u0142udniu kraju \u2013 poinformowa\u0142y Si\u0142y Powietrzne Ukrainy.</p>",
        "id": 1792658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nocny-atak-rosyjskich-dronow-w-obwodzie-mikolajowskim-8867141.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny atak rosyjskich dron\u00f3w w obwodzie miko\u0142ajowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/392d5cd57c2738-945-560-0-7-1528-916.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Polsce pracuje ponad 1,17 mln obywateli innych pa\u0144stw; najliczniejsz\u0105 grup\u0105 pozostaj\u0105 Ukrai\u0144cy, cho\u0107 w uj\u0119ciu rocznym mo\u017cna zauwa\u017cy\u0107 wzrost liczby zatrudnionych w naszym kraju obywateli Nepalu, Filipin i Kolumbii, odpowiednio o 46, 60 i 337 proc. - wynika z raportu Gi Group.</p>",
        "id": 1792650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-pracuje-coraz-wiecej-obywateli-Filipin-Nepalu-i-Kolumbii-8867136.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Polsce pracuje coraz wi\u0119cej obywateli Filipin, Nepalu i Kolumbii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/8451422225e9d9-948-568-0-292-4333-2599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Politolog UW dr hab. Bart\u0142omiej Biskup uwa\u017ca, \u017ce w nadchodz\u0105cej kampanii prezydenckiej PiS mo\u017ce nie by\u0107 sta\u0107 na prowadzenie szeroko zakrojonej kampanii w masowych mediach. Jego zdaniem KO prawdopodobnie wykorzysta t\u0119 przewag\u0119 i postawi na intensywn\u0105 obecno\u015b\u0107 w tradycyjnych mediach.</p>",
        "id": 1792651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-u-nie-bedzie-stac-na-kampanie-w-mass-mediach-KO-to-wykorzysta-8867128.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS-u nie b\u0119dzie sta\u0107 na kampani\u0119 w mass mediach? \"KO to wykorzysta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:57:31.283096+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/afa2b8a9c90a1f-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niekorzystne trendy demograficzne w Polsce negatywnie wp\u0142yn\u0105 na rynek produkt\u00f3w dla dzieci - wynika z raportu firmy badawczej PMR.</p>",
        "id": 1792399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryzys-demograficzny-negatywnie-wplynie-na-rynek-produktow-dla-dzieci-Wzrost-zainteresowania-tanszymi-opcjami-8865660.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys demograficzny negatywnie wp\u0142ynie na rynek produkt\u00f3w dla dzieci. \"Wzrost zainteresowania ta\u0144szymi opcjami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:57:30.852542+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/2ef31b4ea07794-948-568-0-114-1995-1196.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Opa\u0142 do\u015b\u0107 cz\u0119sto dro\u017ceje przed rozpocz\u0119ciem\nsezonu zimowego. Sprawdzamy, czy taka sytuacja mia\u0142a miejsce r\u00f3wnie\u017c w 2024\nroku. </p>",
        "id": 1792398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-opal-podrozal-przed-zima-Sprawdzamy-ceny-8866879.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy opa\u0142 podro\u017ca\u0142 przed zim\u0105? Sprawdzamy ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:57:30.465088+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/74fe494b3560c9-948-568-46-68-1653-991.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Motoryzacja, IT,\nprodukcja przemys\u0142owa oraz lotnicza, ale te\u017c bankowo\u015b\u0107 i media \u2013 to bran\u017ce,\nkt\u00f3re w 2024 og\u0142osi\u0142y zwolnienia wielu tysi\u0119cy pracownik\u00f3w. Sprawdzili\u015bmy, w\njakich firmach zredukowano najwi\u0119cej etat\u00f3w.</p>",
        "id": 1792397,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwolnienia-grupowe-na-swiecie-To-oni-pozegnali-najwiecej-pracownikow-8867009.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiele tysi\u0119cy os\u00f3b na bruku. Te zwolnienia wstrz\u0105sn\u0119\u0142y \u015bwiatem w 2024 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:57:30.093624+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/5e8b32673ac03f-948-568-0-357-4079-2448.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Stanach Zjednoczonych czy w zachodniej cz\u0119\u015bci Europy inwestowanie w\nkomiksy i plansze komiksowe nie jest niczym nadzwyczajnym. Za stare egzemplarze\nkolekcjoinerzy s\u0105 sk\u0142onni p\u0142aci\u0107 grube miliony dolar\u00f3w. Ale tak\u017ce w Polsce na\nkomiksach mo\u017cna zarobi\u0107. Podpowiadamy, jak si\u0119 za to zabra\u0107.</p>",
        "id": 1792396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliony-za-historyjki-obrazkowe-czyli-komiks-jako-inwestycja-Zadna-lokata-nie-da-takiego-zysku-w-tak-ktotkim-terminie-8860196.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony za \"historyjki obrazkowe\", czyli komiks jako inwestycja. \"\u017badna lokata nie da takiego zysku w tak kr\u00f3tkim terminie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/d48b14dfe753c5-948-568-182-0-3600-2159.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stany Zjednoczone w najbli\u017cszy poniedzia\u0142ek maj\u0105  oficjalnie og\u0142osi\u0107 o przekazaniu Ukrainie kolejnej transzy pomocy wojskowej o warto\u015bci 1,25 mld - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek agencja AP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na anonimowe \u017ar\u00f3d\u0142a w administracji ust\u0119puj\u0105cego prezydenta USA Joe Bidena.</p>",
        "id": 1792657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowy-pakiet-pomocy-wojskowej-dla-Ukrainy-Wsparcie-USA-warte-1-25-mld-dolarow-8867109.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy pakiet pomocy wojskowej dla Ukrainy. Wsparcie USA warte 1,25 mld dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T03:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/36b525724b86f8-948-569-74-578-1396-838.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nale\u017c\u0105cy do rosyjskiej floty cieni tankowiec Eagle S podejrzany o uszkodzenie podmorskiego kabla energetycznego w Zatoce Fi\u0144skiej by\u0142 wcze\u015bniej wyposa\u017cony w sprz\u0119t do szpiegowania okr\u0119t\u00f3w i samolot\u00f3w NATO - poinformowa\u0142a brytyjska gazeta o tematyce morskiej \"Lloyd\u2019s List\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o.</p>",
        "id": 1792649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podejrzany-tankowiec-Eagle-S-Mial-przeciac-kable-na-Baltyku-wczesniej-przewozil-sprzet-szpiegowski-8867108.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzany tankowiec Eagle S. Mia\u0142 przeci\u0105\u0107 kable na Ba\u0142tyku, wcze\u015bniej przewozi\u0142 sprz\u0119t szpiegowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T02:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/f40add776d42c6-948-568-23-58-4627-2776.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba bezdomnych w Stanach Zjednoczonych wzros\u0142a do najwy\u017cszego w historii poziomu ponad 770 tys.  - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek  ameryka\u0144ski Departament Mieszkalnictwa i Rozwoju Miast (HUD).</p>",
        "id": 1792655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-bezdomnych-w-USA-mocno-wzrosla-Problem-zwieksza-m-in-brak-tanich-mieszkan-8867106.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liczba bezdomnych w USA mocno wzros\u0142a. Problem zwi\u0119ksza  m.in. brak tanich mieszka\u0144",
        "vote": 0
    }
]