[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T22:52:35.715632+00:00",
        "description": "Na warszawskich ulicach pojawi\u0142o si\u0119 unikatowe, wyprodukowane w trzech egzemplarzach Pagani Zonda HP Barchetta. To jeden z najdro\u017cszych samochod\u00f3w na \u015bwiecie. Nieco ponad dwa lata temu czarne Pagani bra\u0142o udzia\u0142 w wypadku, o kt\u00f3rym pisa\u0142 ca\u0142y motoryzacyjny \u015bwiat.",
        "id": 1795803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/po-drodze/art41626031-w-warszawie-pojawilo-sie-unikatowe-pagani-dwa-lata-temu-pisal-o-nim-caly-swiat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Warszawie pojawi\u0142o si\u0119 unikatowe Pagani. Dwa lata temu pisa\u0142 o nim ca\u0142y \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T20:42:03.443150+00:00",
        "description": "Agresja Rosji nie wstrzyma\u0142a prac konserwatorskich prowadzonych przez polskie instytucje w Ukrainie. Odnawiamy zabytki m.in. we Lwowie, w Berdyczowie, ale te\u017c w O\u0142yce.",
        "id": 1795380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia/art41623191-pomimo-wojny-polskie-instytucje-pomagaja-ratowac-zabytki-w-ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomimo wojny polskie instytucje pomagaj\u0105 ratowa\u0107 zabytki w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T20:42:03.114984+00:00",
        "description": "\u201e Bior\u0105c pod uwag\u0119 Pa\u0144skie zabiegi o obj\u0119cie zaszczytnej funkcji cz\u0142onka Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Olimpijskiego, reprezentuj\u0105cego nasz kraj, wyra\u017cam najwy\u017csze zdumienie brakiem Pa\u0144skiego podpisu pod ustaw\u0105\u201d \u2013 napisa\u0142 minister sportu S\u0142awomir Nitras w li\u015bcie do prezydenta Andrzeja Dudy.",
        "id": 1795379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41625991-slawomir-nitras-napisal-do-andrzeja-dudy-nie-warto-trwac-w-bledzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Nitras napisa\u0142 do Andrzeja Dudy. \u201eNie warto trwa\u0107 w b\u0142\u0119dzie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:37:01.990338+00:00",
        "description": "Protesty, organizacje pozarz\u0105dowe i w\u0142adze Ukrainy to g\u0142\u00f3wne przyczyny \u201edzia\u0142alno\u015bci ekstremistycznej\u201d w Rosji, zgodnie ze strategi\u0105 zatwierdzon\u0105 przez prezydenta tego kraju, W\u0142adimira Putina.",
        "id": 1795118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41625961-rosja-ma-nowa-strategie-zwalczania-ekstremizmu-co-uznala-za-zagrozenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja ma now\u0105 \u201estrategi\u0119 zwalczania ekstremizmu\u201d. Co uzna\u0142a za zagro\u017cenia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:27:01.461634+00:00",
        "description": "Rok 2024 nie przejdzie do historii jako jeden z bezpieczniejszych w \u015bwiatowym lotnictwie cywilnym. W ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 roku w wypadkach lotniczych zgin\u0119\u0142o prawie 150 os\u00f3b. W 2023 roku by\u0142y to 72 ofiary \u015bmiertelne, czyli o ponad po\u0142ow\u0119 mniej.",
        "id": 1794604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41625821-wypadki-lotnicze-profesjonalizm-zalog-i-technologie-ratuja-pasazerow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadki lotnicze. Profesjonalizm za\u0142\u00f3g i technologie ratuj\u0105 pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:27:00.996829+00:00",
        "description": "Wystawa Nan Goldin w berli\u0144skiej Neue Nationalgalerie nale\u017cy do najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 artystycznych ostatnich lat. \u201eThis Will Not End Well\u201c \u2013 \u201eTo si\u0119 dobrze nie sko\u0144czy\u201d brzmi proroczy tytu\u0142 retrospektywy artystki i aktywistki.",
        "id": 1794603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41625791-antyizraelska-wystawa-w-berlinie-kontra-niemiecka-racja-stanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antyizraelska wystawa w Berlinie kontra niemiecka racja stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:27:00+00:00",
        "description": "Ostrze\u017cenia pierwszego stopnia przed marzn\u0105cymi opadami i g\u0119st\u0105 mg\u0142\u0105 wyda\u0142 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej.",
        "id": 1794605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41625851-marznace-opady-i-gesta-mgla-imgw-ostrzega-przed-niekorzystna-pogoda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marzn\u0105ce opady i g\u0119sta mg\u0142a \u2013 IMGW ostrzega przed niekorzystn\u0105 pogod\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:16:49.950157+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odpowiedzia\u0142 na s\u0142owa premiera S\u0142owacji Roberta Ficy, kt\u00f3ry zagrozi\u0142 wstrzymaniem dostaw s\u0142owackiego pr\u0105du na Ukrainie, je\u015bli Ukraina wstrzyma dostawy rosyjskiego gazu na S\u0142owacj\u0119. Ze\u0142enski uzna\u0142 post\u0119powanie Ficy za niemoralne.",
        "id": 1794086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41625711-zelenski-odpowiada-na-grozby-ficy-putin-wydal-rozkaz-otwarcia-drugiego-frontu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski odpowiada na gro\u017aby Ficy. \u201ePutin wyda\u0142 rozkaz otwarcia drugiego frontu\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:16:47.516484+00:00",
        "description": "Francja zwi\u0119kszy\u0142a d\u0142ug finans\u00f3w publicznych do najwy\u017cszego poziomu w historii, a w 2025 r. zamierza zwi\u0119kszy\u0107 go o dalsze, rekordowe 340 mld euro.",
        "id": 1794085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41625771-francja-mocno-zadluzona-ale-musi-nadal-pozyczac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja mocno zad\u0142u\u017cona, ale musi nadal po\u017cycza\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:57:13.587185+00:00",
        "description": "29 grudnia to ostatnia niedziela w 2024 roku. Wypada ona mi\u0119dzy \u015bwi\u0119tami Bo\u017cego Narodzenia a sylwestrem i Nowym Rokiem. W zwi\u0105zku z tym wiele os\u00f3b zastanawia si\u0119, czy sklepy b\u0119d\u0105 otwarte. Czy 29 grudnia to niedziela handlowa?",
        "id": 1793797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41621891-czy-29-grudnia-to-niedziela-handlowa-ktore-sklepy-beda-otwarte",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy 29 grudnia to niedziela handlowa? Kt\u00f3re sklepy b\u0119d\u0105 otwarte?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:57:13.403872+00:00",
        "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin przeprosi\u0142 prezydenta Azerbejd\u017canu Ilhama Alijewa za tragiczny incydent z udzia\u0142em azerbejd\u017ca\u0144skiego samolotu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w rosyjskiej przestrzeni powietrznej - poinformowa\u0142o biuro prasowe Kremla.",
        "id": 1793796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41625721-katastrofa-samolotu-w-kazachstanie-putin-reaguje-i-przeprasza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Putin reaguje i przeprasza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:57:13.270860+00:00",
        "description": "Od napa\u015bci Putna na Ukrain\u0119 europejski rynek gazu zmieni\u0142 si\u0119 nie do poznania. Gazprom spad\u0142 do roli trzeciorz\u0119dnego gracza. Zu\u017cycie gazu w Unii zmniejszy\u0142o si\u0119 bez uszczerbku dla odbiorc\u00f3w. Rosyjski gaz traci ostatni gazoci\u0105g do Unii. Ukraina zamienia si\u0119 w hub LNG dla Europy Wschodniej i P\u00f3\u0142nocnej.",
        "id": 1793795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art41625551-nadciaga-wyjatkowy-gazowy-rok-wiecej-gazu-z-usa-gazprom-znika-ukraina-bedzie-hubem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadci\u0105ga wyj\u0105tkowy gazowy rok - wi\u0119cej gazu z USA, Gazprom znika, Ukraina b\u0119dzie hubem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:57:13.139503+00:00",
        "description": "Zdobywca Z\u0142otej Pi\u0142ki Rodri, najlepszy pi\u0142karz wed\u0142ug FIFA Vinicius Junior, m\u0142ode gwiazdy reprezentacji Hiszpanii Lamine Yamal i Nico Williams oraz lider Anglik\u00f3w Jude Bellingham. Wybrali\u015bmy pi\u0119ciu zawodnik\u00f3w, kt\u00f3rzy w mijaj\u0105cym roku odnie\u015bli najwi\u0119kszy sukces.",
        "id": 1793794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41625621-o-nich-mowil-swiat-pilkarze-do-ktorych-nalezal-rok-2024",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O nich m\u00f3wi\u0142 \u015bwiat. Pi\u0142karze, do kt\u00f3rych nale\u017ca\u0142 rok 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:52:53.550746+00:00",
        "description": "Zdaniem by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci, Zbigniewa Ziobry, przebywaj\u0105cy na W\u0119grzech pose\u0142 PiS Marcin Romanowski, kt\u00f3ry jest \u015bcigany w sprawie tzw. afery Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, nie powinien rezygnowa\u0107 z mandatu pos\u0142a.",
        "id": 1793581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41625601-zbigniew-ziobro-o-marcinie-romanowskim-nie-ma-powodu-aby-rezygnowal-z-mandatu-posla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro o Marcinie Romanowskim: Nie ma powodu, aby rezygnowa\u0142 z mandatu pos\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:52:53.150910+00:00",
        "description": "\u015awiat lotniczy jest w szoku po zestrzeleniu przez Rosjan azerskiego embraera. Tymczasem prokremlowskie media lansuj\u0105 makabryczny \u017cart nawi\u0105zuj\u0105cy do azerskiej tragedii.",
        "id": 1793580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41625531-koszmarne-rosyjskie-wideo-sanie-sw-mikolaja-zestrzelone-nad-moskwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszmarne rosyjskie wideo. Sanie \u015aw. Miko\u0142aja zestrzelone nad Moskw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:52:52.794883+00:00",
        "description": "Izrael ostrzela\u0142 lotnisko w stolicy Jemenu w czasie, gdy by\u0142 tam szef \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO). Opublikowano nagranie ze zdarzenia. - Nie by\u0142o si\u0119 gdzie ukry\u0107 - powiedzia\u0142 Tedros Adhanom Ghebreyesus w rozmowie z agencj\u0105 Reutera. Wyrazi\u0142 zdziwienie, \u017ce zaatakowano infrastruktur\u0119 cywiln\u0105.",
        "id": 1793579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41625461-szef-who-w-miejscu-ataku-izraela-nie-bylem-pewien-czy-przezyje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef WHO w miejscu ataku Izraela. \u201eNie by\u0142em pewien, czy prze\u017cyj\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:52:52.525337+00:00",
        "description": "Farizon Auto, to nowa marka w europejskim rynku motoryzacji. Pochodz\u0105ca z Chin i nale\u017c\u0105ca do giganta Geely zajmuje si\u0119 sprzeda\u017c\u0105 samochod\u00f3w u\u017cytkowych. Na pocz\u0105tek wprowadza elektrycznego vana Farizon SV, dostawczaka, kt\u00f3ry jest zaprojektowany specjalnie z my\u015bl\u0105 o europejskim rynku.",
        "id": 1793578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41625201-chinczycy-szykuja-ofensywe-w-nowym-segmencie-na-rynku-moto-pojawi-sie-nowa-marka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy szykuj\u0105 ofensyw\u0119 w nowym segmencie. Na rynku moto pojawi si\u0119 nowa marka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:50:40+00:00",
        "description": "Rosja cierpi na niedob\u00f3r si\u0142y roboczej. Problem ten pojawi\u0142 si\u0119 w 2022 roku i trwa do dzi\u015b. Obecnie bezrobocie jest na historycznie niskim poziomie. Wed\u0142ug Centrum Analiz Makroekonomicznych i Kr\u00f3tkookresowego Prognozowania, liczba miejsc pracy przewy\u017cszy\u0142a liczb\u0119 zatrudnionych i tych, kt\u00f3rzy mogliby podj\u0105\u0107 prac\u0119 o blisko 2 miliony.",
        "id": 1794339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41625071-tak-dobrze-ze-az-zle-zbyt-niskie-bezrobocie-staje-sie-problemem-dla-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak dobrze, \u017ce a\u017c \u017ale. Zbyt niskie bezrobocie staje si\u0119 problemem dla Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:47:09.909733+00:00",
        "description": "Rosja cierpi na niedob\u00f3r si\u0142y roboczej. Problem ten pojawi\u0142 si\u0119 w 2022 roku i trwa do dzi\u015b. Obecnie bezrobocie jest na historycznie niskim poziomie. Wed\u0142ug Centrum Analiz Makroekonomicznych i Kr\u00f3tkookresowego Prognozowania, liczba miejsc pracy przewy\u017cszy\u0142a liczb\u0119 zatrudnionych i tych, kt\u00f3rzy mogliby podj\u0105\u0107 prac\u0119 o oko\u0142o 2 miliony.",
        "id": 1793345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41625071-tak-dobrze-ze-az-zle-zbyt-niskie-bezrobocie-w-rosji-staje-sie-problemem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak dobrze, \u017ce a\u017c \u017ale. Zbyt niskie bezrobocie w Rosji staje si\u0119 problemem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:47:09.738310+00:00",
        "description": "\u0141ukasz Filipowicz ju\u017c w czasie kampanii wyborczej deklarowa\u0142, \u017ce je\u015bli wygra wybory samorz\u0105dowe, nie zorganizuje \u201eSylwestra marze\u0144\u201d. S\u0142owa dotrzyma\u0142. B\u0119dzie \u201eSylwester w Zakopanem\u201d, nawi\u0105zuj\u0105cy do g\u00f3ralskiej muzyki z hitami Skald\u00f3w i Brathank\u00f3w.",
        "id": 1793344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/telewizja/art41625471-nie-bedzie-sylwestra-marzen-koniec-koszmaru-mieszkancow-zakopanego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie \u201eSylwestra Marze\u0144\u201d. Koniec koszmaru mieszka\u0144c\u00f3w Zakopanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:47:09.560565+00:00",
        "description": "Jak co roku 1 stycznia 2025 o godz. 11.15 w Wiedniu rozpocznie si\u0119 koncert ogl\u0105dany na ca\u0142ym \u015bwiecie. Wiede\u0144scy Filharmonicy id\u0105 jednak z duchem czasu i w Nowy Rok po raz pierwszy zagraj\u0105 utw\u00f3r skomponowany przez kobiet\u0119.",
        "id": 1793343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art41625521-koncert-noworoczny-z-wiednia-przypomni-zapomniana-kompozytorke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koncert noworoczny z Wiednia przypomni zapomnian\u0105 kompozytork\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:42:03.568942+00:00",
        "description": "Przysz\u0142oroczna podwy\u017cka akcyzy na wyroby tytoniowe to jedna z nieplanowanych wcze\u015bniej zmian w podatkach. Oficjalnie sprzedawane papierosy b\u0119d\u0105 dro\u017csze.",
        "id": 1793131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41623131-papierosy-podrozeja-po-podwyzce-akcyzy-w-2025-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papierosy podro\u017cej\u0105 po podwy\u017cce akcyzy w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:39:08+00:00",
        "description": "Lista obietnic Donalda Trumpa jest d\u0142uga, ale zapowied\u017a prezydenta elekta, \u017ce ca\u0142a pozosta\u0142a produkcja bitcoina b\u0119dzie odbywa\u0107 si\u0119 w USA, mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 jednym z najtrudniejszych wyzwa\u0144.",
        "id": 1793132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art41625501-ameryka-nie-wykopie-wszystkich-bitcoinow-obietnica-trumpa-nie-do-spelnienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka nie wykopie wszystkich bitcoin\u00f3w. Obietnica Trumpa nie do spe\u0142nienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:37:01.650206+00:00",
        "description": "Od stycznia br. z obni\u017cenia wp\u0142aty podstawowej do PPK mog\u0105 korzysta\u0107 uczestnicy PPK, kt\u00f3rych miesi\u0119czne wynagrodzenie nie przekracza 5599,20 z\u0142. Je\u017celi wynagrodzenie uczestnika PPK u danego pracodawcy przekroczy t\u0119 kwot\u0119, pracodawca pobierze z wynagrodzenia uczestnika wp\u0142at\u0119 podstawow\u0105 w wysoko\u015bci 2%.",
        "id": 1792930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41625301-prawo-uczestnika-ppk-do-obnizenia-wplaty-podstawowej-zalezy-od-jego-wynagrodzenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawo uczestnika PPK do obni\u017cenia wp\u0142aty podstawowej zale\u017cy od jego wynagrodzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:37:01.478972+00:00",
        "description": "Dochodzenie roszcze\u0144 w post\u0119powaniu gospodarczym oznacza konieczno\u015b\u0107 wej\u015bcia na d\u0142ugotrwa\u0142\u0105 i kosztown\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 konfrontacyjn\u0105.",
        "id": 1792929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41625321-lukasz-wydra-zmierzch-zasady-efektywnosci-w-cywilnym-postepowaniu-gospodarczym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Wydra: Zmierzch zasady efektywno\u015bci w cywilnym post\u0119powaniu gospodarczym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:37:01.296874+00:00",
        "description": "Spo\u0142eczno-gospodarczym przeznaczeniem aliment\u00f3w jest dostarczanie \u015brodk\u00f3w utrzymania uprawnionemu, a nie przekazanie jego przedstawicielowi ustawowemu got\u00f3wki do praktycznie nieweryfikowalnej dyspozycji.",
        "id": 1792928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41625331-marcin-chalupka-alimenty-naduzycie-prawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Cha\u0142upka: Alimenty \u2013 nadu\u017cycie prawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:37:01.153966+00:00",
        "description": "Rieko Hirosawa jako jedyna mieszkanka Japonii praktykuje sztuk\u0119 goze. Na czym polega ta tradycja i dlaczego w obecnych czasach odchodzi w zapomnienie? Histori\u0119 tej niezwyk\u0142ej muzyki przybli\u017ca japonistka i antropolo\u017cka kultury.",
        "id": 1792927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art41614491-goze-japonskie-artystki-ktorych-sztuka-umiera-bardziej-wyjatkowe-niz-gejsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Goze - japo\u0144skie artystki, kt\u00f3rych sztuka umiera. Bardziej wyj\u0105tkowe ni\u017c gejsze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:37:00.967670+00:00",
        "description": "W tym odcinku czytamy dwie ksi\u0105\u017cki: \u201eRybie oko\u201d Dominiki S\u0142owik, o tylko na poz\u00f3r r\u00f3\u017cowych latach 90. i 2000.,  oraz \u201eHa\u0142as\u201d Ma\u0142gorzaty Halber, najprawdziwszy manifest wymierzony w techno-kapitalizm, kt\u00f3ry organizuje nasze \u017cycie, a przede wszystkim pragnie naszego czasu i uwagi.",
        "id": 1792926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41624881-podcast-komisja-kultury-kobiece-manifesty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eKomisja Kultury\u201d: Kobiece manifesty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:37:00.834219+00:00",
        "description": "Brytyjczycy pracuj\u0105 nad nowym materia\u0142em pochodzenia organicznego, kt\u00f3ry mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do wytwarzania przyjaznych tworzyw stworzonych na bazie paliw kopalnych.",
        "id": 1792925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/tworzywa-sztuczne/art41624211-nowy-material-rozwiaze-problem-plastiku-zamienianie-co2-w-cos-wartosciowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy materia\u0142 rozwi\u0105\u017ce problem plastiku? \"Zamienianie CO2 w co\u015b warto\u015bciowego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:37:00.657458+00:00",
        "description": "Wysokie ceny dom\u00f3w i mieszka\u0144, wysoka inflacja, wzrost migracji - m.in. z powodu tych czynnik\u00f3w w mijaj\u0105cym roku w Stanach Zjednoczonych odnotowano rekordowo wysoki wzrost bezdomno\u015bci.",
        "id": 1792924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41625191-rekordowo-wysoki-wzrost-bezdomnosci-w-usa-coraz-wiecej-bezdomnych-rodzin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowo wysoki wzrost bezdomno\u015bci w USA. Coraz wi\u0119cej bezdomnych rodzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:37:00.494723+00:00",
        "description": "Cho\u0107 najwi\u0119cej m\u00f3wi si\u0119 o inteligentnych dwuno\u017cnych maszynach Tesli, kt\u00f3re niedawno zaprezentowa\u0142 Elon Musk, to zdecydowanie prym w produkcji takiej prze\u0142omowej technologii wiod\u0105 ju\u017c Chi\u0144czycy. Ich humanoidy maj\u0105 zdecydowanie przewy\u017csza\u0107 mo\u017cliwo\u015bci cz\u0142owieka.",
        "id": 1792923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41625391-chinczycy-zaleja-swiat-tanimi-robotami-te-humanoidy-to-prawdziwi-akrobaci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy zalej\u0105 \u015bwiat tanimi robotami. Te humanoidy to prawdziwi akrobaci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:32:57+00:00",
        "description": "Urodzi\u0142 si\u0119 w Kielcach, do Anglii przyjecha\u0142 ju\u017c kilka lat temu, ale dopiero w \u015bwi\u0119ta rozegra\u0142 pierwszy mecz w Premier League. I to od razu przeciw Liverpoolowi. Leicester przegra\u0142o 1:3, ale Jakub Stolarczyk zebra\u0142 pochlebne recenzje.",
        "id": 1792931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41625121-jakub-stolarczyk-debiutowal-przeciw-liverpoolowi-w-niedziele-moze-zagrac-z-manchesterem-city",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakub Stolarczyk. Debiutowa\u0142 przeciw Liverpoolowi, w niedziel\u0119 mo\u017ce zagra\u0107 z Manchesterem City",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:32:05.420112+00:00",
        "description": "S\u0142owacja rozwa\u017ca dzia\u0142ania odwetowe wobec Ukrainy, takie jak wstrzymanie dodatkowych dostaw energii elektrycznej po 1 stycznia. Premier Robert Fico zapowiedzia\u0142, \u017ce decyzja taka zostanie podj\u0119ta, je\u015bli Kij\u00f3w wstrzyma tranzyt rosyjskiego gazu przez Ukrain\u0119 do S\u0142owacji.",
        "id": 1792735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41625181-fico-grozi-ukrainie-slowacja-moze-wstrzymac-dostawy-energii-elektrycznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fico grozi Ukrainie. S\u0142owacja mo\u017ce wstrzyma\u0107 dostawy energii elektrycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:32:05.060344+00:00",
        "description": "Kolejne zbagatelizowanie problemu zwi\u0105zanego z ochron\u0105 konsument\u00f3w b\u0119dzie skutkowa\u0142o dalszymi procesami bank\u00f3w z konsumentami \u2013 ostrzega rada prawny Wojciech Bochenek w odpowiedzi na nasz tekst.",
        "id": 1792734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41625111-jaka-kara-za-brak-informacji-banki-trywializuja-problem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaka kara za brak informacji? Banki \u201etrywializuj\u0105 problem\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:32:04.835644+00:00",
        "description": "Firmy korzystaj\u0105ce z cen maksymalnych energii elektrycznej zobowi\u0105zane s\u0105 do z\u0142o\u017cenia o\u015bwiadczenia o pomocy publicznej do 28 lutego 2025 roku.",
        "id": 1792733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art41625221-nowe-przepisy-ws-rozliczania-pradu-przedsiebiorcy-moga-miec-problem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy ws. rozliczania pr\u0105du. Przedsi\u0119biorcy mog\u0105 mie\u0107 problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:27:18.201646+00:00",
        "description": "\u201eMarcin Romanowski, by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci, poprosi\u0142 o azyl na W\u0119grzech. Jak Pani/Pan ocenia jego zachowanie?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 1792568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41625151-sondaz-co-dziesiaty-polak-nie-slyszal-o-sprawie-marcina-romanowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Co dziesi\u0105ty Polak nie s\u0142ysza\u0142 o sprawie Marcina Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:27:17.997864+00:00",
        "description": "Szersza oferta, tak\u017ce w ni\u017cszym segmencie cenowym, to pomys\u0142 TUI Deutschland na sukces w kolejnym sezonie letnim. Firma uzupe\u0142ni\u0142a ofert\u0119 o 400 tysi\u0119cy miejsc, g\u0142\u00f3wnie na wakacje w Turcji, Grecji, na Wyspach Kanaryjskich, w Egipcie i Dubaju.",
        "id": 1792567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41625051-niemiecki-tui-w-tym-sezonie-sprzedajemy-wiecej-tanszych-hoteli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki TUI: W tym sezonie sprzedajemy wi\u0119cej ta\u0144szych hoteli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:23:00+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy wielu polskich miast musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na wzrost op\u0142at za odbi\u00f3r \u015bmieci od 2025 r. W niekt\u00f3rych miejscach podwy\u017cki s\u0105 znacz\u0105ce. Samorz\u0105dy t\u0142umacz\u0105 je m.in. wszechobecnym wzrostem cen. Przyczyn\u0105 jest te\u017c wzrastaj\u0105ca ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w.",
        "id": 1792569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41618691-kolejne-podwyzki-oplat-za-smieci-od-2025-r-w-ktorych-miastach-wzrosna-stawki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne podwy\u017cki op\u0142at za \u015bmieci od 2025 r. W kt\u00f3rych miastach wzrosn\u0105 stawki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:22:11.028110+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 1792440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41625131-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1039",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1039",
        "vote": 0
    }
]