[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:07:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/174e9987569d5ae6e3c85dee759db5fb2683a51afbab6fea7fa1afdcff6801f5,w104h74.jpg\"/><br/> Presja ma sens.",
        "id": 1795363,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616997/mlekovita-jednak-nie-stosuje-bovaer-od-pierdzenia-krow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mlekovita jednak nie stosuje Bovaer od pierdzenia kr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:57:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9a98f5ab117278df1d881900e30ae1e92a3b1ddc70e1158f8a22e30c3cb28fd1,w104h74.jpg\"/><br/> Cinkciarz.pl zabra\u0142 g\u0142os w sprawie zablokowania kont firmy przez prokuratur\u0119. Kantor pisze o celowych, odwetowych dzia\u0142aniach oraz kradzie\u017cy, kt\u00f3rej mieli dopu\u015bci\u0107 si\u0119 wzgl\u0119dem niego funkcjonariusze CB\u015a.",
        "id": 1795579,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616921/cinkciarz-o-zajeciu-rachunkow-przez-prokurature-wyrok-smierci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cinkciarz o zaj\u0119ciu rachunk\u00f3w przez prokuratur\u0119: wyrok \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:44:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/be696f6235c7a4c9ed2d46a4c8c8b933cd373a63d0f77bddcfb8ca86e8144508.png\"/><br/> The International research consortium Digital Society Project collects expert assessments on the level of ideological polarization in several dozen countries worldwide, including Poland. In 2021, the index for Poland was 3.83. For comparison, in 2001, it was 2.71, indicating a 41% increase.",
        "id": 1795362,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616905/badanie-polacy-bardziej-spolaryzowani-ideologicznie-skloceni-niz-amerykanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Badanie - Polacy bardziej spolaryzowani (ideologicznie sk\u0142\u00f3ceni) ni\u017c Amerykanie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:15:04+00:00",
        "description": "Od nowego roku piraci drogowi b\u0119d\u0105 musieli liczy\u0107 si\u0119 z wy\u017cszymi mandatami i karami. Kierowcy, kt\u00f3rzy przekrocz\u0105 pr\u0119dko\u015b",
        "id": 1795364,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616889/nowy-taryfikator-ale-tylko-dla-piratow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od nowego roku wy\u017csze mandaty i kary. \"Zmiana b\u0119dzie drastyczna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:28:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bc9f7761ca12bd88b72260d4035d87b8b4701d2be59815fb05b42aa905bc676b,w104h74.jpg\"/><br/> Jak co roku g\u0142\u00f3wne uroczysto\u015bci z okazji rocznicy zwyci\u0119skiego zrywu odby\u0142y si\u0119 przed pomnikiem Powsta\u0144c\u00f3w Wielkopolskic",
        "id": 1795959,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616867/poznan-106-lat-temu-wybuchlo-powstanie-wielkopolskie-zdjecia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "POZNA\u0143: 106 lat temu wybuch\u0142o Powstanie Wielkopolskie [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:55:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e72284880481181027b46abd7d4bb50f707058d6def491cf403cabf54a59f712,w104h74.jpg\"/><br/> Telefony kom\u00f3rkowe, tablety, aparaty cyfrowe, czytniki, s\u0142uchawki, a nawet myszy do komputera - od teraz te sprz\u0119ty sprzedawane na terenie UE b\u0119d\u0105 mia\u0142y taki sam port \u0142adowania, czyli USB-C. Od kwietnia 2026 roku b\u0119dzie dotyczy\u0142o to r\u00f3wnie\u017c laptop\u00f3w.",
        "id": 1794062,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616857/usb-c-w-kazdym-sprzecie-brak-ladowarki-nowe-zasady-ue-wchodza-w-zycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USB-C w ka\u017cdym sprz\u0119cie, brak \u0142adowarki - nowe zasady UE wchodz\u0105 w\u00a0\u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:40:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b803f5b0104b32556408bee11b2c6e5d1e08c5c32c46e8210db2c126fb32aa3f,w104h74.jpg\"/><br/> Szef Renault ostrzega, \u017ce Unia Europejska niszczy przemys\u0142 samochodowy i niszczy klas\u0119 \u015bredni\u0105. Pr\u00f3bujemy tworzy\u0107 przyst\u0119pne cenowo samochody, ale unijne przepisy nam to uniemo\u017cliwiaj\u0105 m\u00f3wi Luca de Meo.",
        "id": 1794063,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616813/probujemy-tworzyc-przystepne-cenowo-samochody-ale-unijne-prawo-to-uniemozliwia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pr\u00f3bujemy tworzy\u0107 przyst\u0119pne cenowo samochody ale unijne prawo to uniemo\u017cliwia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:29:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/734982731c5ccb3a8d9f354d7f5b819ceb3a565275f9a0374e59a903f20fd6c4,w104h74.jpg\"/><br/> W 2018 roku rz\u0105d ustaw\u0105 wprowadzi\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia tzw. firmy na pr\u00f3b\u0119, nazwano to nierejestrowan\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105. Mia\u0142o by\u0107 prosto \u0142atwo i przyjemnie, ale jak to w naszym kraju bywa, obwarowano to restrykcyjnymi przepisami i mimo tego, \u017ce wiele spraw zosta\u0142o zdj\u0119tych z g\u0142owy tzw. p",
        "id": 1794865,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616809/aplikacja-dla-osob-prowadzacych-nierejestrowana-dzialalnosc-gospodarcza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aplikacja dla os\u00f3b prowadz\u0105cych Nierejestrowan\u0105 Dzia\u0142alno\u015b\u0107 Gospodarcz\u0105.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:49:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6809959fad62ab474546dd175ac9045e38e7e0160b4f13fed8973c01574cfc15,w104h74.jpg\"/><br/> Idealna podsumowanie sytuacji przez pasa\u017cerk\u0119... Kwintesencja polskich dr\u00f3g 26.12.2024 Autostrada A4",
        "id": 1794587,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616779/ja-sie-nie-scigalem-ty-jednak-dziecko-jestes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ja si\u0119 nie \u015bciga\u0142em ... Ty jednak dziecko jeste\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:40:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4142e2872c9181ab093f15e84e65f5aab324b50778c7d15843493c76ab6f9575,w104h74.jpg\"/><br/> wiedzia\u0142em, \u017ce tam brak klepek pod kopu\u0142k\u0105",
        "id": 1793778,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616775/agnieszka-holland-o-zalozeniu-wlasnego-kosciola-naradzalam-sie-z-teologami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agnieszka Holland o za\u0142o\u017ceniu w\u0142asnego Ko\u015bcio\u0142a. Naradza\u0142am si\u0119 z teologami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:22:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3a419bd70bba00701f0a53bf9459d3bc5b10993047837fd3bcc7cb13e08b4e8e,w104h74.jpg\"/><br/> Pos\u0142anka PiS zosta\u0142a przy\u0142apana.",
        "id": 1794868,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616761/semeniuk-z-pisu-nigdy-nie-bylam-za-bk2-w-lipcu-2023-bk2-to-strzal-w-10",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Semeniuk z PiSu: Nigdy nie by\u0142am za BK2%. W lipcu 2023: BK2% to strza\u0142 w 10.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:55:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/74469cd693b42e61c2e4b2efa998db7ff97ae40a9755afefc3bc0fbba827f7e7,w104h74.jpg\"/><br/> \u017ce zostaniesz zastrzelony - szeryf Florydy na konferencji prasowej po odparciu ataku dw\u00f3ch migrant\u00f3w przez jednego z mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 1794322,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616745/to-jest-floryda-jesli-wlamujesz-sie-komus-do-domu-spodziewaj-sie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To jest Floryda - je\u015bli w\u0142amujesz si\u0119 komu\u015b do domu spodziewaj si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:52:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/14811c05dc77a2a49287bb485f81ef12fc264981a05777e8f22605f1ddca1c4d,w104h74.jpg\"/><br/> Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska wprowadza nowe normy jako\u015bciowe, kt\u00f3re spowoduj\u0105 wzrost cen oraz zmniejsz\u0105 dost\u0119pno\u015b\u0107 polskiego pelletu. Najwi\u0119kszym producentem pelletu s\u0105 Niemcy. W\u0142a\u015bciciele piec\u00f3w na pellet b\u0119d\u0105 wi\u0119c musieli si\u0119ga\u0107 po niemiecki produkt.",
        "id": 1794589,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616743/zakazuja-wegla-i-gazu-teraz-przyszla-kolej-na-polski-pellet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakazuj\u0105 w\u0119gla i gazu, teraz przysz\u0142a kolej na polski pellet?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:51:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2ab3a689876decd7ee04e09243e8e9b480346af0ba6ebc0f3560f473f44f947d,w104h74.jpg\"/><br/> Niemiecka Agencja Prasowa poinformowa\u0142a o planach zamkni\u0119cia centrum serwisowego ci\u0119\u017ckiego sprz\u0119tu. Niemcy xD",
        "id": 1794867,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616741/niemcy-zamkna-zaklad-remontujacy-uzbrojenie-dla-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy zamkn\u0105 zak\u0142ad remontuj\u0105cy uzbrojenie dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:49:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a97f32784f625e521df2bc7f9a01f5b3a889e7ca6b609489720d1f8066ad0266,w104h74.jpg\"/><br/> - To nara\u017cenie mieszka\u0144c\u00f3w, szczeg\u00f3lnie najm\u0142odszych i najstarszych (...) Dla takich os\u00f3b \u0142yk powietrza mo\u017ce by\u0107 \u0142ykiem \u015bmiertelnym. Wroc\u0142aw by\u0142 w pi\u0105tek najbardziej zanieczyszczonym miastem w Europie.",
        "id": 1795099,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616739/lyk-powietrza-moze-byc-smiertelny-smog-zatruwa-polskie-miasta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u0141yk powietrza mo\u017ce by\u0107 \u015bmiertelny\". Smog zatruwa polskie miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:57:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/87d2eeaf5e6f3297c2dde53e057e55f6905bcf904c4a3a876bac3425ba680dbf.png\"/><br/> Santander Bank Polska i ING Bank \u015al\u0105ski wprowadzaj\u0105 restrykcyjne ograniczenia dla transakcji kryptowalutowych. Restrykcyjna polityka bank\u00f3w mo\u017ce wepchn\u0105\u0107 inwestor\u00f3w w szar\u0105 stref\u0119, zmniejszaj\u0105c potencjalne wp\u0142ywy do bud\u017cetu.",
        "id": 1795580,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616713/banki-w-polsce-zamierzaja-blokowac-transakcje-zwiazane-z-kryptowalutami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banki w Polsce zamierzaj\u0105 blokowa\u0107 transakcje zwi\u0105zane z kryptowalutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:51:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bac387ae06c03682c4b1427dfbf5b6e49367530e223c3866e86d89578c74bf6f,w104h74.jpg\"/><br/> Derdzikowski wprost: \"Komu\u015b wyra\u017anie zale\u017cy na wprowadzeniu tego rozwi\u0105zania i zas\u0142anianie si\u0119 interesem m\u0142odych rodzin nie jest ju\u017c skuteczne. Deweloperzy grzecznie czekaj\u0105, a ustawodawca pracuje w ich interesie\". Tymczasem \"Polska powiatowa ginie w oczach\", a na wsiach \"czeka nas prawdziwy dramat\"",
        "id": 1794864,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616709/deweloperzy-grzecznie-czekaja-a-ustawodawca-pracuje-w-ich-interes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy grzecznie czekaj\u0105, a ustawodawca pracuje w ich interes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:00:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6c1b04abdcec96a2b9fcf62e9b4646d27d786ef86a9530610043e6ab69fb9fa1,w104h74.jpg\"/><br/> Uwa\u017cam, \u017ce powinien by\u0107 dost\u0119pny program kredytowy o niskim i sta\u0142ym oprocentowaniu. Minister @KrzysztofPaszyk w Ministerstwie Rozwoju pracuje nad rozwi\u0105zaniem, aby zwi\u0119kszy\u0107 szanse dla m\u0142odych ludzi na swoje pierwsze mieszkanie.",
        "id": 1794064,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616685/psl-nie-odpuszcza-nawet-kiedy-pzfd-krytykuje-doplaty-xd-oni-pchaja-dalej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PSL nie odpuszcza - Nawet kiedy PZFD krytykuje dop\u0142aty xD Oni pchaj\u0105 dalej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:34:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9b15336da42249095366cb11baee4384e7860ccde41e0a6eeab7e162524f32aa,w104h74.jpg\"/><br/> W pi\u0105tek (27 grudnia) oko\u0142o godziny 21:00 we wroc\u0142awskim oknie \u017cycia rozleg\u0142 si\u0119 alarm. Siostry boromeuszki szybko uda\u0142y",
        "id": 1793310,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616677/pies-pozostawiony-we-wroclawskim-oknie-zycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pies pozostawiony we wroc\u0142awskim oknie \u017cycia.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:19:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8e3eb1b61b7142d2f449ecaf7f61968e46fa294a3a87fdb0465971c15bb398f9,w104h74.jpg\"/><br/> Do najwy\u017cszego w historii poziomu wzros\u0142a liczba bezdomnych w Stanach Zjednoczonych. Dane przekaza\u0142 ameryka\u0144ski Departament Mieszkalnictwa i Rozwoju Miast (HUD).",
        "id": 1793121,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616675/usa-liczba-bezdomnych-wzrosla-o-ponad-18",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA. liczba bezdomnych wzros\u0142a o ponad 18%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:55:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/023617343e97508421f062394d4e71844c6e042d2ad8ec2b8881d762d54da522,w104h74.jpg\"/><br/> No i wysz\u0142o szyd\u0142o z worka",
        "id": 1794861,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616671/trump-chce-wstrzymania-procedury-zablokowania-tik-toka-w-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump chce wstrzymania procedury zablokowania Tik Toka w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T04:37:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/da399a15e7259a0ab12bb658a865ec9b656afafbb2a78da90f9d559c1228ddf9.png\"/><br/> Zmierzamy w stron\u0119 du\u017cej korekty na rynku nieruchomosci. Osoby planuj\u0105ce ich sprzeda\u017c powinny dzia\u0142a\u0107 szybko, aby uciec przed jeszcze wi\u0119kszymi spadkami.",
        "id": 1794321,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616657/duze-obnizki-cen-mieszkan-w-2025-roku-jesli-tylko-nie-bedzie-doplat-do-kredytow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce obni\u017cki cen mieszka\u0144 w 2025 roku, je\u015bli tylko nie b\u0119dzie dop\u0142at do kredyt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T00:59:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/69a6431d199053a63cf4813751143cb6ffb1116af9c5fb8b8f9862d3d5368955,w104h74.jpg\"/><br/> Magnus Carlsen nie obroni tytu\u0142u mistrza globu w szachach szybkich oraz b\u0142yskawicznych! O ile w przypadku skok\u00f3w narciarskich nieodpowiedni str\u00f3j mo\u017ce nieco zmieni\u0107 wynik rywalizacji, to w tym decyzja by\u0142a co najmniej dyskusyjna. Bo co w dzisiejszych czasach oznacza termin \"dobrze si\u0119 ubra\u0107\"?",
        "id": 1793314,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616641/najlepszy-szachista-swiata-zdyskwalifikowany-za-nieodpowiednie-spodnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepszy szachista \u015bwiata zdyskwalifikowany za nieodpowiednie spodnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T00:30:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/638d29c0158b67f525fd39679d30fb8d59d526e576cc019b3aebc5b149a6905c,w104h74.jpg\"/><br/> Wykop, polski serwis internetowy z kategorii tzw. social news, istniej\u0105cy od 28 grudnia 2005. W za\u0142o\u017ceniu jest on odpowiednikiem ameryka\u0144skiego Reddita oraz Digga. Ide\u0105 Wykopu jest odnajdywanie interesuj\u0105cych informacji w Internecie i przedstawianie ich innym u\u017cytkownikom.",
        "id": 1794863,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616633/dzis-wykop-pl-ma-swe-19-urodziny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b Wykop.pl ma swe 19 urodziny!!!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T00:26:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/283d95e28639028ca95e5e6b680c445a48906b7e5ca3b78db5a77c3e4c66386e,w104h74.jpg\"/><br/> Widmo zwolnie\u0144 i co najmniej interesuj\u0105ca pozycja Volkswagena najwyra\u017aniej sprawi\u0142y, \u017ce Bruksela ... Gaszenie czego\u015b co samemu si\u0119 podpali\u0142o",
        "id": 1794588,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7616631/branza-ostrzegala-ja-od-dawna-teraz-von-der-leyen-chce-rozmawiac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca ostrzega\u0142a j\u0105 od dawna. Teraz von der Leyen chce rozmawia\u0107",
        "vote": 0
    }
]