[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T22:39:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQUGxWU2t4bWl0aG5BSWNnamVDSFM1cEJHZU8wdzZPdWN6bllFR3Uxc1FFa3pBNFRYdTNwelgzVURlNXRMRU1FWExIVkotRVVBMVFRTjVXMFNjWVNjdS1qWERVY2sxQmZETHlpMmVwUlNoZE04QjFMRnlHVVhhblRzZHRIOXhwOGM2YW51RGZB?oc=5\" target=\"_blank\">14-latek zgwa\u0142ci\u0142 18-latk\u0119? Nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPMFRhQVU2djVFeWVfc1htTU1IZzhlU2I3cTZDVFVHMG01Q3VtQVhjMXNQNGVFOTlfNF9wV2ZXU3JLUjh0Z3pTOG5GLXlDUTg5TFBYZkFnMEhUMExtNGpjdWdrWnJaQkd1VU90RjVpb1JGMDBEUHJQbGJKbUZfNGdiWFFuc3VqREYxcjczUEw3ZDJjTVNwRlRrUU4wNU8yVVpyaHVzWEVjVE5YTHlrck9xMGdieTI?oc=5\" target=\"_blank\">18-latka zgwa\u0142cona w Wigili\u0119? Spraw\u0119 bada policja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOeWMwWmpVTXlsLTRNTkdQY1BTMUR4WU9zY0VmdW5obi1KNWZyanJxWGp2TnNoLXc0RENheUNjV2tJTi1TZnFuX20yRWhOYkQyVmZjMk45dHJjZGdZWEJVWXZvanRlMkNyWE",
        "id": 1795968,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQUGxWU2t4bWl0aG5BSWNnamVDSFM1cEJHZU8wdzZPdWN6bllFR3Uxc1FFa3pBNFRYdTNwelgzVURlNXRMRU1FWExIVkotRVVBMVFRTjVXMFNjWVNjdS1qWERVY2sxQmZETHlpMmVwUlNoZE04QjFMRnlHVVhhblRzZHRIOXhwOGM2YW51RGZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "14-latek zgwa\u0142ci\u0142 18-latk\u0119? Nowe informacje - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T21:40:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPQmRBVVc1a2VZel9pMEU0WkNMckFHZGVaOGhKcUNEMGg2TmFJTmFrOEYxMGFVTjN3VEdlV0hQUVVkZjFVNnFZLWhjdG5CQmMwUkp4dFFxTjJTVUoyNU5jM05TR0NvakN4Z1JId25OT0RuR21Yak9veW1BU0d5dVA3RWNSR0t2bk9zUnJEelVBN0h4Zm5pdWRsR0lWQzZtLXNGdWVzenM4aS1qaF82UkJBdk9wdE9IcVJYYUVUZXgxNWtfNkVpaTlaamNYaGhwc3p2bHRZ?oc=5\" target=\"_blank\">Zwrot akcji w sprawie sprzeda\u017cy Pogoni Szczecin. Milioner wraca do Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPTHh6bnY0dTREcmNKZzZJSjcwMlEtcGc0VnNyc3JWWTRaX2ZlU0JJUXQ5eTR2dDdpWEZjWG9SYzd1Q2UteWhhRXRLVUEycng0eWhiWXlTc1I5cEp6S1BYMjNGSldhbm1IenozNHE5WEFrVTdpSUQ5WE83clA1MjVMa0NyZkNnejlIRFZCSThoUDNaeTdaaTl1UDF3SkZSX3FSUVJ5N2pmeWZYNmdHWjdnMmxOUnNBNExHQmVteDVEaHNOYmtT?oc=5\" target=\"_blank\">Nie ko\u0144czy si\u0119 zamieszanie z Pogoni\u0105 Szczecin. Media: Milioner mo\u017ce zmieni\u0107 zdanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><l",
        "id": 1795809,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPQmRBVVc1a2VZel9pMEU0WkNMckFHZGVaOGhKcUNEMGg2TmFJTmFrOEYxMGFVTjN3VEdlV0hQUVVkZjFVNnFZLWhjdG5CQmMwUkp4dFFxTjJTVUoyNU5jM05TR0NvakN4Z1JId25OT0RuR21Yak9veW1BU0d5dVA3RWNSR0t2bk9zUnJEelVBN0h4Zm5pdWRsR0lWQzZtLXNGdWVzenM4aS1qaF82UkJBdk9wdE9IcVJYYUVUZXgxNWtfNkVpaTlaamNYaGhwc3p2bHRZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot akcji w sprawie sprzeda\u017cy Pogoni Szczecin. Milioner wraca do Polski - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T21:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPelNhaUl6RkQzZ284bm1taWNoRUM1ZTJxMXJqeHBYLUdsQXN2UFhpYXdEcHpmTy1uUDVCSENsNHZ3VEgzbWxIa2k2UW90eXlsZ3FTNUpyUkwtUE9jNlBmSHl5VmZCQkw5eVdmc01YYnpXWGRxVEtFb2FUZXpUTlg5R3pHeG9rVlVCNUtvWkpjRGx4T1E1UlhuU2tqZTM1QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek busa w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Jest wielu rannych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcUZ1YkdMbHpmNDRzVWQwVjNZNzk4TF91bUt6NzVlRGRQdVFhaGI2WFNOcVFNSXRhZVRwaUp3Y0xPZW4zdHFpeGtJcDRRamcyTkM2WmRELWJ1ZTB3SWRRZ0Zobk1FY2d6eG5JcFBUYm1qSHYyWm1YMTVNT0RLTWRpM3E2anNxbVlxQ0wyRE5pTTJqZGtSMXhpNDl6OHh1ZnhrbG5Ea0cwTXM1NmpEb1BEeXFSbUdJRTAtMEFJT2JzYVU?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek busa. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxPWlY4bVBMSlZPSVpnaEhGOTFOMUVoYnNkb1QxaHU0cFV6SWhoLVc3TW5lZnViWHNlYkplejNKSFRXVXdRcTloUHJpb",
        "id": 1795804,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPelNhaUl6RkQzZ284bm1taWNoRUM1ZTJxMXJqeHBYLUdsQXN2UFhpYXdEcHpmTy1uUDVCSENsNHZ3VEgzbWxIa2k2UW90eXlsZ3FTNUpyUkwtUE9jNlBmSHl5VmZCQkw5eVdmc01YYnpXWGRxVEtFb2FUZXpUTlg5R3pHeG9rVlVCNUtvWkpjRGx4T1E1UlhuU2tqZTM1QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek busa w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Jest wielu rannych - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T20:51:49+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNTFJzVlVILUk3M1FnWnJoREU0Z2hadEkwMTAxalZ4YkFjRVQzcVppT3d4SXJGM1A1Vy1MRzV5TU13NTVYUEFUNGRoTzVRaDBsaktxd1RidmpWdHo0MjFrZVdNUS1jaDB4Q1pzVGJBUW41NHlaUW5sWHYzakd4WDF5aldib2ZQblJseERERGZyUkRNT3JPQldmem45TEFPYkd1NFJiNXNVN19XZUIxUUxUVk5QRVJ4OEp0UEN4ZzUyd2lxVUVvenpUeWpUQjlpVXNVUGIzREVUbFo4cWZ4NXJkRkcyblVQT3JyQ2c?oc=5\" target=\"_blank\">\u017byje za pieni\u0105dze m\u0119\u017ca milionera z Dubaju: 25 tys. funt\u00f3w kieszonkowego, willa za 2 mln. M\u0119\u017cczyzna okaza\u0142 si\u0119 OSZUTEM</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>",
        "id": 1795609,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNTFJzVlVILUk3M1FnWnJoREU0Z2hadEkwMTAxalZ4YkFjRVQzcVppT3d4SXJGM1A1Vy1MRzV5TU13NTVYUEFUNGRoTzVRaDBsaktxd1RidmpWdHo0MjFrZVdNUS1jaDB4Q1pzVGJBUW41NHlaUW5sWHYzakd4WDF5aldib2ZQblJseERERGZyUkRNT3JPQldmem45TEFPYkd1NFJiNXNVN19XZUIxUUxUVk5QRVJ4OEp0UEN4ZzUyd2lxVUVvenpUeWpUQjlpVXNVUGIzREVUbFo4cWZ4NXJkRkcyblVQT3JyQ2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017byje za pieni\u0105dze m\u0119\u017ca milionera z Dubaju: 25 tys. funt\u00f3w kieszonkowego, willa za 2 mln. M\u0119\u017cczyzna okaza\u0142 si\u0119 OSZUTEM - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T20:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOV01Pa1EyV1BWU3UwMFVtdm00ZE85cDRJUXo1Y1huaDhkRWxVbGk1SXk1QWtRNDk2ck9jUzJxaGc1dllTUzllY3F5Y1pLbnNaamVoalRVU0lIWWk2RWdyRVV0RjlsU2FSdUhkbl9iYklDbXpNLVN1T3FURTFnWUxhRXNSQ2dERzZLUzYwaUFYQmFBcHg0WkJyNFVrMEh4RkVyMnQyTi1MeHJ3RHJuakhSdkhXOVlaZzNqN09pT2d3?oc=5\" target=\"_blank\">USA. Joe Biden \u017ca\u0142uje swojej decyzji. Uwa\u017ca, \u017ce wygra\u0142by z Trumpem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNb3l5MGRiRTBOMnFqYUxrc2hfUW52NHlJUVo2d2pJa1hLcWNEWTBDT1VtMEI0bFlvNHNPMXcyRHRKN0E5NFNWd1BnWGMyT0djd2JjbTRvVVlyM21HRHZRZGdUQTRCLWpxWnZ2M0NNdmZRVmZmY0NxRTI3RTZKeWNRdmxyWTEtZS1heERlYkFQNHBzYlBPLW1aXzZ4VmUtV09hNU5KRDNlV1JlaTVCbUE?oc=5\" target=\"_blank\">Joe Biden ma \u017ca\u0142owa\u0107 swojej decyzji. Twierdzi, \u017ce pokona\u0142by Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPYjdjNkN2RjlTT",
        "id": 1795969,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOV01Pa1EyV1BWU3UwMFVtdm00ZE85cDRJUXo1Y1huaDhkRWxVbGk1SXk1QWtRNDk2ck9jUzJxaGc1dllTUzllY3F5Y1pLbnNaamVoalRVU0lIWWk2RWdyRVV0RjlsU2FSdUhkbl9iYklDbXpNLVN1T3FURTFnWUxhRXNSQ2dERzZLUzYwaUFYQmFBcHg0WkJyNFVrMEh4RkVyMnQyTi1MeHJ3RHJuakhSdkhXOVlaZzNqN09pT2d3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA. Joe Biden \u017ca\u0142uje swojej decyzji. Uwa\u017ca, \u017ce wygra\u0142by z Trumpem - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T20:41:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQU2MtU09yaTFGYnA5MGNBbkk4dmk0VW5CaS1HSnJyMmFNVUdzTDkxaENTcFl5WG16akk5WmR5M3lZSXF1VFdlbGNibkRSeS1OSUo5dWlid3VUaUpPcXhhcTRGbS1wZW5malNDUGRnam9QMy1CWHJLZFB1NkdDUjVkOGEwZEtQZXpGZVl6bkRGanpwSlBFVTNySHhsalkxVzRLSmlnN2lGYW5EZkJYZ2NMVG5kWTFoR05za0FFMEpPRmJUNVBYaGtNS2RqSzFhUlg0V0RDcGY0bWxUZ3c?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa waloryzacja emerytur 2025 - oto tabela netto. Takie maj\u0105 by\u0107 podwy\u017cki dla senior\u00f3w od 1 marca [29.12.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxPRnJuTV93cGtocDFZX2IxWWc5MlRoTmxmd1kxQXZUaFh2RUpkQW9jeDFOZUlFXzIxLUtZNWM5eEQyUUVBTDFaVzlkQm1kVFBiLTZZVmlGSW9rQ3N6dWoxOExfdXh6SXpmNmxMOEtXeUlWZlZEMWRqejc1SktqUlprV3ZCcEc3cGY0b3dLd1VRSE5CQ1pRZFhlbWpxTVUzN3J1Slh5ZS1HRWNiSUlIZUdkN3B1TU9MUjRhTWxsazZEaWN0SElOQlJ0VWl1M3U2MUpzN0FiTE9zT3ZfUi1maE9DeXNIR2lodVFtWXBEcGZKTWFaeUhBYkVicmlpLUlVUUJQeDVNdw?oc=5\" target=\"_blank\">Emeryci zyskaj\u0105 376",
        "id": 1795606,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQU2MtU09yaTFGYnA5MGNBbkk4dmk0VW5CaS1HSnJyMmFNVUdzTDkxaENTcFl5WG16akk5WmR5M3lZSXF1VFdlbGNibkRSeS1OSUo5dWlid3VUaUpPcXhhcTRGbS1wZW5malNDUGRnam9QMy1CWHJLZFB1NkdDUjVkOGEwZEtQZXpGZVl6bkRGanpwSlBFVTNySHhsalkxVzRLSmlnN2lGYW5EZkJYZ2NMVG5kWTFoR05za0FFMEpPRmJUNVBYaGtNS2RqSzFhUlg0V0RDcGY0bWxUZ3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa waloryzacja emerytur 2025 - oto tabela netto. Takie maj\u0105 by\u0107 podwy\u017cki dla senior\u00f3w od 1 marca [29.12.2024] - Gazeta Pomorska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T20:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNZ24zT3JsYjl2ZWNKaGVESVNQOVNUdHhLeHAtbzF6bnhhQjBUN2k0T0pEZUFiR2Znd242VlU2cUU4TGZJalhIdHNoa214ZUhRYTdfbXpJeUNBMi03S1FLMWlLekxLMjBQdENrRE5iSVRYdnNOUW5wX0kwMV9zVkdadGFCdGVwWEFiTEFfbDZUYWNtMUowMVA4LS1SczR2cFlYSXlIdHZGeUJrd0s3eDJiY2hxN1hLcFl5V0ZSS1VBTnnSAb8BQVVfeXFMUERPZGJKbWw2TXJncTFVc19zN3VWQW4zeEEyNUZvRERQWTNzT0I3NDZQVkhjRjVldlhoeG14MTBvaTU5SWRhYjZnT0phRVBKNGdLRUJ6SzFyZFVfbDc5MWlyZGRFbHRfNFRHUzFXb2RGbTBsSFBOU01yTmx2UlRMeUVQM1c5MUhnZ2tKcTZQYldEdTNRSVpOQWJTMU1LMi1DNHhrVDJ1WDY4VXdBOExZdE43dWpjelhpTndQXzJldnM?oc=5\" target=\"_blank\">Gdy policjanci zobaczyli jego prawo jazdy, nie mogli uwierzy\u0107. Kierowca i pasa\u017cer w areszcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOc05CVUdqZmFQNk9tTmhNVVA0a0tHYTFNRHRtVm00T1RLeGpJNk9kSmEtVmdmOUNjZ2VVLUw1Z2w2M1pHZ0xMSFozOW50QkhuNkl5YWRzaWQ2SERBUjNMRTZodDdjMVVHVVdEWm5uWlZOSEg2cWhzTE5LS1VvNjBHOWdsbG1PV2",
        "id": 1795601,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNZ24zT3JsYjl2ZWNKaGVESVNQOVNUdHhLeHAtbzF6bnhhQjBUN2k0T0pEZUFiR2Znd242VlU2cUU4TGZJalhIdHNoa214ZUhRYTdfbXpJeUNBMi03S1FLMWlLekxLMjBQdENrRE5iSVRYdnNOUW5wX0kwMV9zVkdadGFCdGVwWEFiTEFfbDZUYWNtMUowMVA4LS1SczR2cFlYSXlIdHZGeUJrd0s3eDJiY2hxN1hLcFl5V0ZSS1VBTnnSAb8BQVVfeXFMUERPZGJKbWw2TXJncTFVc19zN3VWQW4zeEEyNUZvRERQWTNzT0I3NDZQVkhjRjVldlhoeG14MTBvaTU5SWRhYjZnT0phRVBKNGdLRUJ6SzFyZFVfbDc5MWlyZGRFbHRfNFRHUzFXb2RGbTBsSFBOU01yTmx2UlRMeUVQM1c5MUhnZ2tKcTZQYldEdTNRSVpOQWJTMU1LMi1DNHhrVDJ1WDY4VXdBOExZdE43dWpjelhpTndQXzJldnM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdy policjanci zobaczyli jego prawo jazdy, nie mogli uwierzy\u0107. Kierowca i pasa\u017cer w areszcie - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T20:34:41+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOOWdkTFJfYUVYM0hHUi15NE1tOGN2aVRTajZlWExWOTRQeF90VmpqVUxMMTV0ZXJxdXc2V2RJbXRDZ0dEYWo4VWRpZXY1RGotZTVWbGg5MUR6Vjd0NC1ockEycTBmbkdzTmRZU2JQbU1HMmRJYWNuNFZUMnhhbkdkWFF2dG1TODN5aVVkMDdOaXpCUERieFZHQ05nWmtsYmhfNHB1aE5OMTVkQldJZHduMA?oc=5\" target=\"_blank\">Matka, brat i wujek zabili 8-letni\u0105 dziewczynk\u0119. Turecki s\u0105d wyda\u0142 wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1795603,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOOWdkTFJfYUVYM0hHUi15NE1tOGN2aVRTajZlWExWOTRQeF90VmpqVUxMMTV0ZXJxdXc2V2RJbXRDZ0dEYWo4VWRpZXY1RGotZTVWbGg5MUR6Vjd0NC1ockEycTBmbkdzTmRZU2JQbU1HMmRJYWNuNFZUMnhhbkdkWFF2dG1TODN5aVVkMDdOaXpCUERieFZHQ05nWmtsYmhfNHB1aE5OMTVkQldJZHduMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matka, brat i wujek zabili 8-letni\u0105 dziewczynk\u0119. Turecki s\u0105d wyda\u0142 wyrok - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T20:08:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOUHo4ZjIxeGo1UDJNZFp0akthcXM4a0h1MmdnS2MtTkc1Q2UyT1lWY2JuUGJIUzlCZ2gzc0dmc3Nyd0UwMDQzVlhybm45VXMyRWdQWnl3aDdyQUJQSGRrUUVBWUx3Vnl4cE9tb1ZTTmwzWm5lUW9obW40eEU1ZHFGUXYyNVpqLVItekhwM3lpTnVMT2VfOHY1Vk9fUDY3TmZpaWV4N2E4Q0ZKS3NpdEVuVWtPYzhRUUdkal9ESg?oc=5\" target=\"_blank\">Polscy skoczkowie si\u0119gaj\u0105 dna, Tajner bije na alarm. Ju\u017c wyda\u0142 wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPQlhEQ002dnAtZVdNMDVhcUZUZ0dTb3otV0RGZFMzZ0Jsbl8tRUxtMkZxaUFyMW1HdC1WYmxJQWhreUdINkxTbjJRXzNlZGFPN1l6andJbDM4TlBDUFI3UkZNenFGWjhidFN0N29BOC1CWHk2aGNQRFZPc21mN3NCT1UyRC1mblFDOVlrNldUSTVqMW85ZzFDR0pHODBJODMxTVE?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Wysz\u0142o na jaw, co Kubacki zrobi\u0142 po skoku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPOGxrLXZZRVNlTFhuaUpyTW5FRU1VTTVpdFMwTzJybkxxUmZ5VVNEVVpxQmx",
        "id": 1795610,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOUHo4ZjIxeGo1UDJNZFp0akthcXM4a0h1MmdnS2MtTkc1Q2UyT1lWY2JuUGJIUzlCZ2gzc0dmc3Nyd0UwMDQzVlhybm45VXMyRWdQWnl3aDdyQUJQSGRrUUVBWUx3Vnl4cE9tb1ZTTmwzWm5lUW9obW40eEU1ZHFGUXYyNVpqLVItekhwM3lpTnVMT2VfOHY1Vk9fUDY3TmZpaWV4N2E4Q0ZKS3NpdEVuVWtPYzhRUUdkal9ESg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy skoczkowie si\u0119gaj\u0105 dna, Tajner bije na alarm. Ju\u017c wyda\u0142 wyrok - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T20:07:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxONmtIMXE3Y0xhd29MVkpZbkxBM04yQnNlYnZPOVhoWmVyTEtQbDljcXZJREtkazYyajA0VHJhMHo3ME1NMjZzQVptT09FUkk1VlBhdmJHM21zYzlqZVpUTVp5UF9kSEh5ZFk5RkFveHI0OU9RNXVkYjM1WDMyMi1Vdldmd0RSeE9rSDc5R3MwUC1fa1JlcENZX0FYQW80R2RGRk9JYVdlWmZRbW5YcGtJYmtLbzFQeGttMXo0?oc=5\" target=\"_blank\">Los wart ponad miliard dolar\u00f3w. Pad\u0142a jedna z najwi\u0119kszych wygranych w historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPdjlvTlFrTHVPNlFpUzdvQ2VZYmZtTVNEVEhFTklFYzlKVGZuM3l4MXBPOXo3OHdQa1JpTms1NmZTS1lJRFMzeEtEYkh4VVkzYnVYb2RJTDJFclpxeFhYbXAyTGs2TkxRdFcxMjlianYxNF9Sc2JVb3V3MnY4dl9WdEdFQlJRR0QyMk5YN1dnVDE2RVhnWGo3c3pGWU82aFRYTjNiUlVGTDRkekhEbTJtYmhLUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trafi\u0142 \"sz\u00f3stk\u0119\", zosta\u0142 miliarderem. Jest pewien haczyk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNN0pv",
        "id": 1795605,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxONmtIMXE3Y0xhd29MVkpZbkxBM04yQnNlYnZPOVhoWmVyTEtQbDljcXZJREtkazYyajA0VHJhMHo3ME1NMjZzQVptT09FUkk1VlBhdmJHM21zYzlqZVpUTVp5UF9kSEh5ZFk5RkFveHI0OU9RNXVkYjM1WDMyMi1Vdldmd0RSeE9rSDc5R3MwUC1fa1JlcENZX0FYQW80R2RGRk9JYVdlWmZRbW5YcGtJYmtLbzFQeGttMXo0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los wart ponad miliard dolar\u00f3w. Pad\u0142a jedna z najwi\u0119kszych wygranych w historii - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:44:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNVzhBbzJCT3lFelFuMFZIRmhKLTIwUE44NUhJdjNQM3ZsNG5VelpTdlI5V2QybTdVbWJsa01MZDRNRkJLd0RLRWRPTWxzNkhVVHZnSEd5U0ZSR3NpRWF6TkowdEtJb2llTkltRGlOaW10aVF5N1VfQXdNWjBNYjcxRmtGNklrWVFLZEJxdHB0amdEVnIwWEE0OGtn?oc=5\" target=\"_blank\">Czerwie\u0144 z flagi RP zniknie? Petycja trafi\u0142a ju\u017c na biurko prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQM3A1Znc5TlVmemo5MGxfcC1RRUpUdmx5ekRDSHlOZEZQTVJrNjE5clFwMEk1aWFCc3B5SjlvdkZOQWRvc1phV0NudE9oTjQ5YnFkV3Z4WU14eGNwcHNlU0ZJWmV2Y0tuTDBOMmdma2Fab3pXWnQ3cFNYenE0X3pPUVNwNk1JSzhfc1lFNHdKQnJqU2M3TG1kUFA2V0dEdlZvYXNlWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana koloru polskiej flagi. Petycja ju\u017c u Dudy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOVXM1SWxVU2d4RTJqX3Q0TXR4Q1FmVzJmTjhQMGpCdXBKMW9KUVpqOC12a0s1Uy1veVJ1TG5sa05rVVY4Q19sRV9XVHBsWUU1dUo1Rk16VH",
        "id": 1795600,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNVzhBbzJCT3lFelFuMFZIRmhKLTIwUE44NUhJdjNQM3ZsNG5VelpTdlI5V2QybTdVbWJsa01MZDRNRkJLd0RLRWRPTWxzNkhVVHZnSEd5U0ZSR3NpRWF6TkowdEtJb2llTkltRGlOaW10aVF5N1VfQXdNWjBNYjcxRmtGNklrWVFLZEJxdHB0amdEVnIwWEE0OGtn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czerwie\u0144 z flagi RP zniknie? Petycja trafi\u0142a ju\u017c na biurko prezydenta - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPUlZfS3l2dkNFOTBZTlRqSjB6QjhpbldHRTN6b0xSUkhoQ0tnTDlyTEFxeUZGVHJPYnlERjRQbmRqa1JrOHl5RFdTU2tSRFhGbFA0ci1Wc2c5N3pRcjNjQjVXbXAwdnZSTFIybWlEMURaZ3ozb0JuYlpCU1ZDZlluc1YxNnR4RGZ2SVRBMExEUHpWc2FyZUdaaEV6M0UtX3dSaTZWZXhxcFJUVmo5cWlz?oc=5\" target=\"_blank\">Opublikowali tekst Elona Muska. Dziennikarka z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQOVZLay1lVXBHOFVteDc0Qk5VRzA5S2NEbTVyYVRFRUp0N2pkMi02eFQ3MENsNFVET1k1QnRueTR3R0RXVzRRQlBoZ0JVcXpfUUZxeGRWaGNOczA1LU1SOGxGQVBjZHcwdl8yVHZWbVNOalo2Z2dWcG1HVHdBTDNMWnpMbk9qVnV1WFlTbGNnYWRKbnlUS0ZUQndyYnJtalRlU3E4Q1BlUHZlVVl0YS1YejJEVEtZek9Y?oc=5\" target=\"_blank\">Burza w Niemczech. Musk napisa\u0142 specjalny artyku\u0142 i chwali parti\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOdHBjeTh0ekV4NGtCRkptNkRkN2JhRGZ",
        "id": 1795385,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPUlZfS3l2dkNFOTBZTlRqSjB6QjhpbldHRTN6b0xSUkhoQ0tnTDlyTEFxeUZGVHJPYnlERjRQbmRqa1JrOHl5RFdTU2tSRFhGbFA0ci1Wc2c5N3pRcjNjQjVXbXAwdnZSTFIybWlEMURaZ3ozb0JuYlpCU1ZDZlluc1YxNnR4RGZ2SVRBMExEUHpWc2FyZUdaaEV6M0UtX3dSaTZWZXhxcFJUVmo5cWlz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opublikowali tekst Elona Muska. Dziennikarka z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:38:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSGlLb3FNcWp2WVJkNFhWNzFCeXFwbHE5M1hGOFd6VWZkWXlHeWVobjh3VUpZd2hUMVNVeWFiX1h2MUZzM2l2ZjkwejJWWjFSS1hQbjFXVnd2QWo4SkpWNHkxdERGMnZ5bVh6UkU5aktsbFhac1FZaldBU3BTaHJaaDVST0NLZXF5ckxacS0ydV8zZmVab2ZSdTlDSXo2Rm5icjRVaXprRlNLQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina jest w stanie odzyska\u0107 utracone ziemie? Najnowszy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOaUw4X21IaXRzU3RWVGMyUkhPZlQwdmc4UGNEREtIc0kzNmQxQW5ZN2pyUGQ1ODdZTjJqRE5fSnl0X3g3bC1NV1M4aFk5MHM0NmFJVHNjalQ2b2pEaEpZSUp2UWRkcExaVUl0MjVFQTdCQ1JoMzBXb01melhUUmhJWTZsQWVVdVh1cExtSHUtR2J5dHJOMUlEME5LYnVqVzFwYXBzTVg5U0JNVkJwY3RMX0RlRVlWdw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina nie odzyska utraconych teren\u00f3w? Polacy maj\u0105 stanowcze zdanie [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZkdMemg0WGVibk1FSWx4bjIyZEJ",
        "id": 1795389,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSGlLb3FNcWp2WVJkNFhWNzFCeXFwbHE5M1hGOFd6VWZkWXlHeWVobjh3VUpZd2hUMVNVeWFiX1h2MUZzM2l2ZjkwejJWWjFSS1hQbjFXVnd2QWo4SkpWNHkxdERGMnZ5bVh6UkU5aktsbFhac1FZaldBU3BTaHJaaDVST0NLZXF5ckxacS0ydV8zZmVab2ZSdTlDSXo2Rm5icjRVaXprRlNLQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina jest w stanie odzyska\u0107 utracone ziemie? Najnowszy sonda\u017c - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:35:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNZEpHS0Z3QmpIOFVnU0M3WTUxRWdzQzdCdUthY04xR09mdUdJN0FzV2dpMWN0clA4NTdGdTFIUGRGVUsyRm05TXFlSW9JdzdaWFFiVTk5bjR6OVVhUG9CdGFkZHM5WnYtd3gtaWhuQ1JHZHoxTDdwSFZkanBYRGdCV0p6eEVua3BzakFOZ3VXTk11b0FLelZya3V5REtjeXc?oc=5\" target=\"_blank\">Alarm smogowy na \u015al\u0105sku. Znacznie przekroczone normy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNYXJ3SEE0d2VWSk1veXJuMXdzVE1UWS12VDdQZlRZUVhwczdxcjdsb1hXTWVwYWc5TWRPbUR6U0dwbTg1ZUt5cE1CeWZlRE5tc2ttNlNWc0VaYkNsenFBWnRpX09wQkdYTmdaRlhmdTFla0JNX25wZk93SExEUjdoQXRLU0ZoRjR6ZjBxR2VfWnp2bWRUZDlTd3VmNnlHODZjbTRjXzQ4RU1ybGdMdnlpdUttRUpKUVlUYVQ2WnJrMG4?oc=5\" target=\"_blank\">Smog we Wroc\u0142awiu, normy przekroczone o 900 proc. Ekspert: dla nich jeden \u0142yk powietrza mo\u017ce by\u0107 \u015bmiertelny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOZ05GV3k0NFVWaUxiZVJEMUpZZzR",
        "id": 1795602,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNZEpHS0Z3QmpIOFVnU0M3WTUxRWdzQzdCdUthY04xR09mdUdJN0FzV2dpMWN0clA4NTdGdTFIUGRGVUsyRm05TXFlSW9JdzdaWFFiVTk5bjR6OVVhUG9CdGFkZHM5WnYtd3gtaWhuQ1JHZHoxTDdwSFZkanBYRGdCV0p6eEVua3BzakFOZ3VXTk11b0FLelZya3V5REtjeXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm smogowy na \u015al\u0105sku. Znacznie przekroczone normy - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:35:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOWWFBbUxoVGd0VlRYNmNqYVlNdzRmZVZQZDZGaW4zd3Q4T3l3X2ZqSl9Ud2VvdFdoWjBSNDJGUzY2bS1JY1BJd0dpbUczRTU3bjlaMzVoTVR4Qkd6Q1cycktFY0gwZVQ1MUJCYXI3NW9YbkZEQndsTjZiV2xFalpzdkNxUE93NGxYSzJ4SXhqOTBiRndUZk91amdjeW1xYTVFRXlISGNvcExkVWpmM2RsMzlmdnVfYnBQYnNGR0J2ZjdZNnBpNFF3Mg?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Szcz\u0119sny sp\u0119dzi\u0142 \u015bwi\u0119ta z \u017con\u0105 i dzie\u0107mi w Dubaju. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 kiepsko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNRTlnd2h6cC1zU25kZUt0d3pkYmp0Sm5OeUxEY1ZqNWpJN1N6cjhvM3hkZGtTV2Zla0VVS0JHWFg4V3RPamRBRlU1VVo5YXQ1ODdoWDZUV2NlWTRSS0dfUHJZM1I1T18tdl91R01QUHJGMVRTMlEwOC16TDZYVS1yc0Rmb01QOVdWX2l0QXJ2ckxEMmQ5ZnhDYlI3SWlVY1VjSThhZDhIQWFnZzlDa0xKQ1d6R29tdXh1V3c?oc=5\" target=\"_blank\">Wakacje Szcz\u0119snych zacz\u0119\u0142y si\u0119 koszmarnie. Marina wszystko opowiedzia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 1795807,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOWWFBbUxoVGd0VlRYNmNqYVlNdzRmZVZQZDZGaW4zd3Q4T3l3X2ZqSl9Ud2VvdFdoWjBSNDJGUzY2bS1JY1BJd0dpbUczRTU3bjlaMzVoTVR4Qkd6Q1cycktFY0gwZVQ1MUJCYXI3NW9YbkZEQndsTjZiV2xFalpzdkNxUE93NGxYSzJ4SXhqOTBiRndUZk91amdjeW1xYTVFRXlISGNvcExkVWpmM2RsMzlmdnVfYnBQYnNGR0J2ZjdZNnBpNFF3Mg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciech Szcz\u0119sny sp\u0119dzi\u0142 \u015bwi\u0119ta z \u017con\u0105 i dzie\u0107mi w Dubaju. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 kiepsko - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:31:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxNNzR4ZnFtNEMwMGZxMWhFS2E0VGlFNUxVQ2ZxWGxiR240LW9CVGcwT2NySmRibEoxajJpNllmM1dLUXB6aWp1Y3FtMTdwUmE1Y08xc3ZqVjdCSHNIYUYwMDMwd1EyMVBmNnhUYnZaQ0xPWmhYY0Y4SWhrMFFtNkwzY1MwSjdMVjlzUUxJSVFJQmxLckxxa1dKbTgtTnFialhFLTNOZV9QSFVhek9jRVVzNUdtNEQ2d3MxNnVGWExOVHBmejBrYlpjVU81RUNwWkFfTmQzQ0VwZWZVdnBCdm9TSzF4MGxWeU55OGh3MA?oc=5\" target=\"_blank\">Rodzinne wakacje Szcz\u0119snych w Dubaju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOWWFBbUxoVGd0VlRYNmNqYVlNdzRmZVZQZDZGaW4zd3Q4T3l3X2ZqSl9Ud2VvdFdoWjBSNDJGUzY2bS1JY1BJd0dpbUczRTU3bjlaMzVoTVR4Qkd6Q1cycktFY0gwZVQ1MUJCYXI3NW9YbkZEQndsTjZiV2xFalpzdkNxUE93NGxYSzJ4SXhqOTBiRndUZk91amdjeW1xYTVFRXlISGNvcExkVWpmM2RsMzlmdnVfYnBQYnNGR0J2ZjdZNnBpNFF3Mg?oc=5\" target=\"_blank\">Wojciech Szcz\u0119sny sp\u0119dzi\u0142 \u015bwi\u0119ta z \u017con\u0105 i dzie\u0107mi w Dubaju. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 kiepsko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a h",
        "id": 1795608,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxNNzR4ZnFtNEMwMGZxMWhFS2E0VGlFNUxVQ2ZxWGxiR240LW9CVGcwT2NySmRibEoxajJpNllmM1dLUXB6aWp1Y3FtMTdwUmE1Y08xc3ZqVjdCSHNIYUYwMDMwd1EyMVBmNnhUYnZaQ0xPWmhYY0Y4SWhrMFFtNkwzY1MwSjdMVjlzUUxJSVFJQmxLckxxa1dKbTgtTnFialhFLTNOZV9QSFVhek9jRVVzNUdtNEQ2d3MxNnVGWExOVHBmejBrYlpjVU81RUNwWkFfTmQzQ0VwZWZVdnBCdm9TSzF4MGxWeU55OGh3MA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzinne wakacje Szcz\u0119snych w Dubaju - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:21:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNT1g5ZTRlUFFPb3FaWjJNVHZMbW0xb3pKa2dBVDhsc0JMX1pvNHhLaUlmcG9CRGI4VlZXV3JlT0Z5aDJmejhzUkFMbGxQTkFfNEdsbkxNVTJkYlpHdzBxbjYxbjk3MVVZTF9ILXJ5dkdaNXRtbHBUamhIck9TUndsMm5la1owR2Zfb2Vfc0JGQVN2TVVmUWdOSDMyLTVVRWc2MWtuYkZnbw?oc=5\" target=\"_blank\">P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski \u017co\u0142nierz zgin\u0105\u0142 w Ukrainie. Odkryli jego szokuj\u0105ce zapiski w pami\u0119tniku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTVdNYmdVQjFCTHpzNWdLdXFpaUdwT0J5RXhTeHQ5QS1ORWxHT0ZETVFuWXVDZF80X0hnRHZJblc0MC1tYThqb0V4dV9xZGM1X3pRVER5dUZQanEyZDd6MDhxaDEtVTk3VDhZeFQ0bmkyc3R6SjVvWFpxR0tHMURDcEJDdFhHY2YtalZabDhnd2xEbms4eXZJS0F2LUZ3UWJYSFJwYTIxOWxSVUk4Y3hpYmIwNTMzMzVJc3ZaUGJCVDR5aDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znale\u017ali pami\u0119tnik \u017co\u0142nierza z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Pisa\u0142 o \"odkupieniu win\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPYXhO",
        "id": 1795388,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNT1g5ZTRlUFFPb3FaWjJNVHZMbW0xb3pKa2dBVDhsc0JMX1pvNHhLaUlmcG9CRGI4VlZXV3JlT0Z5aDJmejhzUkFMbGxQTkFfNEdsbkxNVTJkYlpHdzBxbjYxbjk3MVVZTF9ILXJ5dkdaNXRtbHBUamhIck9TUndsMm5la1owR2Zfb2Vfc0JGQVN2TVVmUWdOSDMyLTVVRWc2MWtuYkZnbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski \u017co\u0142nierz zgin\u0105\u0142 w Ukrainie. Odkryli jego szokuj\u0105ce zapiski w pami\u0119tniku - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQRWVWZ3oyRWhYcmFpUEdnRHBxc3VIWm1nSnVfbXRjSDlqZFJFRENfMnRKTUEwSDl4OHo4cHBXZEdIblJJZDZpbjd4ZXM3NkxiLS1jNnIyMTAxNlNUeDE5bVhaWXBHbDNRUUFRMXRCdjROTXkzU0c4aExJZnpIMnQtbFNEQ0tIQUZnOEV5SXo0eXctUdIBkAFBVV95cUxOMm5kUUxUWkVoRXRtTi0wSDU0cENTbThRQUhxRk1WeWpDbmNneklHYXFsaVZBRjI0TUxIbWEtSXBiZEs5c1ItbUxubEdOOVQ1UmFsRUtjek5qdm9uR1kxQTE4bGxpZWFWTXhMTW5tUHhWXzFTSW90a2lHNnhuOHktcmpfdjZtMk9NQ0pKQ2FnZ0M?oc=5\" target=\"_blank\">Wroc\u0142aw. W oknie \u017cycia dla dzieci kto\u015b podrzuci\u0142 psa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTFB6VFh2RHlET3hpaFJaX1cwdUYxRlhTSDRYRFl0MF9vV0J4aVZfLVVRdlk5aU1pbzVZZUJEd3pqTDhkWHZXbXNHd1gxSUtndUlCWllYM01sWjdiQlRkN0hDNG50RkFRX0VrYkNaZ0NjQnlhYlpLSndtNXd1Vnlkb0E?oc=5\" target=\"_blank\">Kto\u015b podrzuci\u0142 psa do okna \u017cycia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcmR2VWQtT0",
        "id": 1795387,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQRWVWZ3oyRWhYcmFpUEdnRHBxc3VIWm1nSnVfbXRjSDlqZFJFRENfMnRKTUEwSDl4OHo4cHBXZEdIblJJZDZpbjd4ZXM3NkxiLS1jNnIyMTAxNlNUeDE5bVhaWXBHbDNRUUFRMXRCdjROTXkzU0c4aExJZnpIMnQtbFNEQ0tIQUZnOEV5SXo0eXctUdIBkAFBVV95cUxOMm5kUUxUWkVoRXRtTi0wSDU0cENTbThRQUhxRk1WeWpDbmNneklHYXFsaVZBRjI0TUxIbWEtSXBiZEs5c1ItbUxubEdOOVQ1UmFsRUtjek5qdm9uR1kxQTE4bGxpZWFWTXhMTW5tUHhWXzFTSW90a2lHNnhuOHktcmpfdjZtMk9NQ0pKQ2FnZ0M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wroc\u0142aw. W oknie \u017cycia dla dzieci kto\u015b podrzuci\u0142 psa - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:10:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQZ0JWVDcwTDQyZ09lWU5WZVJpQnZYME9UeERrOEZYM2NiR1BEMFhPU2VtMFJlcUdHWExaQ21VeEJMZ3o4Z1hOeGdSN1N4a3JySjN3eHpYVExmMmtEOWFibzZiVGg5N3o3VEdiMGVrSENHckRoSjNGbjA3ak8zVG0yT0xQNDZoSVdOM1ZWMmFHUnRsN3JaUkVoWUFWOEJqT2dxNkgyalR1am9zb1h40gGrAUFVX3lxTE9aRl9xNWE1WkdvZVR6aFo3dTE1NVhRX0JDTUNtMkFSUVpvUnNQS0w1dWctYTVBR0Mta2c0VllWWkpsZzZvalZHQjZiLVJOa1FBUUVNeVZHVXo3SzZCTmd5WG04ck5HbndrLV9tWlZvdVFrc2R2SXdlNXI5MjN3RC1TbTdHVklkS21fTjVRbzllQjBNUjhfakdnbUt0ZGNoeV9BZVZOSkdET1B5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Jest decyzja ws. Kubackiego! Thurnbichler od razu wyda\u0142 wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pqXzVyLURCR0ZMMjRsU3dLUEZTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1795393,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQZ0JWVDcwTDQyZ09lWU5WZVJpQnZYME9UeERrOEZYM2NiR1BEMFhPU2VtMFJlcUdHWExaQ21VeEJMZ3o4Z1hOeGdSN1N4a3JySjN3eHpYVExmMmtEOWFibzZiVGg5N3o3VEdiMGVrSENHckRoSjNGbjA3ak8zVG0yT0xQNDZoSVdOM1ZWMmFHUnRsN3JaUkVoWUFWOEJqT2dxNkgyalR1am9zb1h40gGrAUFVX3lxTE9aRl9xNWE1WkdvZVR6aFo3dTE1NVhRX0JDTUNtMkFSUVpvUnNQS0w1dWctYTVBR0Mta2c0VllWWkpsZzZvalZHQjZiLVJOa1FBUUVNeVZHVXo3SzZCTmd5WG04ck5HbndrLV9tWlZvdVFrc2R2SXdlNXI5MjN3RC1TbTdHVklkS21fTjVRbzllQjBNUjhfakdnbUt0ZGNoeV9BZVZOSkdET1B5dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja ws. Kubackiego! Thurnbichler od razu wyda\u0142 wyrok - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQSkZZTE5wYVF3X2NaQjVvSGJvclFIZzFtdnJmYk9hUVpNRnU5S0NRdDlSV3FPdjBtdEJVX2JDY2dYTVhQUXctTFNZQVIycWFrQlZOVEduSm45ZkZrVjItZVNkc1VfcEItNGRxT3JlcTdrSUx3SEdQMm9nd0xPQVhMSnVFVzBGUFIwZTRDblk2aHRtbW43MGJZ?oc=5\" target=\"_blank\">11. gra za darmo na \u015awi\u0119ta 2024 w Epic Games Store</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQVjZZUDh4cFdKR0ltY2xIY0Q5ZmNCcjNvZTQtVTBRMk5PUlpHSURpM25YY0s1ZFlPMHpJMURhdGpZV0pqNWJfNzlCaGhXOG1CY0U4STRUZUwxVTNDNkxxOHJRRTBUUTRESWx1UlEtcFdpWFlBY01GSHAxZ19iZFFEV1F6SWhJZEF2X0MyUnFuaWFtZUZxUzdqLUNzdmlReEc5dWZKdlZSelR0V3ByRkRaVjdjRjZKSXg5bDh4cUszT0JYbHFLR2c?oc=5\" target=\"_blank\">Ghostrunner 2 - polska gra w klimatach cyberpunku dost\u0119pna do odebrania za darmo w sklepie Epic Games Store</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQTzd1OGRCZURHa2pEOVpvZURW",
        "id": 1795607,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQSkZZTE5wYVF3X2NaQjVvSGJvclFIZzFtdnJmYk9hUVpNRnU5S0NRdDlSV3FPdjBtdEJVX2JDY2dYTVhQUXctTFNZQVIycWFrQlZOVEduSm45ZkZrVjItZVNkc1VfcEItNGRxT3JlcTdrSUx3SEdQMm9nd0xPQVhMSnVFVzBGUFIwZTRDblk2aHRtbW43MGJZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "11. gra za darmo na \u015awi\u0119ta 2024 w Epic Games Store - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T19:01:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZVZKbktrWXZhdjVwc2ZBc2hFLVFTRExHT2Nfa2tKWUFWV3dPdTRpVUVId3Yzc216al9sUjQ2QlNodXpFQ01FS0pkNWpiSWxWNkkwaEVpanU2YXZGOFF6eXZ2LTUyQTVNQjNBUVEwSTZ1bUVPY2pBS3VJYVZzcTFWVk1NUW5XYkZfeGlSNDB3TXg4ckZIT0hMTTFSNWdKVGN4al8ydjVSSjF3bmtIaDRJRzJYWnEyWmVmRUZfSA?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe kulisy rozmowy Putina w sprawie katastrofy samolotu. Przyzna\u0142, \u017ce by\u0142y \"zewn\u0119trzne wp\u0142ywy\" na maszyn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNN0ZBb3VzNy1WV3dsUm1hUVNKQ040RDAzb2J6SDRPRE92b214Z2JYOUxrUEpCR2xKTHU2NjhoTms3NlZaQkRIeFY0ZlFoQmEtOXBpYlhVV3VORkN2c1RPY0xWZjk4Q3BZZWNqQ2J4OFF1dlhpWlQ1VkhVSGlMWVFhMk5fVmhmYm1NZWpVNA?oc=5\" target=\"_blank\">Azerbejd\u017can zmienia prawo. Uderzy w Rosjan</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOa1RQLS1iLUdlbUQ5N3dKbXJlNmdheWc1TmxBcTZIVGozRmNs",
        "id": 1795598,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZVZKbktrWXZhdjVwc2ZBc2hFLVFTRExHT2Nfa2tKWUFWV3dPdTRpVUVId3Yzc216al9sUjQ2QlNodXpFQ01FS0pkNWpiSWxWNkkwaEVpanU2YXZGOFF6eXZ2LTUyQTVNQjNBUVEwSTZ1bUVPY2pBS3VJYVZzcTFWVk1NUW5XYkZfeGlSNDB3TXg4ckZIT0hMTTFSNWdKVGN4al8ydjVSSjF3bmtIaDRJRzJYWnEyWmVmRUZfSA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe kulisy rozmowy Putina w sprawie katastrofy samolotu. Przyzna\u0142, \u017ce by\u0142y \"zewn\u0119trzne wp\u0142ywy\" na maszyn\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T18:31:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPOWphZFBCWWZoSXRhNEhKTGswRWpvTGJmb3FlTXRKN3F4bV9SN3o2R21qT1hyeXJVX2o4bHdQUXM4ZHdUR2ZPUGpvLUs0RGgyY08zZllWRmJfVGZFMmEyd2wyd0trcnhwdklkS0N1VjhVQjAzNDNMUDJuX2VaTU83OW9Cak5ZSEtkUW5zbzR0Y0ZXakxWYVExTG1YQXd6cDROeldRd3VuRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105saj\u0105ce nagranie. Stra\u017cnicy skatowali zakutego w kajdanki wi\u0119\u017ania na \u015bmier\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOa2ZvclJSZ1lmemlnWTlUS2RZbUNPUzRZczBrQ25kMXhwd2tJTFhMWENvamdvOWxaTUp6OHZpZGlrcEtBTFVUWlNUY090eHZkTmhxd2lZLW9CcGpHMklaTXYyWlJyQkd5LWk1RjUyMzhZa1hOcE40UWRjX0dMVEFLZEJHd2FxM3VyTlIzZ0sySHYyMTV6by0wSklaYW1iRXY1eHhfTkZpUDZUdXJPMUpGOTRRUEdXOGlpY044WnJfaEdacXpXMEs5VGdXNlpHZk82a0xVNjFaVTd4V2JrM095bA?oc=5\" target=\"_blank\">Gubernator Nowego Jorku nakazuje zwolnienie 14 pracownik\u00f3w wi\u0119zienia po \u015bmiertelnym ataku na wi\u0119\u017ania | Nowy Jork</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Tiger's Media</font></li>",
        "id": 1795126,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPOWphZFBCWWZoSXRhNEhKTGswRWpvTGJmb3FlTXRKN3F4bV9SN3o2R21qT1hyeXJVX2o4bHdQUXM4ZHdUR2ZPUGpvLUs0RGgyY08zZllWRmJfVGZFMmEyd2wyd0trcnhwdklkS0N1VjhVQjAzNDNMUDJuX2VaTU83OW9Cak5ZSEtkUW5zbzR0Y0ZXakxWYVExTG1YQXd6cDROeldRd3VuRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105saj\u0105ce nagranie. Stra\u017cnicy skatowali zakutego w kajdanki wi\u0119\u017ania na \u015bmier\u0107 - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T18:30:22+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQYlpjaFk1U1ZlMHBaYmtJa1NDRHJaa0U2NlYwUlZHRnhtRjZnNXBpUHd4QVliVkdoYW0teXBZT0x3Mk5ETEVKblFFM3A2TVA1RVhoMDJXUDVZR1NEcUVCb1A1c3BOTlppWUxSTHRiTnhmZHN5eDlTUXB0dlBiYnV6RjBaTHRyNmNpcTJnQ3FOVFZmQkFId3gyeDF6SHZiWEl2YU9Ba19WM09QQ0dIUU82VlF2QTlPZ1ZhSWhIeFNTdy1NUjg?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr G\u0142owacki kpi z Andrzeja Dudy: \"W odr\u00f3\u017cnieniu od prezydenta, ja si\u0119 nie ucz\u0119...\" (WIDEO)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>",
        "id": 1795129,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQYlpjaFk1U1ZlMHBaYmtJa1NDRHJaa0U2NlYwUlZHRnhtRjZnNXBpUHd4QVliVkdoYW0teXBZT0x3Mk5ETEVKblFFM3A2TVA1RVhoMDJXUDVZR1NEcUVCb1A1c3BOTlppWUxSTHRiTnhmZHN5eDlTUXB0dlBiYnV6RjBaTHRyNmNpcTJnQ3FOVFZmQkFId3gyeDF6SHZiWEl2YU9Ba19WM09QQ0dIUU82VlF2QTlPZ1ZhSWhIeFNTdy1NUjg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr G\u0142owacki kpi z Andrzeja Dudy: \"W odr\u00f3\u017cnieniu od prezydenta, ja si\u0119 nie ucz\u0119...\" (WIDEO) - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T18:26:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPLVFXektFWDMzeUxTVERHRnNxWWdSSGNja2czYkh2Unc1Vzg2N0VNZUJ0VWRvU2V0TFo2bUxpUE1TcjlqUEZpRlh3NWlxODZnMEdydElBZm1Sc2duamEyZTQ4T2VHMUZWZlh2cGEtVTNTNVVzSmUzZ24yMWtuUE5pT0RpY0trV2h4UzIxTXc4LVo5WUJQOWdZN1RDcklHQnY3SExfdU51OVBDYzl1allSelFyejM0YXdMX3ptTlNYelRTdmhCT3c?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki problem Lechii Gda\u0144sk. Oto co im grozi. Jasny g\u0142os z PZPN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNdjU0YjBkS0VxcWh1SUo3MWM5Y1BkU0VSbzNrQzZYLTZ0NjRVYXFxRmF4TndSQU80YkxtNllJUjE1MXJGc3NPMjdja2JaYW9mLU1YYll5djlna290WkRKNThDLUlxNDZpZ1FlNXdzaERUU05hc1VrNDgtb1BKQXFmaWlSVFVocVBFV2hWWWFCQnFkTUdkNDUzOWx3bDhsVWZMNkozSThVWVpEemZXNzZ1czd4Z3dOaXdYVnRPbFRPaVdlS2pGRG5zbA?oc=5\" target=\"_blank\">Brak licencji to nie koniec k\u0142opot\u00f3w Lechii. Kompletna katastrofa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 1795394,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPLVFXektFWDMzeUxTVERHRnNxWWdSSGNja2czYkh2Unc1Vzg2N0VNZUJ0VWRvU2V0TFo2bUxpUE1TcjlqUEZpRlh3NWlxODZnMEdydElBZm1Sc2duamEyZTQ4T2VHMUZWZlh2cGEtVTNTNVVzSmUzZ24yMWtuUE5pT0RpY0trV2h4UzIxTXc4LVo5WUJQOWdZN1RDcklHQnY3SExfdU51OVBDYzl1allSelFyejM0YXdMX3ptTlNYelRTdmhCT3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki problem Lechii Gda\u0144sk. Oto co im grozi. Jasny g\u0142os z PZPN - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T18:16:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQTzd1OGRCZURHa2pEOVpvZURWVGNxMjV5TE8xZEVtd3FLMFVMdzlZZ1lfbklJNk9EOEdfU3FyamdEc1AzS1lRamJaaVViWk9DaUJDRmFqalVDWWw3SERSbVBjQ2M1UmMtOVlRUVg5bXFnZUN1ZkFiVEFLUlpEd1JaT1pBSFVnQzZYRWdBMXpuRGsyVmVWZnFiM0JrTUhtamh4NnpJWGVJLVVuQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zgarnij prezent na Epic Games. Hitowa gra tego roku za darmo!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQVjZZUDh4cFdKR0ltY2xIY0Q5ZmNCcjNvZTQtVTBRMk5PUlpHSURpM25YY0s1ZFlPMHpJMURhdGpZV0pqNWJfNzlCaGhXOG1CY0U4STRUZUwxVTNDNkxxOHJRRTBUUTRESWx1UlEtcFdpWFlBY01GSHAxZ19iZFFEV1F6SWhJZEF2X0MyUnFuaWFtZUZxUzdqLUNzdmlReEc5dWZKdlZSelR0V3ByRkRaVjdjRjZKSXg5bDh4cUszT0JYbHFLR2c?oc=5\" target=\"_blank\">Ghostrunner 2 - polska gra w klimatach cyberpunku dost\u0119pna do odebrania za darmo w sklepie Epic Games Store</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMij",
        "id": 1795971,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQTzd1OGRCZURHa2pEOVpvZURWVGNxMjV5TE8xZEVtd3FLMFVMdzlZZ1lfbklJNk9EOEdfU3FyamdEc1AzS1lRamJaaVViWk9DaUJDRmFqalVDWWw3SERSbVBjQ2M1UmMtOVlRUVg5bXFnZUN1ZkFiVEFLUlpEd1JaT1pBSFVnQzZYRWdBMXpuRGsyVmVWZnFiM0JrTUhtamh4NnpJWGVJLVVuQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgarnij prezent na Epic Games. Hitowa gra tego roku za darmo! - Interia Gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T18:11:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdE01R3gxbG15a2tuSi0tTWRSU3c4cFludGtkaF82aGVnWEI5YUk5N082elVlUjBJNFg3eFlIWFdXMzBRQ0dFUG4tblJ1cS1ZNTlSUThfWGpxX21XNlpocl82WGZlSGRLQXItT050bVh2QWxERTRWSTBFbDAzdjRoenNrVmh5QTJ5Q1o0a2lVYnA3SVBuZFZTaGp2dnRDcEUydTRJVzJzcno5enVhSUxBOHI0YWQ1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Romanowski t\u0142umaczy si\u0119 z wyjazdu na W\u0119gry. M\u00f3wi o \"misji nad Dunajem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQUnBkVDd6SkN1X1c3LXJYWWF1bWw4RU5ISE02TUhURjE4Z3EtMUZXcHg0S2tjTEVmUGhYWGxtNlh1MU5GcDZqd3ZxMlRtaWQ5eHBtUUNwV2Q2cVRnZ0psUFNjU3V2Q0hKbTNUWGxQVUNhNl9lWTRFek9xQ0w4eUpSOGl4djZRQ2ZkY0RTWkNtY2VSYW95a3AxSEx4SFBKS0NHb2ZQVUdmOWJMd0pwakZvY2lR?oc=5\" target=\"_blank\">Co Polacy my\u015bl\u0105 o Romanowskim? Przewa\u017ca jedna opinia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPNHhVVjBrbVVzUzRkNkV3VG9s",
        "id": 1795123,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdE01R3gxbG15a2tuSi0tTWRSU3c4cFludGtkaF82aGVnWEI5YUk5N082elVlUjBJNFg3eFlIWFdXMzBRQ0dFUG4tblJ1cS1ZNTlSUThfWGpxX21XNlpocl82WGZlSGRLQXItT050bVh2QWxERTRWSTBFbDAzdjRoenNrVmh5QTJ5Q1o0a2lVYnA3SVBuZFZTaGp2dnRDcEUydTRJVzJzcno5enVhSUxBOHI0YWQ1dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski t\u0142umaczy si\u0119 z wyjazdu na W\u0119gry. M\u00f3wi o \"misji nad Dunajem\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T18:01:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQcFdYQ0dWV3FlR2VHM0VyZ2FTeEtMOExEQTN5WWk2b3lPSV9yMUl1VHR1cXdzMS1hdmRzWUN4X1dCMVFPTl83MEN0eHJhWUZwUlRZN3QwVnZDcEF1Yl9od05fb1dXLS1tLXMtSjVCQ0lTZ0JNbWlwNk8xOEdkRm9HaUVlZzdGQm9sdVA5YTdDdw?oc=5\" target=\"_blank\">Putin przeprasza Azerbejd\u017can za zestrzelenie samolotu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOY3d1S2s3RC1CTy16VGdCNUV1cHJWUHdsaGNyS0U4RW1tTkFya2lfdVgwZVZNanVaS0JQY1Vmb3RqQWk3Zl9sZnZzVm1YNzFuSzYtV0daUWRoYTR1eWtkYWxLb2JwUGxhYlVac1NlMWpTZGotc3A3TjF1MVJGekdBelJFal9VYTRpdUpsMGphODI4Sm5KNEREUGt4TXhtVXdjaXVWUXlUUldtVkNwWXV6VEE3UklaMG5GdkV5cXFTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ocala\u0142a za\u0142oga opisa\u0142a dramat na pok\u0142adzie Embraera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPSHc1VkYyZ0U5Q1UtYVNoQWlMUnpUZllPMEduZ1pERGRzbThZRzE0OWd5SkloemV6MzBmaFRuWFhnby1pNEFoVzBDTkdGNDQ2OGZqeH",
        "id": 1794888,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQcFdYQ0dWV3FlR2VHM0VyZ2FTeEtMOExEQTN5WWk2b3lPSV9yMUl1VHR1cXdzMS1hdmRzWUN4X1dCMVFPTl83MEN0eHJhWUZwUlRZN3QwVnZDcEF1Yl9od05fb1dXLS1tLXMtSjVCQ0lTZ0JNbWlwNk8xOEdkRm9HaUVlZzdGQm9sdVA5YTdDdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin przeprasza Azerbejd\u017can za zestrzelenie samolotu - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T18:00:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPNTZlRDJpdWtaT3p4blRpSlhYX2l0S2dVVktKaTh2NmlaVGdLR0tyaUlKMjRQVHdqRWw3TTNuOTdoXy1NYVpQYl9NaXNoYXVDZGRMR01JYUh5RDRKM2M3ZnlJbi1Rdnd4ejFWWms3NVZsY3dmeEZIazF6S3ZqaU55aHE1Ymx5Mng2Q2ZkVjZIVU94TUZOYkpCMTBLS0J3dUtVXy1PWk9WMk5NbEJTbHZxWElRbmdaaWlY?oc=5\" target=\"_blank\">Nocna kontrola drogowa zako\u0144czona tragedi\u0105. Pierwszy taki przypadek w Norwegii od 14 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPSklJbzJRSmxmSExKN2hDUGR0cFhIUWk2amFKY2daSkc1cXlSVzlWZlBtZnRfOUhpZTVlYi1oa3lCN1pKUC1NTG5rMERqWFF3Z1d1ekk4cldnbUdicGdiNXg1ZVpTcEtvZWJ1TUxXaGZTS2pEQkJTMGwtUmoxajlsNnM3bkNfdF9CUDBwanh6aWM5N1ZBQUR2QVFoV2RhSGpDZlpfVjRRUTVxUFVVYUxEblM4RjZ5aTM1VFoxcnRGakFzQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Norwegia w szoku po \u015bmierci 20-letniego policjanta. Pierwszy taki przypadek od 14 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 1794890,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPNTZlRDJpdWtaT3p4blRpSlhYX2l0S2dVVktKaTh2NmlaVGdLR0tyaUlKMjRQVHdqRWw3TTNuOTdoXy1NYVpQYl9NaXNoYXVDZGRMR01JYUh5RDRKM2M3ZnlJbi1Rdnd4ejFWWms3NVZsY3dmeEZIazF6S3ZqaU55aHE1Ymx5Mng2Q2ZkVjZIVU94TUZOYkpCMTBLS0J3dUtVXy1PWk9WMk5NbEJTbHZxWElRbmdaaWlY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocna kontrola drogowa zako\u0144czona tragedi\u0105. Pierwszy taki przypadek w Norwegii od 14 lat - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T18:00:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxORTJRWXdVQzY2c3VGY2xGZE9mb3JxRmlLWXpTYXpzWllqcVlRX25vR3R5aXF4QXJvZTdSRHRycTZwZ19ZT0lLU3h2eVJYdWg4WDA0WHZ2a3dhRkhiUWdCVTc0Z3Z6SGJ4dzlzT09DZVpWRm10Qi1PWDRWLXZsZTYxdnBBY3d0TFpRY0Iwbmh6UG0ySVk?oc=5\" target=\"_blank\">Gruzja otwiera si\u0119 przed Moskw\u0105 i zamyka drzwi Zachodowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNMV9RdjdfWU1pTmZndHVXVjg1Yk5jZlZ1bDVLX2ZVbzlqV1hUb1ZyanpDem0ta1VuclZDQTFBcFUzWUJVbkdCYWVQRkpiaENQWDc1cVl2bkxIZUZEcnVsN2MwTVdhY3JWOW1peHYzMHduZ0thZHJYNU80Q3VYcW1UbjdGN3M0eXRKYXFXVTdJN1gwSWpydjZCdFR4Y2ctTl9BZzJuX0U0YmJpMloxc0FxVmRSMk5yaGpf?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce Gruzin\u00f3w wysz\u0142y na ulice. Ludzki \u0142a\u0144cuch otoczy\u0142 kraj</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQTHU3M3NpN2FacjhGQ0tSYlVaYnRBZW5NbVYtbEsyaWFUQXN5bFBFUndneGdRcGoyUFpjVkxUcDIyeTl6",
        "id": 1795383,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxORTJRWXdVQzY2c3VGY2xGZE9mb3JxRmlLWXpTYXpzWllqcVlRX25vR3R5aXF4QXJvZTdSRHRycTZwZ19ZT0lLU3h2eVJYdWg4WDA0WHZ2a3dhRkhiUWdCVTc0Z3Z6SGJ4dzlzT09DZVpWRm10Qi1PWDRWLXZsZTYxdnBBY3d0TFpRY0Iwbmh6UG0ySVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruzja otwiera si\u0119 przed Moskw\u0105 i zamyka drzwi Zachodowi - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T18:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPMUN6LUh1LS1hc2ZLT1ZfTGQtNHlYV3ZOUmZudE1tUVB4ZTlfQ2YtUWNPSDRtUHM2VGpYTmtKaWFibDJlaWlya1JuUkJvUmRXR0czUmE2akFILTVETGo2cTdXUlBsWHpnTVRlU1R4LTFGVUFld09rb1lmdk9GTFRuYkx5ODBoVWJZcUU3Q0ZiTExtSC1PVEtuOEt2dGI2TUlQOXJYLVJwSjVwYWVTQ0tSWnJ3WThXelZLQlE?oc=5\" target=\"_blank\">Bohun z \"Ogniem i Mieczem\" by\u0142 bo\u017cyszczem Polek. Tak dzi\u015b wygl\u0105da 61-letni aktor</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>",
        "id": 1795130,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPMUN6LUh1LS1hc2ZLT1ZfTGQtNHlYV3ZOUmZudE1tUVB4ZTlfQ2YtUWNPSDRtUHM2VGpYTmtKaWFibDJlaWlya1JuUkJvUmRXR0czUmE2akFILTVETGo2cTdXUlBsWHpnTVRlU1R4LTFGVUFld09rb1lmdk9GTFRuYkx5ODBoVWJZcUU3Q0ZiTExtSC1PVEtuOEt2dGI2TUlQOXJYLVJwSjVwYWVTQ0tSWnJ3WThXelZLQlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bohun z \"Ogniem i Mieczem\" by\u0142 bo\u017cyszczem Polek. Tak dzi\u015b wygl\u0105da 61-letni aktor - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T18:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTVdNYmdVQjFCTHpzNWdLdXFpaUdwT0J5RXhTeHQ5QS1ORWxHT0ZETVFuWXVDZF80X0hnRHZJblc0MC1tYThqb0V4dV9xZGM1X3pRVER5dUZQanEyZDd6MDhxaDEtVTk3VDhZeFQ0bmkyc3R6SjVvWFpxR0tHMURDcEJDdFhHY2YtalZabDhnd2xEbms4eXZJS0F2LUZ3UWJYSFJwYTIxOWxSVUk4Y3hpYmIwNTMzMzVJc3ZaUGJCVDR5aDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znale\u017ali pami\u0119tnik \u017co\u0142nierza z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Pisa\u0142 o \"odkupieniu win\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxObWJVb1Znb3RKQlNfTnBLM0Zid2ZkamI2MmhtRHg0ZVN2WnlOelUxZXZab3pnSllKUUdqWE9rUDk1T3pxeEJlSGs2cmlBM0c0YmJjY2hGcF9sWXkxd1NTR0lHZWNrVUlWaHBWRG9uLWJreVVfQVl4QkQ1UUtHbFJPT0VodkpoR1MzRzg5RUFLb3FyZ2FSWG9TWVROR3N2bi0zYjdvbHNxQVJjZkZTaEpV?oc=5\" target=\"_blank\">Korea\u0144czycy z P\u00f3\u0142nocy boj\u0105 si\u0119 zemsty. \"\u017bo\u0142nierze zombie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPWHE0MlVQR25SWE9q",
        "id": 1795124,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTVdNYmdVQjFCTHpzNWdLdXFpaUdwT0J5RXhTeHQ5QS1ORWxHT0ZETVFuWXVDZF80X0hnRHZJblc0MC1tYThqb0V4dV9xZGM1X3pRVER5dUZQanEyZDd6MDhxaDEtVTk3VDhZeFQ0bmkyc3R6SjVvWFpxR0tHMURDcEJDdFhHY2YtalZabDhnd2xEbms4eXZJS0F2LUZ3UWJYSFJwYTIxOWxSVUk4Y3hpYmIwNTMzMzVJc3ZaUGJCVDR5aDQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znale\u017ali pami\u0119tnik \u017co\u0142nierza z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Pisa\u0142 o \"odkupieniu win\" - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:46:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOem9Wa3NQdWdTM19BX0hCbTlkTnMzVmxEelpfdDgyR1RFcU10S3FyUVpMaC1oQk1CSkpHS3N4RzFaUzVMdVkxXzkzYWdQc2FxakhMU1g4eXNRamZFUktFdjFuajV0MllEMmhra19JYkxvSDRZN1RuQjVSWXFFcGxveXdMbkgycHB0WmxKcW1QSUk2ZGNDbWhqTFJmbnR5R0hFNmc3WExKNklYZTY4VVZSQktIWkNQdG5xRlE?oc=5\" target=\"_blank\">Ob\u00f3z Donalda Trumpa podzielony. W konflikt w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 Elon Musk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxONU95aV9BVVBRTzlycEdlcF8yZjVyZy1GMnJxbUtPZFFqcjBzN2lrQTJWZTdjeDdzZkRudDRnOFQzbVVXZVVkR3hJeDZHOVh3cEFCMmhVWHZKYVU2dU1XVDluMlhiQ0N5YU5wWVdzaXJzMEFqSEt1M0ZEaHFIQTZYQWRBeVllUXJjS2p5dDJRZkU1d1pOU2cwT0Jrc3VuaEg0U3ZNOXBSRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk o sytuacji finansowej USA. \"Ameryka bankrutuje\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPYzdlQS1ZZVVNVmVGOGNZU1VhRnZIY2",
        "id": 1795390,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOem9Wa3NQdWdTM19BX0hCbTlkTnMzVmxEelpfdDgyR1RFcU10S3FyUVpMaC1oQk1CSkpHS3N4RzFaUzVMdVkxXzkzYWdQc2FxakhMU1g4eXNRamZFUktFdjFuajV0MllEMmhra19JYkxvSDRZN1RuQjVSWXFFcGxveXdMbkgycHB0WmxKcW1QSUk2ZGNDbWhqTFJmbnR5R0hFNmc3WExKNklYZTY4VVZSQktIWkNQdG5xRlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ob\u00f3z Donalda Trumpa podzielony. W konflikt w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 Elon Musk - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:36:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQbE1hZkhjLUFpY0owbllFZUJWcHlFbEdmTmY1RklrSmRHd2VBc1JYb2gzMnlvYjVhSGFjN3JRMWNhTGVrVl9hamJhRWVndTJvMlo3cDFkRnlQbTFOdlhZc0RJa2R0ZV80V2Jfc2t0SGRlZVUwVkJWQVBHVW5xY05VYThFUmE2RVkySkJOUkxVZXhiUThYcTBuRy0xZW5qRjI0VVRZag?oc=5\" target=\"_blank\">Bunt zawodnik\u00f3w w Lechii Gda\u0144sk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPRlh4Tjg3bkhFWmZOTTdCVUQ5NEl3RS0xMC1ka3pJS2RycFo1elo4OUVxeTVqUDhzUW9vN0Y0MlpRb1NBbDZpaUhCNzZEM28wWFFSbktIWF9EeThEQU1SemRxWkZ6NnY4TVlfYWg2UVY3dV9OTzRGc25Ya3oyQkJ5N3BoMERfS0IzWDZ0WHJ5ZHdmZWVyakpEOXBEWjQ0VjNVUzJVaV9sNTlaeEljY2U3eHgzY19KekFwZ1hiZGNaeWo1NFBTY3cxVHpEeDFOWDVjaG5r?oc=5\" target=\"_blank\">Jest komunikat Lechii Gda\u0144sk po nag\u0142ej decyzji PZPN! Tylko dwa zdania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNWHlUTHlKR3U0QWVuMWhobjF2OW44a0Zyd",
        "id": 1795132,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQbE1hZkhjLUFpY0owbllFZUJWcHlFbEdmTmY1RklrSmRHd2VBc1JYb2gzMnlvYjVhSGFjN3JRMWNhTGVrVl9hamJhRWVndTJvMlo3cDFkRnlQbTFOdlhZc0RJa2R0ZV80V2Jfc2t0SGRlZVUwVkJWQVBHVW5xY05VYThFUmE2RVkySkJOUkxVZXhiUThYcTBuRy0xZW5qRjI0VVRZag?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bunt zawodnik\u00f3w w Lechii Gda\u0144sk - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:34:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPQjBWTDBpbjRhMDNzZEZQRV9xUG10SjMtaVpQQUx1MThpWEhSdEZVVURFT0dSb2pyQWxTUnVER2ZXVUdnTU5aMDlJOVBVUUhES1NYQVhvWnFxcXI2UFkzNlJQeHI3bDJZOWI3Wm9jVjR3eTBwMmQyQVFueWtqTzN1WDNxMkxpOUdtLXo0ZmNpeUZuWjNyTkE1cC1iZFNHN2M?oc=5\" target=\"_blank\">Flaga Polski ulegnie zmianie? Petycja trafi\u0142a do prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQM3A1Znc5TlVmemo5MGxfcC1RRUpUdmx5ekRDSHlOZEZQTVJrNjE5clFwMEk1aWFCc3B5SjlvdkZOQWRvc1phV0NudE9oTjQ5YnFkV3Z4WU14eGNwcHNlU0ZJWmV2Y0tuTDBOMmdma2Fab3pXWnQ3cFNYenE0X3pPUVNwNk1JSzhfc1lFNHdKQnJqU2M3TG1kUFA2V0dEdlZvYXNlWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana koloru polskiej flagi. Petycja ju\u017c u Dudy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOVXM1SWxVU2d4RTJqX3Q0TXR4Q1FmVzJmTjhQMGpCdXBKMW9KUVpqOC12a0s1Uy1veVJ1TG5sa05rVVY4Q19sRV9XVHBsWUU1dUo1Rk16V",
        "id": 1794892,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPQjBWTDBpbjRhMDNzZEZQRV9xUG10SjMtaVpQQUx1MThpWEhSdEZVVURFT0dSb2pyQWxTUnVER2ZXVUdnTU5aMDlJOVBVUUhES1NYQVhvWnFxcXI2UFkzNlJQeHI3bDJZOWI3Wm9jVjR3eTBwMmQyQVFueWtqTzN1WDNxMkxpOUdtLXo0ZmNpeUZuWjNyTkE1cC1iZFNHN2M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flaga Polski ulegnie zmianie? Petycja trafi\u0142a do prezydenta - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQcmVpenJvVlViaWlqLTNQRTViemcxbGFTVEhhWHAwR3ZDY3ZLNXVaZEhLOVYyQTFSSGtFeUdqcDFSMWVoSG1zMUxaYTlFQUdwOHpnWDZUeXhhdVF3V3h6VU5TZHlrWV95Y3RiRFJlT2hXSXpYSGVMQ2Y5dHhicEUwVXpUMkI3ZEs1WkQwdzdBMy1saXczT043Wm93Y2VqbmpicHZNR2ZXMHNVanh5VWhR0gGuAUFVX3lxTE1lTkhUNTVGZlhvWFFDaEF1c3QtcXJ5bWFpTlNLNXhWZHl0OHM3M1RWUFBBcWp5OHdZVS1fNmpGWnZaWXBMWnJsVHp3S0xwcWhYQm5EWUdZeTZNRV9LMXZwLWZXUEUyWFNZazlRNnZRTTZkcFpScTNiYWZUdFFueUNUZnRnSm82Zm9yNjZjZjhHcE9SLWpCcTRUYm1iQmtHd0tLVXZXZklXc0hYc0w4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oto co Kubacki i W\u0105sek zrobili po swoich skokach. S\u0142abo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPQlhEQ002dnAtZVdNMDVhcUZUZ0dTb3otV0RGZFMzZ0Jsbl8tRUxtMkZxaUFyMW1HdC1WYmxJQWhreUdINkxTbjJRXzNlZGFPN1l6andJbDM4TlBDUFI3UkZNenFGWjhidFN0N29BOC1CWHk2aGNQRFZPc21mN3NCT1UyRC1mblFDOVlrNldUSTVqMW85ZzFDR0pHODBJODMxTVE?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Wysz\u0142o na jaw, co Kubacki z",
        "id": 1795131,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQcmVpenJvVlViaWlqLTNQRTViemcxbGFTVEhhWHAwR3ZDY3ZLNXVaZEhLOVYyQTFSSGtFeUdqcDFSMWVoSG1zMUxaYTlFQUdwOHpnWDZUeXhhdVF3V3h6VU5TZHlrWV95Y3RiRFJlT2hXSXpYSGVMQ2Y5dHhicEUwVXpUMkI3ZEs1WkQwdzdBMy1saXczT043Wm93Y2VqbmpicHZNR2ZXMHNVanh5VWhR0gGuAUFVX3lxTE1lTkhUNTVGZlhvWFFDaEF1c3QtcXJ5bWFpTlNLNXhWZHl0OHM3M1RWUFBBcWp5OHdZVS1fNmpGWnZaWXBMWnJsVHp3S0xwcWhYQm5EWUdZeTZNRV9LMXZwLWZXUEUyWFNZazlRNnZRTTZkcFpScTNiYWZUdFFueUNUZnRnSm82Zm9yNjZjZjhHcE9SLWpCcTRUYm1iQmtHd0tLVXZXZklXc0hYc0w4QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto co Kubacki i W\u0105sek zrobili po swoich skokach. S\u0142abo - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:22:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPZk5lMTZnNlRsNG1KMy1lR0NWTDM4VDFLeU1ROV9ZeW9EV3hSRk05azlrb2NyVkZpa0FKeHRqUTF1RVJhdTJhRnRKTUxKdjlveGFDS2RxRjUxTzJ0NVMybTdqNGlPUVlPblFVRk96NlFkVUZMQ1p1ZEpLZ1UtRUZzOEJJaDduMFFXN0tGZmVjdDVZM2U2QjNkd3pDd25tOHVJWUxUSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Te znaki zodiaku w 2025 roku b\u0119d\u0105 spa\u0107 na pieni\u0105dzach. S\u0105 skazane na sukces</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOP.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNOTZ0Q1piWGRFNTNCQ01rdmNxeUlvX0hSR3g4Rm5ISWI5UHAxVDV5R1NycVFyWTBULURFUHZKU0JXWEItd0Z1cGtIVnBwVE5iV1o1d1g3MExDZnBRbHpvSkVaLVF2bTJNczloOHNsdjJzUDhxQXIyc1JKLTFxdTF1TE9scXhYZm5zblhjaDd3ZFN3WTlRR1Frci1aOTJtT3dsU0VfZ0hiMWtLRUJ2ZHNOUjJiSTJ0ZHdEcldEaGtkV0dXaU5EZmNaeGhtYm9iV0dPY3h3dGt0Rm8?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskop na 2025. To b\u0119dzie dobry rok! Co przyniesie nowy rok w finansach, zdrowiu i mi\u0142o\u015bci? 28.12.2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Szczeci\u0144ski</font></li><li><a href=\"https://news.",
        "id": 1795808,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPZk5lMTZnNlRsNG1KMy1lR0NWTDM4VDFLeU1ROV9ZeW9EV3hSRk05azlrb2NyVkZpa0FKeHRqUTF1RVJhdTJhRnRKTUxKdjlveGFDS2RxRjUxTzJ0NVMybTdqNGlPUVlPblFVRk96NlFkVUZMQ1p1ZEpLZ1UtRUZzOEJJaDduMFFXN0tGZmVjdDVZM2U2QjNkd3pDd25tOHVJWUxUSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te znaki zodiaku w 2025 roku b\u0119d\u0105 spa\u0107 na pieni\u0105dzach. S\u0105 skazane na sukces - TOP.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:14:20+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOZW5SQmhwWW1EOVBTNGo2XzljelVNdG8xSzJqQTh1MHpjWjZVcXVScDg3T1ZaVlh1M1M1RmthSmpNOXA0U3dZTmx6dUpub05lNUp6TmRoNUNmQmMzbktRZllFeW5NcnFQOUp2R3Z4bXhMekFNaXZwZ2JtVnN1YURvSWp2X0ZDWnBmUWh2VlFTdnlFeTRrWXR0Y1dIOHFRd2lHSnVtODBFQXd0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr G\u0142owacki otwarcie zakpi\u0142 z Andrzeja Dudy. \"Chcecie prawdziwego Polaka na tronie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font>",
        "id": 1795391,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOZW5SQmhwWW1EOVBTNGo2XzljelVNdG8xSzJqQTh1MHpjWjZVcXVScDg3T1ZaVlh1M1M1RmthSmpNOXA0U3dZTmx6dUpub05lNUp6TmRoNUNmQmMzbktRZllFeW5NcnFQOUp2R3Z4bXhMekFNaXZwZ2JtVnN1YURvSWp2X0ZDWnBmUWh2VlFTdnlFeTRrWXR0Y1dIOHFRd2lHSnVtODBFQXd0dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr G\u0142owacki otwarcie zakpi\u0142 z Andrzeja Dudy. \"Chcecie prawdziwego Polaka na tronie\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:09:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOUlVoaFk4UTBxWXZ2eXpVX00zdW8yYkNIQm05Z0RKUjA5RHNESDRZbzQyYU1UV2xXSUwwMmlaYXNEc0tqeG93MHAxd3hEQUo5VTVXVFZSOG14RWdCV2lwS3ZiNF9WbVVlalcwbkZPZGxCY09scnR2eENHeC1YOHZnaGx6RFBCeVpaQnlmUHJYQ1dGTmJhTTV4WVlKbVp0VHoyQ3BpbUtGUmdrdTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chcia\u0142 si\u0119 o\u015bwiadczy\u0107 w sylwestra. Zgin\u0105\u0142 w Bo\u017ce Narodzenie przez... pier\u015bcionek zar\u0119czynowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>",
        "id": 1794895,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOUlVoaFk4UTBxWXZ2eXpVX00zdW8yYkNIQm05Z0RKUjA5RHNESDRZbzQyYU1UV2xXSUwwMmlaYXNEc0tqeG93MHAxd3hEQUo5VTVXVFZSOG14RWdCV2lwS3ZiNF9WbVVlalcwbkZPZGxCY09scnR2eENHeC1YOHZnaGx6RFBCeVpaQnlmUHJYQ1dGTmJhTTV4WVlKbVp0VHoyQ3BpbUtGUmdrdTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142 si\u0119 o\u015bwiadczy\u0107 w sylwestra. Zgin\u0105\u0142 w Bo\u017ce Narodzenie przez... pier\u015bcionek zar\u0119czynowy - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNdElnTWlYQnYwdHNNSW1HSGNPZlZkYi1KS3lfelR0ZjNOYVJhWHQ5SERKUEhwTHFyNEVNYWpsbXNaSHp6QzR5QmlETVdDdzNZNUZzY0w0bXB6WGxUeVRIMHdUZVIxMTJVZlJHbU40VEJCcS1NcHdyUFhtNEU0aGllbmd0RFVmazh1dkdYOVNFNEoxZUE5UzVTQ0VoS1BPX2k4WXZVdDU4b0pLWUw1amFN?oc=5\" target=\"_blank\">Kwalifikacje w Oberstdorfie za nami. Koszmar Dawida Kubackiego!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxOQnZySTBUWEQ5eFp4eDJQdDZtajlHMXlidkt0VG9ZVmpHTVVnbXlMUkZTdFVnRzdjWlRoT1pOWExLSVAxa1h1YThkZy16Sks3MG5jTms2bGtadkxRSFc4MFBRMVA1RjNpZ2IxbDF3S3JRcTdtZ0R3bkZJQ1RjUjRIRjlZLWN0MFpRaHZ3bmEwQkR6cVB2bVFUVDBQUWdwcU9LVVliRXo5SXhxY1h0M0RtZ3dkQXh6eTBhWE9vdHBQMmhxa0N6clI3bkJwNGFUMEF2dFYwTmI3Q184U0dydEpnaFR6VDNEaUQxSGJXa2NDOA?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - Oberstdorf: treningi i kwalifikacje [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 1794901,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNdElnTWlYQnYwdHNNSW1HSGNPZlZkYi1KS3lfelR0ZjNOYVJhWHQ5SERKUEhwTHFyNEVNYWpsbXNaSHp6QzR5QmlETVdDdzNZNUZzY0w0bXB6WGxUeVRIMHdUZVIxMTJVZlJHbU40VEJCcS1NcHdyUFhtNEU0aGllbmd0RFVmazh1dkdYOVNFNEoxZUE5UzVTQ0VoS1BPX2k4WXZVdDU4b0pLWUw1amFN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwalifikacje w Oberstdorfie za nami. Koszmar Dawida Kubackiego! - polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T17:03:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPZlJJUGx6YVFTNUQ1bTNLRFlDT0JCNVpERElQRWlWdHdPT3kyejVNSjZ5dTZhMFRlVk1xTVQ5SHZ5MU1XdUx5TUpPQlV1UUpvbktxcnhpUFpqOEdDcVJFdFRreVZ0Z1I0UnJ5OFQ4UzFWVzNlNWFtZnBkU09iOUVMZ2ZlUE43T1FkX3RHdHRrSGhyLVA4Q1hpemZHVnNVTVBwbGdQMjEzdVk1ZWhqLTl1V0ZoMEdOc01CN2J4UTdxckxER1dTdnVrUWMxekhfYmUyeUE?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa lotnicza w Kazachstanie. W\u0142adimir Putin wykona\u0142 kolejny telefon</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOY3d1S2s3RC1CTy16VGdCNUV1cHJWUHdsaGNyS0U4RW1tTkFya2lfdVgwZVZNanVaS0JQY1Vmb3RqQWk3Zl9sZnZzVm1YNzFuSzYtV0daUWRoYTR1eWtkYWxLb2JwUGxhYlVac1NlMWpTZGotc3A3TjF1MVJGekdBelJFal9VYTRpdUpsMGphODI4Sm5KNEREUGt4TXhtVXdjaXVWUXlUUldtVkNwWXV6VEE3UklaMG5GdkV5cXFTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ocala\u0142a za\u0142oga opisa\u0142a dramat na pok\u0142adzie Embraera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxO",
        "id": 1795382,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPZlJJUGx6YVFTNUQ1bTNLRFlDT0JCNVpERElQRWlWdHdPT3kyejVNSjZ5dTZhMFRlVk1xTVQ5SHZ5MU1XdUx5TUpPQlV1UUpvbktxcnhpUFpqOEdDcVJFdFRreVZ0Z1I0UnJ5OFQ4UzFWVzNlNWFtZnBkU09iOUVMZ2ZlUE43T1FkX3RHdHRrSGhyLVA4Q1hpemZHVnNVTVBwbGdQMjEzdVk1ZWhqLTl1V0ZoMEdOc01CN2J4UTdxckxER1dTdnVrUWMxekhfYmUyeUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa lotnicza w Kazachstanie. W\u0142adimir Putin wykona\u0142 kolejny telefon - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:55:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPSC1NLXltQ3ZFZDNsaWcwNW5ZbE5PSTRIbkNIaURZNzdkUW1zRUJzR2JZbUpLcFpubTFxSVN4RHlNbHlicGR2Zm1jb0hXUkgxdWFHXzlIRXlYcjBQTUJzS1RacjBJZkRPVzhJT0lRWGx1VUtabVlfak1veTU2NWNabzIxSkVqeENEcDBtczl6cEFEVHNUTTl1R3U0SlY4bmt6MUJ4U0M0cXlrS29jZTlqaW1R0gGwAUFVX3lxTE5vbkw4Y2FaaEN0UUpHTTZqS0VMQUNNSkw3N0paNldjbjNYUE5NMTB6czNHSzZQdlNyLXhPV09iOEZ2ZXNqZTBpZlNzR3lOUFAtVTNGWnFKd180YnF4UEUwbE05cGNONEdZeWlHbnZVOTlvV1dhVDFYNmVPci1iMzFPYThrSU94ZktpVENWVXdncFpSR1o1RVFjRUU0Nzc3cVNKYWdZWlFNaXNGclFBR0lY?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsza taka dostawa. Szef kancelarii prezydenta Ukrainy m\u00f3wi o \"strategicznym kroku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2poNVpqLURCR01FUUJpV0xrVmlTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1794613,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPSC1NLXltQ3ZFZDNsaWcwNW5ZbE5PSTRIbkNIaURZNzdkUW1zRUJzR2JZbUpLcFpubTFxSVN4RHlNbHlicGR2Zm1jb0hXUkgxdWFHXzlIRXlYcjBQTUJzS1RacjBJZkRPVzhJT0lRWGx1VUtabVlfak1veTU2NWNabzIxSkVqeENEcDBtczl6cEFEVHNUTTl1R3U0SlY4bmt6MUJ4U0M0cXlrS29jZTlqaW1R0gGwAUFVX3lxTE5vbkw4Y2FaaEN0UUpHTTZqS0VMQUNNSkw3N0paNldjbjNYUE5NMTB6czNHSzZQdlNyLXhPV09iOEZ2ZXNqZTBpZlNzR3lOUFAtVTNGWnFKd180YnF4UEUwbE05cGNONEdZeWlHbnZVOTlvV1dhVDFYNmVPci1iMzFPYThrSU94ZktpVENWVXdncFpSR1o1RVFjRUU0Nzc3cVNKYWdZWlFNaXNGclFBR0lY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza taka dostawa. Szef kancelarii prezydenta Ukrainy m\u00f3wi o \"strategicznym kroku\" - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNRUpNY2xVNlMyX1k4eXdJUGxpVnB5Vm9mU241a1dPV3g5VG1lRDhGa05pYWdfeHVYWFlya0JqMWxtMUVBVDZIbkFhd0pSZW5NelktS0xKQUFMV3U1VEN6aDlvcVc0Zm8zeWRPTlFCTnJtWWlpRmhJZVlWcDZraVN6ZElSQU9KR3Y4dGpNVGZ3Ri1qODRHMGdNd3czUFN6WGR0Wi00ZHp2ajFJc2xTcnVVMDRHY04waXBocVZWdWlFTkNvcWV1dnpxM0IwNFVOYlpCSE9mRVBR?oc=5\" target=\"_blank\">Kubacki bez awansu, niez\u0142y skok \u017by\u0142y. Znamy rywali Polak\u00f3w w pierwszym konkursie TCS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxQb2RTUFBKZFpiQ0lfU0NZeEtjY0VwMTRUQkJTS2h3d0VQcldsQ0VqZXR2azRDT2pUMDFzTlk3SlZkU1RUSC11Q2RReUg1Y29BcTBpaVhHYlk4TGxEcTRXU1pQX1dSVFZubzVEWFg0UXBiWTlCV3pPRVRoTFl0aUlaakhjamZUNVBocXlwWkhFYmc0bXFudThTb3VMSFFtcGhTT3ZvV21aTzUyZFdCZHBvOHhUODdxeE9ZcEM5ek9jWFlnajlXYjdHV3cxdTEtVGZOd3V4V1hyYkRaWU1ka0NDSVg0dE5tR0RXcXYtaEV3?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr \u017by\u0142a zachwyci\u0142 na start Turnieju Czterech Skoczni! Katastrofa Dawida Kubackiego</a>&nb",
        "id": 1795972,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNRUpNY2xVNlMyX1k4eXdJUGxpVnB5Vm9mU241a1dPV3g5VG1lRDhGa05pYWdfeHVYWFlya0JqMWxtMUVBVDZIbkFhd0pSZW5NelktS0xKQUFMV3U1VEN6aDlvcVc0Zm8zeWRPTlFCTnJtWWlpRmhJZVlWcDZraVN6ZElSQU9KR3Y4dGpNVGZ3Ri1qODRHMGdNd3czUFN6WGR0Wi00ZHp2ajFJc2xTcnVVMDRHY04waXBocVZWdWlFTkNvcWV1dnpxM0IwNFVOYlpCSE9mRVBR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kubacki bez awansu, niez\u0142y skok \u017by\u0142y. Znamy rywali Polak\u00f3w w pierwszym konkursie TCS - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:47:38+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxObExya0Q1SmZqZFo1b25nZWZ6M2c2eTB5N1VjNV8xb1JsTjlUVlFmclZlQ3hFcDlCSlRZVnBwT29QTFhESXJvOXFYVlhaeWx6ZmYxM2JsQ0xNRlJnYUFraUVEY2w2X3JMM2dGeU1nZTdJMWJzQThDVmFIV3M0eWMtVy15eEpIVkxIRFFCcXMtUVhLb0t1SHg3Tkxqc3BPaUFFdnVjQTdvTmNEdnpq?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadki lotnicze. Profesjonalizm za\u0142\u00f3g i technologie ratuj\u0105 pasa\u017cer\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font>",
        "id": 1795604,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxObExya0Q1SmZqZFo1b25nZWZ6M2c2eTB5N1VjNV8xb1JsTjlUVlFmclZlQ3hFcDlCSlRZVnBwT29QTFhESXJvOXFYVlhaeWx6ZmYxM2JsQ0xNRlJnYUFraUVEY2w2X3JMM2dGeU1nZTdJMWJzQThDVmFIV3M0eWMtVy15eEpIVkxIRFFCcXMtUVhLb0t1SHg3Tkxqc3BPaUFFdnVjQTdvTmNEdnpq?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadki lotnicze. Profesjonalizm za\u0142\u00f3g i technologie ratuj\u0105 pasa\u017cer\u00f3w - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:43:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxORkpOX2JYWEpGaU9WWVMtZEtoX0hpU1JESkJXaWNRVWp3NnViOWc1d0NjUWdKU0dZeDZDZDRaY2dHNFNqak1WWHRBWTJoUHg4ODVycElCMXdfck5ybERzVnhZYi1zVnVWTHVlSXNVSnluZUo3UVBkNnR0aEhMeTZpdmctMHlMVFN5b0dGV2lEd0lIR3htS0d3NnhsTzV0ejQwTTh1d1pzSmQyV21pZnVR?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ca \u015bmier\u0107 supermodelki. Jej cia\u0142o znaleziono w domu zi\u0119cia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pvXzVILURCRU5pcExiWXBHUEJpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1794620,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxORkpOX2JYWEpGaU9WWVMtZEtoX0hpU1JESkJXaWNRVWp3NnViOWc1d0NjUWdKU0dZeDZDZDRaY2dHNFNqak1WWHRBWTJoUHg4ODVycElCMXdfck5ybERzVnhZYi1zVnVWTHVlSXNVSnluZUo3UVBkNnR0aEhMeTZpdmctMHlMVFN5b0dGV2lEd0lIR3htS0d3NnhsTzV0ejQwTTh1d1pzSmQyV21pZnVR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ca \u015bmier\u0107 supermodelki. Jej cia\u0142o znaleziono w domu zi\u0119cia - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:42:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQTEJZLTBzQnV3aE9XVEhINTluaU5Cb25fSGFRMGMxSTVmNVFqRWFPTUV0Mzc3SURiclhfVTIxZlpqYjFnWTF2WFdiN1g0WkNjcDE1YnVWTlBMQlp3Qm9PZTJRUnpGRkctZG81eEZpZ0pscVluY2tGLUszb0ctSi1WTjJCTDE0cW1UQS1IR2RGLUN2ajh6alRKbFNYRlFlRFpkbHlnMGlsRWdQQk5NQm5Vc29WOFhKRi1SVmlxNw?oc=5\" target=\"_blank\">Koszmar Dawida Kubackiego, \"petarda\" \u017by\u0142y. Kraft si\u0119 obudzi\u0142, austriackie podium</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxOQnZySTBUWEQ5eFp4eDJQdDZtajlHMXlidkt0VG9ZVmpHTVVnbXlMUkZTdFVnRzdjWlRoT1pOWExLSVAxa1h1YThkZy16Sks3MG5jTms2bGtadkxRSFc4MFBRMVA1RjNpZ2IxbDF3S3JRcTdtZ0R3bkZJQ1RjUjRIRjlZLWN0MFpRaHZ3bmEwQkR6cVB2bVFUVDBQUWdwcU9LVVliRXo5SXhxY1h0M0RtZ3dkQXh6eTBhWE9vdHBQMmhxa0N6clI3bkJwNGFUMEF2dFYwTmI3Q184U0dydEpnaFR6VDNEaUQxSGJXa2NDOA?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - Oberstdorf: treningi i kwalifikacje [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sporto",
        "id": 1794608,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQTEJZLTBzQnV3aE9XVEhINTluaU5Cb25fSGFRMGMxSTVmNVFqRWFPTUV0Mzc3SURiclhfVTIxZlpqYjFnWTF2WFdiN1g0WkNjcDE1YnVWTlBMQlp3Qm9PZTJRUnpGRkctZG81eEZpZ0pscVluY2tGLUszb0ctSi1WTjJCTDE0cW1UQS1IR2RGLUN2ajh6alRKbFNYRlFlRFpkbHlnMGlsRWdQQk5NQm5Vc29WOFhKRi1SVmlxNw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszmar Dawida Kubackiego, \"petarda\" \u017by\u0142y. Kraft si\u0119 obudzi\u0142, austriackie podium - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:31:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOVXM1SWxVU2d4RTJqX3Q0TXR4Q1FmVzJmTjhQMGpCdXBKMW9KUVpqOC12a0s1Uy1veVJ1TG5sa05rVVY4Q19sRV9XVHBsWUU1dUo1Rk16VHR1Wl9oaWQ1NkRNTDYtaEM1b3FkZm1ZUHRGSG1hRF8zeVRkZEVIVU8yOXRwa0RtdDJOZm55TnJlc25kWUEwTHMtTnFxbjlOX094WnR0RlZwNERKekdl?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ca petycja do prezydenta. Chodzi o polsk\u0105 flag\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQM3A1Znc5TlVmemo5MGxfcC1RRUpUdmx5ekRDSHlOZEZQTVJrNjE5clFwMEk1aWFCc3B5SjlvdkZOQWRvc1phV0NudE9oTjQ5YnFkV3Z4WU14eGNwcHNlU0ZJWmV2Y0tuTDBOMmdma2Fab3pXWnQ3cFNYenE0X3pPUVNwNk1JSzhfc1lFNHdKQnJqU2M3TG1kUFA2V0dEdlZvYXNlWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana koloru polskiej flagi. Petycja ju\u017c u Dudy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPQjBWTDBpbjRhMDNzZEZQRV9xUG10SjMtaVpQQUx1MThpWEhSdEZVVURFT0dSb2pyQWxTUnVER2ZXVUdnTU5aMDlJOVBVUUh",
        "id": 1795122,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOVXM1SWxVU2d4RTJqX3Q0TXR4Q1FmVzJmTjhQMGpCdXBKMW9KUVpqOC12a0s1Uy1veVJ1TG5sa05rVVY4Q19sRV9XVHBsWUU1dUo1Rk16VHR1Wl9oaWQ1NkRNTDYtaEM1b3FkZm1ZUHRGSG1hRF8zeVRkZEVIVU8yOXRwa0RtdDJOZm55TnJlc25kWUEwTHMtTnFxbjlOX094WnR0RlZwNERKekdl?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca petycja do prezydenta. Chodzi o polsk\u0105 flag\u0119 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:07:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTl8xWGI4OW1EaWQ4UWpqSEpwS2RsdDE0UzZkYU9EM0F6Zm4tVjBoSUdlSm1pdVBrU3EzMzFGaTZORmpNVm5NVWV4SkpCUEh3bnRPZGNuLTFySnA3TS1KQ1JBaUhRVEt3RVdHUDMzM1NBTkYyOEkzeEdIYi04NlFISGdocmpDbkVveG9rMHNpM1MyRFpFZXR3YWNlQjlwWndzOWVqWWhqdDBEZF9pZVZnU0FCZ2dxVDQ?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y ambasador Ukrainy chce pomocy wojskowej od Berlina. \"20 mld euro rocznie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOUWV3UE9TdDZxcVE4VEQxSXlYM2M2MlJpQnlSXzg0dVQ5TkJtOHVXU19BNEM5bkhmNzFDazdmMWwySDZFRGhKWEJONFdNSGoxa1NOeGlNdFc3Q2pabnR3dURpTmdMS2JSSER4WjlvSmdQZW5UdlpQRVlvUkN3dFBjR2dkMGR4RXAtaUd1TWdnMkdQS3RiUEEydjhHWVB1bEJBNFhKajVpZ2hIS3hYUUFTQ05lVFJZQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wysoki rachunek ukrai\u0144skiego dyplomaty dla Niemiec. Nazywa to inwestycj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95",
        "id": 1795125,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTl8xWGI4OW1EaWQ4UWpqSEpwS2RsdDE0UzZkYU9EM0F6Zm4tVjBoSUdlSm1pdVBrU3EzMzFGaTZORmpNVm5NVWV4SkpCUEh3bnRPZGNuLTFySnA3TS1KQ1JBaUhRVEt3RVdHUDMzM1NBTkYyOEkzeEdIYi04NlFISGdocmpDbkVveG9rMHNpM1MyRFpFZXR3YWNlQjlwWndzOWVqWWhqdDBEZF9pZVZnU0FCZ2dxVDQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y ambasador Ukrainy chce pomocy wojskowej od Berlina. \"20 mld euro rocznie\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNNWQ1b2p0WTkxN2ZGYWdINTRiaHJVd2psU1otX21QLVducV9yTUNTQjNzQ3d4Yzc3cVc1LVlMZGtyLWExNmZyaU1oNEV5cUpoeTNNLTFGVHd2VGhIYkF2eGFVaWpXMFZOVnVzdktZRWtCVDlhVnpNOVdueE1RdUF6eDFyQ09BZUpqdjRIcWxSc2w0SWVCeElGVE5DZWRqM3JtM0FoUFFXYw?oc=5\" target=\"_blank\">Kasia Cichopek \"uciek\u0142a\" z Polski. Zrezygnowa\u0142a z makija\u017cu, ale nie z drogich ubra\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQZjMzMGZEdzEybWtIdnVzeGZIal9SZkxHWGtzQ1QtOGxfX2RMN0FvMXJSZkd5c3VoSnhEX0dxalpta0NYMng3M0dBT0RHNWlwbkgxOEx3aG9BUndoYmhFejNwd2Z3bGZJUTQ1dHUtTXNxOHoxTEVYRF9xYkR2dFYtQ01ZaXpFWXp4Qm5lRmlJOTh5SUtROXJ0RGNSOEtXcmI2alJmRW4zSldLdmtjQzF4WGFOZEEyTXBmZG1TelVEWG45VFZ6MFR6M2xRQk5lOG1RZnRRd2pzbnFXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Kurzajewski i Katarzyna Cichopek relacjonuj\u0105 urlop w Hongkongu. Towarzyszy\u0142 im syn dziennikarza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 1794900,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNNWQ1b2p0WTkxN2ZGYWdINTRiaHJVd2psU1otX21QLVducV9yTUNTQjNzQ3d4Yzc3cVc1LVlMZGtyLWExNmZyaU1oNEV5cUpoeTNNLTFGVHd2VGhIYkF2eGFVaWpXMFZOVnVzdktZRWtCVDlhVnpNOVdueE1RdUF6eDFyQ09BZUpqdjRIcWxSc2w0SWVCeElGVE5DZWRqM3JtM0FoUFFXYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kasia Cichopek \"uciek\u0142a\" z Polski. Zrezygnowa\u0142a z makija\u017cu, ale nie z drogich ubra\u0144 - Ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPTGlzV05VM2VfbnNpSldnMXE1NXg0enB3djJkM0tKdE5KLTJsbnRERXNPcTFKV3VmR1VGTjBudTE0SlJBWU50V2ZJYklaaWNTTWh4V1pydFBzNXVBeTB5LVdfQTIyTnVvbDZlYWgweDQwRF9vdU85UC1qTV9SZGRvLTViZ2cwcU1WZldKN01JNWZNRVNWSWNOYXd5MFNBYUJkNDZ1eG04bw?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna gra za darmo w Epic Games Store. Odbierzcie jedenasty \u015bwi\u0105teczny prezent</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gram.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQVjZZUDh4cFdKR0ltY2xIY0Q5ZmNCcjNvZTQtVTBRMk5PUlpHSURpM25YY0s1ZFlPMHpJMURhdGpZV0pqNWJfNzlCaGhXOG1CY0U4STRUZUwxVTNDNkxxOHJRRTBUUTRESWx1UlEtcFdpWFlBY01GSHAxZ19iZFFEV1F6SWhJZEF2X0MyUnFuaWFtZUZxUzdqLUNzdmlReEc5dWZKdlZSelR0V3ByRkRaVjdjRjZKSXg5bDh4cUszT0JYbHFLR2c?oc=5\" target=\"_blank\">Ghostrunner 2 - polska gra w klimatach cyberpunku dost\u0119pna do odebrania za darmo w sklepie Epic Games Store</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 1795805,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPTGlzV05VM2VfbnNpSldnMXE1NXg0enB3djJkM0tKdE5KLTJsbnRERXNPcTFKV3VmR1VGTjBudTE0SlJBWU50V2ZJYklaaWNTTWh4V1pydFBzNXVBeTB5LVdfQTIyTnVvbDZlYWgweDQwRF9vdU85UC1qTV9SZGRvLTViZ2cwcU1WZldKN01JNWZNRVNWSWNOYXd5MFNBYUJkNDZ1eG04bw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna gra za darmo w Epic Games Store. Odbierzcie jedenasty \u015bwi\u0105teczny prezent - Gram.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:04:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPcjc3TEF4SEVkS1ZDSmVIWF9RODhmVEpZcGNKdkNCa28wdm9mRHdmc1FqakNHU21qSHBGdU8ycGlBQ2t2Ti1VcDRpLTB1cVNHY2FaZzBUcmgtNkdnWGFJbXB5ZkM4ekRhMDFNM0NNNWFBYUZ0SE4xSHNEaUl3dUF1bjc5ZVdaVnNTdm90RjlldTZmdTJCbXk3ZWNUNTBRZVdXcWdWYWhWUExLeE9YRHI2RFZBR01NMGlfRXhydTd4N2loTU0zWDBzTlJRaw?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0105\u017c Gra\u017cyny Torbickiej ofiar\u0105 oszustwa. Dziennikarka wyda\u0142a o\u015bwiadczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxNMHVBQ1ZTTDZHREtmNWYtb1R1OHNFMmJwM1ZNRl9RX3VlZ1BIX2ZNU05VX3QxWnpKMExueDZYSUFia2t6ejV2TUNrMEwwZllVTWZ3cHRkRldLR2JxRWZzbk9XVEpURUdZck54ODdROTlmOGZ2amdyaFVMbmI1SEFPMGtVVXVVUGlnSE40cEU0N1pNSGt4ZEpyckNGa3NhZmFDTzJPX0lXanBIcGx5QmFMUHMyaFZERjZuc3ZoNWpjeVdSRTQ0X1RPcmIwUDBqUWc2Sk1QYmkyUU5lNmx6aGxGa3FWY0NDNWp0ZmpNTUlEcG5oUll5VERxa2F3?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0105\u017c Torbickiej pad\u0142 ofiar\u0105 oszustwa. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">",
        "id": 1794899,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPcjc3TEF4SEVkS1ZDSmVIWF9RODhmVEpZcGNKdkNCa28wdm9mRHdmc1FqakNHU21qSHBGdU8ycGlBQ2t2Ti1VcDRpLTB1cVNHY2FaZzBUcmgtNkdnWGFJbXB5ZkM4ekRhMDFNM0NNNWFBYUZ0SE4xSHNEaUl3dUF1bjc5ZVdaVnNTdm90RjlldTZmdTJCbXk3ZWNUNTBRZVdXcWdWYWhWUExLeE9YRHI2RFZBR01NMGlfRXhydTd4N2loTU0zWDBzTlJRaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0105\u017c Gra\u017cyny Torbickiej ofiar\u0105 oszustwa. Dziennikarka wyda\u0142a o\u015bwiadczenie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T16:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxNMHVBQ1ZTTDZHREtmNWYtb1R1OHNFMmJwM1ZNRl9RX3VlZ1BIX2ZNU05VX3QxWnpKMExueDZYSUFia2t6ejV2TUNrMEwwZllVTWZ3cHRkRldLR2JxRWZzbk9XVEpURUdZck54ODdROTlmOGZ2amdyaFVMbmI1SEFPMGtVVXVVUGlnSE40cEU0N1pNSGt4ZEpyckNGa3NhZmFDTzJPX0lXanBIcGx5QmFMUHMyaFZERjZuc3ZoNWpjeVdSRTQ0X1RPcmIwUDBqUWc2Sk1QYmkyUU5lNmx6aGxGa3FWY0NDNWp0ZmpNTUlEcG5oUll5VERxa2F3?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0105\u017c Torbickiej pad\u0142 ofiar\u0105 oszustwa. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPZC14ZW9LVXBWdHVzeVZ1c29QdGdiLWdTQUFNeG0tbWlZV0x5Yklzc1Q5MVgyYm5jTkhlcmw4dWY0d0xyVEFhVEJNb2s1R0V5LVdual96SHdRV3pTQkpoU2tscGxHbDU3S3RTRFZnMUNPbGh3MU1tWkVUSHI0N0ZZaU9ERzY2eTN2MHVuYlAwRUJNSlNHUDlEZG54ZHVvZmRYemNLQzNFNjFjQjBvNUtlWlhuc1dfaG9oOGhKVzdBQnRZM1RVazF5U0dBOEhvcjNk?oc=5\" target=\"_blank\">\u2014 Prokuratura stara si\u0119 zidentyfikowa\u0107 przest\u0119pc\u00f3w \u2014 tak o trudnej sytuacji m\u0119\u017ca Adama poinformowa\u0142a.",
        "id": 1794618,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxNMHVBQ1ZTTDZHREtmNWYtb1R1OHNFMmJwM1ZNRl9RX3VlZ1BIX2ZNU05VX3QxWnpKMExueDZYSUFia2t6ejV2TUNrMEwwZllVTWZ3cHRkRldLR2JxRWZzbk9XVEpURUdZck54ODdROTlmOGZ2amdyaFVMbmI1SEFPMGtVVXVVUGlnSE40cEU0N1pNSGt4ZEpyckNGa3NhZmFDTzJPX0lXanBIcGx5QmFMUHMyaFZERjZuc3ZoNWpjeVdSRTQ0X1RPcmIwUDBqUWc2Sk1QYmkyUU5lNmx6aGxGa3FWY0NDNWp0ZmpNTUlEcG5oUll5VERxa2F3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0105\u017c Torbickiej pad\u0142 ofiar\u0105 oszustwa. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPM3M3c01yX0dBV3B1ckZ1WmNMS1UzaGZPME90dWh2bWF2cnc5UHBxemZMcjBseXBQZlRXQXpWV1hZV0F1RFFmd0J3SUpFRWFmYjlwRHhGTXEtZ0w5VXJ3YkUtVTR4UUl1ejlNTkVxbWM1aTFkYzRIcWNUdnNkOC1RTmp0dzAtUFhhZy1CZFVpTDNyZ2g3N0JJUU5rSnJFTnB0WHNpMy1B?oc=5\" target=\"_blank\">Wroc\u0142aw. Nietypowe odkrycie w oknie \u017cycia. \"Nic nas ju\u017c nie zdziwi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTFB6VFh2RHlET3hpaFJaX1cwdUYxRlhTSDRYRFl0MF9vV0J4aVZfLVVRdlk5aU1pbzVZZUJEd3pqTDhkWHZXbXNHd1gxSUtndUlCWllYM01sWjdiQlRkN0hDNG50RkFRX0VrYkNaZ0NjQnlhYlpLSndtNXd1Vnlkb0E?oc=5\" target=\"_blank\">Kto\u015b podrzuci\u0142 psa do okna \u017cycia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOamExSVJSLUVGYlZlOTlYS1o0MzlEZ2VkMXFsbWxITWlJU0lxX3U3UlZzc0R6QlhhSWtPLTNrVVBQcHFLQThFX0lWeUJqUG5FOVRpZnlxdG0tSWc0cUZMbFVFaHBlZm5qaWlBeTZKQXBxSGFWeGNJWTRwZlZhREVoc0",
        "id": 1795120,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPM3M3c01yX0dBV3B1ckZ1WmNMS1UzaGZPME90dWh2bWF2cnc5UHBxemZMcjBseXBQZlRXQXpWV1hZV0F1RFFmd0J3SUpFRWFmYjlwRHhGTXEtZ0w5VXJ3YkUtVTR4UUl1ejlNTkVxbWM1aTFkYzRIcWNUdnNkOC1RTmp0dzAtUFhhZy1CZFVpTDNyZ2g3N0JJUU5rSnJFTnB0WHNpMy1B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wroc\u0142aw. Nietypowe odkrycie w oknie \u017cycia. \"Nic nas ju\u017c nie zdziwi\" - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNR09IMGxWeTdwU1ZfeW5JVEo1UmpBNmFPVlpocXVpZXhFeFA3U0VmeVpsdTN0Rm1pSDBaRmoxWjlLSW5CLW5faHUxaE5QYzJHZThIOE9zdnhudXRvTHZ0cGljcUUweldkTEF5b1o0OEdaYXhSbzVXc2hJNXVmLS1fcUxhTldJRk5GOWU3NE9wSEZCZmpQOTlmRVhPSHRkRXE4UmtfYg?oc=5\" target=\"_blank\">Wznowiony ruch na lotnisku w Katowicach. Port przej\u0105\u0142 rejsy do Krakowa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQWZBcUdvVWRtbjZpdmJjT1ZSc3dVRmZMZ2tXemdJZkhFVGJjXzdjUWI3SGo5SXdfVlhfN0xQaVB5SUtvdVJUblZNUGtlOW92Wl85cHlDajJBOVNGSXZFclU1YmlaclRPc0NKNDRySm1HN2tpbjZiWFczWmYzaXZnM1planBJOVRvY0VucDh2WHVZcVhjN0NYVWR0ODJPRjZFVnFwUHZpcTZ1YnNValE?oc=5\" target=\"_blank\">Parali\u017c dw\u00f3ch polskich lotnisk. Samoloty nie mog\u0142y l\u0105dowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOdDlhTVRIbm1BcENPc2c1ZU41RWw3bHR5X2hZYk90dU5LRUVPdWF1cHJFRXpZS3V5MjZ4",
        "id": 1794611,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNR09IMGxWeTdwU1ZfeW5JVEo1UmpBNmFPVlpocXVpZXhFeFA3U0VmeVpsdTN0Rm1pSDBaRmoxWjlLSW5CLW5faHUxaE5QYzJHZThIOE9zdnhudXRvTHZ0cGljcUUweldkTEF5b1o0OEdaYXhSbzVXc2hJNXVmLS1fcUxhTldJRk5GOWU3NE9wSEZCZmpQOTlmRVhPSHRkRXE4UmtfYg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wznowiony ruch na lotnisku w Katowicach. Port przej\u0105\u0142 rejsy do Krakowa - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQZGdjQlVqbHctWXdNWmR0Wk9wNTlxcVNxeF9PTHVBbXV4MmRweTNtUG5HNDYxaHdRUDNzMkRhaFl2ZnlxSWpaaDBJazNwb3FjY2h5ZUxfMWRiWFdLMkY5aDAzamtEdVcxLUhHMFVIU0tNVmltYlJHRG1iTS1PRmxzZWVrNHFRdVo5VFdNYUtQNmotMFhhRU1CWHE1THgwalJ0bTN4X2pxdGp2Nmtoc1IzS2pySG1GMmpNY2dENmxB?oc=5\" target=\"_blank\">Mistrz \u015bwiata nie obroni tytu\u0142u. Wszystko przez... spodnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQTzlYY1B0ckJhODhoWTNtcDV1anU1QTVScnN1eEF6WmFDRDMtc2d4VENuX1NhUkdNSnlWQUV3UGpja1Y5LXBoZm5KOXc1dExDTkxzUFYwUGx6cFYySjNocW90NGVicDE4TXBpUXpvVnNjbmNCbXZDV3VGUUs2YjN4STVSaDBfN01PaXgtcmY2STVndVYyd0hyMjhZNWVVVVBLOFh5X1lMTkJyWWpVNG80M3hXdUJMMTJ5enVicHdnNHUyR000?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal gruchn\u0105\u0142 w \u015brodku nocy. Mistrz \u015bwiata nie chcia\u0142 zmieni\u0107 spodni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqg",
        "id": 1794621,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQZGdjQlVqbHctWXdNWmR0Wk9wNTlxcVNxeF9PTHVBbXV4MmRweTNtUG5HNDYxaHdRUDNzMkRhaFl2ZnlxSWpaaDBJazNwb3FjY2h5ZUxfMWRiWFdLMkY5aDAzamtEdVcxLUhHMFVIU0tNVmltYlJHRG1iTS1PRmxzZWVrNHFRdVo5VFdNYUtQNmotMFhhRU1CWHE1THgwalJ0bTN4X2pxdGp2Nmtoc1IzS2pySG1GMmpNY2dENmxB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mistrz \u015bwiata nie obroni tytu\u0142u. Wszystko przez... spodnie - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:40:48+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNUHNKUTBVUndKVnIxc0VnS3dmNzRtckFvMVdib05Od20yb1Bhc3Y3Z1k3cFBwOE1lUVhTU3lvbHRpeUE2aExUWmVGNGw0UElwWEd5Wld5bDJxTUlkOVFaY3dsbmxBMUs3WFRoMktfc1RldElneTRtZHQxb1Z6QXA5WTRjWnJSbjNWcmRrLW8xb0hGXzcxYVotY0hCbUpVa2FEMURyQ1VwaTRQOUUzT3AtXzYwcmFCZw?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemniczy wpis Donalda Trumpa. \"Bill Gates mnie o to prosi\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font>",
        "id": 1794891,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNUHNKUTBVUndKVnIxc0VnS3dmNzRtckFvMVdib05Od20yb1Bhc3Y3Z1k3cFBwOE1lUVhTU3lvbHRpeUE2aExUWmVGNGw0UElwWEd5Wld5bDJxTUlkOVFaY3dsbmxBMUs3WFRoMktfc1RldElneTRtZHQxb1Z6QXA5WTRjWnJSbjNWcmRrLW8xb0hGXzcxYVotY0hCbUpVa2FEMURyQ1VwaTRQOUUzT3AtXzYwcmFCZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy wpis Donalda Trumpa. \"Bill Gates mnie o to prosi\u0142\" - Interia Wydarzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNTl9BY2JuRzQzbGZWcEZZeTZ0MGg3WXc3Nl8zcWdHcm8yejNRcUphUzItdlZWYjVaWWZFcldtU1d3b2JaUUpmNE1EeFNxbVVnZ20zN1NOZG1QZlVHdG1sOWM1VTBDRUxIRkZmZUFoaktGZWZRR2JjelBIcHhob3ExeVFYRVg0Vml3Y1REaXBmdG4xOHJTRUE?oc=5\" target=\"_blank\">Gazprom ogranicza dostawy gazu do Mo\u0142dawii. \"Do zera\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPS3BOVXpDcHdlRC1uRHQ3NWtseGZnUF9KUTM4X193T0JTU1MzS09YTU5VcXRJNmc2ZWwzZGZLOHBza1lPQzVZYkI4WjJKM2JaTHd5M3BIRnZ5MGJLSEhDanlTdGZsNV9USGZLTDBJTDVUOUEyd2RULWViaG00VDluUGp0OHVFSUlhSWU3Tk9ZRzJSQ1JMekxnSVlfWWNFUndlUTNZb2ZrV0NFaW9SS2lDMmtadkRLdWQ0eFQ0RE5qNWpRRGplWEVSVtIBxwFBVV95cUxQN0pJdW1lUC1vU1AybWVka3loVWJQb0pqR1p1eHgzRzdvWGFrbk9UYnU0V3BnMmdtMDlSVWFhUURCTUdlT09nbFNvdnlSR0g2aHk2TTItRldaUkpvcTZoOHZxdmJFQ0Z2NzBDbHd4ZkIwWV8xd2hVUkxfWTR2RWN6NnY5dHJvS3cxcXdhaUg4QWdXYnlMNGkybUpZbjRyU3V5N2lMZVJIRmNPR3htb1pIMEpOUVBwdWZSRVpTTzBKM2theG12R3hB?oc=5\" t",
        "id": 1794894,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNTl9BY2JuRzQzbGZWcEZZeTZ0MGg3WXc3Nl8zcWdHcm8yejNRcUphUzItdlZWYjVaWWZFcldtU1d3b2JaUUpmNE1EeFNxbVVnZ20zN1NOZG1QZlVHdG1sOWM1VTBDRUxIRkZmZUFoaktGZWZRR2JjelBIcHhob3ExeVFYRVg0Vml3Y1REaXBmdG4xOHJTRUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazprom ogranicza dostawy gazu do Mo\u0142dawii. \"Do zera\" - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:30:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNMk1GLW9aTzV0enU2SENHazVHSWczTVFXNGJDcjV3MFZUNnYzZTNqUUt1UXdzMGx3MnlLdjZPbTVYdU55NjdTQWdiOUxNZ2xhcklMM0w1eVRHWXZwQmUwUDhFUEV5RDFsazVvYS0ycUFMb2w5emx0R1NGTm4wbHQ0MDllWW9uQWdEanl6dm1xXzhqbG8xMVBCYVNKa2xKdnlYTlFzc3M0S2huT3RuS3BaanRn?oc=5\" target=\"_blank\">Najszybszy poci\u0105g komercyjny wyjedzie na tras\u0119 w 2025 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font>",
        "id": 1794898,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNMk1GLW9aTzV0enU2SENHazVHSWczTVFXNGJDcjV3MFZUNnYzZTNqUUt1UXdzMGx3MnlLdjZPbTVYdU55NjdTQWdiOUxNZ2xhcklMM0w1eVRHWXZwQmUwUDhFUEV5RDFsazVvYS0ycUFMb2w5emx0R1NGTm4wbHQ0MDllWW9uQWdEanl6dm1xXzhqbG8xMVBCYVNKa2xKdnlYTlFzc3M0S2huT3RuS3BaanRn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najszybszy poci\u0105g komercyjny wyjedzie na tras\u0119 w 2025 roku - GeekWeek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTFBzOTd3WUZUbzRIa1dyU2YwempZaDRBdkNNQlVNMW1JdHNPM09HWExERXNsaGtQS2trUTZwMDNOSWFwZzRQUUdXZGZNR0ZMbVMzcURuWXJtWmVjVDZOTUE?oc=5\" target=\"_blank\">Rusza Turniej Czterech Skoczni. Kwalifikacje w Oberstdorfie [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxOQnZySTBUWEQ5eFp4eDJQdDZtajlHMXlidkt0VG9ZVmpHTVVnbXlMUkZTdFVnRzdjWlRoT1pOWExLSVAxa1h1YThkZy16Sks3MG5jTms2bGtadkxRSFc4MFBRMVA1RjNpZ2IxbDF3S3JRcTdtZ0R3bkZJQ1RjUjRIRjlZLWN0MFpRaHZ3bmEwQkR6cVB2bVFUVDBQUWdwcU9LVVliRXo5SXhxY1h0M0RtZ3dkQXh6eTBhWE9vdHBQMmhxa0N6clI3bkJwNGFUMEF2dFYwTmI3Q184U0dydEpnaFR6VDNEaUQxSGJXa2NDOA?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - Oberstdorf: treningi i kwalifikacje [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxOeENFOUFxVkptbEhEc3piOVpNUVdXUFZfVVcwclctZDBrdEE1U3lianpjV2",
        "id": 1794355,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTFBzOTd3WUZUbzRIa1dyU2YwempZaDRBdkNNQlVNMW1JdHNPM09HWExERXNsaGtQS2trUTZwMDNOSWFwZzRQUUdXZGZNR0ZMbVMzcURuWXJtWmVjVDZOTUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza Turniej Czterech Skoczni. Kwalifikacje w Oberstdorfie [NA \u017bYWO] - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:10:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNYlNCQ3EwX1NNMFpiWDRUc3JGcE1XRkpHdnRISTYwUHF2U0daTlU4NU9DcDNaSXhHVjMzbVAybEY1UlRsNEZlMjAwNzVQU0tYNktqWHBZNU05el9RREZ1ZVViYnl6U1FBWGZtQnBRYTNvdWY5REFmWnlrNi1DVENIWl93TDJRYnFKMWJudG13?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy zamkn\u0105 zak\u0142ad remontuj\u0105cy uzbrojenie dla Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTl8xWGI4OW1EaWQ4UWpqSEpwS2RsdDE0UzZkYU9EM0F6Zm4tVjBoSUdlSm1pdVBrU3EzMzFGaTZORmpNVm5NVWV4SkpCUEh3bnRPZGNuLTFySnA3TS1KQ1JBaUhRVEt3RVdHUDMzM1NBTkYyOEkzeEdIYi04NlFISGdocmpDbkVveG9rMHNpM1MyRFpFZXR3YWNlQjlwWndzOWVqWWhqdDBEZF9pZVZnU0FCZ2dxVDQ?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y ambasador Ukrainy chce pomocy wojskowej od Berlina. \"20 mld euro rocznie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNT3VEU2lTLUZpdWlESUNiUmFnMERsOGZZZXFOazd4eHYtXzhELVBNZ2R5dFhTZ3piUlE4VkxIe",
        "id": 1794347,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNYlNCQ3EwX1NNMFpiWDRUc3JGcE1XRkpHdnRISTYwUHF2U0daTlU4NU9DcDNaSXhHVjMzbVAybEY1UlRsNEZlMjAwNzVQU0tYNktqWHBZNU05el9RREZ1ZVViYnl6U1FBWGZtQnBRYTNvdWY5REFmWnlrNi1DVENIWl93TDJRYnFKMWJudG13?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy zamkn\u0105 zak\u0142ad remontuj\u0105cy uzbrojenie dla Ukrainy - Defence24.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE9CUlZyUW8xTXFwT0ZzSzNzbGNwNHpBUXJGOUpKYm5NaTVncEkxOENfZktMUnhIVDVlVDRNY3JSaF9zN3kzWkhYdUI5OTVIWWxJbEZhejNiZm5TTWdxSUlGcUpTdHYzS202WTB5T0VaZnk2NEVTdHR3?oc=5\" target=\"_blank\">Fotowoltaika z pot\u0119\u017cnymi zmianami. W \u017cycie wchodz\u0105 naprawd\u0119 korzystne przepisy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPUEwxdnlYZUtaVzJNVlpyVjZDZEJIYk5XYXR1dXNkb0JhLW1GakV2R1NZeE1nTmtoQU56NE1Mb1g5ZlBMVG5vZ3NLZDJNOFVTZU9XOXBVZy1CeDdza0lJVjN6bUhWSFZPdkxXU3BYeDluVE1FekhiTkR2bzFSdUl2aWpmZWZSeXo5cHN5UFRCYkVEU1VUWl9qQTBMYkR3RjdmSjR2S1lNR05BWnMwalV0eWdlMTI2MlZB?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany dla 400 tys. gospodarstw domowych. Obowi\u0105zuj\u0105 od pi\u0105tku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPdDI0SXNiZzZlOV9Rb0xHclhSWUJHNHpvSzRvNjZwS0w4WGFTU2plNEUyS29FYi1FSnFDX3BUWW9hY2dLdEtaMjJEd0Z",
        "id": 1795970,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE9CUlZyUW8xTXFwT0ZzSzNzbGNwNHpBUXJGOUpKYm5NaTVncEkxOENfZktMUnhIVDVlVDRNY3JSaF9zN3kzWkhYdUI5OTVIWWxJbEZhejNiZm5TTWdxSUlGcUpTdHYzS202WTB5T0VaZnk2NEVTdHR3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotowoltaika z pot\u0119\u017cnymi zmianami. W \u017cycie wchodz\u0105 naprawd\u0119 korzystne przepisy - Spider's Web",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:08:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNX3U2UXhaVVVXQWpIWGgxcW81YnVib0h3Y0t3dWxhLWR2ZzdDYlItRTdmV0Q2SDBpU1RBYy11eVBiTkhQQzFNdWdrWHU0T1N5SFJOdU4zSFh1MU52Nklfa01JcU1wNDg2NlFMXzNYdDU1bFExUTJCbWg5OUV2QmowMk1nLW5DTWtRSllFdU53QUgtN29kZDR0b2ZjanZpRzFSNnBsV2hqUE5aQnN3LWoyazB3VEhmSDA?oc=5\" target=\"_blank\">Incydenty na Ba\u0142tyku. Szef Centrum Operacji Morskich: Rosjanie wci\u0105\u017c s\u0105 tam obecni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOWjBMYkw3ejQ3VjBWdmxFdHhHVUZ6MWRobDZIRk1FNS1aN25hVmVWV2JkQWVtQ2M3VlBrbXlJSHJib2Fxb09USDBWQ0YwUGRwYTRfUzNNYnEzdTFub2d5U1VUWVJUejhwZkJNMzN4cHg0enQ4eEtaR3NlcU1zaXFTWWJGemotaWpJQWJpZ3pyY25ZMXpTZ1JHWnhseTJyUjNMaTdNNA?oc=5\" target=\"_blank\">Szefowa niemieckiej dyplomacji ostrzega. \"Pilny sygna\u0142 alarmowy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPdV9RWHlRR1JPWXBFN0h",
        "id": 1795599,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNX3U2UXhaVVVXQWpIWGgxcW81YnVib0h3Y0t3dWxhLWR2ZzdDYlItRTdmV0Q2SDBpU1RBYy11eVBiTkhQQzFNdWdrWHU0T1N5SFJOdU4zSFh1MU52Nklfa01JcU1wNDg2NlFMXzNYdDU1bFExUTJCbWg5OUV2QmowMk1nLW5DTWtRSllFdU53QUgtN29kZDR0b2ZjanZpRzFSNnBsV2hqUE5aQnN3LWoyazB3VEhmSDA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydenty na Ba\u0142tyku. Szef Centrum Operacji Morskich: Rosjanie wci\u0105\u017c s\u0105 tam obecni - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:02:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNRjVCb0NsOVJBNC1hSUdGOU9EeFUtdU1SbldNYUZkRzdxRF9jUVQyMlAzWnFjYU8zc2lxQzBoTzlGWWRjTEFlbjRsZlBYQmdVNjhZRGVUb1NFNkU2dTNGdFpqekRvbFRjVUdhMVBjSU9zMXJmQXB4ekNfbFlDNnFTVldyMVRkRFl3Sm1RMDU1b0JYWHlPTlBKVl8ybWlDTU5RcmpsM3I2T3B6RWFqU1IxTk1XbFBUMms?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski odpowiada na gro\u017aby Ficy. \u201ePutin wyda\u0142 rozkaz otwarcia drugiego frontu\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOWlgzVG94ZTNpeHlGY2ozdkJ4eHRFMFItekNfaDhRY2FUS09CY3hGaVFpRmJlSkxLS1NDY1dMbTl5S1EzVHVfRUthUjM0WVhaOWFlQl9tNTVIcnQwcC0xczBLWDZjbC1PMGlfTjVhTWZGOHRjazdYajl0OHRRNUd0eTRIV0xqSC10eXNnSTBBT3NuVDd5VEFPeEdsOVpDWGVvR25v?oc=5\" target=\"_blank\">Premier S\u0142owacji grozi Ukrainie. Jest odpowied\u017a Ze\u0142enskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQRGFJcUZ6NWc5UGEtVzd0R0xDdGVtMmpkN0tFV3NRZ",
        "id": 1794609,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNRjVCb0NsOVJBNC1hSUdGOU9EeFUtdU1SbldNYUZkRzdxRF9jUVQyMlAzWnFjYU8zc2lxQzBoTzlGWWRjTEFlbjRsZlBYQmdVNjhZRGVUb1NFNkU2dTNGdFpqekRvbFRjVUdhMVBjSU9zMXJmQXB4ekNfbFlDNnFTVldyMVRkRFl3Sm1RMDU1b0JYWHlPTlBKVl8ybWlDTU5RcmpsM3I2T3B6RWFqU1IxTk1XbFBUMms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski odpowiada na gro\u017aby Ficy. \u201ePutin wyda\u0142 rozkaz otwarcia drugiego frontu\u201d - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:01:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPTnlmVm5BWm1vRE43dTc2YlRkQ215cUdIMUxDT2RtYTkxOUxTU0QyMWdjeGllR1lCSnRuTGJkVU9ubzRWRXk5TmV1TjZISS00TnY2NE5TLTA1dHRzQnNUTEVMdHlXZnlERkgzLTRsXzhNSDRrc0lmcFBReFJaOGdXTmUtNHh6V3pRdVUtd3FfdjRpRzN6RVcwMmpOU091NTlaYkZ1eEN3?oc=5\" target=\"_blank\">O to Polska b\u0119dzie walczy\u0107 w czasie prezydencji w UE. \"Takie zadanie dostali\u015bmy od premiera Tuska\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQek9raERKaVo4anMwQ2Z2eXIyNWV6YlBVR0NtTWRaOGVLSnRXNUIwdHdnVkh3Ry1Cc1ZOLVNwVG92dG5TNk1GamZlZ01BeXlLakVGUDJ0Um5sdGR4U0NxZjRDS29oWVJFSldBQlhXdmdZZGNLUEFwNnNsZXd3RC1SSVhiLXBQUVYtZFJQbVVCNXI5TWhYd05KVGFfcEE5UTBaRTZFNw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mamy ochroni\u0107 Uni\u0119 przed podzia\u0142ami\". Na czym skupi si\u0119 polska prezydencja w UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNNXdrLWdySnBHTE93MT",
        "id": 1794343,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPTnlmVm5BWm1vRE43dTc2YlRkQ215cUdIMUxDT2RtYTkxOUxTU0QyMWdjeGllR1lCSnRuTGJkVU9ubzRWRXk5TmV1TjZISS00TnY2NE5TLTA1dHRzQnNUTEVMdHlXZnlERkgzLTRsXzhNSDRrc0lmcFBReFJaOGdXTmUtNHh6V3pRdVUtd3FfdjRpRzN6RVcwMmpOU091NTlaYkZ1eEN3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O to Polska b\u0119dzie walczy\u0107 w czasie prezydencji w UE. \"Takie zadanie dostali\u015bmy od premiera Tuska\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T15:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQWUpmUzJBM21iZGpIdjRBd1hsNjRwSXdlX0RFaEoxNklOSFFDSnE5WWViUzZIS0VFc3hzSmFnYkZyV1JjQVgwNXJlc3FKeDVDMzE1WG5PSl9oTjhDQ0NRelVYY25Wa0x2Ti1qbWk2VXktVTYwTXctUWJqLVliTG8ta2hxQ0V6YnhwS2RaS09sYW1sYWR0?oc=5\" target=\"_blank\">Szef WHO cudem unikn\u0105\u0142 \u015bmierci podczas ataku Izraela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPZmhObXNvaEt5N1BkVE1SVnAyVlF1dVEwZGVnMFY5RnlBVnl0OThzcS1US2RUbHFEZE4xdy1reVJGS2lkLTcyWTM4Y3lBUXhmUlFrWmFBbWh6SkVZTWVERGpBUzlSaDFUbXAtNEJ4UWRMLU5xMUJBR3FwdzlseDlYdFRfR0F5VERhaFU4UFpQSGNmNUpxZVBRaXVwWnp1eFpVRm9RWElLaEdoOWFBRG9TOWFpZkxEcjk4R09feGY5OVZoTkE5dWp5QzZPVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na lotnisku \"metry\" od szefa WHO. Nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQ2xRZDNfcGU5YjFxMHV5SkZTY25lV1A4cmVlNTN1UEdlUzU4YVNaZWlwaWtPODhMdlF4Ml9lbTgxc0lzTUlnVGN",
        "id": 1794612,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQWUpmUzJBM21iZGpIdjRBd1hsNjRwSXdlX0RFaEoxNklOSFFDSnE5WWViUzZIS0VFc3hzSmFnYkZyV1JjQVgwNXJlc3FKeDVDMzE1WG5PSl9oTjhDQ0NRelVYY25Wa0x2Ti1qbWk2VXktVTYwTXctUWJqLVliTG8ta2hxQ0V6YnhwS2RaS09sYW1sYWR0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef WHO cudem unikn\u0105\u0142 \u015bmierci podczas ataku Izraela - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:58:56+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNa0hoV01yWklHRlZnM0FwclFzSzZGTVJ2cFY1RE9Ec2lmOHRDblZIZkNlYjJTVkQ5VFRVS2g3OWRhd2FTSHdCOE9qdUlUaWFuWVc4SlNXaHNoaFVQdFFUalpVclE1WUFNUEZBSGhmMW4tQkhPYnB2Zjc5TV9aVjhaaW1ITUtpbjFSUWtzN091QkVvY2szSmtfeW1MOXdFTGdoaXlzdXY5dktackpPN0NxVUxR?oc=5\" target=\"_blank\">Zmar\u0142a tragiczn\u0105 \u015bmierci\u0105. W domu wykryto wysoki poziom tlenku w\u0119gla</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Film</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pvXzVILURCR3FXc044QWdETnF5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1795128,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNa0hoV01yWklHRlZnM0FwclFzSzZGTVJ2cFY1RE9Ec2lmOHRDblZIZkNlYjJTVkQ5VFRVS2g3OWRhd2FTSHdCOE9qdUlUaWFuWVc4SlNXaHNoaFVQdFFUalpVclE1WUFNUEZBSGhmMW4tQkhPYnB2Zjc5TV9aVjhaaW1ITUtpbjFSUWtzN091QkVvY2szSmtfeW1MOXdFTGdoaXlzdXY5dktackpPN0NxVUxR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142a tragiczn\u0105 \u015bmierci\u0105. W domu wykryto wysoki poziom tlenku w\u0119gla - Interia Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNemZGeW9DQWNwVnFKTjZ1aGVnVmxlYUpxa1BoSG94aUJHZzB0M3BYbDlYSTNheV9PQVRzaXhOeExZLW9meUY4a2o4Z1lrb3J6Y194d2JrMXU5ZUlrNHlFa25HMy1fcE9ZMkxSMmxVN3MzMTF2RDQzc04yT183RTJpZzdyNFk0bTlELS1SeHBqVm54Mjl0YWFF?oc=5\" target=\"_blank\">Niebezpieczne warunki na drogach. Wydano ostrze\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQb2N1dVdrdVl3M1VBTll6emxoSDdHbHJ3V0dfUXA5dHhrcV9ES3RrWXZlcHVqemJheWwweWZlczFVSTJDcjVvX0JxYzhOOXg4bEFSaGg3bVVoRTY5bWQtekpsVnBIMnhxXzJIbEp0YXlNQ0I3MkUzTmlSU2p4UFQ0MVBMQVBEQlRVcm5XTWh4NzJpVjR5ZWRBMU9qZnIwQVp2c0k0?oc=5\" target=\"_blank\">Niebezpiecznie we wszystkich wojew\u00f3dztwach. IMGW ostrzega</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQczFuREpsdk5mN211cTNuQi1jbUZfX0VTWDBhcVQtWXVvVDQzUHdZckJTZjRESVl3ZzJkS0wyNExXdUFSZFpwWHVwV0wyeUFQMmVFdkNPbE1JMFdBTm9PbEFlenQ",
        "id": 1794345,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNemZGeW9DQWNwVnFKTjZ1aGVnVmxlYUpxa1BoSG94aUJHZzB0M3BYbDlYSTNheV9PQVRzaXhOeExZLW9meUY4a2o4Z1lrb3J6Y194d2JrMXU5ZUlrNHlFa25HMy1fcE9ZMkxSMmxVN3MzMTF2RDQzc04yT183RTJpZzdyNFk0bTlELS1SeHBqVm54Mjl0YWFF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne warunki na drogach. Wydano ostrze\u017cenia - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQNm9kU19LcjZNTHRTaUZMaUNxbG9tQzRkUDQwb09JQ05ZUDF1V3AxMk1EOXF3YXRTQmZmZzJaZ2k5aWx0YmtNeGIwcFZ3UThNS19NNFhKVEx1czNNS0tFNmZVR3FSM3FWc1VwX2xCMldhLW5kUEJ3cllXZEtaeXlhd3A5YTQ5LV9FakVHdkVDMWlkVTFvelBFeThVS201MDFNaDVZaVBHU3o?oc=5\" target=\"_blank\">Takiego szk\u0142a nie ma \u017caden inny smartfon. Imponuj\u0105ca nowo\u015b\u0107 S25 Ultra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNUEppRjVXNUN5SzNNSlFnNGxsamdRcVZhTG1RSEVoYk9MdVNpbXF4Qm02TzY4YVBLOHpQOS1ZY1FyUUxCQlJNdUFDMWNfcnpjM3NPZGZHTmJjcG5HUkp4b050OHRqQXAybXVEVXMxMHVQaWlyYUtYUVp1TzdvakR1VUR4QlpWNXVXZVE?oc=5\" target=\"_blank\">Specyfikacja Samsung Galaxy S25 Ultra wyciek\u0142a do sieci tu\u017c przed premier\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ITHardware</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPaXA2dEVEV1lpbjRrUXE1anN1cFI3NmNmcHhraWRRNW1GVUxiTGlMREtBdGxsdkMxeHhySzM2eV9iU1l6clVPTVdwWkJqMTY",
        "id": 1795806,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQNm9kU19LcjZNTHRTaUZMaUNxbG9tQzRkUDQwb09JQ05ZUDF1V3AxMk1EOXF3YXRTQmZmZzJaZ2k5aWx0YmtNeGIwcFZ3UThNS19NNFhKVEx1czNNS0tFNmZVR3FSM3FWc1VwX2xCMldhLW5kUEJ3cllXZEtaeXlhd3A5YTQ5LV9FakVHdkVDMWlkVTFvelBFeThVS201MDFNaDVZaVBHU3o?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiego szk\u0142a nie ma \u017caden inny smartfon. Imponuj\u0105ca nowo\u015b\u0107 S25 Ultra - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:38:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPNUNsMzdMMXFYcjVCanprN1N0YjVxTWxmSms1ZVpmWVkzNk5ZTFB1bThhd3I3Tm1jWTdnTFRreTI1cmd5c01YbEc4TzAxRUZHM2tYNGdhTTAwVko5YUo1Q2g2cGU1QW9NMVNzRGFWbG1ZYmpVVHZyUWRtanI0b1pvQjJxMWRZVmFOX0x6MUgyWHBPaVhwaVg1SFl2RWo2T3duRjE2NUY0Z2k2SmpYa3ZJYw?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0105teczny prezent w\u0119gierskiego dyplomaty wywo\u0142a\u0142 w\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 Chorwat\u00f3w. \"Niedopuszczalne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>",
        "id": 1794094,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPNUNsMzdMMXFYcjVCanprN1N0YjVxTWxmSms1ZVpmWVkzNk5ZTFB1bThhd3I3Tm1jWTdnTFRreTI1cmd5c01YbEc4TzAxRUZHM2tYNGdhTTAwVko5YUo1Q2g2cGU1QW9NMVNzRGFWbG1ZYmpVVHZyUWRtanI0b1pvQjJxMWRZVmFOX0x6MUgyWHBPaVhwaVg1SFl2RWo2T3duRjE2NUY0Z2k2SmpYa3ZJYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105teczny prezent w\u0119gierskiego dyplomaty wywo\u0142a\u0142 w\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 Chorwat\u00f3w. \"Niedopuszczalne\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPWGN5dGZ4LWhXRm9YTWxnck5pN0JZWVl6dlc3ZjJ5M0VTc19fVFVvSEtyeHRrSnIwRnk5cmU3NG9kUnAtTEt0N0R4SU41a0xtRlZmRDBRX2t0M2Z4OWJ3R19zenpWV0l5VnpNZXVXLW9JbmVYakhOV1FiZ1Vfekt6N0NPU1RzV1Q3UEptR3pjVG5oMDRjSVJiY1E3VEdia0JvTFJYOUIteDIzVndMNTFPel9R?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe przepisy wejd\u0105 w \u017cycie ju\u017c pod koniec 2024. Zmiany dotycz\u0105 posiadaczy smartfon\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE5xSXgyQzBBcDhxYkx3SXd2Z2JEbXZRRWZpbTBIQ1ZNNFZnb3JYUmt4TFQyT1doV1pqVTBNT2Uyd1NFVFhWOGhWOU84bUktRUlxOXdnR2dqVWg5cW5MSk1ROE90YlR2MmpWZmVxYWs0c2xGN1JsTmZfcWY4Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Unia wzi\u0119\u0142a si\u0119 za \u0142adowarki. Od dzi\u015b nowy obowi\u0105zek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQc3hyejVCMGcwb2dhY0thZm5aenBJOWNtSEN2TFZCZnZrOS1TRGFFN1d2Tk1Rc2FJeE1tZllrb3RzaTlhSU1LQzlEUDBFek9rdDBxVEQwcTlxZVdV",
        "id": 1794897,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPWGN5dGZ4LWhXRm9YTWxnck5pN0JZWVl6dlc3ZjJ5M0VTc19fVFVvSEtyeHRrSnIwRnk5cmU3NG9kUnAtTEt0N0R4SU41a0xtRlZmRDBRX2t0M2Z4OWJ3R19zenpWV0l5VnpNZXVXLW9JbmVYakhOV1FiZ1Vfekt6N0NPU1RzV1Q3UEptR3pjVG5oMDRjSVJiY1E3VEdia0JvTFJYOUIteDIzVndMNTFPel9R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy wejd\u0105 w \u017cycie ju\u017c pod koniec 2024. Zmiany dotycz\u0105 posiadaczy smartfon\u00f3w - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:36:43+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOR2t1Vms4RmxaUU9waHJLeW5wd2NsTHNaZ1lLZmpiRlhqVWd3SUF4RkhqOU1vU0hGRmNtN0s3RmoxaTJsM3J2NHMyNGh6OHIyZGNEVGM1dTktV3hkeFlyaGNtTmpaek5oUjlScmtqeS0tUlUxNnJQdHBHYVNNLW9BTVZ3ajc0dDIxaGNvUmU3QlVtNWF3YWpFeXhzWU44VkpEZW5CaV9ya2RGSVU3MTdvRA?oc=5\" target=\"_blank\">Ziemia na zdj\u0119ciach z kosmosu. Astronauci dostarczyli w 2024 roku niesamowite widoki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font>",
        "id": 1794353,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOR2t1Vms4RmxaUU9waHJLeW5wd2NsTHNaZ1lLZmpiRlhqVWd3SUF4RkhqOU1vU0hGRmNtN0s3RmoxaTJsM3J2NHMyNGh6OHIyZGNEVGM1dTktV3hkeFlyaGNtTmpaek5oUjlScmtqeS0tUlUxNnJQdHBHYVNNLW9BTVZ3ajc0dDIxaGNvUmU3QlVtNWF3YWpFeXhzWU44VkpEZW5CaV9ya2RGSVU3MTdvRA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziemia na zdj\u0119ciach z kosmosu. Astronauci dostarczyli w 2024 roku niesamowite widoki - GeekWeek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNVVQzMENIb1ZiUGF1elFQVk5pMnJfcWlYUk1HdVFtY3FnbEhqTHNRSnZVUW9PNTFvSXZuMGl2QXhyaXFRMDB2Sk5OQUJSLWpJdjNoYUlrM0ttbkZnQUFsYV9RU203azR6YlgzWmx5UXpxbnlDZF9sZEZMTS1TY0QyRWZnQ09ZazNlSkV6cHJLNFJUT0ktMzNEdFprb2s?oc=5\" target=\"_blank\">Wznios\u0142e o\u015bwiadczenia i trupy w szafie. Trudna sztuka sprzedania Pogoni Szczecin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wesz\u0142o</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOdjItaU1zWGtWdFRfY2NIejRrVGdLcE1WeXpveEpFU2Z5OTZEZUFEWUs5ZjJRMlYtVFZYUW9KeVNXR2c3ODhoNVNUT214aFJfdERnMEJEY1JxTlJrOXdWR2Z3a2pRWldFbWdHUEoxamZJZXc3UUx0cUQ0N2NvQjN4d3FfQ0VnMGs5QUVBSy1rVFpTMVU3djFxYWoxb2VFOWhUVXctaGNNbEVjM3J0SDJVU2pnRFhmV3Y5VzhGQ294bTV6R054YW9HQ213?oc=5\" target=\"_blank\">Haditaghi wci\u0105\u017c mo\u017ce przej\u0105\u0107 Pogo\u0144! Rozwa\u017ca ponowny przyjazd do Szczecina [NASZ NEWS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOV01GOU9EQU",
        "id": 1795392,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNVVQzMENIb1ZiUGF1elFQVk5pMnJfcWlYUk1HdVFtY3FnbEhqTHNRSnZVUW9PNTFvSXZuMGl2QXhyaXFRMDB2Sk5OQUJSLWpJdjNoYUlrM0ttbkZnQUFsYV9RU203azR6YlgzWmx5UXpxbnlDZF9sZEZMTS1TY0QyRWZnQ09ZazNlSkV6cHJLNFJUT0ktMzNEdFprb2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wznios\u0142e o\u015bwiadczenia i trupy w szafie. Trudna sztuka sprzedania Pogoni Szczecin - Wesz\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQNjY4RHUyVlQ3OEJIWHJZblVjX1RKOThjLUx4UXY0MGt1Mmk3TS1nU3JwbHE2NE1DVnpoOTNfcl9yLTZMM3BoeVRZUl85TTVxaWcybHYxb252ODJCQzZfRG1iVFBSMVAxUUpNSVpSbDNXN0ZEZGQwQ2ZnN3RpcVFuQUZDS3U0QXNGNkxJRXZJa3d5MGU3MVQ2dC1aQ1BFUFNNSnhZQkFSc1lZOVctbEI4T2dqM2R3U01qT0JPTlN4Y9IBvgFBVV95cUxOWFhLbS1tSl9kVmdkaTA4Q2d0b29LY245ZHkySlZrb29mUUFsczJ1NmF0NVM1bklyOHBwWlFqQ2U2b0J2N2xkUUU5WG1oUlh1a2JNa3dCUjR5MnhiSGRyS1dKblpXVWpJUVVEVjUwRjFlMk9qZEhydE9zRjF1bUdhUW1GNlktY3AyTENHOUhlMjJudEFwY1VnYzZlSVhyRFZpbWNnQWdFd3Z2WFNHTW5BQVY1THNzYUdXVVRjTTVB?oc=5\" target=\"_blank\">Radykalnie zaostrzaj\u0105 prawo zwi\u0105zane z religi\u0105. B\u0119dzie zakaz zakrywania twarzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNaExObUprdG1qZVVVZ0RsWDVYaThfMWlJSElEcGZmdUdDd0llc1JjZWtRcVdQTGlpaUl5a2V0TFNlX014YnVoVy1MX3FzZkJLd09EU0NRZnZuY3NEZmlxUi01X25aMFpHR3RydTdaaWpCWEJBTVZsVEFTZWJ0M1VVdmVZcEZtRDRCYVk1MkN2MG1PQk5",
        "id": 1794095,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQNjY4RHUyVlQ3OEJIWHJZblVjX1RKOThjLUx4UXY0MGt1Mmk3TS1nU3JwbHE2NE1DVnpoOTNfcl9yLTZMM3BoeVRZUl85TTVxaWcybHYxb252ODJCQzZfRG1iVFBSMVAxUUpNSVpSbDNXN0ZEZGQwQ2ZnN3RpcVFuQUZDS3U0QXNGNkxJRXZJa3d5MGU3MVQ2dC1aQ1BFUFNNSnhZQkFSc1lZOVctbEI4T2dqM2R3U01qT0JPTlN4Y9IBvgFBVV95cUxOWFhLbS1tSl9kVmdkaTA4Q2d0b29LY245ZHkySlZrb29mUUFsczJ1NmF0NVM1bklyOHBwWlFqQ2U2b0J2N2xkUUU5WG1oUlh1a2JNa3dCUjR5MnhiSGRyS1dKblpXVWpJUVVEVjUwRjFlMk9qZEhydE9zRjF1bUdhUW1GNlktY3AyTENHOUhlMjJudEFwY1VnYzZlSVhyRFZpbWNnQWdFd3Z2WFNHTW5BQVY1THNzYUdXVVRjTTVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radykalnie zaostrzaj\u0105 prawo zwi\u0105zane z religi\u0105. B\u0119dzie zakaz zakrywania twarzy - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:18:54+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPZnBxcGNwNHdaVlNXT1NYMEcxYjZlU1pJTGZ5UVAyb3FZYnoyRnN0d3dWS1lpRDFRLTA3ZlluelY2UkFJRjItT1IxTkNlb1ZOZU1rQnAwQllaVGVlbzREeU9PSWhobmFkTnEzN19xWHByTjE1aG44dzQwRFg0UWY2RnUtWURMNUlIbkp2UEF4SWJNSF9Jbi14T2RlNnBRa2tzcXhob2pERTU4T2N4NHlHR1NyUDJoWnNPWVl4RmtjbGlQd1ZWbGRfaU93?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze takie wsparcie dla Ukrainy. \"To co\u015b wi\u0119cej ni\u017c tylko dostawa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2licTQ3LURCSEFTYTJaWlhzeVpDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1794351,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPZnBxcGNwNHdaVlNXT1NYMEcxYjZlU1pJTGZ5UVAyb3FZYnoyRnN0d3dWS1lpRDFRLTA3ZlluelY2UkFJRjItT1IxTkNlb1ZOZU1rQnAwQllaVGVlbzREeU9PSWhobmFkTnEzN19xWHByTjE1aG44dzQwRFg0UWY2RnUtWURMNUlIbkp2UEF4SWJNSF9Jbi14T2RlNnBRa2tzcXhob2pERTU4T2N4NHlHR1NyUDJoWnNPWVl4RmtjbGlQd1ZWbGRfaU93?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze takie wsparcie dla Ukrainy. \"To co\u015b wi\u0119cej ni\u017c tylko dostawa\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T14:17:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNWk5MZjNZdHhYbjdNTTZFamNiSWNxbkdPQ3VXV0VFVXFOOFRZUWNlUURuYnlZRm9xaWlHcGxFQl9BbXdWajB4NG5OcTlIcExWWEZubHktbFpvMWJoZWZfQUlQcWdVN2dnelhaOHZ5NGg2dmtjY28taVBnd21uN0pIMS1jSXNiYlhCaW5WSzhFMmZvZk1VeWFhV2RB?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk star\u0142 si\u0119 z trumpistami. Posz\u0142o o imigracj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOem9Wa3NQdWdTM19BX0hCbTlkTnMzVmxEelpfdDgyR1RFcU10S3FyUVpMaC1oQk1CSkpHS3N4RzFaUzVMdVkxXzkzYWdQc2FxakhMU1g4eXNRamZFUktFdjFuajV0MllEMmhra19JYkxvSDRZN1RuQjVSWXFFcGxveXdMbkgycHB0WmxKcW1QSUk2ZGNDbWhqTFJmbnR5R0hFNmc3WExKNklYZTY4VVZSQktIWkNQdG5xRlE?oc=5\" target=\"_blank\">Ob\u00f3z Donalda Trumpa podzielony. W konflikt w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 Elon Musk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQTlNsT05lMG9MREZJa0xGMUZ4N1BrZUFUdDdKaURramF3RmNScFZkZWkzTnJq",
        "id": 1794896,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNWk5MZjNZdHhYbjdNTTZFamNiSWNxbkdPQ3VXV0VFVXFOOFRZUWNlUURuYnlZRm9xaWlHcGxFQl9BbXdWajB4NG5OcTlIcExWWEZubHktbFpvMWJoZWZfQUlQcWdVN2dnelhaOHZ5NGg2dmtjY28taVBnd21uN0pIMS1jSXNiYlhCaW5WSzhFMmZvZk1VeWFhV2RB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk star\u0142 si\u0119 z trumpistami. Posz\u0142o o imigracj\u0119 - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:55:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOOWJJejBhWGNsWm1BU1dWdTdIOWQ5aEtnVV9uVEFueTF0X3BDbml4VTJrYUN5OVh6VGNIWXkzR0F0MDdUU1VVNFctWkl4SEpvbUhqWU1EVWpTZmRvWUc4VUtvVDlrYWVDYVFua21ZZ043VlVTMWNMRnpMZEN1MmlPcENuUzJrdmdpUUl1b0pLOTJqYkJNRXQ2MWF0M1p0LXpoNHc?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0105\u017c Gra\u017cyny Torbickiej ofiar\u0105 oszustwa. \"Prokuratura stara si\u0119 zidentyfikowa\u0107 przest\u0119pc\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNRzJQZXdvemtERUtWZHUzdkd4U3BYVGVNRXlWcHZHN1N3Z0JWZmtOTXRyeUMwdC1Demg1ZFVmb003U0hzd3EtVkVINktZdHRORlM1dnBHZkpGRkpmRHBXV2FZOXY5Vmltb1BjLVJuaUdLWWFZWktrY1ZQcm1EU3JfUXVnR0tEdEQ5R0pJd2piY3FqY3NfNzY4TXRxTXEwYkNyOXc?oc=5\" target=\"_blank\">Trudna sytuacja m\u0119\u017ca Gra\u017cyny Torbickiej. Do akcji wkroczy\u0142a prokuratura</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNYzlRdTU1SWl1LW9rYldpczdqRjJLUlJoak5yaXcxaHVzX1lFWWJXV09GRFQ",
        "id": 1794097,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOOWJJejBhWGNsWm1BU1dWdTdIOWQ5aEtnVV9uVEFueTF0X3BDbml4VTJrYUN5OVh6VGNIWXkzR0F0MDdUU1VVNFctWkl4SEpvbUhqWU1EVWpTZmRvWUc4VUtvVDlrYWVDYVFua21ZZ043VlVTMWNMRnpMZEN1MmlPcENuUzJrdmdpUUl1b0pLOTJqYkJNRXQ2MWF0M1p0LXpoNHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0105\u017c Gra\u017cyny Torbickiej ofiar\u0105 oszustwa. \"Prokuratura stara si\u0119 zidentyfikowa\u0107 przest\u0119pc\u00f3w\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:53:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOMXIwMWhqQS1fV1dMY1NWYm5rcGZ5SmFGUXg2eGt1ckZnaXhFM2EzeDJTSWV4djVJR3pvWkpUUWVmSUNsd19QaGJ3SU5rSUZBbXRfM2tKQi0zcER1Uk43dVBxNDdsb0g2eldyN0JJbDk4X3RfRWg4VXZnTjc1bkdKYS1Ha3Q2Y3VkdHVJWUoxSUVUUWxPWXBKMlM0Z0VUZ2hlT3A0?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Kazachstanie. W\u0142adimir Putin zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOY3d1S2s3RC1CTy16VGdCNUV1cHJWUHdsaGNyS0U4RW1tTkFya2lfdVgwZVZNanVaS0JQY1Vmb3RqQWk3Zl9sZnZzVm1YNzFuSzYtV0daUWRoYTR1eWtkYWxLb2JwUGxhYlVac1NlMWpTZGotc3A3TjF1MVJGekdBelJFal9VYTRpdUpsMGphODI4Sm5KNEREUGt4TXhtVXdjaXVWUXlUUldtVkNwWXV6VEE3UklaMG5GdkV5cXFTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ocala\u0142a za\u0142oga opisa\u0142a dramat na pok\u0142adzie Embraera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQNlVZUVJBWHZCMGNHNkZweGhKTXk2emR4emtULTdIR3hFenlXa1VIMV9m",
        "id": 1794089,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOMXIwMWhqQS1fV1dMY1NWYm5rcGZ5SmFGUXg2eGt1ckZnaXhFM2EzeDJTSWV4djVJR3pvWkpUUWVmSUNsd19QaGJ3SU5rSUZBbXRfM2tKQi0zcER1Uk43dVBxNDdsb0g2eldyN0JJbDk4X3RfRWg4VXZnTjc1bkdKYS1Ha3Q2Y3VkdHVJWUoxSUVUUWxPWXBKMlM0Z0VUZ2hlT3A0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Kazachstanie. W\u0142adimir Putin zabra\u0142 g\u0142os - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:50:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQWmlIbkhPSEQ3WkcxZVloMmI4M0VDMlZ0M1lON1U3LWJuY0I4bGR4eEJ6cllodDJITXVWWFU0c3FERjRRTWJ3OVF2aEw3SDR3Y2FhUlMwZVI3SFZjVjZfUWV2aEw2c2o4MDcwdzNPenVtUmlHMm03d2V0ZHVKUlRJWElscG90bjk1bkROR3dDUG9WbG1JeTgtV0xhb1lXREI0d3p3ek16WFV2aEt5UmRyeUdWUGhiSzhqV0MtbDlZT0tSUEsyeGx6VW1zZzIyVXp3Q3RoUjJCU1JyT2gxeVA4?oc=5\" target=\"_blank\">Aleksander Zniszczo\u0142 ratuje honor Polak\u00f3w! Fatalny start Turnieju Czterech Skoczni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxOQnZySTBUWEQ5eFp4eDJQdDZtajlHMXlidkt0VG9ZVmpHTVVnbXlMUkZTdFVnRzdjWlRoT1pOWExLSVAxa1h1YThkZy16Sks3MG5jTms2bGtadkxRSFc4MFBRMVA1RjNpZ2IxbDF3S3JRcTdtZ0R3bkZJQ1RjUjRIRjlZLWN0MFpRaHZ3bmEwQkR6cVB2bVFUVDBQUWdwcU9LVVliRXo5SXhxY1h0M0RtZ3dkQXh6eTBhWE9vdHBQMmhxa0N6clI3bkJwNGFUMEF2dFYwTmI3Q184U0dydEpnaFR6VDNEaUQxSGJXa2NDOA?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - Oberstdorf: treningi i kwalifikacje [RELACJA NA \u017b",
        "id": 1794099,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQWmlIbkhPSEQ3WkcxZVloMmI4M0VDMlZ0M1lON1U3LWJuY0I4bGR4eEJ6cllodDJITXVWWFU0c3FERjRRTWJ3OVF2aEw3SDR3Y2FhUlMwZVI3SFZjVjZfUWV2aEw2c2o4MDcwdzNPenVtUmlHMm03d2V0ZHVKUlRJWElscG90bjk1bkROR3dDUG9WbG1JeTgtV0xhb1lXREI0d3p3ek16WFV2aEt5UmRyeUdWUGhiSzhqV0MtbDlZT0tSUEsyeGx6VW1zZzIyVXp3Q3RoUjJCU1JyT2gxeVA4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksander Zniszczo\u0142 ratuje honor Polak\u00f3w! Fatalny start Turnieju Czterech Skoczni - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:50:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPYXJDdlltdmtyQldfNG45bkFNaTRKdnlIX0h0dllmNUc5TDV2MUpEQ1NwdldiWFJQWFc3YTNIc291V21velZIZXNDeUY0aWNJTmRLcUxuWVhQcmpmVld4ZllaV1hfMTZzQlM1VGpDY0x3ZGNjWTFKRUU0MU9GcVRzR1pQdWFLc1hMcHBfeFhFUVlJNTFvMzNDYkxIeWtuUFJLaVE1aURmelh2UFVxNXE3THVwdTR1TzBocllaRVVmczg5QXV6c3R3T014eEVEYy1Ta3pFbGdjTHRPb0k?oc=5\" target=\"_blank\">Antek Kr\u00f3likowski prawi o ojcostwie i rozp\u0142ywa si\u0119 nad partnerk\u0105: \"Radzimy sobie, bo moja Iza sobie radzi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lsNklmLURCRXpXM1o4MkJXMlV5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1794098,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPYXJDdlltdmtyQldfNG45bkFNaTRKdnlIX0h0dllmNUc5TDV2MUpEQ1NwdldiWFJQWFc3YTNIc291V21velZIZXNDeUY0aWNJTmRLcUxuWVhQcmpmVld4ZllaV1hfMTZzQlM1VGpDY0x3ZGNjWTFKRUU0MU9GcVRzR1pQdWFLc1hMcHBfeFhFUVlJNTFvMzNDYkxIeWtuUFJLaVE1aURmelh2UFVxNXE3THVwdTR1TzBocllaRVVmczg5QXV6c3R3T014eEVEYy1Ta3pFbGdjTHRPb0k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antek Kr\u00f3likowski prawi o ojcostwie i rozp\u0142ywa si\u0119 nad partnerk\u0105: \"Radzimy sobie, bo moja Iza sobie radzi\" - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:41:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNa0FmNm4tVnQ3Qm5GVXdGbzhyWU9BS2xxc2hHQ25qZ0JPd3B6MGVCXzhmd21VXzB6Z3p1UGI0cHRjOFE1Z2YtQ0wxd29BVDFGNV93bVBVUmg4T2sxcWQ5bXFTRHlWWXlkNDRqWk14UHNDTjJwbHV2X1VDQ3VKblVPMkVLSWY1dFNIZjlTalVlcS1DUUZQTEJuVE9ZcWk3VTk1QjFORmVhZmt3Y2lsbkNDT09yeXpSaE9sM2RzbVc0emVkTmZJbmhFRFIzX0dEbDYzc2l4VlJHaUVidw?oc=5\" target=\"_blank\">52-letni Noriaki Kasai nie ma lito\u015bci dla Polak\u00f3w. Kolejne upokorzenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOX2c5QlgzT195MUppeVhjRU9YU2lnM1FZV3dIclZlS1Z5NTNHVF9TWUtPVUhIVF8xbFZfV0NsdGJhTWlNSTVVUmtjSFVvME1sV1NrTzdvMVF0S2taekxyZ1pGdFFSV25EaUYyalBDOE9kV2pGNHN6UHFmb3MxUklrZHdaWTZLQ2dWeGN2T1FGVk1CZ0ZYX05pelNEZnNxLUU?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy zn\u00f3w daleko od czo\u0142\u00f3wki. Fatalny obraz zaplecza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQmx6WT",
        "id": 1794101,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNa0FmNm4tVnQ3Qm5GVXdGbzhyWU9BS2xxc2hHQ25qZ0JPd3B6MGVCXzhmd21VXzB6Z3p1UGI0cHRjOFE1Z2YtQ0wxd29BVDFGNV93bVBVUmg4T2sxcWQ5bXFTRHlWWXlkNDRqWk14UHNDTjJwbHV2X1VDQ3VKblVPMkVLSWY1dFNIZjlTalVlcS1DUUZQTEJuVE9ZcWk3VTk1QjFORmVhZmt3Y2lsbkNDT09yeXpSaE9sM2RzbVc0emVkTmZJbmhFRFIzX0dEbDYzc2l4VlJHaUVidw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "52-letni Noriaki Kasai nie ma lito\u015bci dla Polak\u00f3w. Kolejne upokorzenie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:28:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPYnRfMHp5OWljUXpfekxHY1c0aVp1SzNtNmRNbFVxdUxKbm5saTBmWHZXaUJmaU8tUWI0d2duVU1aWS1MZXBGOGhqOUtsY1pmRXBrcjJqcm5WcFRwVWNCTkRVSy1OZFR2cTlaR0FmaFhQQUFyem9FRjgyV0E4Qk9FVWhmbXZQWlVDZmVtYjRzWnpadlVOczRZeXgzQzkzTU4wMVhtQnN4dnNUa29vM05JNHZNTGg?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski: S\u0142owacja otwiera drugi front na polecenie Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOWlgzVG94ZTNpeHlGY2ozdkJ4eHRFMFItekNfaDhRY2FUS09CY3hGaVFpRmJlSkxLS1NDY1dMbTl5S1EzVHVfRUthUjM0WVhaOWFlQl9tNTVIcnQwcC0xczBLWDZjbC1PMGlfTjVhTWZGOHRjazdYajl0OHRRNUd0eTRIV0xqSC10eXNnSTBBT3NuVDd5VEFPeEdsOVpDWGVvR25v?oc=5\" target=\"_blank\">Premier S\u0142owacji grozi Ukrainie. Jest odpowied\u017a Ze\u0142enskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNRjVCb0NsOVJBNC1hSUdGOU9EeFUtdU1SbldNYUZkRzdxRF9jUVQyMlAzWn",
        "id": 1794889,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPYnRfMHp5OWljUXpfekxHY1c0aVp1SzNtNmRNbFVxdUxKbm5saTBmWHZXaUJmaU8tUWI0d2duVU1aWS1MZXBGOGhqOUtsY1pmRXBrcjJqcm5WcFRwVWNCTkRVSy1OZFR2cTlaR0FmaFhQQUFyem9FRjgyV0E4Qk9FVWhmbXZQWlVDZmVtYjRzWnpadlVOczRZeXgzQzkzTU4wMVhtQnN4dnNUa29vM05JNHZNTGg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: S\u0142owacja otwiera drugi front na polecenie Putina - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOMVk2VVdaQk10WHZDVUt4REZnQlNYdWZyaFlTZ0lsMk0yRWctLWFiT18tVUVLMlFqa2YzN1l6bFQyMkh6VVhEd2pEeENEMUhubGt3amQ0aXo1QjVNVVhqWmpzNEprRTBNTXFjOFlxdkFzbG96TEJKdjZfUGwtZXZPdmV3Uk4zc3FxODF3YTFibVU4UzQzbXBZeUlKVGNpSlBDX2hhSzhqSGEzMk1XLWl0Y9IBrwFBVV95cUxQUFhGbmxJb05fRUQ3aWlPRDZaWVU0eEhsVDV0NGpUY0cyY0NqRk1Nb1l2b0h2OEZpQWNOeEtwQXQ0QjdDdnBySlZ6TXhSdUcyWG1HSXllQ0xyc01odE9DZDU4NWVvSG8xUUZaS0FId25BYmhqb3VvbzdGT2ZoSUlEVzBxamxBc0FNRW9JeG5MdkNKWWdSOHJUd0UxcnJ6MHVZUGNfRkYtRVA0TGpVTDNr?oc=5\" target=\"_blank\">Kyrgios naprawd\u0119 powiedzia\u0142 to publicznie o \u015awi\u0105tek. \"Obrzydliwe\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNbG5TeldRR3F3MVhUeUtQWjhTUkN1T3ZBaXVYWXFMM1FFc09xMVF1VEQ4alVaTExpZ0ZjbG9vaDJEekpnekJzOUt4Qjg0LVZwUlZiTG9FUWoyQ3FxbERiWGpOd0ZicVBXMS1YWFJRZHpxXzJTc2FtSjNBVWxWcmQ0VkhOWldEY1RfN0lFVzM0dTNLTG1STUNpQ3dyNjZOMk16ZW80VA?oc=5\" target=\"_blank\">O tym b\u0119dzie g\u0142o\u015bno",
        "id": 1794356,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOMVk2VVdaQk10WHZDVUt4REZnQlNYdWZyaFlTZ0lsMk0yRWctLWFiT18tVUVLMlFqa2YzN1l6bFQyMkh6VVhEd2pEeENEMUhubGt3amQ0aXo1QjVNVVhqWmpzNEprRTBNTXFjOFlxdkFzbG96TEJKdjZfUGwtZXZPdmV3Uk4zc3FxODF3YTFibVU4UzQzbXBZeUlKVGNpSlBDX2hhSzhqSGEzMk1XLWl0Y9IBrwFBVV95cUxQUFhGbmxJb05fRUQ3aWlPRDZaWVU0eEhsVDV0NGpUY0cyY0NqRk1Nb1l2b0h2OEZpQWNOeEtwQXQ0QjdDdnBySlZ6TXhSdUcyWG1HSXllQ0xyc01odE9DZDU4NWVvSG8xUUZaS0FId25BYmhqb3VvbzdGT2ZoSUlEVzBxamxBc0FNRW9JeG5MdkNKWWdSOHJUd0UxcnJ6MHVZUGNfRkYtRVA0TGpVTDNr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kyrgios naprawd\u0119 powiedzia\u0142 to publicznie o \u015awi\u0105tek. \"Obrzydliwe\" - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:23:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQRGFJcUZ6NWc5UGEtVzd0R0xDdGVtMmpkN0tFV3NRZ2ZWc3QzWlhnRXVnS3hrMHhUeUgtNkh1Sk9yMm1yMUNWZFRaSzdBUTJXWjNaMnFHNnpyVlk3Yms2RU1LNDdZZkp2N2NkNVdZeDRHc2l5bFNjM1BpMXNYSUFmRjEydndqSUNNVC1GeFJpOGxYMVRiV2JyVjZITUFfbGRoRlhTQ1kxUzZIeEU?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski krytykuje premiera S\u0142owacji. \"Otwiera drugi front\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOWlgzVG94ZTNpeHlGY2ozdkJ4eHRFMFItekNfaDhRY2FUS09CY3hGaVFpRmJlSkxLS1NDY1dMbTl5S1EzVHVfRUthUjM0WVhaOWFlQl9tNTVIcnQwcC0xczBLWDZjbC1PMGlfTjVhTWZGOHRjazdYajl0OHRRNUd0eTRIV0xqSC10eXNnSTBBT3NuVDd5VEFPeEdsOVpDWGVvR25v?oc=5\" target=\"_blank\">Premier S\u0142owacji grozi Ukrainie. Jest odpowied\u017a Ze\u0142enskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPYmZRaGhPVVo1Mm9faVp3cGpMWlVZYXZvcE95VVhwV0dRNlItcktTdzBPNmxrUHU5W",
        "id": 1794090,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQRGFJcUZ6NWc5UGEtVzd0R0xDdGVtMmpkN0tFV3NRZ2ZWc3QzWlhnRXVnS3hrMHhUeUgtNkh1Sk9yMm1yMUNWZFRaSzdBUTJXWjNaMnFHNnpyVlk3Yms2RU1LNDdZZkp2N2NkNVdZeDRHc2l5bFNjM1BpMXNYSUFmRjEydndqSUNNVC1GeFJpOGxYMVRiV2JyVjZITUFfbGRoRlhTQ1kxUzZIeEU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski krytykuje premiera S\u0142owacji. \"Otwiera drugi front\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:05:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPaXhBZXE3ZGhib01VeGIxUk13UHN2Rk9tRGFtLXRGeFJjZXFGbFBUYWtpdVVVMzRsSWxRaElFRG9JWVlOaHVCaVFRVV9MZGlYcVBYVDU2X1d6QjRtTnFUX3pyNVVlODN6Rno2S2RzVmZPY1pfaURrTThvT0VHSUtoZFdwN2tzQTRyOGtvR2luRHNCMTlTeW5zZkw1NF9CYnVjS0RvN0FqcFlWdzg?oc=5\" target=\"_blank\">Straci\u0142a m\u0119\u017ca na Trasie \u0141azienkowskiej. \"Najgorsza jest pustka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPLXNRNEc4a3J5ZVF1QVdLV1RDdHRXOE1TOUdJYU15aU90eXlWbzZnUnNuNnN3cmlTOFZoRXVqQmc5SG9TVDRjRnlCUWZlUHY0VlJGS0t5TmVyODN2RURBa20wVmlHcHUyOW03RFpiREpiaVo1Tkc3eC02QVNsdnVqY1RoUVNUZ2xWV1M2X3dHNU93VXZrWjFVRjBnZHhtY3JnUnl3eVpQUTI0dDlVMXhGN0hKYkV6NlBHRWFjcWdjTnM3ZlZCNWRRbG1SOUFpWHd2Qnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek na Trasie \u0141azienkowskiej. Wdowa zabra\u0142a g\u0142os. To m\u00f3wi o \u0141ukaszu \u017b.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Express</font></li></ol>",
        "id": 1795386,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPaXhBZXE3ZGhib01VeGIxUk13UHN2Rk9tRGFtLXRGeFJjZXFGbFBUYWtpdVVVMzRsSWxRaElFRG9JWVlOaHVCaVFRVV9MZGlYcVBYVDU2X1d6QjRtTnFUX3pyNVVlODN6Rno2S2RzVmZPY1pfaURrTThvT0VHSUtoZFdwN2tzQTRyOGtvR2luRHNCMTlTeW5zZkw1NF9CYnVjS0RvN0FqcFlWdzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Straci\u0142a m\u0119\u017ca na Trasie \u0141azienkowskiej. \"Najgorsza jest pustka\" - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:05:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNcC1UanpwdWEtbGVGLUlxMVI2TERlbWZlZ1pLQUZ2bHc1cjZ3RUhuVzlyYVFKcnJibkFaM0pnWHBxRFk5LXhGcXFyOWpLZDNfci1DRGxVTUFCVmRiQThONE9SWFNadndQZkhTZ0EwWnIxUXRuc2drU1dac3RRSXd1NUczMnM1X3FHSjI0NXhPSUpYWEdBNlN1RlhRWVh5Q0x1LVk3SG1vOVZXNXFkb001OVRaQ3FTQkgwcE5wOVVlVmRZWldlZ3c?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Jest reakcja W\u0142adimira Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOOXNXTnlkd25RTF9iTnpaQnA4YXF4Q1F4aEJkYWotWnBIa0M2eGZvbjFIX1dGTnRFOXo1T1M3TzRoVjVNUktmSG9aR1lCS2wtVlhOSVlGZUNiakMwdEFobll0NnhHcmszeGkzeXNBV1Y1UWxwSW9xMWM5X0RUYjVoa1A0dlNMa0NzenEyRzg5Ujl1dFE1MVFYM21xMDBYYzc1NkJzcnAya2FVYU5ZMlE?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Putin zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOMXIwMWhqQS1fV1dMY1NWYm5rcGZ5SmFG",
        "id": 1793801,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNcC1UanpwdWEtbGVGLUlxMVI2TERlbWZlZ1pLQUZ2bHc1cjZ3RUhuVzlyYVFKcnJibkFaM0pnWHBxRFk5LXhGcXFyOWpLZDNfci1DRGxVTUFCVmRiQThONE9SWFNadndQZkhTZ0EwWnIxUXRuc2drU1dac3RRSXd1NUczMnM1X3FHSjI0NXhPSUpYWEdBNlN1RlhRWVh5Q0x1LVk3SG1vOVZXNXFkb001OVRaQ3FTQkgwcE5wOVVlVmRZWldlZ3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu w Kazachstanie. Jest reakcja W\u0142adimira Putina - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:02:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNbFRyTmdNVVhTamVXdElQZHRmWUFJQTNwTnFMQjNqOTZ6X0FTMW5ZMFhDc25lQklxMEtqSkVjMEx3YjV2dUV1MWNPVFEzRHFIdkFBdnBnam13a2FYbHUtRkV5QmgtWmZnSWt0N3c3cmE3YXlhSUd2RzFnNFBwSkkwWEEyTkxyQUJlTlpLMGhHeEhGMFZabXVkUWJxdExNbEZQMFRkZWp4NFc4WGMwSS1NWk5NVy1TTU8ybDRobFRn?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy upublicznili fragment dziennika p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiego \u017co\u0142nierza. \"Zdradzi\u0142em parti\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQdkFJdkkwR2x5b2t2Um1ZMl9pelAyU2NSWjY4c3dsSFdaVXlFX28wNi1zMmkyRTJGdkVlRm5KLVl0Um5pY3hCX2xyZnVwajk1TDNwSXhTQlE1d05fYzRDSERlMHVVaU14eEdCTGFuMVRwQXZ1VlJTYi1icnc5Y1ZpaUdoNG11a0VWMEkyb2dUcWRsdFZETkJsWkEwRzFLbTZmdng3MExWQjA2U25fN0VQLUZNOVRmX0JN?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bo\u0142nierz Kima nie \u017cyje. Dzie\u0144 wcze\u015bniej trafi\u0142 do ukrai\u0144skiej niewoli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 1794610,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNbFRyTmdNVVhTamVXdElQZHRmWUFJQTNwTnFMQjNqOTZ6X0FTMW5ZMFhDc25lQklxMEtqSkVjMEx3YjV2dUV1MWNPVFEzRHFIdkFBdnBnam13a2FYbHUtRkV5QmgtWmZnSWt0N3c3cmE3YXlhSUd2RzFnNFBwSkkwWEEyTkxyQUJlTlpLMGhHeEhGMFZabXVkUWJxdExNbEZQMFRkZWp4NFc4WGMwSS1NWk5NVy1TTU8ybDRobFRn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy upublicznili fragment dziennika p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiego \u017co\u0142nierza. \"Zdradzi\u0142em parti\u0119\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T13:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNZmtnNjU1ekpIc2RfdXB4Ul9PSjlGY1dtUUQ4VGhKb3hIcER1bjVZb0RTUXZuNTVGWXJ3Y2NFUW55ckdHeERhWUxhYzJYbmRnZkV6alZ5THlZWGVBa2NIUW9HQkhabThEbFNGR0QxR1l0UXBwNEh3QXJGOGdsbGp1QnNWLVNUQnhWQnNlajdQSG5UZEprR0pEbXdjeGhCbkNfZ3N5WUZodFc3eDdaMTY4bmlnaDRRTUx5R2l5UWIyQjdaUE9EaUR3ZVBqSU94U2xOX1I3NGhGVmZGLWY0QWhKQ1JtSUJrdw?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur 2025 - oto nowa tabela z wyliczeniami. Marcowa podwy\u017cka wielu mo\u017ce rozczarowa\u0107 [28.12.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxPRnJuTV93cGtocDFZX2IxWWc5MlRoTmxmd1kxQXZUaFh2RUpkQW9jeDFOZUlFXzIxLUtZNWM5eEQyUUVBTDFaVzlkQm1kVFBiLTZZVmlGSW9rQ3N6dWoxOExfdXh6SXpmNmxMOEtXeUlWZlZEMWRqejc1SktqUlprV3ZCcEc3cGY0b3dLd1VRSE5CQ1pRZFhlbWpxTVUzN3J1Slh5ZS1HRWNiSUlIZUdkN3B1TU9MUjRhTWxsazZEaWN0SElOQlJ0VWl1M3U2MUpzN0FiTE9zT3ZfUi1maE9DeXNIR2lodVFtWXBEcGZKTWFaeUhBYkVicmlpLUlVUUJQeDVNdw?oc=5\" target=\"_blank\">Em",
        "id": 1794352,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNZmtnNjU1ekpIc2RfdXB4Ul9PSjlGY1dtUUQ4VGhKb3hIcER1bjVZb0RTUXZuNTVGWXJ3Y2NFUW55ckdHeERhWUxhYzJYbmRnZkV6alZ5THlZWGVBa2NIUW9HQkhabThEbFNGR0QxR1l0UXBwNEh3QXJGOGdsbGp1QnNWLVNUQnhWQnNlajdQSG5UZEprR0pEbXdjeGhCbkNfZ3N5WUZodFc3eDdaMTY4bmlnaDRRTUx5R2l5UWIyQjdaUE9EaUR3ZVBqSU94U2xOX1I3NGhGVmZGLWY0QWhKQ1JtSUJrdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja emerytur 2025 - oto nowa tabela z wyliczeniami. Marcowa podwy\u017cka wielu mo\u017ce rozczarowa\u0107 [28.12.2024] - Express Bydgoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:48:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQdGdCcXFnc0VqTi1uSGhQUkUzczRMaHl1ZjJVdTFpbUFuOThVVFBEZzg1ZU1VUmVpci11cThHbTJOdG5ZdTF1VEpjYkZ4QnM4aFdOSG5zOTB4bWx6eS1QT2I2aTFVczJwNWpnS0xpcHN0b0poUUxDOFdkMXVHSEdyeWJXbHhJMVVhZFp2VUJaZEh2ZWdQdzk1algtdkhKQnJIRENiZVNUSUx1MlBQVlB0bE5MWDk1OXMwZ2ZweVlkRlVyRWJSRzJmbA?oc=5\" target=\"_blank\">Bolesny cios Ukrainy w rosyjskie drony. Atak na sk\u0142ad bezza\u0142ogowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOYnotd0lMek0tQ1d4Zmp6bHk0SlVqWDN1bms0QW9OMW83cGpkY21DSGtBbE02d2duRElVMGdfVkRzQmlMYVZmUmJwQlVYRUUtRkZmX3ZuSUNEWVNvd3k2bmdsS0Vjd2dSTmJRdUwyYUFpMWk3U2piaTZBVlY4Zmw1U1E2c3pZbUZ6NVQzN3RTQXZPTXRzbGlUTFI1X21xWEk2RzVoeHoyX1NCblpzaFktMWR0QU9fc1c0S3JjenFNcw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja planuje zimow\u0105 ofensyw\u0119. Produkcja na masow\u0105 skal\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 1794348,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQdGdCcXFnc0VqTi1uSGhQUkUzczRMaHl1ZjJVdTFpbUFuOThVVFBEZzg1ZU1VUmVpci11cThHbTJOdG5ZdTF1VEpjYkZ4QnM4aFdOSG5zOTB4bWx6eS1QT2I2aTFVczJwNWpnS0xpcHN0b0poUUxDOFdkMXVHSEdyeWJXbHhJMVVhZFp2VUJaZEh2ZWdQdzk1algtdkhKQnJIRENiZVNUSUx1MlBQVlB0bE5MWDk1OXMwZ2ZweVlkRlVyRWJSRzJmbA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bolesny cios Ukrainy w rosyjskie drony. Atak na sk\u0142ad bezza\u0142ogowc\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:45:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOS1VOcnZsZjNqdTJMYkFIYTNpSkFpZEVyVlJIZGVHQ3ZNM0hvdkloUWRyeHFrcmxvUUNDUG1Idy0wQTVBa3lhWlNhbDVSNkRVUXVHLXFnNnJwaHNZRXppbU5IQ0M4MW94YjFPVU9NOWdHdEVUT0J0d2dxUUhsOXdQSVdnam5FV2ZHd09LamhiNjZuVjh2UmU4YlFOeFYzNHVoOUxqRTZ2RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Loteria Mega Millions. W\u0142a\u015bciciel wygranego kuponu zgarnie historyczn\u0105 sum\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPdjlvTlFrTHVPNlFpUzdvQ2VZYmZtTVNEVEhFTklFYzlKVGZuM3l4MXBPOXo3OHdQa1JpTms1NmZTS1lJRFMzeEtEYkh4VVkzYnVYb2RJTDJFclpxeFhYbXAyTGs2TkxRdFcxMjlianYxNF9Sc2JVb3V3MnY4dl9WdEdFQlJRR0QyMk5YN1dnVDE2RVhnWGo3c3pGWU82aFRYTjNiUlVGTDRkekhEbTJtYmhLUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trafi\u0142 \"sz\u00f3stk\u0119\", zosta\u0142 miliarderem. Jest pewien haczyk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQNkF6XzZBRk1xYkVmaU5NWTZJaW1pVlA3am1IZERHZl",
        "id": 1795127,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOS1VOcnZsZjNqdTJMYkFIYTNpSkFpZEVyVlJIZGVHQ3ZNM0hvdkloUWRyeHFrcmxvUUNDUG1Idy0wQTVBa3lhWlNhbDVSNkRVUXVHLXFnNnJwaHNZRXppbU5IQ0M4MW94YjFPVU9NOWdHdEVUT0J0d2dxUUhsOXdQSVdnam5FV2ZHd09LamhiNjZuVjh2UmU4YlFOeFYzNHVoOUxqRTZ2RQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loteria Mega Millions. W\u0142a\u015bciciel wygranego kuponu zgarnie historyczn\u0105 sum\u0119 - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:38:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNT3VEU2lTLUZpdWlESUNiUmFnMERsOGZZZXFOazd4eHYtXzhELVBNZ2R5dFhTZ3piUlE4VkxIeWc0OTAzSDJ5WDlaem1fdkdUTXZXUThJaUdOc3FDdERnYUZNeEtERVdfUVVXYk51QkZ4SnFmbGVxcndRaW9jbHJsU3h0b1Q?oc=5\" target=\"_blank\">Najnowsze informacje o niemieckiej pomocy wojskowej dla Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ZBiAM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPaV9MUFVCcmd4NnZ4N29MSUE1TUt4ZE5Ud2l6YjlUdnFySk9HS0xveTAtWjZ3OEJzZjJRMERXeVI4SlJLMkdfX0NsZXlHNWhqTVVybkZEaFVoUUdLOFBySG13YnhyU3dUbkNlMVRrQ0lnZms1eHFaWGhCWVh0eElGcFNNOFBneXBKay1BaXYyQkFYQUdldjQ3VEtCZzRJaFppMjJKTWdFY1FMYXVTUEFpZVB0RGlPYzVo?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy przekaza\u0142y nowy pakiet pomocy wojskowej: co wchodzi w sk\u0142ad 'noworocznego prezentu' dla Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">112.ua</font></li></ol>",
        "id": 1793808,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNT3VEU2lTLUZpdWlESUNiUmFnMERsOGZZZXFOazd4eHYtXzhELVBNZ2R5dFhTZ3piUlE4VkxIeWc0OTAzSDJ5WDlaem1fdkdUTXZXUThJaUdOc3FDdERnYUZNeEtERVdfUVVXYk51QkZ4SnFmbGVxcndRaW9jbHJsU3h0b1Q?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowsze informacje o niemieckiej pomocy wojskowej dla Ukrainy - ZBiAM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:30:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNZURFMmFfenNVdy1QZE43Qk5kS2VtQktySmg4MmlPUi03RFB6ZUVuT291cTZncVZNTFpMSlZiQTRLeGNlMVYySUFQa2tTamdlZDViWFR4cFIwRmg3cDJ0T19nTngtM3ladmVlMUhQcmdQeUpnazNmbEhiM2JSMTl6ZkY4aWZ0SzQwSENoMkMzSEtvVGpVUkxsSERSNy1uYnJwZHl0dTVaTW5hV2Ffc2NQWmNac3dkTjR2anFCVU9aSmh4Qjc2?oc=5\" target=\"_blank\">Rekordowa wygrana 1,22 miliarda. Szcz\u0119\u015bliwy kupon ze stacji benzynowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQNkF6XzZBRk1xYkVmaU5NWTZJaW1pVlA3am1IZERHZllFMkJlRi1jU24yNlIxb2dkYTNPejg0S3ZETWVlb2t4TGpFNkozVEh3UEZlallnYW9zTTRrODlVOUlTcEd1V2VDTzlCdV9ZcXNtVWtPRW1rSlB0dzZWaTBTcDRCS3ZjdlJqUGZYd2JyenA5SWQyS0pBdHhrVUFBN1ZB?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna kumulacja rozbita</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOS1VOcnZsZjNqdTJMYkFIYTNpSkFpZEVyVlJIZGVHQ3ZNM0hvdkloUWRyeHFrcmxvUUNDUG1Idy0wQTV",
        "id": 1794614,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNZURFMmFfenNVdy1QZE43Qk5kS2VtQktySmg4MmlPUi03RFB6ZUVuT291cTZncVZNTFpMSlZiQTRLeGNlMVYySUFQa2tTamdlZDViWFR4cFIwRmg3cDJ0T19nTngtM3ladmVlMUhQcmdQeUpnazNmbEhiM2JSMTl6ZkY4aWZ0SzQwSENoMkMzSEtvVGpVUkxsSERSNy1uYnJwZHl0dTVaTW5hV2Ffc2NQWmNac3dkTjR2anFCVU9aSmh4Qjc2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa wygrana 1,22 miliarda. Szcz\u0119\u015bliwy kupon ze stacji benzynowej - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:16:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQaG41c05FdFFsajBSNVp2ejJaZmVvNG5fQzh4WjFTSnZRWTZUdmg5N1NZNU1HNnY3QUJVN2wzVVZlanMyOXVBa01qdmJBcElyT0tkbE5yNGo4aDBvOW9FOGVvYXRYelU5WERUZ2RUcXpSbmNOUnhBUFJFZHkzX0hxajBwVDREcjhTZjVIZVVKeU9qYTh3bkhNRnp5bVg2QjdMNHViY1VlRURGR3NGWDFYNU94ejNsQzA2azNVeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna wpadka polskich skoczk\u00f3w, byli t\u0142em dla najlepszych. Pokaz mocy Austriaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxOZ3d5Ym4yd19BSWtkQk9BN1FYcndhT3NVOTBISHZ3WVZSVkZuSDl1SmxjY29xODluUC12NjVZYXBzZERjYnpPQVNvZVYyakN6QmtRNjl3Z3ZFWWJVR0xRMm5Qc1FUM1AybTVYODVZeXBRN1BBRFRzWnBncmRiSklFX09haEE2YVJKYi1vVHo5MXcyVXV6V0VsOGFtWXphNUg5SHhfdTRkWGlhWHpoSXlwb05yWFJUb3o0VzVIZ1N1eS1VZzJScHoyc01abjV1MWZpdVNwNVpQMFBjdVFQLXJSRktFbHF4SXd3WjNr?oc=5\" target=\"_blank\">Nie do wiary! 52-letni Noriaki Kasai wyprzedzi\u0142... wszystkich Polak\u00f3w! To kompromitacja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">P",
        "id": 1793812,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQaG41c05FdFFsajBSNVp2ejJaZmVvNG5fQzh4WjFTSnZRWTZUdmg5N1NZNU1HNnY3QUJVN2wzVVZlanMyOXVBa01qdmJBcElyT0tkbE5yNGo4aDBvOW9FOGVvYXRYelU5WERUZ2RUcXpSbmNOUnhBUFJFZHkzX0hxajBwVDREcjhTZjVIZVVKeU9qYTh3bkhNRnp5bVg2QjdMNHViY1VlRURGR3NGWDFYNU94ejNsQzA2azNVeQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna wpadka polskich skoczk\u00f3w, byli t\u0142em dla najlepszych. Pokaz mocy Austriaka - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQnZmS0hqVHFvUVE5ZDhCa2dYX05OY2hEdF9tX04yZWtXQWVQRGxHTUJrT2VhTXRQZzQ2ZEYzVlROWDhIWUlrTHVXdjNlSVpEeV9iYnlLNmRfdXJ5Z1lTZG5BaFVhMnRnVzhOc0luMlNBeEl5QXVzWUpDVkVIWkJpSWNCd2NVTU5aV0MzMlJKN3YxRzd6akxzR2Y3dFJWWHFNMEFRVnBxSFZxT1lVcmp4NW9ONHlWZ9IBtAFBVV95cUxOUzEtQ1BxeVU1YWd1anBtMW5oS1RZYk5JV1F5aVU3dzB6ZXRoRXpIbG5ySjFjbGZOWklIbU8zdkhvbmVmNy00bDljNFlPNXZmQTlBRDc3WnFxS2xrVUE3S1h4R2Zwekx0MVdfNzhvMXZybEYzTkc0NU41ZE9RX3JUbF9tVk1zTjFDeks3YXM3bFdGWXFSVWlrZG4ybm00cnpRaVRVaVRRLWxIWEpBMElNOUhkQkM?oc=5\" target=\"_blank\">Lotniska sparali\u017cowane. Mg\u0142a utrudnia loty. S\u0105 op\u00f3\u017anienia. Samoloty l\u0105duj\u0105 w innych miastach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQRllxejN1WGxBblhBRGZreXVWMlc0eG1iak53TXpFb1NWWFFGQzJhWXctSjJfY2k1QVJ0d25lVlhEdlNJSWhMUGRuNGVXNW1zbUFSU2JDZ0VKUDBkczM3SnNWTm1SY1VNV3lPd3p4cHJ4TmpCb1phaGJJOHNDUnBGX3laM1B3WGpjU0d6Z21hT1hnM1p0T0E?oc=5\" target",
        "id": 1794344,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQnZmS0hqVHFvUVE5ZDhCa2dYX05OY2hEdF9tX04yZWtXQWVQRGxHTUJrT2VhTXRQZzQ2ZEYzVlROWDhIWUlrTHVXdjNlSVpEeV9iYnlLNmRfdXJ5Z1lTZG5BaFVhMnRnVzhOc0luMlNBeEl5QXVzWUpDVkVIWkJpSWNCd2NVTU5aV0MzMlJKN3YxRzd6akxzR2Y3dFJWWHFNMEFRVnBxSFZxT1lVcmp4NW9ONHlWZ9IBtAFBVV95cUxOUzEtQ1BxeVU1YWd1anBtMW5oS1RZYk5JV1F5aVU3dzB6ZXRoRXpIbG5ySjFjbGZOWklIbU8zdkhvbmVmNy00bDljNFlPNXZmQTlBRDc3WnFxS2xrVUE3S1h4R2Zwekx0MVdfNzhvMXZybEYzTkc0NU41ZE9RX3JUbF9tVk1zTjFDeks3YXM3bFdGWXFSVWlrZG4ybm00cnpRaVRVaVRRLWxIWEpBMElNOUhkQkM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotniska sparali\u017cowane. Mg\u0142a utrudnia loty. S\u0105 op\u00f3\u017anienia. Samoloty l\u0105duj\u0105 w innych miastach - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:03:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPWk1tTkltN0lMRlZ5N29OY0U3VkhtLW5lNlFaVHdQc1BYZklxUGY2b2hJM2xjV01LMWthQXJ5VUQxSXJGR2R6OHFOb05GRU9sZGFPTnFibXljTnpSLWNnUE9ZQVZFTHB4aWxKLVRMOTJSd015dWs4d2ROcWtaODk2VElGYWhJTzMtaUNSd3FKWEUyMkk?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro: nie widz\u0119 powodu, \u017ceby Romanowski rezygnowa\u0142 ze swojego mandatu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNX2FRaC1VVWZqN2ZQNmpjRm02VHQtQnB1SmJrV21uU1JJamhHSW05anBkdklEWlVEc1dfTEtwdzQzNHFmWDF1cjhldkFkMVVnXzJJUzJBcVJxcXBmLXowbVZMSC1ra0RLUjhhX2FoOHNBVUxTRWNEbFpxZ0dJUmZic3NTeXpLRWU0akNjcGktS3dBa2JGVWwzTzlqWUtXRWlwVUE?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro broni Romanowskiego. \"Nie widz\u0119 powodu do rezygnacji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTkRqUzNEMUlyVnRtMDVLSy14NzA4ejFTdml6ek1KTXJLVFd0a1J0bmxXZmI3WFlwN05FMUo0RTM1VTF0Ql9lRThqOWY5WVE0cUxHZ2d0cnI",
        "id": 1793803,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPWk1tTkltN0lMRlZ5N29OY0U3VkhtLW5lNlFaVHdQc1BYZklxUGY2b2hJM2xjV01LMWthQXJ5VUQxSXJGR2R6OHFOb05GRU9sZGFPTnFibXljTnpSLWNnUE9ZQVZFTHB4aWxKLVRMOTJSd015dWs4d2ROcWtaODk2VElGYWhJTzMtaUNSd3FKWEUyMkk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro: nie widz\u0119 powodu, \u017ceby Romanowski rezygnowa\u0142 ze swojego mandatu - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:00:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSXVTTm5yenp0eUJlMElLTWVPbFhsYWd1eklFMzBsR1VVWUxrNmhvUjhhMTZDWnh4dERCczJhSjNWS1RGRF9RVmZaX213eHlzWTl0VjZhdk9CQ3J4Uk1EYl9LSHRTYXZoai1lUEVmVFM0NGRLSVQ5Z3hNbThrbkNoMTBCalFKcVhKbS1jVTM5aDhQYy1rTDEwcXY1eS11Y1hqTmVEUTZBYTJSUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy kwarta\u0142 2025 roku b\u0119dzie cholernie gruby. Hit za hitem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQY3dodFE1Q0JSTUtGVURGRVhPTl9KeUpWeWpXU0thM09CTEdmdUdUQlRDWkxDM3k0VG1KRTZGNkcxTkdyVUNuUjlGUUJybTZka19xZzVtNHFaTDV4MlZSSlJHRm9CYlBQQnZ5OVUydzB4R21TcEVTWEFlN3lXcVBEbHpUNzNFVFNqU05RVjExSXN0TmlrVDdwc2dNOFBCaGU5MC04NHV4WjhnY0M3dTdBajZmdjFONmVmV29rUHQtcjExLWdCUlA4SmR4aVdxelM5dmc?oc=5\" target=\"_blank\">Najciekawsze premiery stycznia. Gry stycznia 2025 - konsolowe hity rz\u0105dz\u0105 na PC!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUx",
        "id": 1793811,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSXVTTm5yenp0eUJlMElLTWVPbFhsYWd1eklFMzBsR1VVWUxrNmhvUjhhMTZDWnh4dERCczJhSjNWS1RGRF9RVmZaX213eHlzWTl0VjZhdk9CQ3J4Uk1EYl9LSHRTYXZoai1lUEVmVFM0NGRLSVQ5Z3hNbThrbkNoMTBCalFKcVhKbS1jVTM5aDhQYy1rTDEwcXY1eS11Y1hqTmVEUTZBYTJSUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy kwarta\u0142 2025 roku b\u0119dzie cholernie gruby. Hit za hitem - PPE.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T12:00:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNWHlUTHlKR3U0QWVuMWhobjF2OW44a0ZydHQ3MXlyd0g2TElySHZLUUE0dHN4Qm9GeFktbklRc0FoWjZ2QnFjX2U0eUVNenJDLTNtb1U3c3FfT295SVRVWmNCMm5VTE05NWF4aE9mWXRveDNBYlp4WUJWUEhtc0hKQVZ3cV9SWTFGdnFZcHF2VUJ6Wlhub25jU3RVemgyY0JIbUVWVWp1YUY1M1BzQ19rb3BDdm9lMWFVbFViUFN0bHpaVFVq?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat Lechii Gda\u0144sk, licencja to nie koniec. Pi\u0142karze ruszyli z wezwaniami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOU25yOEl0ZUVhZVhLdXU4NlJDWjEwUzFUYUtZd1phOGsxVkUtMHFtdUdxWTVzMDhYSkgzSFBLWGNjd2MwN0ZxWFItVzQtaWJBSE1vMnQ2Nm4xcmNyNXkzbE1UR3dwZHhyWG1mWURackpYZWFyVnowR3pmMnZ2b3phNDFYRXZrUUl0TWZxaUVNd3ZyY0kwZ3Nkb01mdkh6bEtqX1Q1ZWx3YVUxTnBLYURPanlwT0xfd3pINkE?oc=5\" target=\"_blank\">PZPN og\u0142asza! Lechia Gda\u0144sk zawieszona! A to nie koniec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV",
        "id": 1793590,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNWHlUTHlKR3U0QWVuMWhobjF2OW44a0ZydHQ3MXlyd0g2TElySHZLUUE0dHN4Qm9GeFktbklRc0FoWjZ2QnFjX2U0eUVNenJDLTNtb1U3c3FfT295SVRVWmNCMm5VTE05NWF4aE9mWXRveDNBYlp4WUJWUEhtc0hKQVZ3cV9SWTFGdnFZcHF2VUJ6Wlhub25jU3RVemgyY0JIbUVWVWp1YUY1M1BzQ19rb3BDdm9lMWFVbFViUFN0bHpaVFVq?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat Lechii Gda\u0144sk, licencja to nie koniec. Pi\u0142karze ruszyli z wezwaniami - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:55:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQY0NkRnVCZ1BrMnAzUC15anBkeWRocnZjN050OVVBZVdtVDE5NTJlbnQ3RVpwZFpLaVJxQjFYek9GZHd0RWhuTC05dFZ6T1lpR3M2dnhaTkh6XzhETXBYMUN6SUVmWHd6RjYtS25BY2F4LUNicmlZdmtHaDA0QzJkUDg5S0JTbm5DVHZBc25pWGxqbkZCVHZkdUlJbmJ0bEZ6bHVBLUJzek5DUEdIaGc5UGtwSVN1SjdsWG1ZcUVnTUxSMmRSVXNUQXh4ZHlzU0dmdF9qdUxFWjY0UWJ1QTR1NkYxdlNxTVhWaVE?oc=5\" target=\"_blank\">Cios dla Norweg\u00f3w przed Turniejem Czterech Skoczni. Prognozuje \"nies\u0142ychany skandal\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPZzVTZFpXbjhJUEw1X1NOcVNUV1lleXBFN1RzZWg3VFQxci02Q0dzODJveWFrR0UzZ3VvUXh3NDBoZlcwOF9hTmZuQ2xqSndSQ1dTaHVSbGsweDI2bDQ3VmxPclh0UE1lQlc1ZXNHTmdRZ0VsckhQZ29CbVNWSFNIMHAwU0Y2Vm5HNFFZMW5qVzhuZi0zOGFhb3NiNTJXaGdXcDFxaUx4WGlXOV9Yb1ZXc2ZQR2RPZ3dsbmdHT1prUEVtZmFDNnJGZ3FVUGdhb1BfaVQzY3VIejJsb0Rr?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c wida\u0107 spadaj\u0105ce zainteresowanie skokami. Stacja odwo\u0142a\u0142a transmisj\u0119</",
        "id": 1793591,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQY0NkRnVCZ1BrMnAzUC15anBkeWRocnZjN050OVVBZVdtVDE5NTJlbnQ3RVpwZFpLaVJxQjFYek9GZHd0RWhuTC05dFZ6T1lpR3M2dnhaTkh6XzhETXBYMUN6SUVmWHd6RjYtS25BY2F4LUNicmlZdmtHaDA0QzJkUDg5S0JTbm5DVHZBc25pWGxqbkZCVHZkdUlJbmJ0bEZ6bHVBLUJzek5DUEdIaGc5UGtwSVN1SjdsWG1ZcUVnTUxSMmRSVXNUQXh4ZHlzU0dmdF9qdUxFWjY0UWJ1QTR1NkYxdlNxTVhWaVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios dla Norweg\u00f3w przed Turniejem Czterech Skoczni. Prognozuje \"nies\u0142ychany skandal\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:45:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNc1BodEIyOUkxV3VFU2htOU05bWUyOUNCLWlaX0pmSzlMazY1Y1BLblhMbGxjQ0NwYXRsZjBUQVFkcXlvanViMzV2ZWZZVDhhaUpDelZtRkZkc21KZzRrZ0NJOVExTFJxNlkzRHJTMDVUbFhfQUJkVDFMUnVFZ3NWRGRtZGYzOFJRcFp1YWo3bHJrejcxRnFGTjE4Sk14UHgzelRKSDN6cFlEbWx2dW1NNkRVNGRpS3c?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Trzaskowski liderem sylwestrowego sonda\u017cu. S\u0142awomir Mentzen blisko kandydata PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOTWJxM2Z2YjNyZkVJbm1Ia1BwYnhSbEY4cDVKS1pjRVBFaWpENUliV2dMVEJsTVQwdUJEalhYS0s3dG54VEVxTDB2blFXajVqOTBmekU0NE5qSXdKUWF1aHNkZFpHeldHY29yZWhpOFR3YUhoTTB5bXdDdVppVjZ2Zl9rZWhkTDNWcGt2WFR0X1ZSUzhURlljQ1ZwXy1YajBPaldCbEtPdGVOQ3VILXpOVjhsOUs?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester z Trzaskowskim, Nawrockim albo Ho\u0142owni\u0105. Wyniki sonda\u017cu zaskakuj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wprost.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95c",
        "id": 1793584,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNc1BodEIyOUkxV3VFU2htOU05bWUyOUNCLWlaX0pmSzlMazY1Y1BLblhMbGxjQ0NwYXRsZjBUQVFkcXlvanViMzV2ZWZZVDhhaUpDelZtRkZkc21KZzRrZ0NJOVExTFJxNlkzRHJTMDVUbFhfQUJkVDFMUnVFZ3NWRGRtZGYzOFJRcFp1YWo3bHJrejcxRnFGTjE4Sk14UHgzelRKSDN6cFlEbWx2dW1NNkRVNGRpS3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski liderem sylwestrowego sonda\u017cu. S\u0142awomir Mentzen blisko kandydata PiS - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:31:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNRlJXWTNKWTEzN0RUaVZINllrczFUZTJEMi1sdjR4ako1N3M4UllKQ3RSb2R3VFZIWU5hWVZFa3UtLUxIc2ZLcFE3dHN4NjRzRlRXVExZdWt2ay1yaEpsc0tJVGQ3cE5CRXhwT0FUSDJGeVlmdFlpRkwxTjZUVzMtNHNBX09DNDJFV2dSQjBjUnhYV2FMaTRRenJaYXByUnFmX2JMNTVCbjRKRGdQUFFEZ1Q4MTJSRVJaNXhIQjFiSndaVmRiNFE?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da plan S\u0142awomira Mentzena. \"B\u0119dzie jak Tommy Lee Jones w \u015aciganym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOMGlIWkFsYjhaaFNLa2pVRmlZajNoUHhyXzhxSmN5dm1ZckJ1dzZLY1ZsUkhnR28xTC1tWnhyeXFrUG1iWGtiV2RlQ0MxT09VYkI5Szg1QkZTS3BsZk15TU1HQlo0SEdfTmJvR0lQME82Z3FPcHktbkxwSDdTSHA2Z2c3dkZid0JOMUI1VjJtWjRkMWJzbzRv?oc=5\" target=\"_blank\">Mentzen nieugi\u0119ty ws. s\u0105siada Polski. \"Sprzeciwiam si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOYUFIbGtUX3BGc1lNUEI0eXRSZ2VuWmQ1YXRwRFAwam",
        "id": 1793585,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNRlJXWTNKWTEzN0RUaVZINllrczFUZTJEMi1sdjR4ako1N3M4UllKQ3RSb2R3VFZIWU5hWVZFa3UtLUxIc2ZLcFE3dHN4NjRzRlRXVExZdWt2ay1yaEpsc0tJVGQ3cE5CRXhwT0FUSDJGeVlmdFlpRkwxTjZUVzMtNHNBX09DNDJFV2dSQjBjUnhYV2FMaTRRenJaYXByUnFmX2JMNTVCbjRKRGdQUFFEZ1Q4MTJSRVJaNXhIQjFiSndaVmRiNFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da plan S\u0142awomira Mentzena. \"B\u0119dzie jak Tommy Lee Jones w \u015aciganym\" - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQUnhnSnE2b1JreWFRc2J0MXdENURLTTlRa2c2WVlaZzQxb2ctNTM2TURRcDZzYnVxQ2FMcTN6aWROb09TZTBiTkFKTTVkeXBtOURnd2FnUjNHbzhTblFNeFQyTm1ZZmgwRm9iRE5uTFFSbHdmODhjR2ZxeUhTS21nQVpxU2g1bkJWTnBZaFFqSkxKX2Z4bVplOWRjd1VObHpfNU9wUFpvT1d0UUw3S0tvUUliMVFVUjRiR1ktMg?oc=5\" target=\"_blank\">Putin boi si\u0119 zbrojnego buntu? Ten podpis m\u00f3wi wiele</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font>",
        "id": 1794350,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQUnhnSnE2b1JreWFRc2J0MXdENURLTTlRa2c2WVlaZzQxb2ctNTM2TURRcDZzYnVxQ2FMcTN6aWROb09TZTBiTkFKTTVkeXBtOURnd2FnUjNHbzhTblFNeFQyTm1ZZmgwRm9iRE5uTFFSbHdmODhjR2ZxeUhTS21nQVpxU2g1bkJWTnBZaFFqSkxKX2Z4bVplOWRjd1VObHpfNU9wUFpvT1d0UUw3S0tvUUliMVFVUjRiR1ktMg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin boi si\u0119 zbrojnego buntu? Ten podpis m\u00f3wi wiele - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPZzB2QkNwZmdmMlUwbk1COEFfVl9MTEQzZEUteG1OTTBZTmJhNHgxLVk2dXUwYUpfVnk5VTJKcVhmd3pMbkw0RDBXRmJLMUg4NmwzQlZLX1IwUW56TUphS09TMTZjNjQ1RUt5aEZPY0huMW5Vb3RwVWp6cDV6eUhfNVNaNW5aVHBRaXd2RHZidlRhMjlGYnZ2OVNUSUNCTUplb2hMSnBKR0x5UTJGcko1NnJOd21iT01XSHc?oc=5\" target=\"_blank\">Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 operacja przesuni\u0119cia tankowca Eagle S na wsch\u00f3d, w stron\u0119 portu w Porvoo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOWjBMYkw3ejQ3VjBWdmxFdHhHVUZ6MWRobDZIRk1FNS1aN25hVmVWV2JkQWVtQ2M3VlBrbXlJSHJib2Fxb09USDBWQ0YwUGRwYTRfUzNNYnEzdTFub2d5U1VUWVJUejhwZkJNMzN4cHg0enQ4eEtaR3NlcU1zaXFTWWJGemotaWpJQWJpZ3pyY25ZMXpTZ1JHWnhseTJyUjNMaTdNNA?oc=5\" target=\"_blank\">Szefowa niemieckiej dyplomacji ostrzega. \"Pilny sygna\u0142 alarmowy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPdV9RWHlRR1JPWXBFN0hPdWNmNHlqd",
        "id": 1795384,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPZzB2QkNwZmdmMlUwbk1COEFfVl9MTEQzZEUteG1OTTBZTmJhNHgxLVk2dXUwYUpfVnk5VTJKcVhmd3pMbkw0RDBXRmJLMUg4NmwzQlZLX1IwUW56TUphS09TMTZjNjQ1RUt5aEZPY0huMW5Vb3RwVWp6cDV6eUhfNVNaNW5aVHBRaXd2RHZidlRhMjlGYnZ2OVNUSUNCTUplb2hMSnBKR0x5UTJGcko1NnJOd21iT01XSHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 operacja przesuni\u0119cia tankowca Eagle S na wsch\u00f3d, w stron\u0119 portu w Porvoo - PAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:20:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNUDZSZ2NyWTR2SEJLN0RCeUdPOUR2UjlIc3drS0ticVFjb09OUzMzZWVrNWxmTGJCbGRmNTcwZ01rR2kzWW1BUUJnNnpRbl8wUkFoWk44WU1NTEZxaEdOMkxVX1NHRFdWY0pCd3B2NkNRNV91c256cEtDTFZIemxJVHdKZ2pYaHV5LWhJbktjVVl1U3B0OTlyczY4bVFZWElKTmFVdkpYLW14SGcza2lwcmVIMkREcW03LWRCaUVB0gG8AUFVX3lxTFBIUDYwc0Z0ZUxyS2Vyd3E1YUlzM05DVC1aZ091Q0o1T2xxNjVPbU1ld2FqUUFtMmIzSm8ydWpFc2ZFR0dYdVgyWGwxQWViUnlFYmo2dDJlcDluYTlKc29FT3NmRGZLYVRVMHMxMkxqSTRob0FhelowUVFRUTJONXRKR2E2bUtVbGxhdjNwZXB2UDZEQ1U1NElHMS1nNllzRnhEcmlUc0dpdzlkalF5cXg2aVVZT2d5YzJqTlE2?oc=5\" target=\"_blank\">Guba\u0142\u00f3wka prze\u017cy\u0142a obl\u0119\u017cenie turyst\u00f3w. Internauci komentuj\u0105: Za komuny nie by\u0142o takich kolejek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>",
        "id": 1793350,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNUDZSZ2NyWTR2SEJLN0RCeUdPOUR2UjlIc3drS0ticVFjb09OUzMzZWVrNWxmTGJCbGRmNTcwZ01rR2kzWW1BUUJnNnpRbl8wUkFoWk44WU1NTEZxaEdOMkxVX1NHRFdWY0pCd3B2NkNRNV91c256cEtDTFZIemxJVHdKZ2pYaHV5LWhJbktjVVl1U3B0OTlyczY4bVFZWElKTmFVdkpYLW14SGcza2lwcmVIMkREcW03LWRCaUVB0gG8AUFVX3lxTFBIUDYwc0Z0ZUxyS2Vyd3E1YUlzM05DVC1aZ091Q0o1T2xxNjVPbU1ld2FqUUFtMmIzSm8ydWpFc2ZFR0dYdVgyWGwxQWViUnlFYmo2dDJlcDluYTlKc29FT3NmRGZLYVRVMHMxMkxqSTRob0FhelowUVFRUTJONXRKR2E2bUtVbGxhdjNwZXB2UDZEQ1U1NElHMS1nNllzRnhEcmlUc0dpdzlkalF5cXg2aVVZT2d5YzJqTlE2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Guba\u0142\u00f3wka prze\u017cy\u0142a obl\u0119\u017cenie turyst\u00f3w. Internauci komentuj\u0105: Za komuny nie by\u0142o takich kolejek - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:16:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQeC1UN19BcGMySHJXRDNBbkplbG5XczlFNXB4Wml3N2pua01qSXdJT3dyaUEybzhNQ2ZpN1pzTUpUYjgtSTdjQVdKb0pmRFUxTmwxWXVENnZ5VC1ZclU3VUN5RkJYSzJYS0VPek1XNHc1QjQ4VW5ZVFcyYTlKOWNJaVlXMnNVSm51bUhlVEV0TGpnbDZXZTBHemVDN3p2SlNjM2hSX3dMRGc1TVZ4NWRnRks5eWRiaGtWZlhXQUJVU0hUa3hvU0E?oc=5\" target=\"_blank\">Utrudnienia na dw\u00f3ch lotniskach. Odwo\u0142ano loty, maszyny nie mog\u0105 wyl\u0105dowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNQ2R4UlE0R0R4Xzc1TEhnb21jdGdSR1N5azlCTGNYQlBhMkRLSUhDOXF1aXRfRjJlS3VqMkFBdlpHYnFaOEdfaVpZVVBvemc3Z2JIWGFoU2hXUXNFN1paZDMyMWs0cFRTMVVCaDNSY1hfcHVPMWUzclc2UlZnelY2X3c0cnltME5CUHVJUjN1NzdfVFhZNnJvMEIxcFJxSnBWYTk5aFdLcHBxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mg\u0142a sparali\u017cowa\u0142a lotnisko w Balicach. Loty przekierowane m.in. do Pyrzowic</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Katowice</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNR09IMGxWeTd",
        "id": 1795121,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQeC1UN19BcGMySHJXRDNBbkplbG5XczlFNXB4Wml3N2pua01qSXdJT3dyaUEybzhNQ2ZpN1pzTUpUYjgtSTdjQVdKb0pmRFUxTmwxWXVENnZ5VC1ZclU3VUN5RkJYSzJYS0VPek1XNHc1QjQ4VW5ZVFcyYTlKOWNJaVlXMnNVSm51bUhlVEV0TGpnbDZXZTBHemVDN3p2SlNjM2hSX3dMRGc1TVZ4NWRnRks5eWRiaGtWZlhXQUJVU0hUa3hvU0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia na dw\u00f3ch lotniskach. Odwo\u0142ano loty, maszyny nie mog\u0105 wyl\u0105dowa\u0107 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:11:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQanNmaEVRNTlHRUlGMzdFRXJHZTBzQm5DZ0N4Ylg1am1uVGFZeERfQ051TktleGJHSVRZRjByV2dCc2tuY1hVM1FnRzVVM1pkTnlDLWFhN1dSRFc5aFBTUmxrLUsyREdzVUtIWDhrVm0ycDNFM2RKZ0RQbTZpTUpBbzk3emszM3BNVGNWS1RFaWt5UzRpc1dqdjVnelUxck50OGxZYlE3Mkl5NFpIZmtDekdDYw?oc=5\" target=\"_blank\">Antek Kr\u00f3likowski otworzy\u0142 si\u0119 na temat ojcostwa. \"Radzimy sobie, bo moja Iza sobie radzi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPYXJDdlltdmtyQldfNG45bkFNaTRKdnlIX0h0dllmNUc5TDV2MUpEQ1NwdldiWFJQWFc3YTNIc291V21velZIZXNDeUY0aWNJTmRLcUxuWVhQcmpmVld4ZllaV1hfMTZzQlM1VGpDY0x3ZGNjWTFKRUU0MU9GcVRzR1pQdWFLc1hMcHBfeFhFUVlJNTFvMzNDYkxIeWtuUFJLaVE1aURmelh2UFVxNXE3THVwdTR1TzBocllaRVVmczg5QXV6c3R3T014eEVEYy1Ta3pFbGdjTHRPb0k?oc=5\" target=\"_blank\">Antek Kr\u00f3likowski prawi o ojcostwie i rozp\u0142ywa si\u0119 nad partnerk\u0105: \"Radzimy sobie, bo moja Iza sobie radzi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</",
        "id": 1794619,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQanNmaEVRNTlHRUlGMzdFRXJHZTBzQm5DZ0N4Ylg1am1uVGFZeERfQ051TktleGJHSVRZRjByV2dCc2tuY1hVM1FnRzVVM1pkTnlDLWFhN1dSRFc5aFBTUmxrLUsyREdzVUtIWDhrVm0ycDNFM2RKZ0RQbTZpTUpBbzk3emszM3BNVGNWS1RFaWt5UzRpc1dqdjVnelUxck50OGxZYlE3Mkl5NFpIZmtDekdDYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antek Kr\u00f3likowski otworzy\u0142 si\u0119 na temat ojcostwa. \"Radzimy sobie, bo moja Iza sobie radzi\" - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE9Pd0VKaExrOXdXQTBBVmJNaHBNVVJBSEtmN0dUUjdnVEo4Tno2dlhCZUVnRGFZdERncnZINzgxc09ubk95RUpmOHdMYThORTVyMm9yYkprYXJNSU8wNXZNSlYxNjNzSjdpanE5Z2VacWRYU0VQSFRjb19QVV9Kdw?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur 2025. Zobacz, ile zyskasz [TABELA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">eOstro\u0142\u0119ka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAJBVV95cUxPRnJuTV93cGtocDFZX2IxWWc5MlRoTmxmd1kxQXZUaFh2RUpkQW9jeDFOZUlFXzIxLUtZNWM5eEQyUUVBTDFaVzlkQm1kVFBiLTZZVmlGSW9rQ3N6dWoxOExfdXh6SXpmNmxMOEtXeUlWZlZEMWRqejc1SktqUlprV3ZCcEc3cGY0b3dLd1VRSE5CQ1pRZFhlbWpxTVUzN3J1Slh5ZS1HRWNiSUlIZUdkN3B1TU9MUjRhTWxsazZEaWN0SElOQlJ0VWl1M3U2MUpzN0FiTE9zT3ZfUi1maE9DeXNIR2lodVFtWXBEcGZKTWFaeUhBYkVicmlpLUlVUUJQeDVNdw?oc=5\" target=\"_blank\">Emeryci zyskaj\u0105 3769 z\u0142 w 2025 r. Takie trzynastki i czternastki dostan\u0105 [KWOTY]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Serwisy GazetaPrawna.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 1794616,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE9Pd0VKaExrOXdXQTBBVmJNaHBNVVJBSEtmN0dUUjdnVEo4Tno2dlhCZUVnRGFZdERncnZINzgxc09ubk95RUpmOHdMYThORTVyMm9yYkprYXJNSU8wNXZNSlYxNjNzSjdpanE5Z2VacWRYU0VQSFRjb19QVV9Kdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja emerytur 2025. Zobacz, ile zyskasz [TABELA] - eOstro\u0142\u0119ka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:05:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPSU51ZGszZkxfNEpmUU1CbjFIOElaTTJhZWt6c1NXbEVzSVJ0c202dlNJaE1Xd0pwMWY5NG9ZQVRhcEhjcTJIZzB1cTJ4LW1QUE5QZjB1cEg0NmFHNWgyWlU5NHljV1I5Z0xwM2g3SW1FWEhjSVdyODh6UVA3eUJXcmhRRFlsaTVCTGVXUFI3QnZBNFNjTnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cna funkcja w mObywatel. Ka\u017cdy powinien j\u0105 zna\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOVTFaSWxNUzRkelR6WTVubmZ3NkpidnlBMHVsZllIbkdZdWlRZkZkWTVISXVCOG81SkN6WTdlRldwM3lHX0dWNnhZalhfLUs1WVBzbTdPWklfUE5iTVB2c0xodWc3THlKdXV5bUl0clhoM2o1dXlEY29kanJKTW9Bd0ZHNngyWVB4VEE3a3hxbG9LVnVfcFNFX2V6VTMwclJhZGUyTjBMY0RIS1FlWjY2dThHU19UUVk?oc=5\" target=\"_blank\">Nielegalne tre\u015bci w internecie dotycz\u0105ce dzieci. Jak szybko zg\u0142osi\u0107 je w mObywatelu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNMVYyNTNZZE5MSEl6Yk5SSmRNbi1nWjdMNGU1VTJ5WTlIN3pybEppQm5fVWVQWTUwTWFPaWxhN",
        "id": 1794617,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPSU51ZGszZkxfNEpmUU1CbjFIOElaTTJhZWt6c1NXbEVzSVJ0c202dlNJaE1Xd0pwMWY5NG9ZQVRhcEhjcTJIZzB1cTJ4LW1QUE5QZjB1cEg0NmFHNWgyWlU5NHljV1I5Z0xwM2g3SW1FWEhjSVdyODh6UVA3eUJXcmhRRFlsaTVCTGVXUFI3QnZBNFNjTnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna funkcja w mObywatel. Ka\u017cdy powinien j\u0105 zna\u0107 - gsmManiaK.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:04:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTFAwcFgtSUdLM1FBZHlhemZEa2lWb0hmNk1uX09HR0J4SjVWcEdlVmFxRDZPeTdySGM1RGNkeWFBNjFSdU4xVXlWSjFUeVNQTHhlc1RoQlU1cTlKdlp4MXl0bHhDSzVLUXBSYkh5bw?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0119sta mg\u0142a. Samoloty nie l\u0105duj\u0105 w Krakowie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPQWZBcUdvVWRtbjZpdmJjT1ZSc3dVRmZMZ2tXemdJZkhFVGJjXzdjUWI3SGo5SXdfVlhfN0xQaVB5SUtvdVJUblZNUGtlOW92Wl85cHlDajJBOVNGSXZFclU1YmlaclRPc0NKNDRySm1HN2tpbjZiWFczWmYzaXZnM1planBJOVRvY0VucDh2WHVZcVhjN0NYVWR0ODJPRjZFVnFwUHZpcTZ1YnNValE?oc=5\" target=\"_blank\">Parali\u017c dw\u00f3ch polskich lotnisk. Samoloty nie mog\u0142y l\u0105dowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOdDlhTVRIbm1BcENPc2c1ZU41RWw3bHR5X2hZYk90dU5LRUVPdWF1cHJFRXpZS3V5MjZ4UGJFRlc0MV9Va1hGZ2VCRmxfblRfbEtBM293ZG0tdWstV0tTZ3FuZk9pMmhDaUllanJCWW9TSXQ2amNIVTZkakhRYUdxQ2N6eUNBMj",
        "id": 1794091,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMibEFVX3lxTFAwcFgtSUdLM1FBZHlhemZEa2lWb0hmNk1uX09HR0J4SjVWcEdlVmFxRDZPeTdySGM1RGNkeWFBNjFSdU4xVXlWSjFUeVNQTHhlc1RoQlU1cTlKdlp4MXl0bHhDSzVLUXBSYkh5bw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0119sta mg\u0142a. Samoloty nie l\u0105duj\u0105 w Krakowie - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNZ1B1XzhxYWNGTnhmVnVJQkxMaVNFM19TTm5zQ2Z5VVQtWmxLVFM1ZGhQRElESVEwMTNka2RxbEY3NHpPY2JpQmk2WnRVeDh4RXUwTUYzQ2E3QXY5TjY4akI2WkFJVG1HXzlKWjExZlcxdE45c2lVVnJfbHlBc2FmeWhPT2RPRzA?oc=5\" target=\"_blank\">Karty graficzne GeForce RTX 50 b\u0119d\u0105 piekielnie drogie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQSFo4RDZxMnlpb2JVZWJaYkNrWnoyZEU0ZWR2V3VER2VISEdpSU1sOXJwbF82SF80TGM0bWhhMVU4YmtybE14Z3c0RVdGYlRDZF9zVWR5VEc5OFdwUm5ISnFvUkVHQVVteWlZcGl2cFdqWHFqZTZjTlhKV1JyY2d1dkxXQ2NvWUk1TWltVjBXODZlWGxjOV91T2hMeElvYk5rVE0tNnIwSnY5RXZEbkZwTlVsdm5vSldJTmxNNWxrV1h4QWxhWjNjdE4yRERCb3Q4?oc=5\" target=\"_blank\">NVIDIA GeForce RTX 5090 - Sfotografowano masywny rdze\u0144 Blackwell GB202 oraz p\u0142ytk\u0119 PCB dla topowej karty graficznej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE1MS01qVHg5LXNlRXF4WURmdT",
        "id": 1793587,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxNZ1B1XzhxYWNGTnhmVnVJQkxMaVNFM19TTm5zQ2Z5VVQtWmxLVFM1ZGhQRElESVEwMTNka2RxbEY3NHpPY2JpQmk2WnRVeDh4RXUwTUYzQ2E3QXY5TjY4akI2WkFJVG1HXzlKWjExZlcxdE45c2lVVnJfbHlBc2FmeWhPT2RPRzA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karty graficzne GeForce RTX 50 b\u0119d\u0105 piekielnie drogie - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T11:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQek9raERKaVo4anMwQ2Z2eXIyNWV6YlBVR0NtTWRaOGVLSnRXNUIwdHdnVkh3Ry1Cc1ZOLVNwVG92dG5TNk1GamZlZ01BeXlLakVGUDJ0Um5sdGR4U0NxZjRDS29oWVJFSldBQlhXdmdZZGNLUEFwNnNsZXd3RC1SSVhiLXBQUVYtZFJQbVVCNXI5TWhYd05KVGFfcEE5UTBaRTZFNw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mamy ochroni\u0107 Uni\u0119 przed podzia\u0142ami\". Na czym skupi si\u0119 polska prezydencja w UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNNXdrLWdySnBHTE93MTZoZXhFaHZjaE9iWnVTc0Zrc0hSSTNKN2RyYXJucmhPWlRQRVJVcmR3alAyMW4zRUh3NzhiZlJVc0ZNRlRONERFUHp2dWtYVXBYRldTNW1NVGhBOVBaR2xZY0EzZFhFSzlrUlZ4OTdKcUZIOW81UnExMHVQVzUwWnlsaTlQWkRucmp6bXFZZUUtUnZGaXB3VTFKOTFVejBYZHAyUEhRbzIxbW51Rnhwbmc0bw?oc=5\" target=\"_blank\">Sytuacje kryzysowe zweryfikuj\u0105 polsk\u0105 prezydencj\u0119 [WYWIAD]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GazetaPrawna.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPTnlmVm5BWm1vRE43dTc2YlRkQ2",
        "id": 1794092,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQek9raERKaVo4anMwQ2Z2eXIyNWV6YlBVR0NtTWRaOGVLSnRXNUIwdHdnVkh3Ry1Cc1ZOLVNwVG92dG5TNk1GamZlZ01BeXlLakVGUDJ0Um5sdGR4U0NxZjRDS29oWVJFSldBQlhXdmdZZGNLUEFwNnNsZXd3RC1SSVhiLXBQUVYtZFJQbVVCNXI5TWhYd05KVGFfcEE5UTBaRTZFNw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mamy ochroni\u0107 Uni\u0119 przed podzia\u0142ami\". Na czym skupi si\u0119 polska prezydencja w UE - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNWmRJaVlSSnpRMnd0akxTcHdHcFR0R0dxd1FwWExKUmRxcXQyXzNrSHRRX3ZzSTRIekFJckMzOHh0eGI2Sy1UX0RHTTlLSGhPZzNPUmp0WWtOWi01ZGp3a21QY0xZOXY1M216OWh6ejhXeWpFN29Cbkh1NnlFQmtLR0I0UlVaT3Nhc2dqWGttUTdoMVR4aHJLR3JFZUE5eHJxOWRZTjRwdnR4bEduUmpPWE5zTXpWc3JQakJZTDdvdDh1MUxX?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Ziobro pokaza\u0142 dokumenty. \"Patologiczny, nielegalny mechanizm\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPZG9XY19jZ2VQVnpKd3BBN184NU5HMUw4aXViU1MtdG9BdHdZRHY5Z194c3lTa1ZoVC1jVWRfSWxPRF81RWxxZ21XcHpZTU94SU14b3oySDJrUkZtNjRIeUtKUTAxY3hpb18wbmVRNXhWd2lLVFU0UUlmeTNzM3RjOGV1OGt0ejYydnl4dDdMUWYwTHlXSURTdmQwTVJxRTJHakZaQTFBTi15VVR2REd4aGtR?oc=5\" target=\"_blank\">Ziobro pokaza\u0142 dokumenty z s\u0105du. \"Patologiczny, nielegalny mechanizm\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUx",
        "id": 1793583,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNWmRJaVlSSnpRMnd0akxTcHdHcFR0R0dxd1FwWExKUmRxcXQyXzNrSHRRX3ZzSTRIekFJckMzOHh0eGI2Sy1UX0RHTTlLSGhPZzNPUmp0WWtOWi01ZGp3a21QY0xZOXY1M216OWh6ejhXeWpFN29Cbkh1NnlFQmtLR0I0UlVaT3Nhc2dqWGttUTdoMVR4aHJLR3JFZUE5eHJxOWRZTjRwdnR4bEduUmpPWE5zTXpWc3JQakJZTDdvdDh1MUxX?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbigniew Ziobro pokaza\u0142 dokumenty. \"Patologiczny, nielegalny mechanizm\" - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:56:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNWDV3N0RDZ2NaRGg1NW1sNGpya2p0bjF3U25OTng2U2F3R2NFMzg5dmRWbllyLWx3SzJQeEp2aFdVbElSMDNWdFVXUlgxWWVKQWZDaGdKNVRPamNFWkQ1SFlKSTJQTXM0U0hLcEtfMHhXRGNBdUJiOGlVc20wdXBqcllsMmlDRUhkZWtuOEVPR3pZQk4zZC1acUlQQVE?oc=5\" target=\"_blank\">Unia Europejska wprowadza wsp\u00f3ln\u0105 \u0142adowark\u0119 USB-C</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPaUNjZU5DeXVPcjFzRUpic1VjTmpSMEQ4UVFPV0YxZE1HOGlJZlJMcGJ3ZUgzVzlUMnhialhYbVR2T2hCVTNoVUNnS2tEUHR5VHo3dlIyRldvV0RkS0s4b1hxeG9HRDRIdm5JZzNKNC1hMFo4Yk5QQi1teTNIc3ZNSlhrZUlJeXQ1NGlwOFhoMVdHeUxjb1M0UnoyZEJxYjl2RW8tUUVlU1hSNjJoZ2FxdkMwZ1RHU3hvbTZab255Mi01Njg?oc=5\" target=\"_blank\">Rewolucyjne zmiany wesz\u0142y w \u017cycie. Dotycz\u0105 ca\u0142ej UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxObzQ0ZVNTZ0JaQWRVWUNWTHBjQkFTbTh1MWdLTEFiM1o1NGEyVUlnWlJGRU51VkRGS29nU2dfUlBKLWI0TERjY",
        "id": 1794615,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNWDV3N0RDZ2NaRGg1NW1sNGpya2p0bjF3U25OTng2U2F3R2NFMzg5dmRWbllyLWx3SzJQeEp2aFdVbElSMDNWdFVXUlgxWWVKQWZDaGdKNVRPamNFWkQ1SFlKSTJQTXM0U0hLcEtfMHhXRGNBdUJiOGlVc20wdXBqcllsMmlDRUhkZWtuOEVPR3pZQk4zZC1acUlQQVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska wprowadza wsp\u00f3ln\u0105 \u0142adowark\u0119 USB-C - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOYm4xSWl1Ynp0dmdHQXUxMHd1ZURjME1HRUlWUkJ3Qnl0TUQtLW5GUGkxNmlESmk2SW9ldTBBc1dNYlIxSjRScVRUaUFzbWpSNU9TdVNtUElnMTk2VlpwQ29DR3BON1dqT2FrMEVuVzBSNDYxdEUxcGtnUWtIUWdKWURkeF9IQUVBckNtTlE1NnRtX1NXWjlaaTU4VUdSbFHSAaQBQVVfeXFMTjktUUVQV0NLckFEc1ZPRDlJOERrbGNrWVRpVjNDOE43NzNCbUxIZTRlRXI0NFRzcHk0c0Y0T241YVZLQ2JFeDdnLTVKRlZrR094c1lwTmVxY0VER3BnRW1fS0FnbFFYcFBkTEN5RFpaZmJhc05SbGFlZVlJOGJsUEUyNnlqLWNQMnRwV0dvcWMzWWhLOVVWSTlFODQ2MzV0RklGVHY?oc=5\" target=\"_blank\">Turniej Czterech Skoczni: Norwegowie mog\u0105 obejrze\u0107 tylko dwa konkursy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPZzVTZFpXbjhJUEw1X1NOcVNUV1lleXBFN1RzZWg3VFQxci02Q0dzODJveWFrR0UzZ3VvUXh3NDBoZlcwOF9hTmZuQ2xqSndSQ1dTaHVSbGsweDI2bDQ3VmxPclh0UE1lQlc1ZXNHTmdRZ0VsckhQZ29CbVNWSFNIMHAwU0Y2Vm5HNFFZMW5qVzhuZi0zOGFhb3NiNTJXaGdXcDFxaUx4WGlXOV9Yb1ZXc2ZQR2RPZ3dsbmdHT1prUEVtZmFDNnJGZ3FVUGdhb1BfaVQzY3VIejJsb0Rr",
        "id": 1794100,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOYm4xSWl1Ynp0dmdHQXUxMHd1ZURjME1HRUlWUkJ3Qnl0TUQtLW5GUGkxNmlESmk2SW9ldTBBc1dNYlIxSjRScVRUaUFzbWpSNU9TdVNtUElnMTk2VlpwQ29DR3BON1dqT2FrMEVuVzBSNDYxdEUxcGtnUWtIUWdKWURkeF9IQUVBckNtTlE1NnRtX1NXWjlaaTU4VUdSbFHSAaQBQVVfeXFMTjktUUVQV0NLckFEc1ZPRDlJOERrbGNrWVRpVjNDOE43NzNCbUxIZTRlRXI0NFRzcHk0c0Y0T241YVZLQ2JFeDdnLTVKRlZrR094c1lwTmVxY0VER3BnRW1fS0FnbFFYcFBkTEN5RFpaZmJhc05SbGFlZVlJOGJsUEUyNnlqLWNQMnRwV0dvcWMzWWhLOVVWSTlFODQ2MzV0RklGVHY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turniej Czterech Skoczni: Norwegowie mog\u0105 obejrze\u0107 tylko dwa konkursy - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:36:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOeFMwT1dBN3hhZnBiZjZzZF8wS2xURUt2Q01zbUU3WXA2c2d5VUZ6OGZUOWgwdjFwR0s5Y3BWYzhrMWhkNnhEM1RIcjktN01XZ1hzdEVTR0dyeG03Wjh6Tm9nMkVIcHc5eHpUYVB0YmE1SVJ1RHE5T3o3WnQ1VVBFZkpBUk9GWHFYbldSU1h4bEFkZlhD?oc=5\" target=\"_blank\">Zatrwa\u017caj\u0105ce dane! Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski: Trzeba to zatrzyma\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTE1wQXVyckxTQ2tfa25ScEZwYXVXbjNoVUN1emVmYmh4Vmd0R295M2hoZS1aMzE5UFh3OGotQzZnOTFKSUU3a1dGWDNxLXJvS05KOGt5bENXMzZ6WlRWSno2N1RRSVB1cWNmOUVDRG9oamhxQ244SVBpVEtBV0c?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy kr\u0105\u017c\u0105 po Europie za prac\u0105. A kto najrzadziej opuszcza sw\u00f3j kraj?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNX0FhdUJhYmN5bGpqb0tlVEV6MTBGbTJINHBoLWd4aUxXbi14VG81YXFReEpqMmNjd0FCY0hTWlI0eExqb0swcW9tZW9CQlBTck5IUEM4bjFWeEpRRlZxTDhlVXdjYk1Sa0lwSWpaWkkwVUY5ZGtnQlREa3",
        "id": 1794093,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOeFMwT1dBN3hhZnBiZjZzZF8wS2xURUt2Q01zbUU3WXA2c2d5VUZ6OGZUOWgwdjFwR0s5Y3BWYzhrMWhkNnhEM1RIcjktN01XZ1hzdEVTR0dyeG03Wjh6Tm9nMkVIcHc5eHpUYVB0YmE1SVJ1RHE5T3o3WnQ1VVBFZkpBUk9GWHFYbldSU1h4bEFkZlhD?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrwa\u017caj\u0105ce dane! Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski: Trzeba to zatrzyma\u0107 - wPolityce.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONC1sbGdjem9mdHoxcE5QeTdtcUJCdVo1dUlJbzhuQXlpclpPYWVPdVFGeWE5TDB2dldEZThpdFVVUWJVdXRmUmRwczdHQnZvdmYtTjdtVkhtNmc2TkNqUDFlQ2NNN3JTX014Q3NEa1ZnMFJLd1Z5bTRYalRyQmJBejhHalRHd3U1UGpNbjd3cjBzRE9yMGNZSTAtWEZTa3RqMUFPOHp5cVBZYko5cDk3cC1DR0Nxcnc?oc=5\" target=\"_blank\">Pora\u017caj\u0105ce s\u0142owa Prokopa dotar\u0142y do Jakubiaka. Nie czeka\u0142 z komentarzem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNTHR1S2VXZGJjZ3hHMGd1ZWtkNzNTM0hFWXU4TWFDWnVWU01PVUduNS1RSzJNelFQbVA2SEVFY0M0aGVQb2h3ZWRWbXNTRUNvTjhrdUZUOWxKWFpPNzFNYWpUVHdrUzhJX1R5c1YwZGE0WWJYOFhkbWtVMEFJTENUWXZabVQzU3N4bk1HMDlXOTVpdXpFdmJLaHV4cUlWWWloTkVTOTNhVnlWSXZjVzl2VXVlblo3M0lnWUg4NDF1VkZXb2gxQ2NwS05tOVZ4M2RBOXRhbA?oc=5\" target=\"_blank\">Chorzy na raka mog\u0105 szuka\u0107 ratunku w Izraelu. Znany onkolog wyja\u015bnia, dlaczego w Polsce pacjenci nie maj\u0105...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"",
        "id": 1793588,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONC1sbGdjem9mdHoxcE5QeTdtcUJCdVo1dUlJbzhuQXlpclpPYWVPdVFGeWE5TDB2dldEZThpdFVVUWJVdXRmUmRwczdHQnZvdmYtTjdtVkhtNmc2TkNqUDFlQ2NNN3JTX014Q3NEa1ZnMFJLd1Z5bTRYalRyQmJBejhHalRHd3U1UGpNbjd3cjBzRE9yMGNZSTAtWEZTa3RqMUFPOHp5cVBZYko5cDk3cC1DR0Nxcnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pora\u017caj\u0105ce s\u0142owa Prokopa dotar\u0142y do Jakubiaka. Nie czeka\u0142 z komentarzem - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:21:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPcXh5VjBCRzR0TERlaU9wSktEU1FCZmNKU1NlVWt2c0o3RGMyRDVBcFk0aWZoSFVRb05aN0UtbFc3a1d6d1FtZDRxTXVuNXF0TVBZOEFJcUthRGdYWEFHcTB6bUdmanFJanNCWE1qaGhBTi1Hbk9iVFk3UUtHbnhpeTZMQzZleUg5VkdDRDQxelFkUXNjVkdPaVRhdG93QVJ0NTZ1OFpKZjAtb2YwS3ZkVkphR09OZEo4UjBNemJJeDlUTnhRcEE?oc=5\" target=\"_blank\">Czerwone punkty na mapie Polski. Alert RCB. \"Zrezygnuj z aktywno\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPVDZrTjlObVlYNzU1eVlkcFBKSUtHMXBHT1JUV0NtdVpRMnR4VzNqbDlDLV9STFFIaXBIU2x4bVFSejQ4aTcyN29fTHhkS0U5YUNOOVNaZldOTW90bkdYeklpcER6VXRWZzRqVWppWXdMZVktdzRwbHdqSVJDaUFrNWQ1aWdoRlRIMEh1VU9DMDFWSUpURFdySTVrTmUzM25Zd2NFNGU5M1ZRNXpDdE1DRm1YQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u0141yk powietrza mo\u017ce by\u0107 \u015bmiertelny\". Smog zatruwa polskie miasta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXEFVX3lxTE0yZFRCdE9QcUJzeGtF",
        "id": 1793805,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPcXh5VjBCRzR0TERlaU9wSktEU1FCZmNKU1NlVWt2c0o3RGMyRDVBcFk0aWZoSFVRb05aN0UtbFc3a1d6d1FtZDRxTXVuNXF0TVBZOEFJcUthRGdYWEFHcTB6bUdmanFJanNCWE1qaGhBTi1Hbk9iVFk3UUtHbnhpeTZMQzZleUg5VkdDRDQxelFkUXNjVkdPaVRhdG93QVJ0NTZ1OFpKZjAtb2YwS3ZkVkphR09OZEo4UjBNemJJeDlUTnhRcEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czerwone punkty na mapie Polski. Alert RCB. \"Zrezygnuj z aktywno\u015bci\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:18:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNN2pyeHZWNW93aWdSeWRPSEx2NElMR3M1UkwzTm54bmwyZE9NdEtEVTBTYWZLb2huT09BTi1XSGQzYmxSbmxTSUhUUElmYWpwWGJuaDVkZzlWa2ktanBFeWJxSlhEemw3d0xsUkZjVTVBY01pZ2R1N25YRUxqZEpiWXlRVzlOVGJqaWZzY0ZuMFZzWW9ibDAxOWNySnBDTmQ4dmV4bV9USGZjRTRm?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sonda\u017c w sprawie Marcina Romanowskiego. Polacy ocenili</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQUnBkVDd6SkN1X1c3LXJYWWF1bWw4RU5ISE02TUhURjE4Z3EtMUZXcHg0S2tjTEVmUGhYWGxtNlh1MU5GcDZqd3ZxMlRtaWQ5eHBtUUNwV2Q2cVRnZ0psUFNjU3V2Q0hKbTNUWGxQVUNhNl9lWTRFek9xQ0w4eUpSOGl4djZRQ2ZkY0RTWkNtY2VSYW95a3AxSEx4SFBKS0NHb2ZQVUdmOWJMd0pwakZvY2lR?oc=5\" target=\"_blank\">Co Polacy my\u015bl\u0105 o Romanowskim? Przewa\u017ca jedna opinia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPNHhVVjBrbVVzUzRkNkV3VG9sMm44ZmlYYkJpWThtdlRjcHphTz",
        "id": 1793804,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNN2pyeHZWNW93aWdSeWRPSEx2NElMR3M1UkwzTm54bmwyZE9NdEtEVTBTYWZLb2huT09BTi1XSGQzYmxSbmxTSUhUUElmYWpwWGJuaDVkZzlWa2ktanBFeWJxSlhEemw3d0xsUkZjVTVBY01pZ2R1N25YRUxqZEpiWXlRVzlOVGJqaWZzY0ZuMFZzWW9ibDAxOWNySnBDTmQ4dmV4bV9USGZjRTRm?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c w sprawie Marcina Romanowskiego. Polacy ocenili - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:14:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQdDQwcGlBLURiYU5saUdRVWJjOTdKdl8wLWY5ZVR5ZHd5aUtkX1RpRUtBeGdLTGRSYVJwOHJMa1R6MXBCODFOWVlJNEF6b1BqTENQMU9oN2FkdTFKTVpfUEl5dFZyMzZVMnB0RTBrajJjNG5SeTJLV2hVMWpibjM2TWZHWUxMT1ZQYjNHQ1BNYVhEQ1djVFQ3dTBxVVMwYk5EbkFLU2wyM3NrWUxPOU5hUzhBakVRZEJGLVN5RkltTVh2dnRmY0I4dg?oc=5\" target=\"_blank\">Ostra wymiana zda\u0144 w radiowej Tr\u00f3jce. Pose\u0142 PiS wyrzucony ze studia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPXzUybWJlZnhCcUR2ZzRoVnpNQkhmMGJJMzBGZFhuRlhCQTl3bUVva2Z5WnVKbVVvVTQ4eVVLQWRXVUZIWXNyYlotaGRFTzd5aGprcTFJWTdsRFA0ODZjcmhObGV3SXRiUEhUVDFGMWJDLVludVdkU3lzZlpxU3lRM1hGY3dYZVZmTFdyaUdYYjQ0UE9DM0UwR0FScnJlNFhtbjFqUjhSc1pqODVmSTFTQVFqLTdydw?oc=5\" target=\"_blank\">Ostra wymiana zda\u0144 w radiowej Tr\u00f3jce. Pose\u0142 PiS wyrzucony ze studia [NAGRANIE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFB",
        "id": 1793348,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQdDQwcGlBLURiYU5saUdRVWJjOTdKdl8wLWY5ZVR5ZHd5aUtkX1RpRUtBeGdLTGRSYVJwOHJMa1R6MXBCODFOWVlJNEF6b1BqTENQMU9oN2FkdTFKTVpfUEl5dFZyMzZVMnB0RTBrajJjNG5SeTJLV2hVMWpibjM2TWZHWUxMT1ZQYjNHQ1BNYVhEQ1djVFQ3dTBxVVMwYk5EbkFLU2wyM3NrWUxPOU5hUzhBakVRZEJGLVN5RkltTVh2dnRmY0I4dg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostra wymiana zda\u0144 w radiowej Tr\u00f3jce. Pose\u0142 PiS wyrzucony ze studia - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:07:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOd3hsZ1JNd0VlQXhZV3ozbllRbkwtVDV3RVJkaXpEcWRDb2lnMDNxV0JIUTJOOHk2TXV6X2ZPVWt3U200RjhPS0t5UV8zcG81Z19NVzJEWkQtbnE2WTY0SThrTG5UUjB3RzJWa1psd0pjYzNoYWd6cnlzRm5JdWV4YW5TcHgwc3RubWtsZkhhZm1NTnEwNE9pS1hiR2VzSTVKRlJfMURqb2c5UnZt0gGwAUFVX3lxTE1IeTd2WWxsa19oYjdrR05HT0VTemFia3NZLS10RE9nSFpNbkhBLW4xRzZnTVlrX2VJWXR3UGUxeEJoTmU2YjUxdUxILUN3MUNUOEhBYVBMcU0ySDNvZXBHeWNxTlE2bmIyby13QU4wM1p6UjdmTlY3ZGJpLVJpaTFpbC1YNmRWMTRFU0Utb0Y5T1RNVGFYYXpVN0ZEX2FMN0RXVmlfUkJ5NWhVLU5FZ0ZY?oc=5\" target=\"_blank\">\"Czerwone strefy\" w Mediolanie. Kto nie mo\u017ce w nich przebywa\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNNjd3QnVManpXUHEwQkQ0NW9UeUhJc0JUZ1BFMnh5ZE1SLTlEOHIyaFpVNElTandfbUhyR2hXclhWZ1BUY0RlWGVYMGtmU0kwUEJwZ3NGaWtGdEczS09tTXdRUUI0S0VnQWpXc3lhVjZ3T2otZWkyOWVSakNzcjZiVWhSanZNRDFMaTUyRmFQY1ZsMW5ZaGVTNFRMTUtSUUQ4d1hFYW00R3l2MGJQQkZnLUdqRGh2WDNXTGM0ZExqWUJhT1ZXNHlqVw?oc",
        "id": 1793806,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOd3hsZ1JNd0VlQXhZV3ozbllRbkwtVDV3RVJkaXpEcWRDb2lnMDNxV0JIUTJOOHk2TXV6X2ZPVWt3U200RjhPS0t5UV8zcG81Z19NVzJEWkQtbnE2WTY0SThrTG5UUjB3RzJWa1psd0pjYzNoYWd6cnlzRm5JdWV4YW5TcHgwc3RubWtsZkhhZm1NTnEwNE9pS1hiR2VzSTVKRlJfMURqb2c5UnZt0gGwAUFVX3lxTE1IeTd2WWxsa19oYjdrR05HT0VTemFia3NZLS10RE9nSFpNbkhBLW4xRzZnTVlrX2VJWXR3UGUxeEJoTmU2YjUxdUxILUN3MUNUOEhBYVBMcU0ySDNvZXBHeWNxTlE2bmIyby13QU4wM1p6UjdmTlY3ZGJpLVJpaTFpbC1YNmRWMTRFU0Utb0Y5T1RNVGFYYXpVN0ZEX2FMN0RXVmlfUkJ5NWhVLU5FZ0ZY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Czerwone strefy\" w Mediolanie. Kto nie mo\u017ce w nich przebywa\u0107? - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T10:00:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPSHpHRlJMMnRiV250VWtSWFVSbE5HaURsZm1raUhENFB1VTlHRERxQTBpdy1Ua2NrM0VHcEdIVlRWbEV4Mmk2YWdLTHh6ZzB4MjZCLVpJNzhLY1lpbndpMGRCdFBYb3Q4dVB5UjViUkpXanA3dEpVNFctc0xwUjI3N3gtOEx3WXBqM1JOQ3pDRFdpQlA2Y1R5dW82V2EyeS1TTWlJYV9McXZlQWc3VENpY1BBMTVXTlNud003UjZ3V2lpTHROcnR3amwtVzd5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Urz\u0105d miasta i RCB ostrzegaj\u0105 przed smogiem. Jako\u015b\u0107 powietrza we Wroc\u0142awiu jest tragiczna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wroc\u0142awska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNYXJ3SEE0d2VWSk1veXJuMXdzVE1UWS12VDdQZlRZUVhwczdxcjdsb1hXTWVwYWc5TWRPbUR6U0dwbTg1ZUt5cE1CeWZlRE5tc2ttNlNWc0VaYkNsenFBWnRpX09wQkdYTmdaRlhmdTFla0JNX25wZk93SExEUjdoQXRLU0ZoRjR6ZjBxR2VfWnp2bWRUZDlTd3VmNnlHODZjbTRjXzQ4RU1ybGdMdnlpdUttRUpKUVlUYVQ2WnJrMG4?oc=5\" target=\"_blank\">Smog we Wroc\u0142awiu, normy przekroczone o 900 proc. Ekspert: dla nich jeden \u0142yk powietrza mo\u017ce by\u0107 \u015bmiertelny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">On",
        "id": 1794346,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPSHpHRlJMMnRiV250VWtSWFVSbE5HaURsZm1raUhENFB1VTlHRERxQTBpdy1Ua2NrM0VHcEdIVlRWbEV4Mmk2YWdLTHh6ZzB4MjZCLVpJNzhLY1lpbndpMGRCdFBYb3Q4dVB5UjViUkpXanA3dEpVNFctc0xwUjI3N3gtOEx3WXBqM1JOQ3pDRFdpQlA2Y1R5dW82V2EyeS1TTWlJYV9McXZlQWc3VENpY1BBMTVXTlNud003UjZ3V2lpTHROcnR3amwtVzd5dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0105d miasta i RCB ostrzegaj\u0105 przed smogiem. Jako\u015b\u0107 powietrza we Wroc\u0142awiu jest tragiczna - Gazeta Wroc\u0142awska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPaUNjZU5DeXVPcjFzRUpic1VjTmpSMEQ4UVFPV0YxZE1HOGlJZlJMcGJ3ZUgzVzlUMnhialhYbVR2T2hCVTNoVUNnS2tEUHR5VHo3dlIyRldvV0RkS0s4b1hxeG9HRDRIdm5JZzNKNC1hMFo4Yk5QQi1teTNIc3ZNSlhrZUlJeXQ1NGlwOFhoMVdHeUxjb1M0UnoyZEJxYjl2RW8tUUVlU1hSNjJoZ2FxdkMwZ1RHU3hvbTZab255Mi01Njg?oc=5\" target=\"_blank\">Rewolucyjne zmiany wesz\u0142y w \u017cycie. Dotycz\u0105 ca\u0142ej UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPd05jOUF1QkVpaDBsc25DVzhmU2kzaXMxYlpSLW9aNlVXYjNqWlJnazBQZjJwSnR4NlV2NUU1WW9JQnlESFkwSzAxZ2JBSllBZXlmbjI3SHNzWGpGZjFjN0FDX0oxSS1EZXRTMXJZTnBDUVBaVnhRUXVaSzMyUTlBUmFmMjREVjNXSENUY0pNLWszT3BzRk5welR4LVlrZ1VJT1dlR1NoOVFHMENHTFFrcA?oc=5\" target=\"_blank\">Od 28 grudnia koniec z pl\u0105tanin\u0105 kabli. Jedna \u0142adowarka do wszystkiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQc3hyejVCMGcwb2dhY0thZm5aenBJOWN",
        "id": 1793138,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPaUNjZU5DeXVPcjFzRUpic1VjTmpSMEQ4UVFPV0YxZE1HOGlJZlJMcGJ3ZUgzVzlUMnhialhYbVR2T2hCVTNoVUNnS2tEUHR5VHo3dlIyRldvV0RkS0s4b1hxeG9HRDRIdm5JZzNKNC1hMFo4Yk5QQi1teTNIc3ZNSlhrZUlJeXQ1NGlwOFhoMVdHeUxjb1M0UnoyZEJxYjl2RW8tUUVlU1hSNjJoZ2FxdkMwZ1RHU3hvbTZab255Mi01Njg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucyjne zmiany wesz\u0142y w \u017cycie. Dotycz\u0105 ca\u0142ej UE - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:45:05+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOMExGOVBFRUVjNEVUQU9qcHBjQUtTRFk0X0RxdVpEc3piMW1VODhvWko3cjhVc0RibXBiTkpRZHFWRk1RQkdhbFpkYVVyaGtmOWEwdld0SDlCQ3k5akRZcV8wQ2R2R3NKdzlPSThMVXkyN0NKbWl0d21YbTlMaDJKakFBUXY0THprc0t1ZFJ1NDRVT2tkajVGM016WVRScU9IU1E?oc=5\" target=\"_blank\">Ostre spi\u0119cie w programie. Polityk PiS wyrzucony ze studia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 1793134,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOMExGOVBFRUVjNEVUQU9qcHBjQUtTRFk0X0RxdVpEc3piMW1VODhvWko3cjhVc0RibXBiTkpRZHFWRk1RQkdhbFpkYVVyaGtmOWEwdld0SDlCQ3k5akRZcV8wQ2R2R3NKdzlPSThMVXkyN0NKbWl0d21YbTlMaDJKakFBUXY0THprc0t1ZFJ1NDRVT2tkajVGM016WVRScU9IU1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostre spi\u0119cie w programie. Polityk PiS wyrzucony ze studia - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:40:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOYS12R0U3NXZTYmk4VENzaTNOendJaXlHTmp5T2hPaEtOblFfVWhSQjJLSUJKc3VfNVQzRURGYnNVUzFrWW1PZlhzUDJuSm8zVlFMZlYyWUNPTXRja1BOblN6WVNsSHUyZmxDU3dDeHRyZWJ2ZjNLRTN6WVBqRzVNcFg5VGNqd3l1YW5GWEJDS3RnSE84MHd1Yi1VSzlaUnFlZ2F6UHJuNlA1eHhwNFhnX3BnOWJJMzRsNFhZVUUxZ0dtNVJKeDRydmFRdnBkQVk?oc=5\" target=\"_blank\">Jennifer Lopez leczy z\u0142amane serce w Aspen. 55-latka wybra\u0142a si\u0119 na drinka z Kevinem Costnerem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOSTd6OEYzNldQTTRoYXRXdHp2bDJqeDhpLUs4TG9Ub1ZERXBLTXEySUJQbmJBR3hZOHBnQWZHRlZHMXNwSEpBdURvZ292bGtmQmNsaFZOU0FuS1d5Q0lzYUNTVHlpeXpmeWEzdGZKT21aWGV0TUJuN3FETUtpOGN3d2dLTmZpZVk5c0FtNlBQMVhlcXdoMnZDRjhzQWdpVi1LeGZBSU5HTmhQUXN3?oc=5\" target=\"_blank\">Wysz\u0142o na jaw w sprawie Afflecka i Lopez. Oto, na co zdoby\u0142 si\u0119 aktor</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 1793141,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOYS12R0U3NXZTYmk4VENzaTNOendJaXlHTmp5T2hPaEtOblFfVWhSQjJLSUJKc3VfNVQzRURGYnNVUzFrWW1PZlhzUDJuSm8zVlFMZlYyWUNPTXRja1BOblN6WVNsSHUyZmxDU3dDeHRyZWJ2ZjNLRTN6WVBqRzVNcFg5VGNqd3l1YW5GWEJDS3RnSE84MHd1Yi1VSzlaUnFlZ2F6UHJuNlA1eHhwNFhnX3BnOWJJMzRsNFhZVUUxZ0dtNVJKeDRydmFRdnBkQVk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jennifer Lopez leczy z\u0142amane serce w Aspen. 55-latka wybra\u0142a si\u0119 na drinka z Kevinem Costnerem - Pudelek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:39:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdzBWX29INGt6R2ROR1UtQnVLbm9INmhaSFM1dVpmaTBaUXFycVFubHZvRkNEY3d5ZHcxQXdHVERfMUt3ajdKWWtkbTZYaU1fMmZZMC0wZHdiWEFsYWg4WnBLRXVMbDVBZjVYNlNUQUp5SHktUFNsX3g3YXB6S0F5T2tvRmNIRkhmcmwxSkxvZXd6dmpacVB1Z3hxQmlSM21kWFdnUEFYUnRWYkg3?oc=5\" target=\"_blank\">Sykut-Je\u017cyna poprowadzi Sylwestrow\u0105 Moc Przeboj\u00f3w. Tak m\u00f3wi\u0142a o pracy w \u015bwi\u0119ta [POMPONIK EXCLUSIVE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPREh6dVc2UnFxTVB1V2ZrdllFR2xLZXBoMVpHcm9vQWh4cmwyOWZjR3hsRERILTZ1THlONW5Nc2ozdnpFVzNKTk9heHhCQlpTdEpoQlo0Y0cwSWR0THRJV2V2aVZSVXVLZ0tmVExwSG5aeFZnTVpiNllrOE1OWldIUERTUmNvUzRWWmhOVmpXblFYb3F1M0gya2NNM25qVVdWTkNucVlXNEpUckNyQlNVVi1XWWxrNGFMdXM0?oc=5\" target=\"_blank\">Sylwester z Polsatem na star\u00f3wce w Toruniu jak wesele na sto os\u00f3b w kawalerce. \"Czekamy na armagedon\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Toru\u0144</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 1794354,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdzBWX29INGt6R2ROR1UtQnVLbm9INmhaSFM1dVpmaTBaUXFycVFubHZvRkNEY3d5ZHcxQXdHVERfMUt3ajdKWWtkbTZYaU1fMmZZMC0wZHdiWEFsYWg4WnBLRXVMbDVBZjVYNlNUQUp5SHktUFNsX3g3YXB6S0F5T2tvRmNIRkhmcmwxSkxvZXd6dmpacVB1Z3hxQmlSM21kWFdnUEFYUnRWYkg3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sykut-Je\u017cyna poprowadzi Sylwestrow\u0105 Moc Przeboj\u00f3w. Tak m\u00f3wi\u0142a o pracy w \u015bwi\u0119ta [POMPONIK EXCLUSIVE] - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPVDZrTjlObVlYNzU1eVlkcFBKSUtHMXBHT1JUV0NtdVpRMnR4VzNqbDlDLV9STFFIaXBIU2x4bVFSejQ4aTcyN29fTHhkS0U5YUNOOVNaZldOTW90bkdYeklpcER6VXRWZzRqVWppWXdMZVktdzRwbHdqSVJDaUFrNWQ1aWdoRlRIMEh1VU9DMDFWSUpURFdySTVrTmUzM25Zd2NFNGU5M1ZRNXpDdE1DRm1YQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u0141yk powietrza mo\u017ce by\u0107 \u015bmiertelny\". Smog zatruwa polskie miasta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPY1lTTnBUUEk3NEFqQ1o5WWpUYnBSSHU3Z0JKT1lSNnpVRkRXaU5EeUVDbmtvV1oxSWNtaGRnZGtPbzEybVNfcXNFRUNKclYyaHQwUlFYOEwwTGNJeUR3akhDUzk3dE0temM4N1VMRVJ3Z3cxcndSV29JM2thYlZ0ZlNkX1BsRTZ2T3J6a1dpems0Mm5IWTE3Q3NqTl8xYkFmbHVVSTJlNA?oc=5\" target=\"_blank\">Czerwone punkty na mapie Polski. Alert RCB. \"Zrezygnuj z aktywno\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOQ1oyaTlMWkx2Vk9IMy1feUFTYnRQdXpkdlhESzNaUkYw",
        "id": 1793349,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPVDZrTjlObVlYNzU1eVlkcFBKSUtHMXBHT1JUV0NtdVpRMnR4VzNqbDlDLV9STFFIaXBIU2x4bVFSejQ4aTcyN29fTHhkS0U5YUNOOVNaZldOTW90bkdYeklpcER6VXRWZzRqVWppWXdMZVktdzRwbHdqSVJDaUFrNWQ1aWdoRlRIMEh1VU9DMDFWSUpURFdySTVrTmUzM25Zd2NFNGU5M1ZRNXpDdE1DRm1YQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u0141yk powietrza mo\u017ce by\u0107 \u015bmiertelny\". Smog zatruwa polskie miasta - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:19:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNZ0xlU292MHBMVTVOUDdGRjd2VnNrS1huSjlYWFU4WnRqZ05EbFR5UXlPaUFWOG5fcVcwUUxsdjN4WFNSUm1ZVkp3NjZ0RE0yLThadmFSQmdUN1pMeXpMOU5BWGpXaVJuZTVXZzFpY0FjdDhzMnppbDBuV1I5VHNkd292djU1dWdhUjBnNTJwZHp3MXgzeEVvTUVnSi01RUg1c0pTWFIxQUpuYzYweTlvQTViY0pKOGF6dk43SF85Q3Rjdw?oc=5\" target=\"_blank\">Jedna \u0142adowarka do wszystkich sprz\u0119t\u00f3w. USB-C standardem w ca\u0142ej UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPaUNjZU5DeXVPcjFzRUpic1VjTmpSMEQ4UVFPV0YxZE1HOGlJZlJMcGJ3ZUgzVzlUMnhialhYbVR2T2hCVTNoVUNnS2tEUHR5VHo3dlIyRldvV0RkS0s4b1hxeG9HRDRIdm5JZzNKNC1hMFo4Yk5QQi1teTNIc3ZNSlhrZUlJeXQ1NGlwOFhoMVdHeUxjb1M0UnoyZEJxYjl2RW8tUUVlU1hSNjJoZ2FxdkMwZ1RHU3hvbTZab255Mi01Njg?oc=5\" target=\"_blank\">Rewolucyjne zmiany wesz\u0142y w \u017cycie. Dotycz\u0105 ca\u0142ej UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQbFp2MTR",
        "id": 1794096,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNZ0xlU292MHBMVTVOUDdGRjd2VnNrS1huSjlYWFU4WnRqZ05EbFR5UXlPaUFWOG5fcVcwUUxsdjN4WFNSUm1ZVkp3NjZ0RE0yLThadmFSQmdUN1pMeXpMOU5BWGpXaVJuZTVXZzFpY0FjdDhzMnppbDBuV1I5VHNkd292djU1dWdhUjBnNTJwZHp3MXgzeEVvTUVnSi01RUg1c0pTWFIxQUpuYzYweTlvQTViY0pKOGF6dk43SF85Q3Rjdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna \u0142adowarka do wszystkich sprz\u0119t\u00f3w. USB-C standardem w ca\u0142ej UE - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQRG9XcjFwSFRCa3UxcVJ1OG1jSTAyWmNrMk5VMXZZZlU4Mmh4ZnRicWVnR296a2U1cmtuYkZqUjk5UU9EMFJVU3pKLTJKb2NsYnktU2JsTXhJN3NvTG04dHJfRWRoeDFBSXJ4cW84RlExODBYTnUyQVNIMDVhZjBxSXF3ejR1dnNtRmotdkNBak1ybXBpU2w2aWVCYjk2U0JvaWpid1M2UmhyMHBiMXJGeG5KY3BWMFY00gG-AUFVX3lxTE43M09KMms0MXhyRlJzZW53RXZwMll5SGNGX29xMENCTEhHV0NETWpEMDgtSFhyWUhTY1dyTEhjYWo3TGh4a3RMWlFVQnY1RDhIdWQwaVdfMERXUTRIb2pSaUY0cWI0SmQxSUlkUFpCZ1ljeG9GWDI5SkYyYlNXWkxERjFxYUV1MHNaSWJFVVNhbkxuTFA1azAzVmFDdnQ4Mmk4NUxwTVQyVkJGOGs4RGp1dE85dHhBNkF4aTQxM1E?oc=5\" target=\"_blank\">Turniej Czterech Skoczni \u2013 turniej czterech nieobecnych. Idzie nowe w skokach narciarskich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxOQnZySTBUWEQ5eFp4eDJQdDZtajlHMXlidkt0VG9ZVmpHTVVnbXlMUkZTdFVnRzdjWlRoT1pOWExLSVAxa1h1YThkZy16Sks3MG5jTms2bGtadkxRSFc4MFBRMVA1RjNpZ2IxbDF3S3JRcTdtZ0R3bkZJQ1RjUjRIRjlZLWN0MFpRaHZ3bmEwQkR6cVB2bVFUVDB",
        "id": 1793589,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQRG9XcjFwSFRCa3UxcVJ1OG1jSTAyWmNrMk5VMXZZZlU4Mmh4ZnRicWVnR296a2U1cmtuYkZqUjk5UU9EMFJVU3pKLTJKb2NsYnktU2JsTXhJN3NvTG04dHJfRWRoeDFBSXJ4cW84RlExODBYTnUyQVNIMDVhZjBxSXF3ejR1dnNtRmotdkNBak1ybXBpU2w2aWVCYjk2U0JvaWpid1M2UmhyMHBiMXJGeG5KY3BWMFY00gG-AUFVX3lxTE43M09KMms0MXhyRlJzZW53RXZwMll5SGNGX29xMENCTEhHV0NETWpEMDgtSFhyWUhTY1dyTEhjYWo3TGh4a3RMWlFVQnY1RDhIdWQwaVdfMERXUTRIb2pSaUY0cWI0SmQxSUlkUFpCZ1ljeG9GWDI5SkYyYlNXWkxERjFxYUV1MHNaSWJFVVNhbkxuTFA1azAzVmFDdnQ4Mmk4NUxwTVQyVkJGOGs4RGp1dE85dHhBNkF4aTQxM1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turniej Czterech Skoczni \u2013 turniej czterech nieobecnych. Idzie nowe w skokach narciarskich - TVP SPORT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:17:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxObE1yTGxsNll0T01NWXJvTk02bF9JR3dYSExJN1l1NW9fekRVODM0aUk1dzFqN25Bd1pCRDBDR3NkV1FzeEN3aHpNLVpWYkNVTXFlZTRLaEZ0bjFMbU5TNnNtT1drR1Mtbl9PMnJscmJ5SWxfRk9OdjNNUFNMTFFOal9jVTY4STd5NXJKemgydlV0TDRNQ0hobHVuemU?oc=5\" target=\"_blank\">Wielu do niej wzdycha\u0142o. On zdradzi\u0142 j\u0105 z niani\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font>",
        "id": 1793352,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxObE1yTGxsNll0T01NWXJvTk02bF9JR3dYSExJN1l1NW9fekRVODM0aUk1dzFqN25Bd1pCRDBDR3NkV1FzeEN3aHpNLVpWYkNVTXFlZTRLaEZ0bjFMbU5TNnNtT1drR1Mtbl9PMnJscmJ5SWxfRk9OdjNNUFNMTFFOal9jVTY4STd5NXJKemgydlV0TDRNQ0hobHVuemU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielu do niej wzdycha\u0142o. On zdradzi\u0142 j\u0105 z niani\u0105 - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:10:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNbkQyakV3ZnY2RjRfM3F3Q3hEUlc5R0xkYnE1SWoyMVp0RGtsSW51LVY2QUpFRV9vckJIOTlGSlB5R1NoTHI3NHJWdmNBVVFvVFV5QnB5RjFEbXk2TEV4X0hWNXEtNV91SXJtR3BoR3VoNFY5SjE4cFFVWFNzY2VmdFRiSWhJcnFZZkh3dDVUdXU1UnJscVdHTVJvcWM0Q3FWQi1kNGs4R2U5TEJfTmpQbjZCajYzOXhFaG56ZnJJeF9xNUZmdjVrZnJsUFZxa1pma3dzdWlQVDBGZXg5bmpTdE1FemdUNk5UUUE?oc=5\" target=\"_blank\">Turniej Czterech Skoczni zagro\u017cony brakiem pe\u0142nej transmisji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci Radio ZET</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPZzVTZFpXbjhJUEw1X1NOcVNUV1lleXBFN1RzZWg3VFQxci02Q0dzODJveWFrR0UzZ3VvUXh3NDBoZlcwOF9hTmZuQ2xqSndSQ1dTaHVSbGsweDI2bDQ3VmxPclh0UE1lQlc1ZXNHTmdRZ0VsckhQZ29CbVNWSFNIMHAwU0Y2Vm5HNFFZMW5qVzhuZi0zOGFhb3NiNTJXaGdXcDFxaUx4WGlXOV9Yb1ZXc2ZQR2RPZ3dsbmdHT1prUEVtZmFDNnJGZ3FVUGdhb1BfaVQzY3VIejJsb0Rr?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c wida\u0107 spadaj\u0105ce zainteresowanie skokami. Stacja odwo\u0142a\u0142a transmisj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=",
        "id": 1793353,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNbkQyakV3ZnY2RjRfM3F3Q3hEUlc5R0xkYnE1SWoyMVp0RGtsSW51LVY2QUpFRV9vckJIOTlGSlB5R1NoTHI3NHJWdmNBVVFvVFV5QnB5RjFEbXk2TEV4X0hWNXEtNV91SXJtR3BoR3VoNFY5SjE4cFFVWFNzY2VmdFRiSWhJcnFZZkh3dDVUdXU1UnJscVdHTVJvcWM0Q3FWQi1kNGs4R2U5TEJfTmpQbjZCajYzOXhFaG56ZnJJeF9xNUZmdjVrZnJsUFZxa1pma3dzdWlQVDBGZXg5bmpTdE1FemdUNk5UUUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turniej Czterech Skoczni zagro\u017cony brakiem pe\u0142nej transmisji - Wiadomo\u015bci Radio ZET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:08:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNQnFQSXdwX2RMQWNtaDFSNDFqRkhueUF3M1BNNG1VNm1CRHdXMzYyTWE2QkEzdFA5Q3VYM1hOOXlreFpPSE51Z2F1LU41Z3dvSFVHTVFxUllEek10ZldQLTRCT2xZbDYxd0tVNUptamRJOHVTak52RmF2MGhBaTBkZnhiNjI3VmUwcDlHRFZCQjFMZERJSFRwYXp4WXZjQVg5V2dtT1RfRUlSWk9ra1dPV3ZjVnhJdkdaNXc?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Romanowski na W\u0119grzech. Tak Polacy oceniaj\u0105 ucieczk\u0119 by\u0142ego wiceministra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOYnpnMkMtQzlRT0lkN0QtT04wMXY5anFiMWFZOHd5X3Vxdk9LOFpZa2lKZkhXeTdDMV8tNEc3azRyT3BZTkxmSzQ2Vmt4cEp2Rm9aMjg4R1piREg3YXpiLWdYVndJRlFfU1pMRU5VVG5IMFdqdWVtdjFzT3I4b2p2Y2N2UFhKSXJuYlNCSXVpbkx2b05lVjlKRXpqX1M0V0k0SVkxS2dNZkZIVnNn?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy, jak Polacy oceniaj\u0105 zachowanie Romanowskiego. Z\u0142e wiadomo\u015bci dla by\u0142ego wiceministra (SONDA\u017b)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 1792940,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNQnFQSXdwX2RMQWNtaDFSNDFqRkhueUF3M1BNNG1VNm1CRHdXMzYyTWE2QkEzdFA5Q3VYM1hOOXlreFpPSE51Z2F1LU41Z3dvSFVHTVFxUllEek10ZldQLTRCT2xZbDYxd0tVNUptamRJOHVTak52RmF2MGhBaTBkZnhiNjI3VmUwcDlHRFZCQjFMZERJSFRwYXp4WXZjQVg5V2dtT1RfRUlSWk9ra1dPV3ZjVnhJdkdaNXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski na W\u0119grzech. Tak Polacy oceniaj\u0105 ucieczk\u0119 by\u0142ego wiceministra - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNUjd3emxMNzlnRHhiN3E4OGwxNmN3UDRJU1EwbnRyTl9RS3dxc0Fud214MUVtLThvZ3ZpbmpPcWFaamJQS2lIVDA1MlhjU00yakt1enhDRjBadDBNN1FEako2NGExaElDdjVwOTdCclVaS1I1d3VQbjVFTzlhTndRQXlvMExkSndqTURDLXd2ZTA5aG9jZXRoVDVwX1ROa09tbV9XenMzLWV2SG8?oc=5\" target=\"_blank\">Microsoft rzeczywi\u015bcie pozazdro\u015bci\u0142 Sony pada do PS5. Wiemy, jakie \u201ebajery\u201d zaoferuje Sebile, nowy kontroler do Xboxa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxNMkswT1lwdVlGbUxGV1RzajRuWThCdjhWT1dpZ1BtVXd2RlBOM3JfMFJQM3B2el94V01WWjY1aFVtT1kxX1FsWnZGOS1FcWVVSFlFTVdvRnFoblYwbU1yNXZiNlZBMzNGZGhNTkdidEIzdlVNWGNtcTBNOWhPcmFlMA?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox wreszcie mo\u017ce mie\u0107 idealne pady. Jest du\u017ca nadzieja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNbFNmQ2tJYk1qQzdQcG5xOWlmWVBWeUJqaEctV2N5WS1yVnZuRXU4LU9lRXZhLVhtb0Jvcld",
        "id": 1793351,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNUjd3emxMNzlnRHhiN3E4OGwxNmN3UDRJU1EwbnRyTl9RS3dxc0Fud214MUVtLThvZ3ZpbmpPcWFaamJQS2lIVDA1MlhjU00yakt1enhDRjBadDBNN1FEako2NGExaElDdjVwOTdCclVaS1I1d3VQbjVFTzlhTndRQXlvMExkSndqTURDLXd2ZTA5aG9jZXRoVDVwX1ROa09tbV9XenMzLWV2SG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft rzeczywi\u015bcie pozazdro\u015bci\u0142 Sony pada do PS5. Wiemy, jakie \u201ebajery\u201d zaoferuje Sebile, nowy kontroler do Xboxa - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:03:36+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNODJaRHBMWXUwRm4zNEhWUFAxaFFCWHktM0pFTkw4akdyb2FvdDFNZk5IZktGNHE2dk14SDdyQXdxeDdYaXl4R2RrTHc3SHNKRk5ZYU51c01fU1VXQmRkN1U4a2JVVUs5MXNUV0NkMWtKMm9raWdBZmN5eHllM0JVQ0RZMA?oc=5\" target=\"_blank\">Posz\u0142a po \u015bwi\u0119tach na grzyby. Nazbiera\u0142a ca\u0142e wiadro</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>",
        "id": 1794893,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNODJaRHBMWXUwRm4zNEhWUFAxaFFCWHktM0pFTkw4akdyb2FvdDFNZk5IZktGNHE2dk14SDdyQXdxeDdYaXl4R2RrTHc3SHNKRk5ZYU51c01fU1VXQmRkN1U4a2JVVUs5MXNUV0NkMWtKMm9raWdBZmN5eHllM0JVQ0RZMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posz\u0142a po \u015bwi\u0119tach na grzyby. Nazbiera\u0142a ca\u0142e wiadro - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T09:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQX2VGMmVoSm56cFc1WHpCRC15SXdYbTd1VEFtVWt1aTJwQ1lwcmY4Uk1XalVEdW1hWTEzdEc3ZkRaM1Y1OHpab3pkOG5iN0xTYWRZX19yaGo2TnducVlabkcxY09YVjBncDlnVWlVNHJGYW42OGkzekp5ei1oNmVGZXhBOHBWZWdHM3lpMElqdzFzZ1RSWUJhQ0dGQWtMN1ZDZ1RiR1dxdHU?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tylko Frostpunk 2 i Manor Lords - oto 10 ciekawych polskich gier z 2024 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifEFVX3lxTFBSRG9hMkhrZnNZZWctSHllVGZ0SEgwVFctOVNOWTdkNDJTR1ppczR4bVQzN1YtYnZkM0hPcjFfU1dOeGM2WW1qQU9PeEhqSmw0VDVtMjlZQmFPWDBYRVZGNnViNE5jdXdGQWc5V1JHUzd3UGRvNjhtUXFCa2k?oc=5\" target=\"_blank\">DEBE\u015aCIAKI 2024: Najlepsza polska gra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTFAzYm9QUm1TaGRxZndiWUk2LWhwYmFNeDZkV012bkFpdUw5X3dDRGJkRl9jYnBRNk50eXJZLUl3WnFJdDUwUE94eVIwbUF1T0V3N3VZc2JVUUhzRVZGTGNkVXBUbjNTdzMtUHJNWXc2bXBBWUxf",
        "id": 1793810,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQX2VGMmVoSm56cFc1WHpCRC15SXdYbTd1VEFtVWt1aTJwQ1lwcmY4Uk1XalVEdW1hWTEzdEc3ZkRaM1Y1OHpab3pkOG5iN0xTYWRZX19yaGo2TnducVlabkcxY09YVjBncDlnVWlVNHJGYW42OGkzekp5ei1oNmVGZXhBOHBWZWdHM3lpMElqdzFzZ1RSWUJhQ0dGQWtMN1ZDZ1RiR1dxdHU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko Frostpunk 2 i Manor Lords - oto 10 ciekawych polskich gier z 2024 roku - gry-online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:41:48+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTE5tSXF5eEFSbWVoblp3aGdRa0VHVzdybEFHUGpoSGo4UFVZSlNqd3lBQW5ZeExQbG5velFIcUVLWmNtS1RMTEJ6ZnJubmtNQ0d6UXR5dmpVR3cxOFRxd0FVNk9JU2dsVV9ISWhHdVZCZ1pVLWJLUVZGMA?oc=5\" target=\"_blank\">Kosmiczna scena zbrodni. Dosz\u0142o tam do wypadku na ogromn\u0105 skal\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>",
        "id": 1793140,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTE5tSXF5eEFSbWVoblp3aGdRa0VHVzdybEFHUGpoSGo4UFVZSlNqd3lBQW5ZeExQbG5velFIcUVLWmNtS1RMTEJ6ZnJubmtNQ0d6UXR5dmpVR3cxOFRxd0FVNk9JU2dsVV9ISWhHdVZCZ1pVLWJLUVZGMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosmiczna scena zbrodni. Dosz\u0142o tam do wypadku na ogromn\u0105 skal\u0119 - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPN2c1MHE5LWFWOWdCbmpXcUZ5Nl9VbnRHdGZHRk1wN3VfQWtGSnlMNDQ0Wlk0aFREVFhQWGM0WFg5Vi1NYk9OSVZlTko5N1hLSE9VRnZ0TVQ0VmY0aXlrdmJhMndkTmJkMmZUZGQ1TEh4dkJfLW9wV3ZpWjBhWVJYcGZrNXNGLTZSM3gtMVk4VE8yd3F0X2Fkb1FJRmdaNFpGaEhDbFMtRGRTQl9neDYw0gGzAUFVX3lxTFBsXzlnUWVYWEhiVk1KSE5wYlg3cDh6WkdLSmNCa2NfNnE2N3NINnQ3ZzNNOTZCRDZidkNVcEhUeDdUUzhxR012V0NMQTlic0RnRlBJQkliQ1JoUEpaRlo5TDExT2NSX3JjXzZsTnlnakJLSE5YaXo5OEJ1ckJaZ05BSEN5MURSVjZGWmtzTkQxOG9sdE16ZXZpNFg3b3FyaHZPTGJuQkEwMkNDXzEwNzlBSzNZ?oc=5\" target=\"_blank\">Ponad 1,2 mld dolar\u00f3w! Pad\u0142a jedna z najwi\u0119kszych wygranych w historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPRkJueDgybGtHeXVLYnRGd2h3N3g3bjhZeGdEb2xrVUlIUV9WYjVuVl80T1Y2MUJ4cThKaTZpUVNOMVRNWkk2M19vRzV4dUtkRE9lQm40M2wyTHhOcXBMc3ZEWlZtMUhOS1l2UFh1ck9MVmxFSlV6dmtZcUlkenAzdW8wZVRpMHk2enpKdkgtNGRab0J0bTZXRHNFWDBEU0ZBRVR4cXNqaExEZVpKM2o4ODNGRUZISEpJNG45Sm4xS",
        "id": 1793807,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPN2c1MHE5LWFWOWdCbmpXcUZ5Nl9VbnRHdGZHRk1wN3VfQWtGSnlMNDQ0Wlk0aFREVFhQWGM0WFg5Vi1NYk9OSVZlTko5N1hLSE9VRnZ0TVQ0VmY0aXlrdmJhMndkTmJkMmZUZGQ1TEh4dkJfLW9wV3ZpWjBhWVJYcGZrNXNGLTZSM3gtMVk4VE8yd3F0X2Fkb1FJRmdaNFpGaEhDbFMtRGRTQl9neDYw0gGzAUFVX3lxTFBsXzlnUWVYWEhiVk1KSE5wYlg3cDh6WkdLSmNCa2NfNnE2N3NINnQ3ZzNNOTZCRDZidkNVcEhUeDdUUzhxR012V0NMQTlic0RnRlBJQkliQ1JoUEpaRlo5TDExT2NSX3JjXzZsTnlnakJLSE5YaXo5OEJ1ckJaZ05BSEN5MURSVjZGWmtzTkQxOG9sdE16ZXZpNFg3b3FyaHZPTGJuQkEwMkNDXzEwNzlBSzNZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 1,2 mld dolar\u00f3w! Pad\u0142a jedna z najwi\u0119kszych wygranych w historii - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:26:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPSzVGRFMwY1JacmhSZU9OU1MtallCY1M1WTV1SHJJMkI0N1JHLUNRV1lxQ0MtQUpuMk4zbWlZc0E5TUVPTS1OMUp4b3VPUVdSQXFrQ2hvT0ZYY1NJQjBZMTA1Y2RBMDhXMnVFc0g3WFpwX3JWb0lneDRyd1I2bXlyYkw3OFRZSDVGc3QwODZPQXdjbWFlb3JoQUhtdXp0NzBfZmdpcUpIR3MwS3pEcU1xcjFGQkZrTWE0N1lCTEJfNFF2Z2dXNFJFa0lwQmhiQ19UNC15c3hB?oc=5\" target=\"_blank\">Aleksander \u0141ukaszenko u\u0142askawi\u0142 kolejnych wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. \"Pokajali si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQNUxuSVpKa1FOcHQ4MU51MDJiSnNrRUR5ejFMZ2J5WEVUb3JNckVHRV9UTXVJeG8tQnVoSEhnV0NiMWpmeThyZkpkUUNrQVVneFJrSEFpenhCQmNhblFMblRtM3pTTkdNNG1tdmVLRV9XeEJZTkY2OHdSSXVqSG9paGF0c3p4OGpYOGJVSU9rYWNHdnZxejYyOWRkXzFXVHRDRUk2cnYxQ09vbEdUb0t5QnBmNWE0T2I3?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u0141askawy\" gest \u0141ukaszenki. \"Wszyscy prosili o przebaczenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 1792938,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPSzVGRFMwY1JacmhSZU9OU1MtallCY1M1WTV1SHJJMkI0N1JHLUNRV1lxQ0MtQUpuMk4zbWlZc0E5TUVPTS1OMUp4b3VPUVdSQXFrQ2hvT0ZYY1NJQjBZMTA1Y2RBMDhXMnVFc0g3WFpwX3JWb0lneDRyd1I2bXlyYkw3OFRZSDVGc3QwODZPQXdjbWFlb3JoQUhtdXp0NzBfZmdpcUpIR3MwS3pEcU1xcjFGQkZrTWE0N1lCTEJfNFF2Z2dXNFJFa0lwQmhiQ19UNC15c3hB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksander \u0141ukaszenko u\u0142askawi\u0142 kolejnych wi\u0119\u017ani\u00f3w politycznych. \"Pokajali si\u0119\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdjhKaE5FaW9qakVlRXdqcFlyOUlvc19lT0M2d3k1eVRlY1dOZW52UjdKcTFRald1YjlhY0FEWlp5RFRldXFWNmhHZmg2X2ZNRHdLYmFJSG85Y3JxNXc3Rjc4SlgxNGRfbDBreTBNTUw3NzNxd2RKclhBOGFHS1pfem1kRE1lMEFDVkp0V3NMS3FEUkEtQklLaHB0LV9iVDUtdXFwc1lSRkdnaV8yRWJn?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje gwiazda \"Romeo i Julii\". Mia\u0142a 73 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQUnlGajBoRlh5Mk9hNDlxZ0N3ckVVNm5xMnIyVG1Wekl3RFpzcUFWalhfbkc4eHNGQWlmbEJicnVvNWtlcWVwUnZoM0FRV0NiRmQxMmlyZ1JZVmwyUjZTYTlEM21rVU15UXlhTUpqOUN5aTNYdGFLbXJ2czg0bUwtYjlQTmVBVzBoeGRPQ1hTejMzVTFQRFlGcjlzUlFqSVFpbmRHNENyWjNBUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ta rola uczyni\u0142a z niej najs\u0142ynniejsz\u0105 nastolatk\u0119 \u015bwiata. Olivia Hussey nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOZGdNNW0wMXJUcUtvaWFXVDZiNEpDT3Nld3pzSTR3UzExaGNtUlRkWHkxc",
        "id": 1792947,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdjhKaE5FaW9qakVlRXdqcFlyOUlvc19lT0M2d3k1eVRlY1dOZW52UjdKcTFRald1YjlhY0FEWlp5RFRldXFWNmhHZmg2X2ZNRHdLYmFJSG85Y3JxNXc3Rjc4SlgxNGRfbDBreTBNTUw3NzNxd2RKclhBOGFHS1pfem1kRE1lMEFDVkp0V3NMS3FEUkEtQklLaHB0LV9iVDUtdXFwc1lSRkdnaV8yRWJn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje gwiazda \"Romeo i Julii\". Mia\u0142a 73 lata - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:23:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOZ3huT2xMM1owanRCb1JoN2trZmFiLUhuV0dBZ3E5NEN1UlNiTzVsODhHWWtuZEpYZDdvekJUdWhfLUQxdWFCOTBEZHJRWnZ4VmhjM3JlMUlDYXF4aVp1aGR1bkVhRXlQOTR1ZHp3XzlHbHVqVjNaVG5rOUpNZFpZQzBRczZ5cGg0bDJ0ZmlTTTYtRUM3cGctRXJTaVFod1lrMzZFeA?oc=5\" target=\"_blank\">mObywatel. Resort przypomina o funkcji Nielegalne tre\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTFBBcTZzcDRpNS1lemZKaVlwMjNqdkR0WUpJc2J1NmY4VUpPSENnMnVOOHF3QXd5bkdLdzFPLXF4Q201RkNCbjk2eWJvRXpHb1A3NDU0N3RRUUJqN2NPOWJoVmx3dWtrc1JtWGhYQUdNWHQ?oc=5\" target=\"_blank\">mObywatel. Ministerstwo przypomina o wa\u017cnej funkcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOVTFaSWxNUzRkelR6WTVubmZ3NkpidnlBMHVsZllIbkdZdWlRZkZkWTVISXVCOG81SkN6WTdlRldwM3lHX0dWNnhZalhfLUs1WVBzbTdPWklfUE5iTVB2c0xodWc3THlKdXV5bUl0clhoM2o1dXlEY29kanJKTW9Bd0ZHNngyWVB4VE",
        "id": 1793139,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOZ3huT2xMM1owanRCb1JoN2trZmFiLUhuV0dBZ3E5NEN1UlNiTzVsODhHWWtuZEpYZDdvekJUdWhfLUQxdWFCOTBEZHJRWnZ4VmhjM3JlMUlDYXF4aVp1aGR1bkVhRXlQOTR1ZHp3XzlHbHVqVjNaVG5rOUpNZFpZQzBRczZ5cGg0bDJ0ZmlTTTYtRUM3cGctRXJTaVFod1lrMzZFeA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "mObywatel. Resort przypomina o funkcji Nielegalne tre\u015bci - GeekWeek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:22:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWkF4WjNDUVhqRkxTdVNDcVd0OUhYVzBvaG5XZGxTX3Q3MUlwN3JXZVlLX1Q1Yl9zZVRhMzRnLVQyQVBBWGd0c2dXRzdqNFgtV3ptMllhMFlOQXIwUzBJakhaV0lBbnJkY1pjQ1VzelN2RDlRMHpRdGlrbThMcm85cHFxM01mXzhyUWFUWG9tVzBpTWRsbkhQR0wxemV6ZEMtbmpSMHhtclFMbjVB?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny koncert odwo\u0142any. Kukulska i Kayah nie wytrzyma\u0142y. Mocna reakcja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxQSE1TMUx2NU1STnhUNXNDMzVfbEVxdXBUZElObzNLd2czWS00WmVHMjNYVm8xd2tZMGNreFlzWVNNRDNQR19JX1ZCdm03Q3VvNVM0amlsOU0zelRVbFlHLVJYX0ZjU2lwdS05ekNoNzZqN3NKMGFYODNnZzBSLVFwb2ZYOXBYQW9SV0V4VmFwUG9oTFVXUVRVQVpBak9fdTRCeGU5T3JnMm5vYmVQQ1FNSEtLSTVaNjhuRUdYazU0ZWNsbER6eFdaVkktNEtHVUxJWmotNFVuUGF3dFljdUVwdDRWY2drc092?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny koncert z trasy \"Christmas Time! Concert\" zosta\u0142 ODWO\u0141ANY. Kuba Badach komentuje: \"Zosta\u0142em zrobiony w bambuko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudele",
        "id": 1793143,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWkF4WjNDUVhqRkxTdVNDcVd0OUhYVzBvaG5XZGxTX3Q3MUlwN3JXZVlLX1Q1Yl9zZVRhMzRnLVQyQVBBWGd0c2dXRzdqNFgtV3ptMllhMFlOQXIwUzBJakhaV0lBbnJkY1pjQ1VzelN2RDlRMHpRdGlrbThMcm85cHFxM01mXzhyUWFUWG9tVzBpTWRsbkhQR0wxemV6ZEMtbmpSMHhtclFMbjVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny koncert odwo\u0142any. Kukulska i Kayah nie wytrzyma\u0142y. Mocna reakcja - Pomponik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:12:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxNTDNBTTE1cmpPbXRxVGNaN2t2RGdRdlVNbEI4UW5WdWFLSnltU2dobEFHWDJod193SjdzVU9pVFQ3WUlCcXJEam5neVBjczJHVXI4dVZWNUNEa1Q2cE5tTFRmS1BLWlRJZDVwTW5pZDBEQkpZVzd1aEdUOFh6eVBlUFlmSWlHd1JCQlVTT2hNRHBQSkFkYkJQUEVrcVdHLWlGX3M0cEZWR3NmR1JucmlFVFhrc0FBYlZYeWhzcDFQRFVKNzN1ZWQwc1RUSFB4d2RGVGw1bFpaLU40eHBnSlZnbUlYUkRENEU?oc=5\" target=\"_blank\">Abonament RTV 2025. Wielkie zmiany w op\u0142atach. Kto nie b\u0119dzie musia\u0142 wi\u0119cej p\u0142aci\u0107 abonamentu za radio i telewizj\u0119? 28.12.2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Pomorza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNaE8tNjBXQ1ZDYkpnM3djNG5LY2VFQmxKUzc4QzRVNlo3UV9DR2pWR1pRVUdZSXM2d3NoRi1ISWo4cFJxUHplMHkwTGNNZ0hfN0l0MUpPbnBSdmk3RWxBbW5MMnVqVWlNTWs1Qk4yc281WEJCcVNsSEUwZWhtbVBHU05mZDlJeXMwMkdNNnkwWUVBZWdQMDB6MFh2VUhfMWw5M0JHUG43Q1dtWDVrZlR4dTFoMUlSZ1RfWlhGVk9NQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec abonamentu RTV? Polacy wci\u0105\u017c musz\u0105 si\u0119ga\u0107 do kieszeni. Oto stawki</a>&nbsp;&",
        "id": 1792944,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxNTDNBTTE1cmpPbXRxVGNaN2t2RGdRdlVNbEI4UW5WdWFLSnltU2dobEFHWDJod193SjdzVU9pVFQ3WUlCcXJEam5neVBjczJHVXI4dVZWNUNEa1Q2cE5tTFRmS1BLWlRJZDVwTW5pZDBEQkpZVzd1aEdUOFh6eVBlUFlmSWlHd1JCQlVTT2hNRHBQSkFkYkJQUEVrcVdHLWlGX3M0cEZWR3NmR1JucmlFVFhrc0FBYlZYeWhzcDFQRFVKNzN1ZWQwc1RUSFB4d2RGVGw1bFpaLU40eHBnSlZnbUlYUkRENEU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abonament RTV 2025. Wielkie zmiany w op\u0142atach. Kto nie b\u0119dzie musia\u0142 wi\u0119cej p\u0142aci\u0107 abonamentu za radio i telewizj\u0119? 28.12.2024 - G\u0142os Pomorza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:08:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPNHlUbkYyTE5rVW1KcFFnSzB4bFNGUUlTMlNwX2hJNzZpZDVjZjlqaXl0akpaajBFMnZUSXVLU1lfV1c0SzE3czFUV2RxMTVlbnNiVjU5b0JGTnlsenh6Ql9yLWUwdlA0R1oyS0thd2Q5TndJcWJFOHdDWnFnMDRyaDNnbVJBd0pONDA1NGp1eFlQZWdkYmRQcWdWNXFHX1pQVkFtbktyckNkRFlzNXdfUjlmX08tcE9pakVfa2VpZ0RDM2hfYlhpRS1aVE5rUHRWOWlfSlFYWFNUZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje ws. rosyjskiego tankowca na Ba\u0142tyku. \"Ogromne walizki\" na pok\u0142adzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPdV9RWHlRR1JPWXBFN0hPdWNmNHlqdGVuVFMxbkE0TFlrb1YzRVNabEpiSUkzT08yVEpUR2FoTlpaRDJUOFB0bzNuTVFXS0dnN3RfXzZVeEI1czkwZzgtU0Uyb1FvcUxLWmNEUWxQRUZsQjhIcFFuOUNjT284S0pNc0JuZU9WblBzZ044Vk9TVlZfQW00M0UxQW02X3FFWEZyTzE2LWlwelgzNGdRdjljNkFOSmFReWRrNkxKWHlYS09wQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przerwane kable na Ba\u0142tyku. Z tankowca zrzucono do morza sprz\u0119t szpiegowski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</",
        "id": 1792939,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPNHlUbkYyTE5rVW1KcFFnSzB4bFNGUUlTMlNwX2hJNzZpZDVjZjlqaXl0akpaajBFMnZUSXVLU1lfV1c0SzE3czFUV2RxMTVlbnNiVjU5b0JGTnlsenh6Ql9yLWUwdlA0R1oyS0thd2Q5TndJcWJFOHdDWnFnMDRyaDNnbVJBd0pONDA1NGp1eFlQZWdkYmRQcWdWNXFHX1pQVkFtbktyckNkRFlzNXdfUjlmX08tcE9pakVfa2VpZ0RDM2hfYlhpRS1aVE5rUHRWOWlfSlFYWFNUZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. rosyjskiego tankowca na Ba\u0142tyku. \"Ogromne walizki\" na pok\u0142adzie - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T08:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOVFdzQjY0bV9PM2VNWnppZHZpNUxDbnRxTVE2cWVzbFdJVlJNaS0xYTBvSWZQMEJ2NEFDTVdXcnRCS1phM3QxQVF5Z2x4WHFqMl92cWtldjVoZGVQVXZuTXMwQkc1bnd4by01Q0lHQ0R2aWlGaEFFSmZTN2tBVlRkRHFMWXpVY3FPdVBrN0Q5RUpUYWtNVUVtRkpfWXlPNVBScW9DVnIwOXBuV0tRSWQ0b3RHNUowZHptQkdRTg?oc=5\" target=\"_blank\">Romans z niani\u0105 zniszczy\u0142 ich zwi\u0105zek. Jude Law m\u00f3wi wprost: by\u0142em idiot\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font>",
        "id": 1793142,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOVFdzQjY0bV9PM2VNWnppZHZpNUxDbnRxTVE2cWVzbFdJVlJNaS0xYTBvSWZQMEJ2NEFDTVdXcnRCS1phM3QxQVF5Z2x4WHFqMl92cWtldjVoZGVQVXZuTXMwQkc1bnd4by01Q0lHQ0R2aWlGaEFFSmZTN2tBVlRkRHFMWXpVY3FPdVBrN0Q5RUpUYWtNVUVtRkpfWXlPNVBScW9DVnIwOXBuV0tRSWQ0b3RHNUowZHptQkdRTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Romans z niani\u0105 zniszczy\u0142 ich zwi\u0105zek. Jude Law m\u00f3wi wprost: by\u0142em idiot\u0105 - Plejada.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:59:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPcjhqZEp2M3B1MTJrQUMtVndxc0ZOTkNFU3llLUd4bTFQemxsTFJjZkxMdWFKQmtyTF9oSHc3MXJLNWZMbkFhT2lkUk11akhBS1ctOWJkTmltTEFDcXh5Q3dkTTFFNzlyS0dtNUM1WDRiamtNc0lfeE9VTVFoSEJyODlCR2t0TXUwR015Y2ZUVG9rVXJmNUFuVm1laUdHVXdyVGc?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy gatunek drapie\u017cnej ryby w Ba\u0142tyku. Szokuj\u0105ce odkrycie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPY2xYNVZvU1ExNWVpM3ZJbE95bHdVVnFxTk9tMDdSZ0wwdndvaS1YNzF0NVVIOUdCdlgzTVE3NGhmdy1FRlhSMmFnQXlfelhQUVROSUV3d09YbWpUVElSRzhaai1PRjhob2FmM0NkUzVXZHF0M3pXRmhhNHBlT0UtU0E4dHZKU2p1T25UUjVHaEtEWUlsN05UVU12dXJrLTd3VjFpTg?oc=5\" target=\"_blank\">Odkryli \"nowego\" \u015bledzia w Ba\u0142tyku. Do naukowc\u00f3w przyszed\u0142 rybak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNTkFKMU0yRmpBTE9PN0YzbndHREdkUXM2QzJDczA1ZUVScm5Yd0dYMDQ0blUyZ1Fnakw2Nk5lMkRwN3dNM",
        "id": 1792753,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPcjhqZEp2M3B1MTJrQUMtVndxc0ZOTkNFU3llLUd4bTFQemxsTFJjZkxMdWFKQmtyTF9oSHc3MXJLNWZMbkFhT2lkUk11akhBS1ctOWJkTmltTEFDcXh5Q3dkTTFFNzlyS0dtNUM1WDRiamtNc0lfeE9VTVFoSEJyODlCR2t0TXUwR015Y2ZUVG9rVXJmNUFuVm1laUdHVXdyVGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy gatunek drapie\u017cnej ryby w Ba\u0142tyku. Szokuj\u0105ce odkrycie - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:52:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxQTHl5a0w5UG9NZk5rZ0VKMkkwOWhpVkJldDJIa2pkYXdNeUZ1bVBzVXdMb1JfNEFRdzNxalEyOFRjT3VBdC1BR0t4VVdLSS1xQ2ZmelU3SXdybm5mM2ptbjFlaU5jQnZLMVNMZTlkZldocnFjdGV3aENzeFV0NnVoNW5keUc?oc=5\" target=\"_blank\">Korzystasz z tych wtyczek do Google Chrome? Kradn\u0105 twoje dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>",
        "id": 1792946,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxQTHl5a0w5UG9NZk5rZ0VKMkkwOWhpVkJldDJIa2pkYXdNeUZ1bVBzVXdMb1JfNEFRdzNxalEyOFRjT3VBdC1BR0t4VVdLSS1xQ2ZmelU3SXdybm5mM2ptbjFlaU5jQnZLMVNMZTlkZldocnFjdGV3aENzeFV0NnVoNW5keUc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korzystasz z tych wtyczek do Google Chrome? Kradn\u0105 twoje dane - TELEPOLIS.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:48:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQMldwcFotcjZzb3lfZ1ZweVRuSy1sSldfQURNUEFOMV95V1ZNWnN1X1R3X2ZnY0RHQWVxemFSeEVOaHRBdEd6SklVNnV0RUpiLS1HSG1PUVJMY3BtVXBmM3hBMUdVTm05UTZfYVlndF95a0k0QjVlV3FzZGhfdWw1clRvd1lpN2RVbEFTSnpHZzF4bTJuSkxQaHgwd0RCSnN1clg2bEl1U2tzazh5QVE?oc=5\" target=\"_blank\">Prognoza dla z\u0142otego. \"W przypadku NBP istnieje ryzyko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNM2FkV1BWSms4UzdDdEFkOVRqNWJLbTc4YWhkQ2ltSlJjMm41VE9nNzNIampKbXV5OE5sZ0xVZ2xhRDA2aDVDOG9fazNPMEpPdS1GcWFRWW5EWTNDVXhnV3FiQjc2Y1E1YThlSWhXX3QwNFBTb3VFakh2ZzlDZXc3aEt0SkxqNXQ1VVlUcDlJa2xaYTBFMmIxWVFoQU5MWFlTV2pLT1dUMFBadVdsem1fUElfT21oZw?oc=5\" target=\"_blank\">Co ze stopami procentowymi i z\u0142otym? \"W przypadku NBP istnieje ryzyko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOekVzTDlxOEVva3BfRm96Nkx0T2UyOGplb2JfTmlq",
        "id": 1793137,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQMldwcFotcjZzb3lfZ1ZweVRuSy1sSldfQURNUEFOMV95V1ZNWnN1X1R3X2ZnY0RHQWVxemFSeEVOaHRBdEd6SklVNnV0RUpiLS1HSG1PUVJMY3BtVXBmM3hBMUdVTm05UTZfYVlndF95a0k0QjVlV3FzZGhfdWw1clRvd1lpN2RVbEFTSnpHZzF4bTJuSkxQaHgwd0RCSnN1clg2bEl1U2tzazh5QVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prognoza dla z\u0142otego. \"W przypadku NBP istnieje ryzyko\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:29:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPLWRMS0JUTEYxcDhBZXNRMGhkRWJPUmNqT1hZbTcwSW9Samc1aXRLTkVPdF9HamR2cmYwMk1RV1R4c3VPN2xqdElDYnRwZ2NjNURXSnpWWEhSNXZWcC1CcjdKTXczaGtHam9hZ1QyWWFxbTc2XzNLZklKWkdoOG1xaWhJbGo2QmJvNFNaVFlaSDZMZDdyZV8xWS1LNUhlYWtBdkxCYlJNbVQ5YUtwYnBmWHk0MnJtRlRHdUFWeTVTV2o0SVJfaWFfeHdSaGJzaEwxMFlRZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ocala\u0142a stewardesa relacjonuje chwile grozy w zestrzelonym samolocie Azerbaijan Airlines</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOY3d1S2s3RC1CTy16VGdCNUV1cHJWUHdsaGNyS0U4RW1tTkFya2lfdVgwZVZNanVaS0JQY1Vmb3RqQWk3Zl9sZnZzVm1YNzFuSzYtV0daUWRoYTR1eWtkYWxLb2JwUGxhYlVac1NlMWpTZGotc3A3TjF1MVJGekdBelJFal9VYTRpdUpsMGphODI4Sm5KNEREUGt4TXhtVXdjaXVWUXlUUldtVkNwWXV6VEE3UklaMG5GdkV5cXFTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ocala\u0142a za\u0142oga opisa\u0142a dramat na pok\u0142adzie Embraera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 1792936,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPLWRMS0JUTEYxcDhBZXNRMGhkRWJPUmNqT1hZbTcwSW9Samc1aXRLTkVPdF9HamR2cmYwMk1RV1R4c3VPN2xqdElDYnRwZ2NjNURXSnpWWEhSNXZWcC1CcjdKTXczaGtHam9hZ1QyWWFxbTc2XzNLZklKWkdoOG1xaWhJbGo2QmJvNFNaVFlaSDZMZDdyZV8xWS1LNUhlYWtBdkxCYlJNbVQ5YUtwYnBmWHk0MnJtRlRHdUFWeTVTV2o0SVJfaWFfeHdSaGJzaEwxMFlRZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ocala\u0142a stewardesa relacjonuje chwile grozy w zestrzelonym samolocie Azerbaijan Airlines - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:22:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPVHdscHF5dTBrZjJVMTF0SUZNcHJ2Z2dONW9NczRjTlE2N1hWTVdXTE0tY1l4ZVJNWGgyemNad0dNbnhQckJncVhnWVdBeDRvQ1dyZlJlRmJzSFhDd1pJQkZpRkpCZ25COVhta2tZUVlGNDRUN1FjVWhWOHJDQkVlVTNoajJZQVhJMjl0LWRoelBod3I0Y0FrT3VzYmFiQlhrZzJZa2xULUQxcjF5VnR1c2R3NDhsVkNWWWNJ?oc=5\" target=\"_blank\">Spi\u0119cie pos\u0142\u00f3w koalicji rz\u0105dz\u0105cej. \"To zasuwaj w Biedronce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNQ0NkNEVSb25XOXMwQXF6R1lIX01XNWptQXVwQ0lZWmg2SE50MTBZbDFnd3ZxQzg1UHRKUjBqaGQ0d0thYkQ0V2pBZW04Rkx4NVd1bDJyamxZdG1GS3Z6YjRTTTBjU2k2RG5VNGxIY1ZNU1N0aXUtMWl1V1JLZEMwdS1US24xaUxwU1Zpa3NodlEtWUNWajVLS05uTWl2Z9IBnAFBVV95cUxOTEFmRWRnY1o4M2tGM3RTdjZZZ3MwQVMybkl2UldSUFpfdEhNV1Z5eFpWSEw2S2wtYkluUllzYUxCZHUwSTU3cGJBcW42YjhMMGRRSll1U3FYdU1VMENpRm1wMzZab2FZTElmN2JCVTRWLTFMSVZUN0JEUXVmRUoyeFJzdUd1TlVneFdpUkVuR1U5QUdNQ3FWS3gzbno?oc=5\" target=\"_blank\">Petru kontra \u017bukowska. Do awantury w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 T",
        "id": 1792749,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPVHdscHF5dTBrZjJVMTF0SUZNcHJ2Z2dONW9NczRjTlE2N1hWTVdXTE0tY1l4ZVJNWGgyemNad0dNbnhQckJncVhnWVdBeDRvQ1dyZlJlRmJzSFhDd1pJQkZpRkpCZ25COVhta2tZUVlGNDRUN1FjVWhWOHJDQkVlVTNoajJZQVhJMjl0LWRoelBod3I0Y0FrT3VzYmFiQlhrZzJZa2xULUQxcjF5VnR1c2R3NDhsVkNWWWNJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie pos\u0142\u00f3w koalicji rz\u0105dz\u0105cej. \"To zasuwaj w Biedronce\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:19:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxQWXU5WDhqSTc3amhiU0hWakNwSThzMTdsSVkzNldDV1FsdEVwSVRsLXQ1QzV0N3d0VEhXM0RYZ0ZHV2xPN25lZ3gyUGoydEpRZ280TGgyWmhyOEtXZER0cnJiT2FCM2tfSVRwWDBaZnB2TVc3MlN0aGI5YUgxN2E2WmdxTzBERjJYUTN0U215al8xb3lCNWFqVEZiNHR2TXVZeTNSRkU4bHpvNFAwb05NLVhVb1NNNE9WdzJqSFJWaHJ4VU1EWGF6OWRoQ3cxWUk0SzVnbVVIM09HN0ZvMDZvMllB?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka zmiana dla skoczk\u00f3w! I to tu\u017c przed startem Turnieju Czterech Skoczni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwJBVV95cUxNNGZsM20zUFR6TDY4b0RzM1dFMTMyOVB0YWt6LTFjblRGVmxyQVY1TEY0REp1TzluVEN6b0NzVVM4MUY1SXJWa056dnBBaVoxVDRsZlNZQWI0V0pCOU1odHNpWmpPc1FFbUpKaks2Y2Q2NkxJRW9oeVh3aTE1cWRwbU5KZ3UxNm93TzZhakdUelZwYy10Z0RISnJrSy15T1pyQ3FXUUJlNzVfNzBjRHk4ZGZhRllZZ0F0ekVzWWZpNnlSaEhRY3lNSXk4bGNVZ3pqaEtfcS1XdVlOdXVacEhjS0o2ZlNwWVJEd0Z3ZmU0aWxPbGktbG9IRVRobGVCOXZvczg2bnBvU2kxYjc0dHlkMVVSVnY3RzM3U3pnNzlCMll6WHRpM1lpelBtakdRRGNWeHp",
        "id": 1792761,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxQWXU5WDhqSTc3amhiU0hWakNwSThzMTdsSVkzNldDV1FsdEVwSVRsLXQ1QzV0N3d0VEhXM0RYZ0ZHV2xPN25lZ3gyUGoydEpRZ280TGgyWmhyOEtXZER0cnJiT2FCM2tfSVRwWDBaZnB2TVc3MlN0aGI5YUgxN2E2WmdxTzBERjJYUTN0U215al8xb3lCNWFqVEZiNHR2TXVZeTNSRkU4bHpvNFAwb05NLVhVb1NNNE9WdzJqSFJWaHJ4VU1EWGF6OWRoQ3cxWUk0SzVnbVVIM09HN0ZvMDZvMllB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka zmiana dla skoczk\u00f3w! I to tu\u017c przed startem Turnieju Czterech Skoczni - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:14:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNdFFuRDI5TFJvSHpiTExzTV9nRTJtbzRVeGg2VVpVVGhGTG5HVmprc25tTF9mWG1HbzJOaWRhRExHTmFvYjQ3bWVIQnJCYS1VUG5iRmM0Uk5qNXdORGhXbndxSnQwOGNPU2JUdEpjZ1U0a2E5SDlVLVZnUUhBZGFsY1VGSlJGamFFTUx2Q1JMMnNqZUxNdVJMQlF5eUc0cE8yX2pWWUM5NER0SWFyTFhVUmt5M3NPc2lZYi1iV3p3?oc=5\" target=\"_blank\">Go\u0142dap: ze sklepu wybieg\u0142 33-latek. Aspirant Marta us\u0142ysza\u0142a krzyk. Nie waha\u0142a si\u0119 ani chwili</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>",
        "id": 1792750,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNdFFuRDI5TFJvSHpiTExzTV9nRTJtbzRVeGg2VVpVVGhGTG5HVmprc25tTF9mWG1HbzJOaWRhRExHTmFvYjQ3bWVIQnJCYS1VUG5iRmM0Uk5qNXdORGhXbndxSnQwOGNPU2JUdEpjZ1U0a2E5SDlVLVZnUUhBZGFsY1VGSlJGamFFTUx2Q1JMMnNqZUxNdVJMQlF5eUc0cE8yX2pWWUM5NER0SWFyTFhVUmt5M3NPc2lZYi1iV3p3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go\u0142dap: ze sklepu wybieg\u0142 33-latek. Aspirant Marta us\u0142ysza\u0142a krzyk. Nie waha\u0142a si\u0119 ani chwili - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:14:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNdFFuRDI5TFJvSHpiTExzTV9nRTJtbzRVeGg2VVpVVGhGTG5HVmprc25tTF9mWG1HbzJOaWRhRExHTmFvYjQ3bWVIQnJCYS1VUG5iRmM0Uk5qNXdORGhXbndxSnQwOGNPU2JUdEpjZ1U0a2E5SDlVLVZnUUhBZGFsY1VGSlJGamFFTUx2Q1JMMnNqZUxNdVJMQlF5eUc0cE8yX2pWWUM5NER0SWFyTFhVUmt5M3NPc2lZYi1iV3p30gG8AUFVX3lxTFB2NGdBb0tlb0otR0YtMWNtQ29KdWVVRmhCOHN4YXNFZ1AyYndSZVBhcmRqeURId2NYcWZyWTBTSzR5RnA0WXYwRkdSRGN6UkQ2ZklJdHJaTXZtUkZoQVhXUER1aGYzQlRNUGdoYm8yVDlQYWNQQ2ZFNjJZVXNFNjl1OXhEa3MxY1p2cnZ2TmNadldrckZyaTRHazlOcEliTHBpbmdUYVkyMElrdnByc29zVmp3UlgtZVVYSGlx?oc=5\" target=\"_blank\">Go\u0142dap: ze sklepu wybieg\u0142 33-latek. Aspirant Marta us\u0142ysza\u0142a krzyk. Nie waha\u0142a si\u0119 ani chwili</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>",
        "id": 1792941,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNdFFuRDI5TFJvSHpiTExzTV9nRTJtbzRVeGg2VVpVVGhGTG5HVmprc25tTF9mWG1HbzJOaWRhRExHTmFvYjQ3bWVIQnJCYS1VUG5iRmM0Uk5qNXdORGhXbndxSnQwOGNPU2JUdEpjZ1U0a2E5SDlVLVZnUUhBZGFsY1VGSlJGamFFTUx2Q1JMMnNqZUxNdVJMQlF5eUc0cE8yX2pWWUM5NER0SWFyTFhVUmt5M3NPc2lZYi1iV3p30gG8AUFVX3lxTFB2NGdBb0tlb0otR0YtMWNtQ29KdWVVRmhCOHN4YXNFZ1AyYndSZVBhcmRqeURId2NYcWZyWTBTSzR5RnA0WXYwRkdSRGN6UkQ2ZklJdHJaTXZtUkZoQVhXUER1aGYzQlRNUGdoYm8yVDlQYWNQQ2ZFNjJZVXNFNjl1OXhEa3MxY1p2cnZ2TmNadldrckZyaTRHazlOcEliTHBpbmdUYVkyMElrdnByc29zVmp3UlgtZVVYSGlx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go\u0142dap: ze sklepu wybieg\u0142 33-latek. Aspirant Marta us\u0142ysza\u0142a krzyk. Nie waha\u0142a si\u0119 ani chwili - wiadomosci.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:13:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQbUxLTnRmQWJaS3RiZzVhaWJhZWNwYV93UGxWWHFlSnZOYTlKcVBzV0dEMFh1X2JucTZVWHJ3eUhpeHo4ZTlJUFlQcm5CUFBLdTN4T3JBYUYxckNlUW1kTmdnWXhqeUlvcWRyNURzVHpTWGhfWXNPeEN6ZkRmSUZlVmxTc19WVU15OFE3UVBjWEUxM1hmRkdrNGRFM0lCRkdiQzZ0eUZlSnkwVWpreVdqMw?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina w centrum handlowym w Portugali. Jedna osoba nie \u017cyje, dwie zosta\u0142y ranne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lXNzlfOURCR0hSUk5JMlZyaWVDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1792752,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQbUxLTnRmQWJaS3RiZzVhaWJhZWNwYV93UGxWWHFlSnZOYTlKcVBzV0dEMFh1X2JucTZVWHJ3eUhpeHo4ZTlJUFlQcm5CUFBLdTN4T3JBYUYxckNlUW1kTmdnWXhqeUlvcWRyNURzVHpTWGhfWXNPeEN6ZkRmSUZlVmxTc19WVU15OFE3UVBjWEUxM1hmRkdrNGRFM0lCRkdiQzZ0eUZlSnkwVWpreVdqMw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w centrum handlowym w Portugali. Jedna osoba nie \u017cyje, dwie zosta\u0142y ranne - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:06:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQN0NvODRsT0hnYVViaUxGRmt6Q1dST1Fia1ZYbm1EWXRYZ1pIWkdRb2dNRHlORlYwMTJJMklwXzZnajdKOHI2Sy1wU3BXSzNqUmctbXVmdE50Z1ExSTRTLUZ4Z3RRaFVNMXU2cHQ2SmVONGVZTmo5RVNyM256QkNad25uTy10ZDJ5enFEN1RHN1dsdnI5MEF6bU9pcDkwX0dTVGhxSDJ4VDNLWmFOREdVTkRsN3JOSDhQMWxDX01OVlM?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142oty zaskoczy wszystkich? Ekspert przedstawia odwa\u017cn\u0105 prognoz\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gospodarka.dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQMldwcFotcjZzb3lfZ1ZweVRuSy1sSldfQURNUEFOMV95V1ZNWnN1X1R3X2ZnY0RHQWVxemFSeEVOaHRBdEd6SklVNnV0RUpiLS1HSG1PUVJMY3BtVXBmM3hBMUdVTm05UTZfYVlndF95a0k0QjVlV3FzZGhfdWw1clRvd1lpN2RVbEFTSnpHZzF4bTJuSkxQaHgwd0RCSnN1clg2bEl1U2tzazh5QVE?oc=5\" target=\"_blank\">Prognoza dla z\u0142otego. \"W przypadku NBP istnieje ryzyko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOS2FfRDJoTkNBejZle",
        "id": 1792756,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQN0NvODRsT0hnYVViaUxGRmt6Q1dST1Fia1ZYbm1EWXRYZ1pIWkdRb2dNRHlORlYwMTJJMklwXzZnajdKOHI2Sy1wU3BXSzNqUmctbXVmdE50Z1ExSTRTLUZ4Z3RRaFVNMXU2cHQ2SmVONGVZTmo5RVNyM256QkNad25uTy10ZDJ5enFEN1RHN1dsdnI5MEF6bU9pcDkwX0dTVGhxSDJ4VDNLWmFOREdVTkRsN3JOSDhQMWxDX01OVlM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty zaskoczy wszystkich? Ekspert przedstawia odwa\u017cn\u0105 prognoz\u0119 - gospodarka.dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:06:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPZUZ1MzlFdGJqQmxMUkhWQ2l3eDZ5UGdqV09KcklvZlViZnk0a3gycnpPanU1dGRBOThpTDlUTS1fYk1HTlJJWGNnNTZJWGxUMUszV0lSUnRIQ0hwSG5vUWlrVEZoZmVoMmxQdnJuTXdFekI2cTdfejBiRi1ZTWFKUUxBNGZEU0pIRVB2R0N4Y3JwMWIxY3BiQU5nanRZeFU?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje gwiazda Romea i Julii. Aktorka mia\u0142a 73 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPbUNPM3U1UmN6OXViYjBBNFI1eUJab0Fab3V2dzJZR0ZVcUNrMVh4Wnd3RWNQZ2Z0Q1lfZGVvMUdtdk9GTVNzUDIxTjBtamI4ck1nU29BaWNzT0Z0S183Mk9mZXBsUzU1cC1YVmk1cDI2bTNBUmRac1RMYjkxV1NKZElmaXNzbG9VOElHdjJTTjUzUTZyWlE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje ceniona aktorka, zas\u0142yn\u0119\u0142a rol\u0105 w \u201eRomeo i Julii\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPTFVwd2ViU29RNGVyZDdwOGpGLVM2Z3NFNExTX1UzZFh2YWZVRE53LS1tWEplcHE4QWN3SEhidUxTOWtZVDlUOTRnMGZNRmcyZWJ0OU96UkNucFZxNFBMeVdBNVlo",
        "id": 1792759,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPZUZ1MzlFdGJqQmxMUkhWQ2l3eDZ5UGdqV09KcklvZlViZnk0a3gycnpPanU1dGRBOThpTDlUTS1fYk1HTlJJWGNnNTZJWGxUMUszV0lSUnRIQ0hwSG5vUWlrVEZoZmVoMmxQdnJuTXdFekI2cTdfejBiRi1ZTWFKUUxBNGZEU0pIRVB2R0N4Y3JwMWIxY3BiQU5nanRZeFU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje gwiazda Romea i Julii. Aktorka mia\u0142a 73 lata - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T07:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOVHhLeWdqdTFJeG0wRnNJWkR6YURuUnNYQTB1MDhvVE5IeUtpQ3hDcndIemNBZDVmWFdqT1ZaRHZvNFc5ZENEeTF4N1dkejBYYTZMUjZ4ckJTX3QxQktWREY0Nk5ScHBnb05ZeW5pcnprTHRadTN2WjJPSVI0VU9JMW9LaXBDeFBYZm9wQWtKZXlUYkhnLUdmWkF6NjNXYTlsN2tIUFMyQmFfQ2vSAaoBQVVfeXFMTnB1LWoweThpRXBsSHA3TjdsZUY5anExUzJOYUZ6WHFKZFRCRzRJalg2ZVlTd2RyMlRjSlZfVWZpZnhXbzkxemxuZVNFaXRLTGR1ZHB1QTc1aFRRMFc3aGtoVUREQm9RekF6aVpsdHFPdl8yWE1vc2NZeEtmN09jZG52QjZxN185c3djR25Sa2R5dk5TTURBSHgyMWtNQ3QxUGl2NzRiWEV6SEE?oc=5\" target=\"_blank\">Rywalki \u015awi\u0105tek zacz\u0119\u0142y sezon. I od razu taka niespodzianka!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQTVZtLXpDaXBmcmVCbEYzQ1NHYzZPdFpCMmsyUjZMbi1jb3NURW9YazNqYTZ2WW00WGhDRDkzdUZaVE8xaEVTempwM0huXzNTc3hSaEZseTZDc0dVNGJkRXVuLTViRDdZY3lZZ0xmR1NVYWZTYWpScnZWY18yWUczN1hhYUpicmtlSDhwLVdxMi1pVXVjMnViRVR1X0stUnNYdDRkNWc3M2Zxa21qT0ZMSkdTd0R4NnRpWmR0Sg?oc=5\" target=\"_blank\">Idze ",
        "id": 1793144,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOVHhLeWdqdTFJeG0wRnNJWkR6YURuUnNYQTB1MDhvVE5IeUtpQ3hDcndIemNBZDVmWFdqT1ZaRHZvNFc5ZENEeTF4N1dkejBYYTZMUjZ4ckJTX3QxQktWREY0Nk5ScHBnb05ZeW5pcnprTHRadTN2WjJPSVI0VU9JMW9LaXBDeFBYZm9wQWtKZXlUYkhnLUdmWkF6NjNXYTlsN2tIUFMyQmFfQ2vSAaoBQVVfeXFMTnB1LWoweThpRXBsSHA3TjdsZUY5anExUzJOYUZ6WHFKZFRCRzRJalg2ZVlTd2RyMlRjSlZfVWZpZnhXbzkxemxuZVNFaXRLTGR1ZHB1QTc1aFRRMFc3aGtoVUREQm9RekF6aVpsdHFPdl8yWE1vc2NZeEtmN09jZG52QjZxN185c3djR25Sa2R5dk5TTURBSHgyMWtNQ3QxUGl2NzRiWEV6SEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rywalki \u015awi\u0105tek zacz\u0119\u0142y sezon. I od razu taka niespodzianka! - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTi0zVGh2U0htNWUyUE45ajBtQkc1b21tNzhhWWxYZmJzakV3R3dtWnNnVFp6M3FpYlNSWVRoN0poYkFpQThjTEpzZ3l5cjdkaGtUbUdGU1lOZTZzdnRqaV9mWDlyak1abERsZ1FsWHBCZjVwT1lhYW1wT0U2Q3JPY0VCVHNfdVB2VndyY0dhaFV4ZTE4Vzlxd3pTTHBtMklPTlc1T2hWN3FEVElRaHhVRkU2T2rSAbMBQVVfeXFMTWZTdWxnb21xcGJNTDlJYmRudFE0YlVQSDUtb2hoU2xJalZNeFlPZ2pPM3B2bTkwZl9PQVFUaG9OSFA0bk9uSXNONmJpaU03VWFpTnFuanBkeDZ0SGZySVN0Y1R1UTFjRjZNcGVHOUk0S09TRC1uNUtsVjl1cmdGNm4xcmpvRmJjcjI0Nlp2clktQVdtcWdZaG1DNHVNaDJjTWdlZmNfV2FqN3hUVG1fenY3eDA?oc=5\" target=\"_blank\">Jedna z najwi\u0119kszych wygranych w historii. Ponad 1,2 mld dolar\u00f3w w loterii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPRkJueDgybGtHeXVLYnRGd2h3N3g3bjhZeGdEb2xrVUlIUV9WYjVuVl80T1Y2MUJ4cThKaTZpUVNOMVRNWkk2M19vRzV4dUtkRE9lQm40M2wyTHhOcXBMc3ZEWlZtMUhOS1l2UFh1ck9MVmxFSlV6dmtZcUlkenAzdW8wZVRpMHk2enpKdkgtNGRab0J0bTZXRHNFWDBEU0ZBRVR4cXNqaExEZVpKM2o4OD",
        "id": 1792943,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNTi0zVGh2U0htNWUyUE45ajBtQkc1b21tNzhhWWxYZmJzakV3R3dtWnNnVFp6M3FpYlNSWVRoN0poYkFpQThjTEpzZ3l5cjdkaGtUbUdGU1lOZTZzdnRqaV9mWDlyak1abERsZ1FsWHBCZjVwT1lhYW1wT0U2Q3JPY0VCVHNfdVB2VndyY0dhaFV4ZTE4Vzlxd3pTTHBtMklPTlc1T2hWN3FEVElRaHhVRkU2T2rSAbMBQVVfeXFMTWZTdWxnb21xcGJNTDlJYmRudFE0YlVQSDUtb2hoU2xJalZNeFlPZ2pPM3B2bTkwZl9PQVFUaG9OSFA0bk9uSXNONmJpaU03VWFpTnFuanBkeDZ0SGZySVN0Y1R1UTFjRjZNcGVHOUk0S09TRC1uNUtsVjl1cmdGNm4xcmpvRmJjcjI0Nlp2clktQVdtcWdZaG1DNHVNaDJjTWdlZmNfV2FqN3hUVG1fenY3eDA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna z najwi\u0119kszych wygranych w historii. Ponad 1,2 mld dolar\u00f3w w loterii - next.gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:50:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPaTU5X1d0a1dyQnpIMlZlZXg3Qnk4eFo5SjVHU09GaEpKQ2NvWXRWLXlOSl9Vd1ZLd3RaYVVtSXFTcGpCZG5fX2dfNmh5eW9JbXo2a3N4WVFPQU5GNG11X0czc09QVUowTkRMNm5fWXBDd3h3Rmhhd1JINnF5ZHhyWlA0aFVRem53TnBrT3NVbFk2aUdaekJvNFJES2Y4THhNSElSS3NjWXNaZjRaSDNUdlNtVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski ujawnia. \u017bo\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej schwytani w Ukrainie zmarli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQdkFJdkkwR2x5b2t2Um1ZMl9pelAyU2NSWjY4c3dsSFdaVXlFX28wNi1zMmkyRTJGdkVlRm5KLVl0Um5pY3hCX2xyZnVwajk1TDNwSXhTQlE1d05fYzRDSERlMHVVaU14eEdCTGFuMVRwQXZ1VlJTYi1icnc5Y1ZpaUdoNG11a0VWMEkyb2dUcWRsdFZETkJsWkEwRzFLbTZmdng3MExWQjA2U25fN0VQLUZNOVRmX0JN?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bo\u0142nierz Kima nie \u017cyje. Dzie\u0144 wcze\u015bniej trafi\u0142 do ukrai\u0144skiej niewoli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNkdvc3N5SWFFU",
        "id": 1792942,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPaTU5X1d0a1dyQnpIMlZlZXg3Qnk4eFo5SjVHU09GaEpKQ2NvWXRWLXlOSl9Vd1ZLd3RaYVVtSXFTcGpCZG5fX2dfNmh5eW9JbXo2a3N4WVFPQU5GNG11X0czc09QVUowTkRMNm5fWXBDd3h3Rmhhd1JINnF5ZHhyWlA0aFVRem53TnBrT3NVbFk2aUdaekJvNFJES2Y4THhNSElSS3NjWXNaZjRaSDNUdlNtVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski ujawnia. \u017bo\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej schwytani w Ukrainie zmarli - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOMmxQSkd6OEF6WV9ael90VUdCd0RQRnNLVlc1ZEt1MkdPRHY2T1p4OFY3ajk3VzhDUE1HN29aVVNfQzNuRnZyZFBZc2xzOFB5bmM5UFloNEtmXzAyTEp3QWJuVHNnU1RkcUwwclBBcFVsdzBYS2xNX3k3X3hOWmJBQWNtc0trQ2NaX0Y5cVpEcm8tS2hYbXpCVzRYOUk4dW1uNDFHZ0pUcDdpQ1NabG9lQWtoNjB1endCRWwwSWZmaTZ2WVR1UkNfY3J3?oc=5\" target=\"_blank\">Dwie wielkie wygrane w Polsce. Szcz\u0119\u015bliwcy otrzymali prezent pod choink\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOYWxyVVpSaU1hdVRSSkxaNHBaaml1NUJJWXJRdV8wbzBDak1IbXNMeUNfeVNMN1Z2dVVVWVl4bnNLdTB0akZia1dUS0kzTk5pU1dnZmRldzBJMFhSdjFzemdrUWo1YnNoVGNrakl3VFIzeFhHR2lJRDdmM1BTLVRYdmlNaExGY203SFBZcF9fUGtkcGVGWkMxRWpkRk1ySVE4XzVha1J0RURyVFR0bnFEaWF3Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Ro\u015bnie kumulacja w Eurojackpot. Du\u017ca wygrana w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOM3VLZlRCcWRVanhJN",
        "id": 1792754,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOMmxQSkd6OEF6WV9ael90VUdCd0RQRnNLVlc1ZEt1MkdPRHY2T1p4OFY3ajk3VzhDUE1HN29aVVNfQzNuRnZyZFBZc2xzOFB5bmM5UFloNEtmXzAyTEp3QWJuVHNnU1RkcUwwclBBcFVsdzBYS2xNX3k3X3hOWmJBQWNtc0trQ2NaX0Y5cVpEcm8tS2hYbXpCVzRYOUk4dW1uNDFHZ0pUcDdpQ1NabG9lQWtoNjB1endCRWwwSWZmaTZ2WVR1UkNfY3J3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie wielkie wygrane w Polsce. Szcz\u0119\u015bliwcy otrzymali prezent pod choink\u0119 - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNV1FFSzVGOFhIeUNBN2NPbng5VEc2U0stZlNYZE1iaWFKWHhOLTFpNTdRcTk5eVhxWXNKSEw5bEJjSXJSSjhQSUljZGhqdnBRWmYtTVE5Vkg2Nm1ob0M2Zkc4aGJlQUttZi0xdUE3aVBjbl80eTdDOHNfS3c0bGttNm5ibXZZZEdnQVE?oc=5\" target=\"_blank\">Premier S\u0142owacji Robert Fico grozi Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOM25FdjdTMWExNVpPZlAxWG5nczJXQjgxWEJ1MkxDUkI3dDQ5Y2dfcDZ5NVZfMVA3cHFsMkxmcVhZaHRYRUZDWEpVVWllc3c4QVFFN0VOSnhhWE9WODl2OFBST040YkRwZEhfT1BsWDc1bXpBSHF1bHpWb3ZMTktzSVR6NEtDcXhhcGtPb1dOalJSVndSLVJ3Tlg0Tk9NcGdNVHpiNHo5UndJZw?oc=5\" target=\"_blank\">Premier S\u0142owacji Robert Fico grozi Ukrainie odwetem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNSlBOR1h1d3RjYWxENkp0S0NadXN0dDdRLW5YWmE3XzdJTC1EalNqY3VNMk5peHNLWHowcVR4OXBUSFE0OGJDaGFNeW5BRU5YUHg2MFZWVnF1R3BaRi1TSW5KdXBobGRrSlR",
        "id": 1793347,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNV1FFSzVGOFhIeUNBN2NPbng5VEc2U0stZlNYZE1iaWFKWHhOLTFpNTdRcTk5eVhxWXNKSEw5bEJjSXJSSjhQSUljZGhqdnBRWmYtTVE5Vkg2Nm1ob0M2Zkc4aGJlQUttZi0xdUE3aVBjbl80eTdDOHNfS3c0bGttNm5ibXZZZEdnQVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier S\u0142owacji Robert Fico grozi Ukrainie - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPc1VlN1hNVFc3dGpnVTB3dFExbUJUYnVybHRicGR4UDZLZGdsbXdYcHhLd0lDenFael9oRjNGODg5VjFacDZVbmJqaloyNHRTMzFrVnFvQThpYnZIaU9pbTJnbHVfN0J6ajh0QlYtZjBodlBFZHp0R09pUERiVHZkQXdVWG5BZ3B0bml5YldOX0JERWZYMHR1NlBSaVE4OFY3eHFV?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja zwi\u0119kszy\u0142a produkcj\u0119 dron\u00f3w. Testuje nowe \"wabiki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNTnAtaVIwVTFoLWNtWmFFNWtHU3lubVJvdzFqS2FwVkZBSnZYc1U4YWppVWVMb3pFNTd6al92bkRFOEYzQ3RqaGc5RmIxMkZHY1k2T1NKM3ZEZjFxZ21MS1lVMjhxWkk2YTVpOXdRd1N2cGI5Q1plb3dlN1pUTnN1dVZOcmdmOUFueERGNjFmaTJZVUN5c2w1OHVRUTVYRW40R1QtbXZDTDBlWDBC?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce ruchy Rosjan. Zwi\u0119kszaj\u0105 produkcj\u0119 dorn\u00f3w [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOYUpBellxaEo1SlJTb3ppVVJzdkdjX1I4alFSTG4xVUh4akFoM3pHR2lOajFaamJRM3Fmb",
        "id": 1792751,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPc1VlN1hNVFc3dGpnVTB3dFExbUJUYnVybHRicGR4UDZLZGdsbXdYcHhLd0lDenFael9oRjNGODg5VjFacDZVbmJqaloyNHRTMzFrVnFvQThpYnZIaU9pbTJnbHVfN0J6ajh0QlYtZjBodlBFZHp0R09pUERiVHZkQXdVWG5BZ3B0bml5YldOX0JERWZYMHR1NlBSaVE4OFY3eHFV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zwi\u0119kszy\u0142a produkcj\u0119 dron\u00f3w. Testuje nowe \"wabiki\" - polsatnews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:20:51+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOaTVHTGdmTm1vTFladDNlWkRvWmVvMklZSGl6SWlKcjZXNV9mUWV6aU54YlFPblZvRUhhY21YNFp1eThKMkpSUzdyMnZFcElaaTZhNmxod1l2RFVtd3lNSUl6aUtST2hBdzNENEtpM3pMNld1dUxwbDhFYlRpdzNCSkNLdjV3ZV9BV0IxeXA3dzFpSGROZkE?oc=5\" target=\"_blank\">Hollywood nie wyci\u0105ga wniosk\u00f3w. Nawet po kl\u0119sce z Trumpem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font>",
        "id": 1792578,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOaTVHTGdmTm1vTFladDNlWkRvWmVvMklZSGl6SWlKcjZXNV9mUWV6aU54YlFPblZvRUhhY21YNFp1eThKMkpSUzdyMnZFcElaaTZhNmxod1l2RFVtd3lNSUl6aUtST2hBdzNENEtpM3pMNld1dUxwbDhFYlRpdzNCSkNLdjV3ZV9BV0IxeXA3dzFpSGROZkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hollywood nie wyci\u0105ga wniosk\u00f3w. Nawet po kl\u0119sce z Trumpem - Niezalezna.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:12:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOX2ZMQkNVTkFwMXNsb1V0YjFWQy1zeE12VzV5QjNNMEdPTmVncXBCYTZsVy1mMjlmRUtVMjdDNkxFX3lTRGF0STBORTItWGxzNDVDU093QVFpUTBvTmxGQmFtUE1IMmNfM2JPX3A5Z3pnbHF2bndGanNHTTdUMnQxS2tCUWlpbjZRcldrajBEcjdSanRfVHdlTjZYeDNWSUwzMW1ldEJuOGdSNkJCMW9VTmg5NzlNLW1QU2F2dFE1RkFtUTA?oc=5\" target=\"_blank\">Lechia i Kotwica za burt\u0105 rozgrywek? PZPN: Gro\u017c\u0105 im walkowery!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPRlh4Tjg3bkhFWmZOTTdCVUQ5NEl3RS0xMC1ka3pJS2RycFo1elo4OUVxeTVqUDhzUW9vN0Y0MlpRb1NBbDZpaUhCNzZEM28wWFFSbktIWF9EeThEQU1SemRxWkZ6NnY4TVlfYWg2UVY3dV9OTzRGc25Ya3oyQkJ5N3BoMERfS0IzWDZ0WHJ5ZHdmZWVyakpEOXBEWjQ0VjNVUzJVaV9sNTlaeEljY2U3eHgzY19KekFwZ1hiZGNaeWo1NFBTY3cxVHpEeDFOWDVjaG5r?oc=5\" target=\"_blank\">Jest komunikat Lechii Gda\u0144sk po nag\u0142ej decyzji PZPN! Tylko dwa zdania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.g",
        "id": 1792579,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOX2ZMQkNVTkFwMXNsb1V0YjFWQy1zeE12VzV5QjNNMEdPTmVncXBCYTZsVy1mMjlmRUtVMjdDNkxFX3lTRGF0STBORTItWGxzNDVDU093QVFpUTBvTmxGQmFtUE1IMmNfM2JPX3A5Z3pnbHF2bndGanNHTTdUMnQxS2tCUWlpbjZRcldrajBEcjdSanRfVHdlTjZYeDNWSUwzMW1ldEJuOGdSNkJCMW9VTmg5NzlNLW1QU2F2dFE1RkFtUTA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lechia i Kotwica za burt\u0105 rozgrywek? PZPN: Gro\u017c\u0105 im walkowery! - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNVTUwSUdqWEF6dUl0X2JFSnQ2bENRcWt6cU84WWlPeG9HNGZrMXQ1YlBSeW1MWTFtLVBPSmh6c2ZwRWFUOW1vRWc4OHJ6bGtCX2lZRFh0UVRzeXd5djM2bkVuZ1NxTU1wWko5d2Vtb1RhZU1VdEdZSS1aZ1ZTdE9YbmZzZ2o5eFhmbmJUODNmelBUWm1DSENXX2pvelFQSzNFaGZwdEt5Ulh0NkhRa2c?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce odkrycie w Ba\u0142tyku. Chodzi o popularny gatunek ryby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPY2xYNVZvU1ExNWVpM3ZJbE95bHdVVnFxTk9tMDdSZ0wwdndvaS1YNzF0NVVIOUdCdlgzTVE3NGhmdy1FRlhSMmFnQXlfelhQUVROSUV3d09YbWpUVElSRzhaai1PRjhob2FmM0NkUzVXZHF0M3pXRmhhNHBlT0UtU0E4dHZKU2p1T25UUjVHaEtEWUlsN05UVU12dXJrLTd3VjFpTg?oc=5\" target=\"_blank\">Odkryli \"nowego\" \u015bledzia w Ba\u0142tyku. Do naukowc\u00f3w przyszed\u0142 rybak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPcjhqZEp2M3B1MTJrQUMtVndxc0ZOTkNFU3llLUd4bTFQemxsTFJjZkxMdWFKQmtyTF9oSHc",
        "id": 1793136,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNVTUwSUdqWEF6dUl0X2JFSnQ2bENRcWt6cU84WWlPeG9HNGZrMXQ1YlBSeW1MWTFtLVBPSmh6c2ZwRWFUOW1vRWc4OHJ6bGtCX2lZRFh0UVRzeXd5djM2bkVuZ1NxTU1wWko5d2Vtb1RhZU1VdEdZSS1aZ1ZTdE9YbmZzZ2o5eFhmbmJUODNmelBUWm1DSENXX2pvelFQSzNFaGZwdEt5Ulh0NkhRa2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce odkrycie w Ba\u0142tyku. Chodzi o popularny gatunek ryby - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:02:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQZk5vYUt1T0sxNWM4TTBQbFpqcEVoV3dPWGVuUThZakxZaV9DZmhPdFFYTXRTTWhhcnJDUmRKaVlIVmNDVUhwVXRXbzZGdHRIbDExNDRWX3A2RjJ6VU5ueDZtSkxocGU4eVNYLUV5bTV1SGc0eF9ZWEYydXZzeTIyUGFDUFBaYjNZaHBmUXJZb1lHZw?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cny atak zimy. Ostry mr\u00f3z i \u015bnieg w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTjY3WmRQQ2xXcFRjdi1iMkFPZFNUdkI1MUxyU2hReHk3UWRiWXVxbmhETEZ5Qk93Z1lPOG9wb1lMVkNWLXlUMl9TejJnWmViSnRLOHhNMzByMVkwMWFfd2czbjFZbVc1VEF3eVNBaXhQa2JZWnRKelpoU21pekZRS0tNTW9jdXZ4TnduSFJYbklHYzgxRDJmTHdja0pCQW90dXFoYU1qREo2WHY0cXc?oc=5\" target=\"_blank\">Pocz\u0105tek roku ze zmian\u0105 pogody. Znamy dat\u0119 nadej\u015bcia \u015bniegu i mrozu do Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQWWRQWXRBWXFsX0Y0S2lRUFFwOWtYQWR4bnFzOHZjS05VbldLd1BDWEFxM2tkb0NySzZmdnloSzlEa21WSDBNSjFG",
        "id": 1792573,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQZk5vYUt1T0sxNWM4TTBQbFpqcEVoV3dPWGVuUThZakxZaV9DZmhPdFFYTXRTTWhhcnJDUmRKaVlIVmNDVUhwVXRXbzZGdHRIbDExNDRWX3A2RjJ6VU5ueDZtSkxocGU4eVNYLUV5bTV1SGc0eF9ZWEYydXZzeTIyUGFDUFBaYjNZaHBmUXJZb1lHZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny atak zimy. Ostry mr\u00f3z i \u015bnieg w Polsce - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:00:45+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNcmUyTi1sa05xTWtmNlFCbF9zWWZYTUw0MEVkdXhnWjdlQ19PSWJwU29ITzRIN0ZnbHZQM2RPRmZERlc0c2E4QmdmbG55cWJSTnRYVlphTFlaSnNxRGNCSXFMUW5jajRhcTVXU0drRDBvQlRRSnNqY093MGhSYkVlX1J2OXlXdjR5d2ozZmtjSWVKT1RCNk0zNnpCR1d4X29jN2dtS0pheVc4S0nSAa8BQVVfeXFMT2JjaVRFVVRvZXRET2V5UkN6NkFSRGxHMUIzSUZDYXNhbXZkTTN6VGRJblZZeXZWR0xQUkN2UHM5Q1JqR0VadEwyaU13QXpxTHNBZTJ2MzZuaXpsbmtySmtSX2Jmc3dVc0tSWGJNbm1Eb2tfSlRmdUxIeng0NUhNcWdhZ3FVZUpTOFRpQTFRRWZNOWVVNk10UDNvc1FPX2JpY2VOeVZ5bldjY1poTmVPQQ?oc=5\" target=\"_blank\">W kom\u00f3rce lokatorskiej przechowywa\u0142 28 kg narkotyk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font>",
        "id": 1792746,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNcmUyTi1sa05xTWtmNlFCbF9zWWZYTUw0MEVkdXhnWjdlQ19PSWJwU29ITzRIN0ZnbHZQM2RPRmZERlc0c2E4QmdmbG55cWJSTnRYVlphTFlaSnNxRGNCSXFMUW5jajRhcTVXU0drRDBvQlRRSnNqY093MGhSYkVlX1J2OXlXdjR5d2ozZmtjSWVKT1RCNk0zNnpCR1d4X29jN2dtS0pheVc4S0nSAa8BQVVfeXFMT2JjaVRFVVRvZXRET2V5UkN6NkFSRGxHMUIzSUZDYXNhbXZkTTN6VGRJblZZeXZWR0xQUkN2UHM5Q1JqR0VadEwyaU13QXpxTHNBZTJ2MzZuaXpsbmtySmtSX2Jmc3dVc0tSWGJNbm1Eb2tfSlRmdUxIeng0NUhNcWdhZ3FVZUpTOFRpQTFRRWZNOWVVNk10UDNvc1FPX2JpY2VOeVZ5bldjY1poTmVPQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W kom\u00f3rce lokatorskiej przechowywa\u0142 28 kg narkotyk\u00f3w - RMF 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:00:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOejFoaEVPdUNQOWlfMnhKN1pMaVNXdGVmWkpNamxmTnRDckVweGhTck1Wa3FNaU9BVERZWjAxNEg1Zk5qVHNMTFF2Z0d5WE5FLWNlOG9XYUlHYlFYakJNeTV1RVhCclVYNkxOMGw0QzRfWE5ha3d1R0trc05SVGJqdHp5TkFPdVlUc1puY0NOX1BCbmtpbFhkQ1dHTFptdGN2WXpHNmltV3VhTjhydzRVT0s4a0NLVnJCTjlNdw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak zagraniczni dziennikarze reaguj\u0105 na \u015awi\u0105tek. \"Dziwne s\u0105 s\u0142owa o popularno\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPejJacnRYQ3FFczVwbDhuSVpvN2Z1eXdyRzlsTFliLXVSbF93ZGpOVV9GRkFyMFozUVpORjBhS0RYU2c0UU9zR2R0VFBPdjFfRHdKSmRpdzR2VFFaMHZpMlZ6U0lhNkdiX0xZanVkdXN5dGFxVGI2djlEWG1TZE43QVVTVzZHVklDYm5LWHBhNm5nVGFRdGc1bnE2ZkE1UWR3UDFXak9n?oc=5\" target=\"_blank\">Ekspert wypali\u0142 o Idze \u015awi\u0105tek i rozp\u0119ta\u0142 awantur\u0119. \"Wstyd\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQdTRfRmZiSmFXV2tBTllVS",
        "id": 1792950,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOejFoaEVPdUNQOWlfMnhKN1pMaVNXdGVmWkpNamxmTnRDckVweGhTck1Wa3FNaU9BVERZWjAxNEg1Zk5qVHNMTFF2Z0d5WE5FLWNlOG9XYUlHYlFYakJNeTV1RVhCclVYNkxOMGw0QzRfWE5ha3d1R0trc05SVGJqdHp5TkFPdVlUc1puY0NOX1BCbmtpbFhkQ1dHTFptdGN2WXpHNmltV3VhTjhydzRVT0s4a0NLVnJCTjlNdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak zagraniczni dziennikarze reaguj\u0105 na \u015awi\u0105tek. \"Dziwne s\u0105 s\u0142owa o popularno\u015bci\" - Sportowefakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOVXJGRzdoa1MxRHN0cFNYVW15ZjBWSHZmMDdXbnUwVUJrQ2FRMnhZQlpTSjNpUkE1QXVjeFpuR0Q0d1JNTklDTW1VcUp6eHZzZHZ4a25KOVhJYngzTlR2NHRGeDlab1pTV1N6Q1NYUG8xZ21FUzNPSlI4UWJWUE1ESlFwQXVIWURQcjNJLWV1THJrdzI2OHBSdG5HNUd1OVFMdWoxMzQzMmxvYjNkQTZ3QTlwRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co miesi\u0105c, to inna emerytura. Lawina zmian dla senior\u00f3w w 2025 r.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNNDI3UV81VEp4TEZ2TUtsUXhCSTRCSk1aQlYyTmdHUzNnamdBamxkWjZxVXJldTZzT1Q0RmNpWXlXeV9VU1dsSFJFckR1QkZjemtFbkg0V0o1SWhkRXl5cndmVmhjckxzc1pDV3BCRjlEMUxrTWZYT3lHMU9DSnJWRkpPdGhjeEVoU2FHUnNRY1NIcFNtbXlOVVhnUFB3cEJDcGdPcV9lQkt4bXI1RWlodUZiMlRyMi13YWVjRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla emeryt\u00f3w. 250 z\u0142 wi\u0119cej w portfelach od stycznia 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOcHpEWUxLcjIwdXByaTJ",
        "id": 1792755,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOVXJGRzdoa1MxRHN0cFNYVW15ZjBWSHZmMDdXbnUwVUJrQ2FRMnhZQlpTSjNpUkE1QXVjeFpuR0Q0d1JNTklDTW1VcUp6eHZzZHZ4a25KOVhJYngzTlR2NHRGeDlab1pTV1N6Q1NYUG8xZ21FUzNPSlI4UWJWUE1ESlFwQXVIWURQcjNJLWV1THJrdzI2OHBSdG5HNUd1OVFMdWoxMzQzMmxvYjNkQTZ3QTlwRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co miesi\u0105c, to inna emerytura. Lawina zmian dla senior\u00f3w w 2025 r. - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQTVZtLXpDaXBmcmVCbEYzQ1NHYzZPdFpCMmsyUjZMbi1jb3NURW9YazNqYTZ2WW00WGhDRDkzdUZaVE8xaEVTempwM0huXzNTc3hSaEZseTZDc0dVNGJkRXVuLTViRDdZY3lZZ0xmR1NVYWZTYWpScnZWY18yWUczN1hhYUpicmtlSDhwLVdxMi1pVXVjMnViRVR1X0stUnNYdDRkNWc3M2Zxa21qT0ZMSkdTd0R4NnRpWmR0Sg?oc=5\" target=\"_blank\">Idze \u015awi\u0105tek brakuje tylko jednego. Taka szansa mo\u017ce ju\u017c si\u0119 nie powt\u00f3rzy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNT1NWV0tPVzh3c0k2X1BCMmplN1JRbGZONXR4M2o4UEFaOHpjb3o5aDhTRXFfTlNIVS1yWEg3amRtRmxMMnVNRWpKZ3Q3TnNmeHJDZmNPSEhLV2lEeG9zTDVXZUNmVXNQUlpHa0hObjdPX09OdzBqWmJ6OHhuM01taUlnZlI4bG1iR1ExeHBlU3FyUGlWclc2dVNVRDBHd2tWc00tbnpOU3BsN0dW?oc=5\" target=\"_blank\">United Cup. Kr\u00f3tka zabawa mistrzyni olimpijskiej w Sydney. W stylu \u015awi\u0105tek, przez 87 minut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMik",
        "id": 1792580,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQTVZtLXpDaXBmcmVCbEYzQ1NHYzZPdFpCMmsyUjZMbi1jb3NURW9YazNqYTZ2WW00WGhDRDkzdUZaVE8xaEVTempwM0huXzNTc3hSaEZseTZDc0dVNGJkRXVuLTViRDdZY3lZZ0xmR1NVYWZTYWpScnZWY18yWUczN1hhYUpicmtlSDhwLVdxMi1pVXVjMnViRVR1X0stUnNYdDRkNWc3M2Zxa21qT0ZMSkdTd0R4NnRpWmR0Sg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Idze \u015awi\u0105tek brakuje tylko jednego. Taka szansa mo\u017ce ju\u017c si\u0119 nie powt\u00f3rzy\u0107 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOQkFEY0VZMjdwcEdxTDFLbFBLQWl1SGtiT2syb2RtWWcwakdZWGFTckhFYm1vVFFQV3ZWVF8yX0xEVTc0MGY3OUhMbFB0bHoyVDZ1dVc1cXh4SG9sa21zRWgyM0hwamFhTkxqYnJPN0kxWnNLbk9HbG9yemJPOTNJZHRJTzVZaG5EM0FlN1ZJd3dpTXhZdkJIckVGdmNBZWhSSTFtZy1VcEJ0akk?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ca prognoza analityka. \"Ekstremalnie z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Warszawy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPaFF1cE1jZFdKYVlkV3NocTZxQkUxa2gzZ1Z1WjB1dU9rRTlNWjRCRkJiYzFhY0ZIejdnb2MwaXFHQVVCUUlVTW5pNlhUU01PUGdXQWtyZW12M3hXR3hvZVlRV3J1YWtLaTA0UXhqN0lBTFU2eWJ1ZDVHelVIckU4aWZRWTR5Z1VKc2lYa1Jic0xUdGRwdjFmZHFiWDFUS1A3SVVGTjZjR09JdmtqcV8tN0VGMnhidGp1dC1hdFJYN1lsMFBiX25zaUhvRGl3TzdfLWtCaA?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ekstremalnie z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Warszawy\". Niepokoj\u0105ce sygna\u0142y nap\u0142ywaj\u0105 z Niemiec przed przyspieszonymi...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google",
        "id": 1794349,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOQkFEY0VZMjdwcEdxTDFLbFBLQWl1SGtiT2syb2RtWWcwakdZWGFTckhFYm1vVFFQV3ZWVF8yX0xEVTc0MGY3OUhMbFB0bHoyVDZ1dVc1cXh4SG9sa21zRWgyM0hwamFhTkxqYnJPN0kxWnNLbk9HbG9yemJPOTNJZHRJTzVZaG5EM0FlN1ZJd3dpTXhZdkJIckVGdmNBZWhSSTFtZy1VcEJ0akk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ca prognoza analityka. \"Ekstremalnie z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Warszawy\" - Fakt.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:56:29+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNaE5Qb0I4elc0T0ZtaW9FZE9XZkZNd3BuVlZuYTIwcGM1YzgwUkVLa2RieG1UcVRzVFZoMGxzQWdlUmd4cVRYcTJkblZQTU9QWFJQUzd2aEhkMjdadVhQbTl5V2wxTW01dTdHaVhReWdIaTBkdi1HSjBIdmktb1FaeTJwREZ2ajZPbm1UYUtiaThtaS1HeU1pd0NBX0pQR0NXOXAzN1RzcDZoR25IR3NQV2RnbkNDbldUUXc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pilna potrzeba\". To mo\u017ce by\u0107 jeden z motor\u00f3w nap\u0119dowych UE [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 1792576,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNaE5Qb0I4elc0T0ZtaW9FZE9XZkZNd3BuVlZuYTIwcGM1YzgwUkVLa2RieG1UcVRzVFZoMGxzQWdlUmd4cVRYcTJkblZQTU9QWFJQUzd2aEhkMjdadVhQbTl5V2wxTW01dTdHaVhReWdIaTBkdi1HSjBIdmktb1FaeTJwREZ2ajZPbm1UYUtiaThtaS1HeU1pd0NBX0pQR0NXOXAzN1RzcDZoR25IR3NQV2RnbkNDbldUUXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pilna potrzeba\". To mo\u017ce by\u0107 jeden z motor\u00f3w nap\u0119dowych UE [OPINIA] - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:53:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPY2xYNVZvU1ExNWVpM3ZJbE95bHdVVnFxTk9tMDdSZ0wwdndvaS1YNzF0NVVIOUdCdlgzTVE3NGhmdy1FRlhSMmFnQXlfelhQUVROSUV3d09YbWpUVElSRzhaai1PRjhob2FmM0NkUzVXZHF0M3pXRmhhNHBlT0UtU0E4dHZKU2p1T25UUjVHaEtEWUlsN05UVU12dXJrLTd3VjFpTg?oc=5\" target=\"_blank\">Odkryli \"nowego\" \u015bledzia w Ba\u0142tyku. Do naukowc\u00f3w przyszed\u0142 rybak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNOU81NEpLT0R6bHFMbHZnSnJsbnFnS3p1VlJXMmlkVF9nMlhucUxYRTQ3UFVwOFRoYTNaMmZfQ2MtR2FBM2pGWUhTV3ktUEkwYm94RnNhajJGUlJlUEswNHMxWjhpaEx3ZWVMNF9vV1puQ0c0UXEwMGg0ZEFYaTlLVkpiWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Drapie\u017cne \u015bledzie w Ba\u0142tyku. Zaskakuj\u0105ce odkrycie naukowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPSmphYzhUSmU2bTFSbFVhR2pvV09meE5LcXpqaHFQZDVQc3NRYkhrWTdsb2Jhc3MtSW1abi1Ta2tjZ24tZGFNLTE1dEZITWlTeDlESFVjZm1BYm85VzlPbDZpSWVmTG",
        "id": 1792575,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPY2xYNVZvU1ExNWVpM3ZJbE95bHdVVnFxTk9tMDdSZ0wwdndvaS1YNzF0NVVIOUdCdlgzTVE3NGhmdy1FRlhSMmFnQXlfelhQUVROSUV3d09YbWpUVElSRzhaai1PRjhob2FmM0NkUzVXZHF0M3pXRmhhNHBlT0UtU0E4dHZKU2p1T25UUjVHaEtEWUlsN05UVU12dXJrLTd3VjFpTg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odkryli \"nowego\" \u015bledzia w Ba\u0142tyku. Do naukowc\u00f3w przyszed\u0142 rybak - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:46:04+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQakFWbUx0c2g0MDBqSEk0enJpWDRFTjJnVmlyRjRXWW1XTThBRy05RjRuTjI4Vm04c2hocEVwZVZsMnFiNzQycG9YZ0ttTHU5R0pkWlZwYy0zQl92VUMzRzJQbWw5MWZhQ1piWWFiNHdCdm13Mm1HckNkZ0YzQ01KbHRzdlBQR1BkNjVrMTl0MU1yaWpZMi1jYTJVY1JBZGVYSWZnWnJkUVNza2RqQUFUXzBkVFN3NUZCX3Fwczl0RmhlYm8zN2l6YQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe restrykcje w Mediolanie. W\u0142adze wprowadzaj\u0105 czerwone strefy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pvb092OURCRXphVjZUeVBuZkNDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1793135,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQakFWbUx0c2g0MDBqSEk0enJpWDRFTjJnVmlyRjRXWW1XTThBRy05RjRuTjI4Vm04c2hocEVwZVZsMnFiNzQycG9YZ0ttTHU5R0pkWlZwYy0zQl92VUMzRzJQbWw5MWZhQ1piWWFiNHdCdm13Mm1HckNkZ0YzQ01KbHRzdlBQR1BkNjVrMTl0MU1yaWpZMi1jYTJVY1JBZGVYSWZnWnJkUVNza2RqQUFUXzBkVFN3NUZCX3Fwczl0RmhlYm8zN2l6YQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe restrykcje w Mediolanie. W\u0142adze wprowadzaj\u0105 czerwone strefy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:36:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPdV9RWHlRR1JPWXBFN0hPdWNmNHlqdGVuVFMxbkE0TFlrb1YzRVNabEpiSUkzT08yVEpUR2FoTlpaRDJUOFB0bzNuTVFXS0dnN3RfXzZVeEI1czkwZzgtU0Uyb1FvcUxLWmNEUWxQRUZsQjhIcFFuOUNjT284S0pNc0JuZU9WblBzZ044Vk9TVlZfQW00M0UxQW02X3FFWEZyTzE2LWlwelgzNGdRdjljNkFOSmFReWRrNkxKWHlYS09wQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przerwane kable na Ba\u0142tyku. Z tankowca zrzucono do morza sprz\u0119t szpiegowski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQS2QzWFM3ZHBFZXFHNkhHcnRKWFNRZHpZbll5NThJQkFCc2NVUHBVejVHeWZlejFZUlBvRjI0RXc4RDJSa0ZfcV9ZcGQ1LUpkYXdmSjIwX19uOU5qeGdSN3dBZEptWmg0cVMxYnBESVhMT3Z2a0MxMFgxZkVMeHVlUFNEdS1xSTlvLWM3QnNhT19yLWQzb1prNUJRZEJ4WnhzMmc5NG11amZOTjRNWlFlQzlfeGRaZw?oc=5\" target=\"_blank\">Zatrzymali tankowiec z Rosji. Fi\u0144scy celnicy przej\u0119li \u0142adunek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUx",
        "id": 1792448,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPdV9RWHlRR1JPWXBFN0hPdWNmNHlqdGVuVFMxbkE0TFlrb1YzRVNabEpiSUkzT08yVEpUR2FoTlpaRDJUOFB0bzNuTVFXS0dnN3RfXzZVeEI1czkwZzgtU0Uyb1FvcUxLWmNEUWxQRUZsQjhIcFFuOUNjT284S0pNc0JuZU9WblBzZ044Vk9TVlZfQW00M0UxQW02X3FFWEZyTzE2LWlwelgzNGdRdjljNkFOSmFReWRrNkxKWHlYS09wQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przerwane kable na Ba\u0142tyku. Z tankowca zrzucono do morza sprz\u0119t szpiegowski - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxObEw4U3R6UlBGSW5DaF9sSnlzR3MwS2xZOUhaWnR4bVBBNTlOSmdNZVFDTnoyYmgwN1o3NDhndWlUTU1pQVVrUlNyU3lWbzJuQ2p0Snp1cDhJUXBSTWdDSXNhUnV4dlQzcTF0M3BYcEo1LWhydko0YS0zdnFFeXJLNnFQbHh1dk9DSHdkUXFzRjBYbUpONVFDVWR5UC0xbVFDMXQ3SFZNb3FqMU5vVkE?oc=5\" target=\"_blank\">Ministerstwo Zdrowia ma trudno\u015bci z leczeniem. Ale si\u0119 nie przejmuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQYng5eGtQdk5VWk0tNnpJWDM5OEtHeVNPcG02aFZaTmY2Z3R3cEFtRjlkanpqel9aYXZ1X29ySWd0OHAwdDJUZld3dktaVGpBaHBFeHh2VEtuVHJLMDBvdGd6aVhaWUNCaDdFa0JoQkVwdTVmLUdzNHQxTHdyUlJmWUxpSUxpRVZLdUEyaGhoREdUd3ZreEZOVWh6TVNHb1VfMEtqX2RYbHNEamlnanlUOFZVcUVXd2paTklUX0dHQlNncnhHLUFMRTBNMFZrcTZNWnBkUlo2UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Reforma szpitali i kolejny projekt MZ. Zn\u00f3w ca\u0142a lista uwag samorz\u0105du lekarzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RynekZdrowia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 1792748,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxObEw4U3R6UlBGSW5DaF9sSnlzR3MwS2xZOUhaWnR4bVBBNTlOSmdNZVFDTnoyYmgwN1o3NDhndWlUTU1pQVVrUlNyU3lWbzJuQ2p0Snp1cDhJUXBSTWdDSXNhUnV4dlQzcTF0M3BYcEo1LWhydko0YS0zdnFFeXJLNnFQbHh1dk9DSHdkUXFzRjBYbUpONVFDVWR5UC0xbVFDMXQ3SFZNb3FqMU5vVkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Zdrowia ma trudno\u015bci z leczeniem. Ale si\u0119 nie przejmuje - Gazeta Wyborcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:01:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPdDI0SXNiZzZlOV9Rb0xHclhSWUJHNHpvSzRvNjZwS0w4WGFTU2plNEUyS29FYi1FSnFDX3BUWW9hY2dLdEtaMjJEd0ZYTUwzVG4xQUQ0cUo2WDV2ZlBzVzIxUzJpbjdMRkVOOUhOaERUMENLem5scWkyek1ZVzdKejc0LVdfVFBTQkVIWFlsZVBCVEJuZVpEUDI3a1BLUG1HMXQ0b09LWWp1MmZCNlpjWmtnLXdXa1M5cEZCZXFwZUR4SHBER2lvVDNPV0w?oc=5\" target=\"_blank\">Rewolucja w korzystaniu z fotowoltaiki. Darmowy pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca po nowemu. Wesz\u0142y w \u017cycie wa\u017cne zmiany dla w\u0142a\u015bcieli paneli s\u0142onecznych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPUEwxdnlYZUtaVzJNVlpyVjZDZEJIYk5XYXR1dXNkb0JhLW1GakV2R1NZeE1nTmtoQU56NE1Mb1g5ZlBMVG5vZ3NLZDJNOFVTZU9XOXBVZy1CeDdza0lJVjN6bUhWSFZPdkxXU3BYeDluVE1FekhiTkR2bzFSdUl2aWpmZWZSeXo5cHN5UFRCYkVEU1VUWl9qQTBMYkR3RjdmSjR2S1lNR05BWnMwalV0eWdlMTI2MlZB?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany dla 400 tys. gospodarstw domowych. Obowi\u0105zuj\u0105 od pi\u0105tku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska<",
        "id": 1792757,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPdDI0SXNiZzZlOV9Rb0xHclhSWUJHNHpvSzRvNjZwS0w4WGFTU2plNEUyS29FYi1FSnFDX3BUWW9hY2dLdEtaMjJEd0ZYTUwzVG4xQUQ0cUo2WDV2ZlBzVzIxUzJpbjdMRkVOOUhOaERUMENLem5scWkyek1ZVzdKejc0LVdfVFBTQkVIWFlsZVBCVEJuZVpEUDI3a1BLUG1HMXQ0b09LWWp1MmZCNlpjWmtnLXdXa1M5cEZCZXFwZUR4SHBER2lvVDNPV0w?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w korzystaniu z fotowoltaiki. Darmowy pr\u0105d ze s\u0142o\u0144ca po nowemu. Wesz\u0142y w \u017cycie wa\u017cne zmiany dla w\u0142a\u015bcieli paneli s\u0142onecznych - Forsal.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxOS3d2d0xRaTVybWdNenNhOE9BNmRKUmczMFhVM0RmSlNNS29LeGhhZUV0dDVPREFfVXFuTC1aMXQ3SE5Wa1FPa1RxMlpMOUl4em84VU9pUklUbDVFWEN3ME5NcHprbDBHS0JRaXVJRWNwNlNvZ3hFVkpmQm91b3A2V0hBLXZCc3Jld3lSZGl1OHU2MXZuY1lteldNNGIxaXhNM2k2a3lnb1pUc1VsTzRxa201TXpnZi0wR2JKTV9Fb0gwV3VQNW41aG8xTHFaSkowUE1VRXBZMGtKSVdOY1czZ210RC15akl6QkxV0gHqAUFVX3lxTE5NMmtIY016WTg4OFQxSmdRdmYxcm5Pai1lWkJuY1AySldEVXBmOW5VV1M4UUhSVmNmLWJOZGE3VTR5V3IzempOT0ItRTU5LXBWY09FSjE4c0FsYzZQNUhXdG1mSm5rXy1NanlyNGY4aFJIMW5BclVyckxFbk9wMzN2d09MWERRSF9vaG81Y1pQQWpSbnNJT0tjcUJTc28yMDRhSTdEVkZQclo1YW04bTZuMHBMdnJKWm9mT1NoV2RCdnlLOC1UazZXMXNvbjNqdXAtT0JJZmNtU1dMaHJZZ0pNQXFSd25OdGxUZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kryzys demograficzny negatywnie wp\u0142ynie na rynek produkt\u00f3w dla dzieci. \"Wzrost zainteresowania ta\u0144szymi opcjami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggJBVV95cUxOQjhfa3VFTEtjNFR1OEFUMEhBQzVfazJUcTJmdTNlMDdaW",
        "id": 1793809,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxOS3d2d0xRaTVybWdNenNhOE9BNmRKUmczMFhVM0RmSlNNS29LeGhhZUV0dDVPREFfVXFuTC1aMXQ3SE5Wa1FPa1RxMlpMOUl4em84VU9pUklUbDVFWEN3ME5NcHprbDBHS0JRaXVJRWNwNlNvZ3hFVkpmQm91b3A2V0hBLXZCc3Jld3lSZGl1OHU2MXZuY1lteldNNGIxaXhNM2k2a3lnb1pUc1VsTzRxa201TXpnZi0wR2JKTV9Fb0gwV3VQNW41aG8xTHFaSkowUE1VRXBZMGtKSVdOY1czZ210RC15akl6QkxV0gHqAUFVX3lxTE5NMmtIY016WTg4OFQxSmdRdmYxcm5Pai1lWkJuY1AySldEVXBmOW5VV1M4UUhSVmNmLWJOZGE3VTR5V3IzempOT0ItRTU5LXBWY09FSjE4c0FsYzZQNUhXdG1mSm5rXy1NanlyNGY4aFJIMW5BclVyckxFbk9wMzN2d09MWERRSF9vaG81Y1pQQWpSbnNJT0tjcUJTc28yMDRhSTdEVkZQclo1YW04bTZuMHBMdnJKWm9mT1NoV2RCdnlLOC1UazZXMXNvbjNqdXAtT0JJZmNtU1dMaHJZZ0pNQXFSd25OdGxUZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys demograficzny negatywnie wp\u0142ynie na rynek produkt\u00f3w dla dzieci. \"Wzrost zainteresowania ta\u0144szymi opcjami\" - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T04:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPdktPYnU3UGlQQUN5RTVqUUJsdWtLY3VQaTVyaUhnd0ZBeUVVQkpBT3BISGJaQ0lhaW1QY0NDU01LSllJUDR4YUtWdVVDaXFqUUZUVE43aktHM3E5VHV3MTJJN1FSQVVreHpNY0hBMzQ3Y2RCcFdXWUlVam5TXzRVQzY1T1JlX05yWDhRdHV6aF9pcS1KMW5BNkhjZDNSSDVGZi1ZVjV0dUNkRUI4NnFkZUpseHFOTzg?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142 amantem polskiego kina. Po \u015bmiertelnym wypadku zosta\u0142 abstynentem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lvbzZUNkRCR0Z3OVJUX3FUUzdpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 1792948,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPdktPYnU3UGlQQUN5RTVqUUJsdWtLY3VQaTVyaUhnd0ZBeUVVQkpBT3BISGJaQ0lhaW1QY0NDU01LSllJUDR4YUtWdVVDaXFqUUZUVE43aktHM3E5VHV3MTJJN1FSQVVreHpNY0hBMzQ3Y2RCcFdXWUlVam5TXzRVQzY1T1JlX05yWDhRdHV6aF9pcS1KMW5BNkhjZDNSSDVGZi1ZVjV0dUNkRUI4NnFkZUpseHFOTzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 amantem polskiego kina. Po \u015bmiertelnym wypadku zosta\u0142 abstynentem - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T04:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPcUdmS001NkM4X1htUGRXYWhPeXNPWFNKbUlYZXJGMEJrWGk2TlhuUHRHWVlEdHlsVUsyWENod0pfQ2lMQTVPNEp3MUZuaDFaaGlfU0Q0QUZTVmdXcGxWX3BXbE5uVFE1SnFEU2VHWlhnTkdIai1VcEk2bVNQRkZpaU9PT1BEaUs5S0pzTnhINUJzLVY5NjlaRTI2TlRfN0pyV2FOczZ2Wm9PSGxN?oc=5\" target=\"_blank\">Tak mieszka Badach z Kwa\u015bniewsk\u0105. Sp\u00f3jrzcie, co ustawi\u0142 w domu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font>",
        "id": 1792949,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPcUdmS001NkM4X1htUGRXYWhPeXNPWFNKbUlYZXJGMEJrWGk2TlhuUHRHWVlEdHlsVUsyWENod0pfQ2lMQTVPNEp3MUZuaDFaaGlfU0Q0QUZTVmdXcGxWX3BXbE5uVFE1SnFEU2VHWlhnTkdIai1VcEk2bVNQRkZpaU9PT1BEaUs5S0pzTnhINUJzLVY5NjlaRTI2TlRfN0pyV2FOczZ2Wm9PSGxN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak mieszka Badach z Kwa\u015bniewsk\u0105. Sp\u00f3jrzcie, co ustawi\u0142 w domu - Rozrywka - o2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2024-12-28T01:41:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQZjlvb0MxX0FIblJOUGI2c2RTT0txNWFMSkwyQTdlYTlMQnMtdU5jLWd6SjJINS1ndTNySnlDZVFudGp6OUF0MjJVaENESTNpTGIwdXlaZkhhQjB6RUo0RkFWLXlvbEhOS2xnZHRjYnJYMHdQc1o2RWtoNWlIdE9yLUZXaGE1UzhteGhjX01pOUJqQzJFRDEtWWJFNnY?oc=5\" target=\"_blank\">Mozambik w ogniu. Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w uciekaj\u0105 do Malawi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQeFpINVFXVl9pTTVCY09UenF4MHIzVzZSellxMjhBcjV0YzZwd2VuRlJXT0xSZGt1dEJOeDlkNGdOS3RUQmdmWnNUVF9adnBQZ2MyLXhNSjJaVE43YzhqUS0yM0ZvSFR0OUdyYlRqd2JHckVITnpkMzFaMlpXS3NYSWIwWFdpMHIzOHdMeEFKdDNKamF3akFWUUNuOG9Fc0pETDI0M0lSa0poYm92VU5rVmlPcHU5SDRCTkNjVmYtbnVmY1VIbU1sM1lYcHN1OEhPaEptLTdqaHY?oc=5\" target=\"_blank\">W wi\u0119zieniu wybuch\u0142a rebelia, uciek\u0142y tysi\u0105ce osadzonych. \"Wypu\u015bcili 29 skazanych terroryst\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxP",
        "id": 1792302,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQZjlvb0MxX0FIblJOUGI2c2RTT0txNWFMSkwyQTdlYTlMQnMtdU5jLWd6SjJINS1ndTNySnlDZVFudGp6OUF0MjJVaENESTNpTGIwdXlaZkhhQjB6RUo0RkFWLXlvbEhOS2xnZHRjYnJYMHdQc1o2RWtoNWlIdE9yLUZXaGE1UzhteGhjX01pOUJqQzJFRDEtWWJFNnY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mozambik w ogniu. Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w uciekaj\u0105 do Malawi - Wiadomo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    }
]