[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T08:46:00+00:00", "description": "Centralizacja finans\u00f3w, przekraczanie limit\u00f3w wydatk\u00f3w, ukrywanie d\u0142ug\u00f3w w sp\u00f3\u0142kach komunalnych, brak wp\u0142yw\u00f3w z VAT oraz k\u0142opoty z rozliczaniem dotacji przez niepubliczne plac\u00f3wki o\u015bwiatowe \u2013 to problemy, kt\u00f3re najmocniej wp\u0142ywaj\u0105 na kondycj\u0119 finansow\u0105 samorz\u0105d\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://regiony.rp.pl/finanse-w-regionach/art40293141-piec-chorob-fiskalnych-polskich-samorzadow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "source_obj__id": 272, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 chor\u00f3b fiskalnych polskich samorz\u0105d\u00f3w", "user": null, "vote": 0}]