[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T18:56:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jGHktkuTURBXy9hMDExMGIzOS01MzE3LTQ5ODQtOTkzYS03MTlhZDQwNTk3OTYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kilkuset aktywist\u00f3w klimatycznych z grupy Extinction Rebellion zablokowa\u0142o w sobot\u0119 jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych ulic w Brukseli, protestuj\u0105c m.in. przeciwko unijnym dop\u0142atom do paliw kopalnych. 60 os\u00f3b zosta\u0142o aresztowanych. Organizatorzy akcji zarzucili policji nadmiern\u0105 przemoc.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9500731,belgia-protest-przeciwko-unijnym-doplatom-do-paliw-kopalnych-areszto.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Belgia: Protest przeciwko unijnym dop\u0142atom do paliw kopalnych. Aresztowano aktywist\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T17:11:20+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mRSktkuTURBXy9jYzdjOTBlMC1hZWMzLTQ1MDEtOWU5Yy0zMTNiZTYwNGQxNWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjskie ministerstwo spraw wewn\u0119trznych umie\u015bci\u0142o w sobot\u0119 ukrai\u0144skiego prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego na li\u015bcie poszukiwanych przest\u0119pc\u00f3w, poinformowa\u0142 portal The Moscow Times. MSW stwierdzi\u0142o, \u017ce ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca jest poszukiwany \u201ena podstawie artyku\u0142u kodeksu karnego\u201d, ale nie poda\u0142o bli\u017cszych szczeg\u00f3\u0142\u00f3w. Rosyjskie w\u0142adze nie wyda\u0142y te\u017c komentarza na temat powodu dodania Ze\u0142enskiego do tej listy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9500685,wolodymyr-zelenski-na-liscie-poszukiwanych-przestepcow-lista-oczywisc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski na li\u015bcie poszukiwanych przest\u0119pc\u00f3w. Lista oczywi\u015bcie rosyjska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T17:07:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XjhktkuTURBXy8yZWYyMjMxZS1hZGI0LTRhNDEtODRmYy1jMWNhMDc5N2VjM2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcin Kierwi\u0144ski wzi\u0105\u0142 w sobot\u0119 udzia\u0142 w Centralnych Obchodach Dnia Stra\u017caka, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 na placu Marsza\u0142ka J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego w Warszawie. W uroczysto\u015bci uczestniczyli r\u00f3wnie\u017c m.in. prezydent Andrzej Duda i pierwsza dama Agata Kornhauser-Duda oraz marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Przez zaistnia\u0142e problemy techniczne rozesz\u0142y si\u0119 pog\u0142oski, \u017ce szef MSWiA by\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9500684,kierwinski-po-alkoholu-w-trakcie-dnia-strazaka-zbadano-mnie-alkomate.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierwi\u0144ski po alkoholu w trakcie Dnia Stra\u017caka? \"Zbadano mnie alkomatem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T14:23:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ox6ktkuTURBXy80MzE4NGY1Zi0zNWU5LTRlYjAtODBhZS02ZDFiNmM1MjhlNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podczas centralnych obchod\u00f3w Dnia Stra\u017caka prezydent Andrzej Duda wr\u0119czy\u0142 funkcjonariuszom Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej odznaczenia pa\u0144stwowe oraz awanse generalskie. Przypomnia\u0142, \u017ce tylko w 2023 r. stra\u017cacy podj\u0119li p\u00f3\u0142 miliona interwencji, podczas kt\u00f3rych udzielali wszechstronnej pomocy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9500677,4-maja-jest-dzien-strazaka-andrzej-duda-odznaczyl-funkcjonariuszy-psp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4 maja jest Dzie\u0144 Stra\u017caka. Andrzej Duda odznaczy\u0142 funkcjonariuszy PSP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T12:00:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7qTktkuTURBXy82ZGY5OTc0MS03MmFmLTQwYTgtYjQ1MC01YjY1YzIyYmIyYzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przed uczniami d\u0142ugi weekend majowy, a potem start cyklu egzamin\u00f3w dojrza\u0142o\u015bci. Przypominamy terminy, kt\u00f3re powinien zna\u0107 na pami\u0119\u0107 ka\u017cdy maturzysta. Kiedy pocz\u0105tek egzamin\u00f3w pisemnych, a kiedy ustnych? Kiedy matury w terminie dodatkowym?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9500315,matura-2024-kiedy-egzaminy-obowiazkowe-dodatkowe-poprawki-i-wyniki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024: Kiedy egzaminy obowi\u0105zkowe, dodatkowe, poprawki i wyniki? [KALENDARZ]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T10:04:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZTPktkuTURBXy9kMzE5NDk2NC04Y2VjLTRlZWQtOTkzNy1kMjZmOGQ0YmZiODcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosja wstrzyma\u0142a tymczasowo, do ko\u0144ca sierpnia, eksport cukru. &quot;Ma to na celu zwi\u0119kszenie stabilno\u015bci na krajowym rynku \u017cywno\u015bci&quot; - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek wieczorem rosyjski rz\u0105d.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9500660,rosja-wstrzymuje-do-konca-sierpnia-eksport-cukru.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja wstrzymuje do ko\u0144ca sierpnia eksport cukru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T07:35:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/o_qktkuTURBXy9iZmExMmY5ZS0wMDFmLTRjNmItYjA5YS01NGE1YmQ2N2M0NGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />&quot;Polska wyra\u017ca pe\u0142n\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Niemcami i z Czechami w zwi\u0105zku z wrog\u0105 kampani\u0105 w cyberprzestrzeni prowadzon\u0105 przeciwko ich partiom politycznym i instytucjom demokratycznym. Oba pa\u0144stwa publicznie przypisa\u0142y odpowiedzialno\u015b\u0107 za te dzia\u0142ania kontrolowanej przez Federacj\u0119 Rosyjsk\u0105 grupie Advanced Persistent Threat 28&quot; - czytamy w o\u015bwiadczeniu wydanym w sobot\u0119 przez polskie MSZ.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9500651,rosja-nasilila-cyberataki-polska-wyraza-pelna-solidarnosc-z-niemcami.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja nasili\u0142a cyberataki. Polska wyra\u017ca pe\u0142n\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Niemcami i z Czechami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T06:53:32+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6hfktkuTURBXy83YmU4ZWQzZC01ODIyLTRjNjItYTI4My0xMDg3YzczOGMwODYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pi\u0105tkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 solidnymi wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a inwestorzy ocenili, \u017ce s\u0142abe dane z rynku pracy mog\u0105 oznacza\u0107 szybsz\u0105 obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych w USA. Po wynikach i og\u0142oszeniu najwi\u0119kszego w historii skupu akcji w\u0142asnych Apple zyska\u0142 6 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9500644,wall-street-solidne-wzrosty-glownych-indeksow-slabe-dane-z-rynku-pra.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wall Street: Solidne wzrosty g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, s\u0142abe dane z rynku pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T06:48:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/J8KktkuTURBXy8yMjhiMmZkNS0zYzdkLTRhODEtOWMzMC0yODMzZDFiNzc4YzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak poinformowa\u0142 Hamas w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, 4 maja przedstawiciele organizacji udadz\u0105 si\u0119 do Kairu, aby uczestniczy\u0107 w rozmowach z Izraelem w sprawie zako\u0144czenia dzia\u0142a\u0144 wojennych w Strefie Gazy.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/9500643,egipt-rozpoczynaja-sie-negocjacje-hamasu-z-izraelem-w-sprawie-zakoncz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egipt: Rozpoczynaj\u0105 si\u0119 negocjacje Hamasu z Izraelem w sprawie zako\u0144czenia wojny w Gazie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T06:43:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0ocktkuTURBXy8xODdiODc5OS05OGZmLTQxNTQtOTgwOC1iNTE4NzAzZDM1ZDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czwartkowe wybory lokalne by\u0142y ostatnim testem nastroj\u00f3w spo\u0142ecznych przed wyborami do Izby Gmin, kt\u00f3re najprawdopodobniej odb\u0119d\u0105 si\u0119 w drugiej po\u0142owie tego roku. Przed ich rozpocz\u0119ciem zn\u00f3w pojawi\u0142y si\u0119 spekulacje, \u017ce je\u015bli wynik dla konserwatyst\u00f3w b\u0119dzie naprawd\u0119 z\u0142y, mog\u0105 oni zdecydowa\u0107 si\u0119 na desperacki ruch, jakim by\u0142oby odwo\u0142anie Rishiego Sunaka z funkcji lidera partii i p\u00f3j\u015bcie do wybor\u00f3w z nowym przyw\u00f3dztwem.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9500641,wybory-lokalne-w-wielkiej-brytanii-rozczarowujace-dla-rishiego-sunak.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory lokalne w Wielkiej Brytanii \"rozczarowuj\u0105ce\" dla Rishiego Sunaka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T06:38:22+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/edtktkuTURBXy83MDJmMDU3Ni0xZDQzLTQ2NTctYTIwNC02NDAxZmFmMWI1N2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dwa rosyjskie drony Shahed zaatakowa\u0142y tej nocy Chark\u00f3w, powoduj\u0105c du\u017cy po\u017car oraz rani\u0105c co najmniej 4 osoby - poinformowa\u0142 na platformie Telegram mer miasta Ihor Terehow.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9500640,ukraina-w-nocy-rosyjskie-drony-zaatakowaly-charkow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina: W nocy rosyjskie drony zaatakowa\u0142y Chark\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T06:29:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L4MktktTURBXy8wODUxZmQxMC00ZThiLTQyODItYjgwMy03OGNiYjM5N2I4YzgucG5nkZMFzQEdzKA\" />Chi\u0144czycy wybrali si\u0119 po minera\u0142y z niewidzialnej strony Ksi\u0119\u017cyca, a Boeing dogania Elona Muska w dziedzinie komercyjnych, kosmicznych lot\u00f3w za\u0142ogowych. Europejscy politycy przed wyborami do PE obiecuj\u0105 spe\u0142ni\u0107 marzenia Xi Jinpinga, za\u015b w Polsce przy maj\u00f3wkowym grillu trwa\u0142y debaty o CPK oraz agentach Hezbollahu w Orlenie.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9500638,sztuka-nabierania-dystansu-i-wyborcow-tydzien-okiem-sokaly.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuka nabierania dystansu. I wyborc\u00f3w [TYDZIE\u0143 OKIEM SOKA\u0141Y]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T06:00:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gtMktkuTURBXy9lM2RlYmRjYy04NjI1LTQ0ZjEtYjJiNC04MWQ1ZjRjNTNlYmEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Czy w trakcie matury 2024 mo\u017cna mie\u0107 przy sobie wod\u0119, chusteczki, telefon? Oto zasady, kt\u00f3rych maturzy\u015bci musz\u0105 przestrzega\u0107 podczas pisania egzaminu dojrza\u0142o\u015bci.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9500312,matura-2024-co-mozna-miec-ze-soba-na-sali-a-czego-absolutnie-nie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matura 2024: Co mo\u017cna mie\u0107 ze sob\u0105 na sali, a czego absolutnie nie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/P-vktkuTURBXy9iYjkzMjRiOC1mOTYxLTRkMWItYWRmZS1iYTFjYzUzYTg1ZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czasie, gdy ukrai\u0144ska obrona przeciwlotnicza cierpi na chroniczny brak wyrzutni oraz pocisk\u00f3w przeciwlotniczych, Izrael podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o wycofaniu ze s\u0142u\u017cby w\u0142asnych system\u00f3w obrony przeciwlotniczej Patriot. Czy istnieje szansa, \u017ce trafi\u0105 one do Ukrainy? Jak wiele wyrzutni posiada Izrael? Dlaczego zdecydowa\u0142 si\u0119 na wycofanie swoich Patriot\u00f3w?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9500486,izrael-wycofuje-przeciwlotnicze-patrioty-czy-bron-trafi-do-ukrainy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael wycofuje przeciwlotnicze Patrioty. Czy bro\u0144 trafi do Ukrainy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IwbktkuTURBXy9lM2ZmZGRhZS1lNmEzLTQxMjUtYmEzZi1lYjc1NGZhYmFkZWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad 367 mld z\u0142, kt\u00f3re przez 20 lat trafi\u0142y na polsk\u0105 wie\u015b z Brukseli, zmieni\u0142y oblicze rodzimego rolnictwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/rolnictwo/artykuly/9499988,pieniadze-z-brukseli-zmienily-oblicze-polskiego-rolnictwa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pieni\u0105dze z Brukseli zmieni\u0142y oblicze polskiego rolnictwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SnGktkuTURBXy80ZDgyNzhlYi1jMTkwLTRjNzYtYmUwMy1iN2VkNWM1ZDczMzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatnich latach na (nie tylko) polskim rynku wydawniczym pojawi\u0142o si\u0119 wiele pozycji dotycz\u0105cych relacji cz\u0142owieka z innymi zwierz\u0119tami. Obok poradnik\u00f3w czy album\u00f3w znale\u017a\u0107 mo\u017cna te\u017c nieco ciekawsze pozycje, pog\u0142\u0119biaj\u0105ce temat z r\u00f3\u017cnych stron. Po jakie ksi\u0105\u017cki powinien si\u0119gn\u0105\u0107 ka\u017cdy mi\u0142o\u015bnik i ka\u017cda mi\u0142o\u015bniczka zwierz\u0105t?", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/kultura/artykuly/9500525,po-jakie-ksiazki-powinien-siegnac-kazdy-milosnik-zwierzat-siedem-obow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po jakie ksi\u0105\u017cki powinien si\u0119gn\u0105\u0107 ka\u017cdy mi\u0142o\u015bnik zwierz\u0105t? Siedem obowi\u0105zkowych pozycji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LNuktkuTURBXy80ZGE0ODNiMS05MWFjLTRmYzMtYWRmNC1hMDJlOGZlODMxYWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zmiana priorytet\u00f3w i rewizje fundamentalnych program\u00f3w mog\u0105 w najbli\u017cszych kilku latach w UE ust\u0105pi\u0107 podstawowemu wyzwaniu, jakim jest zapewnienie Europie bezpiecze\u0144stwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9499638,polityka-migracyjna-i-zielony-lad-schodza-na-drugi-plan-bezpieczenstw.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityka migracyjna i Zielony \u0141ad schodz\u0105 na drugi plan. Bezpiecze\u0144stwo to nowy priorytet UE", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8ZQktkuTURBXy9iMjc0MmU0Zi02MGY5LTQzNGQtYWE3Mi1mMWQxYTM1MTE4ZDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Popularno\u015b\u0107 podcastu zaskoczy\u0142a ekspert\u00f3w i fantast\u00f3w. Ludzko\u015b\u0107 mia\u0142a si\u0119 zanurzy\u0107 w metawersum, a zanurzy\u0142a si\u0119 w opowie\u015bciach", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9496073,powrot-opowiesci-podcast-wygral-z-metawersum.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powr\u00f3t opowie\u015bci. Podcast wygra\u0142 z metawersum", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-04T05:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/egtktkuTURBXy9mZTNmZDk2Mi0wYjMzLTQwMGItYTRhNS1hMGM1YjZmZGJiYWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rocznica cz\u0142onkostwa Polski w Unii Europejskiej to znakomita okazja, by bli\u017cej si\u0119 przyjrze\u0107 roli, jak\u0105 odgrywa Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE.", "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9499609,trybunal-sprawiedliwosci-ue-czym-jest-jakie-ma-uprawnienia.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE. Czym jest, jakie ma uprawnienia?", "user": null, "vote": 0}]