[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T21:34:33+00:00", "description": "12 wniosk\u00f3w o odroczenie terminu p\u0142atno\u015bci sk\u0142adek czy roz\u0142o\u017cenie ich na raty z\u0142o\u017cyli dotychczas w ZUS kupcy ze spalonego centrum handlowego Marywilska 44. Przypomnijmy, \u017ce sp\u0142on\u0119\u0142o ok. 1500 sklep\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40459311-nikle-zainteresowanie-kupcow-z-marywilskiej-pomoca-z-zus", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nik\u0142e zainteresowanie kupc\u00f3w z Marywilskiej pomoc\u0105 z ZUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T20:28:33+00:00", "description": "Jury wybra\u0142o film ciekawego, m\u0142odego re\u017cysera ameryka\u0144skiego, ale to Mohammad Rasoulof pokaza\u0142 najwa\u017cniejsze dzie\u0142o festiwalu \u201eNasiona \u015bwi\u0119tej figi\u201d", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40459281-festiwal-w-cannes-zlota-palma-dla-anory-seana-bakera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Festiwal w Cannes. Z\u0142ota Palma dla \u201eAnory\u201d Seana Bakera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T19:39:00+00:00", "description": "Sztuczna inteligencja, ma cz\u0119sto za zadanie odpowiada\u0107 na pytania, oferowa\u0107 sugestie, a nawet okazywa\u0107 empati\u0119. Jednak nowe badania wskazuj\u0105, \u017ce w por\u00f3wnaniu z lud\u017ami z tym sobie nie radzi.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art40459251-zaskakujace-zrozumienie-dla-szkodliwych-ideologii-sztuczna-inteligencja-ma-problem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce \u201ezrozumienie\" dla szkodliwych ideologii. Sztuczna inteligencja ma problem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T19:33:00+00:00", "description": "Na kolejnych nagraniach ze spotka\u0144 z udzia\u0142em Marcina Romanowskiego, Tomasza Mraza i dw\u00f3ch urz\u0119dniczek Funduszu Sprawiedliwo\u015bci s\u0142ycha\u0107 przygotowania do przes\u0142ucha\u0144 przed Najwy\u017csz\u0105 Izb\u0105\u00a0Kontroli i ewentualn\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. \u00d3wcze\u015bni podw\u0142adni instruuj\u0105 Romanowskiego, pe\u0142nomocnika Zbigniewa Ziobry ds. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, co i jak m\u00f3wi\u0107, czego \"nie pami\u0119ta\u0107\". Do nagra\u0144\u00a0dotar\u0142\u00a0portal tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40459201-najlepiej-nie-pamietac-na-nowych-tasmach-mraza-sa-przygotowania-do-zeznan-na-komisji-sledczej-i-przed-nik", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Najlepiej nie pami\u0119ta\u0107\". Na nowych ta\u015bmach Mraza s\u0105 przygotowania do zezna\u0144 na komisji \u015bledczej i przed NIK", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T18:14:13+00:00", "description": "W nast\u0119pstwie pilnego orzeczenia Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci, UE wzywa do wstrzymania dzia\u0142a\u0144 wojskowych w Strefie Gazy. Domaga si\u0119 tego tak\u017ce Hiszpania.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40459121-ue-i-hiszpania-wzywaja-do-wstrzymania-ofensywy-w-rafah", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UE i Hiszpania wzywaj\u0105 do wstrzymania ofensywy w Rafah", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T17:58:51+00:00", "description": "Po raz pierwszy w historii Jagiellonia Bia\u0142ystok zdobywa mistrzostwo Polski. W ostatniej kolejce Ekstraklasy sezonu 2023/24 niespodziewane rozstrzygni\u0119cie zapad\u0142o na dole tabeli.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40459141-pko-bp-ekstraklasa-jagiellonia-mistrzem-polski-kto-trzecim-spadkowiczem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKO BP Ekstraklasa. Jagiellonia mistrzem Polski. Kto trzecim spadkowiczem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T17:33:49+00:00", "description": "Radykalna islamska organizacja palesty\u0144ska Hamas najwyra\u017aniej planowa\u0142a ataki w Niemczech. Jak pisze \u201eWelt am Sonntag\u201d, celami mia\u0142y by\u0107 ambasada Izraela w Berlinie i ameryka\u0144ska baza wojskowa w Nadrenii-Palatynacie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40459081-niemcy-hamas-podejrzany-o-planowanie-atakow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy. Hamas podejrzany o planowanie atak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T17:13:58+00:00", "description": "Premierowi Izraela Benjaminowi Netanjahu grozi nakaz aresztowania wydany przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny w Hadze. Niemcy s\u0105 rozdarte mi\u0119dzy racj\u0105 stanu a prawem mi\u0119dzynarodowym.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40458931-czy-netanjahu-zostalby-aresztowany-w-niemczech", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Netanjahu zosta\u0142by aresztowany w Niemczech?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T17:13:50+00:00", "description": "W nowym wyst\u0105pieniu o filarach rozwoju Polski marsza\u0142ek Sejmu i lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia popar\u0142 projekt budowy lotniska CPK \"do ko\u0144ca tej dekady\". Og\u0142osi\u0142 te\u017c, \u017ce Polska 2050 nie poprze projektu Kredytu \"Na Start\", czyli wysokich dop\u0142at dla kupuj\u0105cych pierwsze mieszkanie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40458911-szymon-holownia-zmienilem-zdanie-popieram-cpk-nie-dla-kredytu-na-start", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia: Zmieni\u0142em zdanie, popieram CPK. \"Nie\" dla Kredytu \"Na start\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T14:36:00+00:00", "description": "Nie ka\u017cdy zatrudniony student mo\u017ce zosta\u0107 uczestnikiem PPK. Wszystko zale\u017cy od tego, na jakiej podstawie jest zatrudniony, a przy pracy na umowie zlecenia znaczenie ma tak\u017ce jego wiek.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40458881-czy-pracujacy-studenci-moga-oszczedzac-w-ppk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy pracuj\u0105cy studenci mog\u0105 oszcz\u0119dza\u0107 w PPK?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T14:09:58+00:00", "description": "Iga \u015awi\u0105tek i Hubert Hurkacz ostatecznie poznali \u2013 wy\u0142onionych z eliminacji \u2013 rywali, z kt\u00f3rymi zagraj\u0105 w pierwszej rundzie Roland Garros. Znana jest ju\u017c godzina niedzielnego spotkania najlepszego polskiego tenisisty. Dok\u0142adny termin meczu liderki rankingu WTA nie jest jeszcze znany.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art40458851-roland-garros-wiadomo-z-kim-i-kiedy-zagraja-iga-swiatek-i-hubert-hurkacz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roland Garros. Wiadomo z kim i kiedy zagraj\u0105 Iga \u015awi\u0105tek i Hubert Hurkacz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T13:33:00+00:00", "description": "Dyktatorzy w Mi\u0144sku spotkali si\u0119, by porozmawia\u0107 wojnie nad Dnieprem. Strasz\u0105 nuklearn\u0105 broni\u0105 taktyczn\u0105, by nikt nie odwa\u017cy\u0142 si\u0119 pom\u00f3c Ukrainie w bardziej zaawansowany spos\u00f3b.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40458771-putin-i-lukaszenko-szantazuja-nato", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin i \u0141ukaszenko szanta\u017cuj\u0105 NATO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T13:24:38+00:00", "description": "Brak u\u0142atwie\u0144 ze strony pracodawc\u00f3w, kt\u00f3rzy nie zawsze id\u0105 na r\u0119k\u0119 rodzicom, a tak\u017ce brak \u017cyczliwo\u015bci i przychylno\u015bci wobec rodzicielstwa utrudniaj\u0105 zawodow\u0105 karier\u0119 prawie po\u0142owie polskich mam. I sporej cz\u0119\u015bci ojc\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art40455601-matki-w-pracy-maja-pod-gorke-a-ojcom-tez-nie-jest-latwo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Matki w pracy maj\u0105 pod g\u00f3rk\u0119. A ojcom te\u017c nie jest \u0142atwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T12:00:00+00:00", "description": "Statystycznie ponad 80% obywateli nie kwestionuje decyzji podatkowych, kt\u00f3re ka\u017c\u0105 zap\u0142aci\u0107 im wy\u017cszy podatek ni\u017c samodzielnie zadeklarowali. Niezwykle niska jako\u015b\u0107 przepis\u00f3w podatkowych skutkuje za\u015b licznymi b\u0142\u0119dami administracji, a nawet orzeczniczymi.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40458531-marek-isanski-nsa-swiadomie-zacheca-fiskusa-do-okradania-zwyklych-obywateli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Isa\u0144ski: NSA \u015bwiadomie zach\u0119ca fiskusa do okradania zwyk\u0142ych obywateli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T12:00:00+00:00", "description": "Sekretarz generalny NATO Jens Stoltenberg  jest kolejnym znanym zachodnim przyw\u00f3dc\u0105, kt\u00f3ry w wywiadzie dla \u201eThe Economist\u201d wezwa\u0142 do zniesienia zakazu u\u017cywania przez Ukrain\u0119 broni dostarczanej przez Zach\u00f3d do atak\u00f3w na cele w Rosji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40458741-szef-nato-nadszedl-czas-by-pozwolic-ukrainie-na-ataki-zachodnia-bronia-na-cele-w-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef NATO: Nadszed\u0142 czas, by pozwoli\u0107 Ukrainie na ataki zachodni\u0105 broni\u0105 na cele w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T11:00:00+00:00", "description": "Izrael zbombardowa\u0142 w sobot\u0119 Stref\u0119 Gazy, w tym Rafah, pomimo decyzji S\u0105du Najwy\u017cszego ONZ, nakazuj\u0105cej mu \u201enatychmiastowe wstrzymanie\u201d ofensywy wojskowej w tym mie\u015bcie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40458681-izrael-zignorowal-nakaz-mts-sobotni-atak-na-rafah", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael zignorowa\u0142 nakaz MTS. Sobotni atak na Rafah", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T10:52:12+00:00", "description": "W\u0142oska policja finansowa skonfiskowa\u0142a w porcie w Livorno, kt\u00f3ry jest najwi\u0119kszym w\u0142oskim portem handlowo turystycznym 134 egzemplarze elektrycznych modeli Fiata Topolino.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40458661-kolejny-zgrzyt-koncernu-stellantis-z-wloskim-prawem-skonfiskowane-134-fiaty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny zgrzyt koncernu Stellantis z w\u0142oskim prawem. Skonfiskowane 134 Fiaty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T10:37:50+00:00", "description": "W Polsce zajmowa\u0142a si\u0119 marketingiem. Od 18 lat pracuje w koncernie Toyota Motor Europe jako Mened\u017cerka Dzia\u0142u Mobilno\u015bci Talent\u00f3w. W Brukseli okaza\u0142o si\u0119, \u017ce we krwi ma japo\u0144sk\u0105 filozofi\u0119 Kaizen i talent do zarz\u0105dzania zasobami ludzkimi.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40434151-polka-na-obczyznie-beata-lis-belgowie-bardziej-niz-polacy-panuja-nad-emocjami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polka na obczy\u017anie Beata Lis. Belgowie, bardziej ni\u017c Polacy panuj\u0105 nad emocjami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T10:09:57+00:00", "description": "W obwodzie kr\u00f3lewieckim niedaleko granicy z Polsk\u0105 Rosjanie chc\u0105 zbudowa\u0107 kryty park wodny z kompleksem wypoczynkowo-uzdrowiskowym, kt\u00f3ry ma by\u0107, jak wszystko w Rosji w wersji \u201enaj\u201d - tu najwi\u0119kszy w Rosji i Europie P\u00f3\u0142nocnej. Jego powierzchnia wyniesie 88 tysi\u0119cy metr\u00f3w kwadratowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40458611-rosyjska-stolica-spa-powstanie-za-polska-granica", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjska \u201estolica spa\u201d powstanie za polsk\u0105 granic\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T10:01:00+00:00", "description": "W\u0119gry Viktora Orb\u00e1na wstrzymuj\u0105 si\u0119 z ustawodawstwem, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0142oby Ukrainie otrzymanie od UE do 2 miliard\u00f3w euro na bro\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40458591-wegry-orbana-wstrzymuja-finansowanie-ukrainy-z-zamrozonych-rosyjskich-aktywow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry Orb\u00e1na wstrzymuj\u0105 finansowanie Ukrainy z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T10:00:07+00:00", "description": "W sobot\u0119 rano w miejscowo\u015bci Tomaszowo ko\u0142o \u017bagania (woj. lubuskie) dosz\u0142o do po\u017caru z\u0142omowiska samochodowego. Na miejscu z ogniem walczy 30 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40458571-kolejny-pozar-plonie-zlomowiska-samochodow-na-miejscu-30-zastepow-strazy-pozarnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny po\u017car. P\u0142onie z\u0142omowiska samochod\u00f3w. Na miejscu 30 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T09:49:49+00:00", "description": "Federalne w\u0142adze Niemiec i Bawarii osi\u0105gn\u0119\u0142y po licznych dyskusjach porozumienie i przed\u0142u\u017cy\u0142y Katharinie Wagner kontrakt. Pozostanie dyrektork\u0105 Festiwalu w Bayreuth do 2030 roku, ale z zastrze\u017ceniami.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art40458501-kontrowersyjna-prawnuczka-richarda-wagnera-bedzie-dyrektorka-w-bayreuth", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrowersyjna prawnuczka Richarda Wagnera b\u0119dzie dyrektork\u0105 w Bayreuth", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T09:08:28+00:00", "description": "Rosja wykorzysta ka\u017cde zawieszenie broni, aby przygotowa\u0107 si\u0119 do przysz\u0142ych operacji ofensywnych na Ukrainie - napisa\u0142 Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW) w swoim codziennym komunikacie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40458551-isw-rosja-wykorzysta-zawieszenie-broni-w-celu-przygotowania-przyszlych-operacji-ofensywnych-na-ukrainie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ISW: Rosja wykorzysta zawieszenie broni w celu przygotowania przysz\u0142ych operacji ofensywnych na Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T08:12:00+00:00", "description": "Do 8, a nawet do 15 tygodni dodatkowego urlopu przys\u0142ugiwa\u0107 b\u0119dzie rodzicom dzieci urodzonych przed terminem (tzw. wcze\u015bniak\u00f3w), wa\u017c\u0105cych niewiele lub hospitalizowanych po urodzeniu. Dodatkowe tygodnie otrzymaj\u0105 tak\u017ce rodzice za ka\u017cdy tydzie\u0144 hospitalizacji ich dziecka.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40458351-nawet-15-tygodni-dodatkowego-urlopu-dla-rodzicow-nie-tylko-gdy-urodzi-sie-wczesniak", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet 15 tygodni dodatkowego urlopu dla rodzic\u00f3w. Nie tylko gdy urodzi si\u0119 wcze\u015bniak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T07:17:00+00:00", "description": "W ci\u0105gu ostatniego miesi\u0105cach ceny akcji sp\u00f3\u0142ek energetycznych wzros\u0142y o 20 - 30 proc. Optymizm wr\u00f3ci\u0142 na rynek po rozpocz\u0119ciu prac nad \u201epe\u0142nym\u201d wydzieleniem aktyw\u00f3w w\u0119glowych. W tle jednak czai si\u0119 nowe zagro\u017cenie.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art40454061-nowe-taryfy-na-prad-moga-zachwiac-gieldowym-optymizmem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe taryfy na pr\u0105d mog\u0105 zachwia\u0107 gie\u0142dowym optymizmem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T06:31:00+00:00", "description": "Aby pokona\u0107 rosyjskie imperialne ambicje, konieczne jest d\u0142ugoterminowe dozbrojenie Europy  \u2013 stwierdzi\u0142  minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski w wywiadzie dla brytyjskiego dziennika \"The Guardian\".", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40458321-sikorski-dla-guardiana-putin-zabiega-o-wzgledy-prawicy-w-europie-i-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski dla \"Guardiana\": Putin zabiega o wzgl\u0119dy prawicy w Europie i USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T04:57:03+00:00", "description": "\"Kt\u00f3ra Polska partia Pani/Pana zdaniem prowadzi polityk\u0119 najbardziej korzystn\u0105 z punktu widzenia Rosji?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40458181-sondaz-ktora-polska-partia-prowadzi-polityke-korzystna-z-punktu-widzenia-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Kt\u00f3ra polska partia prowadzi polityk\u0119 korzystn\u0105 z punktu widzenia Rosji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-25T04:00:00+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Prezydent Rosji m\u00f3wi o gotowo\u015bci do negocjacji i stawia warunek.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40457361-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-822", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 822", "user": null, "vote": 0}]