[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:11:12.800921+00:00", "description": "Decyzja Google o cofni\u0119ciu planu wyeliminowania plik\u00f3w 3rd Party Cookies oraz wprowadzeniu nowego, jeszcze niedookre\u015blonego mechanizmu pozyskiwania zgody u\u017cytkownika na targetowanie budzi obawy o przysz\u0142o\u015b\u0107 pomiaru skuteczno\u015bci kampanii w Internecie. Niepotrzebne. Istniej\u0105ce narz\u0119dzia wzbogacone o funkcje wspieraj\u0105ce \u015bwiat bez cookie doskonale sobie poradz\u0105.\u00a0", "id": 1495414, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/renesans-ad-servera-reklamowego-sposob-na-obnizke-kosztow-i-atrybucje-w-swiecie-bez-cookies", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renesans Ad Servera reklamowego - spos\u00f3b na obni\u017ck\u0119 koszt\u00f3w i atrybucj\u0119 w \u015bwiecie bez cookies", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:11:57.793033+00:00", "description": "W Kanale Sportowym program \u201eSkrzyd\u0142owy, bramkarz i \u0142\u0105cznik\u201d zmieni\u0142 nazw\u0119 na \u201eBajerka o futbolu\u201d, a ponadto prowadz\u0105cego. Jak teraz ogl\u0105da si\u0119 cykl Mateusza Borka?\u00a0", "id": 1491656, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-sportowy-skrzydlowy-bramkarz-i-lacznik-bajerka-o-futbolu-program-mateusz-borek-tomasz-smokowski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Program Kana\u0142u Sportowego z nowym prowadz\u0105cym. Jak zmieni\u0142a si\u0119 ogl\u0105dalno\u015b\u0107?", "vote": 0}]