[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T22:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/ff/1d/z31456636M,Czerwony-quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Doskonale wiemy, \u017ce uwielbiacie szybkie quizy wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. Dzi\u015b przygotowali\u015bmy dla was jedena\u015bcie pyta\u0144, kt\u010f\u017c\u02ddre mocno zwi\u0105zane s\u0105 z kolorem czerwonym. Kto z was da rad\u0119 zgarn\u0105\u0107 dzi\u015b maksa? Przekonajmy si\u0119!", "id": 1496230, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23384,czerwony-quiz-wiedzy-ogolnej-da-wam-ostro-popalic-chcesz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwony quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej da wam popali\u0107. Nikt nie zgarnia maksa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T21:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/f4/1b/z29314943M,Kuria-Metropolitarna-w-Krakowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna, kt\u010f\u017c\u02ddry podpali\u0142 si\u0119 przed krakowsk\u0105 kuri\u0105. Jak nieoficjalnie dowiedzia\u0142o si\u0119 Polskie Radio, 47-latek zmar\u0142 w szpitalu im. Ludwika Rydygiera. Trafi\u0142 tam w stanie krytycznym. Lekarze przez kilkana\u015bcie godzin walczyli o jego \u017cycie.", "id": 1496231, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31456625,47-latek-podpalil-sie-przed-krakowska-kuria-media-mezczyzna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "47-latek podpali\u0142 si\u0119 przed krakowsk\u0105 kuri\u0105. Media: M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T21:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/ff/1d/z31456617M,Piotr-Kandyba-mial-wypadek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Piasecznie dosz\u0142o do wypadku. Za kierownic\u0105 jednego z aut siedzia\u0142 pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej. \"11 listopada zapami\u0119tam na zawsze - to m\u010f\u017c\u02ddj pierwszy tak powa\u017cny wypadek i emocje z nim zwi\u0105zane\" - napisa\u0142.", "id": 1496232, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31456501,wypadek-pod-warszawa-jednym-z-aut-jechal-posel-koalicji-obywatelskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek pod Warszaw\u0105. Jednym z aut jecha\u0142 pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej. \"Zapami\u0119tam na zawsze\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T20:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/ff/1d/z31456437M,Policjanci--ktorzy-uratowali-rocznego-chlopca.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policjanci zabezpieczaj\u0105cy Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci w Warszawie pomogli rodzicom rocznego ch\u0142opca, kt\u010f\u017c\u02ddry przesta\u0142 oddycha\u0107. To niejedyne niebezpieczne zdarzenie z udzia\u0142em dziecka, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o tego dnia w stolicy.", "id": 1495880, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31456301,niebezpieczna-sytuacja-podczas-marszu-niepodleglosci-policjanci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczna sytuacja podczas Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Policjanci uratowali rocznego ch\u0142opca", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T20:06:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/ff/1d/z31456455M,Marsz-Niepodleglosci-2024-w-Warszawie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mimo zakazu niekt\u010f\u017c\u02ddrzy z uczestnik\u010f\u017c\u02ddw Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci mieli ze sob\u0105 materia\u0142y pirotechniczne. Z racami sz\u0142y r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c ma\u0142e dzieci, na co zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 uwag\u0119 dziennikarz Wirtualnej Polski. Szybko odpowiedzia\u0142a mu Konfederacja.", "id": 1495881, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31456170,marsz-niepodleglosci-dziennikarz-male-dzieci-szly-z-odpalonymi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci. Dziennikarz: Ma\u0142e dzieci sz\u0142y z odpalonymi racami. Reaguje Konfederacja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/ff/1d/z31456161M,W-obwodzie-donieckim-doszlo-do-eksplozji-tamy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwaj\u0105 walki na terenie po\u0142udniowo-wschodniej Ukrainy. Rosjanie usi\u0142uj\u0105 przej\u0105\u0107 kontrol\u0119 nad miejscowo\u015bci\u0105 Kurachowe, gdzie dosz\u0142o do zniszczenia tamy. Mo\u017ce to stwarza\u0107 zagro\u017cenie dla okolicznych mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw. Co wiadomo o eksplozji?", "id": 1495882, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31455995,zagrozenie-dla-mieszkancow-po-eksplozji-tamy-w-ukrainie-woda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksplozja tamy w Ukrainie. Woda p\u0142ynie przez wsie. Jest zagro\u017cenie dla mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:41:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/fe/1d/z31452455M,Zbigniew-Ziobro.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zbigniew Ziobro opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wpis z okazji 11 listopada. W dniu \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci pose\u0142 PiS oceni\u0142, \u017ce suwerenno\u015b\u0107 Polski zn\u010f\u017c\u02ddw jest zagro\u017cona za spraw\u0105 \"brukselskich elit\" i \"zdeprawowanego rz\u0105du\".", "id": 1494657, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31455761,zbigniew-ziobro-grzmi-o-trzech-zagrozeniach-dla-polski-uderzyl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Ziobro grzmi o trzech zagro\u017ceniach dla Polski. Uderzy\u0142 w rz\u0105d Tuska. \"Zdeprawowany\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/35/1c/z29578105M,WAZNE.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda odebra\u0142 11 listopada telefon od prezydenta elekta USA Donalda Trumpa. Podczas konferencji z udzia\u0142em dziennikarzy polska g\u0142owa pa\u0144stwa przekaza\u0142a, czego dotyczy\u0142a rozmowa.", "id": 1494659, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31455938,donald-trump-zadzwonil-do-andrzeja-dudy-obiecuje-ze-zawsze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump zadzwoni\u0142 do Andrzeja Dudy. \"Obiecuje, \u017ce zawsze b\u0119dzie pami\u0119ta\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ca/ff/1d/z31455690M,Relacja-Telewizji-Republika-z-Marszu-Niepodleglosc.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Osoby bior\u0105ce udzia\u0142 w Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci uderzy\u0142y m.in. w Donalda Tuska oraz Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Jeden z uczestnik\u010f\u017c\u02ddw wydarzenia stwierdzi\u0142, \u017ce Polsk\u0105 \"rz\u0105dz\u0105 pacho\u0142kowie Niemiec\". Jak wygl\u0105da\u0142a relacja marszu w Telewizji Republika?", "id": 1494658, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31455593,tusk-ty-swinio-grozby-uczestnikow-marszu-niepodleglosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci w Warszawie. W TV Republika w k\u010f\u017c\u02dd\u0142ko to samo pytanie. Nie oby\u0142o si\u0119 bez wpadek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T16:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/ff/1d/z31455771M,Jaroslaw-Kaczynski-na-Marszu-Niepodleglosci-2024-w.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>100 tysi\u0119cy os\u010f\u017c\u02ddb - to liczba, kt\u010f\u017c\u02ddrej spodziewali si\u0119 organizatorzy Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci w Warszawie. Ile ostatecznie przysz\u0142o? S\u0105 dane sto\u0142ecznego ratusza. I masa zdj\u0119\u0107 polityk\u010f\u017c\u02ddw Konfederacji i PiS.", "id": 1494182, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31455457,jaka-jest-frekwencja-na-marszu-niepodleglosci-w-tlumie-pojawily.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile os\u010f\u017c\u02ddb na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci w Warszawie? S\u0105 oficjalne dane. W t\u0142umie Obajtek, Kaczy\u0144ski i Barbara Nowak", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/ff/1d/z31455390M,Marsz-Niepodleglosci-w-Warszawie--11-11-2024-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci pojawi\u0142y si\u0119 antyrz\u0105dowe transparenty. By\u0142y prezes Stowarzyszenia Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci Robert B\u0105kiewicz pokaza\u0142 baner z Donaldem Tuskiem i Donaldem Trumpem. Z kolei inni uczestnicy marszu zaprotestowali przeciwko \"ukrainizacji Polski\".", "id": 1493817, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31455293,tusk-do-psychiatryka-na-marszu-niepodleglosci-pojawily-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Takie banery pokazali na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Dosta\u0142o si\u0119 Tuskowi, ale nie tylko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/ff/1d/z31455418M,Marsz-Niepodleglosci-w-Warszawie--11-listopada-202.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ulicami Warszawy po raz 15. przechodzi Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci. Tradycyjnie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 on od od\u015bpiewania hymnu Polski oraz odpalenia czerwonych rac przez uczestnik\u010f\u017c\u02ddw. W poni\u017cszym artykule przedstawiamy zdj\u0119cia z wydarzenia.", "id": 1493818, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31455395,czerwone-race-i-dym-nad-centrum-warszawy-pierwsze-obrazki-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwone race i dym nad centrum Warszawy. Pierwsze obrazki z Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci [ZDJ\u0118CIA]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T14:59:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/ff/1d/z31455378M,Marcin-Horala--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rozmowy pokojowe Ukrainy z Rosj\u0105 stan\u0119\u0142y w miejscu, a prze\u0142omem w nich ma by\u0107 pomys\u0142 republikan\u010f\u017c\u02ddw. Marcin Hora\u0142a z PiS powiedzia\u0142, co jego zdaniem jest \"w interesie Polski\".", "id": 1493819, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31455174,rozmowy-pokojowe-ws-wojny-w-ukrainie-marcin-horala-powiedzial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozmowy pokojowe ws. wojny w Ukrainie. Marcin Hora\u0142a powiedzia\u0142, \"co jest w interesie Polski\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T14:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/ff/1d/z31455338M,Ukrainscy-zolnierze--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W ci\u0105gu najbli\u017cszych dni Rosja mo\u017ce rozpocz\u0105\u0107 kontrofensyw\u0119 w obwodzie kurskim - wynika z ustale\u0144 \"The New York Times\". W pr\u010f\u017c\u02ddb\u0119 odparcia ukrai\u0144skich si\u0142 z zaj\u0119tych terytori\u010f\u017c\u02ddw zaanga\u017cowanych ma by\u0107 50 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy. Szeregi rosyjskich oddzia\u0142\u010f\u017c\u02ddw zasil\u0105 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnokorea\u0144skie jednostki.", "id": 1493820, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31455269,50-tysiecy-zolnierzy-i-wsparcie-z-korei-polnocnej-rosja-szykuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "50 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy i wsparcie z Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej. Rosja szykuje si\u0119 do wielkiej kontrofensywy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T14:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/ff/1d/z31455157M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci bior\u0105 udzia\u0142 w Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powiedzia\u0142, dlaczego jego partia podj\u0119\u0142a tak\u0105 decyzj\u0119. Prezes PiS wskaza\u0142 te\u017c dzia\u0142ania, kt\u010f\u017c\u02ddre jego zdaniem maj\u0105 na celu \"zniszczenie naszej cywilizacji\".", "id": 1493380, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31455070,jaroslaw-kaczynski-ujawnia-czemu-pis-idzie-na-marsz-niepodleglosci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski ujawnia, czemu PiS idzie na Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci. Grzmi o \"lewackich eksperymentach\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T14:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ee/ff/1d/z31455214M,Adrian-Zandberg--Magdalena-Biejat--Wlodzimierz-Cza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W partiach trwaj\u0105 gor\u0105czkowe dyskusje na temat wyboru kandydat\u010f\u017c\u02ddw w przysz\u0142orocznych wyborach prezydenckich. Na kogo powinna postawi\u0107 Lewica? O to zapytano w sonda\u017cu SW Research dla Rp.pl.", "id": 1493381, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31454536,wybory-prezydenckie-kto-z-lewicy-mialby-najwieksze-szanse.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie. Kto z lewicy mia\u0142by najwi\u0119ksze szanse? Jest sonda\u017c", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:29:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e1/ff/1d/z31455201M,Zarekwirowany-sprzet.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>No\u017ce, pa\u0142ki teleskopowe i kastet - to rzeczy, kt\u010f\u017c\u02ddre posiada\u0142y osoby przebywaj\u0105ce w pobli\u017cu miejsc obchod\u010f\u017c\u02ddw \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. Funkcjonariusze do godziny 12 zatrzymali 36 os\u010f\u017c\u02ddb. Niekt\u010f\u017c\u02ddrzy z nich byli poszukiwani.", "id": 1493382, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31454953,narkotyki-noze-i-kastety-w-swieto-niepodleglosci-policja-zatrzymala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "No\u017ce, pa\u0142ki teleskopowe i wyrzutnie w \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. Policja zatrzyma\u0142a poszukiwane osoby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:21:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/24/ff/1d/z31455012M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci \u015bwiatowi przyw\u010f\u017c\u02dddcy z\u0142o\u017cyli \u017cyczenia Polakom. Znalaz\u0142 si\u0119 w\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich m.in. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. \"Przyja\u017a\u0144 zawsze przewa\u017ca nad geopolityk\u0105\" - stwierdzi\u0142 prezydent Ukrainy. Ze\u0142enski zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c z apelem do Polak\u010f\u017c\u02ddw i Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw.", "id": 1493020, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31454796,swiatowi-przywodcy-zlozyli-zyczenia-polakom-wazny-apel-wolodymyra.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiatowi przyw\u010f\u017c\u02dddcy z\u0142o\u017cyli \u017cyczenia Polakom. Wa\u017cny apel Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T12:37:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/ff/1d/z31454734M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>U\u0142askawienia, zwolnienia oraz wprowadzenie ce\u0142 to tylko niekt\u010f\u017c\u02ddre z plan\u010f\u017c\u02ddw prezydenta elekta Donalda Trumpa, kt\u010f\u017c\u02ddry zapowiada\u0142 ogromne zmiany w USA. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich dotknie uczni\u010f\u017c\u02ddw, a tak\u017ce migrant\u010f\u017c\u02ddw. Co planuje prezydent elekt?", "id": 1493021, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31454654,taki-bedzie-pierwszy-dzien-rewolucji-donalda-trumpa-chce-zamknac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taki b\u0119dzie pierwszy dzie\u0144 rewolucji Donalda Trumpa. \"Chc\u0119 zamkn\u0105\u0107 granic\u0119 i wierci\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8e/ff/1d/z31454606M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce za granice USA b\u0119dzie odpowiedzialny Tom Homan, kt\u010f\u017c\u02ddrego okre\u015bli\u0142 ich \"carem\". Jednym z zada\u0144 by\u0142ego dyrektora ICE b\u0119d\u0105 deportacje nielegalnych imigrant\u010f\u017c\u02ddw do kraju ich pochodzenia.", "id": 1492380, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31454554,donald-trump-rusza-do-walki-z-imigrantami-oglosil-juz-cara.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump rusza do walki z imigrantami. Og\u0142osi\u0142 ju\u017c \"cara granic\" w USA. B\u0119d\u0105 masowe deportacje?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:47:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/ff/1d/z31454613M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ws. Narodowego \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. Polityk zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Polak\u010f\u017c\u02ddw z apelem. Co znalaz\u0142o si\u0119 we wpisie szefa rz\u0105du?", "id": 1492381, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31454597,donald-tusk-z-apelem-z-okazji-narodowego-swieta-niepodleglosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk z apelem z okazji narodowego \u015bwi\u0119ta. \"Niepodleg\u0142o\u015b\u0107 nie jest nikomu dana za darmo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/ff/1d/z31454525M,Dmitrij-Pieskow--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Redakcja \"The Washington Post\" poda\u0142a w niedziel\u0119, \u017ce Donald Trump i W\u0142adimir Putin nawi\u0105zali w ostatnich dniach telefoniczny kontakt. Kreml na te doniesienia zareagowa\u0142 jednoznacznie.", "id": 1492382, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31454503,kreml-dementuje-doniesienia-ws-rozmowy-z-trumpem-czysta-fikcja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml dementuje doniesienia ws. rozmowy z Trumpem. \"Czysta fikcja\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/35/ff/1d/z31454517M,Andrzej-Duda-wreczyl-odznaczenia-panstwowe-11-list.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda wr\u0119czy\u0142 odznaczenia pa\u0144stwowe za zas\u0142ugi w wielu dziedzinach. Na li\u015bcie znale\u017ali si\u0119 bowiem lekarze, historycy, dziennikarze, muzycy oraz byli europos\u0142owie PiS. Znamy nazwiska uhonorowanych os\u010f\u017c\u02ddb i powody, za kt\u010f\u017c\u02ddre otrzymali odznaczenia.", "id": 1492085, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31454463,andrzej-duda-wreczyl-odznaczenia-panstwowe-uhonorowani-zostali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda wr\u0119czy\u0142 odznaczenia pa\u0144stwowe. Uhonorowani zostali m.in. europos\u0142owie PiS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:07:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/cd/1d/z31250705M,Ksieza--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Alchemia marketingowego sukcesu Ko\u015bcio\u0142a polega na sklejeniu polsko\u015bci z katolicyzmem: to, co jest antyko\u015bcielne, staje si\u0119 antypolskie. Krytykujesz Ko\u015bci\u010f\u017c\u02dd\u0142, to krytykujesz polsko\u015b\u0107 - rozmowa z Arturem Nowakiem i prof. Stanis\u0142awem Obirkiem, autorami ksi\u0105\u017cki \"Skandali\u015bci w sutannach\".", "id": 1492086, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31419787,opisali-skandalistow-w-sutannach-na-liscie-ks-olszewski-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski ko\u015bci\u010f\u017c\u02dd\u0142 potrzebuje wroga, \u017ceby \u017cy\u0107, Wszystko co najgorsze wyssa\u0142 z kaza\u0144 Skargi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:44:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e7/ff/1d/z31454439M,Kanclerz-Niemiec-Olaf-Scholz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kanclerz Niemiec Olaf Scholz zapowiedzia\u0142, \u017ce w najbli\u017cszym czasie skontaktuje si\u0119 z rosyjskim dyktatorem W\u0142adimirem Putinem. Co wiadomo o planowanej rozmowie dw\u010f\u017c\u02ddch polityk\u010f\u017c\u02ddw?", "id": 1491906, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31454379,scholz-chce-zadzwonic-do-putina.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scholz chce zadzwoni\u0107 do Putina. Kanclerz Niemiec ujawni\u0142 swoje plany", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/13/16/z23149820M,Jerzy-Bralczyk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz j\u0119zykowy. Pytamy w nim o trudne s\u0142owa, kt\u010f\u017c\u02ddre Polacy bez przerwy myl\u0105. Jeste\u015b nasz\u0105 ostatni\u0105 nadziej\u0105 - udowodnij, \u017ce znasz r\u010f\u017c\u02dd\u017cnic\u0119 pomi\u0119dzy ich znaczeniami. W tym quizie oka\u017ce si\u0119, czy pos\u0142ugujesz si\u0119 bogatym s\u0142ownictwem. Powodzenia!", "id": 1491697, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,6239,efektowny-efektywny-znasz-roznice-ten-quiz-jezykowy-oceni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Efektowny, efektywny - znasz r\u010f\u017c\u02dd\u017cnic\u0119? Ten quiz oceni twoje s\u0142ownictwo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:57:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/e5/17/z25058194M.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nad ranem przed budynkiem krakowskiej kurii 47-letni m\u0119\u017cczyzna obla\u0142 si\u0119 \u0142atwopaln\u0105 substancj\u0105 i podpali\u0142. Co wiadomo, o jego motywach?", "id": 1491698, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31454239,mezczyzna-podpalil-sie-przed-krakowska-kuria-wczesniej-umiescil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 przed krakowsk\u0105 kuri\u0105. Wcze\u015bniej umie\u015bci\u0142 napis na elewacji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/fd/1d/z31447976M,Jacek-Siewiera--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego ujawni\u0142 w rozmowie z Polsat News dat\u0119 otwarcia bazy tarczy antyrakietowej w Redzikowie. - To jest baza US Navy, ale podporz\u0105dkowana jest pod dow\u010f\u017c\u02dddztwo NATO - poinformowa\u0142 Jacek Siewiera.", "id": 1491699, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31454262,baza-tarczy-antyrakietowej-w-redzikowie-jacek-siewiera-ujawnil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Baza tarczy antyrakietowej w Redzikowie. Jacek Siewiera ujawni\u0142, kiedy otwarcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/12/fd/1d/z31448850M,quiz--hymn-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>11 listopada to wyj\u0105tkowe \u015bwi\u0119to - kolejny raz czcimy pami\u0119\u0107 o odzyskaniu niepodleg\u0142o\u015bci. A to nie mo\u017ce si\u0119 obej\u015b\u0107 bez hymnu narodowego. Znasz tre\u015b\u0107 ca\u0142ej pie\u015bni? Nasz quiz wiedzy sprawdzi, czy pami\u0119tasz s\u0142owa.", "id": 1491701, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23337,11-pytan-na-11-listopada-quiz-wiedzy-ze-znajomosci-hymnu-tu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "11 pyta\u0144 na 11 listopada. Quiz ze znajomo\u015bci hymnu dla patriot\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2c/ff/1d/z31454252M,Skutki-ataku-w-obwodzie-zaporoskim.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co najmniej sze\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb zgin\u0119\u0142o w atakach w obwodzie miko\u0142ajowskim i zaporowskim w Ukrainie w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek - poda\u0142y tamtejsze s\u0142u\u017cby. W kraju og\u0142oszono te\u017c alarm przeciwlotniczy. Jak twierdz\u0105 Ukrai\u0144cy, Rosjanie postanowili tej nocy \"wywrze\u0107 presj\u0119 psychologiczn\u0105\".", "id": 1491700, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31454233,tragiczna-noc-w-ukrainie-sa-zabici-i-ranni-w-kijowie-mieszkancy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczna noc w Ukrainie. S\u0105 zabici i ranni. W Kijowie mieszka\u0144cy uciekali do metra", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0d/ff/1d/z31454221M,Bron-zatrzymanego-mezczyzny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci zdarzenia, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w niedziel\u0119 wieczorem przy placu Pi\u0142sudskiego w Warszawie. Policjanci zatrzymali tam m\u0119\u017cczyzn\u0119 z broni\u0105. Jakie informacje przekazali funkcjonariusze?", "id": 1491702, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31454220,mezczyzna-z-bronia-zatrzymany-w-centrum-warszawy-jest-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna z broni\u0105 zatrzymany w centrum Warszawy. Jest komunikat policji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T05:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/ff/1d/z31454039M,Propalestynski-protest-w-Amsterdamie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Amsterdamie propalesty\u0144scy aktywi\u015bci zorganizowali manifestacj\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra zosta\u0142a jednak zako\u0144czona przez policj\u0119. Funkcjonariusze zatrzymali dziesi\u0105tki demonstrant\u010f\u017c\u02ddw. Za co?", "id": 1491533, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31454008,propalestynskie-protesty-w-amsterdamie-dziesiatki-zatrzymanych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Propalesty\u0144skie protesty w Amsterdamie. Dziesi\u0105tki zatrzymanych. Zlekcewa\u017cyli zakaz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T05:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/05/fe/1d/z31449093M,Quiz-niepodleglosciowy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz historyczny, kt\u010f\u017c\u02ddry przygotowali\u015bmy na \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. Zadamy ci 11 pyta\u0144, na kt\u010f\u017c\u02ddre ka\u017cdy Polak powinien odpowiedzie\u0107 poprawnie, tym bardziej w takich okoliczno\u015bciach! Dasz rad\u0119 czy schowasz g\u0142ow\u0119 w piasek? Przekonajmy si\u0119!", "id": 1491342, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,3732,11-pytan-na-swieto-niepodleglosci-kazdy-polak-powinien-miec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "11 pyta\u0144 na \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. Ka\u017cdy Polak powinien mie\u0107 tu komplet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T04:50:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/fc/1d/z31444391M,W-lasach-wystepuja-czarcie-kregi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W lasach mog\u0105 si\u0119 obecnie pojawia\u0107 charakterystyczne kr\u0119gi utworzone przez grzyby. Jak informuj\u0105 le\u015bnicy, dawniej wierzono, \u017ce mog\u0105 by\u0107 niebezpieczne. O co chodzi?", "id": 1491343, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31444263,tajemnicze-zjawisko-w-lasach-lesnicy-ujawniaja-czym-sa-czarcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicze zjawisko w lasach. Le\u015bnicy ujawniaj\u0105, czym s\u0105 czarcie kr\u0119gi. Wierzono, \u017ce s\u0105 niebezpieczne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T04:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/d5/1d/z31281231M,Horoskop-dzienny---poniedzialek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - poniedzia\u0142ek 11 listopada 2024 r. Pocz\u0105tek nowego tygodnia mo\u017ce zaskoczy\u0107 kilka ze znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku. Podczas gdy cz\u0119\u015b\u0107 sp\u0119dzi ten dzie\u0144 w pe\u0142ni spokojnie, inne b\u0119d\u0105 musia\u0142y zmierzy\u0107 si\u0119 z wieloma wyzwaniami.", "id": 1491228, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31410587,horoskop-dzienny-poniedzialek-11-listopada-2024-baran-byk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - poniedzia\u0142ek 11 listopada 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T04:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/e5/18/z26107164M,Marsz-Niepodleglosci-w-Warszawie---zdjecie-ilustra.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>11 listopada w zwi\u0105zku ze \u015bwi\u0119tem narodowym ulicami Warszawy przejdzie Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci. Z tego powodu w stolicy szykuj\u0105 si\u0119 utrudnienia w ruchu. Czego dok\u0142adnie mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107?", "id": 1491227, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31444028,marsz-niepodleglosci-w-warszawie-ktore-ulice-beda-zamkniete.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci w Warszawie. Kt\u010f\u017c\u02ddre ulice b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te? Liczne utrudnienia w ruchu", "vote": 0}]