[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T21:59:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOV2pPT3lxWkR5TWhrckl6YjRSUjVKUlFpOXNFcHV4R3BxaDZ5LWFMX2pMSGVycXJKUjlCMzc4czRheUxhRElQbTZDZ3E1cjU5NC1HZXhseEUydm16aFRKbTNEcElTYVVBcjFZeHF0Q0RBdm9GVTlCdjRNMUFocXVOWjlMQk00eUhIWkhBbXdiU0pMOEtENHN1TzNDU09wZm1xOGFwTjdyZmtjNEV4Z0p6ZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Transferowa bomba w polskiej lidze?! Reprezentant mo\u017ce zmieni\u0107 klub</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxNWS1rQzVCejB3TTA4UUQzVk80R2FEZUQ2RVNWUTByOTl3SXdlQUNtQUFIRkt1bW9PYXpTTnpIX2k3cmk1d3NFY2hGTDV2NndrYzZPd0tGRG5fbFBKczA2R2J0MW05OHJLS2JFWDZ4VmZncmJCZ1JUN0xtT1Z2MVcyZ1pvVWF5N0FWejFBTnY0Y1ZIWWxKaWRuWU9yb0ZIX09sMHUwQk5qUVc2OFZ3SGVKamRkaW5vZE9fS1F6ZkE5NnhLUzYzYm1QeXZIODBBN1F2c3ZOX01mNW5uYjhERE1sU2lnUjg?oc=5\" target=\"_blank\">Bomba transferowa! Media: filar reprezentacji Polski wybra\u0142 zaskakuj\u0105cy kierunek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"", "id": 1496750, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOV2pPT3lxWkR5TWhrckl6YjRSUjVKUlFpOXNFcHV4R3BxaDZ5LWFMX2pMSGVycXJKUjlCMzc4czRheUxhRElQbTZDZ3E1cjU5NC1HZXhseEUydm16aFRKbTNEcElTYVVBcjFZeHF0Q0RBdm9GVTlCdjRNMUFocXVOWjlMQk00eUhIWkhBbXdiU0pMOEtENHN1TzNDU09wZm1xOGFwTjdyZmtjNEV4Z0p6ZQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Transferowa bomba w polskiej lidze?! Reprezentant mo\u017ce zmieni\u0107 klub - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T21:56:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPbzV2MFBvV2I3QTdvOEVpV3RRcklObjdaM3kwRmYxMFJMOEIxc2w4aTNNSW1zQ25GUVlvY1RsdjFkaDQyU3VSclFPaEdOWFd1Rk5ReUthME4wcmwzZndlRTloSU9LNlZPUHRPVm1RdzBLcHdLY2lIZ0gwOUVJVEg3Z1VwbjluZUs2VnF2VGFrQzZmWVFwcG5BRndCZ0s3NWJFYzl4dnozYWVDSmJFVGljLWlUOWZzdVdCTjhDYWRn?oc=5\" target=\"_blank\">Lewandowski ko\u0144czy karier\u0119 w reprezentacji? \"Wpis wygl\u0105da\u0142 na powa\u017cny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxPNVI3VVBxRHI2UUxiU0o1SmRjVkwydXBUd2FqQTdYZlJGVkFfd04yTVVjai1oeFFrY0Q1Tkw4Tk9meUlOZzFST1NPa1FWSXZ6RmxhU0dXaDBkYVQxRDRDdjFGZGtmRk1PZEoyWWJuMmlaeVVzVjlNR2pzbVB5MzA5VXNuV2J5T2lzSVJfd1JNNkNhMWJveWZFZVlUaV9UT1NSLXItTTFZU19xUndPOVdGaDBmSDROSmNrR09RMTVhQV9PUDcyWkc3NGVoM3V4S09ZS3QzbGp2NzN3OXpyaGFsUFpDUlFDMWs?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski kontuzjowany, Micha\u0142 Probierz ma ju\u017c rozwi\u0105zanie. Nie b\u0119dziemy zadowoleni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d S", "id": 1496749, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPbzV2MFBvV2I3QTdvOEVpV3RRcklObjdaM3kwRmYxMFJMOEIxc2w4aTNNSW1zQ25GUVlvY1RsdjFkaDQyU3VSclFPaEdOWFd1Rk5ReUthME4wcmwzZndlRTloSU9LNlZPUHRPVm1RdzBLcHdLY2lIZ0gwOUVJVEg3Z1VwbjluZUs2VnF2VGFrQzZmWVFwcG5BRndCZ0s3NWJFYzl4dnozYWVDSmJFVGljLWlUOWZzdVdCTjhDYWRn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewandowski ko\u0144czy karier\u0119 w reprezentacji? \"Wpis wygl\u0105da\u0142 na powa\u017cny\" - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T21:08:22+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNUmxiOExET29iaUdzMVhHU0dMc18wVEs2UzFHZ0RBdUNXa0ZSQnNKYUI4Vm1MbkxkQ2ZhbUYtNXpfc1Q5al9TVjU0TjNlR19uRi1aTUlzeTVKUm9kdEN2cU9oZWhuRHNQSDlMbFFSMjItR2ZmYXc0RkhQaDd4R1N0ZWFzSEc4WnBIYkRobEdCeXRxTXdLMWRaVGR3b3ZSQmFIa3dpTmlmaVdNTjNUNnVMUFRmSktqNFhGWnc?oc=5\" target=\"_blank\">Ubisoft zosta\u0142 pozwany! Gracze poczuli si\u0119 oszukani, wi\u0119c wzi\u0119li spraw\u0119 w swoje r\u0119ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>", "id": 1496431, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNUmxiOExET29iaUdzMVhHU0dMc18wVEs2UzFHZ0RBdUNXa0ZSQnNKYUI4Vm1MbkxkQ2ZhbUYtNXpfc1Q5al9TVjU0TjNlR19uRi1aTUlzeTVKUm9kdEN2cU9oZWhuRHNQSDlMbFFSMjItR2ZmYXc0RkhQaDd4R1N0ZWFzSEc4WnBIYkRobEdCeXRxTXdLMWRaVGR3b3ZSQmFIa3dpTmlmaVdNTjNUNnVMUFRmSktqNFhGWnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ubisoft zosta\u0142 pozwany! Gracze poczuli si\u0119 oszukani, wi\u0119c wzi\u0119li spraw\u0119 w swoje r\u0119ce - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T21:00:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNMXJfdFR6cnZReW1hTTNTdmtIcHJkSVA0eHpQdUVWVnNvRTJ5RE9ERXpBY3FBcGJUNkYxYUhCYTY4ek9LTWR6SXM1a1UyMWl2SUVGX0txamRMXzMydEh2LUotd25zYWlwTEU5R2hDSUdCdnVHVFBvWmYyN01kbGVpUW45VWNaSWRlbWJTTHQ4OWV0b3dxY2FWUF83NjcxWEQweDVnQV9kakFtLTVPeTc5RGt4dEFPWUF5aFZlOF9KTGtXajI4RTBvRDdDdnZUNG9kSXY2NkNsS1NPMGs?oc=5\" target=\"_blank\">Red Dead Redemption - recenzja i opinia o wersji na PC. Pozycja idealna dla fan\u00f3w orygina\u0142u</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQR0ctWXpITlBZV0ZRNllmcEVtakM4Z3M4VFJzOGJDcFZIWjcyWm10NXF2RjBkSjI1alQtckxjWFprS2ZUU293ZE1Xd3o0amF4dXk2ajZiZTJ3TDJXd18yWVlqWjFhV1FiV0dlZDNjRmdTdkZjelh6ZzJ4LXhMSzBEMHJLSlFSenBwVVVaWlQxNjhjUQ?oc=5\" target=\"_blank\">My (w ko\u0144cu) rzucamy okiem na Red Dead Redemption na PC Recenzja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gamereactor Poland</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxQTT", "id": 1496429, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNMXJfdFR6cnZReW1hTTNTdmtIcHJkSVA0eHpQdUVWVnNvRTJ5RE9ERXpBY3FBcGJUNkYxYUhCYTY4ek9LTWR6SXM1a1UyMWl2SUVGX0txamRMXzMydEh2LUotd25zYWlwTEU5R2hDSUdCdnVHVFBvWmYyN01kbGVpUW45VWNaSWRlbWJTTHQ4OWV0b3dxY2FWUF83NjcxWEQweDVnQV9kakFtLTVPeTc5RGt4dEFPWUF5aFZlOF9KTGtXajI4RTBvRDdDdnZUNG9kSXY2NkNsS1NPMGs?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Red Dead Redemption - recenzja i opinia o wersji na PC. Pozycja idealna dla fan\u00f3w orygina\u0142u - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T20:57:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQbzlvV3lNVUZ3OU5fTnk4bG85MDRmdUxEV284dFFnSE1VZk5aRi1hbW9SNXIwS3lqVVFaQXo1TVJRczRaNFBWYk5LRWVEQjNpYU9Ham9yLUhGb280RWNXQXN6UVE1ZVNZeUtlZk1iVS1lVHBqUnZsckFPZzN6alYzOTlUdmdPUTR4QmkyVDR5bFp1VU1NSlpWS3FjdHBfNHNSN1VEcWM3UVdOOHZXVXg2MmNPNA?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie masakruj\u0105 koncert TVP z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. \"N\u0119dza i smutactwo\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQcW90RF9HYUtaLTY2ZWs2WXowLXZ1Mmw2ZFZKWjY4VnhoOUtaQlh3bmRWazdyN2ZsRmdiNlRpaS1ucVNyXzBpU1lmT1ozcHpWZXluQ3ltTWNNUzZkSURRMnp5YlJpNnFsaXpWamVlWG5Ud2NwZTVUN3NKTEJiUzBjelNXanVaTXpBanBCZmlyalFaR2JOaS11Z3Bwbw?oc=5\" target=\"_blank\">Kt\u00f3re wroc\u0142awskie atrakcje b\u0119d\u0105 otwarte 11 listopada? Sprawdzili\u015bmy!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wroc\u0142aw.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOZFl2VWJjZXVqdUtjQS16M013aHNZdHN6Y1RmMVB1cktnbVNsWGExL", "id": 1496426, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQbzlvV3lNVUZ3OU5fTnk4bG85MDRmdUxEV284dFFnSE1VZk5aRi1hbW9SNXIwS3lqVVFaQXo1TVJRczRaNFBWYk5LRWVEQjNpYU9Ham9yLUhGb280RWNXQXN6UVE1ZVNZeUtlZk1iVS1lVHBqUnZsckFPZzN6alYzOTlUdmdPUTR4QmkyVDR5bFp1VU1NSlpWS3FjdHBfNHNSN1VEcWM3UVdOOHZXVXg2MmNPNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widzowie masakruj\u0105 koncert TVP z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. \"N\u0119dza i smutactwo\" - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T20:56:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTTRFd3Y4WGY5VTF5OG5jeGIxTjFnV0EweU1zSklVNzlZbjRxVG9jSlZ2WVI1Yk5McWd6aHk0Q3dkT0piYVktaExyZEtqZDhYb2NaWTN3OXA5MC0xaWF1VE83N3RzelhiVzF1OGlRRUVJS0VpeF9LczhrUjhiSUZvNk1sQXR6MmthVEp5dDF4NzBNYzlEMDU3LXFQcFJEMDBDR2J3Yk9rWnoyUDI0dEFZMVZIRHBtRWd2R1pYWjdyTmllbzg?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie przygotowuj\u0105 si\u0119 do uderzenia. \"Mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 z dnia na dzie\u0144\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxONjI0emZDRUEtaTE3Q3oyeDVwa0Q2a0JDMTd6VjFoY2ZTUHZGVUhqOU9KbFpVYkdIMzdOMC1LNDB1SnlWc05jVDNYTFBSSjJ0M1J0NnhiUFA4TFVzcGpvWXZQdDd2eDNVcGpxeEdka1laazNmV0ctU1RvaXROcmNWZjgzc3h1UVlOYTluaHBoQkFCcWREY2dPQmNjWmk?oc=5\" target=\"_blank\">Na po\u0142udniu Ukrainy ju\u017c szykuj\u0105 si\u0119 na ofensyw\u0119 Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPamFCNWtiNXVoR3JOMTJaczNldjZO", "id": 1496428, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTTRFd3Y4WGY5VTF5OG5jeGIxTjFnV0EweU1zSklVNzlZbjRxVG9jSlZ2WVI1Yk5McWd6aHk0Q3dkT0piYVktaExyZEtqZDhYb2NaWTN3OXA5MC0xaWF1VE83N3RzelhiVzF1OGlRRUVJS0VpeF9LczhrUjhiSUZvNk1sQXR6MmthVEp5dDF4NzBNYzlEMDU3LXFQcFJEMDBDR2J3Yk9rWnoyUDI0dEFZMVZIRHBtRWd2R1pYWjdyTmllbzg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie przygotowuj\u0105 si\u0119 do uderzenia. \"Mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 z dnia na dzie\u0144\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T20:21:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOb0ZEUE5PLTZ6bUx1U1ptRlUzMXUwajVZOFFVOGhBWU5fSHgxTXNnaVlxcFhjZl9qTUdsUVZELU5ZS3lyZi1TeklBb094TWZsY1hoVi1IZVQxYmZ4QTFtWXNjdXlwUndJSmZKQXF1T2xXRUVmdUJWZmNRVk0tNFAzb01oMEs0TXhiMHRKNUN0Sl92MDh0TUp5TnYyLVI4eWw5M0hTTnU3UDNpNDB5NTQtczB3UUU1YXM?oc=5\" target=\"_blank\">Uciekinierzy z Korei P\u0142n. przekazali materia\u0142y Ukrai\u0144com. W\u015br\u00f3d nich nagrania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNYy1qMG0wZzlnSHZtcXFlb2FTSUE0SHNOdG9Sek9OSmtVVkRTNjZHREhOQmtLczM4aERldjBxd25pZFJhNTZMOUctdnp0a0F2V1pLUDNFRzZnS2RvTHZRLUw1TDlQZ05zYlh6RzJQQUVOU1pzeUVSaDJhQVVDT2RLX3ZWWng4SDlOdUh4a3RCUThKTTJsNXBVUGs2Q05JankwUThBNDZIbnRIcXhZTmZBWDFhV0ZaSkN5aDZWeGk3TFR4TGdlX3c?oc=5\" target=\"_blank\">Uciekinierzy z Korei P\u0142n. staraj\u0105 si\u0119 pom\u00f3c Ukrainie. Przygotowali propagandowe ulotki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.", "id": 1496125, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOb0ZEUE5PLTZ6bUx1U1ptRlUzMXUwajVZOFFVOGhBWU5fSHgxTXNnaVlxcFhjZl9qTUdsUVZELU5ZS3lyZi1TeklBb094TWZsY1hoVi1IZVQxYmZ4QTFtWXNjdXlwUndJSmZKQXF1T2xXRUVmdUJWZmNRVk0tNFAzb01oMEs0TXhiMHRKNUN0Sl92MDh0TUp5TnYyLVI4eWw5M0hTTnU3UDNpNDB5NTQtczB3UUU1YXM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uciekinierzy z Korei P\u0142n. przekazali materia\u0142y Ukrai\u0144com. W\u015br\u00f3d nich nagrania - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T20:21:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNNGZLcDlBV2J0b29lTDNEc2puOW5SWjVYNHBfTERnVHFoUGFfRlVSaFhOTzI5NDZGS1U0cjBpMDlWbGJYSXppb0hHTHlNYnltVVFadWJuM0x3aG91eHkxUUFWVWZqY2l2c2hGcWllZ3FwVDFhV3V5WDgxcmwtU1dPWWtsWTdhTmNITE5Ba1VndVZVZFNuSEczMkFialh5cThmUzYzWEV0WXpzaGNoYzVvbE1ac2ltWUhSWktOX214TU95bVZpeG01QWc1SnpBUjZEc05Oaw?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski okradziony z gola. Joan Laporta b\u0119dzie si\u0119 domaga\u0142 wyja\u015bnie\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNTjFkRXIyUlBMalpRVTVVOEg5aVdCX3VtR2RVRHkyekJtUjY0cEtxUVdIS3lHMjlBUnU4dTRsNHgtSmRlTEUtN0dKUWJWZGVGYWpCYW9jQUNBcDF6Qm1kd2d0elFwZUYxQ0p5TjFJS2dVVjhpQ3BLYnYzdFltalVjMzg5VU8xUC1CTnNmbzRHbGQxSnZxNC1xQXcwQmVleklOcHJydjB0ejRxLS1oUnJUakN4Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowe uj\u0119cie z nieuznanego gola Lewandowskiego. Wiele wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1496135, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNNGZLcDlBV2J0b29lTDNEc2puOW5SWjVYNHBfTERnVHFoUGFfRlVSaFhOTzI5NDZGS1U0cjBpMDlWbGJYSXppb0hHTHlNYnltVVFadWJuM0x3aG91eHkxUUFWVWZqY2l2c2hGcWllZ3FwVDFhV3V5WDgxcmwtU1dPWWtsWTdhTmNITE5Ba1VndVZVZFNuSEczMkFialh5cThmUzYzWEV0WXpzaGNoYzVvbE1ac2ltWUhSWktOX214TU95bVZpeG01QWc1SnpBUjZEc05Oaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Lewandowski okradziony z gola. Joan Laporta b\u0119dzie si\u0119 domaga\u0142 wyja\u015bnie\u0144 - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T20:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQWm9zWWdEVFFSUEpNbm1WUGpqMGQ3TVZsQm5JV2tMOEFCenBGUnhfLWg5U0JvbnlSd3luUmlOeGhxTzhyTTdLaVlrVkx4bkJMNTlwb21QT0pfZ09NdXZIVnZZa29PTkJLSHZqM2NCQmJhM1dPU0xvNElQZ0hQZElRamVnX2tSUm1rN012aW5Zc1l2T2vSAZIBQVVfeXFMTWZpUFBvRTlQWU1iR3dITUdsU2kyMUs5aTc0UGZGS29FaG50SG5DckwxWGk2bkZUSGtRZ19CdzF3MGhVdERLRFdrNi1JTVJGdWQwUnZLZ1B2Z3BIdm5iZFFSQ0lDVDV3b0NKMk1KajJYTUVQODFGMHlSLTJ1OXVVVW1oUzlqclpaTGh5dkIwU253X3c?oc=5\" target=\"_blank\">Piaseczno. Kolizja z udzia\u0142em pos\u0142a KO Piotra Kandyby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQb2laeEI2dko4X05Gd2tWVF9NY3R3SHhSY01DbXhOa1ZHNTltYTFLS1ZqNGFHMDBmaVBYbk9sSUNfMW9ZRGNTRUIwU0FrNkRHWkE4VGdrOGNOUk1nYkNNWmdYXzZWRGV2RnBrQ0dtMlY5WnFzdGhleFFoODVRRE1GMDcwS0c5V3F4VEV1STNtUHFlVkVCRUo2WGNDb1dYdF9NWUtzZ2w0eUpSX1F2c01GMUtmNVJsdkE?oc=5\" target=\"_blank\">Powa\u017cna kolizja z udzia\u0142em pos\u0142a. Wjecha\u0142a w niego taks\u00f3wka</a>&nbsp;&nbsp;<font c", "id": 1496120, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQWm9zWWdEVFFSUEpNbm1WUGpqMGQ3TVZsQm5JV2tMOEFCenBGUnhfLWg5U0JvbnlSd3luUmlOeGhxTzhyTTdLaVlrVkx4bkJMNTlwb21QT0pfZ09NdXZIVnZZa29PTkJLSHZqM2NCQmJhM1dPU0xvNElQZ0hQZElRamVnX2tSUm1rN012aW5Zc1l2T2vSAZIBQVVfeXFMTWZpUFBvRTlQWU1iR3dITUdsU2kyMUs5aTc0UGZGS29FaG50SG5DckwxWGk2bkZUSGtRZ19CdzF3MGhVdERLRFdrNi1JTVJGdWQwUnZLZ1B2Z3BIdm5iZFFSQ0lDVDV3b0NKMk1KajJYTUVQODFGMHlSLTJ1OXVVVW1oUzlqclpaTGh5dkIwU253X3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piaseczno. Kolizja z udzia\u0142em pos\u0142a KO Piotra Kandyby - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:58:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPdUEwNi1IeDdZSVZYVWZlTmthSi1BUUM0cjZ6RzlDbmZQdGI1ZzFUbDRPeHFBdER1b0FtbUx0X1BfSVJJYXJDTGdDbU5fU0hMY1ppZzF2Q0o2VUxBNG1VbElPMVhfUFZvR0pHNzNpWE04TXNRa2lVWWFLbVAwWk5WUGZKSU5xYWV6NmNubEhDT2hZamVtZzI1cXluQWxzVHVnTVpDVExBNW9wQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Piaseczno. Kolizja z udzia\u0142em pos\u0142a Koalicji Obywatelskiej Piotra Kandyby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNbjB5MXc0YVNVS25yaHZ6aDBZZFFHUWN0WjZ3djhGVDJDOE5qZmVnVDNGU3BRZ1RhRzJzMUZCaW5kUzdadmFabE9jZTMxLVRYNzgyYnoyeVFleHU1V1VUdk0wS3hZX0xjYTlXVjN0WFhpUWFqSzNzdzd2emU4NmY4MkNKMVZmVHpjaTA1Nl9iZ3k1bENqT3NHSF9tX1c5cmxGakl5RzQ5Uk1wajBEQWc0OXFsWmt2UGtGcVRlcVd4Uml3WVdZRGZYbGc3NEjSAcsBQVVfeXFMTzZoTzZMOW1IenROR0Zna05OcWxZdC00T0J5ekFuT0U4YkZ0dzd6cGpsVEZPQ0dRWGZDSTZtSTJXNlJmcVNOX3hCUC1RdW9CVmtWb2JHRnA0S1h3RjNHN1Bub19PNE1rRUlwcE9hemZEVXdsSjNrTnE4bXpLeUJ4cnM5T2l3UFBIMVc1UkNxRFhHeTdLNUpqXzdPdkJFeHZKallDdGVHM0hKR", "id": 1496424, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPdUEwNi1IeDdZSVZYVWZlTmthSi1BUUM0cjZ6RzlDbmZQdGI1ZzFUbDRPeHFBdER1b0FtbUx0X1BfSVJJYXJDTGdDbU5fU0hMY1ppZzF2Q0o2VUxBNG1VbElPMVhfUFZvR0pHNzNpWE04TXNRa2lVWWFLbVAwWk5WUGZKSU5xYWV6NmNubEhDT2hZamVtZzI1cXluQWxzVHVnTVpDVExBNW9wQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piaseczno. Kolizja z udzia\u0142em pos\u0142a Koalicji Obywatelskiej Piotra Kandyby - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:57:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE1PWENaaEpqU19HUzFDaHVfUjZQOVNvcVByOVBtSlNfYURidXVZS2Q1aWZsZ1pSNmlJclZwdS1IYk9jU2ZKUWE4NndhY1pvS0xiMllRQ2M2V3FnMWdrR0ZkZkpXalB5MTRadVhLb3N6WHY?oc=5\" target=\"_blank\">Megan Fox jest w ci\u0105\u017cy! 38-letnia modelka opublikowa\u0142a zdj\u0119cie z zaokr\u0105glonym brzuszkiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNMkVrSWhBOVp2OE5rUDdYMHhzdFZqb1Y3NVFucXhuNExWcVYtMnZCbDRPYnhPVEpwbmNZTThyazRkWWxhZ0VUNGMyaS13WjhSbmUwZHM3RFNjSTlnbDd1YmtPelNOZU9COUlJSk1obDJrd1NBekxKS0JESTdUYnc1azJGa0ttS2ZpVkVxQUE5MTc?oc=5\" target=\"_blank\">Megan Fox jest w ci\u0105\u017cy. Spodziewa si\u0119 \"t\u0119czowego dziecka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOTDBZVm5BU3hXU1JYTUNWOHVweW8wbk0zdHdReHJJUTU0ajNXN2VNNUpabzJZWWhvck1RSngwX2ZwZnIwT2MyeTVVc1dRem1wWFEwNzBNaUpsSElkdk05emFzS3hiN0NPQkJUb1oxaG9pMjNNa1owVVg5VEdXcmg0ZHJZVX", "id": 1496132, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE1PWENaaEpqU19HUzFDaHVfUjZQOVNvcVByOVBtSlNfYURidXVZS2Q1aWZsZ1pSNmlJclZwdS1IYk9jU2ZKUWE4NndhY1pvS0xiMllRQ2M2V3FnMWdrR0ZkZkpXalB5MTRadVhLb3N6WHY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Megan Fox jest w ci\u0105\u017cy! 38-letnia modelka opublikowa\u0142a zdj\u0119cie z zaokr\u0105glonym brzuszkiem - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:56:49+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQ3p4YXY3bGdJTmg0dE5aTnk0UXV0ci1aWUhSUHduVW9mY1J1dHljdmhPZmJYa2RnUnhBcEtOQ0xBQklqcGxDVEJrc0pQeHVVZ1hnVVMtZkg3RUtGS0JMZFplek5BMHk5Z0NPdThlYzRSVnpFZ2FLOXhfN0JoV1l4djZCSi0zcXZFTzlET3hVNHBqcTFaT1I0Qk1sOENWQXFaZ1hHdENBRkRJNzRkNHBqeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szed\u0142em w Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Oto co us\u0142ysza\u0142em. \"S\u0105d bo\u017cy to oceni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p6c09uU0RCSFFGS1BZZWV1bVh5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1496118, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQ3p4YXY3bGdJTmg0dE5aTnk0UXV0ci1aWUhSUHduVW9mY1J1dHljdmhPZmJYa2RnUnhBcEtOQ0xBQklqcGxDVEJrc0pQeHVVZ1hnVVMtZkg3RUtGS0JMZFplek5BMHk5Z0NPdThlYzRSVnpFZ2FLOXhfN0JoV1l4djZCSi0zcXZFTzlET3hVNHBqcTFaT1I0Qk1sOENWQXFaZ1hHdENBRkRJNzRkNHBqeQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szed\u0142em w Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Oto co us\u0142ysza\u0142em. \"S\u0105d bo\u017cy to oceni\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:56:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQcVd2UmJqVUhPT0xFLXdPT3g4MDNpYWlGc1pIVmdvaVVYR21MMlBIdnV1cjVVRUs1MG1qRVF2NnA5Z2NnSEMtS0dFbTBBWC05WENPYWlPZjFTQmd1MnlwbTJpaVkzSzFPWXBjZGNfcmphcTc2bDVLT2RvV0FXZHM4M29BRWxtUThZMmltb2paQm1ySzNia0JVb3B5MGxmZDNCcHVxVlM0WnZPSjJuQVFXckRB?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Socha zabra\u0142a g\u0142os po \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". Zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do Ewy Kasprzyk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNOUwyMHk3VDd0cXEzcEhYVWJTNFZRN1kxamF3VGYyam1xakF2U0hGU3R5bFJfbHpsLXhWY0JRVzRPZkwxU29zXzZtTVVSTXp5czI3M0szVUJ2REJkMW1NY3dWUjd5RFM3V1JycDYwOUZBbUJNYkhlN0NGWi1ha29XN0tnWVhwUDJmYzJZUjhGbUJtMXRqRjRDbDhNT1FPYzlOMVJGeG53X0RaVF8zbjlmSEh2SXRwVV9RbDFwdzZZa0hLSzBPNzlOZ1FWZGdGZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Socha zast\u0105pi\u0142a Ew\u0119 Kasprzyk w p\u00f3\u0142fina\u0142owym odcinku \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Aktorka przyjecha\u0142a na...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"http", "id": 1496131, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQcVd2UmJqVUhPT0xFLXdPT3g4MDNpYWlGc1pIVmdvaVVYR21MMlBIdnV1cjVVRUs1MG1qRVF2NnA5Z2NnSEMtS0dFbTBBWC05WENPYWlPZjFTQmd1MnlwbTJpaVkzSzFPWXBjZGNfcmphcTc2bDVLT2RvV0FXZHM4M29BRWxtUThZMmltb2paQm1ySzNia0JVb3B5MGxmZDNCcHVxVlM0WnZPSjJuQVFXckRB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142gorzata Socha zabra\u0142a g\u0142os po \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". Zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do Ewy Kasprzyk - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:42:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOZmZVaFBYQTd6U2dhVk1XdGJKUEpkZkF6SEtvSzExYlpRbUhIOWp4akNJRnRlcmZidERURnc2VUtVZUlBZFVSMmt3TjYtY1BkeW5hLVIza0dJQVpzWFM4LXJvWWdrbDRqX3FVQ3F3bXlfOTJVQnZfZy1LQjNfSXNOel9XLXpLeVkyaDNWU081a1I3QmIwRURMTmViUmpNZklaS2Zfbl8tVm1pY2JMdm5IdmEwckFwdTFtb0g3cG41VHhQMVR4c2NCZGJVVEtlMWpO?oc=5\" target=\"_blank\">Zapowiada\u0142 \"Ameryk\u0119 tylko dla Amerykan\u00f3w\". B\u0119dzie \"praw\u0105 r\u0119k\u0105\" Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNNnBHcnU0NFRxeElBamNGVUI2UjIyRzdaT05udkJ3dXN4MDJIXzJWWWlDcGJrME9TUEZaQnBEWUlFdHBOMXVqVDdNUTlVTkpmQzNFWWRPS0Q5TEFlNEhMWG40X2huVEwwWHJWbjIxcTNEckwyblpxZ0ZMM1lOTGtGVXo4TzlNVmMyazU2OTBLNklIVE4wcjJOVzNUWEFfTW5qMkxkUmJuaXNJa2VGWlZ3SWpiV0kyUUJB?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cne stanowisko u boku Trumpa obsadzone. \"S\u0142ynie z ostrych pogl\u0105d\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar", "id": 1496126, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOZmZVaFBYQTd6U2dhVk1XdGJKUEpkZkF6SEtvSzExYlpRbUhIOWp4akNJRnRlcmZidERURnc2VUtVZUlBZFVSMmt3TjYtY1BkeW5hLVIza0dJQVpzWFM4LXJvWWdrbDRqX3FVQ3F3bXlfOTJVQnZfZy1LQjNfSXNOel9XLXpLeVkyaDNWU081a1I3QmIwRURMTmViUmpNZklaS2Zfbl8tVm1pY2JMdm5IdmEwckFwdTFtb0g3cG41VHhQMVR4c2NCZGJVVEtlMWpO?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapowiada\u0142 \"Ameryk\u0119 tylko dla Amerykan\u00f3w\". B\u0119dzie \"praw\u0105 r\u0119k\u0105\" Donalda Trumpa - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:31:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOOGxUMnNqcGtzVTV5Q2NSallRZjBwLW9BTTVyRzctYUxpV3ctbjRQTWNZUGpCNm50cE1MeDI2MEg1VVZNazBSS1pNNlBFU1UyS1hKc0JFTnZTOE0zQVBjVWpONG40ZFVEOU1tMWpDNTM5WEoxRHN1OE5ULWJMMzFsQWkwb2Vsaml2NTZ3QnU2TUhYd3lRM19aUkYxTU1XS0t6RmxZSlBaVERRZDJlOU5iMm9VQlRwRHRSdVlBSEFzMkvSAb8BQVVfeXFMT096S1Z6dnRGQWQzRG45MHlYZDJUU21la0Q1d1lhZW9rU2ZiS1FLeGhqM19RYmdqWHhEZjZfdlpqbWZrZXFlWmVHVVFUeUtrZ01Ba1J2Uks3QTl0c2ZIODJ2LUJPVWxuZzViM1l0NVRRY1RCLUxpM0ZmRG5pQXZ4bWpwY1h2RGxnUnNXZkN6UTdadHJjSHdZem1QaFZSeXp5ZDBZVmVVUlVjN0hpMDlocFU4Z2JNQlZMLV9ESGF1YU0?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozja tamy w Ukrainie. Woda p\u0142ynie przez wsie. Jest zagro\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>", "id": 1496747, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOOGxUMnNqcGtzVTV5Q2NSallRZjBwLW9BTTVyRzctYUxpV3ctbjRQTWNZUGpCNm50cE1MeDI2MEg1VVZNazBSS1pNNlBFU1UyS1hKc0JFTnZTOE0zQVBjVWpONG40ZFVEOU1tMWpDNTM5WEoxRHN1OE5ULWJMMzFsQWkwb2Vsaml2NTZ3QnU2TUhYd3lRM19aUkYxTU1XS0t6RmxZSlBaVERRZDJlOU5iMm9VQlRwRHRSdVlBSEFzMkvSAb8BQVVfeXFMT096S1Z6dnRGQWQzRG45MHlYZDJUU21la0Q1d1lhZW9rU2ZiS1FLeGhqM19RYmdqWHhEZjZfdlpqbWZrZXFlWmVHVVFUeUtrZ01Ba1J2Uks3QTl0c2ZIODJ2LUJPVWxuZzViM1l0NVRRY1RCLUxpM0ZmRG5pQXZ4bWpwY1h2RGxnUnNXZkN6UTdadHJjSHdZem1QaFZSeXp5ZDBZVmVVUlVjN0hpMDlocFU4Z2JNQlZMLV9ESGF1YU0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksplozja tamy w Ukrainie. Woda p\u0142ynie przez wsie. Jest zagro\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNc2lmYjQwNFp3eG96VDRXd2lYX085MDNyRDdQMEFSQ0pfS184TG5fZHFwWUxlZ3FITmE1Z3Fxa1pwZGZKM2dPOUcxbTUzQ1o0R1M1SXFYektiY3hqdnpQYkY0aEp6Y0tfX2lxWjd5c0lRS0dJcjJTQ2JFWlBaMlpVVVVxOW9zbUh6TnVZVGtvSDZfXzJ3T1HSAZMBQVVfeXFMUFhOaEluR2ozX1F1b1lHMzVWakllUTA4c05qbUNRLUx6SHU3eko0RmZjX1JDbTFMNUJZd2haVi10ekNwdEc5U1ROdWF0Ti1mYWk5bGE2OTJROE9FYXp6dkRoLTl4clBpWkZNMTRrT0Q0YkNJM2drOE93d0YwOVVsczZNZGZndXVoMzJ4ZUpnZEpxUXlJ?oc=5\" target=\"_blank\">Trump obsadzi\u0142 wa\u017cne stanowisko. Nominacja dla Millera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNNnBHcnU0NFRxeElBamNGVUI2UjIyRzdaT05udkJ3dXN4MDJIXzJWWWlDcGJrME9TUEZaQnBEWUlFdHBOMXVqVDdNUTlVTkpmQzNFWWRPS0Q5TEFlNEhMWG40X2huVEwwWHJWbjIxcTNEckwyblpxZ0ZMM1lOTGtGVXo4TzlNVmMyazU2OTBLNklIVE4wcjJOVzNUWEFfTW5qMkxkUmJuaXNJa2VGWlZ3SWpiV0kyUUJB?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cne stanowisko u boku Trumpa obsadzone. \"S\u0142ynie z ostrych pogl\u0105d\u00f3w\"</a>&n", "id": 1495797, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNc2lmYjQwNFp3eG96VDRXd2lYX085MDNyRDdQMEFSQ0pfS184TG5fZHFwWUxlZ3FITmE1Z3Fxa1pwZGZKM2dPOUcxbTUzQ1o0R1M1SXFYektiY3hqdnpQYkY0aEp6Y0tfX2lxWjd5c0lRS0dJcjJTQ2JFWlBaMlpVVVVxOW9zbUh6TnVZVGtvSDZfXzJ3T1HSAZMBQVVfeXFMUFhOaEluR2ozX1F1b1lHMzVWakllUTA4c05qbUNRLUx6SHU3eko0RmZjX1JDbTFMNUJZd2haVi10ekNwdEc5U1ROdWF0Ti1mYWk5bGE2OTJROE9FYXp6dkRoLTl4clBpWkZNMTRrT0Q0YkNJM2drOE93d0YwOVVsczZNZGZndXVoMzJ4ZUpnZEpxUXlJ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump obsadzi\u0142 wa\u017cne stanowisko. Nominacja dla Millera - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOM2JXNGk3OGZrOXZ2bUVWdUVWLVBtNkF2cVlwdk9HWUR6bE1kOEd2bTVZa2hZOXJMSVZqR1ZkdmNtNUVjZXUxa3lKR2NZd1JHTmhRRFFRT1B4QUdRMjBmRUtweXJGd3VZbnFBRGJhTTA0Z05lWjdwRWp1Zk8xUmVhcXM1NXh5dVhRLWtwWnpQUEJGQTJ3RVlaZ3UxbDlHVHF1WVVZa3NISVhScHhYaVHSAawBQVVfeXFMUHJ1VHpNdG1nWENCQWgxUkM2WldnOWtnYjNVRWdLWFd0Wkg4RW5pV3g2Tmx6VUVJVXl6OFlhSWhZS3V6LWZvaXZsWEFkUVR3NFVET2J5dHNUZjVvakRuV3lZd1AzSHVjU0piTlNiRVNsV0dSU25jUmdSTlVyTjZmQTR4RlR6LWgwcGR2WXV3VDBBS2RPSHdiS0NCU2VRTFpnNjhfUVN2Q2lmZzV3Qg?oc=5\" target=\"_blank\">Nietypowy trening reprezentacji Polski w Porto. \"Ale to b\u0119dzie chodzi\u0107!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNU3lHS25zeUdKRTlocy1qOUt3NmlzcUx6LXdYZGVEb1ZzVmR0QnBjby0tcUdmSmdUQ0hjM1lmTGdNSWg0Y3lVRHlRQnZnRTRPNl9IQlJ2eF9RUnRSVjdBbVpRRXZGeUFaZnFMV1N0amdUeklYazhueWdXZmJTcFQxZFNtQWUteDN0N3ZNM3pkYTk1cFF3cVNpNEJZMkdnaGF3TlNEd2dZMndmNmkyRDU4eVUtN1BHUklOUGxCWFY0N3hMZlA", "id": 1496134, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOM2JXNGk3OGZrOXZ2bUVWdUVWLVBtNkF2cVlwdk9HWUR6bE1kOEd2bTVZa2hZOXJMSVZqR1ZkdmNtNUVjZXUxa3lKR2NZd1JHTmhRRFFRT1B4QUdRMjBmRUtweXJGd3VZbnFBRGJhTTA0Z05lWjdwRWp1Zk8xUmVhcXM1NXh5dVhRLWtwWnpQUEJGQTJ3RVlaZ3UxbDlHVHF1WVVZa3NISVhScHhYaVHSAawBQVVfeXFMUHJ1VHpNdG1nWENCQWgxUkM2WldnOWtnYjNVRWdLWFd0Wkg4RW5pV3g2Tmx6VUVJVXl6OFlhSWhZS3V6LWZvaXZsWEFkUVR3NFVET2J5dHNUZjVvakRuV3lZd1AzSHVjU0piTlNiRVNsV0dSU25jUmdSTlVyTjZmQTR4RlR6LWgwcGR2WXV3VDBBS2RPSHdiS0NCU2VRTFpnNjhfUVN2Q2lmZzV3Qg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowy trening reprezentacji Polski w Porto. \"Ale to b\u0119dzie chodzi\u0107!\" - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOM2JXNGk3OGZrOXZ2bUVWdUVWLVBtNkF2cVlwdk9HWUR6bE1kOEd2bTVZa2hZOXJMSVZqR1ZkdmNtNUVjZXUxa3lKR2NZd1JHTmhRRFFRT1B4QUdRMjBmRUtweXJGd3VZbnFBRGJhTTA0Z05lWjdwRWp1Zk8xUmVhcXM1NXh5dVhRLWtwWnpQUEJGQTJ3RVlaZ3UxbDlHVHF1WVVZa3NISVhScHhYaVE?oc=5\" target=\"_blank\">Nietypowy trening reprezentacji Polski w Porto. \"Ale to b\u0119dzie chodzi\u0107!\" Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxPNVI3VVBxRHI2UUxiU0o1SmRjVkwydXBUd2FqQTdYZlJGVkFfd04yTVVjai1oeFFrY0Q1Tkw4Tk9meUlOZzFST1NPa1FWSXZ6RmxhU0dXaDBkYVQxRDRDdjFGZGtmRk1PZEoyWWJuMmlaeVVzVjlNR2pzbVB5MzA5VXNuV2J5T2lzSVJfd1JNNkNhMWJveWZFZVlUaV9UT1NSLXItTTFZU19xUndPOVdGaDBmSDROSmNrR09RMTVhQV9PUDcyWkc3NGVoM3V4S09ZS3QzbGp2NzN3OXpyaGFsUFpDUlFDMWs?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski kontuzjowany, Micha\u0142 Probierz ma ju\u017c rozwi\u0105zanie. Nie b\u0119dziemy zadowoleni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Spor", "id": 1495803, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOM2JXNGk3OGZrOXZ2bUVWdUVWLVBtNkF2cVlwdk9HWUR6bE1kOEd2bTVZa2hZOXJMSVZqR1ZkdmNtNUVjZXUxa3lKR2NZd1JHTmhRRFFRT1B4QUdRMjBmRUtweXJGd3VZbnFBRGJhTTA0Z05lWjdwRWp1Zk8xUmVhcXM1NXh5dVhRLWtwWnpQUEJGQTJ3RVlaZ3UxbDlHVHF1WVVZa3NISVhScHhYaVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nietypowy trening reprezentacji Polski w Porto. \"Ale to b\u0119dzie chodzi\u0107!\" Reprezentacja Polski - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:10:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPOThNczliZTBPX2Q4bjNwWUdGU2p6Zmp1cXpXWUlsUUpkZzlkYVctaldOZmk3bTVXcW9IeWFDbktDcUxLamZTLXMxOXVNeHE4VDRHTF85TlZkZGpWTUptOU5PTzlYRFlodF9rTVJaRjNuQnFUaTk3SmtuWkJsOXFYOXJTaUJUd1RvbWwydGl3Ym40aUdRXzRUcg?oc=5\" target=\"_blank\">Mecz Barcelony powt\u00f3rzony? Klub podj\u0105\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPaHdYbjQtWVZIYnBoV2lJLVA4RndBbnFIRV9tQmtkNFEyNnRBclRxc2drXzIzYktSOU0tZWwyYzdPcTFzQnlvOVhtankyNHRtNkVJbWZEZDJDalBoOUR6TXNBN1Q4dEZUUDZhWVRZWHR6ajR2ckZaZHZ3Rms0STFZS2VzdmxhMGlNZDQ0TV9QZXU0TUxpazkxT3R1UGN1QVFCSFdGUzVkd1lzUdIBqAFBVV95cUxNSHUzY1ZneFo2bzJSb2ZYTFlqTGFsUmVET2VEanlJNENGTGJNaklkd0N6RzVxZnI1QlowbnNFMEE1emYtY0lXZjYzRGktcGwxYVZYdXl6R0FTaXQxSExwTEhZY3VQTTV4ODgtclY3N1RTUndsZURNU2hhSDNTUkNpaFljdjJEd0RwckQybjJUb3VXWnl1OW5mTmdZcWN5ckpxa01fZDNWdlk?oc=5\" target=\"_blank\">Hiszpanie nie odpuszczaj\u0105. Ujawnili kolejne dowody ws. gola Lewand", "id": 1495804, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPOThNczliZTBPX2Q4bjNwWUdGU2p6Zmp1cXpXWUlsUUpkZzlkYVctaldOZmk3bTVXcW9IeWFDbktDcUxLamZTLXMxOXVNeHE4VDRHTF85TlZkZGpWTUptOU5PTzlYRFlodF9rTVJaRjNuQnFUaTk3SmtuWkJsOXFYOXJTaUJUd1RvbWwydGl3Ym40aUdRXzRUcg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mecz Barcelony powt\u00f3rzony? Klub podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:03:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPOThQc0N4cW8tam53bnBGV2VYSHhBZXJ3UEYtc0wzc2VSbmdCdlBEdjNBUEQtUDVuSlNhbi1FcE1YMnQtZXlYREJWb3daUE5Sc1FfTDFtaUMzQW81NzNmTWtTYkNsTjYxSnBUZ1NaVHZqSlhya2YzX0hwNHg4aUNpYzdMaVNMVkxaUF9kQTUyV2J2eGo5SDMzcFBUbTFYUUNsa2hjbVd2M3VnbTQ3TktPeURIcHZtZVFHcnJPVHRxb3N5WWNwRGF4ZlZR?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump dzwoni\u0142 do Andrzeja Dudy. Polski prezydent zdradza, o czym rozmawiali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPdjBPOHZWS1lZY04tSG16aUR4M3ZuTTU5b2ZFdzI4Xzl3b0RnUkRMeEpjN0lEU2hqMjFiMVNGMmEzRGxLREh0S0RCbl9KRm14MU9yaEhXblIxam9XTjFNR0VvUkoybnZMa3NYazFrMG5WbVd0TGpJM3kyUWE3V24tMXhoM2Z5Z21BS2NGblZR?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zadzwoni\u0142 do Dudy. Wiadomo, co powiedzia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQZktDQjdSaGJKYTRNbFptRldsRHo5MWZvMzlETHg2SWR6R", "id": 1495792, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPOThQc0N4cW8tam53bnBGV2VYSHhBZXJ3UEYtc0wzc2VSbmdCdlBEdjNBUEQtUDVuSlNhbi1FcE1YMnQtZXlYREJWb3daUE5Sc1FfTDFtaUMzQW81NzNmTWtTYkNsTjYxSnBUZ1NaVHZqSlhya2YzX0hwNHg4aUNpYzdMaVNMVkxaUF9kQTUyV2J2eGo5SDMzcFBUbTFYUUNsa2hjbVd2M3VnbTQ3TktPeURIcHZtZVFHcnJPVHRxb3N5WWNwRGF4ZlZR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump dzwoni\u0142 do Andrzeja Dudy. Polski prezydent zdradza, o czym rozmawiali - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:02:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxNWS1rQzVCejB3TTA4UUQzVk80R2FEZUQ2RVNWUTByOTl3SXdlQUNtQUFIRkt1bW9PYXpTTnpIX2k3cmk1d3NFY2hGTDV2NndrYzZPd0tGRG5fbFBKczA2R2J0MW05OHJLS2JFWDZ4VmZncmJCZ1JUN0xtT1Z2MVcyZ1pvVWF5N0FWejFBTnY0Y1ZIWWxKaWRuWU9yb0ZIX09sMHUwQk5qUVc2OFZ3SGVKamRkaW5vZE9fS1F6ZkE5NnhLUzYzYm1QeXZIODBBN1F2c3ZOX01mNW5uYjhERE1sU2lnUjg?oc=5\" target=\"_blank\">Bomba transferowa! Media: filar reprezentacji Polski wybra\u0142 zaskakuj\u0105cy kierunek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPc0hlc3o1VFJLQXo4ajNYQnpwbDJZQUw5OXV0dnRTeTZOUVplSFEtdGxmZ09udmhjSGI3T0VrazhPYnFMb2UwXzdMQU1YUzhfbEFQdkhkZktLR1JFNWRGMnNoNXV0NmdfcHlXZ0xTTGxXY28waGZDY0lfV0VMV2hLaWcxZUh5V0pnU3ZkQ2JGaTdlMGFXWHRuRVJKM1hPekt3cWp6VVB0cG5QX24wWlhDb0RB0gGwAUFVX3lxTE9KUnlmTTN1TVZ2eDRBNUJWTWRYT2VRWHVRZHVTZklOZC12YVFSd1ZybEJjVTBTOUJJRUxMeVI0N0xUc0RxYnpaTjBVenlTVUh1STR1SWZkaTI0My03RDFUanRTbmVHWVdvbE9ybGI0NEE1b3NBd0ll", "id": 1495805, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxNWS1rQzVCejB3TTA4UUQzVk80R2FEZUQ2RVNWUTByOTl3SXdlQUNtQUFIRkt1bW9PYXpTTnpIX2k3cmk1d3NFY2hGTDV2NndrYzZPd0tGRG5fbFBKczA2R2J0MW05OHJLS2JFWDZ4VmZncmJCZ1JUN0xtT1Z2MVcyZ1pvVWF5N0FWejFBTnY0Y1ZIWWxKaWRuWU9yb0ZIX09sMHUwQk5qUVc2OFZ3SGVKamRkaW5vZE9fS1F6ZkE5NnhLUzYzYm1QeXZIODBBN1F2c3ZOX01mNW5uYjhERE1sU2lnUjg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bomba transferowa! Media: filar reprezentacji Polski wybra\u0142 zaskakuj\u0105cy kierunek - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:00:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSGxmRXd2MzlTNjhuRmtvMkJjMGc5azVKb1VSLTVOWkk4NzlqT0hXaVpDTXRfbXlMYzF4MlNMbEplMjBoUWNYQ2ZzY3lCSE80MktxSWNBLVhjQ1llSWh5WWIxZFR3cUgwMjNlTDZ6dURRR1Y3aW13WS1ac1lpMnRtTWhRQVF0SWlGeVBndzdjdHR2Rkx2NFA3QlM4ZjFuMUtKT2VfMDA1eVV4TWRB?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141apicki nie zostawi\u0142 m\u0142odszej \u017conie ani grosza. Bliscy twierdzili, \u017ce planowa\u0142 rozw\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPekM5YW5JRVhsWjBTNVZvYjQwSDJvN0tpVEtSNjRVVllzUG5HRjctQVY5VEYtSmUwaXktWFlFTlhOZXBTMWQtcmQwOU9LT0s0cTh0aGltN2UzZ1hEZEU3SEQtMW5XaHRLXzR5blRPWUFXdXZYT2RFQlRyUWlnLXA2MHFVcFhqcmtWN2FOaXpqbHVDNk4yVUx6X1FHQzMzZk1kVDk0TWIyTjc4U1h2VHdzcXlpaUJCUWd0SkJkVXIxYw?oc=5\" target=\"_blank\">Mistrz i b\u0142yskotliwy amant. 100 lat temu urodzi\u0142 si\u0119 Andrzej \u0141apicki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOVmxUN1FsM09HY1BsQ2", "id": 1495801, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSGxmRXd2MzlTNjhuRmtvMkJjMGc5azVKb1VSLTVOWkk4NzlqT0hXaVpDTXRfbXlMYzF4MlNMbEplMjBoUWNYQ2ZzY3lCSE80MktxSWNBLVhjQ1llSWh5WWIxZFR3cUgwMjNlTDZ6dURRR1Y3aW13WS1ac1lpMnRtTWhRQVF0SWlGeVBndzdjdHR2Rkx2NFA3QlM4ZjFuMUtKT2VfMDA1eVV4TWRB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141apicki nie zostawi\u0142 m\u0142odszej \u017conie ani grosza. Bliscy twierdzili, \u017ce planowa\u0142 rozw\u00f3d - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T19:00:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcVlhUzlTaU9ZTmVaam53c1N5c0dSQVE1V29VUmYwRXRKRy1weEN2bkR3VzVEaFhmb3M5amVVV1lUMldXYTBlN0lEZjdNWjRBN2pVQzZWdDhyWW41WTNWYlBwbExVVGpORU9wU1RrbWVhSElJR01XbW03SUN2VktTVXVqV0VEYU9PMkk4eXlWeE9hMVoya2VzOWxsQzdMLUpEUDJWc3hlTk9ZRnpy?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141apicki nie zostawi\u0142 m\u0142odszej \u017conie ani grosza. Bliscy twierdzili, \u017ce planowa\u0142 rozw\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPekM5YW5JRVhsWjBTNVZvYjQwSDJvN0tpVEtSNjRVVllzUG5HRjctQVY5VEYtSmUwaXktWFlFTlhOZXBTMWQtcmQwOU9LT0s0cTh0aGltN2UzZ1hEZEU3SEQtMW5XaHRLXzR5blRPWUFXdXZYT2RFQlRyUWlnLXA2MHFVcFhqcmtWN2FOaXpqbHVDNk4yVUx6X1FHQzMzZk1kVDk0TWIyTjc4U1h2VHdzcXlpaUJCUWd0SkJkVXIxYw?oc=5\" target=\"_blank\">Mistrz i b\u0142yskotliwy amant. 100 lat temu urodzi\u0142 si\u0119 Andrzej \u0141apicki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOVmxUN1FsM09HY1BsQ2", "id": 1496748, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcVlhUzlTaU9ZTmVaam53c1N5c0dSQVE1V29VUmYwRXRKRy1weEN2bkR3VzVEaFhmb3M5amVVV1lUMldXYTBlN0lEZjdNWjRBN2pVQzZWdDhyWW41WTNWYlBwbExVVGpORU9wU1RrbWVhSElJR01XbW03SUN2VktTVXVqV0VEYU9PMkk4eXlWeE9hMVoya2VzOWxsQzdMLUpEUDJWc3hlTk9ZRnpy?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141apicki nie zostawi\u0142 m\u0142odszej \u017conie ani grosza. Bliscy twierdzili, \u017ce planowa\u0142 rozw\u00f3d - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T18:53:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQTdSdm03OTVjVEdSY3M5RFU1WDM3WVpmNWZQU0l0bFlUeml0ZHVZSzFFSEpjRUVPZHZDSVpJaDNtRjlETy1VdmdMZFd3bnNraS1jYnZ3YTE5cjFocVJ3cjZvUkRKdjkyWUhGTFBrdThyOXZDY3BLZndBM04zRmtWTk5mYVhiTUhYZWhDWldqcnpzbFVxV0RlNHRKX2NUcHZ2MklXTmI5bi0tTWVDRzY0?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105cy efekt zwyci\u0119stwa Donalda Trumpa. \"K\u0142opoty dla reszty \u015bwiata\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPcC16czNKZk1SUDhFYTJuYUg0VlV5allLa0p1Qlg3aTVDd0pOUExBN2c2R0RQNnRpTDMwWHFEa3NMOER1cFJ1VDdoZUhyd2NIMEpXSUI2M0hnTzlxMVA1VGwzOFVpaVh5OWR5c3oxNG9VbENTSTRPVjJjWl95RjZqeWd6UlA1ZUFnUDJRT1R6N2pUbXlQMmQ2RDgwUklKdFQ0eFlMMTNXRnB2WEtPZkJTSVg2X21HRHMxRkVObHpn0gG8AUFVX3lxTFBGempSYWQ3bVZDTW1yTHRpN2l1bG1IRWl4RWxyYXMxTkc1eFZXVGc3akJqYU9jMEZVUDFGVFBHN25LV2ZIZU51TkotekpVRVhvX0JqZ2dMZGQ2bzV0NTRibHljamJvbGFPZVROYTRHZWdxR1ZIdnRERzEwSkJfZkZQVy11a3lXc2tBQ3lvV0RYX3FYMWV3cG9fZHlHNGI0MXAxRFY3UXdhSWE3", "id": 1495798, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOQTdSdm03OTVjVEdSY3M5RFU1WDM3WVpmNWZQU0l0bFlUeml0ZHVZSzFFSEpjRUVPZHZDSVpJaDNtRjlETy1VdmdMZFd3bnNraS1jYnZ3YTE5cjFocVJ3cjZvUkRKdjkyWUhGTFBrdThyOXZDY3BLZndBM04zRmtWTk5mYVhiTUhYZWhDWldqcnpzbFVxV0RlNHRKX2NUcHZ2MklXTmI5bi0tTWVDRzY0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105cy efekt zwyci\u0119stwa Donalda Trumpa. \"K\u0142opoty dla reszty \u015bwiata\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T18:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxQVmVvTjFCTDNueGp5RUpKcURQNXVqS0p1TF9qeXBWNkZoSGhBR0VFam1QcTJQaXROUU9ERzZOYngyM1k3N0hweU9uQWJZWmZ5YV8xSV9kZlZQWU5mTENORTAtY19IWHB4Q3NUUDk5WUtlRUI2UUVPVy02RG9LUE15cVZoaDhqZG5xX2Q1U3p1OFFhMVdPQXpjOW13QWFiU1hiWlIxSkRwZVhhWWdWS0pRNHVRV1AwOGJQdk1PYkpVbTNTTzJRYmNNQVJEcE9wT0lpVzltUkU0RGZIbjJUcEQxczNRUzUtR01KbUZHbE5BMlk?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Rafa\u0142 Trzaskowski powt\u00f3rzy b\u0142\u0105d Bronis\u0142awa Komorowskiego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOWFpIY3BjT3c2YUNBZ0JTZm9PVktFZHZXRllvS1hKUEFHT1U1MnB6YWxXX0R4bEdnQ0NjYWd0bzZkNVN2QjBFNW5CWWhfRGxLVjRxMTNldTJROEc5ckx6R2wwNGdwcnpZd2xBYmpSVmFMSF9WMVIxNGFvNndsaXVRT2d3WHFEc1ZMcEpMSnNVRmRDblZyejM0MW9IN1RFRXYyXzZZZjJEM19JcUhtRlE?oc=5\" target=\"_blank\">Minister udzieli\u0142 poparcia. Og\u0142osi\u0142, na kogo zag\u0142osuje w prawyborach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.", "id": 1496124, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxQVmVvTjFCTDNueGp5RUpKcURQNXVqS0p1TF9qeXBWNkZoSGhBR0VFam1QcTJQaXROUU9ERzZOYngyM1k3N0hweU9uQWJZWmZ5YV8xSV9kZlZQWU5mTENORTAtY19IWHB4Q3NUUDk5WUtlRUI2UUVPVy02RG9LUE15cVZoaDhqZG5xX2Q1U3p1OFFhMVdPQXpjOW13QWFiU1hiWlIxSkRwZVhhWWdWS0pRNHVRV1AwOGJQdk1PYkpVbTNTTzJRYmNNQVJEcE9wT0lpVzltUkU0RGZIbjJUcEQxczNRUzUtR01KbUZHbE5BMlk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Rafa\u0142 Trzaskowski powt\u00f3rzy b\u0142\u0105d Bronis\u0142awa Komorowskiego? - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T18:49:01+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNTFg4QVFGRGp3dzdsS3dvYnpUd29SUUY1VXBKbXBoWVFWajJ1SEFWd3JJY1hEUi1pREg2WU11R1VBeHlxV2I5ZVU1d2kxel9neklyNHVCTHFuRnlXc2Nnd3pUUTBLTVcwTlBEaXlrbzFwZXNVbjd4djVHZnV6alNKcFNieV9nUGhpY01LMVpvbEFfazh5eHBDQjZ4cERFNEdJQXZ3bUxLRGxqajVWZkM4TVN4ZUZJcDBxRXBNNnhKYWI2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Deus Ex jest aktualny, jak \u017cadna inna produkcja. Tw\u00f3rca nie rozumie decyzji Embracer Group</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>", "id": 1495799, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNTFg4QVFGRGp3dzdsS3dvYnpUd29SUUY1VXBKbXBoWVFWajJ1SEFWd3JJY1hEUi1pREg2WU11R1VBeHlxV2I5ZVU1d2kxel9neklyNHVCTHFuRnlXc2Nnd3pUUTBLTVcwTlBEaXlrbzFwZXNVbjd4djVHZnV6alNKcFNieV9nUGhpY01LMVpvbEFfazh5eHBDQjZ4cERFNEdJQXZ3bUxLRGxqajVWZkM4TVN4ZUZJcDBxRXBNNnhKYWI2Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deus Ex jest aktualny, jak \u017cadna inna produkcja. Tw\u00f3rca nie rozumie decyzji Embracer Group - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T18:45:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNblZfNHZjZnNrbzRHT1BjWVBsUXRRUHpQTUg1aGI1eUt0ZXFxMERqYzVma1gzMDBsY01RZV9RVVM4SktqbVF6QzZyYndMNUhOSC1ieDVNbjlZZmdxdllSbFRHaVZRQkk3Z2lSX0JoSThBSXgxQUl2T1NqNHdOMTVnVU1qLThsX1ROYUczUHcxTkQ2ZlhDS0hVMGcxcjVxQWhPSjdqYjczSmN3b2xqMVppSUxqT1VLN0hNRlNr?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy dekad\u0119 na to, aby zmieni\u0107 silnik wzrostu polskiej gospodarki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPRUhmRWwtNzlvcmJFSTlhLWdPZ2JKcTBCM1lYU1JjM3ZGajVycU45aW95U0tPYTZuQXQydG44VElNYW9FSkR0ckpOQXZQNzBxdWxHcFVhZ0Q2MHBjV1Vpb2E5dXF5dTRoUmVSQUg0cmFRX3I2a3htQXgybGR0YVF0SzBkUFo3eVhVMWdsQlp3OE9HWmM3RkE?oc=5\" target=\"_blank\">Profesor Hausner: Programu gospodarczego rz\u0105du brak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE1IeGQtUGIxWmpBdjZ3MFUyemJHZTQ0azlwWlRYVW9yWlVSTlBxeGNPWGYta3Y5bnR2VkllSEphVUo5UUtpe", "id": 1496128, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNblZfNHZjZnNrbzRHT1BjWVBsUXRRUHpQTUg1aGI1eUt0ZXFxMERqYzVma1gzMDBsY01RZV9RVVM4SktqbVF6QzZyYndMNUhOSC1ieDVNbjlZZmdxdllSbFRHaVZRQkk3Z2lSX0JoSThBSXgxQUl2T1NqNHdOMTVnVU1qLThsX1ROYUczUHcxTkQ2ZlhDS0hVMGcxcjVxQWhPSjdqYjczSmN3b2xqMVppSUxqT1VLN0hNRlNr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mamy dekad\u0119 na to, aby zmieni\u0107 silnik wzrostu polskiej gospodarki - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T18:40:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNQzNMUy1PdkJhMmdWYjZuMFlZOFR2MU0teWtZTzUzRXZwMFZOMEFhV0ZVUlk2enFOMVU4anJkaTJDN0F0ZEpHUkZMNkhkUlZZeENLcUhRUmxzLXVsR3R1aWRCUGhueGQxeDFOVGdPS05CTzNJc0ZnaTZhbWo4WkRVMlVaOFl2dXFzQTJSQXo3bEpMU3h3dVBVeHh4NFpWSTVXQ1VsM2l3Mkp0bWhEVnd6bjQtSURkZHRhU3Y0RnVn?oc=5\" target=\"_blank\">Otworzyli przesy\u0142k\u0119 i ich zamurowa\u0142o. Przera\u017caj\u0105ce, co odkryli w zabawkach dla dzieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>", "id": 1495377, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNQzNMUy1PdkJhMmdWYjZuMFlZOFR2MU0teWtZTzUzRXZwMFZOMEFhV0ZVUlk2enFOMVU4anJkaTJDN0F0ZEpHUkZMNkhkUlZZeENLcUhRUmxzLXVsR3R1aWRCUGhueGQxeDFOVGdPS05CTzNJc0ZnaTZhbWo4WkRVMlVaOFl2dXFzQTJSQXo3bEpMU3h3dVBVeHh4NFpWSTVXQ1VsM2l3Mkp0bWhEVnd6bjQtSURkZHRhU3Y0RnVn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Otworzyli przesy\u0142k\u0119 i ich zamurowa\u0142o. Przera\u017caj\u0105ce, co odkryli w zabawkach dla dzieci - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T18:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNUGNRZW52cVJaWmNWSU9NNWVHanEwcW9ZenVWTzU0M2E2b0VhVmFydHRReUxUUEJaWUpaQ3dPMmphUzNfNTdxOGlJLTlIYVhzWmtNOXlmYkVVR19CeFZCMnRxbkxmLXFrNjlodUtmUUZvN0Rya2JuOWhiLXhYdVIwaVpyb0tlM1ZtVlRidWJiUHM4c08wdER6aHA3TmdRdm9kUEVURWpWVDU5VElYenBmSkxzYw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rozmijaj\u0105 si\u0119 z rzeczywisto\u015bci\u0105\". Gli\u0144ski o s\u0142owach Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOelpINmhjTzEtVzRlN3plX1VGa0tjNVJyNUYwQVh2a1ZOMFNIeWJ2ZUVaXzNSbmstNm5sN3dTNVh6aXpzbHdFTWp1bXBaX0ZzR2xrdUtlbkxVQzN0T19pRXZPQkpvN201QWdfaHR5LTYzRHFRbUl0aWRRWWZMNlNZYUJhTFdBZFJRaHF2OVpyb21abFlpY1JSa3pNa2NDYVVHd3pkQ1RqVEZVeWEycEZWV0Y1bDdxcUFvaGZ3TU84VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wymowny wpis Donalda Tuska w Dzie\u0144 Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Pami\u0119tajmy o tym\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUx", "id": 1496119, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNUGNRZW52cVJaWmNWSU9NNWVHanEwcW9ZenVWTzU0M2E2b0VhVmFydHRReUxUUEJaWUpaQ3dPMmphUzNfNTdxOGlJLTlIYVhzWmtNOXlmYkVVR19CeFZCMnRxbkxmLXFrNjlodUtmUUZvN0Rya2JuOWhiLXhYdVIwaVpyb0tlM1ZtVlRidWJiUHM4c08wdER6aHA3TmdRdm9kUEVURWpWVDU5VElYenBmSkxzYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozmijaj\u0105 si\u0119 z rzeczywisto\u015bci\u0105\". Gli\u0144ski o s\u0142owach Tuska - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T18:08:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQXdDRm1jMEpkTHBna2VrOVFXMTFPNllxX05jaG15QTVOQTEyaDJYSXFFT0xoZU9qNXZycUlFSkRpSm5jQUpMNkdSVGkyMy1MNUVmQlh1cWkwX1h0VVpwWmNFZ3Jybk41TzUwcEpqZkI2d3hUM3UxcHlQdGtfX0xOR3J4d2FVMzdQUk9HT0k0Um14UWZ0Tk8yWmZDVkVIN21KRmdaUzUyMHVZbXE3S0JYTmI4MDV5d1MtZWJKT3F3?oc=5\" target=\"_blank\">Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i kilkudziesi\u0119ciu polityk\u00f3w PiS do\u0142\u0105czy\u0142o do marszu w Warszawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOLVZFTVFOdjNxYUctVURpRWdZeEdHc0RrSDlRV2ZGVUpvLUtxc2pLTXpQSXBYTmdrbEVDV01KSm5TemJoMjVnWU16QjV0RGE4d0xvSXNtSmtuRGxXY3k4cndiLTV2VUZONV9xQjQ3cW0wWV9TNVJxLTU4Q0ZVVmRyeTZHMXVRWFBDeEZyMzVqQ2p0ZlN2VmdXdFNibEpONWtLZlpSdXVuOHJ2R0lpQWFuTlhLRUluN2M3ZkdKek1rRVVwQjlJ?oc=5\" target=\"_blank\">Ekspertka m\u00f3wi o plotkach ws. kandydata PiS w wyborach. \"Nie\u0142atwo w to uwierzy\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com", "id": 1496427, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPQXdDRm1jMEpkTHBna2VrOVFXMTFPNllxX05jaG15QTVOQTEyaDJYSXFFT0xoZU9qNXZycUlFSkRpSm5jQUpMNkdSVGkyMy1MNUVmQlh1cWkwX1h0VVpwWmNFZ3Jybk41TzUwcEpqZkI2d3hUM3UxcHlQdGtfX0xOR3J4d2FVMzdQUk9HT0k0Um14UWZ0Tk8yWmZDVkVIN21KRmdaUzUyMHVZbXE3S0JYTmI4MDV5d1MtZWJKT3F3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i kilkudziesi\u0119ciu polityk\u00f3w PiS do\u0142\u0105czy\u0142o do marszu w Warszawie - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:59:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPUDdsYTlYZFl0SUk1Y3ZYb0I2UGNqVWVSUk1yLXlsSTRxckdScDM2aVVrRFJwazc3TG1ndHZfellTLW1yaDVOUlVQYnFTRWotcDdKZ0l4ZEVOaTZqaU92Q2xwTGxBNlNLZTRrODYyX1JOZDVzYVpwRTV4aDRFR1pQVUNWWFZrNHk5T09CYWpmckpGRkZvTjlNVzk1eW14ZnBoamlqQXpNeHpjZw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump obsadzi\u0142 kolejne wa\u017cne stanowisko. Jest potwierdzenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNc2NNR0hVNEpIaU5kTDJTSmpITWNNV3AwTmNnMklPcWxheDh6T2dUOEVrNWZCN1l0cjlzWmtSWkoyUmR4M214SHZzcWNDZzdTS2J1QldHSWxrbElUdlAzYTZ4R2dFek9JQ2VpSmlUUkQ0M3BmU3NuZ1RJN3FxMzk3UWloQWkxTHBaU2pvNEpPdTlnUDEycTVZNQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy kolejn\u0105 nominacj\u0119 do gabinetu Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNZmJZRUVuS2lTcGhyUHEtNnRjNEVwU09fZzBGZnM3YjZVeXlleHJyTjg1X0hLOUszWFU2aDlyMHZROHBNMlZ1WG1ZdDZM", "id": 1495378, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPUDdsYTlYZFl0SUk1Y3ZYb0I2UGNqVWVSUk1yLXlsSTRxckdScDM2aVVrRFJwazc3TG1ndHZfellTLW1yaDVOUlVQYnFTRWotcDdKZ0l4ZEVOaTZqaU92Q2xwTGxBNlNLZTRrODYyX1JOZDVzYVpwRTV4aDRFR1pQVUNWWFZrNHk5T09CYWpmckpGRkZvTjlNVzk1eW14ZnBoamlqQXpNeHpjZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump obsadzi\u0142 kolejne wa\u017cne stanowisko. Jest potwierdzenie - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:56:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPY2ZPYUdoaGlqckZvSTF4UXJfbDF3MHdWZ3RGNWJkc3lERVYwR2tRTUJxTHl3b2Q2VU1sc2JfNmVUMnh1aVJOU01pbHNodEZaa0dkdEVWVDhXYkltWVE0UnQwNFIxNlRsUGxtVU1ka3AtcFJhaWxabVBjVVRkNW1fWXhmMDNGSlFBSHBjS3Fyd0FyX1RlWGpibUI3b2c5Z3JOU2lteEFXUnZ0SmtLSDhZdDBhTHp2VV9PT3NpcF9CaXFmYzdPS3huOVVtUmJCa09CVHFrd0w2dGo?oc=5\" target=\"_blank\">\"Marzenie spe\u0142nione\". Roxie W\u0119giel na d\u0142ugo zapami\u0119ta ten widok. 19-latka relacjonuje wycieczk\u0119 z m\u0119\u017cem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOcXdSV2I5eV9TTVF4eGdwdVA4WldteFgzSTZmNC1wZWQtLW5vV0VhQzFqd3ltdWlXcGRrQ1JnNTNiWUFjNmRFc0NaUUd1dVRsVTVpQ3M0dm5CMFdkNERYN3I3aGZpamY0OG9uUjcyVWpPX2k1MkpKYWNpZHBpRUpTS3VqNEhRRFBaVWFSTDVIUnJMeVBWRFY3YWdLbUlRYjY4RUtvZGxJaFRLRWtFQWZUQXFoNGE0ZmczbGRnMWh3bG9nM2FFQmNfMlcxUDFNZEYxN0M3NXFsR0Y?oc=5\" target=\"_blank\">Kevin Mglej prezentuje efekty metamorfozy. M\u0105\u017c Roksany W\u0119giel schud\u0142 prawie 40 kilogram\u00f3w!</a", "id": 1496133, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPY2ZPYUdoaGlqckZvSTF4UXJfbDF3MHdWZ3RGNWJkc3lERVYwR2tRTUJxTHl3b2Q2VU1sc2JfNmVUMnh1aVJOU01pbHNodEZaa0dkdEVWVDhXYkltWVE0UnQwNFIxNlRsUGxtVU1ka3AtcFJhaWxabVBjVVRkNW1fWXhmMDNGSlFBSHBjS3Fyd0FyX1RlWGpibUI3b2c5Z3JOU2lteEFXUnZ0SmtLSDhZdDBhTHp2VV9PT3NpcF9CaXFmYzdPS3huOVVtUmJCa09CVHFrd0w2dGo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Marzenie spe\u0142nione\". Roxie W\u0119giel na d\u0142ugo zapami\u0119ta ten widok. 19-latka relacjonuje wycieczk\u0119 z m\u0119\u017cem - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPVjM4Qk5kNTAzR3NzS0hPVUJBZ1A4NlF3d2VnMXBzNER6MUp6TkFRd0lKR29zMFVtU1FxR0FSN01uTDBnTEVsNHAtQjRLdXdLa0dGeUxZYWVJbmV1b19hNC01UFkySXN0eWotb28wOVVuUmF3U1U4dHVrTm9DcGhQa1RmMXdXVmZCVVItc2drdF9BTmltcnQ2QllDMV9id9IBmgFBVV95cUxNOTlKSkdTZnZtWXZBSjRKTXh3aENpaWV6VGtkNVpVOURXZjY1UG43RDdQZGJIUGpVa2JtSjFQZmxkUjZKODZNR1g5cjNQdjdLZ0xjNDUtNTVWU2lUZ0Z5N0lmRkFQY2ljMTU5d3VOdzNEM0ZoYmlKWWxpNkFoV0V1T2d4ZXRVTkJJX0VvdmgyUGNaN1dySWFpS3RB?oc=5\" target=\"_blank\">Baerbock: Trzeba wydawa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOMlVCUWZLdllXV0NsTDJHd3dmSjlKRHZNQXBBVU1uX1puUHBqZF9XWHhKdDgxUG03YnliQ2E3QVQyTW9aX0NqcjA2UHNZdk1SOUptd2ktNTh5ai12V2w2eGYyQ054TEQ5OS1BcTZwMjFxaFp3SlN1aF80ZXFPX2g5SG5NZ3RSVjkwWXdOeUFEeUdjMHlsY1lVRlpfZEt0TDg5U19CeFZqUWU1cWNDN3FUYkR4YWpnWEdxbnFlaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy b\u0119d\u0105 wydawa\u0107 wi\u0119cej na obronno\u015b\u0107? Je", "id": 1495376, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPVjM4Qk5kNTAzR3NzS0hPVUJBZ1A4NlF3d2VnMXBzNER6MUp6TkFRd0lKR29zMFVtU1FxR0FSN01uTDBnTEVsNHAtQjRLdXdLa0dGeUxZYWVJbmV1b19hNC01UFkySXN0eWotb28wOVVuUmF3U1U4dHVrTm9DcGhQa1RmMXdXVmZCVVItc2drdF9BTmltcnQ2QllDMV9id9IBmgFBVV95cUxNOTlKSkdTZnZtWXZBSjRKTXh3aENpaWV6VGtkNVpVOURXZjY1UG43RDdQZGJIUGpVa2JtSjFQZmxkUjZKODZNR1g5cjNQdjdLZ0xjNDUtNTVWU2lUZ0Z5N0lmRkFQY2ljMTU5d3VOdzNEM0ZoYmlKWWxpNkFoV0V1T2d4ZXRVTkJJX0VvdmgyUGNaN1dySWFpS3RB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Baerbock: Trzeba wydawa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:38:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPUERMLXBaV2k1U2VrX0lhNnlMVlNCRUZWbGlTZlZuenR5YUVpMXlUbVFXY1lpelFodERoU09SQ3hDMGgwcllrYXpLTTZKSW5WOXpzbkdJRkRrdV9GR21Xb1hiSnBWaWRPYjIwOXhSYzEzR1FvYThGak0xSXVXTXZITU1jUVpiaUhKUG5CWVhmQkxQdVhTblNhaERnc1lkdWE2RVNXSm40cUJYMmxsSW90VndtVy0yYkNMVm03a2RaOFFjV0x0VzFtOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niebezpieczne zdarzenie podczas Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Policjanci uratowali niemowlaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxONk0wam5hUkRndmdYMlROd2psQzBEbXZMN1EtV2d3RE5sMUYxWkRrUklhbElKUUpOSExnZVlWZEdBUGd0RXhOSTVNR29ydFhiVHBNWDRrZHM3V3VTblpUNVlVbndrWmd1Vl9QYm4tNElOS0czOHNCVW9jOEJwMHJReXg1UUpjazVDbXRiX2M4WTd4RGRHeWZKdTgtM2w3RUkxZi1QWHp2eU5HbklWLWI3TG1BRExCbnBHbFlJcEZHaFdEV0RzZXlLVm9aWGFVUW9GeHBv?oc=5\" target=\"_blank\">Roczne dziecko przesta\u0142o oddycha\u0107, a sze\u015bcioletni ch\u0142opiec si\u0119 zgubi\u0142. Pomogli policjanci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24<", "id": 1495374, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPUERMLXBaV2k1U2VrX0lhNnlMVlNCRUZWbGlTZlZuenR5YUVpMXlUbVFXY1lpelFodERoU09SQ3hDMGgwcllrYXpLTTZKSW5WOXpzbkdJRkRrdV9GR21Xb1hiSnBWaWRPYjIwOXhSYzEzR1FvYThGak0xSXVXTXZITU1jUVpiaUhKUG5CWVhmQkxQdVhTblNhaERnc1lkdWE2RVNXSm40cUJYMmxsSW90VndtVy0yYkNMVm03a2RaOFFjV0x0VzFtOQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niebezpieczne zdarzenie podczas Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Policjanci uratowali niemowlaka - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:33:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQU0NPQWxDd3lUNFdIV0pVbHBVNnV0YjY3UlFhOTI4QS1HQnJzbXhULU0wdzFjRV9zRWhRRmFYb2NRUENFbkFqT3BNNFpCVmx5ZTF2bE9JYkc5dEU5YmdvdjVMM0stTUEyYTVpaVR3d3BhbHVSZl9Pc0hUUVQ3Znh3RHVoaENVN3hBdk5feVdVMHVIUmhEREZ1US1RQzRaRlZGaUxhd2JmTE10clZ2cFI2VGxSWG9WZm95?oc=5\" target=\"_blank\">Absurdalne \u017cyczenia \u0141ukaszenki dla Polak\u00f3w. Chce \"powrotu do normalno\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPNHBCVU9zQXNKZ2NtYUtidnZnRXh4Ynpwc3F6Z2U4QjA0VERNODRmX2k4NlJ1MTJnNGdNSTh0ZURYQlJVSkRlbUM3T2YyS2Y1dmlraE1pdU1YbUtaQTNLa2pjd1d1aWNySFl3YWpaTnZ2ME1qckF6OEhJRXRhLXdRdDRhUy1idDJxcC1GSXBBNmJ5SG5RaEhEWkdvVTcyX0HSAZwBQVVfeXFMTjBHVWhJNktDZ0ZLUnh6VEE5bUtVa2QwTXQtYkFpcW0ycko5UFVvVkFMd3lOLXJRZ2VWOUFEVVZKXzdSUzZOdEV1eDZ4YzBOSzc3S3dOUENYUTVCMmNZX3dkUFNGN1BmamtIZHY4ZXplT2U0Ykc1M2t4Q081UTdpcnlZdnNvX09YRWVVaEhMRk5ud0RaNllNTzRiQ2p2?oc=5\" target=\"_blank\">11 listopada. \u0141ukaszenk", "id": 1495794, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQU0NPQWxDd3lUNFdIV0pVbHBVNnV0YjY3UlFhOTI4QS1HQnJzbXhULU0wdzFjRV9zRWhRRmFYb2NRUENFbkFqT3BNNFpCVmx5ZTF2bE9JYkc5dEU5YmdvdjVMM0stTUEyYTVpaVR3d3BhbHVSZl9Pc0hUUVQ3Znh3RHVoaENVN3hBdk5feVdVMHVIUmhEREZ1US1RQzRaRlZGaUxhd2JmTE10clZ2cFI2VGxSWG9WZm95?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Absurdalne \u017cyczenia \u0141ukaszenki dla Polak\u00f3w. Chce \"powrotu do normalno\u015bci\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:17:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxNT0VacFFoS0tvOE12VE1DVmdGQ1VHUEdCd3U0TDlwSi1Nd2VGWHVBZkxBVDktTlpXd29vSjdJT2VvZkRWNlhwaHB2M29MSkp0dHNsdkozQlhCVzl5MUFocnpnY0gyYUUyUU9lUllRdWdmelgwWGlqUXJ2c0Z5bG1ZcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQZktDQjdSaGJKYTRNbFptRldsRHo5MWZvMzlETHg2SWR6RXpMTDMxLTJYeGtZN2xNelFsWmowMkdyeGFsVEFEMDVxM2hfZ2dlb3F4RlJFV19UbV9yRllzeVBHWWh0ZnRuZzkyN2V1b2ZDODZ2T09EWm43dEhTVUItbFhNcERDLURVX2lFLWlwWlFaTFZlNUZ2V19iajY1Q0xCVmw4?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem. Przekaza\u0142 szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNTVcyYlBtNHRxZGtQU1Z0V1ljYVJRTnZKSnVSWHJ0NkUzOVA2aG1ISnFrZjVXbTNsX25qNHZPc09wTGw0OE5jcnlRbG1kQy1VZjhlWk5CMGdHclY3alIycV81cFpBcmlKS1pCb1hTQWk4Y2JRRmxpeGpobnR", "id": 1494961, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxNT0VacFFoS0tvOE12VE1DVmdGQ1VHUEdCd3U0TDlwSi1Nd2VGWHVBZkxBVDktTlpXd29vSjdJT2VvZkRWNlhwaHB2M29MSkp0dHNsdkozQlhCVzl5MUFocnpnY0gyYUUyUU9lUllRdWdmelgwWGlqUXJ2c0Z5bG1ZcQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNbEYtaHdnSllLUEMyTlVQWFl2aG1HT3hPeGlyUkpSRTJWY1VCRmtCRFkyUkNGVWZLVFBCUVc5NWpUUEJ0ZVM1ZUhQNEIxSURZRFIteDFtOEkyTllmLVVwRjVTUElqdURBM2cybmRlTGg5d2hOV3VTc3JzeldsTjZhdXhqV1NabUwtSE9zRTQzbWZlMjJmaUFWeEVJOFVhb0xR0gGcAUFVX3lxTE5FTzZqeXlSUmFRNUx2YXN5bEl5NTFHa2RJRnBGR0lzaXFsR2JDV0VLN2Yxb1Uyb3ZDZWp6azFWenIzdzhzbExTSWpwWnMxUDM0Y1VpdE5UZnpCZE8xSERmU20tT1RfeDdHLVk2eW12ZXpGbTFVb18wV0RGOEI1RVhrUFZRbE1LMUxmSTE0MXpRVzZZeUppTDBUTHhsaA?oc=5\" target=\"_blank\">Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci. Mentzen: Politykom PiS powinno by\u0107 wstyd</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOVmpJMWtqRGdscVJBcEdta3BnWE92aV9FNHFXRTZISkpsU2pHRG5PTUhkSVhicHZDajdVeGxIcG5ubXVQMGE1T2pVTGRzZ3VFbFFqQzg1eU4tQWhjU0JNak1Kb1hHYU94WXF2aEloX3Q3azgwajYybmk5ajBPM1owVTNSQ1llUzlCa1FwYTJ0MUdaTDRJZm0yRFlMbVBSOFFSbVJFUElVMmVFRDJTeW1oeHpwN1pITHdWaVVxV0JaTElybVZ4UUE?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Bosak zapyta", "id": 1494963, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNbEYtaHdnSllLUEMyTlVQWFl2aG1HT3hPeGlyUkpSRTJWY1VCRmtCRFkyUkNGVWZLVFBCUVc5NWpUUEJ0ZVM1ZUhQNEIxSURZRFIteDFtOEkyTllmLVVwRjVTUElqdURBM2cybmRlTGg5d2hOV3VTc3JzeldsTjZhdXhqV1NabUwtSE9zRTQzbWZlMjJmaUFWeEVJOFVhb0xR0gGcAUFVX3lxTE5FTzZqeXlSUmFRNUx2YXN5bEl5NTFHa2RJRnBGR0lzaXFsR2JDV0VLN2Yxb1Uyb3ZDZWp6azFWenIzdzhzbExTSWpwWnMxUDM0Y1VpdE5UZnpCZE8xSERmU20tT1RfeDdHLVk2eW12ZXpGbTFVb18wV0RGOEI1RVhrUFZRbE1LMUxmSTE0MXpRVzZZeUppTDBUTHhsaA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci. Mentzen: Politykom PiS powinno by\u0107 wstyd - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:14:11+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgJBVV95cUxQelJSVDVLd1RfZjVUVEREUTVnWk8wVkVnZkRtWTFUalU5dkFXZWlXMWhqZnpQWkhSY0lFcUdBLW5uVnMyRExKbHJjdkxCMnBwczdXWmN1NWRhRjZZV09yVFNfR1h6d0FoTzhUbnVoMWZ6eThNYzdjM0FFUVdIY3hrcUYtOXY4Q2RIWkw1THpld0NLR1g0c1lzSk5TOEhHeVJtYi04ZEJ6a1A5SEhpMUowMzJUOHlLY0Z1X080NGdfa2tMMV91ZVlLNUt4V3FUdXlDaUtiZG5rYjk0OU01czR6eHdHaTFQU1NkSTFhT2VyWjJCTzA4Q3VaV2drM3QzWXJBRmowUm9ELTVFd01kSUlvc0ZwaXk1NXRJRHc?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie nowy typ przest\u0119pstwa w KK. Pracodawcy b\u0119d\u0105 grozi\u0142y 2 lata pozbawienia wolno\u015bci za naruszenie tego podstawowego prawa pracownika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GazetaPrawna.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPNFBsSUdfeHFvM01kQ0FxZks0TTlhZ3BrZWRRdUFGR1hOZmZmbEJYNWlIMmF3UkZIVFJaRTlBSkRGTk42U0xEcXltNnZIT1hINldLZUdRaVJNbTQtcGg1WU9TRnVUMHpXQ2JkLUpndV81bnluclNtNWp6ZWNSbXp1U2lMNXBTcVpUS3p5UE9RN2NDZ3QyZ2ZZYkRubGhaYUdHTllUN2JlcHlfRXRRYnVwdw?oc=5\" target=\"_blank\">Rewolucja dla pracownik", "id": 1495379, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgJBVV95cUxQelJSVDVLd1RfZjVUVEREUTVnWk8wVkVnZkRtWTFUalU5dkFXZWlXMWhqZnpQWkhSY0lFcUdBLW5uVnMyRExKbHJjdkxCMnBwczdXWmN1NWRhRjZZV09yVFNfR1h6d0FoTzhUbnVoMWZ6eThNYzdjM0FFUVdIY3hrcUYtOXY4Q2RIWkw1THpld0NLR1g0c1lzSk5TOEhHeVJtYi04ZEJ6a1A5SEhpMUowMzJUOHlLY0Z1X080NGdfa2tMMV91ZVlLNUt4V3FUdXlDaUtiZG5rYjk0OU01czR6eHdHaTFQU1NkSTFhT2VyWjJCTzA4Q3VaV2drM3QzWXJBRmowUm9ELTVFd01kSUlvc0ZwaXk1NXRJRHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie nowy typ przest\u0119pstwa w KK. Pracodawcy b\u0119d\u0105 grozi\u0142y 2 lata pozbawienia wolno\u015bci za naruszenie tego podstawowego prawa pracownika - GazetaPrawna.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPRlI4dWRuRUFWU2UwR0tnYXFxcFBXbUVlWjFjZXA5c3BYTDVBRngxUFJFM0s2eWFXNWsta29HbHpuR1ZnU0NodGJwbFhYNzlSeVlHbzdzYVBKa0dqZjFRWVN2VEJwTk9ORDJ5ZVpnaU0wS1ByZUVFbEtsUVkwTW5VeUk5b3Jzejc3blRDZDduZ1pxWHpmV1RxRWo0R2V1N2QzVmlSWDNJa3RqZV8zcEE?oc=5\" target=\"_blank\">Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci w morzu rac, z Kaczy\u0144skim i z polityk\u0105 w tle. PODSUMOWANIE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Warszawa</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTDExQkdQQ1lCcnh2VXpxdl9rT0pFdVdZQzlsTElZcF9JMWNncUVScWk2NnN0N0VhY2RjQ3FySnNEcWpHSXlRUnhRalZQREJjNWE4VjdHMG13Y0tYTHBXZUR1dUJrbThGOGVEM0RBcUlCazkwUlItSl9ZUlV5ZXg4LUFoYWIyT3NRMWRhWEU3Rzg0M3VJSENGNm1WNk1tZ3JvRjlKU1dfMXJOcUJ5dkJVek9sT1NkTmZXNmpCbktJNnNvdw?oc=5\" target=\"_blank\">Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci przeszed\u0142 przez Warszaw\u0119. S\u0105 najnowsze dane o frekwencji [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.", "id": 1495372, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPRlI4dWRuRUFWU2UwR0tnYXFxcFBXbUVlWjFjZXA5c3BYTDVBRngxUFJFM0s2eWFXNWsta29HbHpuR1ZnU0NodGJwbFhYNzlSeVlHbzdzYVBKa0dqZjFRWVN2VEJwTk9ORDJ5ZVpnaU0wS1ByZUVFbEtsUVkwTW5VeUk5b3Jzejc3blRDZDduZ1pxWHpmV1RxRWo0R2V1N2QzVmlSWDNJa3RqZV8zcEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci w morzu rac, z Kaczy\u0144skim i z polityk\u0105 w tle. PODSUMOWANIE - Wyborcza - Warszawa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOUDhfTnlXcGlGV3VSaTN4eHRUNHMyQmYxU2xpRzFZX1RabmlLZk5Db2JTM0pwQll6REpVZVdLNy13UEVMMUhyNk12WnNBdjlyQTJaUnBZSlRXZmZJdEhBX1Q5SGRpY1h1YkZUakpVZklBUEdNQzRfTjhsT0RWdWwtZjRZX2tvRXYyVWViRUNDSGpKZ2c4VDRfZ25jd0JIWU1WSE9Ib3hPeTRFYzlMbFJ3NkpvMU5pbUlvUE01em8yTmlqeHAy?oc=5\" target=\"_blank\">Indiana Jones and the Great Circle - gra MachineGames na nowym materiale. Bohaterowie i szczeg\u00f3\u0142y rozgrywki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPYjNldEdtc3NiU2xIclZTdnJJay1ieGRUU242RmRUMUxEZnVzQkVrblpOVHdkdU1CRzgxVG1XNnNtb2dXdEQxLUo4TWF5bnJaY2ZYaWoxblFQYlNPSU0tU3VyU1hKRFBkRE96V3JXcWlBdElEVGdpb0FVUnVpV3lFbVVBTU9LeXhfUUxwWURuU2RtWmc3elJhdUdxYzctSVI2S0RUbE9DOUh0MHBGSkthRU1Vaw?oc=5\" target=\"_blank\">Indiana Jones i Wielki Kr\u0105g z mas\u0105 nowych informacji! D\u0142ugi gameplay w 4K</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs", "id": 1496129, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOUDhfTnlXcGlGV3VSaTN4eHRUNHMyQmYxU2xpRzFZX1RabmlLZk5Db2JTM0pwQll6REpVZVdLNy13UEVMMUhyNk12WnNBdjlyQTJaUnBZSlRXZmZJdEhBX1Q5SGRpY1h1YkZUakpVZklBUEdNQzRfTjhsT0RWdWwtZjRZX2tvRXYyVWViRUNDSGpKZ2c4VDRfZ25jd0JIWU1WSE9Ib3hPeTRFYzlMbFJ3NkpvMU5pbUlvUE01em8yTmlqeHAy?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indiana Jones and the Great Circle - gra MachineGames na nowym materiale. Bohaterowie i szczeg\u00f3\u0142y rozgrywki - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T17:01:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQZktDQjdSaGJKYTRNbFptRldsRHo5MWZvMzlETHg2SWR6RXpMTDMxLTJYeGtZN2xNelFsWmowMkdyeGFsVEFEMDVxM2hfZ2dlb3F4RlJFV19UbV9yRllzeVBHWWh0ZnRuZzkyN2V1b2ZDODZ2T09EWm43dEhTVUItbFhNcERDLURVX2lFLWlwWlFaTFZlNUZ2V19iajY1Q0xCVmw4?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem. Przekaza\u0142 szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPdjBPOHZWS1lZY04tSG16aUR4M3ZuTTU5b2ZFdzI4Xzl3b0RnUkRMeEpjN0lEU2hqMjFiMVNGMmEzRGxLREh0S0RCbl9KRm14MU9yaEhXblIxam9XTjFNR0VvUkoybnZMa3NYazFrMG5WbVd0TGpJM3kyUWE3V24tMXhoM2Z5Z21BS2NGblZR?oc=5\" target=\"_blank\">Trump zadzwoni\u0142 do Dudy. Wiadomo, co powiedzia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTE50dzRYS2prRkRiSm53VTZZR1ZVOWhraU9NbzFUYXdUOFpMZjhqN1lRa1ZnQklBZEg0TkItV25hcFJJckZFNXh1d2lZRVhKTG9xQkpnWFpBeFJzc1FNdGtkNQ?oc=5", "id": 1495371, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQZktDQjdSaGJKYTRNbFptRldsRHo5MWZvMzlETHg2SWR6RXpMTDMxLTJYeGtZN2xNelFsWmowMkdyeGFsVEFEMDVxM2hfZ2dlb3F4RlJFV19UbV9yRllzeVBHWWh0ZnRuZzkyN2V1b2ZDODZ2T09EWm43dEhTVUItbFhNcERDLURVX2lFLWlwWlFaTFZlNUZ2V19iajY1Q0xCVmw4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem. Przekaza\u0142 szczeg\u00f3\u0142y - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T16:52:14+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNWEtscUNsQnoyT3NqZUlORV93SkpNdWpfWFVDMmJuREhYblMxczFkNHN1bUxUakFvQjJjUmVMZ0hBSzNERThteUhIbmUxTExURFNIeWVXb3VEekN5VElWUkFGXy1VeHRWN1psYUl0OVJDY2RmaWtXb2sydE1NSVdWdTFxSjNHZHRjSjlYUC1NZ3I3R1dEWXBqOVNn?oc=5\" target=\"_blank\">Wydobyli z morza s\u0142ynny statek. Ma ponad 2,5 tys. lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lZeXNMYURCRVRMcENoV0VQZHhDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1494966, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNWEtscUNsQnoyT3NqZUlORV93SkpNdWpfWFVDMmJuREhYblMxczFkNHN1bUxUakFvQjJjUmVMZ0hBSzNERThteUhIbmUxTExURFNIeWVXb3VEekN5VElWUkFGXy1VeHRWN1psYUl0OVJDY2RmaWtXb2sydE1NSVdWdTFxSjNHZHRjSjlYUC1NZ3I3R1dEWXBqOVNn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wydobyli z morza s\u0142ynny statek. Ma ponad 2,5 tys. lat - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T16:45:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTDExQkdQQ1lCcnh2VXpxdl9rT0pFdVdZQzlsTElZcF9JMWNncUVScWk2NnN0N0VhY2RjQ3FySnNEcWpHSXlRUnhRalZQREJjNWE4VjdHMG13Y0tYTHBXZUR1dUJrbThGOGVEM0RBcUlCazkwUlItSl9ZUlV5ZXg4LUFoYWIyT3NRMWRhWEU3Rzg0M3VJSENGNm1WNk1tZ3JvRjlKU1dfMXJOcUJ5dkJVek9sT1NkTmZXNmpCbktJNnNvdw?oc=5\" target=\"_blank\">Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci przeszed\u0142 przez Warszaw\u0119. S\u0105 najnowsze dane o frekwencji [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOZTRVd0I3RDd5Ym04alFzMnhDckwzS1FXVlg3YlRkVzlSZ0NYXzB5ZGU2bTY4dmc0cmpsSE1SYVhZSEFVdzVwLUU4cWpYVWwzVTNqSk9ZSXVidXBZSzZhYTBrbWFxSDhYRFA3dzBTZmw5dldfSlhFc0N1ZERZS0FHMFBPQzhfejlETmtFNmdGUU1MS05YQTJ6MF9fdUVXWXFFdlHSAaABQVVfeXFMTWlfeTNNTGs1NHZJWUZQQTZVYk5QUGZNYkdMVU9UdzdnR1pRbll3YmRxTGlBTmdMYzVlNFBQNkIxRkQxZHJrWUozMkNKb29SRkVocGVoemZWc0R2V3ZSa0VCdlN2MEItdjhlTXdiZEJ0ZDVrMVgwY2VEWVdyRDJ6d1hqUDU2dXhIdG9tcEc3bXpzZjIxdk8wTks2MEd3Vkp4Mg?", "id": 1494533, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTDExQkdQQ1lCcnh2VXpxdl9rT0pFdVdZQzlsTElZcF9JMWNncUVScWk2NnN0N0VhY2RjQ3FySnNEcWpHSXlRUnhRalZQREJjNWE4VjdHMG13Y0tYTHBXZUR1dUJrbThGOGVEM0RBcUlCazkwUlItSl9ZUlV5ZXg4LUFoYWIyT3NRMWRhWEU3Rzg0M3VJSENGNm1WNk1tZ3JvRjlKU1dfMXJOcUJ5dkJVek9sT1NkTmZXNmpCbktJNnNvdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci przeszed\u0142 przez Warszaw\u0119. S\u0105 najnowsze dane o frekwencji [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T16:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxON18xUVAxMlNIZFhJMDVEVVpleDM0Ti0td1NvYWpuRXFqMTNTYmJoeXp1OTcwUWYtQVZpa1ZzSFVxU0k5QmVMS2UyeGhfNF8ycGJadXc5NGEwRmkyTE96UWlHeFpYYURsVDE4azlud2pMUk5YVlFkeWRCamp1cGJidkFtMld6WWJrMnlWVFlaLUhRVUhmZWc1eTV3dkhTOFhRV1lEMU13SmUyRUZlbGhoQngyb3ZyczVk?oc=5\" target=\"_blank\">106. rocznica odzyskania przez Polsk\u0119 niepodleg\u0142o\u015bci. Tak \u015bwi\u0119towa\u0142o Pomorze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Ba\u0142tycki</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOUGR4aTJVc0p2ZGg0XzdjM0JQVXpFOVNoMGNHR0NITUtmU2hCUjNFUi1TNFl1bF9iQ1FmX1Y2SEk0T0ltUElFMnFOeG1SRWg4d2FJUmlUamg5UnBvQVAyMmNDT0xUVVB5d3FycGY4Y2N4NTdYRzUwbXY1R3lMdW45amNVY1hqaHVfSjVGdzlqUEI1MlltMl9OSWlSTl95TXlOLURQUFhqT2VsekwycjFIQ2JocDNIeGs3ZGpB?oc=5\" target=\"_blank\">106 lat temu J\u00f3zef Pi\u0142sudski przej\u0105\u0142 w\u0142adz\u0119. Ten dzie\u0144 sta\u0142 si\u0119 symbolem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95", "id": 1496425, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxON18xUVAxMlNIZFhJMDVEVVpleDM0Ti0td1NvYWpuRXFqMTNTYmJoeXp1OTcwUWYtQVZpa1ZzSFVxU0k5QmVMS2UyeGhfNF8ycGJadXc5NGEwRmkyTE96UWlHeFpYYURsVDE4azlud2pMUk5YVlFkeWRCamp1cGJidkFtMld6WWJrMnlWVFlaLUhRVUhmZWc1eTV3dkhTOFhRV1lEMU13SmUyRUZlbGhoQngyb3ZyczVk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "106. rocznica odzyskania przez Polsk\u0119 niepodleg\u0142o\u015bci. Tak \u015bwi\u0119towa\u0142o Pomorze - Dziennik Ba\u0142tycki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T16:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxONjI0emZDRUEtaTE3Q3oyeDVwa0Q2a0JDMTd6VjFoY2ZTUHZGVUhqOU9KbFpVYkdIMzdOMC1LNDB1SnlWc05jVDNYTFBSSjJ0M1J0NnhiUFA4TFVzcGpvWXZQdDd2eDNVcGpxeEdka1laazNmV0ctU1RvaXROcmNWZjgzc3h1UVlOYTluaHBoQkFCcWREY2dPQmNjWmk?oc=5\" target=\"_blank\">Na po\u0142udniu Ukrainy ju\u017c szykuj\u0105 si\u0119 na ofensyw\u0119 Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPTTRFd3Y4WGY5VTF5OG5jeGIxTjFnV0EweU1zSklVNzlZbjRxVG9jSlZ2WVI1Yk5McWd6aHk0Q3dkT0piYVktaExyZEtqZDhYb2NaWTN3OXA5MC0xaWF1VE83N3RzelhiVzF1OGlRRUVJS0VpeF9LczhrUjhiSUZvNk1sQXR6MmthVEp5dDF4NzBNYzlEMDU3LXFQcFJEMDBDR2J3Yk9rWnoyUDI0dEFZMVZIRHBtRWd2R1pYWjdyTmllbzg?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie przygotowuj\u0105 si\u0119 do uderzenia. \"Mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 z dnia na dzie\u0144\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPamFCNWtiNXVoR3JOMTJaczNldjZO", "id": 1496127, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxONjI0emZDRUEtaTE3Q3oyeDVwa0Q2a0JDMTd6VjFoY2ZTUHZGVUhqOU9KbFpVYkdIMzdOMC1LNDB1SnlWc05jVDNYTFBSSjJ0M1J0NnhiUFA4TFVzcGpvWXZQdDd2eDNVcGpxeEdka1laazNmV0ctU1RvaXROcmNWZjgzc3h1UVlOYTluaHBoQkFCcWREY2dPQmNjWmk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na po\u0142udniu Ukrainy ju\u017c szykuj\u0105 si\u0119 na ofensyw\u0119 Rosji - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T16:16:21+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQb1pIaHZaa0FiU3V6eUtIMEQzUk5sNjdaQV9WcjVCMWZvUE9xUjBmdWlrZE1nRFRDZVpFUjllQlE3TFZla05hTXJWVXNJUmVqalFVRzBqNVR5alVxdHYxS0ZZU0xVY01EcF8ybDBfQ2lEZGdxZ3AxS1hiUlBSQ3hvd0dqNTBMWnhObGdMZW54bXhySVZ1cksxdUl3d0NadU1LeWc0MUpKOHkzNERtdzJpaVllQXNpeGhwMlBkVWJ1TEpEREdlR053?oc=5\" target=\"_blank\">Stellar Blade ju\u017c nied\u0142ugo otrzyma oczekiwan\u0105 now\u0105 zawarto\u015b\u0107. Znamy dat\u0119 premiery i szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>", "id": 1496130, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQb1pIaHZaa0FiU3V6eUtIMEQzUk5sNjdaQV9WcjVCMWZvUE9xUjBmdWlrZE1nRFRDZVpFUjllQlE3TFZla05hTXJWVXNJUmVqalFVRzBqNVR5alVxdHYxS0ZZU0xVY01EcF8ybDBfQ2lEZGdxZ3AxS1hiUlBSQ3hvd0dqNTBMWnhObGdMZW54bXhySVZ1cksxdUl3d0NadU1LeWc0MUpKOHkzNERtdzJpaVllQXNpeGhwMlBkVWJ1TEpEREdlR053?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stellar Blade ju\u017c nied\u0142ugo otrzyma oczekiwan\u0105 now\u0105 zawarto\u015b\u0107. Znamy dat\u0119 premiery i szczeg\u00f3\u0142y - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:53:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOMWE2NFJ1M0NOUk9Edm9CdGxpYU50RlpTWEVHMnB0Y3ljNzF4akhFZFhFN2hpc3l0d01nTmFmeG5PYWVlUjdPdEtPYktjeWluU21pWDVlNzlld1lJWl9mREQ5VnBSUVM1QVAtQXcwNFdYUFFkd3BIeHJPUjlJdHpDeS1yWVFEbnozQndqSkRZSzJKNXk4WHZZTVRGN2FkU3J2NTZ3a1lUdw?oc=5\" target=\"_blank\">Europejscy \u017co\u0142nierze na wojnie w Ukrainie? Komisja Europejska zabra\u0142a g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQeFRFREFBRVpEVDFjVy1yT2lLcUZuUmxiNEs2LVpVUmp5blA5R08tbWo0bnhWc2xFd0NmSUNzZWMyLUJDbTlOZ1NER1lHNmY1RVZZeVc4MGVQQ0Q3bTBReS1DZlYwQjZrcXJaVjZORVVfVU12S3BYOXA0Nkpqa2pDaVAxN29pVVR4OG5peXd6OHpvNGNSM3NZbUIzSHFEWUhLNXZiWWtDTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Europejskie wojska trafi\u0105 do Ukrainy? Komisja Europejska reaguje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNMXNBNmFlSi1RS2Zsa003SGFMWmRwZ21WbElMS1l6a3JEQ0toV2xfVjF1ejZLV3NQ", "id": 1495373, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOMWE2NFJ1M0NOUk9Edm9CdGxpYU50RlpTWEVHMnB0Y3ljNzF4akhFZFhFN2hpc3l0d01nTmFmeG5PYWVlUjdPdEtPYktjeWluU21pWDVlNzlld1lJWl9mREQ5VnBSUVM1QVAtQXcwNFdYUFFkd3BIeHJPUjlJdHpDeS1yWVFEbnozQndqSkRZSzJKNXk4WHZZTVRGN2FkU3J2NTZ3a1lUdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejscy \u017co\u0142nierze na wojnie w Ukrainie? Komisja Europejska zabra\u0142a g\u0142os - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:53:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNd1N6a0RJUFpnRExjWDZrR2RITmhnUE5YbWJKLThSN3NqVXdLYk5UMUlOZ1BzX1BHWE16MDNmdXlSNTZ5ZkpwQzhmZXB1b2hJcFhkRXpNc2hiWGJCRTJpY2U0Ql9BM01tMXdyVEFQaEpwWk9HY2dOTEM5N1FrZ2ozM1NJWDhER0Z2SFQwYjVyMTBFNFduRk9fR3hn?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle jest warte narzekanie graczy. PS5 Pro idzie jak burza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPSFdOYlVuNUVRelp3RmUxTFNtblR4dHJQaFExUHFXclpHeG9BLTlseWpycTY4R1hjT1NuaUFrUnJLZUZZZXlIRzM2UDNmS3lzaHJMbm1JbmtPQVlDOU9ldmh5QlduX05ubDZZZTY5ckxZMTVoX0RYdHhId2Z3bzcwRnhlNEtTSWRiR2otYTYxS3lxTDQ2RGZTV2tLLUFyR1dpU29rakdmTlMwT0E?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 Pro du\u017cym problemem dla skalper\u00f3w. Handlarze trac\u0105 mn\u00f3stwo pieni\u0119dzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNMlhlRlh0TTBoMFpQNk1TUEo5MlU4ZjVERDl3bUFIbV8wTHZXS3BCSEc5U0k0QlRld19PTTFmTEFoZ2t1eml0Snk", "id": 1494968, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNd1N6a0RJUFpnRExjWDZrR2RITmhnUE5YbWJKLThSN3NqVXdLYk5UMUlOZ1BzX1BHWE16MDNmdXlSNTZ5ZkpwQzhmZXB1b2hJcFhkRXpNc2hiWGJCRTJpY2U0Ql9BM01tMXdyVEFQaEpwWk9HY2dOTEM5N1FrZ2ozM1NJWDhER0Z2SFQwYjVyMTBFNFduRk9fR3hn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle jest warte narzekanie graczy. PS5 Pro idzie jak burza - TELEPOLIS.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:41:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPeDZ6OUZwTGM0czYzQ2d2YzRPbnV6bHRYZDYxcllFbk9yN3BWVF83Ym5rcU9ocUt5Rk1nRy1aUndNd2loR3Y0OU1zdDM1ZHR1MUJZMjROR1ZpUldLbV9MWFl6R1dMc09DTW44a192WkxYZFh1S3NZVWZiMjBwMDRPYnBJdDdCazl5bE5Ram03SVZoUzBrWEtnTU1adU1FWlJBd1FJamFkelVZQ0sxQmFUZU9hTGlLa3FyOHgtSEV5T2NGbThpZUJmNGU5RnRFUWNYZ3did2NoUknSAd4BQVVfeXFMTXlqNlFoR2JTZnViQnJtb1I1anpDWXEwMm05akgzZWFkODFSSEhGTjUtZUplQmRjSnZ6TEk1b0RLZEFqQlZ1S2lhaDBOekxUMXp2TldzWUp5c1JTcVFQZnY5TFhJcW9mSXNyQTVfUUtfam1PS21QTlpOVXBHNnFVUy1RTURNUFFzXzBmS0RVaUZULXlvMzc3ZUdfLU9yUGZmaG1KclFuYW52ck9JaGFsMVdnR2VDa3RrYXNxb2E5ei1kWVJUUG9LQnZPYUc1dFJVVjIzcXdKQ3dUdzVtTk9B?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Probierz zn\u00f3w postawi na dw\u00f3ch bramkarzy? Selekcjoner zabra\u0142 g\u0142os w sprawie Skorupskiego i Bu\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNQW5FUW1IT183cTd3My1jYnc1UnVFTldRVllkRklLTUR1dV9pZm5ZTTlDNDIwcGpsd0RrbGFXOVBLT2hyYjNQanJrMVBZa2lTM", "id": 1495385, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPeDZ6OUZwTGM0czYzQ2d2YzRPbnV6bHRYZDYxcllFbk9yN3BWVF83Ym5rcU9ocUt5Rk1nRy1aUndNd2loR3Y0OU1zdDM1ZHR1MUJZMjROR1ZpUldLbV9MWFl6R1dMc09DTW44a192WkxYZFh1S3NZVWZiMjBwMDRPYnBJdDdCazl5bE5Ram03SVZoUzBrWEtnTU1adU1FWlJBd1FJamFkelVZQ0sxQmFUZU9hTGlLa3FyOHgtSEV5T2NGbThpZUJmNGU5RnRFUWNYZ3did2NoUknSAd4BQVVfeXFMTXlqNlFoR2JTZnViQnJtb1I1anpDWXEwMm05akgzZWFkODFSSEhGTjUtZUplQmRjSnZ6TEk1b0RLZEFqQlZ1S2lhaDBOekxUMXp2TldzWUp5c1JTcVFQZnY5TFhJcW9mSXNyQTVfUUtfam1PS21QTlpOVXBHNnFVUy1RTURNUFFzXzBmS0RVaUZULXlvMzc3ZUdfLU9yUGZmaG1KclFuYW52ck9JaGFsMVdnR2VDa3RrYXNxb2E5ei1kWVJUUG9LQnZPYUc1dFJVVjIzcXdKQ3dUdzVtTk9B?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Probierz zn\u00f3w postawi na dw\u00f3ch bramkarzy? Selekcjoner zabra\u0142 g\u0142os w sprawie Skorupskiego i Bu\u0142ki - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:38:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaFB5azhnMmMxcWNENHJRdVplUVVqczhUanNRWWI5cnUtbjQ0MEZFR2JPWlhHTzlYM0lKZ21DakVla1BZWEhVU0c3UlIyZF9VUW5aZU9FT19OZk9ma1JJc2UxR3FIN3ZaOFI5T0QtemFRN0UtcU9tbmJ2QjVLVFltcS1VaHZYUUVuSFhmVUFwYUhlVkp0TzJhbGQ5WW1TOVlJaEFxZmlRWHo?oc=5\" target=\"_blank\">Ma polskie korzenie, kocha Izrael, ale popiera antysemick\u0105 teori\u0119. Nominatka Trumpa na ambasadork\u0119 USA przy ONZ</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNYklTeE1GVm55eUkwdzJTTjZsQU1qQ1dzMDNPVWJfOHpWQWdPV0pmQjFGTEtTTFlaOWhITWQwSG9DV3lnRUxHM0NiQ0Vxbk5YS0hQblJ5WDJVRFM5OEF2TGZ2UTE0XzV6amROZzVuaFNXbTZqRnBCbzg2a3YyT3N2em9TNG5sb2JsUllON1VMOUJuWUREU05IeFU3NW8yU0FKUmxlSXcyZ1dNdWFMenEtZzRSckNXWmYtbTlHazMwdUFtT2x5S0RsbUVXZElJRjNRTm5MVmpBa2dkbGs?oc=5\" target=\"_blank\">Trump z\u0142o\u017cy\u0142 ofert\u0119. Kongresmenka polskiego pochodzenia z now\u0105 posad\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li>", "id": 1494965, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaFB5azhnMmMxcWNENHJRdVplUVVqczhUanNRWWI5cnUtbjQ0MEZFR2JPWlhHTzlYM0lKZ21DakVla1BZWEhVU0c3UlIyZF9VUW5aZU9FT19OZk9ma1JJc2UxR3FIN3ZaOFI5T0QtemFRN0UtcU9tbmJ2QjVLVFltcS1VaHZYUUVuSFhmVUFwYUhlVkp0TzJhbGQ5WW1TOVlJaEFxZmlRWHo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma polskie korzenie, kocha Izrael, ale popiera antysemick\u0105 teori\u0119. Nominatka Trumpa na ambasadork\u0119 USA przy ONZ - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:34:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNLXhSeVNIU1hySTBSdGVMTnIxWWlXQ0VyOVBkbDhPb2hsNFFObl9yNG9ZZzBjUXJvNS02eWxzeU5OVzY1b3ZxZGcyaVVLSFBrSnRRaVFFa0ItMEdzWkxicENUNFAzdFlGaVJQZVFyYXdYaGRlSDlJanc2d0VrM1JvREVTTjVoYjFnRk9zSDNwakxzX2NFNzFORGh2aUdEek1HZF85Xzd3?oc=5\" target=\"_blank\">Tama w Ukrainie wysadzona w powietrze. \"Przez wsie p\u0142ynie woda\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font>", "id": 1495796, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNLXhSeVNIU1hySTBSdGVMTnIxWWlXQ0VyOVBkbDhPb2hsNFFObl9yNG9ZZzBjUXJvNS02eWxzeU5OVzY1b3ZxZGcyaVVLSFBrSnRRaVFFa0ItMEdzWkxicENUNFAzdFlGaVJQZVFyYXdYaGRlSDlJanc2d0VrM1JvREVTTjVoYjFnRk9zSDNwakxzX2NFNzFORGh2aUdEek1HZF85Xzd3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tama w Ukrainie wysadzona w powietrze. \"Przez wsie p\u0142ynie woda\" - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:33:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPYjNldEdtc3NiU2xIclZTdnJJay1ieGRUU242RmRUMUxEZnVzQkVrblpOVHdkdU1CRzgxVG1XNnNtb2dXdEQxLUo4TWF5bnJaY2ZYaWoxblFQYlNPSU0tU3VyU1hKRFBkRE96V3JXcWlBdElEVGdpb0FVUnVpV3lFbVVBTU9LeXhfUUxwWURuU2RtWmc3elJhdUdxYzctSVI2S0RUbE9DOUh0MHBGSkthRU1Vaw?oc=5\" target=\"_blank\">Indiana Jones i Wielki Kr\u0105g z mas\u0105 nowych informacji! D\u0142ugi gameplay w 4K</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOUDhfTnlXcGlGV3VSaTN4eHRUNHMyQmYxU2xpRzFZX1RabmlLZk5Db2JTM0pwQll6REpVZVdLNy13UEVMMUhyNk12WnNBdjlyQTJaUnBZSlRXZmZJdEhBX1Q5SGRpY1h1YkZUakpVZklBUEdNQzRfTjhsT0RWdWwtZjRZX2tvRXYyVWViRUNDSGpKZ2c4VDRfZ25jd0JIWU1WSE9Ib3hPeTRFYzlMbFJ3NkpvMU5pbUlvUE01em8yTmlqeHAy?oc=5\" target=\"_blank\">Indiana Jones and the Great Circle - gra MachineGames na nowym materiale. Bohaterowie i szczeg\u00f3\u0142y rozgrywki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs", "id": 1495381, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPYjNldEdtc3NiU2xIclZTdnJJay1ieGRUU242RmRUMUxEZnVzQkVrblpOVHdkdU1CRzgxVG1XNnNtb2dXdEQxLUo4TWF5bnJaY2ZYaWoxblFQYlNPSU0tU3VyU1hKRFBkRE96V3JXcWlBdElEVGdpb0FVUnVpV3lFbVVBTU9LeXhfUUxwWURuU2RtWmc3elJhdUdxYzctSVI2S0RUbE9DOUh0MHBGSkthRU1Vaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indiana Jones i Wielki Kr\u0105g z mas\u0105 nowych informacji! D\u0142ugi gameplay w 4K - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE1QUjdsVDlBUG5mVzV3TjktdFlseWtJaWxNalREQWpEcnhUU0lLWEtuOHl5T3hqc1JoaW9Na2JMdHV3UDE3VC1rbnF3bDd4Y1doVVV2Ukcwdm5UalI2d0E?oc=5\" target=\"_blank\">Konferencja reprezentacji Polski. Probierz i Zieli\u0144ski w ogniu pyta\u0144 [ZAPIS RELACJI] Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQeTJZRFpfVUxsRTFVelVHRlItRkxMZGJYczh1bUg4NElIOUYydGM2TUVuNXpmRUJ6YXFnaVp5STZ2eXRtbk42XzBCc3dsMFVNUlNSaFp3T3dGSXRXNkkydG1OVlhaOTEycDhBOG1wUV9kX0h5d3V0Ylk5czhWMy1pZ0VRVmMtZks1M3h6RWVoTnUwWmpQOTNKWTFRSnpYVllwT0tUUW5fbjF3dXprVUFROWw1YmN0b1o2aWxrNzhSb1pvcGJyVC1taVQ0RnlXTW90My1HWTBnWDh2OXdZR253?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak bez Roberta Lewandowskiego! Pilny komunikat PZPN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPUTlFcUU2eUkxblVveXZCT01ZZlBYUDlHeFpRRnU1UzRmZzBua1owb1h", "id": 1494541, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE1QUjdsVDlBUG5mVzV3TjktdFlseWtJaWxNalREQWpEcnhUU0lLWEtuOHl5T3hqc1JoaW9Na2JMdHV3UDE3VC1rbnF3bDd4Y1doVVV2Ukcwdm5UalI2d0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konferencja reprezentacji Polski. Probierz i Zieli\u0144ski w ogniu pyta\u0144 [ZAPIS RELACJI] Reprezentacja Polski - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVGZRV3JvQ245bTNhSVJpV0t0bXlKN1ZPcEZRMmRKZ2k5X2prc1d2WktJX29vc1ZDdUFyZENGbEtaYzJmRkxIdXlLTi1idVpHcEpfX3Jfb29ZMHlYTUVlRUg0cEpCQTB4NU9aUVlUaUh0RUFTSG85SUxlZTB1MXJ1TUtaVFg2bU9xZXlzNzB2SEd3YndRdmN2NDVFZEFxS24tZm9yYldzMHhRclRpTmc?oc=5\" target=\"_blank\">U boku Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego kogo\u015b zabrak\u0142o. Pojawi\u0142 si\u0119 za to niespodziewany go\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOLVZFTVFOdjNxYUctVURpRWdZeEdHc0RrSDlRV2ZGVUpvLUtxc2pLTXpQSXBYTmdrbEVDV01KSm5TemJoMjVnWU16QjV0RGE4d0xvSXNtSmtuRGxXY3k4cndiLTV2VUZONV9xQjQ3cW0wWV9TNVJxLTU4Q0ZVVmRyeTZHMXVRWFBDeEZyMzVqQ2p0ZlN2VmdXdFNibEpONWtLZlpSdXVuOHJ2R0lpQWFuTlhLRUluN2M3ZkdKek1rRVVwQjlJ?oc=5\" target=\"_blank\">Ekspertka m\u00f3wi o plotkach ws. kandydata PiS w wyborach. \"Nie\u0142atwo w to uwierzy\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi", "id": 1496123, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVGZRV3JvQ245bTNhSVJpV0t0bXlKN1ZPcEZRMmRKZ2k5X2prc1d2WktJX29vc1ZDdUFyZENGbEtaYzJmRkxIdXlLTi1idVpHcEpfX3Jfb29ZMHlYTUVlRUg0cEpCQTB4NU9aUVlUaUh0RUFTSG85SUxlZTB1MXJ1TUtaVFg2bU9xZXlzNzB2SEd3YndRdmN2NDVFZEFxS24tZm9yYldzMHhRclRpTmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "U boku Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego kogo\u015b zabrak\u0142o. Pojawi\u0142 si\u0119 za to niespodziewany go\u015b\u0107 - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:07:29+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNMmVoaXpPWmtUeHFyUWVOcWxKeUc2UkdLbi1YMWVGTkVYS3FyaElTVkpNYWFSTElrS291UENjcnNHWDlmX1NPSjZlSlRKcnJfMFdMcFF5NFZVdzJxNlBUUHNPdnp5LVgwcjc5Ym9KOXFQVmdyVlFIUWFwcWNObDBfa0o3bVktZTRPWk5EUmptVlFZb2d5LXhiaEZORWNQVUI3VmlzdHZGSTN0SmRHQ2xMTVZZTWFZcmN6UTVUZ1pzU2xobl9ZMWFPa2d5OXg5ekFxbHVmSzJ5ZjlIVGhna0NuZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rolnik szuka \u017cony\": podj\u0119\u0142a z\u0142\u0105 decyzj\u0119? Widzowie w\u0119sz\u0105 oszustwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNNzFDOE50Ymw1MEIwWnIyWmlUZnlPYzEteWtWLWpBQ25wX1h1bDh6ZmNoV0RTU1lPZUZXa1YybXVsX2piZ2drc2htRGNqUndXT0RwOFh2ZW16cnNSZy1NTlczbEtmZUd4dVlUWm5hMFRxajVtQ1FaSlM5bC1SYmlpUXJnTjNOUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eRolnik szuka \u017cony\u201d. Marcin i Rafa\u0142 wybrali! Kandydatki nie kry\u0142y zdziwienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPZ0VJNlVJRnZiRXpFY1VRX3Q5U0xGZk", "id": 1494540, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNMmVoaXpPWmtUeHFyUWVOcWxKeUc2UkdLbi1YMWVGTkVYS3FyaElTVkpNYWFSTElrS291UENjcnNHWDlmX1NPSjZlSlRKcnJfMFdMcFF5NFZVdzJxNlBUUHNPdnp5LVgwcjc5Ym9KOXFQVmdyVlFIUWFwcWNObDBfa0o3bVktZTRPWk5EUmptVlFZb2d5LXhiaEZORWNQVUI3VmlzdHZGSTN0SmRHQ2xMTVZZTWFZcmN6UTVUZ1pzU2xobl9ZMWFPa2d5OXg5ekFxbHVmSzJ5ZjlIVGhna0NuZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rolnik szuka \u017cony\": podj\u0119\u0142a z\u0142\u0105 decyzj\u0119? Widzowie w\u0119sz\u0105 oszustwo - \u015awiat Seriali", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:07:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQeFRFREFBRVpEVDFjVy1yT2lLcUZuUmxiNEs2LVpVUmp5blA5R08tbWo0bnhWc2xFd0NmSUNzZWMyLUJDbTlOZ1NER1lHNmY1RVZZeVc4MGVQQ0Q3bTBReS1DZlYwQjZrcXJaVjZORVVfVU12S3BYOXA0Nkpqa2pDaVAxN29pVVR4OG5peXd6OHpvNGNSM3NZbUIzSHFEWUhLNXZiWWtDTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Europejskie wojska trafi\u0105 do Ukrainy? Komisja Europejska reaguje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNMi10WDVfWDNNU0VZdHV3elJEcE1rczhvY19uQzdVQ05fLWw4WUl0SFcxX2FiejJYR0Nsd2UwekQ5NlZoNDZhUHNTSWE4S2xvUHRzZjR0OTVjbVVjZXIyazR3TTJOQkl1N0tXVm1YUFZhWGV2alZsci1BeEJjMHluaE5Cd0tZNF9ibTdCTDdhTm52UWE5cWFxQ3lzNXNDakZLQk1MZnU2ekhBNVRUT1Jtd3RsZ0dldjRsRFhZNkpSN19fQdIBnwFBVV95cUxOQXptWU5adDR5UC0tcXBLTGpRNElVaDVVSmg4OUZlNHhmWmFKcWVjOXZnWVlESW0waHM1MWpiWnpSSnhzeVcwMDF1N0FONDJDNzh5TFVMdWVqNkdHSWRjcmNDUU9wUGxONWMwYXhuRllBNjhHMHFyWUdSaFc4cTlzTXJ6MEs4TjhoUEJWb0Ffd0Q1QjhhX0l3SktlVW1KNzg?oc=5\" target=\"_blank\">Unia", "id": 1494104, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQeFRFREFBRVpEVDFjVy1yT2lLcUZuUmxiNEs2LVpVUmp5blA5R08tbWo0bnhWc2xFd0NmSUNzZWMyLUJDbTlOZ1NER1lHNmY1RVZZeVc4MGVQQ0Q3bTBReS1DZlYwQjZrcXJaVjZORVVfVU12S3BYOXA0Nkpqa2pDaVAxN29pVVR4OG5peXd6OHpvNGNSM3NZbUIzSHFEWUhLNXZiWWtDTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejskie wojska trafi\u0105 do Ukrainy? Komisja Europejska reaguje - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:05:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNZFk0OWpXb2FISnNrM2JBMDEwQzJqVEhPNWttSkJTOHJGOE5EdDdWZnRvb3U3ckN4ZjBSZTJPbURySkJ0cGxfbHVMN2tYZUJKSXhfUWtLMVFpMFV1YkVuajBmMHNpSVJwYXZIMmpTMXZiMGxIYkFpSUh2cVp4XzJ4Q3FEcUhKWUY3YjkxaUR6cEdzdTJzQ3Z0cGNxSjhjcnZYbTgzdWpKNS0wUloycTh1WTdZTWZNZ1ljNkxDblRFb1A?oc=5\" target=\"_blank\">Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani z urazami g\u0142owy trafili do szpitali. Apel policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQWGpfYXZBY203THZQc0loYk9yRVNzSVRpTVVzdVpZdmpMSE9YM1lEWWNJMVhVb3hBZml2MUN2VHhBbHBwbDBKTmZ5YmxxZnhGdkFWQTNaSkZJQ2dDNVQxS3BNWEU5YzNMRlhwYlpmVVVneXViWjc2Vko1X1QtQ3ZzLUM3Wkc2VEt2MUZpbDMtei1lc181N3hVZWEwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ch\u0142opiec zagin\u0105\u0142 na marszu. Szcz\u0119\u015bliwy fina\u0142 historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxONk0wam5hUkRndmdYMlROd2psQzBEbXZMN1EtV2d3RE5sMUYxWkRrUklhbElKUUpOSExnZV", "id": 1494962, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNZFk0OWpXb2FISnNrM2JBMDEwQzJqVEhPNWttSkJTOHJGOE5EdDdWZnRvb3U3ckN4ZjBSZTJPbURySkJ0cGxfbHVMN2tYZUJKSXhfUWtLMVFpMFV1YkVuajBmMHNpSVJwYXZIMmpTMXZiMGxIYkFpSUh2cVp4XzJ4Q3FEcUhKWUY3YjkxaUR6cEdzdTJzQ3Z0cGNxSjhjcnZYbTgzdWpKNS0wUloycTh1WTdZTWZNZ1ljNkxDblRFb1A?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani z urazami g\u0142owy trafili do szpitali. Apel policji - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:04:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOODlqRkNuMjRsdktsVjNkcmtQS1ZTREg2dXNKR21yMDlaSmlrV2dIT1RqVXZTNElheEhfQjhwZTZDRUNRdGFUeXA4cnJEOGgwYzIxSU9ZUEdIRjMzWUgxQi1Hbi1NR3AwNUpJbFVGRWppODJMRkNwaVc3Mm5nMF9JZ2JNQVZtOV8xT1ptN1BKMWVEWEtIR1plUC1oUdIBmgFBVV95cUxOSGNqb0ZkQ294RWI1NFFkM1NnRzUyX2dsN1RFWk1ZYURlRnoxbEZKWkNGZXVSQlNsZjFndTlwUl9nemRhS1hrUVZ3R1dualBwMUJDdWRwQVQ5OEFLNHFBalp1ai1NOXhxam9BNWp2WVd1WmhRak5zSmhpLWdiRWhXS1BYcmY5cl9wOWN4aUQyRmRLNlV5UExpdEVn?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja ratunkowa na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Zas\u0142ab\u0142 uczestnik</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxONk0wam5hUkRndmdYMlROd2psQzBEbXZMN1EtV2d3RE5sMUYxWkRrUklhbElKUUpOSExnZVlWZEdBUGd0RXhOSTVNR29ydFhiVHBNWDRrZHM3V3VTblpUNVlVbndrWmd1Vl9QYm4tNElOS0czOHNCVW9jOEJwMHJReXg1UUpjazVDbXRiX2M4WTd4RGRHeWZKdTgtM2w3RUkxZi1QWHp2eU5HbklWLWI3TG1BRExCbnBHbFlJcEZHaFdEV0RzZXlLVm9aWGFVUW9GeHBv?oc=5\" target=\"_blank\">Roczne dziecko prz", "id": 1496122, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOODlqRkNuMjRsdktsVjNkcmtQS1ZTREg2dXNKR21yMDlaSmlrV2dIT1RqVXZTNElheEhfQjhwZTZDRUNRdGFUeXA4cnJEOGgwYzIxSU9ZUEdIRjMzWUgxQi1Hbi1NR3AwNUpJbFVGRWppODJMRkNwaVc3Mm5nMF9JZ2JNQVZtOV8xT1ptN1BKMWVEWEtIR1plUC1oUdIBmgFBVV95cUxOSGNqb0ZkQ294RWI1NFFkM1NnRzUyX2dsN1RFWk1ZYURlRnoxbEZKWkNGZXVSQlNsZjFndTlwUl9nemRhS1hrUVZ3R1dualBwMUJDdWRwQVQ5OEFLNHFBalp1ai1NOXhxam9BNWp2WVd1WmhRak5zSmhpLWdiRWhXS1BYcmY5cl9wOWN4aUQyRmRLNlV5UExpdEVn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja ratunkowa na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. Zas\u0142ab\u0142 uczestnik - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:03:47+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNR292b2RSWjVmTExJbjBhamk5X0FveFR2elZlejVQSWkyaHZNWG9QNnhMaUExUENOc3BUYmVMalZUQlo5RFhMMTFXbTYwY2lFb3NQM1RKY1BEQWNsM1RaUjB6eWMxcmNka0VTUWtKNEh0VWk3MnBkSWNqdDYwNmxnVU9Ec3Z0M21BQWdVRg?oc=5\" target=\"_blank\">Pu\u0142apka w Google. Wpisujesz popularne has\u0142o i krzy\u017cyk na drog\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>", "id": 1496430, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNR292b2RSWjVmTExJbjBhamk5X0FveFR2elZlejVQSWkyaHZNWG9QNnhMaUExUENOc3BUYmVMalZUQlo5RFhMMTFXbTYwY2lFb3NQM1RKY1BEQWNsM1RaUjB6eWMxcmNka0VTUWtKNEh0VWk3MnBkSWNqdDYwNmxnVU9Ec3Z0M21BQWdVRg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pu\u0142apka w Google. Wpisujesz popularne has\u0142o i krzy\u017cyk na drog\u0119 - TELEPOLIS.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T15:00:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPSDhQOS1MWU1fR191VjZfQUh2ZG4zMnl0aVlkOFdyVDBPcFNfZTU1SGJCNXNhLVo5VEc0RjNnT2dyS2JUUUQwQzBPWElsWkpSRmNCc2hybDJ0OTNPdmd6RU5vbW12ODJNdkJWNGRpeTdwTVc1VDVNOGRPd0hHejlHQ21ZRUlJYU8zOGpWSjVKbkZaRkZBUDcteDczX3EwR25OUXZGTE9Pbk5wRUlkS0NYMEtDRHFzQmtzZDNWanRpZHBzY3ByWDZMOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ujawnili nowe uj\u0119cie gola Roberta Lewandowskiego. To wyja\u015bnia wszystko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNVXFvMjVhNV92YUtrSkxLaHpQSktNTFh2X3FEd0NybVVkdFNSNlZMdHUtSXNvdkREWVc1REFNM2hRVDZiWGJlemVGYXVKd2R0TTRmUWQ2Njk3TDE1SUZONnNyNnNJMFNXY0MtLXRCRjN3UkVINE82NFlzYTV6cXI2VzFIZHo3S09uWERnaWY4ZHViM3NvZlFuV3I3NWtqMEJIbFFLTlVIRDZmVHU00gGrAUFVX3lxTE9qSWpJRWw5QTVib0pRbjlsb0EyUk8yNmhZOHpUalYwRkFLWDFnekJ3dTZ4VjY1V3FkeWZrUXotdF9wcFozWXNROXotUEo3M2tTbDY2bE5USElkOGhXZjNMRXJyZWhYMlBBNmFfTi05T0dBbHdSNDhuejdTQkc4Y3RoVl9abjEwX2kzRFItb0pxQU9yaUNSTGtNbzVlSHZLbDV", "id": 1494542, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPSDhQOS1MWU1fR191VjZfQUh2ZG4zMnl0aVlkOFdyVDBPcFNfZTU1SGJCNXNhLVo5VEc0RjNnT2dyS2JUUUQwQzBPWElsWkpSRmNCc2hybDJ0OTNPdmd6RU5vbW12ODJNdkJWNGRpeTdwTVc1VDVNOGRPd0hHejlHQ21ZRUlJYU8zOGpWSjVKbkZaRkZBUDcteDczX3EwR25OUXZGTE9Pbk5wRUlkS0NYMEtDRHFzQmtzZDNWanRpZHBzY3ByWDZMOQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ujawnili nowe uj\u0119cie gola Roberta Lewandowskiego. To wyja\u015bnia wszystko - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T14:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOc3VSaXNPNjg5WXd1S1pTZnBhVGNQUk51bGVVQlhrUl9hOUVSRkMwZlN1ZS1yU0ZCQUtqQW90M01RZ0ZDMzJvd2pnd1hadUtJY1RLaXdxOWt0MDliWm9ZdmhxM09KbkhhYVNtYXJtaE9XU2kweDhlNk1VRDZ1dEtrZURGVDUwX3NsSk5ZMmhDUjJ2WU5Cek83MlR1R19HdEJRVlIzaHduMFdqd9IBowFBVV95cUxQVjAzeDkxYUt1Z081N2RfSlB6Q2ZScGx0V3Y2a2tzelNPNWlBNkM0UWl2Qzd0UUE5d1M2dGFzZFBSX1hrYmpQM1pZUEloNUdZanlVSVZZOUg4VW5CYXhiQUR6QkhxNWd2TkRIYm9aQzM4am91b24wc3JKV1pWNERiTjBGMmVGdk1XSUU5Mjh2T0E1Z3lxcTJZOWlzT19fQ3psX2lZ?oc=5\" target=\"_blank\">Niemieckie media: Chiny uderzaj\u0105 w Polsk\u0119 za c\u0142a UE. Zyskaj\u0105 Niemcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOVkJQRDVicFZYNVJUdl92YmNjd2NNM05Hb2twNXRXTXc2ZGlTWktfNEVOUEVmY2JRTmZXOUZkUnBuMjRXeXpzQXBCZ3BWaGloMV8zMlpiVUNQZ2ZSdzI5eDRLRXJyR0dkYU5PUnRPc2NOdDM4WjgwX1luR3pVNFFYUndOR0ViWVVpNThjRktXUnJhSll3OVFlclE0V0NhaDNBQnN1TU5mWQ?oc=5\" target=\"_blank\">C\u0142a na chi\u0144skie samochody. \"Die Welt", "id": 1494967, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOc3VSaXNPNjg5WXd1S1pTZnBhVGNQUk51bGVVQlhrUl9hOUVSRkMwZlN1ZS1yU0ZCQUtqQW90M01RZ0ZDMzJvd2pnd1hadUtJY1RLaXdxOWt0MDliWm9ZdmhxM09KbkhhYVNtYXJtaE9XU2kweDhlNk1VRDZ1dEtrZURGVDUwX3NsSk5ZMmhDUjJ2WU5Cek83MlR1R19HdEJRVlIzaHduMFdqd9IBowFBVV95cUxQVjAzeDkxYUt1Z081N2RfSlB6Q2ZScGx0V3Y2a2tzelNPNWlBNkM0UWl2Qzd0UUE5d1M2dGFzZFBSX1hrYmpQM1pZUEloNUdZanlVSVZZOUg4VW5CYXhiQUR6QkhxNWd2TkRIYm9aQzM4am91b24wc3JKV1pWNERiTjBGMmVGdk1XSUU5Mjh2T0E1Z3lxcTJZOWlzT19fQ3psX2lZ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie media: Chiny uderzaj\u0105 w Polsk\u0119 za c\u0142a UE. Zyskaj\u0105 Niemcy - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T14:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOMmk0eEdSVjVQMGJkNHpiaHFYOUxjUXZxZ1FFTGhVa0RxaXZwdC1qdGRfaDNmTFlhQTRpM1lEQUtuWTE3ZUluRWlSNGZ3SlJjdllJSEw5LS00T2pmanBTd2xMZlhpbWY0UXpvOXp3Q0Nzb2ZGRFpmaXFOMG56N2tRRkVOcGZWMWdLUUdGTnBjYzJqX3ZWNjJJOEw5ZDR6azdxd1ZSSFBrcnF3azZt0gGrAUFVX3lxTE96aFR4UVZ4bTlpQU1ab1QyMEUxNUp0bXd2eVpXWm1sR0FqWjVzTmc3UU15bWxqbkhjczlic1JtOUhkR1R1b240M0Uxd0dyMjhuRGNGSUFmN3lITHlKSm9XNVRGMGhtaGw0YXJ3YnFRbWFYMzc3Q3NNenJSSGlrQmNCdDBzNnFjZmJzWm1ZVFVUa3lDRFFoWndDTUllZ2RvdjJFZ1AwdmMtZm1KWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zapytali\u015bmy pi\u0142karzy Lecha o mecz z Legi\u0105. Wystarczy\u0142o jedno zdanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPT0FwWmI3UXYwTnFHUFVSNld1WjZNb1RTN0NrcUZ6NmF0VHJLZGtUcmhSZEpWSTgtNXkzY0FXVWpKUkM3Rl9XelZtcXlndDRlMTRpYThhalhVUXgzSFVOV0I5cnFxLWU1TmxVcUl2eVVFaDVFU3p1THdQSWFwQUlTZ1huX3RxRTFxQ1M0azNLeFBEZDY0X0JmQVdITnI5M3A2SUVXZXduVUxXcjFtMmRsTm4zNThuSzhxT0xn?oc=5\" target=\"_blan", "id": 1494110, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOMmk0eEdSVjVQMGJkNHpiaHFYOUxjUXZxZ1FFTGhVa0RxaXZwdC1qdGRfaDNmTFlhQTRpM1lEQUtuWTE3ZUluRWlSNGZ3SlJjdllJSEw5LS00T2pmanBTd2xMZlhpbWY0UXpvOXp3Q0Nzb2ZGRFpmaXFOMG56N2tRRkVOcGZWMWdLUUdGTnBjYzJqX3ZWNjJJOEw5ZDR6azdxd1ZSSFBrcnF3azZt0gGrAUFVX3lxTE96aFR4UVZ4bTlpQU1ab1QyMEUxNUp0bXd2eVpXWm1sR0FqWjVzTmc3UU15bWxqbkhjczlic1JtOUhkR1R1b240M0Uxd0dyMjhuRGNGSUFmN3lITHlKSm9XNVRGMGhtaGw0YXJ3YnFRbWFYMzc3Q3NNenJSSGlrQmNCdDBzNnFjZmJzWm1ZVFVUa3lDRFFoWndDTUllZ2RvdjJFZ1AwdmMtZm1KWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapytali\u015bmy pi\u0142karzy Lecha o mecz z Legi\u0105. Wystarczy\u0142o jedno zdanie - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T14:42:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOMkN0aEFpZWVHY1V3WXIxTDJFRjRpdVhnNjRjckFrWTVMbmhvSXFkX1lGd0M0MXVYdFRUS1NRLTZ1S1I4TkJEZ2M4OWI5V2RZNGJrWEctTEdvMkVRZmxPX3RKaFR4YmZlOWxLSk1BMmpKbjI0a3ZjS1VIZDdCeVduOWE0SmFjRFRHRHFEdDNDczJ6ZEx5THRQMXhxWjNnNTJXbUJwQU1FalVBeXI1TDJNRHZ3NUhBdWQ2alpqMA?oc=5\" target=\"_blank\">Premier nie pojawi\u0142 si\u0119 na obchodach 11 listopada. Zabra\u0142 g\u0142os w sieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOelpINmhjTzEtVzRlN3plX1VGa0tjNVJyNUYwQVh2a1ZOMFNIeWJ2ZUVaXzNSbmstNm5sN3dTNVh6aXpzbHdFTWp1bXBaX0ZzR2xrdUtlbkxVQzN0T19pRXZPQkpvN201QWdfaHR5LTYzRHFRbUl0aWRRWWZMNlNZYUJhTFdBZFJRaHF2OVpyb21abFlpY1JSa3pNa2NDYVVHd3pkQ1RqVEZVeWEycEZWV0Y1bDdxcUFvaGZ3TU84VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wymowny wpis Donalda Tuska w Dzie\u0144 Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Pami\u0119tajmy o tym\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/", "id": 1494534, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOMkN0aEFpZWVHY1V3WXIxTDJFRjRpdVhnNjRjckFrWTVMbmhvSXFkX1lGd0M0MXVYdFRUS1NRLTZ1S1I4TkJEZ2M4OWI5V2RZNGJrWEctTEdvMkVRZmxPX3RKaFR4YmZlOWxLSk1BMmpKbjI0a3ZjS1VIZDdCeVduOWE0SmFjRFRHRHFEdDNDczJ6ZEx5THRQMXhxWjNnNTJXbUJwQU1FalVBeXI1TDJNRHZ3NUhBdWQ2alpqMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier nie pojawi\u0142 si\u0119 na obchodach 11 listopada. Zabra\u0142 g\u0142os w sieci - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T14:41:34+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPYl9vWFNjSUhCWDhESTl6SjktVHQwVVRNdTFyTHdZNWZ1Q0pQRUQ1Yk95LXBsQkhOWUFEUDBTOExCNFFDQlBxQUZ6NU1yVWRtUUpxS2xpZXRfZ1hRY0c2d2xjV2NRTXNxUUtpOFVXQ1FnR1VIaXQzTGM4c2cxazdjTHhGcEZYaFhKakdmZmE5RVpXZ0JMTUpRb0dYLXRXWjl0TWRwUkRiODdibGdaQ1lCZXNDb1BETjc0UWVBX0NrTEZKbzA?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny napad na ca\u0142odobowy kantor w Szczecinie. Napastnicy wielkimi m\u0142otami pr\u00f3bowali przebi\u0107 si\u0119 do kasy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Szczecin</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p4Mzh2YURCRlRSUkVWMzc0RDN5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1495375, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPYl9vWFNjSUhCWDhESTl6SjktVHQwVVRNdTFyTHdZNWZ1Q0pQRUQ1Yk95LXBsQkhOWUFEUDBTOExCNFFDQlBxQUZ6NU1yVWRtUUpxS2xpZXRfZ1hRY0c2d2xjV2NRTXNxUUtpOFVXQ1FnR1VIaXQzTGM4c2cxazdjTHhGcEZYaFhKakdmZmE5RVpXZ0JMTUpRb0dYLXRXWjl0TWRwUkRiODdibGdaQ1lCZXNDb1BETjc0UWVBX0NrTEZKbzA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny napad na ca\u0142odobowy kantor w Szczecinie. Napastnicy wielkimi m\u0142otami pr\u00f3bowali przebi\u0107 si\u0119 do kasy - Wyborcza - Szczecin", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T14:33:34+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPQldodzlzblkwWlE5TVhuckx2TmtOQW85bFFLelJRYkc1UE03MDJPcGphdV94REZuWVJfN05UNDQzVzJpNzZ6X1EteWUwVkZ2YV9rZXQxYTFnc2k5M2hjcWdERHdvbV93dXY5bGY2TVNPSHk5OXJBcUdCdTl6bnE4UzlJY2xvWHR2aGtaLU5JVEVvV3F2OE9yblpHNmszZGpoNXN6MkV3?oc=5\" target=\"_blank\">God of War Ragnarok na PS5 i PS5 Pro. Czy r\u00f3\u017cnice s\u0105 a\u017c tak widoczne?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>", "id": 1494107, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPQldodzlzblkwWlE5TVhuckx2TmtOQW85bFFLelJRYkc1UE03MDJPcGphdV94REZuWVJfN05UNDQzVzJpNzZ6X1EteWUwVkZ2YV9rZXQxYTFnc2k5M2hjcWdERHdvbV93dXY5bGY2TVNPSHk5OXJBcUdCdTl6bnE4UzlJY2xvWHR2aGtaLU5JVEVvV3F2OE9yblpHNmszZGpoNXN6MkV3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "God of War Ragnarok na PS5 i PS5 Pro. Czy r\u00f3\u017cnice s\u0105 a\u017c tak widoczne? - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T14:16:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZ2piYXNKbFpzaUpVc3Vta1lSQzNJaFBqR2k4MXVXVlM4WkdCanFuNUd3UFZSZFpzUGJOb2FZTlNxOUd3aWJBN2kxTUVpSXk1cFpwbVMxZnVVaHN2SG1xMUk2STdOVVQ4VTBHX1VCVEpNSnUwVFpyTGt0c21xWDRpMmlNMm83VGxzdmRzc1hoRmFlOXpXZmdMRDNpN2RWQ0c0MmhaeEp3dUNQTVRKRU55SzhxOWhuMEJ1R3F4d3FrN0wtUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat w niepodleg\u0142o\u015bciowy poranek we Wroc\u0142awiu. Kiedy to zobaczyli, zamarli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTFA1OEdzRkJLNmVrVFBiREg0YXdRTjJTY1pkN0t6MUt1U2o3bXdiTXE3eENKN3ItYnR5TjUzaUJFU2lraHplODR3Q2xGVXNDaVdxSzZWTHZnX1BKVVVVOUJjd0VRTGhuUzNUNXlvWmFIVnhscXlm?oc=5\" target=\"_blank\">Z Odry wy\u0142owili cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOejN5RUxxcEpoaWRlbzJhTEpQRnh0dFVVRXM1cVBIWWdkc211ZmVSME1NdFBjMVJaYUxSYllGWUo1SkxXck5uZW11OHF4eldncGt4N0ZLalVBNDFXUkZmamxUc19maWxfOXhDcDRXS", "id": 1494537, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZ2piYXNKbFpzaUpVc3Vta1lSQzNJaFBqR2k4MXVXVlM4WkdCanFuNUd3UFZSZFpzUGJOb2FZTlNxOUd3aWJBN2kxTUVpSXk1cFpwbVMxZnVVaHN2SG1xMUk2STdOVVQ4VTBHX1VCVEpNSnUwVFpyTGt0c21xWDRpMmlNMm83VGxzdmRzc1hoRmFlOXpXZmdMRDNpN2RWQ0c0MmhaeEp3dUNQTVRKRU55SzhxOWhuMEJ1R3F4d3FrN0wtUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat w niepodleg\u0142o\u015bciowy poranek we Wroc\u0142awiu. Kiedy to zobaczyli, zamarli - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T14:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNb0xHOFRVN2MtSUplRlY0WUZSVTR2ZC1Wbm9mcnd5SWJnUC1RcXhGSE9tVl9ZUUtaRnNHalVqUVNQMF9mRTZHdDdNNFdLSTJwTTc3cGc1U1JyMWFCN01VV1duSXlZek84TUpOZW5meEM2eE01S3lJRHpqcUxqX3pjd1NDbGVTOGJWeWFQYzlZd1JPTkZ0VGFvMUYwOTFJSmFVMU85NGV1bFJ1R0lndFpB0gGrAUFVX3lxTFBGd3lpZnJqd01TWkJfT1pnN0tXVENfUC1GTDF3R3dMNlZyWUdJWHdTNk12Yl9lMUFiRkEzQUNxNUQybFhKOUZGejJ0OTF6Zi1YNXJ6TXN0N1FsUTdMby11THR3dWhBMkJjRWZOSWQ3OW5zak9TMWVyODFqV0NacUNxaTZiMDNiMUdIZE5sZmNvWkhSaW9NU2UxUGoxWjhERy1fYjlKN3Q3ZEx2aw?oc=5\" target=\"_blank\">Morawiecki na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Jestem cz\u0119\u015bci\u0105 \u015brodowisk narodowych\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZUI3Q3VYdkFIa1gzZGxKaFIzZzY1bndGYmxBdTRBWV9aQ1lQa25HYUx0ekE1RUM0NkFPVE5CdllJa2lzQ2h3eGhhc0tvN2lSUGNqYWRmYzF4bVltakd6M0E4WG1HSkJ1Q0hiSFpOc1luSXhUa3Vub0xHMm1DdmV3bVhNVk1QTjNGUDJ1dVJmLXg4WGJOVFV4cmhrclZ5cUx2eEpXWEw3WGkzVjBmZXhKN3Jn?oc=5\" target=\"_blan", "id": 1494535, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNb0xHOFRVN2MtSUplRlY0WUZSVTR2ZC1Wbm9mcnd5SWJnUC1RcXhGSE9tVl9ZUUtaRnNHalVqUVNQMF9mRTZHdDdNNFdLSTJwTTc3cGc1U1JyMWFCN01VV1duSXlZek84TUpOZW5meEM2eE01S3lJRHpqcUxqX3pjd1NDbGVTOGJWeWFQYzlZd1JPTkZ0VGFvMUYwOTFJSmFVMU85NGV1bFJ1R0lndFpB0gGrAUFVX3lxTFBGd3lpZnJqd01TWkJfT1pnN0tXVENfUC1GTDF3R3dMNlZyWUdJWHdTNk12Yl9lMUFiRkEzQUNxNUQybFhKOUZGejJ0OTF6Zi1YNXJ6TXN0N1FsUTdMby11THR3dWhBMkJjRWZOSWQ3OW5zak9TMWVyODFqV0NacUNxaTZiMDNiMUdIZE5sZmNvWkhSaW9NU2UxUGoxWjhERy1fYjlKN3Q3ZEx2aw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Jestem cz\u0119\u015bci\u0105 \u015brodowisk narodowych\" - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:57:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTHd5TDgxcUp2NllreWxBMjlwWFNlTkpxYXdvQU1aRWlpbTB0OUVZWURuTjZxMkJiU0RLcTM0ZXVlSGlCdHpuTmE3bi1HNG9oSXBRbFVsZUZ4Z3FyUWROVFp2Y3NWUHVQWEtLSHlrdThoSGNYYkE4dnZaaGhvN2NIRUpDMnp3RmZWQi1aWjRuRXRqemhNcG9rNkIxTXdRQVlRaWFZM1BqbjZMRWFf0gGrAUFVX3lxTE1jWlZ0c2pEQXNxeVZxd0pPR3VNU3pWWExOQ0pGRm5Td1lkY3ZfdFQteWVNY21vNW5RVy1LR21Ub3htM2Zkc1NBWGg4WF91cEx3MWJIQldtZnltcVFSeUNvd2V3cnpkaVR3a081dXBaaG4yeTN5dHVQSFItTzhGMDhCV3N4Yi1wZktnemhDUVZTaUpMTzAzTWtELWU0UEpFOW1QVi1TY0J4dXNETQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi w Barcelonie. Wr\u00f3ci\u0142y demony Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPSDhQOS1MWU1fR191VjZfQUh2ZG4zMnl0aVlkOFdyVDBPcFNfZTU1SGJCNXNhLVo5VEc0RjNnT2dyS2JUUUQwQzBPWElsWkpSRmNCc2hybDJ0OTNPdmd6RU5vbW12ODJNdkJWNGRpeTdwTVc1VDVNOGRPd0hHejlHQ21ZRUlJYU8zOGpWSjVKbkZaRkZBUDcteDczX3EwR25OUXZGTE9Pbk5wRUlkS0NYMEtDRHFzQmtzZDNWanRpZHBzY3ByWDZMOQ?oc=5\" ta", "id": 1494109, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPTHd5TDgxcUp2NllreWxBMjlwWFNlTkpxYXdvQU1aRWlpbTB0OUVZWURuTjZxMkJiU0RLcTM0ZXVlSGlCdHpuTmE3bi1HNG9oSXBRbFVsZUZ4Z3FyUWROVFp2Y3NWUHVQWEtLSHlrdThoSGNYYkE4dnZaaGhvN2NIRUpDMnp3RmZWQi1aWjRuRXRqemhNcG9rNkIxTXdRQVlRaWFZM1BqbjZMRWFf0gGrAUFVX3lxTE1jWlZ0c2pEQXNxeVZxd0pPR3VNU3pWWExOQ0pGRm5Td1lkY3ZfdFQteWVNY21vNW5RVy1LR21Ub3htM2Zkc1NBWGg4WF91cEx3MWJIQldtZnltcVFSeUNvd2V3cnpkaVR3a081dXBaaG4yeTN5dHVQSFItTzhGMDhCV3N4Yi1wZktnemhDUVZTaUpMTzAzTWtELWU0UEpFOW1QVi1TY0J4dXNETQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Barcelonie. Wr\u00f3ci\u0142y demony Lewandowskiego - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPOERSS0o0d3h6d0t2aHNwZFdIaTRsQzU2ejVpNjdTeU5nVlBfRjIxQVVEWlAwMjZRVTRLRTFOZ2JQczZjOXZVSXVBRHh0WEM0WVg4T1FveFh3enp6QWEtZUpBYjBvckUyOVJKMHNGSTJJdFp3eFRPRnQ4SEM4b0hZc2x4S29IcEkwRm1WVUVxOTh0Q2dCQzNMS3dLbkVpNXdub2Q5cktR0gGkAUFVX3lxTE1ibVN5WnduYUI2R0Z6bUNJVmhGcFJRa0FQZ2VTYWxLQVNCMEJfRkNkLTlobTBVTS1zZS1VRXgtRU9DNlAxci1OVWk3SmNtLTY5NjFQNDBXRE4tYlp4NkxObUJIZXJfUC1XOU1ha3EzemFBX2dFeG1Kd3RPeDNKRlYxWTI3SmVvcUVIU2I2WC0zd3BXT3VHcUJ6MVBaYVQ1NllyWnY5?oc=5\" target=\"_blank\">Prasa: Chiny ukara\u0142y Polsk\u0119 za c\u0142a. Zyska\u0107 mog\u0105 Niemcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOVkJQRDVicFZYNVJUdl92YmNjd2NNM05Hb2twNXRXTXc2ZGlTWktfNEVOUEVmY2JRTmZXOUZkUnBuMjRXeXpzQXBCZ3BWaGloMV8zMlpiVUNQZ2ZSdzI5eDRLRXJyR0dkYU5PUnRPc2NOdDM4WjgwX1luR3pVNFFYUndOR0ViWVVpNThjRktXUnJhSll3OVFlclE0V0NhaDNBQnN1TU5mWQ?oc=5\" target=\"_blank\">C\u0142a na chi\u0144skie samochody. \"Die Welt\": tak Pekin", "id": 1494106, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPOERSS0o0d3h6d0t2aHNwZFdIaTRsQzU2ejVpNjdTeU5nVlBfRjIxQVVEWlAwMjZRVTRLRTFOZ2JQczZjOXZVSXVBRHh0WEM0WVg4T1FveFh3enp6QWEtZUpBYjBvckUyOVJKMHNGSTJJdFp3eFRPRnQ4SEM4b0hZc2x4S29IcEkwRm1WVUVxOTh0Q2dCQzNMS3dLbkVpNXdub2Q5cktR0gGkAUFVX3lxTE1ibVN5WnduYUI2R0Z6bUNJVmhGcFJRa0FQZ2VTYWxLQVNCMEJfRkNkLTlobTBVTS1zZS1VRXgtRU9DNlAxci1OVWk3SmNtLTY5NjFQNDBXRE4tYlp4NkxObUJIZXJfUC1XOU1ha3EzemFBX2dFeG1Kd3RPeDNKRlYxWTI3SmVvcUVIU2I2WC0zd3BXT3VHcUJ6MVBaYVQ1NllyWnY5?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prasa: Chiny ukara\u0142y Polsk\u0119 za c\u0142a. Zyska\u0107 mog\u0105 Niemcy - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPX1BYRWhYdFVkbXRDdWRlSUdYeXllNGdVcHFKU0pob2NUNU04WllaX3NGa1JTb3hfOGI2eURCYl9meUlsWUtRTENMVjNaN3dxUUY3UHdDSUlOcENNZlg3UVR1TFdQODUzZjBaRC1CRUlQdEhvYjhPSV9ZdlRUS25tOE1CazlfZ3JRLXl0YTFSeWFTaTZDdjNXblYtRGQ?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Cyrwus zdradzi\u0142, ile miesi\u0119cznie zarabia\u0142 w \"Klanie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOanpXZ2ljZjRuTkpBM2w0clVKT3RrYlR4T0pETTdnX283c0NJYWlLVjNFS1ZNdmNkYU5HZ1l6R3NPN0pCaDNqdi11YW1lREgwRWVVWllVOUNOSnN0TE9LUUlZUnZYaVRuLXNIQjNzNW5yZHZ3ZVoxdllYcDVyaTRWVFQtQUJYY3ZJWHEyRjRfX0lfNWpZamQzejBFaTVhbzZ6b2g1MFZNT3EwUUp2RlhFSw?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr Cyrwus ujawni\u0142, ile zarabia\u0142 za rol\u0119 Ry\u015bka w \"Klanie\". Podwy\u017cka go nie przekona\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPdkFRYnhia2xVRW5vYlNPSkdMaFNuS0Y0VDBBOHFmS0hVTllacUlWY01OZ29LTDd", "id": 1494969, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPX1BYRWhYdFVkbXRDdWRlSUdYeXllNGdVcHFKU0pob2NUNU04WllaX3NGa1JTb3hfOGI2eURCYl9meUlsWUtRTENMVjNaN3dxUUY3UHdDSUlOcENNZlg3UVR1TFdQODUzZjBaRC1CRUlQdEhvYjhPSV9ZdlRUS25tOE1CazlfZ3JRLXl0YTFSeWFTaTZDdjNXblYtRGQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Cyrwus zdradzi\u0142, ile miesi\u0119cznie zarabia\u0142 w \"Klanie\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPNUlVelFXeVRiTEM0V1phM1V4a1JzS0VEMjI0VGRGQ0d0SXNsZWNrT28tYkVpeS15QXkwQ09VWmFiTFBFWll2RXg1SEd4REtaYmJZR012LXFZMEF5ZEgxZ2tEOWZUYW82R0NZeVBWWE5tSGFXSlJQYzhmSWN6Zm9McXRhZEhWbGlocVBCdXpzWFZ5OVN4YjJ5UFN0OW1HYk9GY1JBamVXYXlkTmlaZFZEMA?oc=5\" target=\"_blank\">22. Parada Niepodleg\u0142o\u015bci 2024: Patriotyczny przemarsz ulicami Gda\u0144ska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Ba\u0142tycki</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNMXVwbDMzWVlrbkhYMUJUYkJPTHY2LUN2dmZXQm14Q0ZaMm9EWWJDdTN6WHN1QWx2U1RNd29fb0p1cjMwM0dkSGIzeTFtTGc0U3ctdGVMeEl0OXJpb3REM1g0MGp5NUhGY1ZpTzdmWWJHaTVqWnVuaWl1eGNORGNjYkF3MjVwTWNIMGllb2U2RGUxTWVUUXQ2WFRrMmhMTFFuVG16eU1POE1hZmlYVGtMLUswYjdILXhS?oc=5\" target=\"_blank\">Las bia\u0142o - czerwonych flag. 22 Parada Niepodleg\u0142o\u015bci na ulicach Gda\u0144ska. WIDEO I ZDJ\u0118CIA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gdansk.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNdTc", "id": 1494964, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPNUlVelFXeVRiTEM0V1phM1V4a1JzS0VEMjI0VGRGQ0d0SXNsZWNrT28tYkVpeS15QXkwQ09VWmFiTFBFWll2RXg1SEd4REtaYmJZR012LXFZMEF5ZEgxZ2tEOWZUYW82R0NZeVBWWE5tSGFXSlJQYzhmSWN6Zm9McXRhZEhWbGlocVBCdXpzWFZ5OVN4YjJ5UFN0OW1HYk9GY1JBamVXYXlkTmlaZFZEMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "22. Parada Niepodleg\u0142o\u015bci 2024: Patriotyczny przemarsz ulicami Gda\u0144ska - Dziennik Ba\u0142tycki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:37:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNcjEtbTRKQzNaOThySGh4clNpRS1xWktuVElWYVVHLW5ocmpjXy01T1NBYzBwQ1A2SW12ZkwyZ0tVcGhoWTA1dTAycm56RE5vU1hkcnBHU3JFX1FoOXZlcjFCMzgtb2FEbXdVRjZ2WXJJSWxjWkl4Vm1jN3dnSXhPRGtXekNnWWpSOC1kNHBzUkV2eHgxZmQtMkcxWjhfc011YUk2SjZxWFFHdEZlWU1Ebg?oc=5\" target=\"_blank\">Chc\u0105 przyci\u0105gn\u0105\u0107 Amerykan\u00f3w rozczarowanych wyborami. Rozpocz\u0119li akcj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOckR0RnkyX2hhTzJPckVEYTA0TEExRnBIbzd2aEQzMEMwTVlxcml6OXIyRjlON202a2d6TkVxam1kYk8yRkRaZzlLSlRaNW5kazdLbWt6Z1NtdEEyZVVjUUlac2E2bTVtRlk3TkdKaUtDQl9oWEhYcHVCMHdaeXQ2TlMwbGFsLTRVYURScUt6a1U3LVk4bXfSAZMBQVVfeXFMT25FUEZrS3VfclZydDZhMnF4T0c2Wi1sbHc3VEdhbEtwUGxYVDVrU2FYay1CNDhJeXJyWWVYckN4a2JRN1VmNXI2MFpTdjlxdXB0bmpmYS1uVlc3MWVma1VDbE9ma3htT1dhWExiVXViTnZhQ0E0c2xqclh0LThSQTZFSjkyZjU5dGxOb3Z5SU96RzJv?oc=5\" target=\"_blank\">Przeciwnicy Trumpa wyjad\u0105 do Danii? Kopenhaga zaprasza</a>&nbsp;&n", "id": 1494105, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNcjEtbTRKQzNaOThySGh4clNpRS1xWktuVElWYVVHLW5ocmpjXy01T1NBYzBwQ1A2SW12ZkwyZ0tVcGhoWTA1dTAycm56RE5vU1hkcnBHU3JFX1FoOXZlcjFCMzgtb2FEbXdVRjZ2WXJJSWxjWkl4Vm1jN3dnSXhPRGtXekNnWWpSOC1kNHBzUkV2eHgxZmQtMkcxWjhfc011YUk2SjZxWFFHdEZlWU1Ebg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 przyci\u0105gn\u0105\u0107 Amerykan\u00f3w rozczarowanych wyborami. Rozpocz\u0119li akcj\u0119 - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:34:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQS2dxU1Y5WHZmelpCNnJsNWdfRGpQZGVTMjVvTk1TZm4tSGpiLThTdm81bzlRYXdnZkhqWnp1S2hQMGdGN3g2cFB0U1BIUGN1RnRncUt0b1BKaWlRYlFpUFltVS1yeEdkOHJkRHk5cWpHTFRLODUteTA4eFphR09wM3pYMzJydEdFZG5mZkFWUTREc0ZibXRrQmUwMVl2bTBBZGoySg?oc=5\" target=\"_blank\">Seria zatru\u0107 \u015brodkami do zwalczania szkodnik\u00f3w, zmar\u0142y dzieci. Sanepid radzi czyta\u0107 ulotki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPcDBzbWM3WWhuU3pYWjRWdlc1djhlNnk1RmduZ2JpMlFjU0Z4WVdfWXQ0QlpwZjktSm8zakJQaWthYWhlQnk4bTFoTjMyaWd0SHlGQzJEOGIwSU5KQ1d1ZWxCbDdDWUo5eko4bUtIZmVGZjExZm51cGJyNmNmQTZ3Y3pSOVJ3eFp6Rk5VdVlzbXk5SDZMVTNJ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 dw\u00f3jki dzieci w wyniku zatru\u0107. Policja wskazuje, gdzie pope\u0142niono b\u0142\u0105d. Nowe fakty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNSW81VVN2bGNlblZJY0pWYldldm5xRjVJZ2pRcWFpQXRtVzV", "id": 1494102, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQS2dxU1Y5WHZmelpCNnJsNWdfRGpQZGVTMjVvTk1TZm4tSGpiLThTdm81bzlRYXdnZkhqWnp1S2hQMGdGN3g2cFB0U1BIUGN1RnRncUt0b1BKaWlRYlFpUFltVS1yeEdkOHJkRHk5cWpHTFRLODUteTA4eFphR09wM3pYMzJydEdFZG5mZkFWUTREc0ZibXRrQmUwMVl2bTBBZGoySg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria zatru\u0107 \u015brodkami do zwalczania szkodnik\u00f3w, zmar\u0142y dzieci. Sanepid radzi czyta\u0107 ulotki - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:34:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQQTMxWFdZT0UzTmZOSmZkVTBMN0JhcGNKM0wzYWEwWUNMOWVkQnk4M2tJM05HcHh0T3phYWFlODBZQ0F0cmhVS0wtSDg0TlpQVUtmR0NUQW00emxvU09fVHpfaTU5YmhEUWJZYW1ZYnBTZGhnNF83eGxFVUpVY0p3RDFvU3VXUXNoWlZ0RmowRHZxRG9HY2xLSnRldXAzZw?oc=5\" target=\"_blank\">\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw prowadzi\u0142 rozmowy z zagranicznym trenerem?!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNaEpmR014dElOTXowSndRSmNYS19hSUk3U3FkMzZEeGxwTjN3alQzejA5Y0hxUldQbkUzUUo1czRHNG1seF9YZ2otUTFOOG1JRGVkTEVOQXlleS1sZzJ4S2x0dGRHRVQxRXlwOUg2SGZNVnMxRVRVU1dUSDk4QU00RGtoQmJPY1BFQ3NrT0llcVhTRUJqaG9TLWY2aUZrMW1NSWs4MjVZNGhxYmVuY2R2RmFGbV9nSGZPcjlXaWVNdVY1TXNUNG1USGZjb285Mkda?oc=5\" target=\"_blank\">Media: \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie Jacka Magiery</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE9aa1JGUndpUUN6S1hNdldSTWllbklm", "id": 1494543, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQQTMxWFdZT0UzTmZOSmZkVTBMN0JhcGNKM0wzYWEwWUNMOWVkQnk4M2tJM05HcHh0T3phYWFlODBZQ0F0cmhVS0wtSDg0TlpQVUtmR0NUQW00emxvU09fVHpfaTU5YmhEUWJZYW1ZYnBTZGhnNF83eGxFVUpVY0p3RDFvU3VXUXNoWlZ0RmowRHZxRG9HY2xLSnRldXAzZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw prowadzi\u0142 rozmowy z zagranicznym trenerem?! - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOMFpPRDVKZkNkQVIyNzY0Nlljbi1nLXVxaGZSOUd5ZGxHeF9LUFpQbktIZTR6MXBDYzIwaFQzOURDWlVpcERHemtBRjdNdUZ3Y0FoVTVJT3R2cmFtQjdsMFo4OWoyUlNKZmVOTWZJOE9RZzRrVmNFVGstQ29STGdUX3pTM0hEWjlXczhTUzNZREZTUVZDZVdWVEpZUdIBmAFBVV95cUxQM2NTLVBsUEtXZktTb2xVVVdJUjhoVWNwakhoRVRWc053aFJKUFJfNUtHNVlVeW1NZUFSaEpTUG9ScTZUbTJNR1BLVmZsWFRYV3Z6Mm0wa0U0WkEwMy1ScXRmQVdpaGNuZUZudUNDS2N4Y28xLXNWX1JiQkJFbGFwbzhmNldBbktia1NHZEh0OURiSjV2aWRUaA?oc=5\" target=\"_blank\">Korea P\u0142n. i Rosja uderz\u0105 w si\u0142y ukrai\u0144skie. Stan gotowo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQeGZVQWNDVG9Hd280bmcwRG5TaDlydjhBSElWRnkxOUc2T0Y5bUc1aTFYTkZlT3RudnZudW1uOHpJY1FYNzlmRUk5RVhpbmFlOGF4cW45Z1AwWWR5WGRWUUdVTmwzekdtcUNEX0g2SkZWR2VmbnZiX3Vqb0ZoUUZZeERvdlRxcFFVVWVsOFdobjBzVGN6TjY3YnA5a3ZCYVl2MDdBRThaWnVCeGZhZDJHM2x3N2N3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina przechwyci\u0142a rozmowy Korea\u0144czyk\u00f3w z P\u00f3\u0142nocy. Jasny", "id": 1494538, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOMFpPRDVKZkNkQVIyNzY0Nlljbi1nLXVxaGZSOUd5ZGxHeF9LUFpQbktIZTR6MXBDYzIwaFQzOURDWlVpcERHemtBRjdNdUZ3Y0FoVTVJT3R2cmFtQjdsMFo4OWoyUlNKZmVOTWZJOE9RZzRrVmNFVGstQ29STGdUX3pTM0hEWjlXczhTUzNZREZTUVZDZVdWVEpZUdIBmAFBVV95cUxQM2NTLVBsUEtXZktTb2xVVVdJUjhoVWNwakhoRVRWc053aFJKUFJfNUtHNVlVeW1NZUFSaEpTUG9ScTZUbTJNR1BLVmZsWFRYV3Z6Mm0wa0U0WkEwMy1ScXRmQVdpaGNuZUZudUNDS2N4Y28xLXNWX1JiQkJFbGFwbzhmNldBbktia1NHZEh0OURiSjV2aWRUaA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u0142n. i Rosja uderz\u0105 w si\u0142y ukrai\u0144skie. Stan gotowo\u015bci - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:25:37+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxONm5uS1Y2aTYzbDJBOXpnR09MTU1oaWhTR2tSNFBvc3ZuYzhuN0dGdEdxUU9DdWItS2tXVUE0ZV9sckQ0ajU0Z25vZVRYYURkREpvaGd3QXNXUG9WZVF6eFkxRzFkQWxjX1ZBaFBPbkI5NG1SdFZKRC1hRl9lMk5tbFlxN25hclMyYUtjdHVkNy0yeXdmRTFsRDZDeDk4U2M3LWthNGZmdlBSbE9pMmtQdzNnck14a3k1eG82RGFfeUhqUzFnaDhUNjZPWWdtZw?oc=5\" target=\"_blank\">Afera o park dla ps\u00f3w w Rzeszowie. \"Nie powinno si\u0119 walczy\u0107 w ten spos\u00f3b\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>", "id": 1493657, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxONm5uS1Y2aTYzbDJBOXpnR09MTU1oaWhTR2tSNFBvc3ZuYzhuN0dGdEdxUU9DdWItS2tXVUE0ZV9sckQ0ajU0Z25vZVRYYURkREpvaGd3QXNXUG9WZVF6eFkxRzFkQWxjX1ZBaFBPbkI5NG1SdFZKRC1hRl9lMk5tbFlxN25hclMyYUtjdHVkNy0yeXdmRTFsRDZDeDk4U2M3LWthNGZmdlBSbE9pMmtQdzNnck14a3k1eG82RGFfeUhqUzFnaDhUNjZPWWdtZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera o park dla ps\u00f3w w Rzeszowie. \"Nie powinno si\u0119 walczy\u0107 w ten spos\u00f3b\" - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQMmplZ29XeERXTDJtR0JrUEFjVDM5SS1yVUMyTnd4MFVMcjhNUW9SNmx5Q1huWk85VEJodnpWM1o0VHl0UE16Qjk3Z1MzWVRXdmt4Yk9ueDJJSXNtZDN3eEFmVGgzeVBIVjlwVnZDMWVfVVlXU3dKQWhXaWQ0RnVHcDJuaW01UFI0SlpiekNRTnJ6S05NRTQtTDdPcjdsWElfZ3ZTaFZRa1hPdmwzamdPTGpJN0htaEVrUUNBVWJXbGkyUkROREZFX2RSTTJOa2kyWWZz?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. Rafa\u0142 Trzaskowski: Musimy demonstrowa\u0107, \u017ce Polska jest niezniszczalna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOYjVlNFk0YTFaN3dzdmRudHMyS3FHTldqSkJVdG5lZ3VEdlhQYlp4bUFsZWFQanZjcHZNODdHZ0RMd0ZTbEtVaGZJWXZoajNJemtqYjR4VGwtY3F2dXpDV1Bqazk3QW13ZEFucWdPTWgtT3VpejZiU0F5MmQxVzV0ZHRDVjNRN3JaQ2pObUJKZlI4UWh3enRzNU9menNsR2NJdW5OX1drTHRDZkRjTHF5RVp3?oc=5\" target=\"_blank\">Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci idzie przez Warszaw\u0119. Ratusz reaguje [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https:", "id": 1494100, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQMmplZ29XeERXTDJtR0JrUEFjVDM5SS1yVUMyTnd4MFVMcjhNUW9SNmx5Q1huWk85VEJodnpWM1o0VHl0UE16Qjk3Z1MzWVRXdmt4Yk9ueDJJSXNtZDN3eEFmVGgzeVBIVjlwVnZDMWVfVVlXU3dKQWhXaWQ0RnVHcDJuaW01UFI0SlpiekNRTnJ6S05NRTQtTDdPcjdsWElfZ3ZTaFZRa1hPdmwzamdPTGpJN0htaEVrUUNBVWJXbGkyUkROREZFX2RSTTJOa2kyWWZz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. Rafa\u0142 Trzaskowski: Musimy demonstrowa\u0107, \u017ce Polska jest niezniszczalna - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNSzQ4Nk5fREVfQWJoVE1valo2T0QzZ3BuejZRVU1rVXZOYTJ6b3hvX0VmLW96dVl0a012OXlvdE5rQklmai1RMjVuZ20xaS1KZnlfY2ZLUHlWanVCdDFwTGRYcnJVaDc5MkRIYjdjbzRaTU9GUkNtejNPWEtnTFRLb2RhQkwtc3VGczJYWWxpSG9FejNHcTJxODl4aTJtNmNkQTF2M3NybEtxaUJBd2hLb0FQaw?oc=5\" target=\"_blank\">Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski pojawi si\u0119 na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Mamy jedn\u0105 intencj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZUI3Q3VYdkFIa1gzZGxKaFIzZzY1bndGYmxBdTRBWV9aQ1lQa25HYUx0ekE1RUM0NkFPVE5CdllJa2lzQ2h3eGhhc0tvN2lSUGNqYWRmYzF4bVltakd6M0E4WG1HSkJ1Q0hiSFpOc1luSXhUa3Vub0xHMm1DdmV3bVhNVk1QTjNGUDJ1dVJmLXg4WGJOVFV4cmhrclZ5cUx2eEpXWEw3WGkzVjBmZXhKN3Jn?oc=5\" target=\"_blank\">Po co PiS-owi Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci? \"Mariusz kaza\u0142 si\u0119 nie pcha\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQLVFhMl9XQlBWNU5CWktZ", "id": 1493655, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNSzQ4Nk5fREVfQWJoVE1valo2T0QzZ3BuejZRVU1rVXZOYTJ6b3hvX0VmLW96dVl0a012OXlvdE5rQklmai1RMjVuZ20xaS1KZnlfY2ZLUHlWanVCdDFwTGRYcnJVaDc5MkRIYjdjbzRaTU9GUkNtejNPWEtnTFRLb2RhQkwtc3VGczJYWWxpSG9FejNHcTJxODl4aTJtNmNkQTF2M3NybEtxaUJBd2hLb0FQaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski pojawi si\u0119 na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Mamy jedn\u0105 intencj\u0119\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:09:55+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQeTYxaFNtem9iT1NOR3VGX0hCcFVjSXh1Y3ZfR0daNWtWQnNHWGRwQ1ZHejhqWHdkMThkWkVkWVlXeG0tSVhlX1VFanJMQUdaUXJnZUkzQUpPUGgyX08yMk9MOGFGQ283MF9UVjJtVEoyVkJwSnZLVVZyczJxTU9yUGRiYWEwYUF2T3JHUVpMOWo2MlhTSE02ZHNfYnBaQTFxaFc5ZUdqTEVINmRyeUdmWlJQSi1zOGY4cWhlbkQ5dHBWUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przem\u00f3wienie Andrzeja Dudy na 11 listopada: Du\u017co o Stanach Zjednoczonych. W tle Donald Trump</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOelpINmhjTzEtVzRlN3plX1VGa0tjNVJyNUYwQVh2a1ZOMFNIeWJ2ZUVaXzNSbmstNm5sN3dTNVh6aXpzbHdFTWp1bXBaX0ZzR2xrdUtlbkxVQzN0T19pRXZPQkpvN201QWdfaHR5LTYzRHFRbUl0aWRRWWZMNlNZYUJhTFdBZFJRaHF2OVpyb21abFlpY1JSa3pNa2NDYVVHd3pkQ1RqVEZVeWEycEZWV0Y1bDdxcUFvaGZ3TU84VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wymowny wpis Donalda Tuska w Dzie\u0144 Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Pami\u0119tajmy o tym\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a hre", "id": 1495793, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQeTYxaFNtem9iT1NOR3VGX0hCcFVjSXh1Y3ZfR0daNWtWQnNHWGRwQ1ZHejhqWHdkMThkWkVkWVlXeG0tSVhlX1VFanJMQUdaUXJnZUkzQUpPUGgyX08yMk9MOGFGQ283MF9UVjJtVEoyVkJwSnZLVVZyczJxTU9yUGRiYWEwYUF2T3JHUVpMOWo2MlhTSE02ZHNfYnBaQTFxaFc5ZUdqTEVINmRyeUdmWlJQSi1zOGY4cWhlbkQ5dHBWUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przem\u00f3wienie Andrzeja Dudy na 11 listopada: Du\u017co o Stanach Zjednoczonych. W tle Donald Trump - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T13:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNSmNvbVRRd3NYUjdXb0I3Tmt4QVMzR3QtUW9lUjJVdExGVVBKOUpEMS1felNpLUZCNnhrRTZsMWM2RmIyNnhCamg1UkVrUTFBX3ppQmhORUNhTjJWYkdCN0lkQmFYM0pPb1BUYUs4OHVwYVJER3BvOTgybkRPclZxczZxNmN6VE9pbEZLa3VZd2ctVmlzelZZeF84c0V6QjBvNXZV?oc=5\" target=\"_blank\">Majka Je\u017cowska ujawnia, ile SCHUD\u0141A w \"Ta\u0144cu z Gwiazdami\"! (WIDEO)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNOUwyMHk3VDd0cXEzcEhYVWJTNFZRN1kxamF3VGYyam1xakF2U0hGU3R5bFJfbHpsLXhWY0JRVzRPZkwxU29zXzZtTVVSTXp5czI3M0szVUJ2REJkMW1NY3dWUjd5RFM3V1JycDYwOUZBbUJNYkhlN0NGWi1ha29XN0tnWVhwUDJmYzJZUjhGbUJtMXRqRjRDbDhNT1FPYzlOMVJGeG53X0RaVF8zbjlmSEh2SXRwVV9RbDFwdzZZa0hLSzBPNzlOZ1FWZGdGZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Socha zast\u0105pi\u0142a Ew\u0119 Kasprzyk w p\u00f3\u0142fina\u0142owym odcinku \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Aktorka przyjecha\u0142a na...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirA", "id": 1495800, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNSmNvbVRRd3NYUjdXb0I3Tmt4QVMzR3QtUW9lUjJVdExGVVBKOUpEMS1felNpLUZCNnhrRTZsMWM2RmIyNnhCamg1UkVrUTFBX3ppQmhORUNhTjJWYkdCN0lkQmFYM0pPb1BUYUs4OHVwYVJER3BvOTgybkRPclZxczZxNmN6VE9pbEZLa3VZd2ctVmlzelZZeF84c0V6QjBvNXZV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Majka Je\u017cowska ujawnia, ile SCHUD\u0141A w \"Ta\u0144cu z Gwiazdami\"! (WIDEO) - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T12:43:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQdlNyVmt3RnhCT2Ruc1dKV1M5cE5uY21Wb2RRMUV2ZjM2X3RKYUFqMm9XWDJIZ1l6aTByY1Z0UkNvWHhrY2pyYnZUQ25FRXpraEJGNDMycTBWRTdaRHliVm1fWDlyN1cxZGJZWG5CZTBsTC1vd0ZpY0t1RWFua2VQRTVTeTc2OUpjWXp3NHktRWVmeXUwbXNTcUhzS2duU2VVWEhfa1o2MERSTVlkYUMyVDNPbkdKZlFMYVlvYTlZNA?oc=5\" target=\"_blank\">Prezes PiS o udziale w Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Jedna intencja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pnXzliYURCSElfWWZOSzd5c0hTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1493268, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQdlNyVmt3RnhCT2Ruc1dKV1M5cE5uY21Wb2RRMUV2ZjM2X3RKYUFqMm9XWDJIZ1l6aTByY1Z0UkNvWHhrY2pyYnZUQ25FRXpraEJGNDMycTBWRTdaRHliVm1fWDlyN1cxZGJZWG5CZTBsTC1vd0ZpY0t1RWFua2VQRTVTeTc2OUpjWXp3NHktRWVmeXUwbXNTcUhzS2duU2VVWEhfa1o2MERSTVlkYUMyVDNPbkdKZlFMYVlvYTlZNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes PiS o udziale w Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Jedna intencja\" - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T12:41:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNUEYtRGp5N2VwLXJwVEdWbHktdERkRFZjRHhHNl9PbzNYWEhhSkZHRUJ4c2tDY0dGYW1KZURta1h4Nk1manpteXByMmhHZDBtU2hzRHNpOHdNVDNMYktmSFFqaVNQTXRjdTVmTUNSQ21uQVVxdkNRbTBvbXJVS0hNeGlmX09TcU9aVGVMYmt1c2ZITHBHZnJqTUVjTkV6TkFxaWlQZktBWHB0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja zaprzecza. Sprzeczne doniesienia w sprawie rozmowy Putina z Trumpem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOUnVnZ0NIcWV3UVZ2aEktd3BvRDRCQVg2a3M0YWJLd3paeXVRbHAtVTU3MzRUQU9mQk1zcXNOczZmMDFvaXZUeFo1N1JxdGVYSUxUcjJRMEZNQXZHZDNSMHJFQUdlcmw5X3ptLTlsUGlBeVQxcElLcHNIaGpfUnBxODNhZWpuY3RJSng1aVBIOFV6MVFmb1lReDZ5NHJpSndUTkZLQnplVE9QemF0dmhtbDlIdi13OXd0YU5pakhTYlRLZE1SbTI1OUdhOWp6NUtILWc5T3dLRU1RUnc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Washington Post\": Trump rozmawia\u0142 z Putinem. Kreml zaprzecza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM", "id": 1493658, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNUEYtRGp5N2VwLXJwVEdWbHktdERkRFZjRHhHNl9PbzNYWEhhSkZHRUJ4c2tDY0dGYW1KZURta1h4Nk1manpteXByMmhHZDBtU2hzRHNpOHdNVDNMYktmSFFqaVNQTXRjdTVmTUNSQ21uQVVxdkNRbTBvbXJVS0hNeGlmX09TcU9aVGVMYmt1c2ZITHBHZnJqTUVjTkV6TkFxaWlQZktBWHB0QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja zaprzecza. Sprzeczne doniesienia w sprawie rozmowy Putina z Trumpem - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T12:37:55+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQeG9EampYYl85YVRtaXFZVTUwcmRXMXdRZHFYajF5eUhEQ2FMcDhzUmdpbnZIak1fNEtrQmw1T2M0YzNHSURPem0tNWhyal9qb0s1cFFVVWIxb0wxckxNRGZHWU1rczFxV2lnZzhYd2U3X19FR2J6dUwwOVVYZ1lqanFOMDE5WHBYMFNhOG5xaVVzeWZxU2Z3c0dpVGtEYXVNSjFXNXZuXzVVN2hxOU4yWGgwV0RKUmZlODFIWXZZR1YzNXlxcWp3?oc=5\" target=\"_blank\">Przyb\u0119dzie \u017co\u0142nierzy Korei P\u00f3\u0142nocnej. \"To nie b\u0119dzie jednorazowy transport\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQeGZVQWNDVG9Hd280bmcwRG5TaDlydjhBSElWRnkxOUc2T0Y5bUc1aTFYTkZlT3RudnZudW1uOHpJY1FYNzlmRUk5RVhpbmFlOGF4cW45Z1AwWWR5WGRWUUdVTmwzekdtcUNEX0g2SkZWR2VmbnZiX3Vqb0ZoUUZZeERvdlRxcFFVVWVsOFdobjBzVGN6TjY3YnA5a3ZCYVl2MDdBRThaWnVCeGZhZDJHM2x3N2N3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina przechwyci\u0142a rozmowy Korea\u0144czyk\u00f3w z P\u00f3\u0142nocy. Jasny rozkaz w obwodzie kurskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1493270, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQeG9EampYYl85YVRtaXFZVTUwcmRXMXdRZHFYajF5eUhEQ2FMcDhzUmdpbnZIak1fNEtrQmw1T2M0YzNHSURPem0tNWhyal9qb0s1cFFVVWIxb0wxckxNRGZHWU1rczFxV2lnZzhYd2U3X19FR2J6dUwwOVVYZ1lqanFOMDE5WHBYMFNhOG5xaVVzeWZxU2Z3c0dpVGtEYXVNSjFXNXZuXzVVN2hxOU4yWGgwV0RKUmZlODFIWXZZR1YzNXlxcWp3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przyb\u0119dzie \u017co\u0142nierzy Korei P\u00f3\u0142nocnej. \"To nie b\u0119dzie jednorazowy transport\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T12:36:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPLVk3QWd1R1c4N3VNWFBOWGtqeEVVME1waTBhRHkzNWx1V2ljQXFkRnhGdE1JNjVXX19mWmhsY0lfUG9zUExWRzdiRWw2REMtd1JGVEppQWV1WWpSd3NELWVfWWxsT0haVkduSDY3UmRpUzBBTTFRUHZmRXotQ2NHZXBEN2prOUpJOWFFZkZMYlJVMGpWcFQ2ejRIM25RakM5WEpzYlZn?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci 2024 w Kielcach. Defilada, apel pami\u0119ci, pi\u0119kne uroczysto\u015bci patriotyczne na Placu Wolno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kielce NaszeMiasto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNOE1XZmQ4UnVlV2E0ZExRVk05bVpGV1A5RWh2UVJGNWs2cDlIN2xzUFM5Q2ZwMzFjVFR5a2JQa0ZJLTFRN1ExT05mM0Mwbnd0NU1JWG5xZG9kMUJ3dDRsYjFqZ1VLVUFQTnBRLXdGQkp4VUl1bU8zLUQ3OWZ3aGZ5U0hCWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Narodowe \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci 2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">kielce.eu</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxOeVhLb2VXQ1paZTBXWFY1bUgtNFNtZjNIcWpzY2Nid29GelFmZTVQcVFpUm5sMTJjUDhJVTNCRDQ4alRTMXlYbTNjMXZWY2", "id": 1494103, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPLVk3QWd1R1c4N3VNWFBOWGtqeEVVME1waTBhRHkzNWx1V2ljQXFkRnhGdE1JNjVXX19mWmhsY0lfUG9zUExWRzdiRWw2REMtd1JGVEppQWV1WWpSd3NELWVfWWxsT0haVkduSDY3UmRpUzBBTTFRUHZmRXotQ2NHZXBEN2prOUpJOWFFZkZMYlJVMGpWcFQ2ejRIM25RakM5WEpzYlZn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci 2024 w Kielcach. Defilada, apel pami\u0119ci, pi\u0119kne uroczysto\u015bci patriotyczne na Placu Wolno\u015bci - Kielce NaszeMiasto.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T12:27:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPWHlGcFU5enVGdEExZUNRbnROZ1lSV2pYMV9hbS1VZDB6OENkNGo2MXAwWXJUNEYwVGJlTGREbzRGRC00czBfYzFnaDVZdHFpOEQwdzF2RzV1dnBLQ1JDS1dkUXR6elB4bzRIcnRmQkFJa1I0dXI2ZDBxcDM0bUNreGVmbEIxSXRwS1l6azk4UFFVZFQyLTlOVlpiWVd0YkhzODE3anFfTi1yQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wymowny wpis Donalda Tuska w Dzie\u0144 Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Pami\u0119tajmy o tym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQbFVfUi1vajJEM1ZaLXFJZmJxQzRyejhQMGE0WXg4ME9fYlJEbllzUkhxSzVCTGdWWF9uYlRjSmxUTTZPOGQtalRoYWc0NWZxTGtSTzFZN3gzN0RLUTMxZmJydVJ4ZnpZZ2xmZU00UW1HRTREMDVwWFFtR1dIcHZJWHE0bjgtc2IzNnlmVjVTZUx4TkV2ZVBYQU41MTZOSkljU2lpMGYtbjZVbVNjeUxR?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk ostrzega w \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. Pad\u0142y s\u0142owa o bezpiecze\u0144stwie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOZzlFbnNTM0ZyZ0lnS3Bua2xNYmtqcG05ZDEzMUs1U", "id": 1493266, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPWHlGcFU5enVGdEExZUNRbnROZ1lSV2pYMV9hbS1VZDB6OENkNGo2MXAwWXJUNEYwVGJlTGREbzRGRC00czBfYzFnaDVZdHFpOEQwdzF2RzV1dnBLQ1JDS1dkUXR6elB4bzRIcnRmQkFJa1I0dXI2ZDBxcDM0bUNreGVmbEIxSXRwS1l6azk4UFFVZFQyLTlOVlpiWVd0YkhzODE3anFfTi1yQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wymowny wpis Donalda Tuska w Dzie\u0144 Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Pami\u0119tajmy o tym\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T12:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNT1M1Z2NDMTBrOVppSWxPMm1FVlZjRHBSTVRHWEtTVk1INDN5cENnZnc1R0VqTW9YQUVVZFRHdlBqVmZlWm9abzNIeUhiN05MbWp5QUN6V2thWTgwVHVqclRnbHNqT2JXSFdFRWhwWmR5S1lIZlhtNzJhdlBSb09KZnIwTUc4U1l2OGZhN2hmNVQydG00aDNsck5KTdIBlwFBVV95cUxObUVVS0lpZlNCN05ra01EUXJwRzVsbzZ1a016NXE4NWMyd0xHUmQwekhHZUx5RUxDQmtCbDhZRzFUSlByYUFWb3JGeDBCcXUteW9DWTJhVm1OdnVsRE1hSm9EcDhBcWt2QzVsdU5MT1RVenZvcUQyNkVLdzRaeURVeS1SaVlmTzlIZWlPSVUyM0RxTmJmOXJn?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142e wie\u015bci dla Ukrainy. Eksperci nie maj\u0105 \u017cadnych z\u0142udze\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPYWRlME5Eb05BQWhnMzEtRVRXaE1nZVJrRGRkeUZoZWlMWkJfclFzOGk2eURzSXhueXpEbW1HWFRxRXhvcVJpd1FHNjZXY08xR0R5dlJPb3FtMDdfMmhnQlFGcldubGpQN1FYbWd2WkI3TU9iZDlIZDFMSThyT2Nqd2FUeWI4UkpfUkFnZDdzMzZzRkd2clFnR2RFOWFOS3c4NmJNM2dvSkprdjhDb1VfdGdLbzY2TGJjQTE5LXNqMA?oc=5\" target=\"_blank\">Kocio\u0142 w obwodzie donieckim. Ukrai\u0144scy analitycy: ", "id": 1494536, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNT1M1Z2NDMTBrOVppSWxPMm1FVlZjRHBSTVRHWEtTVk1INDN5cENnZnc1R0VqTW9YQUVVZFRHdlBqVmZlWm9abzNIeUhiN05MbWp5QUN6V2thWTgwVHVqclRnbHNqT2JXSFdFRWhwWmR5S1lIZlhtNzJhdlBSb09KZnIwTUc4U1l2OGZhN2hmNVQydG00aDNsck5KTdIBlwFBVV95cUxObUVVS0lpZlNCN05ra01EUXJwRzVsbzZ1a016NXE4NWMyd0xHUmQwekhHZUx5RUxDQmtCbDhZRzFUSlByYUFWb3JGeDBCcXUteW9DWTJhVm1OdnVsRE1hSm9EcDhBcWt2QzVsdU5MT1RVenZvcUQyNkVLdzRaeURVeS1SaVlmTzlIZWlPSVUyM0RxTmJmOXJn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142e wie\u015bci dla Ukrainy. Eksperci nie maj\u0105 \u017cadnych z\u0142udze\u0144 - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T12:19:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPcDBzbWM3WWhuU3pYWjRWdlc1djhlNnk1RmduZ2JpMlFjU0Z4WVdfWXQ0QlpwZjktSm8zakJQaWthYWhlQnk4bTFoTjMyaWd0SHlGQzJEOGIwSU5KQ1d1ZWxCbDdDWUo5eko4bUtIZmVGZjExZm51cGJyNmNmQTZ3Y3pSOVJ3eFp6Rk5VdVlzbXk5SDZMVTNJ?oc=5\" target=\"_blank\">Plaga myszy na wsiach. Ludzie si\u0119gaj\u0105 po \u015bmierciono\u015bne trutki. Nie \u017cyje ju\u017c dw\u00f3jka dzieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNTXU3UnczZzNqemJCUWEyUnhOejhLWVFTSlhXWXQ1S3ZDRE54QS1BLWZOYWV0cjQ3ckhsQ2dia0hfUFlXaktoZTY3SE1pXzJLUHhsNXUxZ080QnNRZDlYSTNhbVo5anRXcGZpdFU2LXczN1J5VklydlRDdURiaV9CLXhuWmh2dHhGOGdJT3lQeDVNeUIybjltZmRBRVhvQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce ustalenia na temat \u015bmierci 3-latki w Wielkopolsce. Odkryto, gdzie kto\u015b umie\u015bci\u0142 trucizn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQS2dxU1Y5WHZmelpCNnJsNWdfRGpQZGVTMjVvTk1TZm4tS", "id": 1493656, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPcDBzbWM3WWhuU3pYWjRWdlc1djhlNnk1RmduZ2JpMlFjU0Z4WVdfWXQ0QlpwZjktSm8zakJQaWthYWhlQnk4bTFoTjMyaWd0SHlGQzJEOGIwSU5KQ1d1ZWxCbDdDWUo5eko4bUtIZmVGZjExZm51cGJyNmNmQTZ3Y3pSOVJ3eFp6Rk5VdVlzbXk5SDZMVTNJ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plaga myszy na wsiach. Ludzie si\u0119gaj\u0105 po \u015bmierciono\u015bne trutki. Nie \u017cyje ju\u017c dw\u00f3jka dzieci - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T12:04:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQRDRIb0o0NE9MTXVRRHZ4MkhEdEhweXh2STI1VzRmQ0l2X0ZzUEVCYkczeElhVWJ2c1pwSnpOSDBNOEw2cl9UQlh1SGtudDAyaW55aTNRdlF6LWpPdWpQYTBEdS05MUVzdi03eU1VSUlGUHBOYkFzc3NmWFhSSWhPS2tTZjdUT1E4WVB1c0RydlllWV9NaWJBYmFnRGdDbHowTEkwUF9pTVloTlBuNWdKUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Honor Watch 5 trafi\u0142 do Europy. Dobra opcja, jak kto\u015b nie lubi Huaweia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>", "id": 1493664, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQRDRIb0o0NE9MTXVRRHZ4MkhEdEhweXh2STI1VzRmQ0l2X0ZzUEVCYkczeElhVWJ2c1pwSnpOSDBNOEw2cl9UQlh1SGtudDAyaW55aTNRdlF6LWpPdWpQYTBEdS05MUVzdi03eU1VSUlGUHBOYkFzc3NmWFhSSWhPS2tTZjdUT1E4WVB1c0RydlllWV9NaWJBYmFnRGdDbHowTEkwUF9pTVloTlBuNWdKUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Honor Watch 5 trafi\u0142 do Europy. Dobra opcja, jak kto\u015b nie lubi Huaweia - TELEPOLIS.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:49:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQUjJuSzdQSi01V1laUXdTTnVLT2xtSENfTUwydmpxX0ZWbEQzUzlRMkNaWGE0RF8wVkNBbWlwSDZ0bndKQ2VPc3Y0ZXNWTXR6V0FIMTJva2xHUnBuSzFBcmtfZF8yV2ZmZjNPNXhvcmhKMTd4Y3RqVlNLN1pIOFNFZEg1TlVkX0RQMkFKdlIxOFZrYkZJVnBFWUJQTnNKXzdlX0cyMXpaTzhmVUZKWGdmZXpaanhMVWM?oc=5\" target=\"_blank\">Meghan Markle ma by\u0107 w\u015bciek\u0142a na Kate. Boi si\u0119, \u017ce ksi\u0105\u017c\u0119 Harry wr\u00f3ci na \u0142ono rodziny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOdFVuem1QdWhqcnl3UzVXTUhNX2tlcWVTQWpJeFU4ZzRMUmFnY3lpMkt3MzJPSmVYVkEzYlZHTkQwbFFITEJMOTAyaEFJYzhjaWhRRjI0UTEzQWItUFNUR1dJdzUxM2s2dUROMi1OOFFJTHpOLVZ4MEQ1cngycXQ1Yy0yODdqdE5YR2ZyREEyT1R2cXNMYV9XTUhOUjJtcXQtZFc5cTZ0aw?oc=5\" target=\"_blank\">Meghan Markle wys\u0142a\u0142a do ksi\u0119\u017cnej Kate stanowcz\u0105 wiadomo\u015b\u0107. \"Robi to z czystej zemsty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPOEVIcmh1aWNPZF", "id": 1492955, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQUjJuSzdQSi01V1laUXdTTnVLT2xtSENfTUwydmpxX0ZWbEQzUzlRMkNaWGE0RF8wVkNBbWlwSDZ0bndKQ2VPc3Y0ZXNWTXR6V0FIMTJva2xHUnBuSzFBcmtfZF8yV2ZmZjNPNXhvcmhKMTd4Y3RqVlNLN1pIOFNFZEg1TlVkX0RQMkFKdlIxOFZrYkZJVnBFWUJQTnNKXzdlX0cyMXpaTzhmVUZKWGdmZXpaanhMVWM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Meghan Markle ma by\u0107 w\u015bciek\u0142a na Kate. Boi si\u0119, \u017ce ksi\u0105\u017c\u0119 Harry wr\u00f3ci na \u0142ono rodziny - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:45:58+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNeUwzYU9jVXpNUndfbGhKVkN4VksyTUpCUnByM1dob2lxZVV0d3ZmLUNvTHA5UlpDbFE4NjRnUHJ6QV9qbWwyQlAwQTZYTHJXcXNyZmdCSVZORllqelJya1E3TFFlbGU2M3hnV3pWcndLSEN5NktLanlIRlRfMHFXRVZmV1FTQ3JGNjlIN2dhYTVfYWFmTU9OQ0hyR1VhQWdjMUgySGhEOHRqOEpUN3ZWQ3hOWGc?oc=5\" target=\"_blank\">Topniej\u0105cy \"lodowiec zag\u0142ady\" alarmuje naukowc\u00f3w. Planuj\u0105 drastyczne dzia\u0142ania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font>", "id": 1494539, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNeUwzYU9jVXpNUndfbGhKVkN4VksyTUpCUnByM1dob2lxZVV0d3ZmLUNvTHA5UlpDbFE4NjRnUHJ6QV9qbWwyQlAwQTZYTHJXcXNyZmdCSVZORllqelJya1E3TFFlbGU2M3hnV3pWcndLSEN5NktLanlIRlRfMHFXRVZmV1FTQ3JGNjlIN2dhYTVfYWFmTU9OQ0hyR1VhQWdjMUgySGhEOHRqOEpUN3ZWQ3hOWGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Topniej\u0105cy \"lodowiec zag\u0142ady\" alarmuje naukowc\u00f3w. Planuj\u0105 drastyczne dzia\u0142ania - Podr\u00f3\u017ce Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:45:12+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxPM1cydW9sQlF5Q2haZzczTUNKUGk2U185bG5CYkFmdmdiSkRVWnB2dGtaVEVWOWJWcHVqaUgzV1otSGhDbzF1cHM2eWpMV1MyR29jSlZES2NxYWVidXVFamF3X2V5MGZYbDAxTmNaUHhmYTJrWmNCXzBfa1VWQWZiNg?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy dat\u0119 otwarcia bazy w Redzikowie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ptcElmWkRCRUpUeHZlRHdBSmVTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1492946, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxPM1cydW9sQlF5Q2haZzczTUNKUGk2U185bG5CYkFmdmdiSkRVWnB2dGtaVEVWOWJWcHVqaUgzV1otSGhDbzF1cHM2eWpMV1MyR29jSlZES2NxYWVidXVFamF3X2V5MGZYbDAxTmNaUHhmYTJrWmNCXzBfa1VWQWZiNg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znamy dat\u0119 otwarcia bazy w Redzikowie - Defence24.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:37:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdHM2QjB6Y2Mxek90TjVzRHd1VU5ORUk0QlFzbVNSVVk1Y1czT0RvS0E4a1VTODlWUTJZc0NrRk0tTEpuZ092ZjM1YmpGUHBETGhrQ0szUHVFVGZBY2U1R2tnWUs1Nmc0WmNwTnFMUXVoSVBhN3Ntak9jUDFuc2w0RHVXOHJxVEgwYzNKVTQ4ZXZha0x6eGVzVkdwSTBGSkNxdmZ6enZaYlo4X1A0SzJr?oc=5\" target=\"_blank\">Ostre s\u0142owa prezydenta Dudy na obchodach Dnia Niepodleg\u0142o\u015bci. \"To mrzonka!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOcm5WOFpjQXc4UHAzbzg2b0JDSVZIZUZlYm9COGFYNWtCTmhuSWhGeHYwTFozaFRuYUI0NG9hOU1xOGFSSnBjaENrd3J5RjFLdjRmSC1BM1VyU1J5Q084cmZ3Tk41OVZKOWgtQk1oS2pjQVBDWk5IZVo4eEV6ZWI3UFdFMm1id2hqMmwwRDJ1ZjY5UWt5a2dNYzhGdmFtdVJKUjBwVlR3YVNvYXpidmloQkFzRTZna2d1eS1VeWhzR2o?oc=5\" target=\"_blank\">Ruszy\u0142 Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci. S\u0105 pierwsze szacunki organizator\u00f3w w sprawie frekwencji [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.c", "id": 1493654, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPdHM2QjB6Y2Mxek90TjVzRHd1VU5ORUk0QlFzbVNSVVk1Y1czT0RvS0E4a1VTODlWUTJZc0NrRk0tTEpuZ092ZjM1YmpGUHBETGhrQ0szUHVFVGZBY2U1R2tnWUs1Nmc0WmNwTnFMUXVoSVBhN3Ntak9jUDFuc2w0RHVXOHJxVEgwYzNKVTQ4ZXZha0x6eGVzVkdwSTBGSkNxdmZ6enZaYlo4X1A0SzJr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostre s\u0142owa prezydenta Dudy na obchodach Dnia Niepodleg\u0142o\u015bci. \"To mrzonka!\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:37:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQLWloMkRwaXk3cUpaMXZHZVNOaXlnbEhrOENQWmtPRjNxNHM4bzRONFNXNHZkOVRoNWhDVzVQUHI3Y09ILVhacUMtOXZ0V05RZFlLblpYSGxCdHlka19jYkFPQ3FUemlNaVZjVFpLRFJpcWVoS2VBaUVMZFNiVGZkRXVRa192OHcwT0xOMW5ZWk9yWkF1VmhqdHNDSFZ6MVdr?oc=5\" target=\"_blank\">Nintendo si\u0119 nie patyczkuje. Streamer pozwany na miliony dolar\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQdTJkNHdIaDZ2aVh6NnFVNkNHZjZkbnB3bXJRZmt0clBpWjZKMk9wZ3VkOGtCeHpIMTdCWV9TNU80U3lQN082V2NwbXZjTmQtdEdxLXJXeURKUi0tNGs5OVVHY25sanNoWEhWSjZLc3pFb2lZbUhZTFJLcnBnR3cwZm41Z3RWV3dwMXNOc2JzYkJJV3V1UGMw?oc=5\" target=\"_blank\">Nintendo pozywa streamera za to, \u017ce pokazywa\u0142 gry przed ich premier\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gram.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNQklCWlpVSnJiVGpaOGhoN3FZNVlFNWZ2VmFkVTM4eWc3ZktDelV5eTdqUVlxSVNTZTFPaXRRTXVfS3gzUG41bnV5elVKb2tSZFdqWVU1SXl4S", "id": 1493663, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQLWloMkRwaXk3cUpaMXZHZVNOaXlnbEhrOENQWmtPRjNxNHM4bzRONFNXNHZkOVRoNWhDVzVQUHI3Y09ILVhacUMtOXZ0V05RZFlLblpYSGxCdHlka19jYkFPQ3FUemlNaVZjVFpLRFJpcWVoS2VBaUVMZFNiVGZkRXVRa192OHcwT0xOMW5ZWk9yWkF1VmhqdHNDSFZ6MVdr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nintendo si\u0119 nie patyczkuje. Streamer pozwany na miliony dolar\u00f3w - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:37:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQeEFVV0daQ1NGZDZaM1hjODFCcWZnRFpadDFQd3FUZC1LNGVZSWRyQXROR0dpM0wzaG9ZZWpMVGxoVV9LMW9vQlhaN21xSjltQkljODlLQjFZaEs3WUM1RWxpeWlXZFdqeFR1WXhKUkI4Q3VUb3RGcGdDNXJZb3l4OEl6ZnhjR256Mm9SaTN3Rkg0Sl9QZHVJZWVqRi1Ja2dQOGRhMXk4dw?oc=5\" target=\"_blank\">11 listopada w Warszawie. O 14 ruszy Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPeXhhNVFEZ2ZvdjFfWkVxVkNEWEpBZ1NGQlhMMi13YmtxM2lZYkVsV05kb0ZnTGNJRW0zVkUyU0ZkeWF4M1BkQ01RVU9fVmlFV0NubzV3Q1BodlZXWXpBXzBKSm4zaHQ4OFN3eDlkMGhfSmVuTFpiMEVQdExPV2FPRUJkQWE3QjRvT3p2a2tkX3VZUF9reW5lQ1ZOM2Y5M05TRWdOY2JjNG5aRjMweFRtdWRpRWhReVZJbmtnbzE1TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ostre s\u0142owa prezydenta Dudy na obchodach Dnia Niepodleg\u0142o\u015bci. \"To mrzonka!\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOdGJlNmNjSU", "id": 1493265, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQeEFVV0daQ1NGZDZaM1hjODFCcWZnRFpadDFQd3FUZC1LNGVZSWRyQXROR0dpM0wzaG9ZZWpMVGxoVV9LMW9vQlhaN21xSjltQkljODlLQjFZaEs3WUM1RWxpeWlXZFdqeFR1WXhKUkI4Q3VUb3RGcGdDNXJZb3l4OEl6ZnhjR256Mm9SaTN3Rkg0Sl9QZHVJZWVqRi1Ja2dQOGRhMXk4dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "11 listopada w Warszawie. O 14 ruszy Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:32:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPblpoOXpGczNkSk43X1JOUU9xcHFLYlJfMzBmb0JGNkwzWnlGNjlfaHVhRGhwa09LanF6UkgzUmlYUkllVEw5LU9KRVh0b3k5Z0RxVEhqTlBEN3B6NDFrRG91UTN0UjgzS2tSQ0xqdGRxbEVza1dmZnloMjBOZXd0VFFQX1lHSEsyZW9laDVxdFNmSVg1eUR4dDBjbHpSZGM?oc=5\" target=\"_blank\">Napastnik FC Porto trafi do Legii? Jest wyceniany na 7 milion\u00f3w euro</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Goal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPU1c0TVhuaTVQOG9hUjdIb2JfMktOdm9jakJkZnZHNklpUHpsMWdmZDN0TkxaSEpZempjZHFEY2RYRFYtNlQwdU0yLUU2Q0R6ZE1DLWUzcTRwSHdBR2J4TmdKVGs5SGJxcHZwTWR4cWQ2dkdEZFk2WmdXdm5MSmtkLUdVeF95TUpWRnJvLWV2Q2dBN0Rsb1hpbjFzWUJrVEpkbWlFM2YwYTBwX0VteWEzMG91cjNmMkhBa0RfLXR6WXpkZjgwR0tSd3V3b3hBdG9EOFE?oc=5\" target=\"_blank\">Szykuj\u0105 si\u0119 du\u017ce zmiany w Legii Warszawa. Znamy nazwiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTE5YWWVoeGRpMDRxVHpBazNWYkd", "id": 1492959, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPblpoOXpGczNkSk43X1JOUU9xcHFLYlJfMzBmb0JGNkwzWnlGNjlfaHVhRGhwa09LanF6UkgzUmlYUkllVEw5LU9KRVh0b3k5Z0RxVEhqTlBEN3B6NDFrRG91UTN0UjgzS2tSQ0xqdGRxbEVza1dmZnloMjBOZXd0VFFQX1lHSEsyZW9laDVxdFNmSVg1eUR4dDBjbHpSZGM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Napastnik FC Porto trafi do Legii? Jest wyceniany na 7 milion\u00f3w euro - Goal.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:31:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNWVVnSjFNdDhzOVAySVNhY3cxMFhIZ0FFUjVDY0NSV3Q2V1hMajVfcGRYN0hCbmk4aEw5bTNuMG9oUzRIME8zLXp1d0VmaUZpYkpJYnJSRHRyQndJUWFVUlFhbTUzU1JvdmdPeGJhOTJtdklBUnJPY2hhR1pneVNpMnZ6RDloQk5MQzNYa3plTEw5ZEtZN2RTaEx3eVY3bFAyb1hkclFLU0RyYlR2QnEtNzUwZ2JLOFRfMnhYVkhn?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zwraca si\u0119 do Polski w \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Dobry s\u0105siedzie i przyjacielu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNYmV6SlN0Wmp5OXl2MER2T0Vzb3NYaUE5elVMcFVRdlFINHJWT29HSUxraC1WcHhrZUlvUGRzdWFuTFc2bmRDeXp6X3ZEZWRvVkphLVlOajdrV1ZjUzJid2pTblJlXzlCbEVGN2Nnb1NOWjFyUTY1NGtxSFRub0dHS1gtODkydU9XQ29TZUF5Yy1XclZrZ0p6TzJpR25DQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Polak\u00f3w. \"Walczymy rami\u0119 w rami\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQMWEyNno0YlNYM2RtM0h0Y", "id": 1493267, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNWVVnSjFNdDhzOVAySVNhY3cxMFhIZ0FFUjVDY0NSV3Q2V1hMajVfcGRYN0hCbmk4aEw5bTNuMG9oUzRIME8zLXp1d0VmaUZpYkpJYnJSRHRyQndJUWFVUlFhbTUzU1JvdmdPeGJhOTJtdklBUnJPY2hhR1pneVNpMnZ6RDloQk5MQzNYa3plTEw5ZEtZN2RTaEx3eVY3bFAyb1hkclFLU0RyYlR2QnEtNzUwZ2JLOFRfMnhYVkhn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zwraca si\u0119 do Polski w \u015awi\u0119to Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Dobry s\u0105siedzie i przyjacielu\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:31:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxNbVBXc2VXZTdVT3ZobUx2ZzdGY0FEX2tFUEJZdlhyTTVLTWxTd25paWpfSEdRb3JOMkstM2dSUk9vTjJjWjYzS2RDR0RWd0hsVTRiU0tmdW5kemVzenJwRzJyQzJMYnhQcGxpWkxYY0lFc09hYnBaVHpmeHNwX2ItVGNHOUxLcDRhZU5GQ3R6ZlM2bGtNMzVGTVFLaUtJYmNuZXUweTZCc0wtQjd2SzZveXc1RzY4TWl2RHhBZEtNeGg3aUFIUXNpQVU1Mkt3dzBILTJ2UmwtTEFJNmdJdGV5Mkg2WXM0RllPSUt3?oc=5\" target=\"_blank\">Ruch Micha\u0142a Probierza. Podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w zwi\u0105zku z kontuzj\u0105 Roberta Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQeTJZRFpfVUxsRTFVelVHRlItRkxMZGJYczh1bUg4NElIOUYydGM2TUVuNXpmRUJ6YXFnaVp5STZ2eXRtbk42XzBCc3dsMFVNUlNSaFp3T3dGSXRXNkkydG1OVlhaOTEycDhBOG1wUV9kX0h5d3V0Ylk5czhWMy1pZ0VRVmMtZks1M3h6RWVoTnUwWmpQOTNKWTFRSnpYVllwT0tUUW5fbjF3dXprVUFROWw1YmN0b1o2aWxrNzhSb1pvcGJyVC1taVQ0RnlXTW90My1HWTBnWDh2OXdZR253?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak bez Roberta Lewandowskiego! Pilny komunikat PZPN</a>&nbsp;&nb", "id": 1493277, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxNbVBXc2VXZTdVT3ZobUx2ZzdGY0FEX2tFUEJZdlhyTTVLTWxTd25paWpfSEdRb3JOMkstM2dSUk9vTjJjWjYzS2RDR0RWd0hsVTRiU0tmdW5kemVzenJwRzJyQzJMYnhQcGxpWkxYY0lFc09hYnBaVHpmeHNwX2ItVGNHOUxLcDRhZU5GQ3R6ZlM2bGtNMzVGTVFLaUtJYmNuZXUweTZCc0wtQjd2SzZveXc1RzY4TWl2RHhBZEtNeGg3aUFIUXNpQVU1Mkt3dzBILTJ2UmwtTEFJNmdJdGV5Mkg2WXM0RllPSUt3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruch Micha\u0142a Probierza. Podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w zwi\u0105zku z kontuzj\u0105 Roberta Lewandowskiego - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:30:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPdG5MTmx4Z0RWUVdtN3F6Z1V6REF3LUcwR0hqWXBPYkppMGZpYlo0ZWFUSDFBckRIdmwySUcya21zZ1ZhLVdQTnhtcTVYOUw1aXVhcDFqS05LeVNzOGhEbUNNWkd3WERTa19YY3lFNTRjOGgtTDYtcUdzWVg5bFB0dk9Mb2o0a1dzLXFPdmc5cGhHQzFZY2xXZWM2SVVQdGhvOFBTM0hYU1oxdmRuNEhTWlJ1SWI0MjF6T3NST1h6bnZ4TXA1ZXBJTzRpM0hiU1hxMmhNeVc4NA?oc=5\" target=\"_blank\">Maffashion i Micha\u0142 Danilczuk za kulisami \"Ta\u0144ca z Gwiazdami\". Pomaszerowali razem do auta tancerza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1493276, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPdG5MTmx4Z0RWUVdtN3F6Z1V6REF3LUcwR0hqWXBPYkppMGZpYlo0ZWFUSDFBckRIdmwySUcya21zZ1ZhLVdQTnhtcTVYOUw1aXVhcDFqS05LeVNzOGhEbUNNWkd3WERTa19YY3lFNTRjOGgtTDYtcUdzWVg5bFB0dk9Mb2o0a1dzLXFPdmc5cGhHQzFZY2xXZWM2SVVQdGhvOFBTM0hYU1oxdmRuNEhTWlJ1SWI0MjF6T3NST1h6bnZ4TXA1ZXBJTzRpM0hiU1hxMmhNeVc4NA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maffashion i Micha\u0142 Danilczuk za kulisami \"Ta\u0144ca z Gwiazdami\". Pomaszerowali razem do auta tancerza - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:23:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQNTlpcEh6VWhrYV9ib3hCc05sSUR0VXhjd0czemVpOFd1OWZ4cXFMdlE0YW9HMmZHTUpzem9hOWRnWGZCRnZ3YU1RcFluSHIxWFphQTJURFBYWGZ3SnJBbUxCbFVfSUlONVZldnpmTkM2cTJtZlRPekpfNzhENGdUMmJ0X3ljVVFPQmpBeEwtd2lIQTlQV3hJeVBVM1EzdWhseUxRNG1RdkVlRjZ0R2lWb3U5OF9MZUllb2VrbW02UHc4ZE3SAcgBQVVfeXFMTW43ZnNaMGpsWDdHX2xPUG9uU2o3T0RpTGhXbmVMWERMX3NTUnpHdHVwYmQ2NFZvaVhIcGJSZjZfY1BobWtFZXhVTlZiODRuWnZKRUJHRnJsTnh2WUxfTlZ5czNQdXB2OV9wRzNoaS1CRWxyV2Z1QXhiNVFZUUFPYXpCb3JHdGpuQ3lRZm9UVlZnM2FGTkZzOUxQZC1GOGZtcGlaMTM2Y0VHZGR5N09XT01GN29ITjBsLWVGTGJybFoyeGMxMG1JZkI?oc=5\" target=\"_blank\">Nintendo pozywa streamera. \u017b\u0105da ponad 7 milion\u00f3w dolar\u00f3w odszkodowania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOTWhKbUJ6MXVUNk1seFpiUzVjdTl6cDVkdW9ZWnpJOFhjTTN6S2JPNy0xd1hUSEFjM1JYcVRiOWhXa0h1UmhCMnIzLUtPemVmb0pIdkR4d1JRdUF0WWpiVnNVZEpGVnhHdU1XX185VVhtdWFvc3BlcmNNMG1LQjRreTVwbkhBVk1Caks3LUNLeDJ0NHN4R", "id": 1495382, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQNTlpcEh6VWhrYV9ib3hCc05sSUR0VXhjd0czemVpOFd1OWZ4cXFMdlE0YW9HMmZHTUpzem9hOWRnWGZCRnZ3YU1RcFluSHIxWFphQTJURFBYWGZ3SnJBbUxCbFVfSUlONVZldnpmTkM2cTJtZlRPekpfNzhENGdUMmJ0X3ljVVFPQmpBeEwtd2lIQTlQV3hJeVBVM1EzdWhseUxRNG1RdkVlRjZ0R2lWb3U5OF9MZUllb2VrbW02UHc4ZE3SAcgBQVVfeXFMTW43ZnNaMGpsWDdHX2xPUG9uU2o3T0RpTGhXbmVMWERMX3NTUnpHdHVwYmQ2NFZvaVhIcGJSZjZfY1BobWtFZXhVTlZiODRuWnZKRUJHRnJsTnh2WUxfTlZ5czNQdXB2OV9wRzNoaS1CRWxyV2Z1QXhiNVFZUUFPYXpCb3JHdGpuQ3lRZm9UVlZnM2FGTkZzOUxQZC1GOGZtcGlaMTM2Y0VHZGR5N09XT01GN29ITjBsLWVGTGJybFoyeGMxMG1JZkI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nintendo pozywa streamera. \u017b\u0105da ponad 7 milion\u00f3w dolar\u00f3w odszkodowania - Filmweb", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:13:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNWWI3TmhkTlh6ZXZOZzVfNV9JaXRJbURIWXhnU2VYSTFrejkyVnhIb0JnakRXeGotVkF4UjhvN2tKTnd6SDR4NVJBNVB1NThLQ0pEUFpuYm5rbkJ0X0JmQ3NvTlFxNHdncHZUWXBYRnFWQVNDMnVYcnhaMFRNTHFCY282d0FuMEFnQjR2MHgwYUd5dDhO?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jeste\u015bmy na drodze do upadku\". Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 COP29</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPVldBSWg2STlzd3FRT3pEYktVWk12aXM5WGVhRUdRRkQwMC1rTzZ2bVNEVXVKSG5CdlB6ZGhONVhWaWVFS3Z4eEdySDdlcHNVbUdIMk94ZmljbFY4Ykd6b0dGSFVRVmtsellhU0RldXlHVWRsLW9TbDg2OWpoQi1zcWV1azRLYVhDcW9VVkZReTBhdV9fZEstT29VeGpIaDVIaGVN?oc=5\" target=\"_blank\">W cieniu Donalda Trumpa w Baku startuje szczyt klimatyczny. Tutejsza samochodoza spodoba\u0142aby si\u0119 Konfederatom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNV2lIN0hudjE5LXRLZWh0dW1sUV9TdV9RSWFMOGMxbU8xRTJENktkTmxwS01IMnMzUHI0aUo5YU", "id": 1493273, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNWWI3TmhkTlh6ZXZOZzVfNV9JaXRJbURIWXhnU2VYSTFrejkyVnhIb0JnakRXeGotVkF4UjhvN2tKTnd6SDR4NVJBNVB1NThLQ0pEUFpuYm5rbkJ0X0JmQ3NvTlFxNHdncHZUWXBYRnFWQVNDMnVYcnhaMFRNTHFCY282d0FuMEFnQjR2MHgwYUd5dDhO?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jeste\u015bmy na drodze do upadku\". Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 COP29 - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T11:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZDBWNmdXdW5fSFBWQUdyOUZ5QVFVMm5aTndHN0k0bDNuRmpka1BhaWtUcC1rNXRfbTZsVnA5a3JBQlM3bDJMcXdlYkh0dFZ4TEFvQ1JhaW1iUWlWRlZpb2NCUEw2bl9JamRkOHRmMnhZRE9fbWY4MXZ2VjRKc3ZVd3NDN0pxa040aTNVQWVxRkF1VFgyLWE3ak9CSVhRME5sMFJPdXF4Q1AxVE1aY3AxWmhHXzd3bHEzWENFYjBB0gG8AUFVX3lxTE9nSlNISkJfNVp2WGEtR2x4bk1pT0tPbDJDV0otZGxBT244UFRQdVNMWE5SRmthV0tBZFFNQXVZSXJkYXh0Q0dOLWlfdktZU2N3X1dabl92Y3hZWnlFb1lIUUV5NTM2R2dJdEh4QlFMMHJURjQ0QlVCNWxLVzNZVU9fZzgwaDNKZWwtNHZlS29VRkR3QWE4MGxrVFFqSlVjVXZUbGZHMmdJQmtGUjA0aGxReWtNVjY0YXJmemlI?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump rusza do walki z imigrantami. Og\u0142osi\u0142 ju\u017c \"cara granic\" w USA. B\u0119d\u0105 masowe deportacje?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNTmtGbzlZbmxraGNnMnE0VGRaWFRIb1Iyam4zYVgwdXRsMjcwY3lmaFM5c0pib2Mya2hZR2pLWkRvUnVnWnp6ZHVSeGxoN1ZKQ3g5MzZYZzItUndnX0xYcjBGcExLZW96bzZfaG9naTI4cTNVQVFhS1ZpMHVWUHFIa3R2V2lsRW", "id": 1492951, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZDBWNmdXdW5fSFBWQUdyOUZ5QVFVMm5aTndHN0k0bDNuRmpka1BhaWtUcC1rNXRfbTZsVnA5a3JBQlM3bDJMcXdlYkh0dFZ4TEFvQ1JhaW1iUWlWRlZpb2NCUEw2bl9JamRkOHRmMnhZRE9fbWY4MXZ2VjRKc3ZVd3NDN0pxa040aTNVQWVxRkF1VFgyLWE3ak9CSVhRME5sMFJPdXF4Q1AxVE1aY3AxWmhHXzd3bHEzWENFYjBB0gG8AUFVX3lxTE9nSlNISkJfNVp2WGEtR2x4bk1pT0tPbDJDV0otZGxBT244UFRQdVNMWE5SRmthV0tBZFFNQXVZSXJkYXh0Q0dOLWlfdktZU2N3X1dabl92Y3hZWnlFb1lIUUV5NTM2R2dJdEh4QlFMMHJURjQ0QlVCNWxLVzNZVU9fZzgwaDNKZWwtNHZlS29VRkR3QWE4MGxrVFFqSlVjVXZUbGZHMmdJQmtGUjA0aGxReWtNVjY0YXJmemlI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump rusza do walki z imigrantami. Og\u0142osi\u0142 ju\u017c \"cara granic\" w USA. B\u0119d\u0105 masowe deportacje? - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:58:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOcnhLdW1JcEpOcFQ4N3NBeEw4MWxQaVRrMXBCYjVGaHQtWDAxaVpoaFM2R1REZzd3YlN0Vjc2djFUTURvaS1JYWMzMXg3VlVHRzJQV0k3UTI2Y1RpRVpjRmZua2xkR29ZSXhDRFFZWW9MdzdzNzhicDM1aWRIRHo2UHc1UDIyRlg3NENrUnZoUW5wd2FhY3FwaWk1dUtkYy1N0gGfAUFVX3lxTE14X0JzcGtJV080UHpGVDNOYUVHNC1GbkhvT3M4QWxZeEZqZC1pM3FFcnQ5YmtyRjFyWGJlc0pHbXRkSTkyR0JrX1ZhWThwUlFnUWVjeWJVekNmQnFacWFFbVFteTJ5bTJmb1VieU5Wa2hzdmtRY0QtQ1J0TjFhVjNQZkJmN3pFdU5aUXQxdXV1NWxfOHpxcUM2bDE4ZVRGZw?oc=5\" target=\"_blank\">Krak\u00f3w: M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 pod budynkiem kurii ma\u0142opolskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOMnVvTThrMEhRSUJGRTZSMExlWV9PVW5Dazc3d3ZZNXdrUU0zTEtacUhDMy1ieXdBNFJ1aTJLenlubTUyeVpFQnZLX1lVdTFPTDVYZ1hBa0IwUUNFT01KYTcyRE5DTW9xQXBJZThJT0xsNWV6SXlMX1ZwcTI5bEpJcE9Vb3pjcDUzOW56Wi0yNUFCQnBDOEhVNVdlbDFuZzBVTVAtNFhCRWVXeHpUeEhSU3RELTlaRkQzYXNR?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczne sceny w centrum Krak", "id": 1492947, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOcnhLdW1JcEpOcFQ4N3NBeEw4MWxQaVRrMXBCYjVGaHQtWDAxaVpoaFM2R1REZzd3YlN0Vjc2djFUTURvaS1JYWMzMXg3VlVHRzJQV0k3UTI2Y1RpRVpjRmZua2xkR29ZSXhDRFFZWW9MdzdzNzhicDM1aWRIRHo2UHc1UDIyRlg3NENrUnZoUW5wd2FhY3FwaWk1dUtkYy1N0gGfAUFVX3lxTE14X0JzcGtJV080UHpGVDNOYUVHNC1GbkhvT3M4QWxZeEZqZC1pM3FFcnQ5YmtyRjFyWGJlc0pHbXRkSTkyR0JrX1ZhWThwUlFnUWVjeWJVekNmQnFacWFFbVFteTJ5bTJmb1VieU5Wa2hzdmtRY0QtQ1J0TjFhVjNQZkJmN3pFdU5aUXQxdXV1NWxfOHpxcUM2bDE4ZVRGZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krak\u00f3w: M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 pod budynkiem kurii ma\u0142opolskiej - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:57:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdGpFbXFKckFnNFdsX20zUHl6WkJockdFU1Yta0pJQWh3b1hBUmViVU5nQUowSzBDTnVHMUV6QVJIWDZBb3hKSHB5bDI3aWJWbDVNXzVOXzF2elZ1SXo1Q2dZVi1HZVhoNFRNQUVmLU9nb0JpS2cxZVZpOFpOQ1FkLTZzbTdKTm02NGdMRkhoZU1HRTBlX3Q2NWhCOE9IbUd6dUc1dE04cDVnZE9waU1qNDlmNnIwRFpIR0NqTVl5N2I?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zapowiada koniec wojny w Ukrainie. \"Taki deal z Putinem oznacza\u0142by pora\u017ck\u0119 USA\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPSFlPajdwY0J2Q0FWWTFLd1VfcS1OY1g1YXRDWjRTdFpyR2hRQTlGS2tCcVFqdW1JaktzV1ZKeFlHWVRlaS1weWVtMGZXeU9LazlkZnhyT2pSYnowNUxQRnlDeHBZaHI2azVoSWRtZjJIUUNHMjc2c3o2ZlZ2cXlYLXRrZnZ4NWlDVVN2WUhoaU85aXpLMnJIc2w1VWdyOTQ0U1FSZ0J1T0ZCdkxJQVNaQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Role si\u0119 odwr\u00f3ci\u0142y. Donald Trump mo\u017ce zawrze\u0107 pok\u00f3j stulecia w sprawie Ukrainy. \"Ma w r\u0119kach wszystkie karty\" [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li", "id": 1492950, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdGpFbXFKckFnNFdsX20zUHl6WkJockdFU1Yta0pJQWh3b1hBUmViVU5nQUowSzBDTnVHMUV6QVJIWDZBb3hKSHB5bDI3aWJWbDVNXzVOXzF2elZ1SXo1Q2dZVi1HZVhoNFRNQUVmLU9nb0JpS2cxZVZpOFpOQ1FkLTZzbTdKTm02NGdMRkhoZU1HRTBlX3Q2NWhCOE9IbUd6dUc1dE04cDVnZE9waU1qNDlmNnIwRFpIR0NqTVl5N2I?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump zapowiada koniec wojny w Ukrainie. \"Taki deal z Putinem oznacza\u0142by pora\u017ck\u0119 USA\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:53:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPU1pLQWNyWmVQSENmSVppYUk1S1RJM1M0c09BX1BrQUJqWDlNQ0pKUWFoalNUYktUSktCOG5nQTQyT2MzVTkwSld0NERvT0xCZktQbW9TTmJSMHA5bWR2TV9DdF9Qay1NdVhPWGFnbld0djNleFhmTUNUNFZucDRTbnRWQ2FNTEVQVGozVUJIOVVCM2ZZR25Vbkk1eW9ET0dCNnVj?oc=5\" target=\"_blank\">Kevin Mglej schud\u0142 ju\u017c 37 kg. Pochwali\u0142 si\u0119 efektami: dopiero pocz\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOcXdSV2I5eV9TTVF4eGdwdVA4WldteFgzSTZmNC1wZWQtLW5vV0VhQzFqd3ltdWlXcGRrQ1JnNTNiWUFjNmRFc0NaUUd1dVRsVTVpQ3M0dm5CMFdkNERYN3I3aGZpamY0OG9uUjcyVWpPX2k1MkpKYWNpZHBpRUpTS3VqNEhRRFBaVWFSTDVIUnJMeVBWRFY3YWdLbUlRYjY4RUtvZGxJaFRLRWtFQWZUQXFoNGE0ZmczbGRnMWh3bG9nM2FFQmNfMlcxUDFNZEYxN0M3NXFsR0Y?oc=5\" target=\"_blank\">Kevin Mglej prezentuje efekty metamorfozy. M\u0105\u017c Roksany W\u0119giel schud\u0142 prawie 40 kilogram\u00f3w!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB", "id": 1492625, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPU1pLQWNyWmVQSENmSVppYUk1S1RJM1M0c09BX1BrQUJqWDlNQ0pKUWFoalNUYktUSktCOG5nQTQyT2MzVTkwSld0NERvT0xCZktQbW9TTmJSMHA5bWR2TV9DdF9Qay1NdVhPWGFnbld0djNleFhmTUNUNFZucDRTbnRWQ2FNTEVQVGozVUJIOVVCM2ZZR25Vbkk1eW9ET0dCNnVj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kevin Mglej schud\u0142 ju\u017c 37 kg. Pochwali\u0142 si\u0119 efektami: dopiero pocz\u0105tek - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:50:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOWWNzZkZ1TWhuUHVUd0NhcUYwelhaNG9ZbTRKcHoxVlFmUVBFQnJSd1k3bVpZTHJZWWw3V0o3N3dKSGRDcDBHZlgxRXFrTEEtdFFFWm9KRUNudmI0dVFVamVlM3FlZGJ0dmRFZUhRLS1Xa2tReXB4NGFOd2FmWWphcmlEaGpHaV9sR25TaE1neTFrRUQzb2FsUGYwV05oMFdhMlJHbTFYWVhzTjkwRE9fZWlxRHk1NENqcG91Zmo0b0s0TThZdjlra2hsUXFhbmVLZkVSRzQ2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Festiwale nienawi\u015bci i pogardy. Tak m\u0142odzie\u017c\u00f3wka Platformy okre\u015bli\u0142a patriot\u00f3w na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font>", "id": 1495383, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOWWNzZkZ1TWhuUHVUd0NhcUYwelhaNG9ZbTRKcHoxVlFmUVBFQnJSd1k3bVpZTHJZWWw3V0o3N3dKSGRDcDBHZlgxRXFrTEEtdFFFWm9KRUNudmI0dVFVamVlM3FlZGJ0dmRFZUhRLS1Xa2tReXB4NGFOd2FmWWphcmlEaGpHaV9sR25TaE1neTFrRUQzb2FsUGYwV05oMFdhMlJHbTFYWVhzTjkwRE9fZWlxRHk1NENqcG91Zmo0b0s0TThZdjlra2hsUXFhbmVLZkVSRzQ2Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Festiwale nienawi\u015bci i pogardy. Tak m\u0142odzie\u017c\u00f3wka Platformy okre\u015bli\u0142a patriot\u00f3w na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci - Niezalezna.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:45:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNVFI1Tm53dHhaNjdlVUR0eUZfRzBONkNRVXFIN3RPVGpCcG9HdjBqQVctOFRCU0FpNTNTaGdEZHBsdzl5MERUWlM4dFJGUk9ZNk13ZndVZXFqRHZSV3NlRkZFSVc2anYzQjFwNWJoUDlMdlY5TlRTRWhOWjVhN25GMTNGQ2gtTk96TkhFamllcEg3cjQyVjE0UkFwMnhYR0VrYWVxdDA5ZjE2bkRFUzMyV0ZkanlyNzZKTlZUbmJqeG1EY0dUbkxxNExzMmY?oc=5\" target=\"_blank\">Alarm w Kijowie, szef unijnej dyplomacji \"zacz\u0105\u0142 dzie\u0144 w schronie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQaWkwX1d5eGdRZjRMTW9XRVBxTkZSb2pGMGdWRFBDRm1vRUJsSEs4OGFNMUlodk5zNFhuX1JEWi1yUTE3TnNRYzc3TVdtR1hFWklaQnczMk1UdVMyWk5RaU9UbVpwaHdiRWtNSnpYdXpmaFduZjI2SG1kb2duNXlHNnlvcmd5Z0FiWllCSjM0clBaaFlEdUNmNjFUSHY1XzZuS2lSUw?oc=5\" target=\"_blank\">Szef unijnej dyplomacji o pomocy Ukrainie. Poda\u0142 kluczowe dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPTVF3R0hyelR1MngzUHdPV05oZDR", "id": 1493661, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNVFI1Tm53dHhaNjdlVUR0eUZfRzBONkNRVXFIN3RPVGpCcG9HdjBqQVctOFRCU0FpNTNTaGdEZHBsdzl5MERUWlM4dFJGUk9ZNk13ZndVZXFqRHZSV3NlRkZFSVc2anYzQjFwNWJoUDlMdlY5TlRTRWhOWjVhN25GMTNGQ2gtTk96TkhFamllcEg3cjQyVjE0UkFwMnhYR0VrYWVxdDA5ZjE2bkRFUzMyV0ZkanlyNzZKTlZUbmJqeG1EY0dUbkxxNExzMmY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarm w Kijowie, szef unijnej dyplomacji \"zacz\u0105\u0142 dzie\u0144 w schronie\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:42:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQMGdkbENMMExqMkFvb2JjTS1lLXZUZzRJcHNxUzQ0MThfa1BvdnE0WEF5UDk5Qzl5c0ZrT1VPaS1QVnBfUUVIeGJqQzlKQXVGQ2FoQy1DMjZSS3RSZ1FDcVhQaDIyV2FIZEcySTVnTWNNT2duSFJya1I0amhQaURBc3RFMXJPc3NfRUZLSHZ1RW9CQmNoZnJqQmFwVlJ1TEZrLWNfRU1VeUpUcjJZeXAtZVp2bC1XSlEtTVVUUmQxaTM?oc=5\" target=\"_blank\">Pilny komunikat z PZPN w sprawie Roberta Lewandowskiego. Fatalna wiadomo\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQeTJZRFpfVUxsRTFVelVHRlItRkxMZGJYczh1bUg4NElIOUYydGM2TUVuNXpmRUJ6YXFnaVp5STZ2eXRtbk42XzBCc3dsMFVNUlNSaFp3T3dGSXRXNkkydG1OVlhaOTEycDhBOG1wUV9kX0h5d3V0Ylk5czhWMy1pZ0VRVmMtZks1M3h6RWVoTnUwWmpQOTNKWTFRSnpYVllwT0tUUW5fbjF3dXprVUFROWw1YmN0b1o2aWxrNzhSb1pvcGJyVC1taVQ0RnlXTW90My1HWTBnWDh2OXdZR253?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak bez Roberta Lewandowskiego! Pilny komunikat PZPN</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"ht", "id": 1492942, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQMGdkbENMMExqMkFvb2JjTS1lLXZUZzRJcHNxUzQ0MThfa1BvdnE0WEF5UDk5Qzl5c0ZrT1VPaS1QVnBfUUVIeGJqQzlKQXVGQ2FoQy1DMjZSS3RSZ1FDcVhQaDIyV2FIZEcySTVnTWNNT2duSFJya1I0amhQaURBc3RFMXJPc3NfRUZLSHZ1RW9CQmNoZnJqQmFwVlJ1TEZrLWNfRU1VeUpUcjJZeXAtZVp2bC1XSlEtTVVUUmQxaTM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilny komunikat z PZPN w sprawie Roberta Lewandowskiego. Fatalna wiadomo\u015b\u0107 - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:38:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxONTdvTjBxWTJ3NFFLdDNXbHFBbUhxX0hoVGhLVV9NQnhlbVRKeW00N3BqeTQwUDFXeTFGTmh3cWszN0tFbC1ucWl1dGlPWUNGNlJQMHJjem85TFlYNS01WTNiN19DcURNSlhXTDZJXzdQMXIxUVU4SWUwUGR3S3NLMTQzSVFRNGhkQ0JJRjN2V3paT0pySi01ZXk0NVZVV0w0NG9rU1c4VFFSWm5Ucmc?oc=5\" target=\"_blank\">Wpis Donalda Tuska w \u015bwi\u0119to 11 listopada. \"Pami\u0119tajmy o tym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOelpINmhjTzEtVzRlN3plX1VGa0tjNVJyNUYwQVh2a1ZOMFNIeWJ2ZUVaXzNSbmstNm5sN3dTNVh6aXpzbHdFTWp1bXBaX0ZzR2xrdUtlbkxVQzN0T19pRXZPQkpvN201QWdfaHR5LTYzRHFRbUl0aWRRWWZMNlNZYUJhTFdBZFJRaHF2OVpyb21abFlpY1JSa3pNa2NDYVVHd3pkQ1RqVEZVeWEycEZWV0Y1bDdxcUFvaGZ3TU84VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wymowny wpis Donalda Tuska w Dzie\u0144 Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Pami\u0119tajmy o tym\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUx", "id": 1492617, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxONTdvTjBxWTJ3NFFLdDNXbHFBbUhxX0hoVGhLVV9NQnhlbVRKeW00N3BqeTQwUDFXeTFGTmh3cWszN0tFbC1ucWl1dGlPWUNGNlJQMHJjem85TFlYNS01WTNiN19DcURNSlhXTDZJXzdQMXIxUVU4SWUwUGR3S3NLMTQzSVFRNGhkQ0JJRjN2V3paT0pySi01ZXk0NVZVV0w0NG9rU1c4VFFSWm5Ucmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpis Donalda Tuska w \u015bwi\u0119to 11 listopada. \"Pami\u0119tajmy o tym\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:29:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQV0d2WTl1SjZnNXNKTlJHeU1tOVdHLUExSXNId0pNVV9YSVY3Zms2RnQxOEYzd2lfSk5XUEJMd3R0QlF5d2FuUlZURFVESzBhSnZNTkJzVEZ4U2tuTGJBbDA3b0V5MHlhdnRXNGtEbW4tTFFoOTJsd1gwRG1HNEl1Y2ZmamN3aXhMd3p6SzVsWml0aWhxRVpITUQ5bVc1WllRRFp1UzV5WEluWVM0eVVJaFJqdnNZQlhYX1pNUlA0ZkQyQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Deportacje, u\u0142askawienia i zemsta. Plan Donalda Trumpa na pierwszy dzie\u0144 prezydentury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQS0Z6TVZqenp2QUU0OXd2akg1OWZLZzZZczY1bUdQVG9jUlhwbE1ibmozU2xDSTlZTGJBeFhiM19SMExuWmJlcUMxOFJ0U2ZCWno4YmUwRjRnb1o0U2tTWDRXTWFrU3JDbms2WGxhZFRmWFhHWnNsREd6aUFaWVZ5UXNESENaeV9EQzFKbDFhdTRoTDdUV2dyaDliNEdWR0t3SmVuMmJqRVVPcmxMUE1GbjlsUUh6ZFUtV1dZQkM5OWgxdmRBNkHSAcQBQVVfeXFMUEhweEJHWm03ekx5d3gtdWRrWnJ6Smwta0ltYlpKLUZ1YnhkUks4ZS1PSUZZckJSVzAxTEp5c2NnVXVhcnY4WUM1c1Zib2NoQlE1b0l3ZjVZWWZPVmpVWHFOcXBqaDVFQXpHbk93Y3hlMm9qRzlHRlZ5dmgwaUdYUnVfTVNkd", "id": 1495795, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQV0d2WTl1SjZnNXNKTlJHeU1tOVdHLUExSXNId0pNVV9YSVY3Zms2RnQxOEYzd2lfSk5XUEJMd3R0QlF5d2FuUlZURFVESzBhSnZNTkJzVEZ4U2tuTGJBbDA3b0V5MHlhdnRXNGtEbW4tTFFoOTJsd1gwRG1HNEl1Y2ZmamN3aXhMd3p6SzVsWml0aWhxRVpITUQ5bVc1WllRRFp1UzV5WEluWVM0eVVJaFJqdnNZQlhYX1pNUlA0ZkQyQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deportacje, u\u0142askawienia i zemsta. Plan Donalda Trumpa na pierwszy dzie\u0144 prezydentury - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:29:11+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPbDQ1VTE2ZmVSS3gyOW1tRFkwNXVpME1mOWpZNVRKampucE9WZnpHcnBrbnVNTGJ5bFRCSnlVR0NDR0VzaThpZTVWNjNxczBNdHhaQTRrRmxfZmRKZ3VpS29TTFR5SFp4QXV5dnVuQjVIaVZjc2xmVnpfa3IwWjBtLXV5cEwzUlEtZUw1b1NqdGUycE50ZE51NzhlLVk4YXhBWHRlc01YRzBFanlHZm5tSmhpZnBpTnM4OHhOdlRwM05UMlVtUFhGUEJ5cmExQVZ4OW81UUlqVXE5UDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kapry\u015bny Trump wys\u0142a\u0142 gro\u017ane sygna\u0142y w kierunku Fed. \"Przyspieszy\u0142oby upadek dolara\" [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNUWlaa0R0b1F4MFlIajZDNlFiX0R5bElDLWM0OFVHOFg3dVRCTkU0UEExMXFXWnhHeXFuYUw1UGVPclhnTTdQOFBJZ0QxN0ttN2NYWVNMcW1ENVJ0WDFkbVFJMzFSZ0xuMlZsMDA0bXlWNG9jT2xJdnAxZVNCakZPUFhkVFU1bFhCSlE5ZVdjcUEwYzJoWHdhUFl5anhsNllfWFFscjlETmdUR2tlbXFtX1FYbnJYdHJzdXFycnhxV1piSTRJQ1E?oc=5\" target=\"_blank\">To mo\u017ce by\u0107 pierwsza bitwa Trumpa. Jeszcze nigdy \u017caden prezydent USA si\u0119 nie odwa\u017cy\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Busin", "id": 1492621, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPbDQ1VTE2ZmVSS3gyOW1tRFkwNXVpME1mOWpZNVRKampucE9WZnpHcnBrbnVNTGJ5bFRCSnlVR0NDR0VzaThpZTVWNjNxczBNdHhaQTRrRmxfZmRKZ3VpS29TTFR5SFp4QXV5dnVuQjVIaVZjc2xmVnpfa3IwWjBtLXV5cEwzUlEtZUw1b1NqdGUycE50ZE51NzhlLVk4YXhBWHRlc01YRzBFanlHZm5tSmhpZnBpTnM4OHhOdlRwM05UMlVtUFhGUEJ5cmExQVZ4OW81UUlqVXE5UDQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kapry\u015bny Trump wys\u0142a\u0142 gro\u017ane sygna\u0142y w kierunku Fed. \"Przyspieszy\u0142oby upadek dolara\" [OPINIA] - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:25:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNQklCWlpVSnJiVGpaOGhoN3FZNVlFNWZ2VmFkVTM4eWc3ZktDelV5eTdqUVlxSVNTZTFPaXRRTXVfS3gzUG41bnV5elVKb2tSZFdqWVU1SXl4STdjYzA5c2tVNVFOQ2xxdFBhbGNXWDZOTTNMaFBTYmx2RGNsbnFaWklfM2s1Vl9HQl9OTjY4bHhzd1NKQUx4NEljUWJtZTI4TnJic2VJR0NmcUJp?oc=5\" target=\"_blank\">Nintendo pozywa streamera za pokazywanie gier przed premier\u0105. Kara mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 7,5 mln dolar\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font>", "id": 1492953, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNQklCWlpVSnJiVGpaOGhoN3FZNVlFNWZ2VmFkVTM4eWc3ZktDelV5eTdqUVlxSVNTZTFPaXRRTXVfS3gzUG41bnV5elVKb2tSZFdqWVU1SXl4STdjYzA5c2tVNVFOQ2xxdFBhbGNXWDZOTTNMaFBTYmx2RGNsbnFaWklfM2s1Vl9HQl9OTjY4bHhzd1NKQUx4NEljUWJtZTI4TnJic2VJR0NmcUJp?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nintendo pozywa streamera za pokazywanie gier przed premier\u0105. Kara mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 7,5 mln dolar\u00f3w - gry-online.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:18:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPQUFDZzU4X3lNU016NzhCM1huUmN4cVg2TkxDT2c5TEk5cHpDQUlFSFNrbnpmUjVNamNYdXY5T1ZHdjdic1FDYk5IT2dLUkVReEFmaWc4MTIwV1JOYlZMVGw5ZE9yRTRsNy1nVGthNlhITWRoUEY2OVJONnplbWxsYWlvdjBab09HemxGdXBLVlp6SVVnamowaG1n?oc=5\" target=\"_blank\">Obchody Narodowego \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci \\ Aktualno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Prezydent.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQeXhqSEJwTjZXeHhzU25KTGdJNHVwVHVWRzl3dUk1M1JtZG15Qnl2NUZsMzVya0dpVGM5VmZRWjM4Vm1Gd3FoSm1OOXhZZ0ZFSWJvVFJ6enk4VDdWUjVDWkp2T1RwemdLSWxCRWV0OGU2LXJLTFAxQUJJbEV0MWhITUtnS2hrcU9fVnJnVTBwZWlyTHJ4YlNQdy1QQ25BMENSOXJBdXA3cDRIeHA1cVhNVlFIUjBrcEc0WFBjbmhB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Sta\u0144cie do apelu!\" Trwaj\u0105 uroczysto\u015bci przed Grobem Nieznanego \u017bo\u0142nierza [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPNmJmdXNZZEZTUlpKX2Zaci1Ba3cwcjNuVGNv", "id": 1492943, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPQUFDZzU4X3lNU016NzhCM1huUmN4cVg2TkxDT2c5TEk5cHpDQUlFSFNrbnpmUjVNamNYdXY5T1ZHdjdic1FDYk5IT2dLUkVReEFmaWc4MTIwV1JOYlZMVGw5ZE9yRTRsNy1nVGthNlhITWRoUEY2OVJONnplbWxsYWlvdjBab09HemxGdXBLVlp6SVVnamowaG1n?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obchody Narodowego \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci \\ Aktualno\u015bci - Prezydent.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:18:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOU3hzRjMzeFBoaDVjaEdDSWxEMGN1dEEzXzdBQlJDMXF0QmlaLUlQNHJzQS1qZjVTNjhUUUItUUEybzBLaWVUVlBTVmFrT3M3Wi1hMTh0bmx5R3cwWTZxTDRuUnFTdnR5RHFObXZGZzR5WEJNOXgwbHhLclVOanQyT2ZqNmFHYkgzdF9jcGdhQjMzR1BKRGdNMm1ZaEhCZVVvQXFOamN3ZGxZaWx6S1NsUllR?oc=5\" target=\"_blank\">Co\u015b si\u0119 powa\u017cnie zmieni\u0142o na rynku mieszkaniowym. \"Sytuacja jest bezprecedensowa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPVDNSY25VelJWdlY3d3cyTG5CdTVJa2dXbTBfbU50dFRVM0FVbmlRM1U2Y1BYXzhuT0k5aU43cVRaRWI0ZXJIdGxPSFRnbzBFVTZLd1J2ak9nZHNINDhxSnBnNFYyQTNXQ0J4OHNCT3UzMGhOeTR0cWk3QXBjSmxhRTVWclcwdmt0djFRQWc3ZFMxbkVxeXIwTzJjS0pIbFdZYjM5bVF6TGhSbWMzTi1nTnJ5b2liSlJ30gG3AUFVX3lxTFBQb3VnWnZWblZYZmxtck5SUHJWVlJsZjlTbHRhQ1hGVWgtQUtINFdfNDZRTndJai1fa0FKUVZaaF93Yl9NNVl5LWZ4US1DNkkxY1REQzlreGNzT29NTi1mbkxlN3FnQ2FSYmxxMkZWUDFqTkhpUlhtTlFrR2JlU3RsOVhCX2NGTERzbW5sbkxMUFdOUkNoUkR6ck5tS3p0Y3FXd3Y4NmZxek", "id": 1492620, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOU3hzRjMzeFBoaDVjaEdDSWxEMGN1dEEzXzdBQlJDMXF0QmlaLUlQNHJzQS1qZjVTNjhUUUItUUEybzBLaWVUVlBTVmFrT3M3Wi1hMTh0bmx5R3cwWTZxTDRuUnFTdnR5RHFObXZGZzR5WEJNOXgwbHhLclVOanQyT2ZqNmFHYkgzdF9jcGdhQjMzR1BKRGdNMm1ZaEhCZVVvQXFOamN3ZGxZaWx6S1NsUllR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co\u015b si\u0119 powa\u017cnie zmieni\u0142o na rynku mieszkaniowym. \"Sytuacja jest bezprecedensowa\" - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:17:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPYVpmZXNwb1N4VUxMb3hFR2wxR3luX1hoRnVQT0ZwMlh2WXRUYVNRQTU3RHQ2MS1vZGJGeXpIdW1pV3I2RjVrLWV4ZkRtXzcyUWxtajRVTTdUNkxyOUc1cG1Bd2cyakdGbVVlZ3JENXMwWEM5N3BPZ1E2bXUtRGppTWVyUGRhU0tsNENDU0llajVfZVVTbWNRbm95SWxoTHpaZzZ0eXFyd2E?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml zaprzecza: Putin nie rozmawia\u0142 z Trumpem. Rosja szykuje si\u0119 do 'jednej z najpot\u0119\u017cniejszych ofensyw tej wojny'</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOUnVnZ0NIcWV3UVZ2aEktd3BvRDRCQVg2a3M0YWJLd3paeXVRbHAtVTU3MzRUQU9mQk1zcXNOczZmMDFvaXZUeFo1N1JxdGVYSUxUcjJRMEZNQXZHZDNSMHJFQUdlcmw5X3ptLTlsUGlBeVQxcElLcHNIaGpfUnBxODNhZWpuY3RJSng1aVBIOFV6MVFmb1lReDZ5NHJpSndUTkZLQnplVE9QemF0dmhtbDlIdi13OXd0YU5pakhTYlRLZE1SbTI1OUdhOWp6NUtILWc5T3dLRU1RUnc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Washington Post\": Trump rozmawia\u0142 z Putinem. Kreml zaprzecza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://n", "id": 1492944, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPYVpmZXNwb1N4VUxMb3hFR2wxR3luX1hoRnVQT0ZwMlh2WXRUYVNRQTU3RHQ2MS1vZGJGeXpIdW1pV3I2RjVrLWV4ZkRtXzcyUWxtajRVTTdUNkxyOUc1cG1Bd2cyakdGbVVlZ3JENXMwWEM5N3BPZ1E2bXUtRGppTWVyUGRhU0tsNENDU0llajVfZVVTbWNRbm95SWxoTHpaZzZ0eXFyd2E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml zaprzecza: Putin nie rozmawia\u0142 z Trumpem. Rosja szykuje si\u0119 do 'jednej z najpot\u0119\u017cniejszych ofensyw tej wojny' - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:13:41+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOelpINmhjTzEtVzRlN3plX1VGa0tjNVJyNUYwQVh2a1ZOMFNIeWJ2ZUVaXzNSbmstNm5sN3dTNVh6aXpzbHdFTWp1bXBaX0ZzR2xrdUtlbkxVQzN0T19pRXZPQkpvN201QWdfaHR5LTYzRHFRbUl0aWRRWWZMNlNZYUJhTFdBZFJRaHF2OVpyb21abFlpY1JSa3pNa2NDYVVHd3pkQ1RqVEZVeWEycEZWV0Y1bDdxcUFvaGZ3TU84VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wymowny wpis Donalda Tuska w Dzie\u0144 Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Pami\u0119tajmy o tym\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ptcjhmYURCRkJWdnhqUVdRV0tTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1492305, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOelpINmhjTzEtVzRlN3plX1VGa0tjNVJyNUYwQVh2a1ZOMFNIeWJ2ZUVaXzNSbmstNm5sN3dTNVh6aXpzbHdFTWp1bXBaX0ZzR2xrdUtlbkxVQzN0T19pRXZPQkpvN201QWdfaHR5LTYzRHFRbUl0aWRRWWZMNlNZYUJhTFdBZFJRaHF2OVpyb21abFlpY1JSa3pNa2NDYVVHd3pkQ1RqVEZVeWEycEZWV0Y1bDdxcUFvaGZ3TU84VQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wymowny wpis Donalda Tuska w Dzie\u0144 Niepodleg\u0142o\u015bci. \"Pami\u0119tajmy o tym\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:13:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQSk5iUDk1MDJRTUE1MlVQM1NVWUdYZU1PajRVQ3FPYUs2SHNYRVY5QnNTZHhXYk5ZZVlNdWphZWxSeEotdk5jZkhYbmVWdm9rblA2MzlwTmppY0hsZFBSVjZrQ1V6eW5KdnFyTFh2RDBONTRqVWdGQ01BMGtNUXJGdTFmNHNZUElncXk0ZVhmSlRoUVF5bzdfNVdjV0tuOVFILWZNX2MyWU9wY1NBR1dzSFhHYVBnSk1oOTZtSW1B?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalne obrazki z Lewandowskim. Trudno\u015bci z poruszaniem si\u0119. Jest nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQeTJZRFpfVUxsRTFVelVHRlItRkxMZGJYczh1bUg4NElIOUYydGM2TUVuNXpmRUJ6YXFnaVp5STZ2eXRtbk42XzBCc3dsMFVNUlNSaFp3T3dGSXRXNkkydG1OVlhaOTEycDhBOG1wUV9kX0h5d3V0Ylk5czhWMy1pZ0VRVmMtZks1M3h6RWVoTnUwWmpQOTNKWTFRSnpYVllwT0tUUW5fbjF3dXprVUFROWw1YmN0b1o2aWxrNzhSb1pvcGJyVC1taVQ0RnlXTW90My1HWTBnWDh2OXdZR253?oc=5\" target=\"_blank\">Reprezentacja Polski bez Roberta Lewandowskiego! Jest oficjalny komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><l", "id": 1492614, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQSk5iUDk1MDJRTUE1MlVQM1NVWUdYZU1PajRVQ3FPYUs2SHNYRVY5QnNTZHhXYk5ZZVlNdWphZWxSeEotdk5jZkhYbmVWdm9rblA2MzlwTmppY0hsZFBSVjZrQ1V6eW5KdnFyTFh2RDBONTRqVWdGQ01BMGtNUXJGdTFmNHNZUElncXk0ZVhmSlRoUVF5bzdfNVdjV0tuOVFILWZNX2MyWU9wY1NBR1dzSFhHYVBnSk1oOTZtSW1B?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fatalne obrazki z Lewandowskim. Trudno\u015bci z poruszaniem si\u0119. Jest nagranie - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:10:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQby02QW1wY21WQWJCZXlsU213Q1Y1RDNGYlhKOFFjZ2VkZlRzX0c5a0I2OElFa2syOVpjT1JYWGVHMHZEZGVnWTQ2WnJ0enM0TWdjcWhkYWJHSnA5NHMxX2JVd1dMMnJLdEc0VW5FM2REcUI5RWpRNl96Z1FCNkt1TVRIMVVxRGN5X0dkZ3hkVmYxSDV1LXFETm1nOUsxekx2TW1pQlpqZDU4T28?oc=5\" target=\"_blank\">Popularna gra survivalowa z not\u0105 94% na Steam otrzyma du\u017c\u0105 aktualizacj\u0119. Lista nowo\u015bci w Project Zomboid Build 42 jest d\u0142uga i obiecuj\u0105ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font>", "id": 1492622, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQby02QW1wY21WQWJCZXlsU213Q1Y1RDNGYlhKOFFjZ2VkZlRzX0c5a0I2OElFa2syOVpjT1JYWGVHMHZEZGVnWTQ2WnJ0enM0TWdjcWhkYWJHSnA5NHMxX2JVd1dMMnJLdEc0VW5FM2REcUI5RWpRNl96Z1FCNkt1TVRIMVVxRGN5X0dkZ3hkVmYxSDV1LXFETm1nOUsxekx2TW1pQlpqZDU4T28?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Popularna gra survivalowa z not\u0105 94% na Steam otrzyma du\u017c\u0105 aktualizacj\u0119. Lista nowo\u015bci w Project Zomboid Build 42 jest d\u0142uga i obiecuj\u0105ca - gry-online.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T10:05:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxObnFTQ21OUG5tUkJSenRLeENGQ3V6YVV5M1VNLUcydG1HRFlBcWUzUTVhbHlfSUNKY3ozTEhUZEJzM20ydXlucy03WVVEV2xDM1lpZjVIQmxDN0FuUVFCNWZQall1U1JzdDFCY3NSLTZqcmMwWkdqVllJOGhyQ0h2bU5faFFrMm9lc1IxZ201Z0RPTDdFLTJGM2s0RlpfdENpcFJoNEZBek12aWpCaWRha2Eyc2JEcVlL?oc=5\" target=\"_blank\">Dami\u0119cka opublikowa\u0142a grafiki nawi\u0105zuj\u0105ce do 11 listopada. Wystosowa\u0142a apel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font>", "id": 1492626, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxObnFTQ21OUG5tUkJSenRLeENGQ3V6YVV5M1VNLUcydG1HRFlBcWUzUTVhbHlfSUNKY3ozTEhUZEJzM20ydXlucy03WVVEV2xDM1lpZjVIQmxDN0FuUVFCNWZQall1U1JzdDFCY3NSLTZqcmMwWkdqVllJOGhyQ0h2bU5faFFrMm9lc1IxZ201Z0RPTDdFLTJGM2s0RlpfdENpcFJoNEZBek12aWpCaWRha2Eyc2JEcVlL?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dami\u0119cka opublikowa\u0142a grafiki nawi\u0105zuj\u0105ce do 11 listopada. Wystosowa\u0142a apel - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQWDRrN2VzbEhoZklsb0had0ZYOGpxd1JRUnloMDB1VG12UUk2dWF6bjZmX0dJQVl6QXRKSFgxYVZfdFNpTFA5bjNhRmlmMUVfaVoxbXVlb1oyY04tZFFFYzZ3b09ncnotOE5tbW9nV0ZvSjZjMGhDRllJdk53UXo4QWpYV21DMklBVktGZUNXc1EzSEVzdW1nb0I0SVFCcTF3TjNBOWR4M184MVk?oc=5\" target=\"_blank\">Ten problem powraca co roku. \"Utkn\u0119li\u015bmy we w\u0142asnej truci\u017anie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxORU16aDVPUGZrZ1Q2eVhzcUNzd20taDNNZjJjeElnWjJlLXlTUUdWRVd1WFpWWERzdWw2VlJPUUhXT0h5VXBCYlh6czQ4YXhNVHJqQWZaXzBQMFA2V2RsR1F6dVB2Z3NDWlBBd1ZzbGk5aHZFOG1NQ3N6a1BYZ3RfZXlqWFE?oc=5\" target=\"_blank\">Smog tak g\u0119sty, \u017ce wida\u0107 go z kosmosu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPMi1YN0ZzZ2MtMFpnUnlrVk1JSTdjVFVsenppTFJSR25iaDFpWV9fdWdvS19jVWxHVlFaZkNaYWJMNW9NcEdBZWxkZFhyOUVaVVdkZHRNaHU5WDM3WkZUZEJtX1plUGpMdFRGMldyUjAzYzNXZmM", "id": 1496121, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQWDRrN2VzbEhoZklsb0had0ZYOGpxd1JRUnloMDB1VG12UUk2dWF6bjZmX0dJQVl6QXRKSFgxYVZfdFNpTFA5bjNhRmlmMUVfaVoxbXVlb1oyY04tZFFFYzZ3b09ncnotOE5tbW9nV0ZvSjZjMGhDRllJdk53UXo4QWpYV21DMklBVktGZUNXc1EzSEVzdW1nb0I0SVFCcTF3TjNBOWR4M184MVk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten problem powraca co roku. \"Utkn\u0119li\u015bmy we w\u0142asnej truci\u017anie\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOcGNnVjFWXzVuTE14MWl1QkFNTWNsNVZNYXdMZldtWktyV3ZUTG5sTkFIZ2pRM3k5ckxWQXo2UW5mYXJWVm9wdnp5LVUzbGJrSVQxMjRMV2JiVXJYY0lpc24zck1NV3c3SE9WQXZvVDNZNFBRdEtxRW1BU1QxX09BbWhwWkQ4bmk1VDJYMXg3X1RRUHNRT29wNHdXc3RMS2RkMVQxTE1HbTZuOGQ0SzFEZFRLa2pYLVg0ZWtkcXBPYlk3ZVNV0gHKAUFVX3lxTE1GNzFRWmRZY0ExUGp4MUE1anNsQnBWUEx4YlNVb3lmaldxSHNwVXJ5dV9IRUcwbVEyV2VwMGtINnRDblNXc2xDb05ETlpRSTJOamRBWUhQLXlycDRjZ3M5bk5XQ283NXhQTTc1REdCdGlGYWNhWVNvZnpIWVFIWjd5cnpxOTY1NmdoaWItbmJBOWh2ZFlqb3FzNXJWY092RTNVNHdJRGctS2pnbFhwdDNSc2s3MG43SmxSSVFUYWhtbkxEQ2pGNEp1amc?oc=5\" target=\"_blank\">Najlepsze promocje na Black Friday 2024. W tym roku planuje skorzysta\u0107 z nich niemal ka\u017cdy Polak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTmtaMTdQcWVQMWY4ZW1kNEFWMk1odEhpSlhRcG1PTUtuVEFsLUwzU1EzUF9iUlZMWkR3OGQwSHJBVktBZFhUQWVNV2ZjYWpTR2J1YlZjOVVJbmpxVTN6WlNTQ0prbVlXOXlqZXY2SkJfakhoM2JQMnlGbTRlWH", "id": 1492954, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOcGNnVjFWXzVuTE14MWl1QkFNTWNsNVZNYXdMZldtWktyV3ZUTG5sTkFIZ2pRM3k5ckxWQXo2UW5mYXJWVm9wdnp5LVUzbGJrSVQxMjRMV2JiVXJYY0lpc24zck1NV3c3SE9WQXZvVDNZNFBRdEtxRW1BU1QxX09BbWhwWkQ4bmk1VDJYMXg3X1RRUHNRT29wNHdXc3RMS2RkMVQxTE1HbTZuOGQ0SzFEZFRLa2pYLVg0ZWtkcXBPYlk3ZVNV0gHKAUFVX3lxTE1GNzFRWmRZY0ExUGp4MUE1anNsQnBWUEx4YlNVb3lmaldxSHNwVXJ5dV9IRUcwbVEyV2VwMGtINnRDblNXc2xDb05ETlpRSTJOamRBWUhQLXlycDRjZ3M5bk5XQ283NXhQTTc1REdCdGlGYWNhWVNvZnpIWVFIWjd5cnpxOTY1NmdoaWItbmJBOWh2ZFlqb3FzNXJWY092RTNVNHdJRGctS2pnbFhwdDNSc2s3MG43SmxSSVFUYWhtbkxEQ2pGNEp1amc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najlepsze promocje na Black Friday 2024. W tym roku planuje skorzysta\u0107 z nich niemal ka\u017cdy Polak - INFOR.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:44:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQR0hSNk05cGlUOG9MVGk2QndKbnBGVlI4aFE0Z3FjbXN2NWM4OEQ2eU1SYTRhQXBnRmlKS0hUV0E1eFdIcTdlOVNZYUxZWXJndngwQUZuek9tM1FSa3JpRFV3b3FxQ2czelltSlUzUXlaQ3pLS2Q5VXFIRGhWSllwZGs3d096Um9JUEYyd0M0RDg1TkdmdlFkZUVuUUFLVjNoQkhMWEN6X3g2V2p0dGxWb2phYjMzREQyWS1n?oc=5\" target=\"_blank\">PlayStation czekaj\u0105 diametralne zmiany? Prezes Sony szykuje graczy na ci\u0119cia koszt\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNVFJlV1Y2RlJtc0VwYXBseVZocHpTMkl4YmxFWjFndGFzVzVDRldvVlo0U0NvNTRJLUhqLXZ5NjhOSkJfdlU3dXdSYWc5YkZ5c3RMQ1F3N21YU0FXRjhsWGxiOC1RNFBMcWhCRzY2VHc1Y2d5dGVxQ3owZmxEeUE2d1ZTQ2RIWnN5UWZhcEdjaUdfRUItaVE?oc=5\" target=\"_blank\">Sony obiecuje, \u017ce du\u017ce tytu\u0142y ekskluzywne na PS5 s\u0105 w drodze!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Konsolowe.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiWkFVX3lxTFBrRnpWZWpRa1BUSUQ2SVFHRVJyQ0tLX2tYalRIVFZURjFqLXEwT1c2Yn", "id": 1492312, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQR0hSNk05cGlUOG9MVGk2QndKbnBGVlI4aFE0Z3FjbXN2NWM4OEQ2eU1SYTRhQXBnRmlKS0hUV0E1eFdIcTdlOVNZYUxZWXJndngwQUZuek9tM1FSa3JpRFV3b3FxQ2czelltSlUzUXlaQ3pLS2Q5VXFIRGhWSllwZGs3d096Um9JUEYyd0M0RDg1TkdmdlFkZUVuUUFLVjNoQkhMWEN6X3g2V2p0dGxWb2phYjMzREQyWS1n?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PlayStation czekaj\u0105 diametralne zmiany? Prezes Sony szykuje graczy na ci\u0119cia koszt\u00f3w - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:44:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQZVR5Mmdybjh0cUVtU19jVU9mUkxnWmN6SVZyYm80dEdCSlpvbXQ1Tkg3aE8zM0RvYTFYRU44eVU1MzFMSldzR2hqRmJLOEdMc25DcFZwM3FKaXpqa0s1ZEtDSXFhbS1tTktJb1JROXB0NVYycVprX0hjNE1BOU41SGJTZFVsQkJVMkU5aXQzT0k3SFh0ZzNZWVVjSXk5a3d1U0RRdlRRa0M4dXlJSHJYeEdQYkE?oc=5\" target=\"_blank\">U wybrze\u017cy Hiszpanii wy\u0142owiono wrak fenickiego statku sprzed 2600 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>", "id": 1493660, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQZVR5Mmdybjh0cUVtU19jVU9mUkxnWmN6SVZyYm80dEdCSlpvbXQ1Tkg3aE8zM0RvYTFYRU44eVU1MzFMSldzR2hqRmJLOEdMc25DcFZwM3FKaXpqa0s1ZEtDSXFhbS1tTktJb1JROXB0NVYycVprX0hjNE1BOU41SGJTZFVsQkJVMkU5aXQzT0k3SFh0ZzNZWVVjSXk5a3d1U0RRdlRRa0M4dXlJSHJYeEdQYkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "U wybrze\u017cy Hiszpanii wy\u0142owiono wrak fenickiego statku sprzed 2600 lat - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:38:34+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVVNLeTRucjZ2NWVhZERZQmxLdElwQ2lVZWJyMmNCcnE2YklVOWZ6YU5vdFJUVHlGM09iZjdBaFdvUXc5OEszaFBDWTVHcklwcXBiTnFVeUtYWTMzRWxGVWxvZzZONnBIZ0pLeUlBQXdxUHlXVE1lWURweHljcFFuNWlDei1CYTN1T2ZsR2lqcjZVNTNsejNib2Y3U2xiOURSal9SYkd6YXAxUUtmS2c?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml dementuje: nie by\u0142o rozmowy Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPYVpmZXNwb1N4VUxMb3hFR2wxR3luX1hoRnVQT0ZwMlh2WXRUYVNRQTU3RHQ2MS1vZGJGeXpIdW1pV3I2RjVrLWV4ZkRtXzcyUWxtajRVTTdUNkxyOUc1cG1Bd2cyakdGbVVlZ3JENXMwWEM5N3BPZ1E2bXUtRGppTWVyUGRhU0tsNENDU0llajVfZVVTbWNRbm95SWxoTHpaZzZ0eXFyd2E?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja zaprzecza: Putin nie rozmawia\u0142 z Trumpem. Kreml szykuje si\u0119 do 'jednej z najpot\u0119\u017cniejszych ofensyw tej wojny'</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95", "id": 1492299, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVVNLeTRucjZ2NWVhZERZQmxLdElwQ2lVZWJyMmNCcnE2YklVOWZ6YU5vdFJUVHlGM09iZjdBaFdvUXc5OEszaFBDWTVHcklwcXBiTnFVeUtYWTMzRWxGVWxvZzZONnBIZ0pLeUlBQXdxUHlXVE1lWURweHljcFFuNWlDei1CYTN1T2ZsR2lqcjZVNTNsejNib2Y3U2xiOURSal9SYkd6YXAxUUtmS2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml dementuje: nie by\u0142o rozmowy Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:37:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPbUExTVhSXzhXZV9kWkpzQUdpLUhuX3lUU0ZlSktfRF92OXpwVWNCV3hQeDdLaDZKcENKODZ1TkZJM25WZGxsWmVNWUVEbm43TjJfNlctNXFBaHB6Tl9JVGJwU1dEd0RMR2psMDFhRGNwYThUd3QxYVl3dnlpVk1VTmxWQld2TE9HNF9SOXhEQ281V1FwQ1lrTmNHLUMtUG1hWV8zcWd2cU53bXBldUZBWk4yM3E3cHVhTEFSVHl4VGMxMEk2ZTRPUWl2ZFJDWGh1YXFLaWoyMUxEUDRhTUhhTw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Taniec z gwiazdami\". Majka Je\u017cowska odpad\u0142a, a tu takie informacje. Widzowie wydali wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Express</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQU21Bd1Zud3VmR3ptdl9LTURSYkxaTGRCSzhzeHJXeW9ocjFxNjZIWGtGQmFRdXJ4ektNNTI4dTFLZi1RZFlTa0lrOFF5SnlVdUN5OEd2bkVFU0NUbk5pWmZPeks0Y0pfZ1ZIV3V0SU1La3lXX2dsd3psd1JLVjdRM2dzTVdLdUxDNm94T3BfU1JMQ2ZCaGJFLUUyY1BITEV1SEtOX21fNlVmVTQzWDg0eTN5TVlOQ3ZSbVo4aDRXN2R4QmU3M2Jndl9HZGV6NVVHVm9qLVNMLWc?oc=5\" target=\"_blank\">Za nami p\u00f3\u0142fina\u0142 \"Ta\u0144ca z Gwiazdami\". Wiadomo, kto zawalczy o kryszta\u0142ow\u0105 kul\u0119. Zgadzacie si\u0119 ", "id": 1492624, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPbUExTVhSXzhXZV9kWkpzQUdpLUhuX3lUU0ZlSktfRF92OXpwVWNCV3hQeDdLaDZKcENKODZ1TkZJM25WZGxsWmVNWUVEbm43TjJfNlctNXFBaHB6Tl9JVGJwU1dEd0RMR2psMDFhRGNwYThUd3QxYVl3dnlpVk1VTmxWQld2TE9HNF9SOXhEQ281V1FwQ1lrTmNHLUMtUG1hWV8zcWd2cU53bXBldUZBWk4yM3E3cHVhTEFSVHl4VGMxMEk2ZTRPUWl2ZFJDWGh1YXFLaWoyMUxEUDRhTUhhTw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Taniec z gwiazdami\". Majka Je\u017cowska odpad\u0142a, a tu takie informacje. Widzowie wydali wyrok - Super Express", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQcXM3RlQ2RHI4UnIzV2FQTGYyMW93R1BmYU5CYTRiQndfbHlTUkFIOTZtLUpQMFhZVVd5NGhBRG02NWttWmZmOVdjX1BKODFqX1lkb2JDZWZZYTJ6Z3dXMlRnalBZZVJNSm55NVV3M0U0TlU0djFiZ0RpeTAzY1Z0V1gtVWxDZ1VWUVZ0WUJmZXBfMXpIX0RManh3U0tzZWdiTy1Id0hMVUl0amhIb2JuR3lmb2Y?oc=5\" target=\"_blank\">Uwaga! Nowe przepisy drogowe: Zatrzymanie prawa jazdy za przekroczenie pr\u0119dko\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fronda</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPVlNzRGMyQk5HRXo5dUdCczJmU1QtY19nQ1p1UGJUZjJoV01wN1RIUXY3TE8tYjY4UXRDdnJ0WHBndWI0NGtFYlFhTUhxYzV6VzJfUTY1ZklMZWR6VXZXYnZKUTYzNzR3SVRuazZ5dEFkYVFjTzM1ZlRfb29pUTc5R1hxcnNMLW1UMFJ5ZndKX3A4MWxRcTdxU19KTzJuX0FDQWYzcnc4ZDVjWmhoWXRGUTBRMDhNWldSLTlj?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie zmiany w przepisach. B\u0119dzie nowy pow\u00f3d zatrzymywania \"prawka\" i okres pr\u00f3bny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Autokult</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPe", "id": 1492948, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQcXM3RlQ2RHI4UnIzV2FQTGYyMW93R1BmYU5CYTRiQndfbHlTUkFIOTZtLUpQMFhZVVd5NGhBRG02NWttWmZmOVdjX1BKODFqX1lkb2JDZWZZYTJ6Z3dXMlRnalBZZVJNSm55NVV3M0U0TlU0djFiZ0RpeTAzY1Z0V1gtVWxDZ1VWUVZ0WUJmZXBfMXpIX0RManh3U0tzZWdiTy1Id0hMVUl0amhIb2JuR3lmb2Y?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga! Nowe przepisy drogowe: Zatrzymanie prawa jazdy za przekroczenie pr\u0119dko\u015bci - Fronda", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:33:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPU1c0TVhuaTVQOG9hUjdIb2JfMktOdm9jakJkZnZHNklpUHpsMWdmZDN0TkxaSEpZempjZHFEY2RYRFYtNlQwdU0yLUU2Q0R6ZE1DLWUzcTRwSHdBR2J4TmdKVGs5SGJxcHZwTWR4cWQ2dkdEZFk2WmdXdm5MSmtkLUdVeF95TUpWRnJvLWV2Q2dBN0Rsb1hpbjFzWUJrVEpkbWlFM2YwYTBwX0VteWEzMG91cjNmMkhBa0RfLXR6WXpkZjgwR0tSd3V3b3hBdG9EOFE?oc=5\" target=\"_blank\">Szykuj\u0105 si\u0119 du\u017ce zmiany w Legii Warszawa. Znamy nazwiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNTFh4Q0JPak9yazc0NXVnNHFkaTVDVGFCZXVqd1luRGUxRzlHREF4dkxOVGhVRGZDUWx1S0NxaGhKTHhDbzFSYmdTcXhwRVRoYjlQZnNvbkRJNHN0NTIzOVgyLWlfSGZvTGdBVzZCREg0eXdJY0x2NUF0MW9XOFVPdXNEVE9IR2R1Q2x3YmxGQWxpbFUzTzNJ?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Czterech zawodnik\u00f3w na wylocie z Legii Warszawa. Odejd\u0105 ju\u017c zim\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pi\u0142ka No\u017cna Online</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE9KUmRHWVdPZjRGQlBzR0F", "id": 1492629, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPU1c0TVhuaTVQOG9hUjdIb2JfMktOdm9jakJkZnZHNklpUHpsMWdmZDN0TkxaSEpZempjZHFEY2RYRFYtNlQwdU0yLUU2Q0R6ZE1DLWUzcTRwSHdBR2J4TmdKVGs5SGJxcHZwTWR4cWQ2dkdEZFk2WmdXdm5MSmtkLUdVeF95TUpWRnJvLWV2Q2dBN0Rsb1hpbjFzWUJrVEpkbWlFM2YwYTBwX0VteWEzMG91cjNmMkhBa0RfLXR6WXpkZjgwR0tSd3V3b3hBdG9EOFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 du\u017ce zmiany w Legii Warszawa. Znamy nazwiska - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:33:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNWUl3ZTBnaXNPVnJXZmpEMV93dEtGNUZvQVQ5ek1kVW5ITlZvQ0ZyUmYyUi1zRE1TZUJoOW9DZWRnSEZRVTZYd3M2MWtJNGpNQ254dUliemhEYnpzNE1JdlhNSUhkNEVnSHk1U0xIemE4UjNacUt3eDhLQWUyUERDR3hkVUJPZVpIcWd0US1FS0F0Q1ozZWx5MFFLQmo0azQtaDBmbTRvRGRYdllZOFE2a2R1WEQwNUM5NEhsclpVaHhpMXIyOFdoUS1zN2E1UQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eRolnik szuka \u017cony 11\u201d. Wiktoria zosta\u0142a oszukana przez Adama? Co tak naprawd\u0119 ukrywa jej kandydat?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telemagazyn.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxNNzFDOE50Ymw1MEIwWnIyWmlUZnlPYzEteWtWLWpBQ25wX1h1bDh6ZmNoV0RTU1lPZUZXa1YybXVsX2piZ2drc2htRGNqUndXT0RwOFh2ZW16cnNSZy1NTlczbEtmZUd4dVlUWm5hMFRxajVtQ1FaSlM5bC1SYmlpUXJnTjNOUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eRolnik szuka \u017cony\u201d. Marcin i Rafa\u0142 wybrali! Kandydatki nie kry\u0142y zdziwienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPbVQtNWh4cGMwbkhydGV", "id": 1492627, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNWUl3ZTBnaXNPVnJXZmpEMV93dEtGNUZvQVQ5ek1kVW5ITlZvQ0ZyUmYyUi1zRE1TZUJoOW9DZWRnSEZRVTZYd3M2MWtJNGpNQ254dUliemhEYnpzNE1JdlhNSUhkNEVnSHk1U0xIemE4UjNacUt3eDhLQWUyUERDR3hkVUJPZVpIcWd0US1FS0F0Q1ozZWx5MFFLQmo0azQtaDBmbTRvRGRYdllZOFE2a2R1WEQwNUM5NEhsclpVaHhpMXIyOFdoUS1zN2E1UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eRolnik szuka \u017cony 11\u201d. Wiktoria zosta\u0142a oszukana przez Adama? Co tak naprawd\u0119 ukrywa jej kandydat? - Telemagazyn.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:24:52+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTHE0NkJDanphc204NWtyQ0RSaEQtR1lkcXFsdFMxZzllZzFBbmJGYkRyVUtraTNyY0hmQWJ0eW9QcjBLd19VdXhPUVdWZ2luQTFFYkpFdXFfV2JnZ2l0UlhWaUNBZmJDdzFIQXRZRTdYZk42V2dON1BwYnVfbHBJMVk3SG83TmNnNkxRX2IwMVlRNzF2ZGdteEdEZGJ1d2FaRndXeUdLZ0NuWm0weWpHX015dVFVQUdRdkQyM19VYm1PUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Baza w Redzikowie. Znamy dat\u0119 otwarcia wa\u017cnego ogniwa tarczy antyrakietowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ptcElmWkRCR3FORDBBLVZMNWt5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1492302, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPTHE0NkJDanphc204NWtyQ0RSaEQtR1lkcXFsdFMxZzllZzFBbmJGYkRyVUtraTNyY0hmQWJ0eW9QcjBLd19VdXhPUVdWZ2luQTFFYkpFdXFfV2JnZ2l0UlhWaUNBZmJDdzFIQXRZRTdYZk42V2dON1BwYnVfbHBJMVk3SG83TmNnNkxRX2IwMVlRNzF2ZGdteEdEZGJ1d2FaRndXeUdLZ0NuWm0weWpHX015dVFVQUdRdkQyM19VYm1PUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Baza w Redzikowie. Znamy dat\u0119 otwarcia wa\u017cnego ogniwa tarczy antyrakietowej - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:24:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOMkFfZW1RdzJNeUJWZmtXd2w5dnQ3ZnJBNUlaQkJrNkZMNzVZVDJhTmdxajJLZEdrZXhVaFlLQ1RWRlM5d2NUUXdxRFR4WUloZ1RBNGVMUzhOMkhMdThvWmhwNkdPNC1iaGs0aFVNMS0wZ1ZDbmhZdjFkYnVmdEt0d3pkR0lWTVhJb2RBRHo1Nml6dUVneVZta0YwUVg1UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie by\u0142o rozmowy Putina z Trumpem? \"Ca\u0142kowicie wymy\u015blone\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxOUnVnZ0NIcWV3UVZ2aEktd3BvRDRCQVg2a3M0YWJLd3paeXVRbHAtVTU3MzRUQU9mQk1zcXNOczZmMDFvaXZUeFo1N1JxdGVYSUxUcjJRMEZNQXZHZDNSMHJFQUdlcmw5X3ptLTlsUGlBeVQxcElLcHNIaGpfUnBxODNhZWpuY3RJSng1aVBIOFV6MVFmb1lReDZ5NHJpSndUTkZLQnplVE9QemF0dmhtbDlIdi13OXd0YU5pakhTYlRLZE1SbTI1OUdhOWp6NUtILWc5T3dLRU1RUnc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Washington Post\": Trump rozmawia\u0142 z Putinem. Kreml zaprzecza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPYVpmZXNwb1N4VUxMb3hFR2wxR3luX", "id": 1492613, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOMkFfZW1RdzJNeUJWZmtXd2w5dnQ3ZnJBNUlaQkJrNkZMNzVZVDJhTmdxajJLZEdrZXhVaFlLQ1RWRlM5d2NUUXdxRFR4WUloZ1RBNGVMUzhOMkhMdThvWmhwNkdPNC1iaGs0aFVNMS0wZ1ZDbmhZdjFkYnVmdEt0d3pkR0lWTVhJb2RBRHo1Nml6dUVneVZta0YwUVg1UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie by\u0142o rozmowy Putina z Trumpem? \"Ca\u0142kowicie wymy\u015blone\" - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:20:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOU205OXUyZjRCUGFQTVZGX1pBSlp6TlhrbXBUUFRYRXJ4aE9tbzFHcmRWTERMM2ZXcWxERkVYWWY5SzVrQVFwX3BwdUxzUFNPdHJidk1XaEp1LWE2RlU1eVJzUklockNkRS1pOUJTX0NjTVVtcDkyTXpXblcxb2RCX3RDTktYaGV2OFFsSzBWWU9FekNEa2FCcDRiN21vUjlMSHhqOW1pX0ZJWENvWFlETA?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja szykuje si\u0119 do ofensywy w obwodzie kurskim. \"50 tys. \u017co\u0142nierzy z Rosji i Korei P\u00f3\u0142nocnej\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQc0xObFA4eVZ0dG02TGsyLW9oUXc0emN6UzhkMVZaX09JWkhVcC1Odl9lbWNBa0JWUGtxRzQ4anduOTlsb0EwajFnZDRMdXZqTlpqZXVwMVZibTlfWUlKcm94bFdpYVRuemdFbmp1Ymd1Um42WGd3OVVtWlRZYkUzaElfNUpRNmktVUZFalM3cmFMTDRRdjZqSFM4RTctTm8wbHRVV3ZlcGN2Slo4bG43NlYzRm85djlUNWM0a1NBV3YwV0tnZUVn?oc=5\" target=\"_blank\">P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144czycy zdeterminowani do walki. \"Przynajmniej jedzenie lepsze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.goo", "id": 1492949, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOU205OXUyZjRCUGFQTVZGX1pBSlp6TlhrbXBUUFRYRXJ4aE9tbzFHcmRWTERMM2ZXcWxERkVYWWY5SzVrQVFwX3BwdUxzUFNPdHJidk1XaEp1LWE2RlU1eVJzUklockNkRS1pOUJTX0NjTVVtcDkyTXpXblcxb2RCX3RDTktYaGV2OFFsSzBWWU9FekNEa2FCcDRiN21vUjlMSHhqOW1pX0ZJWENvWFlETA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja szykuje si\u0119 do ofensywy w obwodzie kurskim. \"50 tys. \u017co\u0142nierzy z Rosji i Korei P\u00f3\u0142nocnej\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:18:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQYXlkenB0N19qNGtCNDFSZ2FkRG5RWGdjdURHU082ZGRvWnZHTy1kOFRsTXFqb1dwOUdZclJXdjdEVDA3SDVhTGVXc0RpRW5xZnVPTmh3TE9IbTZ5aFNTQ3RWV1c5T1o5bFBCdjNRMGgxTkZnZHlWQ1VDNjhyUFZTVWNxT0RsLTI5M01tcFIxcTRSTzV3Tmsya0h5QmpCYWdYSUFJS2dtZFowLWM5bGdr0gGvAUFVX3lxTE9hcHJwRFhyME5aMXJkamxsUU5aY1pLbmhOMDhiREd3cFAyTFVRc0FUcjNJYW1UTHFHaEREMEtYNm81V0pXSlBvU20xbFNDVWg0eExjLVcwdDhuazBaQ3pSekd0cjZYVlU1c09ZT3MtZ3pRSlNvMGQtWXVrbVNtZmxKaXVaUDNkSzVnUlRsaXI4V2U4TjJnWmNBU0g1dHRBZUhTRkN4a2tOUUFrcmJQVEU?oc=5\" target=\"_blank\">Prasa: Chiny ukara\u0142y Polsk\u0119 za c\u0142a, zyska\u0107 mog\u0105 Niemcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">DW (Polski)</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQYTdnRjR4Z3FLQ1V5NlJqUm0teXpMRHFjNTJlV1lKbmpzTUlWdElMU2R4emJKQjdhUWJhSkM5Y3ByS2hQSURFOTI1UHFKUmllV0dPaVUzZlhBWHZuMU53YmxtUmlpcEtjTVp1XzgwTFFHQVR2WVU4YTVqY1JXTXp0UWxjaDF3eFl0M0huQ09uZU9MOTZkYWFnMjRQN0s1M0M3eVkyS2VvWVA1aUxDUWFOZkZ6cEthakZNd19fc3Q1TQ?oc=5\" target=\"", "id": 1493662, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQYXlkenB0N19qNGtCNDFSZ2FkRG5RWGdjdURHU082ZGRvWnZHTy1kOFRsTXFqb1dwOUdZclJXdjdEVDA3SDVhTGVXc0RpRW5xZnVPTmh3TE9IbTZ5aFNTQ3RWV1c5T1o5bFBCdjNRMGgxTkZnZHlWQ1VDNjhyUFZTVWNxT0RsLTI5M01tcFIxcTRSTzV3Tmsya0h5QmpCYWdYSUFJS2dtZFowLWM5bGdr0gGvAUFVX3lxTE9hcHJwRFhyME5aMXJkamxsUU5aY1pLbmhOMDhiREd3cFAyTFVRc0FUcjNJYW1UTHFHaEREMEtYNm81V0pXSlBvU20xbFNDVWg0eExjLVcwdDhuazBaQ3pSekd0cjZYVlU1c09ZT3MtZ3pRSlNvMGQtWXVrbVNtZmxKaXVaUDNkSzVnUlRsaXI4V2U4TjJnWmNBU0g1dHRBZUhTRkN4a2tOUUFrcmJQVEU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prasa: Chiny ukara\u0142y Polsk\u0119 za c\u0142a, zyska\u0107 mog\u0105 Niemcy - DW (Polski)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:07:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQQ01OLUtIM0ttbXp0U1hEMEhBejBMZzRkLVRfaVotVEwxTzdCejJxWVAyS3FwTF9LcEpNOE1BR2MwODJfR2hVMk4xMVFwaVdqbkZ0eGhZSE9BUU1iS1FRWU5Hb2tVdG1BOUo3eExOLWx4TFNDRmNfYU1fYkR2UG5GRW81Uk4zYnBJUXBFOHloRDNEOWV1c0F5WHBoRW9zczl3VU9pdEY4ZnQ1cnlKbkdmRlpvUS1MMTlHd2NCMNIBuwFBVV95cUxPbDlMQWxJeFNYZExhS0dKNlNscTB0ZE5JdFEtd210bFNCM2tpbDh4N3BTdFpKRHVocFNMWmxDSXRSMGlVYkVEMnB6UFFLZDFyY3lQU3BMUFc3WktKV1cwdThpRXU0ZXA5T3VqR0RtOF9RWTlHQS13bmhzNEQ1cE82bEtTV1Job19DQUNlZTNzQTJzWDV0dThtdFJEQUJUT3F1RUVtVWlPcldVZWdpdTNlUGtmM1kyU0ZJZ3A0?oc=5\" target=\"_blank\">Polski ko\u015bci\u00f3\u0142 potrzebuje wroga, \u017ceby \u017cy\u0107, Wszystko co najgorsze wyssa\u0142 z kaza\u0144 Skargi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPTnFmQ0x2U3B6LTRPUXNtVWctZzFPUW5mMFRCc3hxSGJ5eVpDX3hYeHZIZ243dzhya0hoR2d2QmxJZVFDdEkwRDN0eVN1LXpEeEtJUlhIWmJSMERRNnR2SlhqUVE2XzB0MkdFa2xJRWhORmRodlpsR3VUYlpuLVJMcGhMSGxSR2xtZ1l6ZXR2aW81OXM", "id": 1492304, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQQ01OLUtIM0ttbXp0U1hEMEhBejBMZzRkLVRfaVotVEwxTzdCejJxWVAyS3FwTF9LcEpNOE1BR2MwODJfR2hVMk4xMVFwaVdqbkZ0eGhZSE9BUU1iS1FRWU5Hb2tVdG1BOUo3eExOLWx4TFNDRmNfYU1fYkR2UG5GRW81Uk4zYnBJUXBFOHloRDNEOWV1c0F5WHBoRW9zczl3VU9pdEY4ZnQ1cnlKbkdmRlpvUS1MMTlHd2NCMNIBuwFBVV95cUxPbDlMQWxJeFNYZExhS0dKNlNscTB0ZE5JdFEtd210bFNCM2tpbDh4N3BTdFpKRHVocFNMWmxDSXRSMGlVYkVEMnB6UFFLZDFyY3lQU3BMUFc3WktKV1cwdThpRXU0ZXA5T3VqR0RtOF9RWTlHQS13bmhzNEQ1cE82bEtTV1Job19DQUNlZTNzQTJzWDV0dThtdFJEQUJUT3F1RUVtVWlPcldVZWdpdTNlUGtmM1kyU0ZJZ3A0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski ko\u015bci\u00f3\u0142 potrzebuje wroga, \u017ceby \u017cy\u0107, Wszystko co najgorsze wyssa\u0142 z kaza\u0144 Skargi - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:04:34+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPbURqdmNLQ0prNTRoZ1F4bno2MzhtTVlUR3g0aUJSMWlxUXU2cl9xVDM4NXdkZ2RJM1p5N09ZTmVHWHpNcmJ0OGs0XzFDMUMyeEZOZzJRd093cUxwTG1NTkVMRXcyOXExTVJ0bDV0SDRlTEFSdVhkYUdqYXBRcVhmdUVIdlIwbTVObkxEM1Exekx3NHdGdEFwdV9ESFc4ZGNYZ1JfdjBjZXgtLUxKVzBJWEJKWWMtejgwNmc?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny rosyjski atak na Ukrain\u0119. Alarm przeciwlotniczy w ca\u0142ym kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQcXJGd2RIS2lkTFR4NEtSTDVOMG93cW5tdDRSclZDRFJ3VHRZcEQxQllUMFAxcGdUUUNNbGNETU5jRGpoZ1VlNGtKRHlPOEM0UmxNQnVrNDh6SW9mZm1yajNYU0JUa095UFE4ZHRfcllYa01sX3BfU1pqUGxQd3dERTNrRjlTU3NhUnVNWlRsVnNieHpaWUNmVG1JSHZCcGZ3QkVBWFhZR0dJQ3phVmxabkFCbGJyMFFsNXgxU0pvLVk?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie poderwali \"Nied\u017awiedzie\". Alarmy w ca\u0142ej Ukrainie [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles", "id": 1492308, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPbURqdmNLQ0prNTRoZ1F4bno2MzhtTVlUR3g0aUJSMWlxUXU2cl9xVDM4NXdkZ2RJM1p5N09ZTmVHWHpNcmJ0OGs0XzFDMUMyeEZOZzJRd093cUxwTG1NTkVMRXcyOXExTVJ0bDV0SDRlTEFSdVhkYUdqYXBRcVhmdUVIdlIwbTVObkxEM1Exekx3NHdGdEFwdV9ESFc4ZGNYZ1JfdjBjZXgtLUxKVzBJWEJKWWMtejgwNmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny rosyjski atak na Ukrain\u0119. Alarm przeciwlotniczy w ca\u0142ym kraju - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:04:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbDlPaG85cFQtWEpNOWd3RUtTOVNsWXF3b09OZWdfX3l6ZHVMSDVuOFBXN1FmU0luZ2lnS2lhRVhxQjRjSEdYR1VTdWhWRmxnT3RBckJOVVRJeVZSV0xtT0RlWDZLQ21xS0k2QjFwejBJTW9NNXd0akdxZXB0MDVTanF2eDhSTDdXQmNCWEhSbWpoUVpKVjBYMVdwWDZjeS1iT2hIS0VfQWFaZUE?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 przed kuri\u0105 w Krakowie. Nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOaUp2NEJ0TmpVSGhsYUdWTDVxYjduUUpHc01aN21aMkxqWEdNeHRudkxZNTBvWDJEZFE5Q3hpYkZsZ1VhcTNkUW82VDY4dnEwMGVvdEplSjFNb2hZSlVvRk5JU2ZEVm5jM1J3Z1pKeUJkazJIY0V5Wmhqa0pRdXFPZXdjN3lwMFhKVkwtQ0paMmJlNkpvaTBzdEhTN0FuTkUyS0E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ca\u0142y w ogniu\". M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 przed kuri\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQb0xxeUxCN3pDSEVWeHVxVlNiT29CVDg0a1RnYWRPRE4yTXV1V2t1ZjBlb2lFYTEyNFRrdHhPajczNXBHU1", "id": 1492616, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbDlPaG85cFQtWEpNOWd3RUtTOVNsWXF3b09OZWdfX3l6ZHVMSDVuOFBXN1FmU0luZ2lnS2lhRVhxQjRjSEdYR1VTdWhWRmxnT3RBckJOVVRJeVZSV0xtT0RlWDZLQ21xS0k2QjFwejBJTW9NNXd0akdxZXB0MDVTanF2eDhSTDdXQmNCWEhSbWpoUVpKVjBYMVdwWDZjeS1iT2hIS0VfQWFaZUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 przed kuri\u0105 w Krakowie. Nowe informacje - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T09:02:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOb0hkVUFnTmlxMmtUb0JCaTEwcXAtdTM1a2pSSWlKLTFtZDdpZ0VHZzZNMEZIVlluNWxudG9ZRFlWdzllOHQ1b0hERUtfaWlaTGJqSFVWa3ZvQVM4anJvazd6QkFzSEpKSEVldU5hbFFaNTFkSHhTaHdHZzdweU1CdUUtS2RDLW1KSTRN?oc=5\" target=\"_blank\">Szef MSZ Francji o Trumpie. Powiedzia\u0142, co czeka Ukrain\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxORVJicDlRcmVYdGxyVnJmTHR2MzNnMTJqV3hMQW01YVpaLVJCNi04eUZjWWNQT3hRcTRiQzlLdVl5MmdmVVJfNXJWVjdnNGt3ZFRzS1RpYmpMcXgyWkgyMklTXzJ5TUdmejd0UWhEd2JwX2VieThqRGs3X1F1bW8wdXAtakhLWWYwbDlsNkZxOWpSNHQ3dE11QzFxNFpyX2M2TXA4MNIBogFBVV95cUxQYndFN3pXWHVzcHdUUEtfMU1JeTNGdzZ6MWl5R3VCSWNQdHJiVTBfTVZoTE1rQk9oMm9KUWtuZ09hWW1mRWlBOEV4aEF2TmFHZGM2bjhablpiN0swdXp1UXZ4VUgwcXEtRjlVVUJFblUxSWdaR3YtMGFaWnQ4YmZhTVVTWUxPdDF3Z2pCQ0NVRnRqMHFiMjI2b3dwT0NmMTV2a3c?oc=5\" target=\"_blank\">Trump planuje negocjacje Rosja-Ukraina w pierwszym dniu kadencji</a>&nbsp;&nbsp;<font colo", "id": 1493659, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOb0hkVUFnTmlxMmtUb0JCaTEwcXAtdTM1a2pSSWlKLTFtZDdpZ0VHZzZNMEZIVlluNWxudG9ZRFlWdzllOHQ1b0hERUtfaWlaTGJqSFVWa3ZvQVM4anJvazd6QkFzSEpKSEVldU5hbFFaNTFkSHhTaHdHZzdweU1CdUUtS2RDLW1KSTRN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSZ Francji o Trumpie. Powiedzia\u0142, co czeka Ukrain\u0119 - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:56:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPQ0ZGS2xPVkFwTEJ5VkVYeW5UVm1LZ3VNelJOSHVwd0ZSZjZESWlmbWhaeTBrV09iRkw0czhzLXozV0ROWndnX0NQenlRX3RtV1pGYVlXS2J4VXNHTkZLYUhScUxJY3ZEbG41ZElnU0ViZk5nUTBibWlpMHJnR0xhLWEwT05lOU1ibEYweDViazNoU1JCZjR4cjNNeTliSGxOTHRoc01uTHZxWlpzYWJReHNDaTBKV2ZIR29R?oc=5\" target=\"_blank\">Lech Pozna\u0144 zachwyci\u0142 na murawie, a po meczu dosz\u0142o do... pojednania. \"Plan wykonany\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPT0FwWmI3UXYwTnFHUFVSNld1WjZNb1RTN0NrcUZ6NmF0VHJLZGtUcmhSZEpWSTgtNXkzY0FXVWpKUkM3Rl9XelZtcXlndDRlMTRpYThhalhVUXgzSFVOV0I5cnFxLWU1TmxVcUl2eVVFaDVFU3p1THdQSWFwQUlTZ1huX3RxRTFxQ1M0azNLeFBEZDY0X0JmQVdITnI5M3A2SUVXZXduVUxXcjFtMmRsTm4zNThuSzhxT0xn?oc=5\" target=\"_blank\">Ekspert zachwycony: Ro\u015bnie nam polski Xavi. B\u0119dzie debiut w reprezentacji?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi", "id": 1492957, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPQ0ZGS2xPVkFwTEJ5VkVYeW5UVm1LZ3VNelJOSHVwd0ZSZjZESWlmbWhaeTBrV09iRkw0czhzLXozV0ROWndnX0NQenlRX3RtV1pGYVlXS2J4VXNHTkZLYUhScUxJY3ZEbG41ZElnU0ViZk5nUTBibWlpMHJnR0xhLWEwT05lOU1ibEYweDViazNoU1JCZjR4cjNNeTliSGxOTHRoc01uTHZxWlpzYWJReHNDaTBKV2ZIR29R?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lech Pozna\u0144 zachwyci\u0142 na murawie, a po meczu dosz\u0142o do... pojednania. \"Plan wykonany\" - Meczyki.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNTzlpdlp1UGJ6YzNUdC1vSFhCSEdhcHMtLU53ZTNVYW1wXzl5WGRNemhtVi1IZW1OM2R3eEI0OEZraVlaTFhYWksyekE0UFJvdWVLRU9XX1owNGJ5UVI5TXI0cmxPQWJBbjZSWTlwUmhrbTIyNmU1TW9zZXZMN09RZktXYnBGTmV0endSUjAxTG5sd9IBjgFBVV95cUxNNEVEdEE0RXZTamxUVnRIbHVsb25iZDQyTlk4T3RPUTRFQVFwZ0E0NTFyek5NZEJwdGtBc0RiSTlSOGwxN0VZQUJ1SHprQjc2ZDJ3aEJuSG1mSlFXeDgtODJvc0xNMnRHOW42MXFCUjRVS3haY1hhZnVXTGp4aXpOa2FHa0NmdkJoM0JNVVJR?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna na Ukrainie. Scholz chce rozmawia\u0107 z Putinem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNeVNEZk1udnF4U29NNnF0VERKdU9WVUNJSkZJbWVJR0c3RTBsVndXb05GNzRQUG5QSENCRkxfVm93cFpJcFh5cnJDcGdfeHhMVldyZWZIdnJQd1BvNjd4MDRvaWt3a25lb2kzc2gzRGptVWlhWDdDNVBaZWJQUlJlYnMwbk1sNUhVUkUxM3E1eEJXVkJER2lDTjZxN1lHQUVYdmhlMzZaRjBzVUljanZaR3NfVHZBS3lZdkIyWDBGRXdrRUpoY2VB?oc=5\" target=\"_blank\">Berlin wznowi rozmowy z Moskw\u0105? Olaf Scholz: Jestem odpowiedzialny</a>&", "id": 1493271, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNTzlpdlp1UGJ6YzNUdC1vSFhCSEdhcHMtLU53ZTNVYW1wXzl5WGRNemhtVi1IZW1OM2R3eEI0OEZraVlaTFhYWksyekE0UFJvdWVLRU9XX1owNGJ5UVI5TXI0cmxPQWJBbjZSWTlwUmhrbTIyNmU1TW9zZXZMN09RZktXYnBGTmV0endSUjAxTG5sd9IBjgFBVV95cUxNNEVEdEE0RXZTamxUVnRIbHVsb25iZDQyTlk4T3RPUTRFQVFwZ0E0NTFyek5NZEJwdGtBc0RiSTlSOGwxN0VZQUJ1SHprQjc2ZDJ3aEJuSG1mSlFXeDgtODJvc0xNMnRHOW42MXFCUjRVS3haY1hhZnVXTGp4aXpOa2FHa0NmdkJoM0JNVVJR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna na Ukrainie. Scholz chce rozmawia\u0107 z Putinem - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPR2NjVmIzMGJFeWdXUVlQaXpodW81b09aNXgxNDA4MkZkXy1mbXlKd1RQa3k4eWY3QlJyWEVvY2pqQjNUUXRsUGhHdXNsamZxTlgxNFNuaENnWlJ1bzJOeUR6am5Vc2xhaEozZEE4cGNESUc4NTZsSXBoNjlxUTRGOGVaYUNOVFI5Y0FfOHJlSTRsVm5DNHJfYlNaZG5RcS05UVRwY0FSS2pqQ1E?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c dzi\u015b d\u0142ugi gameplay z gry Indiana Jones i Wielki Kr\u0105g. Tw\u00f3rcy poka\u017c\u0105 walk\u0119, ekwipunek, zagadki i lokacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPYXg5M1Mxb1N6LWxROWlMREdtWjJadXhMdG13dEpxOFlFQnl3S05qOFU4M3ZsYkJFd3JJY0FHZ0RGWGVVYVYyMnFVRGIwZjc0cGxiMzVFaTZHek14RGpCZlBTM0VrZWZjTWp4SVFaTDd0ckp2R3gzRWdWUFA3ODg5WHRONTRwekFhVDF5ejFybDh3RGlnNFZHNndqV3E0dWFWUE12U3NhVW1pS0tGMVBINEdyQnh0Y2RQalpR?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eOd lokacji i zagadek po wyposa\u017cenie i walk\u0119\". Wkr\u00f3tce obszerny pokaz Indiana Jones i Wielki Kr\u0105g</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gram.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1494108, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPR2NjVmIzMGJFeWdXUVlQaXpodW81b09aNXgxNDA4MkZkXy1mbXlKd1RQa3k4eWY3QlJyWEVvY2pqQjNUUXRsUGhHdXNsamZxTlgxNFNuaENnWlJ1bzJOeUR6am5Vc2xhaEozZEE4cGNESUc4NTZsSXBoNjlxUTRGOGVaYUNOVFI5Y0FfOHJlSTRsVm5DNHJfYlNaZG5RcS05UVRwY0FSS2pqQ1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ju\u017c dzi\u015b d\u0142ugi gameplay z gry Indiana Jones i Wielki Kr\u0105g. Tw\u00f3rcy poka\u017c\u0105 walk\u0119, ekwipunek, zagadki i lokacje - gry-online.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNN2V4QzlUTWRIX2xuWUNjLVh2TFpDNnJDX19jcEdjd1pVV3VibDFhZHRYdU5oQllIOXRSRHZ4N2ItRDFuaklSSUwyQWM0MVhjcEdYWkF4SHlxWE5Tckxxd2JiTE9uazYzR2pRXzhFM2gxaEFXLUowbmhET3VsZDdjSE5aQkZjRUVDNGhhazhmck5BZ2RFMUxHdUpiaXpCalQ5OFd3Tm5RVl9UZ1U?oc=5\" target=\"_blank\">Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci i inne wydarzenia. Obchody 11 listopada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQeXhqSEJwTjZXeHhzU25KTGdJNHVwVHVWRzl3dUk1M1JtZG15Qnl2NUZsMzVya0dpVGM5VmZRWjM4Vm1Gd3FoSm1OOXhZZ0ZFSWJvVFJ6enk4VDdWUjVDWkp2T1RwemdLSWxCRWV0OGU2LXJLTFAxQUJJbEV0MWhITUtnS2hrcU9fVnJnVTBwZWlyTHJ4YlNQdy1QQ25BMENSOXJBdXA3cDRIeHA1cVhNVlFIUjBrcEc0WFBjbmhB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Sta\u0144cie do apelu!\" Trwaj\u0105 uroczysto\u015bci przed Grobem Nieznanego \u017bo\u0142nierza [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOV3R4aF", "id": 1492615, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNN2V4QzlUTWRIX2xuWUNjLVh2TFpDNnJDX19jcEdjd1pVV3VibDFhZHRYdU5oQllIOXRSRHZ4N2ItRDFuaklSSUwyQWM0MVhjcEdYWkF4SHlxWE5Tckxxd2JiTE9uazYzR2pRXzhFM2gxaEFXLUowbmhET3VsZDdjSE5aQkZjRUVDNGhhazhmck5BZ2RFMUxHdUpiaXpCalQ5OFd3Tm5RVl9UZ1U?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci i inne wydarzenia. Obchody 11 listopada - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOZmJDTkVZNkFMc2JFbHIxSU5BNnhCMERFMWt2Z2NnT0RfcFZiRUMyMldHYk5yWHUzajFGUld5cndRSHc2T0pjLWtVdnJraVpUYVU1bF83WkpJdDV2b2hnbFBfTjFPT1ZtU2xKZ0d0UTYwb2VUc25xQ3ZCWUtZbVVBeUJ2aXlPZWtVX2hpWVJyMUwwZHlTaHpKaTBB0gGYAUFVX3lxTE1sY3JDRjU2ZHdia3lIS2RacDNiSFhVeFZXMWlkVm9ERDVjYWo2dXNHcklzYTV6a0dwY2tJcWRmYmFGTGNiVEF6LXZHZktaaW05SnpqUjZxRklaRFo5SzNXUDYycm1YdzBwaGhHeEFxbzJBa0N4azRodDBCMVJpck8wbV9hdVJSaThkdEtUbXlXekZlMnMxSmUt?oc=5\" target=\"_blank\">Scholz chce zadzwoni\u0107 do Putina. Kanclerz Niemiec ujawni\u0142 swoje plany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNeVNEZk1udnF4U29NNnF0VERKdU9WVUNJSkZJbWVJR0c3RTBsVndXb05GNzRQUG5QSENCRkxfVm93cFpJcFh5cnJDcGdfeHhMVldyZWZIdnJQd1BvNjd4MDRvaWt3a25lb2kzc2gzRGptVWlhWDdDNVBaZWJQUlJlYnMwbk1sNUhVUkUxM3E1eEJXVkJER2lDTjZxN1lHQUVYdmhlMzZaRjBzVUljanZaR3NfVHZBS3lZdkIyWDBGRXdrRUpoY2VB?oc=5\" target=\"_blank\">Berlin wznowi roz", "id": 1492307, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOZmJDTkVZNkFMc2JFbHIxSU5BNnhCMERFMWt2Z2NnT0RfcFZiRUMyMldHYk5yWHUzajFGUld5cndRSHc2T0pjLWtVdnJraVpUYVU1bF83WkpJdDV2b2hnbFBfTjFPT1ZtU2xKZ0d0UTYwb2VUc25xQ3ZCWUtZbVVBeUJ2aXlPZWtVX2hpWVJyMUwwZHlTaHpKaTBB0gGYAUFVX3lxTE1sY3JDRjU2ZHdia3lIS2RacDNiSFhVeFZXMWlkVm9ERDVjYWo2dXNHcklzYTV6a0dwY2tJcWRmYmFGTGNiVEF6LXZHZktaaW05SnpqUjZxRklaRFo5SzNXUDYycm1YdzBwaGhHeEFxbzJBa0N4azRodDBCMVJpck8wbV9hdVJSaThkdEtUbXlXekZlMnMxSmUt?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scholz chce zadzwoni\u0107 do Putina. Kanclerz Niemiec ujawni\u0142 swoje plany - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:37:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxOTnNHYWFnOE9idGtRZk5uX3k0RFNDaDhYZ0RkdjJnTy1WUFlSeTBYSGlub0xFYTlEbGkxZEVqX0hPNFlfRVZ3NGpET1hlNkkwMkRNdFJoZjd1cDdMaDdMTXY1S2QwMGg2T25kaGJlQ2stM29aOTVDelJwNEV2U1NoUXllbGJwYXc?oc=5\" target=\"_blank\">Europa na zakr\u0119cie. \"Ju\u017c wiemy, w jakim kierunku to idzie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQYTdnRjR4Z3FLQ1V5NlJqUm0teXpMRHFjNTJlV1lKbmpzTUlWdElMU2R4emJKQjdhUWJhSkM5Y3ByS2hQSURFOTI1UHFKUmllV0dPaVUzZlhBWHZuMU53YmxtUmlpcEtjTVp1XzgwTFFHQVR2WVU4YTVqY1JXTXp0UWxjaDF3eFl0M0huQ09uZU9MOTZkYWFnMjRQN0s1M0M3eVkyS2VvWVA1aUxDUWFOZkZ6cEthakZNd19fc3Q1TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Chi\u0144ski odwet za unijne c\u0142a. Dotarli\u015bmy do maila ws. fabryki w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQWXptTmRwTF9yZnJjZDZwUE1iTWJqRVhQeFBqM1hDTlhxaVIwZm5qcUtfRXF4aE12azRYMkc3RjFJeFd1eHJ2dHUza1Q2Z", "id": 1492309, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxOTnNHYWFnOE9idGtRZk5uX3k0RFNDaDhYZ0RkdjJnTy1WUFlSeTBYSGlub0xFYTlEbGkxZEVqX0hPNFlfRVZ3NGpET1hlNkkwMkRNdFJoZjd1cDdMaDdMTXY1S2QwMGg2T25kaGJlQ2stM29aOTVDelJwNEV2U1NoUXllbGJwYXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europa na zakr\u0119cie. \"Ju\u017c wiemy, w jakim kierunku to idzie\" - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:31:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQZGpwcEhEWmdXY25nY09KQmRlWTZSTVpBSC05dHluSlhfUFpKSE1YVkNqNWZXMVFzQy0ydHQzMDBlU2xrSTVEU3lEbGZFZDUxNDd4ak1xTlpwQ25vQnFSNFIyaVZqYVh5U1BJM0lXVXRlV1k2NFZVb0ZUZl8yNlZvVXJiRUJ2LWs2YWU4V203Nm4tVHhETGhlWFhWemxpdGxWTnh4c3Awb2o?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Socha zadebiutowa\u0142a w roli jurorki \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Internauci maj\u0105 swoje opinie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQU21Bd1Zud3VmR3ptdl9LTURSYkxaTGRCSzhzeHJXeW9ocjFxNjZIWGtGQmFRdXJ4ektNNTI4dTFLZi1RZFlTa0lrOFF5SnlVdUN5OEd2bkVFU0NUbk5pWmZPeks0Y0pfZ1ZIV3V0SU1La3lXX2dsd3psd1JLVjdRM2dzTVdLdUxDNm94T3BfU1JMQ2ZCaGJFLUUyY1BITEV1SEtOX21fNlVmVTQzWDg0eTN5TVlOQ3ZSbVo4aDRXN2R4QmU3M2Jndl9HZGV6NVVHVm9qLVNMLWc?oc=5\" target=\"_blank\">Za nami p\u00f3\u0142fina\u0142 \"Ta\u0144ca z Gwiazdami\". Wiadomo, kto zawalczy o kryszta\u0142ow\u0105 kul\u0119. Zgadzacie si\u0119 z werdyktem?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a h", "id": 1493274, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQZGpwcEhEWmdXY25nY09KQmRlWTZSTVpBSC05dHluSlhfUFpKSE1YVkNqNWZXMVFzQy0ydHQzMDBlU2xrSTVEU3lEbGZFZDUxNDd4ak1xTlpwQ25vQnFSNFIyaVZqYVh5U1BJM0lXVXRlV1k2NFZVb0ZUZl8yNlZvVXJiRUJ2LWs2YWU4V203Nm4tVHhETGhlWFhWemxpdGxWTnh4c3Awb2o?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142gorzata Socha zadebiutowa\u0142a w roli jurorki \"Ta\u0144ca z gwiazdami\". Internauci maj\u0105 swoje opinie - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:30:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNek1FVm5HZGptY1I0b3hrd2IxRnJFLUJMUzVlc19yNUdQNTZpNUVqWVY5R3c3U09ubDNlQmpuWDFUWUQtak9iYTlXbGNkVnkwRDFYM2dRbnlqc3JMbmdXdkdxNzEzdVBjZjFPTExtc3E3UVlTVWR0dF9zWExUMmxCZkt6dE9jTGlsVzVmLXg0TWZWRG5kblVvWWx4NThxSjNRRzNZZUpXSTl4NVlScXJZU1FQOV9yMTM5SFJRTW53?oc=5\" target=\"_blank\">Lewandowski obiektem \u017cart\u00f3w w FC Barcelona. Gwiazdor nie wytrzyma\u0142 i \"zakpi\u0142\" z Polaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPYVV0czdYM0NUOS1CQlh4SURLVFFLRDVJZnAxWVM2UTM1RTNpcG43X2tjVHNMZGhHdWpCQ0FfNkY4VDFmOGNFZ29PcnZqTThRbGJ5OWRBMGV1Y0Z5azR3MW9ObkE0NkZnVkJZMkNOaXpYOGYtbUk3ckFUUTd4N2RrRU9yMmRwUy11T2VkTlhPb2JCM1dUN0Z0VnFyZXNVOTc3cXdfT25iSU04UDd1QlM3ZTB6aEQ2aGZCWjI1ZGxtTlc2VXF3dGE2b0swdmJIYzg?oc=5\" target=\"_blank\">Mocne s\u0142owa po skandalu z Robertem Lewandowskim. \"B\u0119d\u0105 musieli si\u0119 t\u0142umaczy\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a ", "id": 1492315, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNek1FVm5HZGptY1I0b3hrd2IxRnJFLUJMUzVlc19yNUdQNTZpNUVqWVY5R3c3U09ubDNlQmpuWDFUWUQtak9iYTlXbGNkVnkwRDFYM2dRbnlqc3JMbmdXdkdxNzEzdVBjZjFPTExtc3E3UVlTVWR0dF9zWExUMmxCZkt6dE9jTGlsVzVmLXg0TWZWRG5kblVvWWx4NThxSjNRRzNZZUpXSTl4NVlScXJZU1FQOV9yMTM5SFJRTW53?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewandowski obiektem \u017cart\u00f3w w FC Barcelona. Gwiazdor nie wytrzyma\u0142 i \"zakpi\u0142\" z Polaka - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:26:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxPTWs0MXlPd0o5dGx5bjR3djMtQUw0WmFORjR6bUNLWDkwS2tLTDdoSS1yZ2R3QldqNHVKZjZmWEZQZ3BFNXpvZFJZMFVUNlFZQTN1a0NwLUxRcUNMQTNOQk53N01wblhjUkJZNm83MUQzZml0enFTTTNObU55blVmSno5MzZPYUl4dkVwWVhVaWpVZ3pia050Yk9jNGd1ME9qbGExVExoMFI2aDRNOTJCX21JRHg0UGxEemM3WmdVbG90T0xSa2RzNUNFSzM2X0RyVWNnTEpqR0xVZXBSZW44Z2tUUENOQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kevin Mglej schud\u0142 40 kg! M\u0105\u017c Roksany W\u0119giel pokaza\u0142 go\u0142y tors. \"Najprzystojniejszy m\u0105\u017c\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Express</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOcXdSV2I5eV9TTVF4eGdwdVA4WldteFgzSTZmNC1wZWQtLW5vV0VhQzFqd3ltdWlXcGRrQ1JnNTNiWUFjNmRFc0NaUUd1dVRsVTVpQ3M0dm5CMFdkNERYN3I3aGZpamY0OG9uUjcyVWpPX2k1MkpKYWNpZHBpRUpTS3VqNEhRRFBaVWFSTDVIUnJMeVBWRFY3YWdLbUlRYjY4RUtvZGxJaFRLRWtFQWZUQXFoNGE0ZmczbGRnMWh3bG9nM2FFQmNfMlcxUDFNZEYxN0M3NXFsR0Y?oc=5\" target=\"_blank\">Kevin Mglej prezentuje efekty metamorfozy. M\u0105\u017c Roksany W\u0119giel schud\u0142 prawie 40 kilogram\u00f3", "id": 1492314, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxPTWs0MXlPd0o5dGx5bjR3djMtQUw0WmFORjR6bUNLWDkwS2tLTDdoSS1yZ2R3QldqNHVKZjZmWEZQZ3BFNXpvZFJZMFVUNlFZQTN1a0NwLUxRcUNMQTNOQk53N01wblhjUkJZNm83MUQzZml0enFTTTNObU55blVmSno5MzZPYUl4dkVwWVhVaWpVZ3pia050Yk9jNGd1ME9qbGExVExoMFI2aDRNOTJCX21JRHg0UGxEemM3WmdVbG90T0xSa2RzNUNFSzM2X0RyVWNnTEpqR0xVZXBSZW44Z2tUUENOQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kevin Mglej schud\u0142 40 kg! M\u0105\u017c Roksany W\u0119giel pokaza\u0142 go\u0142y tors. \"Najprzystojniejszy m\u0105\u017c\" - Super Express", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:24:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPb09pWnZJTVM3RU00VVFWa0Q3OEI4MDhnTEg2OXUyTldsQnRzTnJxRmZSc2l6NC1CQW10WlljRkxOb2JLNUVzcWl5Qm8zT0ViZ2JaVG1ESjhGTnpjckl0THJmWVFCckRmYmI0a0RDNFBhcXpleTBrN2F6U1Qwbk1mS0Jfb091ZkY1WTQyRTJKbUZudXI0WThDVWM5NzltNnVGQ3RRZTROa2xzbXlW0gGrAUFVX3lxTE9zS3hLdTVmVGdaenI5bXMweFlmd3FvQlJUbmctdk03dWFlcTQ2VzM1dHZUNEl0dmRoVkwwWVVUX1draWlRUFNJeklDanRwUzV6MGdOZWRvLTdaXzU3UjNIYXhKaEhPRGRncnpibmxWTjJLb2tINkdJMFF0dmFxSFBFMllKVXZyQlp5Z0EyZlBIYjloYkxFNWg4T2pVcTNrTGFJSFRPWktKc0Zvcw?oc=5\" target=\"_blank\">Polska z historycznym medalem mistrzostw \u015bwiata! Brawo, brawo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPUnFrTGJQQ2QxdFA4MUZ4dksxN1NaYl9ZRXoyVktsNVg2Qkw0Q0RoUjBpZDI3ZFZfVFh2TERnQ25XTzVNbS02WDU5SGVGSEl4N0VUaHV4SGRVSXVweE5KdTFyZDN4NDkzT01XR0tTQ2k4aV9fOV9KQmRmem0yUU9QTFVZaDNOX0JndFpHZlFZa1FqM0Y3UENILW56R3lkRGpCWFJnUWJTWFJscGNTd1EwRnNlOUg5WnhqYTNtZFJaMHA?oc=5\" target=\"_bla", "id": 1492958, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPb09pWnZJTVM3RU00VVFWa0Q3OEI4MDhnTEg2OXUyTldsQnRzTnJxRmZSc2l6NC1CQW10WlljRkxOb2JLNUVzcWl5Qm8zT0ViZ2JaVG1ESjhGTnpjckl0THJmWVFCckRmYmI0a0RDNFBhcXpleTBrN2F6U1Qwbk1mS0Jfb091ZkY1WTQyRTJKbUZudXI0WThDVWM5NzltNnVGQ3RRZTROa2xzbXlW0gGrAUFVX3lxTE9zS3hLdTVmVGdaenI5bXMweFlmd3FvQlJUbmctdk03dWFlcTQ2VzM1dHZUNEl0dmRoVkwwWVVUX1draWlRUFNJeklDanRwUzV6MGdOZWRvLTdaXzU3UjNIYXhKaEhPRGRncnpibmxWTjJLb2tINkdJMFF0dmFxSFBFMllKVXZyQlp5Z0EyZlBIYjloYkxFNWg4T2pVcTNrTGFJSFRPWktKc0Zvcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska z historycznym medalem mistrzostw \u015bwiata! Brawo, brawo - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:17:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQZ3NtOGx0QVQ2MkswNUdZQjh6QzI2dVBldHVPcHpPaXZkVkE5SkJjUHoxV3BmRG9YM3lDYVRjQlAyOUoyM0VhZnB6bGthS25iOEh3S2E1dkt0RWhoeVhqVFBJbHNhMTJ6VTB6cG1kMWFfa0sxSDRlRzhKZzlhLTltM2tOTWJZYllvU2lMQU0zX3Jyb3ZWVnA1U2FRR001d2JBbzJ4YVlpTUVqWXZ0TFRmcFc2cVpXYjNEX3k2YXhtUmxLTC1OdFE?oc=5\" target=\"_blank\">Odznaczenia pa\u0144stwowe z okazji Narodowego \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Prezydent.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQOTh1Y25EdXdIZk1wOXlhVnpqRk5USHV1ZE5CdXR4VllMRVhVMlh6bjdrZHRLU2ZMRkUwZmE5WFdRcElTRXRmMERDTWs4SWhfYzNKOXpwWXU2SGpON3o5bUVzWlNQRHlhZmFBTWo2U2o0bi1Uc1lrWWxHZGJsNERRREVOTDlJbEpGenc0RkxkeGpuMi1nZThuVUFQa29UN3A3X2k2UEg5NDBranZOdnotZkRzVmlacFJ6Y1RGSEcwN1l6YXJwb0FNWllmdmtRUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Witold Waszczykowski i Ryszard Legutko odznaczeni Orderem Or\u0142a Bia\u0142ego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic", "id": 1492025, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQZ3NtOGx0QVQ2MkswNUdZQjh6QzI2dVBldHVPcHpPaXZkVkE5SkJjUHoxV3BmRG9YM3lDYVRjQlAyOUoyM0VhZnB6bGthS25iOEh3S2E1dkt0RWhoeVhqVFBJbHNhMTJ6VTB6cG1kMWFfa0sxSDRlRzhKZzlhLTltM2tOTWJZYllvU2lMQU0zX3Jyb3ZWVnA1U2FRR001d2JBbzJ4YVlpTUVqWXZ0TFRmcFc2cVpXYjNEX3k2YXhtUmxLTC1OdFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odznaczenia pa\u0144stwowe z okazji Narodowego \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci - Prezydent.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOeEM2VlAwZVRFVlFia2I4MVRCc1VUUzNFQ3ZtUEpEcmtielNtNFNDUEh2dlBWM1NQUGN6WGxaenVJZUh2akxrS2JyenVlWmRaajY3akk0MjJoXzIyZmJqcVg0Rk52MDFXYzFhVHFhM2E1RVhFbnpzQzFTWXgyUVJGdzJnV0Fta0hpM3B3alI1dGQ0NHgtLTRDOFNhVk9wWXU3dm5wZDAzNFYwV3lPTlN2RlA2RDhxR21JdFQxQ21pd3MwX2M?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska idzie na wojn\u0119 z Facebookiem. \"Nasi prawnicy zaj\u0119li si\u0119 ju\u017c t\u0105 spraw\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOVDFjem5vVE1oTlBsTFVlNzhsUk1XU3RTOVlFSTVLTFREczduVjU2M040bzV4MURUUEYtemw5aTRvZjBFai1OeFg0MlJJbG9wMWMzSEM4eExvc2VFOHA5cU1sbWg4WGx2MWx5Y2NWdWVrVEIxZ0tHdERXaUVrWGg5UTRQckxyX1dnYUNIZlFsOXVzSjNBVEdiazRVbm9EZ3Q0U2pGMWRLQ3VRbm9pb0NUMWFKNA?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska m\u00f3wi \"do\u015b\u0107\". \"Nasi prawnicy zaj\u0119li si\u0119 ju\u017c t\u0105 spraw\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles", "id": 1492033, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOeEM2VlAwZVRFVlFia2I4MVRCc1VUUzNFQ3ZtUEpEcmtielNtNFNDUEh2dlBWM1NQUGN6WGxaenVJZUh2akxrS2JyenVlWmRaajY3akk0MjJoXzIyZmJqcVg0Rk52MDFXYzFhVHFhM2E1RVhFbnpzQzFTWXgyUVJGdzJnV0Fta0hpM3B3alI1dGQ0NHgtLTRDOFNhVk9wWXU3dm5wZDAzNFYwV3lPTlN2RlA2RDhxR21JdFQxQ21pd3MwX2M?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Lewandowska idzie na wojn\u0119 z Facebookiem. \"Nasi prawnicy zaj\u0119li si\u0119 ju\u017c t\u0105 spraw\u0105\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:09:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPNUFtNHhCYnhtUVBZXzRDMkVMcmJZZ3Jlb1JFUmw4SnhIOUtMa2ZIM1hvSlF5YmpuMDJSeDJLMUo0cHhMeWZrMHRqcWlVeVhIM3VvUG9YTW41SjZxQy1mcUU3MHZZUG04RGF4bUZsTXJqNXFGNVhjb2VTQ19SenNsc1pobU93NExuVzdsOGNDY0ZicjdhRUJLUFBadWI0VHJBZUNoXzY1SGtjdy1GN3gwRDh1RGlCTU5Rck84MTFn?oc=5\" target=\"_blank\">Lewandowski okradziony z gola? Kolega z Barcelony wzywa do konkretnych dzia\u0142a\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPb3hmd2pyWk13c1dwX1BaQnlheVRuLXY1ekJ5Tjh5RTB6NFFLc05RZVF2NEhyX3ZzWWQtVlljeHJqMU1COTN1TzFJRS1YYk5SeFdXUzVtZmhRM012bWM2UzN2ZEY4WWlvUHVmb2txOUlxZ0thdGJIX083d2RmY0tfc3g5cXJSNjdVX01reWx0TVVWT0dZVHQ1TEo1aS1mXzBJeWp0TGl1dldOdVZEZHcxa0lncUdOMklXTXc?oc=5\" target=\"_blank\">Komisja s\u0119dzi\u00f3w wyda\u0142a werdykt ws. anulowania gola Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cU", "id": 1493668, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPNUFtNHhCYnhtUVBZXzRDMkVMcmJZZ3Jlb1JFUmw4SnhIOUtMa2ZIM1hvSlF5YmpuMDJSeDJLMUo0cHhMeWZrMHRqcWlVeVhIM3VvUG9YTW41SjZxQy1mcUU3MHZZUG04RGF4bUZsTXJqNXFGNVhjb2VTQ19SenNsc1pobU93NExuVzdsOGNDY0ZicjdhRUJLUFBadWI0VHJBZUNoXzY1SGtjdy1GN3gwRDh1RGlCTU5Rck84MTFn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewandowski okradziony z gola? Kolega z Barcelony wzywa do konkretnych dzia\u0142a\u0144 - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:09:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOVDFjem5vVE1oTlBsTFVlNzhsUk1XU3RTOVlFSTVLTFREczduVjU2M040bzV4MURUUEYtemw5aTRvZjBFai1OeFg0MlJJbG9wMWMzSEM4eExvc2VFOHA5cU1sbWg4WGx2MWx5Y2NWdWVrVEIxZ0tHdERXaUVrWGg5UTRQckxyX1dnYUNIZlFsOXVzSjNBVEdiazRVbm9EZ3Q0U2pGMWRLQ3VRbm9pb0NUMWFKNA?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska m\u00f3wi \"do\u015b\u0107\". \"Nasi prawnicy zaj\u0119li si\u0119 ju\u017c t\u0105 spraw\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOeEM2VlAwZVRFVlFia2I4MVRCc1VUUzNFQ3ZtUEpEcmtielNtNFNDUEh2dlBWM1NQUGN6WGxaenVJZUh2akxrS2JyenVlWmRaajY3akk0MjJoXzIyZmJqcVg0Rk52MDFXYzFhVHFhM2E1RVhFbnpzQzFTWXgyUVJGdzJnV0Fta0hpM3B3alI1dGQ0NHgtLTRDOFNhVk9wWXU3dm5wZDAzNFYwV3lPTlN2RlA2RDhxR21JdFQxQ21pd3MwX2M?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska idzie na wojn\u0119 z Facebookiem. \"Nasi prawnicy zaj\u0119li si\u0119 ju\u017c t\u0105 spraw\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles", "id": 1493667, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOVDFjem5vVE1oTlBsTFVlNzhsUk1XU3RTOVlFSTVLTFREczduVjU2M040bzV4MURUUEYtemw5aTRvZjBFai1OeFg0MlJJbG9wMWMzSEM4eExvc2VFOHA5cU1sbWg4WGx2MWx5Y2NWdWVrVEIxZ0tHdERXaUVrWGg5UTRQckxyX1dnYUNIZlFsOXVzSjNBVEdiazRVbm9EZ3Q0U2pGMWRLQ3VRbm9pb0NUMWFKNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Lewandowska m\u00f3wi \"do\u015b\u0107\". \"Nasi prawnicy zaj\u0119li si\u0119 ju\u017c t\u0105 spraw\u0105\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:08:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNZHYwVThIUkU2V0pWeUhyZUREdklKemxNaUVlN1ZZS2RhXzZtUXcyTEduQ0llV29tenBJdkFRdDFRQnZvYWtWazNGcHJFdDNrV1QtUEtCc2tSdDFBTjVxaWRmLXJSYm1QMDBoVGcwMjhlTlRRT1M5NzlqbmNtNTBuWkJiXy1NSmsyOVFoc1prbWJRZ2RGR21fZ3EwcTVOeVktT2UwcUIzbDFvd0hnODhxQ3UwNnQ?oc=5\" target=\"_blank\">Witold Waszczykowski i Ryszard Legutko w\u015br\u00f3d odznaczonych przez prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNOHRqb0pBcXM0YUVVLUV0T2RtN09OVnVFRTloc3poOGxXaV96SWhYMGZWaklVajVHOTRyX3pIS1Y1OHVIOV9ZV1JJZkwyUGpKS3ZhS0h2ZzB4M2ZpTW9sbWo3TFFBbHBySkFmSFpReURpT2ZXWi1MQnlhNnFicXFia3R5aExsYmNUZk55Yk83VGRKXzlpU1BvRUY0WDlXZ1I3NXNBZUJPNGJsRjM1M2QtQnFn?oc=5\" target=\"_blank\">Ordery Or\u0142a Bia\u0142ego wr\u0119czone. Odznaczeni dwaj wybitni profesorowie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOSk5UV2dPdmJWVENL", "id": 1492301, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNZHYwVThIUkU2V0pWeUhyZUREdklKemxNaUVlN1ZZS2RhXzZtUXcyTEduQ0llV29tenBJdkFRdDFRQnZvYWtWazNGcHJFdDNrV1QtUEtCc2tSdDFBTjVxaWRmLXJSYm1QMDBoVGcwMjhlTlRRT1M5NzlqbmNtNTBuWkJiXy1NSmsyOVFoc1prbWJRZ2RGR21fZ3EwcTVOeVktT2UwcUIzbDFvd0hnODhxQ3UwNnQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Witold Waszczykowski i Ryszard Legutko w\u015br\u00f3d odznaczonych przez prezydenta - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPVldBSWg2STlzd3FRT3pEYktVWk12aXM5WGVhRUdRRkQwMC1rTzZ2bVNEVXVKSG5CdlB6ZGhONVhWaWVFS3Z4eEdySDdlcHNVbUdIMk94ZmljbFY4Ykd6b0dGSFVRVmtsellhU0RldXlHVWRsLW9TbDg2OWpoQi1zcWV1azRLYVhDcW9VVkZReTBhdV9fZEstT29VeGpIaDVIaGVN?oc=5\" target=\"_blank\">W cieniu Donalda Trumpa w Baku startuje szczyt klimatyczny. Tutejsza samochodoza spodoba\u0142aby si\u0119 Konfederatom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNV2lIN0hudjE5LXRLZWh0dW1sUV9TdV9RSWFMOGMxbU8xRTJENktkTmxwS01IMnMzUHI0aUo5YU9lRGw3YnJzSXlQNXpab0xRZVpuWFh5QWRhTWtxclhNUjJ4TUhUcHoxUzI3UEhFTDRrQmN3WWpHbkY2cGdZdUJISXpBbExmU2x6clJMMUdFUUpUMktNbjkwS2ZqcURSTmxwX0xiSmQ0MllqbW5NRFE?oc=5\" target=\"_blank\">To mo\u017ce by\u0107 klucz do walki z kryzysem klimatycznym. \u015awiatowi przyw\u00f3dcy maj\u0105 pilny apel: korzy\u015bci by\u0142yby znacz\u0105ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1492306, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPVldBSWg2STlzd3FRT3pEYktVWk12aXM5WGVhRUdRRkQwMC1rTzZ2bVNEVXVKSG5CdlB6ZGhONVhWaWVFS3Z4eEdySDdlcHNVbUdIMk94ZmljbFY4Ykd6b0dGSFVRVmtsellhU0RldXlHVWRsLW9TbDg2OWpoQi1zcWV1azRLYVhDcW9VVkZReTBhdV9fZEstT29VeGpIaDVIaGVN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W cieniu Donalda Trumpa w Baku startuje szczyt klimatyczny. Tutejsza samochodoza spodoba\u0142aby si\u0119 Konfederatom - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T08:01:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQOXowTlNZN05GZFZ3X1dyVk5BdXl4OFotWGJrWUI0SnY3dUZXYkJuYWxIbFVuN2NNM3Q5bW9SSDN4bVliNFNBelJZX2lrVUs5OXZLMy1xdVdFYWt0UUVXN0dOTlZYY2JvamlyMk42M2NnLWRWZkhra0RPSk5DOUpXcnpDTHVIYW5EN1gtMzI4d2Jwd0RqZU0wS3o2WTRhT3R4cGZpRDA4OEVNUWtoQlBkbk82REJNVkJqOFZJVzJVU0dkYTJlVVFrSmFB?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec gor\u0105czki na rynku nieruchomo\u015bci? Ceny mieszka\u0144 rosn\u0105 coraz wolniej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPVDNSY25VelJWdlY3d3cyTG5CdTVJa2dXbTBfbU50dFRVM0FVbmlRM1U2Y1BYXzhuT0k5aU43cVRaRWI0ZXJIdGxPSFRnbzBFVTZLd1J2ak9nZHNINDhxSnBnNFYyQTNXQ0J4OHNCT3UzMGhOeTR0cWk3QXBjSmxhRTVWclcwdmt0djFRQWc3ZFMxbkVxeXIwTzJjS0pIbFdZYjM5bVF6TGhSbWMzTi1nTnJ5b2liSlJ30gG3AUFVX3lxTFBQb3VnWnZWblZYZmxtck5SUHJWVlJsZjlTbHRhQ1hGVWgtQUtINFdfNDZRTndJai1fa0FKUVZaaF93Yl9NNVl5LWZ4US1DNkkxY1REQzlreGNzT29NTi1mbkxlN3FnQ2FSYmxxMkZWUDFqTkhpUlhtTlFrR2JlU3RsOVhCX2NGTERzbW5sbkxMUFdOUkNoUkR6c", "id": 1492310, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQOXowTlNZN05GZFZ3X1dyVk5BdXl4OFotWGJrWUI0SnY3dUZXYkJuYWxIbFVuN2NNM3Q5bW9SSDN4bVliNFNBelJZX2lrVUs5OXZLMy1xdVdFYWt0UUVXN0dOTlZYY2JvamlyMk42M2NnLWRWZkhra0RPSk5DOUpXcnpDTHVIYW5EN1gtMzI4d2Jwd0RqZU0wS3o2WTRhT3R4cGZpRDA4OEVNUWtoQlBkbk82REJNVkJqOFZJVzJVU0dkYTJlVVFrSmFB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec gor\u0105czki na rynku nieruchomo\u015bci? Ceny mieszka\u0144 rosn\u0105 coraz wolniej - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:58:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQX1A1MHRDNkVQR2dySzhCOFhQaHlOWGg1aVNJTXQ4UHk5a2IxeVB4NHVoY0NKZDI1ejBSTGdXd0hTblhvRHBES2I4Qjd2ZHpQbUoxV3BNOEM3MTRfVENwR3NNYVVUVVh4YloybVhzTDk2VmtXbm1NSEF3VGszcnIxMi1zQ2ZpSnJubElUUXpRZzNYRmdjT1lZT3BJbzFSSlo1eEk1enBTejBxdGg2ZUtPQkI0WDZ5Zkc0Q1FGeUQwdw?oc=5\" target=\"_blank\">To pewne - taka b\u0119dzie pensja minimalna w 2025 roku. Mamy wyliczenia [11.11.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPNG40VUdkU3BuOG0tMDU2TkZIcy1rRlRiNFZqeHlmNHRNRVRoOXhVWGxnMHJfTG0xdEdWSTNlVlVqOHhSUGRNSVRDR09kdjFPaXV5VVpqclcxZHI3U1dXYWVESHBIc1FhTVNzR1hDak80ZUtkZkpHMUNxRmlHVHBZakVFNzZPczYwdGJEUW4yUDA5Q3Z5MEJ4NHE4aU9zMTlUOFhDTTdFbkZEWi10UEpOOTREMklGX0plYTlhekR6QkotQzYxMDFUUEw2NXJVRF9NTlZhWlJPZHIyMWMxS1hzdA?oc=5\" target=\"_blank\">Koszty pracodawc\u00f3w mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107, nawet do 45 000 z\u0142 za jedno naruszenie [jest projekt ustawy]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f", "id": 1492952, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQX1A1MHRDNkVQR2dySzhCOFhQaHlOWGg1aVNJTXQ4UHk5a2IxeVB4NHVoY0NKZDI1ejBSTGdXd0hTblhvRHBES2I4Qjd2ZHpQbUoxV3BNOEM3MTRfVENwR3NNYVVUVVh4YloybVhzTDk2VmtXbm1NSEF3VGszcnIxMi1zQ2ZpSnJubElUUXpRZzNYRmdjT1lZT3BJbzFSSlo1eEk1enBTejBxdGg2ZUtPQkI0WDZ5Zkc0Q1FGeUQwdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To pewne - taka b\u0119dzie pensja minimalna w 2025 roku. Mamy wyliczenia [11.11.2024 r.] - Express Bydgoski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:58:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQblh6NzRSNlJnSGhiRF9QV2pMNmM1OE5CbmhHRmc0b1pZXzEtLVkzT2JKWkFFdGF1cVV2bHBOeVZ1XzlkLXlCRC1HWEF5TlNWQ0JKTmxDX2JPeDh5TFh3ZEVJRm5oQVJVcExwelExTlR6aTRFLURSaHVNLV8yaVZEbGJsZmZhZXZyblhXY04wbHZPVUYwWTNieEZDUklPSllrMXRBRFNZWUxuQUlacnZIYzF0dzg0VmZGalBOVEhmTFJsR3NETDVrV1hxODJPd0pYUHB0eE56Z3Y2YTJFdUlz?oc=5\" target=\"_blank\">Renta wdowia - nowa tabela wylicze\u0144. Tyle wynios\u0105 pierwsze wyp\u0142aty renty wdowiej w 2025 roku [11.11.2024 r.]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcmJ5QnBjQTdyRDh6UWdiR3E2WVdldkU3R09LNktGRVdQdXl4YkJpcjliNjlITWQ4Nkx0VlFsZHlGVmIyNEJuWS1FVDNOQjAwTVhFMWxQY3RobDFOZTlUQVNfS3V5dHVCWDc1YktMYnM3Nzd0ZzNiQWIyQnE0cmhQYWNSRU9pTVV3dFNMU01oVlliWTUtMndZRUFyTTZfVE1PVFlEOUJwSFBBQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tym osobom ZUS cofnie wnioski. Renta wdowia nie dla ka\u017cdego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"h", "id": 1492311, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxQblh6NzRSNlJnSGhiRF9QV2pMNmM1OE5CbmhHRmc0b1pZXzEtLVkzT2JKWkFFdGF1cVV2bHBOeVZ1XzlkLXlCRC1HWEF5TlNWQ0JKTmxDX2JPeDh5TFh3ZEVJRm5oQVJVcExwelExTlR6aTRFLURSaHVNLV8yaVZEbGJsZmZhZXZyblhXY04wbHZPVUYwWTNieEZDUklPSllrMXRBRFNZWUxuQUlacnZIYzF0dzg0VmZGalBOVEhmTFJsR3NETDVrV1hxODJPd0pYUHB0eE56Z3Y2YTJFdUlz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renta wdowia - nowa tabela wylicze\u0144. Tyle wynios\u0105 pierwsze wyp\u0142aty renty wdowiej w 2025 roku [11.11.2024 r.] - Express Bydgoski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:58:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQU0dWLUsxLWZkQ1VzWkZHZVNmd09TWGdaazFPZFp1djdtQUlHczdpbFM5akR5cm1uZ2FNbFJybDZlN2FLaUYzc1FEV0FyZFA2REIwNGR4aHB2QjljMHZLZl85cHB6M2V3QUhnNzVpa2RwMDNONXdEa3dndTFnMjdaZXpxQlplUmdwVVc3MW51SEpFV2ZheDBEZnVHYUlZejd4SVE?oc=5\" target=\"_blank\">Gracze g\u0142osuj\u0105 portfelem. PS5 Pro sprzedaje si\u0119 lepiej od PS4 Pro</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQTnpwQS1QNVNQQ1BaQVNldDV0a3RqdVRlZG94OEk1T2puTlp6LXRwY0luRkl4bUlnd3l3QVdNLU9fbVlxX1cwY1F2alRJdjlRSlMyaG1UZjNtNDh2X2dsTkpFX2FFZWtIbEFhMno0cExVNTRKa1otQW1rM0l4TEdUZTBEZHJLSVh3M1lpVHRteXRieHlkUFZOR0lmWWNyZlFCSW9jSHcyQzNDTTRROTZMaXFwUVNzamFXV0lhems2NW9BOFMxNXY3OVFoRTh3djJ1SWc?oc=5\" target=\"_blank\">Wypr\u00f3bowali\u015bmy PS5 Pro i spe\u0142nia ono obietnice, ale nie powiniene\u015b go kupowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNUD", "id": 1492031, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQU0dWLUsxLWZkQ1VzWkZHZVNmd09TWGdaazFPZFp1djdtQUlHczdpbFM5akR5cm1uZ2FNbFJybDZlN2FLaUYzc1FEV0FyZFA2REIwNGR4aHB2QjljMHZLZl85cHB6M2V3QUhnNzVpa2RwMDNONXdEa3dndTFnMjdaZXpxQlplUmdwVVc3MW51SEpFV2ZheDBEZnVHYUlZejd4SVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gracze g\u0142osuj\u0105 portfelem. PS5 Pro sprzedaje si\u0119 lepiej od PS4 Pro - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:58:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQUEliYXVvQXRGUUFZSVgtSEdMTTFrSEFMSC1qeGFsWkRwVFljNlNvb1hnaTlJb1hMWUR5ZXl3OVlhZ29VOWxxSGo3a1NDaUlYc3pudFR0aFJ5LUc1SldTTGhFSHJxcnZYbVN3cVVnUHJ4Qmh4dFNsOXZMRkxnNEZCU0lzNTBxbXVhaURYaldRQU1jTWFYWjViRjdHQUxiVnJMNXpsb280U3hiS3V6YUYzWXJyS0hyaF9WZ0ZBVWdn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Czy to przypadkiem nie oznacza ch\u0119ci kapitulacji przed Putinem?\". Bronis\u0142aw Komorowski o planach pokojowych Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOb0hkVUFnTmlxMmtUb0JCaTEwcXAtdTM1a2pSSWlKLTFtZDdpZ0VHZzZNMEZIVlluNWxudG9ZRFlWdzllOHQ1b0hERUtfaWlaTGJqSFVWa3ZvQVM4anJvazd6QkFzSEpKSEVldU5hbFFaNTFkSHhTaHdHZzdweU1CdUUtS2RDLW1KSTRN?oc=5\" target=\"_blank\">Co Trump zrobi z Ukrain\u0105? Szef MSZ o \"trwa\u0142ym pokoju\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdGpFbXFKckFnNFdsX20zUHl6WkJockdF", "id": 1492618, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQUEliYXVvQXRGUUFZSVgtSEdMTTFrSEFMSC1qeGFsWkRwVFljNlNvb1hnaTlJb1hMWUR5ZXl3OVlhZ29VOWxxSGo3a1NDaUlYc3pudFR0aFJ5LUc1SldTTGhFSHJxcnZYbVN3cVVnUHJ4Qmh4dFNsOXZMRkxnNEZCU0lzNTBxbXVhaURYaldRQU1jTWFYWjViRjdHQUxiVnJMNXpsb280U3hiS3V6YUYzWXJyS0hyaF9WZ0ZBVWdn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Czy to przypadkiem nie oznacza ch\u0119ci kapitulacji przed Putinem?\". Bronis\u0142aw Komorowski o planach pokojowych Trumpa - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:44:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQU0JwTl9weHRlREp1aUJ5ektjZElzRXFPcTJ3NzU4cWl6TUx4NV9ldG5DYmxENTliLTVaUF8wODdxUDlsWXZwMWFaS3JDRXdkc0o3Z3VDX1ZaMlItSWlicS1KNS14Q19qaDdzQTA4bXM2clFSalluOW1uOWw1SDkzbVJ3Nm4wUlphY3BsUV9IM3JKZGJsS3o3Z3ZDMS1GX1RtWVFlX1JJTDZ1OWZBdEJOdk9HSE1jTDg?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda przybli\u017cy nas do zimy. Pierwszy \u015bnieg na nizinach jeszcze w tym tygodniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxOcmZqRXBuTFlVbll1X0tjbXdqRmVwYUtJWm1DRzJyVThyTkprelZQT3lVaWw1RHhoVW9oZHhVdS1FUkFlT0VUdnlvbkNUa3FpVFB1dm1ERTNvSms0dkxUS2tnNC04UHlsZ3k0RjlkcS0zYkE3SUNhdW40MmppbnFMYXpja0RKbnE4cm4wZHBxZFBDUjM0d0JVVTlCLVF0aGFXclJfSi1CYmp4elM5REtPcldzUWJqbmVmU2VtRHJqWnp0MmRDRmdVR3p3d3N4NlZ1UUM1dU1hbkc2ZV9qWnNVcklfV3JDLTJzRDFpUkZPdHVyejYwcWNtbE5B?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na zim\u0119 i pocz\u0105tek wiosny. Co przewiduje IMGW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li>", "id": 1491837, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQU0JwTl9weHRlREp1aUJ5ektjZElzRXFPcTJ3NzU4cWl6TUx4NV9ldG5DYmxENTliLTVaUF8wODdxUDlsWXZwMWFaS3JDRXdkc0o3Z3VDX1ZaMlItSWlicS1KNS14Q19qaDdzQTA4bXM2clFSalluOW1uOWw1SDkzbVJ3Nm4wUlphY3BsUV9IM3JKZGJsS3o3Z3ZDMS1GX1RtWVFlX1JJTDZ1OWZBdEJOdk9HSE1jTDg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda przybli\u017cy nas do zimy. Pierwszy \u015bnieg na nizinach jeszcze w tym tygodniu - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:42:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQR3ByRXVtTE1RcFEzNVJ6dGZBVEkyanduNnJwWnVlazZ2V1BKc2djNE1BVGxib0pKcFA4ZHhUUDlWa2x3TkxnRFE4d1lRTEQxeHU3LTN5MFREZjhqcXhnbmV2UHZ2dFhxdjhNZUd2bXR2TFNNa1pTWEE2M0FqTUlBNUdybGIyeEZVcG9QbWJ4bTF1Um9mOGJuUUVCQy1ZLXdoVzVySzJyamFSLXBELWI0?oc=5\" target=\"_blank\">Schwytano 24 ma\u0142py, kt\u00f3re uciek\u0142y z laboratorium. 19 wci\u0105\u017c na wolno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQVFJMVzJ3V2JVbkVzMWJEekQzaUVTcUs1RThrRE03am5ENGZ4aWtWWldDdENIcUpMdEFtYU01UjdhUFAwWUl6SFZzdlA0RHROMUVYUlZfYTE4anN3ZGJVdzZvdmkzUGlkS2plTUp6R2xTTmlHMkFLSTdJdk11WVNXOFlCcGltMERwUGpVTDBrUkZ5aGpNYkpweEVIWmRrQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Schwytano cz\u0119\u015b\u0107 ma\u0142p, kt\u00f3re uciek\u0142y z laboratorium</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOLS1DY2o0dTMxdU9PdXN6LXRlS2NxQ2ctdHBPMFhmZ3I0TnI4MVJQelc4MVhZVk9zVjJRNm5kXzBtYll2RzRBaFVpWTlTW", "id": 1492029, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQR3ByRXVtTE1RcFEzNVJ6dGZBVEkyanduNnJwWnVlazZ2V1BKc2djNE1BVGxib0pKcFA4ZHhUUDlWa2x3TkxnRFE4d1lRTEQxeHU3LTN5MFREZjhqcXhnbmV2UHZ2dFhxdjhNZUd2bXR2TFNNa1pTWEE2M0FqTUlBNUdybGIyeEZVcG9QbWJ4bTF1Um9mOGJuUUVCQy1ZLXdoVzVySzJyamFSLXBELWI0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schwytano 24 ma\u0142py, kt\u00f3re uciek\u0142y z laboratorium. 19 wci\u0105\u017c na wolno\u015bci - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:42:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPekM5YW5JRVhsWjBTNVZvYjQwSDJvN0tpVEtSNjRVVllzUG5HRjctQVY5VEYtSmUwaXktWFlFTlhOZXBTMWQtcmQwOU9LT0s0cTh0aGltN2UzZ1hEZEU3SEQtMW5XaHRLXzR5blRPWUFXdXZYT2RFQlRyUWlnLXA2MHFVcFhqcmtWN2FOaXpqbHVDNk4yVUx6X1FHQzMzZk1kVDk0TWIyTjc4U1h2VHdzcXlpaUJCUWd0SkJkVXIxYw?oc=5\" target=\"_blank\">Mistrz i b\u0142yskotliwy amant. 100 lat temu urodzi\u0142 si\u0119 Andrzej \u0141apicki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOT19NQjFSbU1aazNJVXR4aTRvRHBDQUNzTGRQbnFuSU5HZ21HblJMeTJ0TTl3UDZlRndRc1dZd0NpaGpnWjVWbmdab25EcHpHQ2d1N0RNTkpvOWw1MGlRX3FISUlOUXZVQXBGbS1zWGhwd2pMVDhIZl90bWtOeUZDN05vRnJfR1B6RUd5VVRTWnhwQlJHby01WjFMNA?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej \u0141apicki \u2013 wspomnienie w stulecie urodzin aktora</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Teatr Narodowy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOeVRqN00wVnptVDQzeUdkSXFTc1ozVzBrcGRCd3hUbHFzQ21JTUZSbnV5UDc0UFNYYlA", "id": 1493666, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPekM5YW5JRVhsWjBTNVZvYjQwSDJvN0tpVEtSNjRVVllzUG5HRjctQVY5VEYtSmUwaXktWFlFTlhOZXBTMWQtcmQwOU9LT0s0cTh0aGltN2UzZ1hEZEU3SEQtMW5XaHRLXzR5blRPWUFXdXZYT2RFQlRyUWlnLXA2MHFVcFhqcmtWN2FOaXpqbHVDNk4yVUx6X1FHQzMzZk1kVDk0TWIyTjc4U1h2VHdzcXlpaUJCUWd0SkJkVXIxYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mistrz i b\u0142yskotliwy amant. 100 lat temu urodzi\u0142 si\u0119 Andrzej \u0141apicki - WP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:40:53+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNQ1hJVkVXUDJNajJqMjFkbWxUWm4zbmpWS3JUZkZXalFmQ012Zjl2bWh3dEV6TWdvX3RCYjFsay1XQnl5eVdfaDMxVlh1RnhVYjAxR0xpb0JSWWwxTGZsNkNfRTlINEhQYmctcjFxSG5kTWRKLXNlVG5xR2pLWnBIVnlQTnVNM1BsRWd0REczN3NqaTBPSl9WamlORGRHUmdjTl9NS9IBqgFBVV95cUxQWDJ1YzZBeFlmZWEzbGtyRUlDTjIwYjFZcEQ3UG9CN3Y3QlJrdGVJTzY2VjIza3duNTF4N0xudHU3UFhUOVljUnl6UDE4ZzJzNTBZQlZDb1VWNW9kTEVjNmgtMEUyOGFTWmx4Z0xadHZ6WUxleHM3blFCR19wSUMxZVRVanBoamhTNzdnVC1YcHpWd3ZqaC1sMkpJN2ZmTXNmZFBySVVqY2VrUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje aktorka znana z kultowych film\u00f3w. Przegra\u0142a walk\u0119 z nowotworem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">goniec.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pCamVMWkRCRllHNTJTOHZmZ2pDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1492034, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNQ1hJVkVXUDJNajJqMjFkbWxUWm4zbmpWS3JUZkZXalFmQ012Zjl2bWh3dEV6TWdvX3RCYjFsay1XQnl5eVdfaDMxVlh1RnhVYjAxR0xpb0JSWWwxTGZsNkNfRTlINEhQYmctcjFxSG5kTWRKLXNlVG5xR2pLWnBIVnlQTnVNM1BsRWd0REczN3NqaTBPSl9WamlORGRHUmdjTl9NS9IBqgFBVV95cUxQWDJ1YzZBeFlmZWEzbGtyRUlDTjIwYjFZcEQ3UG9CN3Y3QlJrdGVJTzY2VjIza3duNTF4N0xudHU3UFhUOVljUnl6UDE4ZzJzNTBZQlZDb1VWNW9kTEVjNmgtMEUyOGFTWmx4Z0xadHZ6WUxleHM3blFCR19wSUMxZVRVanBoamhTNzdnVC1YcHpWd3ZqaC1sMkpJN2ZmTXNmZFBySVVqY2VrUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje aktorka znana z kultowych film\u00f3w. Przegra\u0142a walk\u0119 z nowotworem - goniec.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:33:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxOcmZqRXBuTFlVbll1X0tjbXdqRmVwYUtJWm1DRzJyVThyTkprelZQT3lVaWw1RHhoVW9oZHhVdS1FUkFlT0VUdnlvbkNUa3FpVFB1dm1ERTNvSms0dkxUS2tnNC04UHlsZ3k0RjlkcS0zYkE3SUNhdW40MmppbnFMYXpja0RKbnE4cm4wZHBxZFBDUjM0d0JVVTlCLVF0aGFXclJfSi1CYmp4elM5REtPcldzUWJqbmVmU2VtRHJqWnp0MmRDRmdVR3p3d3N4NlZ1UUM1dU1hbkc2ZV9qWnNVcklfV3JDLTJzRDFpUkZPdHVyejYwcWNtbE5B?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na zim\u0119 i pocz\u0105tek wiosny. Co przewiduje IMGW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPem5pQlEzcUJFcm1MaFFXMFlmdi1QZ1pRU2o5YmVNWEJkbU40eXF5Uk1wZ1d5RHExOEN4ZjRhbVJ1bDV6cF84WHM2SXd4aE1lSlgyTWN4TVo5LXB2cF80aWNENllvNGZHQU9QcUNrTElIdU5URmpmRjI1M1E1UjBzTEE4MUdJQVoyU1J2ZHlrRWNibFhqSy1NV240YW5XYi1KYzdlZHVSUDdaUzNYSThoMVNyQ1lEQmhWejhzeDFJNEtNbFE?oc=5\" target=\"_blank\">Spektakularny powr\u00f3t babiego lata. Nawet 17 stopni. Sprawd\u017a prognoz\u0119 16-dniow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TwojaPogoda.pl</fo", "id": 1492026, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxOcmZqRXBuTFlVbll1X0tjbXdqRmVwYUtJWm1DRzJyVThyTkprelZQT3lVaWw1RHhoVW9oZHhVdS1FUkFlT0VUdnlvbkNUa3FpVFB1dm1ERTNvSms0dkxUS2tnNC04UHlsZ3k0RjlkcS0zYkE3SUNhdW40MmppbnFMYXpja0RKbnE4cm4wZHBxZFBDUjM0d0JVVTlCLVF0aGFXclJfSi1CYmp4elM5REtPcldzUWJqbmVmU2VtRHJqWnp0MmRDRmdVR3p3d3N4NlZ1UUM1dU1hbkc2ZV9qWnNVcklfV3JDLTJzRDFpUkZPdHVyejYwcWNtbE5B?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na zim\u0119 i pocz\u0105tek wiosny. Co przewiduje IMGW - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:29:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQQWxJYjhhWUhmbUhhV2JaSlF3MXE1LUhEZ0tzZG9xdE1LYW80aTJUamhhbDR5bzVHeVk5SUp5OW9BNzBPZUt4VVlNYWkzOFhoeFo2VlVaRnBORkhSVGVpb29JZG41Ymp2Sk1mRmhrMklIaWktRmRkd1Znb0xSQmhWVE0tUmZXS1dyMU1WbkZmc2pQS0FrUUFKX1hDZzdfQWZ3U19GWVd4aUhQSmluYmx1aUhOUm5Hb2JBSlBKREYxTUJZakNnZVRmREF5TdIBygFBVV95cUxObm56SUp0MVBNMGZRbzgxVzkxLTJ4R3lfclZfeU1jY2FDVzEyZVVPTjl3QWU0ckVJbFZMc181ZVJqWGVFODgzTkFtN1JZdnlKNE11OHhWbDh2TXozYWFBbmRUNVpGeTAtMmh2bTBOaEEwSVFsYTN0bGdDbENhUnh4cTZLd2RiNDJBNS05T2VweVRYTjRibjM5TTIwVVYtV0lMSGswS1ZReFVDYkFGLUFqU1FQTEcteWFCMndlZU1ScGFpbVBHeVM0aFl3?oc=5\" target=\"_blank\">Majka Je\u017cowska odpad\u0142a w p\u00f3\u0142finale \u201eTa\u0144ca z gwiazdami\u201d. Jednog\u0142o\u015bne komentarze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQU21Bd1Zud3VmR3ptdl9LTURSYkxaTGRCSzhzeHJXeW9ocjFxNjZIWGtGQmFRdXJ4ektNNTI4dTFLZi1RZFlTa0lrOFF5SnlVdUN5OEd2bkVFU0NUbk5pWmZPeks0Y0pfZ1ZIV3V0SU1La3lXX2dsd3psd1JLVjdRM2dzTVdLd", "id": 1493665, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQQWxJYjhhWUhmbUhhV2JaSlF3MXE1LUhEZ0tzZG9xdE1LYW80aTJUamhhbDR5bzVHeVk5SUp5OW9BNzBPZUt4VVlNYWkzOFhoeFo2VlVaRnBORkhSVGVpb29JZG41Ymp2Sk1mRmhrMklIaWktRmRkd1Znb0xSQmhWVE0tUmZXS1dyMU1WbkZmc2pQS0FrUUFKX1hDZzdfQWZ3U19GWVd4aUhQSmluYmx1aUhOUm5Hb2JBSlBKREYxTUJZakNnZVRmREF5TdIBygFBVV95cUxObm56SUp0MVBNMGZRbzgxVzkxLTJ4R3lfclZfeU1jY2FDVzEyZVVPTjl3QWU0ckVJbFZMc181ZVJqWGVFODgzTkFtN1JZdnlKNE11OHhWbDh2TXozYWFBbmRUNVpGeTAtMmh2bTBOaEEwSVFsYTN0bGdDbENhUnh4cTZLd2RiNDJBNS05T2VweVRYTjRibjM5TTIwVVYtV0lMSGswS1ZReFVDYkFGLUFqU1FQTEcteWFCMndlZU1ScGFpbVBHeVM0aFl3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Majka Je\u017cowska odpad\u0142a w p\u00f3\u0142finale \u201eTa\u0144ca z gwiazdami\u201d. Jednog\u0142o\u015bne komentarze - RMF FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:25:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNRC00dmo2T2dxTWRaY1VFTkg5MF9kQ3l0d21mbmxMTnpId3d2dW1UWWtBVE95UW40RjB4SEFXUjhCZnM2aWI1V3NaZ0RMRDEwa2drcHFKZ0lMZXJXc3ZXeFkycndhbWJBZTlxMk5QTVBia29EVG1xelg2bkVESEhYT0MyMjkzcVVVOVRXMEp2TzNEQnFVSnhpZ3ZLbWhlYUZO?oc=5\" target=\"_blank\">Grad dron\u00f3w nad Ukrain\u0105. Rosjanie nie daj\u0105 chwili oddechu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNRUhNWU1VY2YtOWhvV1BiZU1oVlVHaGpXMkgzMzU2ckVCQ0xQWFNfa0RwNFN0QjZYMDE1NE41VENvaXFVcGJWbmJ6d0lZX3MxZGFkeEtSSGlMVURSMjJkRkZ2OG5YaEd6OTFEeHE5eXA1QUpEMHhoZVVoZ3JKMGRsRWJPYVR3bXprUjZydVU1dmZGN2hxa0E3akxUZVhGTjh2V1E?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144skie drony polecia\u0142y na Moskw\u0119. Alarm na lotniskach, wprowadzono plan \"Dywan\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPeDRIYWJ5RHVKMmlkU1BxR3g5TlViZjFlb3lmNWRZSm1mWlBwalAyd0NrZUhuajdVMmRSdmstR19lSWZRe", "id": 1492028, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNRC00dmo2T2dxTWRaY1VFTkg5MF9kQ3l0d21mbmxMTnpId3d2dW1UWWtBVE95UW40RjB4SEFXUjhCZnM2aWI1V3NaZ0RMRDEwa2drcHFKZ0lMZXJXc3ZXeFkycndhbWJBZTlxMk5QTVBia29EVG1xelg2bkVESEhYT0MyMjkzcVVVOVRXMEp2TzNEQnFVSnhpZ3ZLbWhlYUZO?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grad dron\u00f3w nad Ukrain\u0105. Rosjanie nie daj\u0105 chwili oddechu - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNeDBNT0R4dVktYWl3dGJIbGJ1VDN6OVJOcWR4czFKb0JSNU0tOW9iZldfV1hCQlVSUG1YMk9wUDFmLVdYbF9Kb0hCRkYtUzdHdy12dEdMTjBNcFlDZE9lQ0Jqa3RXX0lWNVhfU2EyVzJuRnJyVVR1UlhDMklZdUxWajlBSFFfUWlxS3hzUEpvOUxvMVFFQmg3c1hB?oc=5\" target=\"_blank\">Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci przejdzie ulicami stolicy [TRASA PRZEMARSZU]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZUI3Q3VYdkFIa1gzZGxKaFIzZzY1bndGYmxBdTRBWV9aQ1lQa25HYUx0ekE1RUM0NkFPVE5CdllJa2lzQ2h3eGhhc0tvN2lSUGNqYWRmYzF4bVltakd6M0E4WG1HSkJ1Q0hiSFpOc1luSXhUa3Vub0xHMm1DdmV3bVhNVk1QTjNGUDJ1dVJmLXg4WGJOVFV4cmhrclZ5cUx2eEpXWEw3WGkzVjBmZXhKN3Jn?oc=5\" target=\"_blank\">Po co PiS-owi Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci? \"Mariusz kaza\u0142 si\u0119 nie pcha\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPRTNvYWQ5dlFDLTBuWFlYamRsZFB2dE54NDQ5aXN4M0tMYXFTQUQwQmpwZnlRQk8zdGVXNmZUWVd3", "id": 1492945, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNeDBNT0R4dVktYWl3dGJIbGJ1VDN6OVJOcWR4czFKb0JSNU0tOW9iZldfV1hCQlVSUG1YMk9wUDFmLVdYbF9Kb0hCRkYtUzdHdy12dEdMTjBNcFlDZE9lQ0Jqa3RXX0lWNVhfU2EyVzJuRnJyVVR1UlhDMklZdUxWajlBSFFfUWlxS3hzUEpvOUxvMVFFQmg3c1hB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci przejdzie ulicami stolicy [TRASA PRZEMARSZU] - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:13:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxONXFKa1BYQ1FxY3hIQ1JSNHpiUlZBMC1vSWpQMTFvYlQtVEZOdHBZMlVDMmpTT3ZnOHlaQkxvUHduNXpYV3B3cF9DLVB1OWZMSXRxemZzQmpOUVZrOXB3akZDZ1pyOUNfQ1dkRkg2UmJaVlpYLTRTR2V6alBOU2Zvck13SUtrcWQwVmZOOTZ2anFkV18tcnR5cTZxZTMyWjlYV3ptay00UU5YZGVzUENz?oc=5\" target=\"_blank\">Jest oficjalny ranking po WTA Finals. Tyle \u015awi\u0105tek traci do Sabalenki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOY2MwRElHdXhqdHBZS2xuNXVEd0RKekxwYnU2dWJaSnUwUm9qLVZGYVlYLUVzeVJfYkVmS2Y5SlQ4VElVcVhDejJIVzU3V1ZGTnhoWG5iT1ZWYUsydXdlVWpTcVJZTFBMM2k2bHgxTVBndFZQU3FJWDhwZlpMYzF0SE9GTjFDcnBob3FJLS1oWjZTajJobWE1d1hiV1NUemN1LWZhb1VkZFhjUXBCWlNUTGloc3g?oc=5\" target=\"_blank\">WTA potwierdza ostateczn\u0105 wersj\u0119 rankingu. Oto wygrana ko\u0144c\u00f3wki roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxON3dydU96dm1YWmlrNWFGSFY", "id": 1491850, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxONXFKa1BYQ1FxY3hIQ1JSNHpiUlZBMC1vSWpQMTFvYlQtVEZOdHBZMlVDMmpTT3ZnOHlaQkxvUHduNXpYV3B3cF9DLVB1OWZMSXRxemZzQmpOUVZrOXB3akZDZ1pyOUNfQ1dkRkg2UmJaVlpYLTRTR2V6alBOU2Zvck13SUtrcWQwVmZOOTZ2anFkV18tcnR5cTZxZTMyWjlYV3ptay00UU5YZGVzUENz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest oficjalny ranking po WTA Finals. Tyle \u015awi\u0105tek traci do Sabalenki - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:13:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQNWFIZTQ4bVVQcTlzd25BSWktR2ZQOWNVSUNfUWxBZklMc3F5Uldtajdja1d3d2hTM2VUZ1NlcS1VQkx5UzZOTDd4bE0zUTBkaWc0bzBnVGpVSlhlMjZmNTFHX0w4eEJreElFVHVJSV9Zc1A2T1hlN0lnTHVzam9uV2tHUVRWOVpubXdrUkNuOWI?oc=5\" target=\"_blank\">Trump rozmawia\u0142 z Putinem. Tak zareagowa\u0142a Ukraina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOak90X2pwaFRWcFdIMFpKZU1HbWJWYWJHLUpKOVRnYjRDMGFLMDhWMFJXS2JKV3M5V1ZIYno0Z01yLURPTF9vNXNUdUYtV1dEZWFUNy1XRmZ2NzlCM2RuUy1lWjEtTXBwS1E5UjhrQVJsUDBmU0NiQmUwT19GSW5rNUcwNVZocGJGZEZpUEhhYmRYbUZ5Zmg3SVBMLWZuajRKZlR5Ql9wbnk?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump rozmawia\u0142 przez telefon z Putinem. Mia\u0142 dla niego rad\u0119 w sprawie Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQUjBfNDA4SmxLZnNDeG00bGJISW1VeUdnLXJsOHE2dWd3SzB5U3JKXzRuSGVOLV84MjRRbTF6cXdiaFR4X1hma", "id": 1492027, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQNWFIZTQ4bVVQcTlzd25BSWktR2ZQOWNVSUNfUWxBZklMc3F5Uldtajdja1d3d2hTM2VUZ1NlcS1VQkx5UzZOTDd4bE0zUTBkaWc0bzBnVGpVSlhlMjZmNTFHX0w4eEJreElFVHVJSV9Zc1A2T1hlN0lnTHVzam9uV2tHUVRWOVpubXdrUkNuOWI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump rozmawia\u0142 z Putinem. Tak zareagowa\u0142a Ukraina - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:10:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPaEM3Y0FxdzNCb0dNaG5lV3ZNUjFSeEltMzFhekxYRTVZR0tvZzJ2OUJFdkpzcXBvbkt1Z1NXWXRJeHhjWGdWV0pfeExCU01jSWpNeGYtLTFlRy1PVXhHd05aUHVYSXpHN1lwWXNuN3RqQ1dQcUh1S0FJMXZ0RFM2b3Y4NnJ3aElVNi12OGplb2Z0c3JTaUE4Z296VXNfMHR5V0l1TVFtbWNjblhCZHNmWUh6bDMtZEdMam52Uml1Wk5uVkJycGlKZA?oc=5\" target=\"_blank\">Koledzy z Barcelony drwi\u0105 po nieuznanej bramce Roberta Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPMV9aQUY3ZDQwQ0pRdENFQWtlNDAwWF83RHhWQWwyMlg5cl91QmVXNmRQUmJMTHBEamRqcGFxMGtvSS1TOC1KYVZpT01UdHhiVUxlV3o5Y0RIZURkWm84dmFjZWdYRk1sSFVIWGxkbk5mRVpRSmJHOHVLcE9CdHNjU2ZrenpZUkpxdVZ1WWxCUUlhb3U4aGRVWDB1VndsWS0tUTFDMk05alRpa0pFdnFJcXNxc0lwOFNvWm5xMXRpMFQ1d19WaVFhZXhabw?oc=5\" target=\"_blank\">A Hiszpanie swoje: nie ma b\u0142\u0119du! Tak, to o sytuacji Roberta Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a hr", "id": 1491849, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPaEM3Y0FxdzNCb0dNaG5lV3ZNUjFSeEltMzFhekxYRTVZR0tvZzJ2OUJFdkpzcXBvbkt1Z1NXWXRJeHhjWGdWV0pfeExCU01jSWpNeGYtLTFlRy1PVXhHd05aUHVYSXpHN1lwWXNuN3RqQ1dQcUh1S0FJMXZ0RFM2b3Y4NnJ3aElVNi12OGplb2Z0c3JTaUE4Z296VXNfMHR5V0l1TVFtbWNjblhCZHNmWUh6bDMtZEdMam52Uml1Wk5uVkJycGlKZA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koledzy z Barcelony drwi\u0105 po nieuznanej bramce Roberta Lewandowskiego - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:09:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNNjJFVTNSUkFsckdoTlBleEU4Uk1WbUIwMC1HXzhvb084enBKTDJOZE9pUC1SQVlJODJDQW1mVGV5NDF5VzlIOF8wZXA4eXFfVE9jcG02bXBveHNjenFlM0ZQcWoyTUQ1djNWMGY1ckdwczZTbW91c2gySmw1Z3lmbFRhNE5Udm10WEVjMWJURlJrUG8?oc=5\" target=\"_blank\">11 listopada w stolicy. Co warto wiedzie\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOb1NTNVFkdGM2UjAxR0Juc3J6SzZWUGJ2allWbGxpWlMwRHZkamdzTXB2RXROZE51RWUzeDU2TWlRcUFJRWdpZ2s3WHNMcDZQOTVnZC1aM1lOQ3lDVTlyY3pfRk5pWEZkODExeS1OSlJFMmpzaFZVeWFrOGtka2NaNFNzMjR5V0FhelNZTGZqbnBHYXJsVXRLVUhlNkkzVTVVZGFfV2lLU0g5R2pWdzA2WVlSYw?oc=5\" target=\"_blank\">Rozpoczynaj\u0105 si\u0119 obchody \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci. Ostatnie z udzia\u0142em prezydenta Dudy [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNN2V4QzlUTWRIX2xuWUNjLVh2TFpDNnJDX19jcEdjd1pVV3VibDFhZHRYdU5oQllIOXRSR", "id": 1492021, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNNjJFVTNSUkFsckdoTlBleEU4Uk1WbUIwMC1HXzhvb084enBKTDJOZE9pUC1SQVlJODJDQW1mVGV5NDF5VzlIOF8wZXA4eXFfVE9jcG02bXBveHNjenFlM0ZQcWoyTUQ1djNWMGY1ckdwczZTbW91c2gySmw1Z3lmbFRhNE5Udm10WEVjMWJURlJrUG8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "11 listopada w stolicy. Co warto wiedzie\u0107 - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:03:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMTE3aXRBQjF3LTFvQTUxaFYzRGZBOWhWakFQNHRtR2F1elNwWllXT09vd1lndXFCWXg3M0dfOF90SWRodjJsZ19vV1VsbmJzUG50dkZjMXhOZ3o5eWNxNnQ1TzJJc1E5blJpQnpqSHFPWFpvUExIeE1mQ2tURDZ0eG5NUDhaUFA3TG4wUXJ0ZkZ6cTAxRFhWUEJxekZUWVkzU0RMNTJZaVFIYjZw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wskaza\u0142, kto b\u0119dzie \"carem granicy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxNTmtGbzlZbmxraGNnMnE0VGRaWFRIb1Iyam4zYVgwdXRsMjcwY3lmaFM5c0pib2Mya2hZR2pLWkRvUnVnWnp6ZHVSeGxoN1ZKQ3g5MzZYZzItUndnX0xYcjBGcExLZW96bzZfaG9naTI4cTNVQVFhS1ZpMHVWUHFIa3R2V2lsRWFwYXBCVndRcGlGQzJFeHFtdjFfb2FUcmFsWW02endHZjIyQ2RhX2lfX2NfVGtvR3A3eXJWblRhaG9xSTNuUHdlTENuUWhta1BCeXl2VXZ1TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump og\u0142osi\u0142 \"cara granicy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZDBWNmdXdW5fSFBWQUdyOUZ5QVFVMm5aTndHN0k0bDNuRmp", "id": 1492619, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQMTE3aXRBQjF3LTFvQTUxaFYzRGZBOWhWakFQNHRtR2F1elNwWllXT09vd1lndXFCWXg3M0dfOF90SWRodjJsZ19vV1VsbmJzUG50dkZjMXhOZ3o5eWNxNnQ1TzJJc1E5blJpQnpqSHFPWFpvUExIeE1mQ2tURDZ0eG5NUDhaUFA3TG4wUXJ0ZkZ6cTAxRFhWUEJxekZUWVkzU0RMNTJZaVFIYjZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump wskaza\u0142, kto b\u0119dzie \"carem granicy\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T07:01:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOdnRkeFlacW4tTGEtMzM1MmE5SVV0ZEFmLV93dXk5ektlYTRCVXVLV3R4OG5QVG9LNDFocFVvTHU0SVY2NzhOTUZuWWxKR0dUaW94V0VjQUhCQWd5bzBQZkM1RFJKUTZtTWQza2NGa2ljVHNRcy1jQkZHcm52SzJvNF9CbWtHVnlTZHc4aVNtWEFveXl0LS1MdjN5VmE4dF9PTmpKcUxjR1Q0cXNMemRtNFRoU3J2T1U?oc=5\" target=\"_blank\">Polityk lewicy z szans\u0105 w wyborach prezydenckich? Wygrywa polityk, kt\u00f3ry mia\u0142 w wyborach 2,22 proc.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOZldnZV85NUFibzRpYkdKZldsVmRhQkVEQmpSdXRSc2FldVByTlVNRExpWEVjZWhVaDlHbUlaOE5MTloxWWpSR2M5bzBlVlI3NkR3WG9OS0NJb1RqWEFkS2xuRTZQWXhWSTI0c0I0Yk1iNjdhSDg1NkRKNS1zQVd1YmVkRDhKM3VCbF91Qk9NSG9mTllLZ0EzbGFBLS1qbGFKZXRvQVBIeGNGNW1Ec3QyZVJiSHVibG8wRWxwMWNoZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kto ma najwi\u0119ksze szans\u0119 na prezydentur\u0119? Podzielone lewicowe g\u0142osy [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://ne", "id": 1494101, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOdnRkeFlacW4tTGEtMzM1MmE5SVV0ZEFmLV93dXk5ektlYTRCVXVLV3R4OG5QVG9LNDFocFVvTHU0SVY2NzhOTUZuWWxKR0dUaW94V0VjQUhCQWd5bzBQZkM1RFJKUTZtTWQza2NGa2ljVHNRcy1jQkZHcm52SzJvNF9CbWtHVnlTZHc4aVNtWEFveXl0LS1MdjN5VmE4dF9PTmpKcUxjR1Q0cXNMemRtNFRoU3J2T1U?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityk lewicy z szans\u0105 w wyborach prezydenckich? Wygrywa polityk, kt\u00f3ry mia\u0142 w wyborach 2,22 proc. - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:58:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNbXVuSU9KTlNhMEU3ZGRjQWlrUlFOUkdsU2tyXzlMNmpzNUExS3Z5aVZJSVVWRWlocTZPd1RpX3A5MHFSdkFzNFpZMnkyckJ3ci1pZGhRTFZSUEw3d0FuMElSUjlHd1NHdnJxRC1Ja3BNZm1WWXNVLW0tckFjT0lERTdHX1BJVnNmVGp0Sk84QkJZTmVQM253SHhXTktnSVFHTC1SY1JLVFczbjJrWUl1b3RKSnJmZDFwM1E?oc=5\" target=\"_blank\">Druga kadencja Donalda Trumpa b\u0119dzie zupe\u0142nie inna. Mo\u017ce by\u0107 nowym Reaganem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPMkNja0pidERrVXhwREFpZ2ZDNkFlRVZvMC1RSDM2Ymw2QkROeWVJWURpYXZMV1FVMUtHa1Y5WThFdUNiSXZQVm11OXNzNEdGTWFmUXlXdE5USl9SZVkwZW1YVUtKZTZ0Z21IT3UxWjZtSFNCVVp3VnpFbzZ0bGE5ejZJckhqb1JyNHc?oc=5\" target=\"_blank\">Przyjaciele Donalda Trumpa z klatki MMA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPR1NlQWJ6LVRGVnhOQUp3aFRReU9PS042QzEzZ19aOVEzMDZieFExbl9xU0hBRFhnQkplX0pfWEJBQXktbVlWNEo1ZE", "id": 1492024, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNbXVuSU9KTlNhMEU3ZGRjQWlrUlFOUkdsU2tyXzlMNmpzNUExS3Z5aVZJSVVWRWlocTZPd1RpX3A5MHFSdkFzNFpZMnkyckJ3ci1pZGhRTFZSUEw3d0FuMElSUjlHd1NHdnJxRC1Ja3BNZm1WWXNVLW0tckFjT0lERTdHX1BJVnNmVGp0Sk84QkJZTmVQM253SHhXTktnSVFHTC1SY1JLVFczbjJrWUl1b3RKSnJmZDFwM1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Druga kadencja Donalda Trumpa b\u0119dzie zupe\u0142nie inna. Mo\u017ce by\u0107 nowym Reaganem - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:56:58+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQcnJiVTJwMVFVNlAwUk1CWVlQX0pxbzZNSjBhN204b1NkUXR4djBMRVFkR01HdEYyZmF5QzI4Y3RZMlRmd1R2cEtocmpMZ0dtX0t2NDF6Nk9HZlYwRVN1TEd0U2k2N0pHcHNSSFIwc2hEblhNb29CT2djSDZERUZwR2JlUTU4UFc1Si1sZUJsUkFPU2lLMDRr?oc=5\" target=\"_blank\">Otwarcie bazy antyrakietowej w Redzikowie. Znamy dat\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOMXhQa0h3enZKSWJMYlJXZTdTa3FRcDRBVDZ3REUwdXJnU3ZlTm5ZaUZMd216cW83SEpDeV82VzBXb25lVTExaDJhc003QzlELUt1cnVyVmtSNXF4Mk04dE16TUphdGM4VUxmVlBjWnVNWm1kQUhLLWhuUUhYVWF5eFFNNVgyLU94aV83azVYN0JYS2tNMWlGdGJ3VTIxcW5zUGFkWG1POHZJMkg1anJSdG8zajBoOUhyUjRZaGxzSQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"To dobry moment, by o tym powiedzie\u0107\". Jest termin otwarcia bazy antyrakietowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNNzlDcUs3T3JERk5DTlVrbUVOYkRJXzdsQ09JUjd1SVY2YlZJRFBkZ0oyc", "id": 1492023, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQcnJiVTJwMVFVNlAwUk1CWVlQX0pxbzZNSjBhN204b1NkUXR4djBMRVFkR01HdEYyZmF5QzI4Y3RZMlRmd1R2cEtocmpMZ0dtX0t2NDF6Nk9HZlYwRVN1TEd0U2k2N0pHcHNSSFIwc2hEblhNb29CT2djSDZERUZwR2JlUTU4UFc1Si1sZUJsUkFPU2lLMDRr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Otwarcie bazy antyrakietowej w Redzikowie. Znamy dat\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:56:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxObTV6OUFkVnBIcXpkNjhJaWRfQlNGRWdHdXFpdkVaM3gwQkdQWlNkWk9PWU9sMXhKQmxSTENxd2pIdzFsVHNhdFVvblo2bWNtLXhnWTQ1aHJSYlJFR3VnaTdMUUdUaF8zZ3lYQ210NE9QMUNmZUNSMWR5UVh5dUVDbVF0R2JBS0xTck01NVFfaGpjX0ZzVmlnYUZIVU9GaVY2bHJoazFybUI1ZGg4aldxWFJoWFVpSkd3bUdNZGYtck93ck0?oc=5\" target=\"_blank\">Otwarcie bazy antyrakietowej w Redzikowie. Wiemy, kiedy otwarcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOc25JNDgzbjBoTzBXSGlmXzM5M2N2MlJSS1ZINTQ3OGx1Umc2MzZRQ3pORC1GSS1EX2hPbHpwSHpFZzNCVmdVT1BGZGFlZHZNbXdqbHU1WlU5c0RibUw0M1hmbmJpVHRuWVZpbUYxdnNlRGJFZTRycG43RDhpMVNvZlRtbHNRNkVCR3ZEMlN3M0hLN0xrYkFLd0F4bTEzSTB2a1REOHZCWWZmallJeXBCTzhZcjVHbmlq0gG8AUFVX3lxTE1jcEh0OW9vQk5LZmMzRHp5VXlhYUdKYl82R2Fob0ZrTkFpQXJSYllEX0NZU1N1MGE0a3dCQUl4eDR5NjEzM2ZPblZWWXl3SW1uY21ENzh6aVBaYVdvakdBbzRhTEw4UXBNSmNUMXMyQS1MU3hac0E3ZE9JTk0xYUpMVzVjd3h2Uy1QcXQ3MlFuNzRHNGxqaW1NQ2xSa3o2d2Y5YTRXVFMtaE5qc2", "id": 1491835, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxObTV6OUFkVnBIcXpkNjhJaWRfQlNGRWdHdXFpdkVaM3gwQkdQWlNkWk9PWU9sMXhKQmxSTENxd2pIdzFsVHNhdFVvblo2bWNtLXhnWTQ1aHJSYlJFR3VnaTdMUUdUaF8zZ3lYQ210NE9QMUNmZUNSMWR5UVh5dUVDbVF0R2JBS0xTck01NVFfaGpjX0ZzVmlnYUZIVU9GaVY2bHJoazFybUI1ZGg4aldxWFJoWFVpSkd3bUdNZGYtck93ck0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Otwarcie bazy antyrakietowej w Redzikowie. Wiemy, kiedy otwarcie - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPNTluWlNVcG44UjYzUURHeERoVEM1YTNVeGlYSzhHNDRqMVFsWXptS2FGZ0JUcU84MkppbmFKUXlMR2Y0TUQwM2VpU0FZVlZxVGFtWVZfVGdVMXdDQ05FWVFjTG12QkhvRWdsTU1ZY3A0RUJPLTdxSkd5dUN5TVJLc1h0SXVRSHcyR09VaWZCS1FJTDFzWGR0Vk5n?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczne sceny w Krakowie. M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 przed kuri\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNbDlPaG85cFQtWEpNOWd3RUtTOVNsWXF3b09OZWdfX3l6ZHVMSDVuOFBXN1FmU0luZ2lnS2lhRVhxQjRjSEdYR1VTdWhWRmxnT3RBckJOVVRJeVZSV0xtT0RlWDZLQ21xS0k2QjFwejBJTW9NNXd0akdxZXB0MDVTanF2eDhSTDdXQmNCWEhSbWpoUVpKVjBYMVdwWDZjeS1iT2hIS0VfQWFaZUE?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 przed kuri\u0105 w Krakowie. Nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOaUp2NEJ0TmpVSGhsYUdWTDVxYjduUUpHc01aN21aMkxqWEdNeHRudkxZNTBvWDJEZFE5Q3hpYkZsZ1VhcTNkUW82V", "id": 1492300, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPNTluWlNVcG44UjYzUURHeERoVEM1YTNVeGlYSzhHNDRqMVFsWXptS2FGZ0JUcU84MkppbmFKUXlMR2Y0TUQwM2VpU0FZVlZxVGFtWVZfVGdVMXdDQ05FWVFjTG12QkhvRWdsTU1ZY3A0RUJPLTdxSkd5dUN5TVJLc1h0SXVRSHcyR09VaWZCS1FJTDFzWGR0Vk5n?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczne sceny w Krakowie. M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 przed kuri\u0105 - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:48:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOU0IxeGlIR2hhMkpuTlIzUy1sa004MGNRX2FnUGctZWZVclBkZVlzcGRWOXpEVmlfMXJqUFZQWW90akxpWVVZWDhBbVhTUFlDVklpZFZPV3FueFpHZnlGTWZMdk1TaUFsdndNeFN5ZHo0X1RQNUw4S2lob3AwUEt4aXBkaXRLS0dqTWZJMmI5MTdWbmIxUWFBQVFFVWVEbEI0dnVpcXZZMHN6cW1i?oc=5\" target=\"_blank\">Socha zast\u0105pi\u0142a Kasprzyk w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". Teraz m\u00f3wi, komu kibicuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaGZfTlE3RFJmZnpOZTkwYm9iUWhONUtad1pfQU1GOHkta3dwR1p4dXJ0R2xHX3ZFcW9iQVJXUWJ0U0ozSVMtWHExVXBMc2FzZXdPbUlzaGFUeF9uNlcwTHBKQWQ1Nm9pQWc4S2xlLTliRmdianNlUXl6ZHVqSVAyZXQxZFpjR3hXNlVqWTB2VEJTS1ZLd3d6clJYRmtuNWtQakpvVkdKZTZGS2hf?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjna decyzja jury TzG. Ju\u017c wiadomo, kto zawalczy o Kryszta\u0142ow\u0105 Kul\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQOVdfcC0wSUtrYkZPZ2U3NzdvM1I4MEdmY2lVT1ZXRH", "id": 1492032, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOU0IxeGlIR2hhMkpuTlIzUy1sa004MGNRX2FnUGctZWZVclBkZVlzcGRWOXpEVmlfMXJqUFZQWW90akxpWVVZWDhBbVhTUFlDVklpZFZPV3FueFpHZnlGTWZMdk1TaUFsdndNeFN5ZHo0X1RQNUw4S2lob3AwUEt4aXBkaXRLS0dqTWZJMmI5MTdWbmIxUWFBQVFFVWVEbEI0dnVpcXZZMHN6cW1i?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Socha zast\u0105pi\u0142a Kasprzyk w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\". Teraz m\u00f3wi, komu kibicuje - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:44:22+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNdm83Z2t1UTZHLWJJY011R0pwY0VOZHc1X3FBMzhkbTVTMWt6NHhEejYzbUg5VzRlU3FhQTkyaE05ZldGRVNjYjZURVF4WmpSTDl2SFJjdDh0VEQ3QklOR191eEdlZmlqOWtmeUYyejFkQThQdThGVklvdTExSXF3eHI0UnBpTHl2LXNXcFlEaE16QUEwYkd6YlQwOHhwVjgtLU56N29zQlBISC1lTl9vSUpoZHFlSHFUZVVtVGR3?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskop dzienny na poniedzia\u0142ek, 11 listopada dla Baran\u00f3w, Byk\u00f3w, Bli\u017ani\u0105t i Rak\u00f3w. Wieczorem atmosfera si\u0119 zmieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dzie\u0144 Dobry TVN</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcWtGX3NIYjhhRklKWHpfNFcwaURPSThuamZacFVUZV9vOVVIVUhJWUZpdHl6LUt6dDJqZmJGVEhucDI1UGlqaHFPR1hrd2V3R3ItZC05OVhzSGdmTFRDNjBUOVl6c0RWTEZ0MWlvQ21sNFlUNl82M0hkMTJjRUdMN1hSdlJNeGR2SFYtNk1jVnZXODh1emw5Wnphel9WUnJFeEcxNTZkdkxnT1dMUGpOQVJ6RnEzYlRPaUZ3endIVHXSAb8BQVVfeXFMTWFvTld1YjJYekw2ODNLMndOcHpZek1JUGpKc0hSMEp2T1c1dktnbHptaGxSQWVCU3gyeFUxRVNWaDdrLXo5UTJOUXphVFUxNUN6ckxqSE11eGkzZktkUUhQRFR5UU5ZMVZFUG05X2s0VHh1T3V4XzN2OGp", "id": 1492956, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNdm83Z2t1UTZHLWJJY011R0pwY0VOZHc1X3FBMzhkbTVTMWt6NHhEejYzbUg5VzRlU3FhQTkyaE05ZldGRVNjYjZURVF4WmpSTDl2SFJjdDh0VEQ3QklOR191eEdlZmlqOWtmeUYyejFkQThQdThGVklvdTExSXF3eHI0UnBpTHl2LXNXcFlEaE16QUEwYkd6YlQwOHhwVjgtLU56N29zQlBISC1lTl9vSUpoZHFlSHFUZVVtVGR3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny na poniedzia\u0142ek, 11 listopada dla Baran\u00f3w, Byk\u00f3w, Bli\u017ani\u0105t i Rak\u00f3w. Wieczorem atmosfera si\u0119 zmieni - Dzie\u0144 Dobry TVN", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:42:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNdDhEYWhTWmlWZFV5aGxkVlF0WmpfcnhMUmpINkw0X09tY1hBNUNiOUY1eTBVdENVNmNJR3dnd0puODc0YVJZcjk3blpnLVp2VnQxSGpSZC16cDhlSmlROFRjRjhuOWVEWU1mY3FaYWZ3d25rRFNGdHpCTDFxSWlfX2V6VmY3RnZlUGlydFVSbVVrbThYa29yZEJOMHd4TE9rLW0zSm05RFhzYXZMOF9zNzRfR0ZjNWl2cEdxS1JfZWtEOUMyQUE?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskop na poniedzia\u0142ek, 11 listopada. Dzie\u0144 up\u0142ynie nam w atmosferze pe\u0142nej zwierze\u0144, czu\u0142o\u015bci i wra\u017cliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dzie\u0144 Dobry TVN</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcWtGX3NIYjhhRklKWHpfNFcwaURPSThuamZacFVUZV9vOVVIVUhJWUZpdHl6LUt6dDJqZmJGVEhucDI1UGlqaHFPR1hrd2V3R3ItZC05OVhzSGdmTFRDNjBUOVl6c0RWTEZ0MWlvQ21sNFlUNl82M0hkMTJjRUdMN1hSdlJNeGR2SFYtNk1jVnZXODh1emw5Wnphel9WUnJFeEcxNTZkdkxnT1dMUGpOQVJ6RnEzYlRPaUZ3endIVHXSAb8BQVVfeXFMTWFvTld1YjJYekw2ODNLMndOcHpZek1JUGpKc0hSMEp2T1c1dktnbHptaGxSQWVCU3gyeFUxRVNWaDdrLXo5UTJOUXphVFUxNUN6ckxqSE11eGkzZktkUUhQRFR5UU5ZMVZFUG05X2s0VHh1T3V4X", "id": 1493275, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNdDhEYWhTWmlWZFV5aGxkVlF0WmpfcnhMUmpINkw0X09tY1hBNUNiOUY1eTBVdENVNmNJR3dnd0puODc0YVJZcjk3blpnLVp2VnQxSGpSZC16cDhlSmlROFRjRjhuOWVEWU1mY3FaYWZ3d25rRFNGdHpCTDFxSWlfX2V6VmY3RnZlUGlydFVSbVVrbThYa29yZEJOMHd4TE9rLW0zSm05RFhzYXZMOF9zNzRfR0ZjNWl2cEdxS1JfZWtEOUMyQUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop na poniedzia\u0142ek, 11 listopada. Dzie\u0144 up\u0142ynie nam w atmosferze pe\u0142nej zwierze\u0144, czu\u0142o\u015bci i wra\u017cliwo\u015bci - Dzie\u0144 Dobry TVN", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:41:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOUGR4aTJVc0p2ZGg0XzdjM0JQVXpFOVNoMGNHR0NITUtmU2hCUjNFUi1TNFl1bF9iQ1FmX1Y2SEk0T0ltUElFMnFOeG1SRWg4d2FJUmlUamg5UnBvQVAyMmNDT0xUVVB5d3FycGY4Y2N4NTdYRzUwbXY1R3lMdW45amNVY1hqaHVfSjVGdzlqUEI1MlltMl9OSWlSTl95TXlOLURQUFhqT2VsekwycjFIQ2JocDNIeGs3ZGpB?oc=5\" target=\"_blank\">106 lat temu J\u00f3zef Pi\u0142sudski przej\u0105\u0142 w\u0142adz\u0119. Ten dzie\u0144 sta\u0142 si\u0119 symbolem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOaUVpZnJKYV85bThyNms2aVFrU2ZubDQtYW14RlpTLUFXOFBpTDRWcFd6YTRQR3RGd2NGTUx5RGYwNFJyVTJuOENFN0hrT2I4TXhCR2lTZ3NoZUtsUFBxUDdkOWtUVUs2emJhU244NjlmS05vTUhwQTZqaDFfR2pKM21kRGZZTjFuanZTZV9HajA?oc=5\" target=\"_blank\">RELACJA. Obchody 106. rocznicy odzyskania niepodleg\u0142o\u015bci. \"Od lat tego dnia jeste\u015bmy razem. Niech tak b\u0119dzie i dzi\u015b\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNeE9aYTU5RFpqbG", "id": 1491839, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOUGR4aTJVc0p2ZGg0XzdjM0JQVXpFOVNoMGNHR0NITUtmU2hCUjNFUi1TNFl1bF9iQ1FmX1Y2SEk0T0ltUElFMnFOeG1SRWg4d2FJUmlUamg5UnBvQVAyMmNDT0xUVVB5d3FycGY4Y2N4NTdYRzUwbXY1R3lMdW45amNVY1hqaHVfSjVGdzlqUEI1MlltMl9OSWlSTl95TXlOLURQUFhqT2VsekwycjFIQ2JocDNIeGs3ZGpB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "106 lat temu J\u00f3zef Pi\u0142sudski przej\u0105\u0142 w\u0142adz\u0119. Ten dzie\u0144 sta\u0142 si\u0119 symbolem - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPVlNzRGMyQk5HRXo5dUdCczJmU1QtY19nQ1p1UGJUZjJoV01wN1RIUXY3TE8tYjY4UXRDdnJ0WHBndWI0NGtFYlFhTUhxYzV6VzJfUTY1ZklMZWR6VXZXYnZKUTYzNzR3SVRuazZ5dEFkYVFjTzM1ZlRfb29pUTc5R1hxcnNMLW1UMFJ5ZndKX3A4MWxRcTdxU19KTzJuX0FDQWYzcnc4ZDVjWmhoWXRGUTBRMDhNWldSLTlj?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie zmiany w przepisach. B\u0119dzie nowy pow\u00f3d zatrzymywania \"prawka\" i okres pr\u00f3bny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Autokult</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPLTE3VC11a0Q4Z3RkaFJZS0habmcwcVY0NUc0ZE11LVJiVzhCWURYdHRDNm5SRkw4UnFfbEtTVkVSZWQ4M1hPNXdReTdPbXl1YktBRmthNEo0Q2UyS09rYllJX0RHR2VyOE0tcmF2Q3BBczR5cHUyMTdqRE8wZ2xObzA0alhYWGhzbVE?oc=5\" target=\"_blank\">Dr Pawelec: Zab\u00f3jstwo drogowe naruszy aksjologi\u0119 prawa karnego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Prawo.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxONWM1eXhXS2tlMUNHVmNxeGMyZTd6ajZyMzI5NEVOY0xJNXdDZU92UjJMRy1UVm1Semt0UmNyZ", "id": 1491840, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPVlNzRGMyQk5HRXo5dUdCczJmU1QtY19nQ1p1UGJUZjJoV01wN1RIUXY3TE8tYjY4UXRDdnJ0WHBndWI0NGtFYlFhTUhxYzV6VzJfUTY1ZklMZWR6VXZXYnZKUTYzNzR3SVRuazZ5dEFkYVFjTzM1ZlRfb29pUTc5R1hxcnNMLW1UMFJ5ZndKX3A4MWxRcTdxU19KTzJuX0FDQWYzcnc4ZDVjWmhoWXRGUTBRMDhNWldSLTlj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie zmiany w przepisach. B\u0119dzie nowy pow\u00f3d zatrzymywania \"prawka\" i okres pr\u00f3bny - Autokult", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRlNpcEVOcU5mSmZOSkpBRUUzU3dOWFdlMWNCdEMwTWxUSE1XUzJ5cG1tdVFnRjBmU2p1R2NUNHJZNmIycEd5X3RHWmtvZThSWHpwWkFfNGJGQk8taEp2YUlVTXZ1cm05eDlmRXk1X20xTDdJRFkzMnZKc1lndUdiNmdyRXByNWlaNTVEQTlfcURJMVlTZmh2QVp2QWVDeHJsYm5FVVBCMUpyeVZHbWt0czI4eDE?oc=5\" target=\"_blank\">Kongresmenka polskiego pochodzenia ambasadork\u0105 USA przy ONZ? Pad\u0142a propozycja Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNYklTeE1GVm55eUkwdzJTTjZsQU1qQ1dzMDNPVWJfOHpWQWdPV0pmQjFGTEtTTFlaOWhITWQwSG9DV3lnRUxHM0NiQ0Vxbk5YS0hQblJ5WDJVRFM5OEF2TGZ2UTE0XzV6amROZzVuaFNXbTZqRnBCbzg2a3YyT3N2em9TNG5sb2JsUllON1VMOUJuWUREU05IeFU3NW8yU0FKUmxlSXcyZ1dNdWFMenEtZzRSckNXWmYtbTlHazMwdUFtT2x5S0RsbUVXZElJRjNRTm5MVmpBa2dkbGs?oc=5\" target=\"_blank\">Trump z\u0142o\u017cy\u0142 ofert\u0119. Kongresmenka polskiego pochodzenia z now\u0105 posad\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.g", "id": 1493272, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRlNpcEVOcU5mSmZOSkpBRUUzU3dOWFdlMWNCdEMwTWxUSE1XUzJ5cG1tdVFnRjBmU2p1R2NUNHJZNmIycEd5X3RHWmtvZThSWHpwWkFfNGJGQk8taEp2YUlVTXZ1cm05eDlmRXk1X20xTDdJRFkzMnZKc1lndUdiNmdyRXByNWlaNTVEQTlfcURJMVlTZmh2QVp2QWVDeHJsYm5FVVBCMUpyeVZHbWt0czI4eDE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kongresmenka polskiego pochodzenia ambasadork\u0105 USA przy ONZ? Pad\u0142a propozycja Trumpa - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:29:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPUnFrTGJQQ2QxdFA4MUZ4dksxN1NaYl9ZRXoyVktsNVg2Qkw0Q0RoUjBpZDI3ZFZfVFh2TERnQ25XTzVNbS02WDU5SGVGSEl4N0VUaHV4SGRVSXVweE5KdTFyZDN4NDkzT01XR0tTQ2k4aV9fOV9KQmRmem0yUU9QTFVZaDNOX0JndFpHZlFZa1FqM0Y3UENILW56R3lkRGpCWFJnUWJTWFJscGNTd1EwRnNlOUg5WnhqYTNtZFJaMHA?oc=5\" target=\"_blank\">A wi\u0119c mamy medal mistrzostw \u015bwiata! Historyczny sukces Polek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNTkZuT0plR015dm5xazlLWTdqSVdiSG5LX1RXTVVnS095YTBadDRacjk5VGJxcmFiRS1tQXBHSzdxMFdENjRESWtMNlVidUJmekl4WE1ORGs3SjVsQnh4d1JRbTZMM2YzRVE0eENlSHBmRFhFclVOX25xendwWkFxTTdZYw?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Oleksy: najwa\u017cniejsze, \u017ce mamy medal [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQM2drb01aUVZIU1Joc2w0a2taTTNJZFA3d2cwc0RFNGdaaTZVclFockVacmktdXZ3MlpkaTM1am9ycjBfZU0tWnd1VEZ6U0", "id": 1492316, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPUnFrTGJQQ2QxdFA4MUZ4dksxN1NaYl9ZRXoyVktsNVg2Qkw0Q0RoUjBpZDI3ZFZfVFh2TERnQ25XTzVNbS02WDU5SGVGSEl4N0VUaHV4SGRVSXVweE5KdTFyZDN4NDkzT01XR0tTQ2k4aV9fOV9KQmRmem0yUU9QTFVZaDNOX0JndFpHZlFZa1FqM0Y3UENILW56R3lkRGpCWFJnUWJTWFJscGNTd1EwRnNlOUg5WnhqYTNtZFJaMHA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A wi\u0119c mamy medal mistrzostw \u015bwiata! Historyczny sukces Polek - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:29:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNT0dzc0pHVUhCRFN5M2ViZTJHc29lVFdXSGw5MW9DS093Q094TTg3Q3Q1RHR3eTNOVEhYZS1ETVBseno0TkljOGY3bXI2a3VKb3A0dHlqVDd0RWI5blhaS2xOTGJUdTM1OU1yckV1ZHpIWXN1RjhuVy1aWm1JVlN2Y0g1V2FXbUFqZWR6ZGxMVDJQTzM3Mnctelo0RzB2cUFDRW5tUVMtVVh1UU0?oc=5\" target=\"_blank\">Wtedy nast\u0105pi waloryzacja emerytur w 2025 roku. B\u0119dzie najni\u017csza od lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOcjJNWlZBenZ4RUJRMnFxdl9PSmp1N25GY2YyOERPUnFZVXZ0eTB1YkJ6ZFJHLWZZUHNmOXY3d0hsQ0xrNEFVc0dwdjdhTWE0ZlpjdEVUOGp4b0hVYWpZY1FTY0lfbW4zTFlib291NjRVVjBxblBMeGZJUWtyWGxhQ1dBZnYzYTgyRk91aVAzczZyNkg2Yll2U3o1LVViYjBnV0lYenpHVEhWeVRQTHhwcw?oc=5\" target=\"_blank\">5 wa\u017cnych zmian dla emeryt\u00f3w w 2025 r. Du\u017co wi\u0119ksze wyp\u0142aty z ZUS [TABELE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQbzg2SUc3N2NPU3F5QkNBMFZ1S3RDVkZ3S3NoSk5", "id": 1491843, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNT0dzc0pHVUhCRFN5M2ViZTJHc29lVFdXSGw5MW9DS093Q094TTg3Q3Q1RHR3eTNOVEhYZS1ETVBseno0TkljOGY3bXI2a3VKb3A0dHlqVDd0RWI5blhaS2xOTGJUdTM1OU1yckV1ZHpIWXN1RjhuVy1aWm1JVlN2Y0g1V2FXbUFqZWR6ZGxMVDJQTzM3Mnctelo0RzB2cUFDRW5tUVMtVVh1UU0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wtedy nast\u0105pi waloryzacja emerytur w 2025 roku. B\u0119dzie najni\u017csza od lat - Interia Biznes", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:25:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdmpBSEVySndKMHgxWlBvY3NXS2FFaHRqVnN4QWRwZ1cxdVF4RUN0bTcwTW16RXQwdnFlOGxLMmpFZXNCdW9DVFdNa2t2ZmFyZkxNTldYV3RibDNnNjBuclNvWnN6cFBHUFItNWtGYUpxeXAyRmdwRFJncVdPUFh1M3VGVzRpWEJoU1ByTHU5WHp5N3QwNXZib19ZZnJyZjVJMGJMcE9uOEd3SlNaS0lWUzd3?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin z \"Rolnik szuka \u017cony\" do ko\u0144ca bi\u0142 si\u0119 z my\u015blami. Podj\u0105\u0142 ostateczn\u0105 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPMGdJbzJ6bUtFcVpEenFvNFJkUm5oYjFjQVg1X0QwOXN4NFMyT0FIN3l5VmtoQzNUY0hiU2NkMTI3ZFhlaW5qanZNV005NGNpSHRudXlyZnRBanp4Z1BtRzh3RWVZUm9OSWZ3UnhZMEhtekJpU1ZMLWxDLUYtTHBkOWNfQkk3bHloNGF0M2Z5Q0N4ZFI0V1J0RGZzNjdXa1lFZlE?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105cy zwrot akcji w \"Rolniku\". Gratuluj\u0105 Rafa\u0142owi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNbEl3UzU3Y1h5WG15T19hQmZNNGVaWXdmdVVQcEZmZUl5YzA4VmhvZnY1V", "id": 1491848, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdmpBSEVySndKMHgxWlBvY3NXS2FFaHRqVnN4QWRwZ1cxdVF4RUN0bTcwTW16RXQwdnFlOGxLMmpFZXNCdW9DVFdNa2t2ZmFyZkxNTldYV3RibDNnNjBuclNvWnN6cFBHUFItNWtGYUpxeXAyRmdwRFJncVdPUFh1M3VGVzRpWEJoU1ByTHU5WHp5N3QwNXZib19ZZnJyZjVJMGJMcE9uOEd3SlNaS0lWUzd3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin z \"Rolnik szuka \u017cony\" do ko\u0144ca bi\u0142 si\u0119 z my\u015blami. Podj\u0105\u0142 ostateczn\u0105 decyzj\u0119 - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:22:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOT3FDQmQ5cm5IWTJSQ1Vud0FoUUxwQUtNSzUyMlpvYlBCT0JXdmt1UWJHUHJpWFRWTkdSM05WS3BLcjlCVXZBMTNEWGxqUThuNmpPdElzWm0zSnFwNk5VQlNmYUVIM0lKM1FKeFNfTUg4QXE2bHZhRzFOWHdmNV9WR3JYcGtvMTM2ZTJGSzczdnFRSHAzZTVLXy1yS1JXbE5IZE9SQTkyaXhVS2tZNHBCLQ?oc=5\" target=\"_blank\">Alarm w ca\u0142ej Ukrainie. W Kijowie s\u0142ycha\u0107 wybuchy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2oyeTdiYURCSHhmeDhQSktONXNDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1491633, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOT3FDQmQ5cm5IWTJSQ1Vud0FoUUxwQUtNSzUyMlpvYlBCT0JXdmt1UWJHUHJpWFRWTkdSM05WS3BLcjlCVXZBMTNEWGxqUThuNmpPdElzWm0zSnFwNk5VQlNmYUVIM0lKM1FKeFNfTUg4QXE2bHZhRzFOWHdmNV9WR3JYcGtvMTM2ZTJGSzczdnFRSHAzZTVLXy1yS1JXbE5IZE9SQTkyaXhVS2tZNHBCLQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarm w ca\u0142ej Ukrainie. W Kijowie s\u0142ycha\u0107 wybuchy - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:21:48+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQYmsxUlY3bGdkTDlBeTVKTXBlSWZHNTdtZkhwbGw4R2VGMzAxOUw3ZmVTQnRiRzVldDNMb2lwdHNiY0ViS3hGUExqeVMtdi14MC1RRVhHUzJQekM1NHpIY29lb1VRNE16TWFSZVhvakVCRnRPS1VmemozZHBOemJNLTVsdFdWNnRnd2pPdFphSzlXYl9SWXVabUE4bGNLVm5PempKbGJNVXFHSEc4?oc=5\" target=\"_blank\">Kongresmenka polskiego pochodzenia z ofert\u0105 pracy od Donalda Trumpa. \"Wa\u017cna stronniczka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1491634, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQYmsxUlY3bGdkTDlBeTVKTXBlSWZHNTdtZkhwbGw4R2VGMzAxOUw3ZmVTQnRiRzVldDNMb2lwdHNiY0ViS3hGUExqeVMtdi14MC1RRVhHUzJQekM1NHpIY29lb1VRNE16TWFSZVhvakVCRnRPS1VmemozZHBOemJNLTVsdFdWNnRnd2pPdFphSzlXYl9SWXVabUE4bGNLVm5PempKbGJNVXFHSEc4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kongresmenka polskiego pochodzenia z ofert\u0105 pracy od Donalda Trumpa. \"Wa\u017cna stronniczka\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:20:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOMnVvTThrMEhRSUJGRTZSMExlWV9PVW5Dazc3d3ZZNXdrUU0zTEtacUhDMy1ieXdBNFJ1aTJLenlubTUyeVpFQnZLX1lVdTFPTDVYZ1hBa0IwUUNFT01KYTcyRE5DTW9xQXBJZThJT0xsNWV6SXlMX1ZwcTI5bEpJcE9Vb3pjcDUzOW56Wi0yNUFCQnBDOEhVNVdlbDFuZzBVTVAtNFhCRWVXeHpUeEhSU3RELTlaRkQzYXNR?oc=5\" target=\"_blank\">Dramatyczne sceny w centrum Krakowa. \"Obla\u0142 si\u0119 \u0142atwopaln\u0105 substancj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNUEhSclhaRUdtNGpPMGJNT21wWFdmY3pBSjZKMGFNT3M3Z09lMmktcldNblF4aTZNdVRFaVZkUmFRd3NDX2pLbHVwOF9WdGlhMUY0akJvVkpiZThuX0lVMXdxM0tYRElkNnhLSkI3dmY3YjJHb2UtZjF1TDJRcHVSM3Vuc1B3dWtaMzhDWTBIZVlUVDJ3NzI1YmlnZ25WdlhQMzQzTnowVldqM3VtdmR1Smx4Qm1VNUp2clRWMFBmMFQ?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 przed kuri\u0105 w Krakowie. Chwil\u0119 wcze\u015bniej namalowa\u0142 na murze napis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com", "id": 1491834, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOMnVvTThrMEhRSUJGRTZSMExlWV9PVW5Dazc3d3ZZNXdrUU0zTEtacUhDMy1ieXdBNFJ1aTJLenlubTUyeVpFQnZLX1lVdTFPTDVYZ1hBa0IwUUNFT01KYTcyRE5DTW9xQXBJZThJT0xsNWV6SXlMX1ZwcTI5bEpJcE9Vb3pjcDUzOW56Wi0yNUFCQnBDOEhVNVdlbDFuZzBVTVAtNFhCRWVXeHpUeEhSU3RELTlaRkQzYXNR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczne sceny w centrum Krakowa. \"Obla\u0142 si\u0119 \u0142atwopaln\u0105 substancj\u0105\" - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:16:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPc0xyb1dQZ1ZNM25Wb2prams2MldzclVURGZudGk0LXZzb2s3RmpWaGNJSWRDM3FleWVlY3JtOHZmMGMwQ29SUklRZGtUakF4OWcyNENaelFPOTFnV2dGRzRKdnZ6OW9CZTA0czhZcXN1VkczcHUtVzB3OV9TdHpKaXdRNTdWNVBvWUtPbi1vLWNzcG1NeWx0bmZBMlhYcGFwQmQxYjJWZFZDX0RlY2tyVFJyUnpSZGZaVmNTNk40MUEyT1NuMjRrY2pneHFyUnRRMnFCSzJLVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ten moment \u015bwi\u0119tujemy do dzi\u015b jako symbol odzyskania niepodleg\u0142o\u015bci. Polska po 123 latach wr\u00f3ci\u0142a na mapy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPck9xcTE0SjZydjcxckZ2eXU3MEtPeWJiTHMzeU84cFpTcVg3R0t5QmNlSk9CSERfdFJaRnhpemQ0Sng1Q3N0cGwzNmFsMFBHVjVlUTY0Qm40RUJxSGJ2Z2Q3QkZwdExvT2szUkVRZjhjbjEtZDgwOTRtYjQ2QnNwNGh2S2RkWWNwQjAycy1fdw?oc=5\" target=\"_blank\">RELACJA.Obchody 106. rocznicy odzyskania niepodleg\u0142o\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNSEhEN", "id": 1493269, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPc0xyb1dQZ1ZNM25Wb2prams2MldzclVURGZudGk0LXZzb2s3RmpWaGNJSWRDM3FleWVlY3JtOHZmMGMwQ29SUklRZGtUakF4OWcyNENaelFPOTFnV2dGRzRKdnZ6OW9CZTA0czhZcXN1VkczcHUtVzB3OV9TdHpKaXdRNTdWNVBvWUtPbi1vLWNzcG1NeWx0bmZBMlhYcGFwQmQxYjJWZFZDX0RlY2tyVFJyUnpSZGZaVmNTNk40MUEyT1NuMjRrY2pneHFyUnRRMnFCSzJLVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten moment \u015bwi\u0119tujemy do dzi\u015b jako symbol odzyskania niepodleg\u0142o\u015bci. Polska po 123 latach wr\u00f3ci\u0142a na mapy - Niezalezna.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:06:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQQS1kS1hlX1FEY1RDUTU5UktLUHBvNDVYeWhmUXRlOXlTcnQ0eGk1cm9HNE1pbG4ycjF1Q2I1TTVsN2gyblpNby0zOEkxZTNRVXhYMlFPa1RXQUJxMHlUQUdGTHlnSzdPUFBqTmRRWk9ZVVViY2twVi1IeVU3LVVzVDM1TElYYkk?oc=5\" target=\"_blank\">Alarm w Ukrainie. Rosyjskie samoloty w powietrzu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbEd5M0hnN0tLOVczT3BlNEk3aldhRE9rd21Rb1FNaFNtc243ZTZyMThfczZLb3NGcVVKOEtDMjFvUE1RcjJUUEp2Y19MMjFXZXM1emRSOXZpcmVFWi1JWU04RmNtUUNQMlh6U0JCc0tiR2UyMndyUmQwRFYyVV90NHVkaEtPelNmZVNrekJIYlVSS2VzSFNZYUZFaDNYSW9xTTlaTGlhUEZ0dnE2?oc=5\" target=\"_blank\">Alarm w Ukrainie po zmasowanym ataku. \"S\u0142ycha\u0107 wybuchy, w cz\u0119\u015bci Kijowa nie ma pr\u0105du\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQeU9qN3k4MTM2U0NXVXd6MkFJa3ZOd2FmOTZLN0xWcTV1dXd4aFdWOUFYOHZjV09fckpWR1RXVWVrdFNBc1M1QkNXR0dGcUZrQ2lqUDQ4", "id": 1491836, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQQS1kS1hlX1FEY1RDUTU5UktLUHBvNDVYeWhmUXRlOXlTcnQ0eGk1cm9HNE1pbG4ycjF1Q2I1TTVsN2gyblpNby0zOEkxZTNRVXhYMlFPa1RXQUJxMHlUQUdGTHlnSzdPUFBqTmRRWk9ZVVViY2twVi1IeVU3LVVzVDM1TElYYkk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarm w Ukrainie. Rosyjskie samoloty w powietrzu - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:05:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPSFdOYlVuNUVRelp3RmUxTFNtblR4dHJQaFExUHFXclpHeG9BLTlseWpycTY4R1hjT1NuaUFrUnJLZUZZZXlIRzM2UDNmS3lzaHJMbm1JbmtPQVlDOU9ldmh5QlduX05ubDZZZTY5ckxZMTVoX0RYdHhId2Z3bzcwRnhlNEtTSWRiR2otYTYxS3lxTDQ2RGZTV2tLLUFyR1dpU29rakdmTlMwT0E?oc=5\" target=\"_blank\">PS5 Pro du\u017cym problemem dla skalper\u00f3w. Handlarze trac\u0105 mn\u00f3stwo pieni\u0119dzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNUDlFc2JnajgyUmVyQTVzdFgtQlFCdEFRWHhDOV9RektHQk8zNWtGSU5GTTF4b1dwN1BDVjY0aThQaGZoanJ6Z2I4Wm9mMnNBakNVcG9DMlZiZ0ZkLVFCSHR6NC1udFdFa1g3azlxSzA1RllINVJfaXZjdG1RZk9FNEtuaFJFaDJOM3QxWVVIZnc2RG9WZ2cyaDJJZ2ppNzVabDh4aENrNjdLdw?oc=5\" target=\"_blank\">Kapitalna sprzeda\u017c PS5 Pro. Nawet Sony nie spodziewa\u0142o si\u0119 takiego sukcesu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTFBQOEtYeHA3aGRwRjllNXpxUjMwMmRkeTdpanEwTEw0ZVZTNDY0dF", "id": 1492313, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPSFdOYlVuNUVRelp3RmUxTFNtblR4dHJQaFExUHFXclpHeG9BLTlseWpycTY4R1hjT1NuaUFrUnJLZUZZZXlIRzM2UDNmS3lzaHJMbm1JbmtPQVlDOU9ldmh5QlduX05ubDZZZTY5ckxZMTVoX0RYdHhId2Z3bzcwRnhlNEtTSWRiR2otYTYxS3lxTDQ2RGZTV2tLLUFyR1dpU29rakdmTlMwT0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PS5 Pro du\u017cym problemem dla skalper\u00f3w. Handlarze trac\u0105 mn\u00f3stwo pieni\u0119dzy - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T06:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPN2xmQ2FUbU50SDNKVDVBYnRuSmIySzFBbFFTRDh5VGlLcXVqUFRTcHJaU2lrb2VsY3psYl9IYVJzLS1BM2E3V25VWFVGNEgtTjhJV0sxa3YzLVdGazg5aWNhOUZKcGxXaHl4a3Z2UTVodHJ3UlNjREZ0bU4yVDB6TWt3?oc=5\" target=\"_blank\">AliExpress: Wielka Wyprzeda\u017c i wysy\u0142ka z Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>", "id": 1491846, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxPN2xmQ2FUbU50SDNKVDVBYnRuSmIySzFBbFFTRDh5VGlLcXVqUFRTcHJaU2lrb2VsY3psYl9IYVJzLS1BM2E3V25VWFVGNEgtTjhJV0sxa3YzLVdGazg5aWNhOUZKcGxXaHl4a3Z2UTVodHJ3UlNjREZ0bU4yVDB6TWt3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AliExpress: Wielka Wyprzeda\u017c i wysy\u0142ka z Polski - TELEPOLIS.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T05:39:07+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNUEhSclhaRUdtNGpPMGJNT21wWFdmY3pBSjZKMGFNT3M3Z09lMmktcldNblF4aTZNdVRFaVZkUmFRd3NDX2pLbHVwOF9WdGlhMUY0akJvVkpiZThuX0lVMXdxM0tYRElkNnhLSkI3dmY3YjJHb2UtZjF1TDJRcHVSM3Vuc1B3dWtaMzhDWTBIZVlUVDJ3NzI1YmlnZ25WdlhQMzQzTnowVldqM3VtdmR1Smx4Qm1VNUp2clRWMFBmMFQ?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 przed kuri\u0105 w Krakowie. Chwil\u0119 wcze\u015bniej namalowa\u0142 na murze napis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lUN2JEYURCRXozR1lKYnYtcDV5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1491629, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNUEhSclhaRUdtNGpPMGJNT21wWFdmY3pBSjZKMGFNT3M3Z09lMmktcldNblF4aTZNdVRFaVZkUmFRd3NDX2pLbHVwOF9WdGlhMUY0akJvVkpiZThuX0lVMXdxM0tYRElkNnhLSkI3dmY3YjJHb2UtZjF1TDJRcHVSM3Vuc1B3dWtaMzhDWTBIZVlUVDJ3NzI1YmlnZ25WdlhQMzQzTnowVldqM3VtdmR1Smx4Qm1VNUp2clRWMFBmMFQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 przed kuri\u0105 w Krakowie. Chwil\u0119 wcze\u015bniej namalowa\u0142 na murze napis - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T05:39:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWXJNMUhYeUFPTzhhdFBFTmVocklkb2JENTBfbkcwLTlTQndEd2hUSjNldnJaWFNZTmItYmY2WFl1RzdBcHhHV3puYTBmQTFSbExsUVl1TzBVYjFrd0d5Z0NKdFlyRXRMY2Zxc28zaENYb1hUem03RklRQXUwM3J4bmRyUnBjQUpBS1N1UDRuT1VEakNyNTdUWFBhU2hGYjVkc0pPaFU3SQ?oc=5\" target=\"_blank\">M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 przed kuri\u0105 w Krakowie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>", "id": 1491485, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPWXJNMUhYeUFPTzhhdFBFTmVocklkb2JENTBfbkcwLTlTQndEd2hUSjNldnJaWFNZTmItYmY2WFl1RzdBcHhHV3puYTBmQTFSbExsUVl1TzBVYjFrd0d5Z0NKdFlyRXRMY2Zxc28zaENYb1hUem03RklRQXUwM3J4bmRyUnBjQUpBS1N1UDRuT1VEakNyNTdUWFBhU2hGYjVkc0pPaFU3SQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0119\u017cczyzna podpali\u0142 si\u0119 przed kuri\u0105 w Krakowie - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T05:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNTGxKNnhZRGhzNlhTTGhJVmhpX3RDLW1HNmVIUG9tX0l3VXFMVTNZdkVKRzhSeUMyamtmLTROQlY5cG53SWk3SllRRlZKRGdTSmxQMVZCTHdXZ296eEEtS0hpdUNoczgxSFd5VFFJZFZSYWlHcGNTU1FBTjU3eWpjUy11ODYzSVhkYjVOb3RQT0tjb3RQZWNzd1pORGs0a3A2cXA2QXJpVjNEWjZXVGxtakxIcldCbUZFWXlxb3JrVTZuV1B2VF96LWVhNA?oc=5\" target=\"_blank\">Jak wygrana Donalda Trumpa wp\u0142ynie na bezpiecze\u0144stwo Polski?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOQlhlSExxang5ZmpTVWg4Z3ptRWVLckVCaTB1Tk1aMTZYd3huR21ENVJPMG0tYmlVSUdza3k0Yy0tU1NqS2I1UTVMY2NkcW9nSWUzYVg4cGtxeWxNbmFoQnptUFRRdjd0Ni13YTgtYlowNE9NUTN2LWdNeDRVMkk4dDZDN3M3eUpXOUJpMkJYak5Zdw?oc=5\" target=\"_blank\">Fort Trump. Ambitny plan, kt\u00f3ry nie doszed\u0142 do skutku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQMFB0Tm1Udzk4NkZwZ1FwX2xNeVRwaWo3Y0E5MThjZkw1X295VGVJRzlfYmNaU3pKQ2N0bVJod", "id": 1492303, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNTGxKNnhZRGhzNlhTTGhJVmhpX3RDLW1HNmVIUG9tX0l3VXFMVTNZdkVKRzhSeUMyamtmLTROQlY5cG53SWk3SllRRlZKRGdTSmxQMVZCTHdXZ296eEEtS0hpdUNoczgxSFd5VFFJZFZSYWlHcGNTU1FBTjU3eWpjUy11ODYzSVhkYjVOb3RQT0tjb3RQZWNzd1pORGs0a3A2cXA2QXJpVjNEWjZXVGxtakxIcldCbUZFWXlxb3JrVTZuV1B2VF96LWVhNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak wygrana Donalda Trumpa wp\u0142ynie na bezpiecze\u0144stwo Polski? - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T05:30:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNWUlscVdIQ0gxZmtSQXpKVEtFSFB0MlN0S0p3bUFrdkJOUUZ1ck9zbTZ4YVFUZjlSdVI0bGxJeXRvb3JmMUpRN3BrRnRudWdoLU4wTlpqTVFCRklzM2syVkdnVl9QZWV5M2g1TVcyNmx3Q1NTaXdlOUFIZHFOaUUyejZOQXRHOS1RRmt1dzF0OWNYVEVHb1dfZ1BQcnoxLTI3LUxfTk9OUUtQaDVOb2RjTkZPUGVtdk9DaHgwVjhzclpWbm9XeHpr?oc=5\" target=\"_blank\">Poznali si\u0119, gdy Harrison Ford mia\u0142 \u017con\u0119. Calista Flockhart musia\u0142a stawi\u0107 czo\u0142a oskar\u017ceniom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font>", "id": 1491845, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNWUlscVdIQ0gxZmtSQXpKVEtFSFB0MlN0S0p3bUFrdkJOUUZ1ck9zbTZ4YVFUZjlSdVI0bGxJeXRvb3JmMUpRN3BrRnRudWdoLU4wTlpqTVFCRklzM2syVkdnVl9QZWV5M2g1TVcyNmx3Q1NTaXdlOUFIZHFOaUUyejZOQXRHOS1RRmt1dzF0OWNYVEVHb1dfZ1BQcnoxLTI3LUxfTk9OUUtQaDVOb2RjTkZPUGVtdk9DaHgwVjhzclpWbm9XeHpr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poznali si\u0119, gdy Harrison Ford mia\u0142 \u017con\u0119. Calista Flockhart musia\u0142a stawi\u0107 czo\u0142a oskar\u017ceniom - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T05:27:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOSkp6VmdaV19lQTltOWQyUTQxMVdCSTlGT0NqQU9GRTZnZFJmaWs2OU9PV1N6LXRuOVg4dzBkYnBwVVZmUXhJMGZXVjAtY0pwd3Q4TE5CcU40UXA3LTNkbjJTV3p4UWdid1lhMU5yU3djUDNtSlotRDVHQ1ctMW5ZMmU3em5iUmd2MWV5RXN1bkJQVHRQZExCRGxEcTNJUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kanclerz Niemiec porozmawia z W\u0142adimirem Putinem. \"Wkr\u00f3tce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNeVNEZk1udnF4U29NNnF0VERKdU9WVUNJSkZJbWVJR0c3RTBsVndXb05GNzRQUG5QSENCRkxfVm93cFpJcFh5cnJDcGdfeHhMVldyZWZIdnJQd1BvNjd4MDRvaWt3a25lb2kzc2gzRGptVWlhWDdDNVBaZWJQUlJlYnMwbk1sNUhVUkUxM3E1eEJXVkJER2lDTjZxN1lHQUVYdmhlMzZaRjBzVUljanZaR3NfVHZBS3lZdkIyWDBGRXdrRUpoY2VB?oc=5\" target=\"_blank\">Berlin wznowi rozmowy z Moskw\u0105? Olaf Scholz: Jestem odpowiedzialny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNTzlpdlp1UGJ6YzNUdC1vSFhCSEdhcHMt", "id": 1492022, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOSkp6VmdaV19lQTltOWQyUTQxMVdCSTlGT0NqQU9GRTZnZFJmaWs2OU9PV1N6LXRuOVg4dzBkYnBwVVZmUXhJMGZXVjAtY0pwd3Q4TE5CcU40UXA3LTNkbjJTV3p4UWdid1lhMU5yU3djUDNtSlotRDVHQ1ctMW5ZMmU3em5iUmd2MWV5RXN1bkJQVHRQZExCRGxEcTNJUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanclerz Niemiec porozmawia z W\u0142adimirem Putinem. \"Wkr\u00f3tce\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T05:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOQkpvMTcwRnltaGpadzBTQXBEdF9fOHBkRVJWZVJSQ18yMndNS1dtbnBxTGppaVc5RG9EY1AtZnVFanUxTHp6UmxuTXJqMVdQcmZxLVg4Q01IMWN5UjlKdS05UkNjdkZLMlM4MS1Dc05pZC1DZlJFMFhpTEY5ZEI2WWlsTXM1THk3NkZiLXpmNThISWEyc2J3NHFQNmhGX0VhVzlHOHYwTkJvV0N4c2ZrQUVmRTZVb0hJZnREcUpiTDYwUzV2NlNmZnk0NUxid0EzTEE?oc=5\" target=\"_blank\">Mistrzostwa \u015bwiata w amp futbolu kobiet 2024. Polki zdoby\u0142y br\u0105zowy medal</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPUnFrTGJQQ2QxdFA4MUZ4dksxN1NaYl9ZRXoyVktsNVg2Qkw0Q0RoUjBpZDI3ZFZfVFh2TERnQ25XTzVNbS02WDU5SGVGSEl4N0VUaHV4SGRVSXVweE5KdTFyZDN4NDkzT01XR0tTQ2k4aV9fOV9KQmRmem0yUU9QTFVZaDNOX0JndFpHZlFZa1FqM0Y3UENILW56R3lkRGpCWFJnUWJTWFJscGNTd1EwRnNlOUg5WnhqYTNtZFJaMHA?oc=5\" target=\"_blank\">A wi\u0119c mamy medal mistrzostw \u015bwiata! Historyczny sukces Polek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.", "id": 1493278, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOQkpvMTcwRnltaGpadzBTQXBEdF9fOHBkRVJWZVJSQ18yMndNS1dtbnBxTGppaVc5RG9EY1AtZnVFanUxTHp6UmxuTXJqMVdQcmZxLVg4Q01IMWN5UjlKdS05UkNjdkZLMlM4MS1Dc05pZC1DZlJFMFhpTEY5ZEI2WWlsTXM1THk3NkZiLXpmNThISWEyc2J3NHFQNmhGX0VhVzlHOHYwTkJvV0N4c2ZrQUVmRTZVb0hJZnREcUpiTDYwUzV2NlNmZnk0NUxid0EzTEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mistrzostwa \u015bwiata w amp futbolu kobiet 2024. Polki zdoby\u0142y br\u0105zowy medal - Eurosport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T05:14:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPUF90OHQ1OG1YYjZsTl9KYlAxU2R0bTJMYlRQM3Z5bEd5enVVdmlqTzBDSFoyTU9lYXlObjVYSGg3elQ2dU9oNDV6R1BMakFORGFnUzNySUMyTGt3M2ZqdXY3TU1GRUI0a3U2U3VGMkx5NFpDTDdEMkNZZTk1cnNYWnhmaUl1ZFdGZWh1WDdMVVpIeUtxb3ZaRUE5RUsweDQ4NmtpMm5NYVNndnNLV0RsUTVMNFR5NWs?oc=5\" target=\"_blank\">Obchody 11 listopada w Warszawie. Wszystko, co musisz o nich wiedzie\u0107 [MAPA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQclcxZmYtR1NFbVozWjhsckVCbU00X0VnbE5UMG9tMGxQLW10a2hza3dGVlRPYjVMMGwwOWZ2NS1mbGZ5cjVuMjJ4ZzdlanRYVjRaeVA1Y2RPUDVYR01SVW45OHZUS1F3TGQtWlRDdmJSdGhuLVJMNEZHaGhsWlFPWktHdWtfMVVoVFB0a2NNRVo5Y29ZNnNwNkZpQ0xlV04yUFFaVjEwbmFtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci w Warszawie. Wprowadzono wa\u017cne zakazy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolskieRadio24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQcng5b0dKUXJvXzdwRGlsZ21GNXB6T", "id": 1491631, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPUF90OHQ1OG1YYjZsTl9KYlAxU2R0bTJMYlRQM3Z5bEd5enVVdmlqTzBDSFoyTU9lYXlObjVYSGg3elQ2dU9oNDV6R1BMakFORGFnUzNySUMyTGt3M2ZqdXY3TU1GRUI0a3U2U3VGMkx5NFpDTDdEMkNZZTk1cnNYWnhmaUl1ZFdGZWh1WDdMVVpIeUtxb3ZaRUE5RUsweDQ4NmtpMm5NYVNndnNLV0RsUTVMNFR5NWs?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obchody 11 listopada w Warszawie. Wszystko, co musisz o nich wiedzie\u0107 [MAPA] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZUI3Q3VYdkFIa1gzZGxKaFIzZzY1bndGYmxBdTRBWV9aQ1lQa25HYUx0ekE1RUM0NkFPVE5CdllJa2lzQ2h3eGhhc0tvN2lSUGNqYWRmYzF4bVltakd6M0E4WG1HSkJ1Q0hiSFpOc1luSXhUa3Vub0xHMm1DdmV3bVhNVk1QTjNGUDJ1dVJmLXg4WGJOVFV4cmhrclZ5cUx2eEpXWEw3WGkzVjBmZXhKN3Jn?oc=5\" target=\"_blank\">Po co PiS-owi Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci? \"Mariusz kaza\u0142 si\u0119 nie pcha\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQVDkwdVR2X3B5aXhZMXNlbmVQTUptQUdIcEF1bzBKdXNjdGZQcmp1TTBRckdNU3RFclptTjVIQzZWbWh5a1JTUTVNOEZzWi1HLTZyWnhUMXU2Si01ZFRDLXotNGxjLWlxV3lJZ1c5clkwbmladUNPOTlCSHl1RUx6NmhfdVpreS1RQ3hzS2IxMFdYRnlpQWU2LVFCSzBYTzhkeEdwQzd2SGstMXlSMGNkQXVjS2IxSGY2T2I0UDRkWUZXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci 2024 w Warszawie: Utrudnienia w ruchu i zamkni\u0119te ulice. Mapa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV", "id": 1491487, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZUI3Q3VYdkFIa1gzZGxKaFIzZzY1bndGYmxBdTRBWV9aQ1lQa25HYUx0ekE1RUM0NkFPVE5CdllJa2lzQ2h3eGhhc0tvN2lSUGNqYWRmYzF4bVltakd6M0E4WG1HSkJ1Q0hiSFpOc1luSXhUa3Vub0xHMm1DdmV3bVhNVk1QTjNGUDJ1dVJmLXg4WGJOVFV4cmhrclZ5cUx2eEpXWEw3WGkzVjBmZXhKN3Jn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po co PiS-owi Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci? \"Mariusz kaza\u0142 si\u0119 nie pcha\u0107\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T04:36:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQME8tbVNkOHlMUEFEcVVUdVFwckczSk9SbUhqa2JCQlMzRnZWOTh3Umo2RENrQUw1eUZ3YVZNcWd1TERjR09rbEF3M0F1NDdhdnl2VHNKOEw1VEV0Y2tIX0NPN2JHR3h1OFRUM3JVamZjNk1fQ2J6ZjBsN3Z1Z0JYZ2lXWUxMeXFSOHJjOGlLNGJIc3hvODIxTWlNMUs5VlBZclUwNnhNVHNBaFFmdVhmOG1CR3VCOTdhVnc?oc=5\" target=\"_blank\">Przygotowania do \"wielkiej kontrofensywy\", rozmowa Trump-Putin, trz\u0119sienie ziemi na Kubie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQUXhBeHItUzJheGxPdzBCWWtiTlVMTU5YV240ZHpxWjJ0cnFjamgxRGNxbVp4QkoyMnF5bFBIUFB0Z2djYmV6NXphZXFFaUZIeThqeVcta3lONERsQkZVdTR1YVRSY3EzeVp3NjZHYUFVQmRCb1NRd282M2JiYS1tQVRGSXF0cFdhM0cyRVJ3QmlwNC1KSVVZRHlCWnVlUWd5Vy1MbjBvcnJRRFU?oc=5\" target=\"_blank\">50 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy pod Kurskiem. Atak w \"najbli\u017cszych dniach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOaDdRYWhEc3dXQW9wSjd6V2", "id": 1491488, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQME8tbVNkOHlMUEFEcVVUdVFwckczSk9SbUhqa2JCQlMzRnZWOTh3Umo2RENrQUw1eUZ3YVZNcWd1TERjR09rbEF3M0F1NDdhdnl2VHNKOEw1VEV0Y2tIX0NPN2JHR3h1OFRUM3JVamZjNk1fQ2J6ZjBsN3Z1Z0JYZ2lXWUxMeXFSOHJjOGlLNGJIc3hvODIxTWlNMUs5VlBZclUwNnhNVHNBaFFmdVhmOG1CR3VCOTdhVnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przygotowania do \"wielkiej kontrofensywy\", rozmowa Trump-Putin, trz\u0119sienie ziemi na Kubie - TVN24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T04:09:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOWUFYdTUtUk5GSmdDMF9pWDBwQlFOamQ1Y2N1V0V4SHFzeVBGS2o1TERhLW9QWlNUWEVGMUVFQ3h2b2M4SzViTHp6Rmg4LWR5cVNuT2Rkb2dBSXU0WXZMX19yNVAtQUtlRmY5LWZ3LUUyUno2SWpxRTZJRGJ6bWNfZzd2R1VDbWhsaEFR?oc=5\" target=\"_blank\">Scholz planuje telefon do Putina. \"Wkr\u00f3tce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNeVNEZk1udnF4U29NNnF0VERKdU9WVUNJSkZJbWVJR0c3RTBsVndXb05GNzRQUG5QSENCRkxfVm93cFpJcFh5cnJDcGdfeHhMVldyZWZIdnJQd1BvNjd4MDRvaWt3a25lb2kzc2gzRGptVWlhWDdDNVBaZWJQUlJlYnMwbk1sNUhVUkUxM3E1eEJXVkJER2lDTjZxN1lHQUVYdmhlMzZaRjBzVUljanZaR3NfVHZBS3lZdkIyWDBGRXdrRUpoY2VB?oc=5\" target=\"_blank\">Berlin wznowi rozmowy z Moskw\u0105? Olaf Scholz: Jestem odpowiedzialny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQZlRfdHBFQ0RRYzlrc2VpcE82c3lIeUtVWEhFUllaX1VmVi1rZVQ4YnpWRDNabVZaYnV4YVJ5NE1oMV", "id": 1491841, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxOWUFYdTUtUk5GSmdDMF9pWDBwQlFOamQ1Y2N1V0V4SHFzeVBGS2o1TERhLW9QWlNUWEVGMUVFQ3h2b2M4SzViTHp6Rmg4LWR5cVNuT2Rkb2dBSXU0WXZMX19yNVAtQUtlRmY5LWZ3LUUyUno2SWpxRTZJRGJ6bWNfZzd2R1VDbWhsaEFR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scholz planuje telefon do Putina. \"Wkr\u00f3tce\" - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T04:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQY1c5dHdVVXVzNVhWV2dOWGhjek9ITTZFanRpMXcyMGR1aWVMeVVKSWNXMDVJM2FKY2JxNUhvZWl4alZxRDVadmh6ZTYzQkR2TnNVbU1ZU1Vsbmk0N3drbzltRDJZV2JKWHpDSFd6OE1WN1FzejZyRUlLbjA0S3JCRVlULWdhZWtyQkJoeERCUzRZV0ZYaGt3bUQtTUQ2aldhRjEzY2IySnpDUFRoN1BZcjBiYlQ5RzdwcDdWVURB?oc=5\" target=\"_blank\">Nina Andrycz trzykrotnie dokona\u0142a aborcji. Po\u017ca\u0142owa\u0142a tego na \u0142o\u017cu \u015bmierci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font>", "id": 1491635, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQY1c5dHdVVXVzNVhWV2dOWGhjek9ITTZFanRpMXcyMGR1aWVMeVVKSWNXMDVJM2FKY2JxNUhvZWl4alZxRDVadmh6ZTYzQkR2TnNVbU1ZU1Vsbmk0N3drbzltRDJZV2JKWHpDSFd6OE1WN1FzejZyRUlLbjA0S3JCRVlULWdhZWtyQkJoeERCUzRZV0ZYaGt3bUQtTUQ2aldhRjEzY2IySnpDUFRoN1BZcjBiYlQ5RzdwcDdWVURB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nina Andrycz trzykrotnie dokona\u0142a aborcji. Po\u017ca\u0142owa\u0142a tego na \u0142o\u017cu \u015bmierci - Rozrywka - o2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T02:09:10+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNNk1EcnJhX3FfbjhJc1pMRmwxWmdkMlhBSnZiSDRWdGpscWNzaEhmM1Z3NEhCQ1U0QlZSUTNsNEpWcUdwMlZIejRPY1ozamllTThMQk5sRzZQazZpX3B0WUZXbFdaVjBpNTlTWndrdjQ2SmFsRllxbGRLQURrUUxXbjNodDRjMFpIS2F0NnA0OGhXOU5IVEVZeG1BWWlsQjVHQVViWWJCclctWXVRQTZrMXV3?oc=5\" target=\"_blank\">Psychiatrka wypowiedzia\u0142a si\u0119 o Rados\u0142awie Sikorskim. Minister zareagowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1491303, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNNk1EcnJhX3FfbjhJc1pMRmwxWmdkMlhBSnZiSDRWdGpscWNzaEhmM1Z3NEhCQ1U0QlZSUTNsNEpWcUdwMlZIejRPY1ozamllTThMQk5sRzZQazZpX3B0WUZXbFdaVjBpNTlTWndrdjQ2SmFsRllxbGRLQURrUUxXbjNodDRjMFpIS2F0NnA0OGhXOU5IVEVZeG1BWWlsQjVHQVViWWJCclctWXVRQTZrMXV3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Psychiatrka wypowiedzia\u0142a si\u0119 o Rados\u0142awie Sikorskim. Minister zareagowa\u0142 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-11T01:32:59+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQbE5rZXVnbzZ5WTAzOUZCZV9KcjR2NXJwLTdQN0hNR2Zva2ZmZHVaSDdCSnFXdmNvanRORTlfb1RVMGtsdXRPT2RoRVh6Uk8tMGc0NGxDZXRXWUZ5YXJsTE9yN0VmRnRIc24zajdNbE5COFM5T181MU40c1plMzVqT29yd1h0eklLN3o4OVM4STUzc1ZqYVhETnZqdmtsaXNpcEE?oc=5\" target=\"_blank\">Seniorzy \"porzucani\" w szpitalach. Ministra zapowiada dzia\u0142ania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2oxMjliWURCRnpRZ1gyWUQ0MmV5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1491304, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQbE5rZXVnbzZ5WTAzOUZCZV9KcjR2NXJwLTdQN0hNR2Zva2ZmZHVaSDdCSnFXdmNvanRORTlfb1RVMGtsdXRPT2RoRVh6Uk8tMGc0NGxDZXRXWUZ5YXJsTE9yN0VmRnRIc24zajdNbE5COFM5T181MU40c1plMzVqT29yd1h0eklLN3o4OVM4STUzc1ZqYVhETnZqdmtsaXNpcEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seniorzy \"porzucani\" w szpitalach. Ministra zapowiada dzia\u0142ania - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}]