[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Kraje ba\u0142tyckie bojkotuj\u0105 wa\u017cne spotkanie. Powodem zaproszenie dla Rosji", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kraje-baltyckie-bojkotuja-wazne-spotkanie-powodem-zaproszeni,nId,7176984\"><img align=\"left\" alt=\"Kraje ba\u0142tyckie bojkotuj\u0105 wa\u017cne spotkanie. Powodem zaproszenie dla Rosji \" src=\"https://i.iplsc.com/kraje-baltyckie-bojkotuja-wazne-spotkanie-powodem-zaproszeni/000I3TSP2RPACT45-C321.jpg\" /></a>Ukraina i kraje ba\u0142tyckie nie wezm\u0105 udzia\u0142u w spotkaniu OBWE w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej. Wszystko przez zaproszenie dla ministra spraw zagranicznych Rosji, Siergieja \u0141awrowa, kt\u00f3ry zamierza uczestniczy\u0107 w posiedzeniu organizacji. We wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniu Estonia, Litwa oraz \u0141otwy ostrzegaj\u0105, \u017ce obecno\u015b\u0107 przedstawiciela Rosji grozi zaakceptowaniem jej agresorskich dzia\u0142a\u0144 na arenie mi\u0119dzynarodowej. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kraje-baltyckie-bojkotuja-wazne-spotkanie-powodem-zaproszeni,nId,7176984", "date_published": "2023-11-28T13:10:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Niedziela niehandlowa w Wigili\u0119. Projekt ponownie trafi\u0142 do komisji", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niedziela-niehandlowa-w-wigilie-projekt-ponownie-trafil-do-k,nId,7176747\"><img align=\"left\" alt=\"Niedziela niehandlowa w Wigili\u0119. Projekt ponownie trafi\u0142 do komisji\" src=\"https://i.iplsc.com/niedziela-niehandlowa-w-wigilie-projekt-ponownie-trafil-do-k/000I3OR2X1AE4EQF-C321.jpg\" /></a>Pos\u0142owie pracuj\u0105 nad niehandlow\u0105 niedziel\u0105 w Wigili\u0119. S\u0105 dwa projekty. Ka\u017cdy zak\u0142ada woln\u0105 Wigili\u0119. Podczas dyskusji pad\u0142a zapowied\u017a pos\u0142a Koalicji Obywatelskiej, kt\u00f3ra dotyczy ca\u0142kowitego zniesienia zakazu handlu w niedziel\u0119. Takiej zmianie przeciwni byli pos\u0142owie lewicy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niedziela-niehandlowa-w-wigilie-projekt-ponownie-trafil-do-k,nId,7176747", "date_published": "2023-11-28T13:00:27+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Sejm wybra\u0142 Rzecznika Praw Dziecka. Jest decyzja", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-wybral-rzecznika-praw-dziecka-jest-decyzja,nId,7176970\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm wybra\u0142 Rzecznika Praw Dziecka. Jest decyzja\" src=\"https://i.iplsc.com/sejm-wybral-rzecznika-praw-dziecka-jest-decyzja/000I3T5P3WAPRP83-C321.jpg\" /></a>Sejm wybra\u0142 nowego Rzecznika Praw Dziecka. Stanowisko obejmie Monika Horna-Cie\u015blak. Mecenas by\u0142a wsp\u00f3ln\u0105 kandydatk\u0105 Koalicji Obywatelskiej, Trzeciej Drogi i Lewicy. Monika Horna-Cie\u015blak zast\u0105pi Miko\u0142aja Pawlaka.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-wybral-rzecznika-praw-dziecka-jest-decyzja,nId,7176970", "date_published": "2023-11-28T12:56:04+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Ks. Piotr Natanek obra\u017ca dzieci z in vitro. Szykuje si\u0119 kolejny proces", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ks-piotr-natanek-obraza-dzieci-z-in-vitro-szykuje-sie-kolejn,nId,7176865\"><img align=\"left\" alt=\"Ks. Piotr Natanek obra\u017ca dzieci z in vitro. Szykuje si\u0119 kolejny proces\" src=\"https://i.iplsc.com/ks-piotr-natanek-obraza-dzieci-z-in-vitro-szykuje-sie-kolejn/000I3TC8FQEU2SQD-C321.jpg\" /></a>Suspendowany ksi\u0105dz Piotr Natanek, mimo wyroku za znies\u0142awienie, nie przesta\u0142 wyg\u0142asza\u0107 obra\u017aliwych komentarzy pod adresem dzieci urodzonych dzi\u0119ki metodzie in vitro. Stowarzyszenie &quot;Nasz Bocian&quot; chce kolejnego procesu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ks-piotr-natanek-obraza-dzieci-z-in-vitro-szykuje-sie-kolejn,nId,7176865", "date_published": "2023-11-28T12:40:47+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Dominika Chorosi\u0144ska now\u0105 minister. Wraca nagranie, na kt\u00f3rym zaliczy\u0142a wpadk\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dominika-chorosinska-nowa-minister-wraca-nagranie-na-ktorym-,nId,7176795\"><img align=\"left\" alt=\"Dominika Chorosi\u0144ska now\u0105 minister. Wraca nagranie, na kt\u00f3rym zaliczy\u0142a wpadk\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/dominika-chorosinska-nowa-minister-wraca-nagranie-na-ktorym/000I3S0CHC7YBNBN-C321.jpg\" /></a>Podczas powo\u0142ania rz\u0105du Mateusza Morawieckiego uwag\u0119 opinii publicznej przyku\u0142a nowa minister kultury. Przygl\u0105damy si\u0119 sylwetce Dominiki Chorosi\u0144skiej. Pos\u0142anka dw\u00f3ch kadencji w przesz\u0142o\u015bci zajmowa\u0142a si\u0119 aktorstwem. Gra\u0142a mi\u0119dzy innymi w &quot;M jak mi\u0142o\u015b\u0107&quot; oraz wyst\u0105pi\u0142a w programie &quot;Jak oni \u015bpiewaj\u0105&quot;. W sieci popularno\u015b\u0107 zyskuje natomiast wywiad, kt\u00f3rego przed laty udzieli\u0142a Chorosi\u0144ska. Pos\u0142anka zaliczy\u0142a w\u00f3wczas spor\u0105 wpadk\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dominika-chorosinska-nowa-minister-wraca-nagranie-na-ktorym-,nId,7176795", "date_published": "2023-11-28T12:14:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "title": "Sejm zajmie si\u0119 nag\u0142ym wnioskiem Konfederacji. \"Zaprosi\u0142em premiera\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-zajmie-sie-naglym-wnioskiem-konfederacji-zaprosilem-pre,nId,7176934\"><img align=\"left\" alt=\"Sejm zajmie si\u0119 nag\u0142ym wnioskiem Konfederacji. &quot;Zaprosi\u0142em premiera&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/sejm-zajmie-sie-naglym-wnioskiem-konfederacji-zaprosilem-pre/000I3RZISTREO977-C321.jpg\" /></a>Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia zdecydowa\u0142, \u017ce Sejm zajmie si\u0119 wnioskiem Konfederacji o wyst\u0105pienie Mateusza Morawieckiego. Chodzi o informacj\u0119 premiera ws. protestu przewo\u017anik\u00f3w na granicy. Szymon Ho\u0142ownia wskaza\u0142, na kiedy zaprosi\u0142 szefa rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-zajmie-sie-naglym-wnioskiem-konfederacji-zaprosilem-pre,nId,7176934", "date_published": "2023-11-28T11:44:14+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - Polska", "album": "Wydarzenia Interia - Polska", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]