[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kolejni zak\u0142adnicy Hamasu dotarli do Izraela. Wzajemnie oskar\u017cenia o z\u0142amanie zawieszenia broni", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0c/0b/1d/z30453772M,Helikopter-z-zakladnikami-uwolnionymi-przez-Hamas.jpg\" vspace=\"2\" />Kolejnych 12 zak\u0142adnik\u0102\u0142w Hamasu wyjecha\u0142o z Gazy i dotar\u0142o szcz\u0119\u015bliwie do Izraela. Poinformowa\u0142a o tym izraelska armia. Ich uwolnienie by\u0142o mo\u017cliwe dzi\u0119ki obowi\u0105zuj\u0105cemu jeszcze do \u015brody zawieszeniu broni w Gazie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30453759,kolejni-zakladnicy-hamasu-dotarli-do-izraela-wzajemnie-oskarzenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T22:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Mentzen o sprawie Pegasusa: Ci ludzie powinni siedzie\u0107 w wi\u0119zieniu. Mentalni ubecy, moralne zera", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cf/0a/1d/z30453711M,Slawomir-Mentzen.jpg\" vspace=\"2\" />- Ci mentalni ubecy, te moralne zera inwigilowa\u0142y swoje ofiary w spos\u0102\u0142b zupe\u0142nie nieuzasadniony. Czytali\u015bcie wiadomo\u015bci, ogl\u0105dali\u015bcie zdj\u0119cia, s\u0142uchali\u015bcie rozm\u0102\u0142w. Mogli\u015bcie w\u0142\u0105czy\u0107 komu\u015b kamer\u0119 lub mikrofon w najintymniejszym momencie, a nast\u0119pnie te dane lecia\u0142y prosto do TVP - powiedzia\u0142 w Sejmie S\u0142awomir Mentzen. Pose\u0142 przekaza\u0142, \u017ce Konfederacja popiera wniosek o powo\u0142anie komisji \u015bledczej ws. Pegasusa.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30453663,mentzen-o-sprawie-pegasusa-ci-ludzie-powinni-siedziec-w-wiezieniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T21:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Burzliwe obrady ws. komisji, Sejm wybra\u0142 Rzeczniczk\u0119 Praw Dziecka. Co ju\u017c wiemy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6b/e5/1c/z30298731M,Co-juz-wiemy.jpg\" vspace=\"2\" />We wtorek do p\u0102\u0142\u017anych godzin nocnych kontynuowane by\u0142o pierwsze posiedzenie Sejmu X kadencji. Pos\u0142owie wybrali Rzeczniczk\u0119 Praw Dziecka oraz cz\u0142onkini Pa\u0144stwowej Komisji ds. Pedofilii. Odby\u0142y si\u0119 tak\u017ce debaty na temat komisji \u015bledczych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30453566,burzliwe-obrady-ws-komisji-sejm-wybral-rzeczniczke-praw-dziecka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T21:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Papie\u017c Franciszek odwo\u0142a\u0142 wizyt\u0119 w Dubaju \"na pro\u015bb\u0119 lekarzy\". Zalecenia przyj\u0105\u0142 \"z wielkim \u017calem\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/59/0a/1d/z30453593M,Papiez-Franciszek.jpg\" vspace=\"2\" />Papie\u017c Franciszek na pro\u015bb\u0119 lekarzy odwo\u0142a\u0142 sw\u0102\u0142j udzia\u0142 w konferencji klimatycznej ONZ w Dubaju. Powodem maj\u0105 by\u0107 ostatnie problemy zdrowotne papie\u017ca. Informacj\u0119 przekaza\u0142o biuro prasowe Watykanu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30453523,papiez-franciszek-odwolal-wizyte-w-dubaju-na-prosbe-lekarzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T20:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Potwierdzono, \u017ce \u017cona szefa ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego zosta\u0142a otruta. Celem by\u0142 Kyry\u0142o Budanow?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0b/0a/1d/z30453515M,Marianna-Budanow-zostala-otruta.jpg\" vspace=\"2\" />Marianna Budanow \u017cona Kyry\u0142a Budanowa, szefa ukrai\u0144skiego wywiadu wojskowego, zosta\u0142a otruta metalami ci\u0119\u017ckimi. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 ju\u017c rzecznik G\u0142\u0102\u0142wnego Zarz\u0105du Wywiadu Ukrainy (HUR) Andrij Jusow.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30453306,potwierdzono-ze-zona-szefa-ukrainskiego-wywiadu-wojskowego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T19:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Debata nad powo\u0142aniem komisji \u015bledczych, a w \u0142awach PiS pustki. Tomczyk: Morawiecki uciek\u0142 z Sasinem", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/09/0a/1d/z30453513M,Sejm.jpg\" vspace=\"2\" />- Pierwszy raz w historii nie odby\u0142y si\u0119 wybory prezydenckie. Wy uwa\u017cacie, \u017ce to jest \u017cart? \u017be do tego nie jest potrzebna komisja \u015bledcza? Wkr\u0102\u0142tce przekonacie si\u0119, \u017ce jest inaczej - powiedzia\u0142 w Sejmie Cezary Tomczyk. Pose\u0142 zwraca\u0142 si\u0119 do nielicznych pos\u0142\u0102\u0142w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. W trakcie debaty nad komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ws. wybor\u0102\u0142w kopertowych \u0142awy tego ugrupowania \u015bwieci\u0142y pustkami.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30453440,debata-nad-powolaniem-komisji-sledczych-a-w-lawach-pis-pustki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T19:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zab\u0102\u0142jstwo kobiety i dw\u0102\u0142ch dziewczynek w Puszczykowie. Prokuratura zaostrzy\u0142a zarzuty wobec ojca", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/17/0a/1d/z30453271M,Puszczykowo--Podejrzany-o-potrojne-morderstwo-prow.jpg\" vspace=\"2\" />Pozna\u0144ska prokuratura zadecydowa\u0142a o zaostrzeniu dw\u0102\u0142ch zarzut\u0102\u0142w wobec Serhija T. Podejrzany mia\u0142 w po\u0142owie listopada zamordowa\u0107 swoj\u0105 \u017con\u0119 oraz dwie ma\u0142e c\u0102\u0142rki w Puszczykowie. Decyzj\u0105 prokuratury m\u0119\u017cczyzna odpowie w sprawie \u015bmierci dziewczynek za zab\u0102\u0142jstwo ze szczeg\u0102\u0142lnym okrucie\u0144stwem.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30453258,zabojstwo-kobiety-i-dwoch-dziewczynek-w-puszczykowie-prokuratura.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T18:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Karetka utkn\u0119\u0142a w zaspie \u015bniegu, pomogli stra\u017cacy. Przetransportowali chorego na saniach", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1c/0a/1d/z30453276M,Karetka-nie-mogla-dojechac-do-chorego--Pomogli-str.jpg\" vspace=\"2\" />Obfite opady \u015bniegu oraz grz\u0105ski teren w gminie Pieni\u0119\u017cno uniemo\u017cliwi\u0142y karetce pogotowia dotarcie do m\u0119\u017cczyzny, kt\u0102\u0142ry potrzebowa\u0142 pomocy medycznej. W\u0102\u0142wczas medykom pomogli stra\u017cacy, kt\u0102\u0142rzy przetransportowali chorego na saniach lodowych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30453144,karetka-utknela-w-zaspie-sniegu-pomogli-strazacy-przetransportowali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T17:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragiczny wypadek w kopalni w Jaworznie. Nie \u017cyje czterech g\u0102\u0142rnik\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/26/2c/17/z24300582M,Kopalnia--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />W wyniku p\u0119kni\u0119cia ruroci\u0105gu z wod\u0105 w kopalni Sobieski w Jaworznie zgin\u0119\u0142o czterech g\u0102\u0142rnik\u0102\u0142w - podaje tvn24.pl.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30453305,tragiczny-wypadek-w-kopalni-w-jaworznie-nie-zyje-czterech-gornikow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T17:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Komisja \u015bledcza ws. wybor\u0102\u0142w kopertowych. Projekt uchwa\u0142y skierowany do dalszych prac", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f8/0a/1d/z30453240M,Sejm.jpg\" vspace=\"2\" />W Sejmie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 debata dotycz\u0105ca projektu uchwa\u0142y o powo\u0142aniu komisji \u015bledczej ds. wybor\u0102\u0142w kopertowych. Projekt zosta\u0142 skierowany do sejmowej komisji ustawodawczej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30453172,komisja-sledcza-ws-wyborow-kopertowych-projekt-uchwaly-skierowany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T17:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pszczyna. 15-latek zosta\u0142 pobity przez koleg\u0102\u0142w ze szko\u0142y. Napastnicy zamie\u015bcili nagranie w sieci", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a7/0a/1d/z30453159M,Radiowoz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Uczniowie z Pszczyny zwabili swojego koleg\u0119 w ustronne miejsce oraz pobili go w przerwie mi\u0119dzy zaj\u0119ciami. Sytuacja zosta\u0142a przez nich nagrana telefonami, a film trafi\u0142 nast\u0119pnie do sieci. Informacja o zdarzeniu trafi\u0142a na policj\u0119. Jego sprawcy maj\u0105 stan\u0105\u0107 przed s\u0105dem rodzinnym.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30453104,pszczyna-15-latek-zostal-pobity-przez-kolegow-ze-szkoly-napastnicy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T17:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie chcia\u0142 odpowiedzie\u0107 na pytania dziennikarzy. \"To nie s\u0105 dobre obyczaje\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8b/0a/1d/z30453131M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />- To naprawd\u0119 nie s\u0105 dobre obyczaje, \u017ceby w ten spos\u0102\u0142b post\u0119powa\u0107 - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski do dziennikarzy, kt\u0102\u0142rzy usi\u0142owali z nim porozmawia\u0107 na sejmowym korytarzu. Szefa PiS pytano mi\u0119dzy innymi o jego nieobecno\u015b\u0107 podczas poniedzia\u0142kowego zaprzysi\u0119\u017cenia. Kaczy\u0144ski wcze\u015bniej przyzna\u0142, \u017ce sk\u0142ad nowego rz\u0105du to jego pomys\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30453053,jaroslaw.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T16:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tusk \"realizuje niemieckie interesy\"? Oto co Polacy s\u0105dz\u0105 o narracji forsowanej przez PiS [SONDA\u017b]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/01/0a/1d/z30452993M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk, przez wiele lat by\u0142 celem atak\u0102\u0142w ze strony rz\u0105du PiS. Jednym z g\u0142\u0102\u0142wnych zarzut\u0102\u0142w ze strony w\u0142adzy by\u0142y rzekome zwi\u0105zki lidera PO z Niemcami. Ostatni sonda\u017c przeprowadzony przez IBRiS dla Radia ZET wskazuje jednak, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 obywateli Polski nie wierzy w realizacj\u0119 niemieckich interes\u0102\u0142w przez Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30452753,tusk-realizuje-niemieckie-interesy-oto-co-polacy-uwazaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T16:07:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kidawa-B\u0142o\u0144ska o zaprzysi\u0119\u017ceniu rz\u0105du Morawieckiego: Gdzie by\u0142 prezes Kaczy\u0144ski?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/dd/0a/1d/z30452957M,Malgorzata-Kidawa-Blonska.jpg\" vspace=\"2\" />- Powinno stawa\u0107 si\u0119 z lud\u017ami, kt\u0102\u0142rych si\u0119 szanuje, dla kt\u0102\u0142rych ma si\u0119 uznanie - powiedzia\u0142a w Radiu ZET Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska. Marsza\u0142kini Senatu wyja\u015bni\u0142a, dlaczego nie pojawi\u0142a si\u0119 na uroczysto\u015bci zaprzysi\u0119\u017cenia rz\u0105du Mateusza Morawieckiego.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30452879,kidawa-blonska-o-zaprzysiezeniu-rzadu-morawieckiego-gdzie-byl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T15:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Donald Tusk ma plan dla Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Stanie przed komisjami \u015bledczymi? \"\u0141agodne okre\u015blenie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8e/0a/1d/z30452878M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />- \u015awiadek to do\u015b\u0107 \u0142agodne okre\u015blenie - twierdzi\u0142 Donald Tusk w odpowiedzi na pytanie, czy Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zostanie wezwany na \u015bwiadka przez komisje \u015bledcze. Maj\u0105 one wyja\u015bni\u0107 afery zwi\u0105zane z Pegasusem, z afer\u0105 wizow\u0105 oraz z wyborami kopertowymi.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30452598,donald-tusk-ma-plan-dla-jaroslawa-kaczynskiego-stanie-przed.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T15:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nim zosta\u0142 ministrem infrastruktury, odwiedzi\u0142 Watykan z krokodylem. Kim jest Alvin Gajadhur?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bc/0a/1d/z30452668M,Alvin-Gajadhur-podczas-spotkania-z-papiezem-Franci.jpg\" vspace=\"2\" />Funkcj\u0119 ministra infrastruktury w \"dwutygodniowym\" rz\u0105dzie Mateusza Morawieckiego sprawowa\u0142 b\u0119dzie Alvin Gajadhur, od ponad sze\u015bciu lat pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki G\u0142\u0102\u0142wnego Inspektora Transportu Drogowego. Szef GITD zwr\u0102\u0142ci\u0142 niegdy\u015b uwag\u0119 medi\u0102\u0142w nietypow\u0105 wizyt\u0105 w Watykanie. Podczas spotkania z papie\u017cem Franciszkiem jego delegacji towarzyszy\u0142a... maskotka krokodyla.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30452072,nim-zostal-ministrem-infrastruktury-odwiedzil-watykan-z-krokodylem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T15:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Politycy PiS-u zachwalaj\u0105 rz\u0105d Morawieckiego. \"B\u0119dzie trwa\u0142 d\u0142u\u017cej ni\u017c dwa tygodnie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4c/0a/1d/z30452300M,Pierwsze-posiedzenie-Sejmu-X-kadencji.jpg\" vspace=\"2\" />Politycy partii Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 twierdz\u0105, \u017ce nowy rz\u0105d Morawieckiego b\u0119dzie sprawowa\u0142 w\u0142adz\u0119 znacznie d\u0142u\u017cej, ni\u017c przez najbli\u017csze dwa tygodnie. - Wierz\u0119 w umiej\u0119tno\u015bci negocjacyjne Mateusza Morawieckiego - powiedzia\u0142a pos\u0142anka Miros\u0142awa Stachowiak-R\u0102\u0142\u017cecka. Ale s\u0105 w PiS i tacy, kt\u0102\u0142rzy nie wierz\u0105, \u017ce gabinet premiera otrzyma wi\u0119kszo\u015b\u0107 w Sejmie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30452061,politycy-pis-u-zachwalaja-rzad-morawieckiego-bedzie-trwal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T14:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS mo\u017ce zaskoczy\u0107 ws. komisji \u015bledczych. Obawiaj\u0105 si\u0119 tej jednej", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/35/0a/1d/z30452021M.jpg\" vspace=\"2\" />W klubie PiS jest spory ferment, bo cz\u0119\u015b\u0107 parlamentarzyst\u0102\u0142w wola\u0142aby nie g\u0142osowa\u0107 przeciwko powo\u0142aniu komisji \u015bledczych. Jedni chc\u0105 i\u015b\u0107 \"na twardo\" przeciwko tym komisjom, a inni gotowi byliby si\u0119 wstrzyma\u0107 w g\u0142osowaniu, bo - m\u0102\u0142wi\u0105 - skoro rz\u0105d PiS nie ma nic do ukrycia, a komisje i tak powstan\u0105, to lepiej si\u0119gn\u0105\u0107 po delikatn\u0105 finezj\u0119 (jak niegdy\u015b m\u0102\u0142wi\u0142 pose\u0142 PiS Marek Suski).", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30452336,pis-moze-zaskoczyc-ws-komisji-sledczych-obawiaja-sie-tej-jednej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T14:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "19-latka urodzi\u0142a dziecko w lesie i wysz\u0142a z nim na drog\u0119. W szpitalu twierdzi\u0142a, \u017ce je znalaz\u0142a", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/0a/1d/z30451156M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Do szpitala w Krotoszynie zg\u0142osi\u0142a si\u0119 19-latka z noworodkiem. Powiedzia\u0142a personelowi, \u017ce znalaz\u0142a go w lesie. P\u0102\u0142\u017aniej okaza\u0142o si\u0119 jednak, \u017ce to ona jest matk\u0105. Pojawi\u0142y si\u0119 doniesienia, \u017ce 19-latka urodzi\u0142a ju\u017c jedno dziecko, a s\u0105d pozbawi\u0142 j\u0105 praw rodzicielskich. Poinformowano r\u0102\u0142wnie\u017c, dlaczego kobieta prawdopodobnie nie mia\u0142a sta\u0142ego miejsca pobytu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30450849,19-latka-urodzila-dziecko-w-lesie-poczatkowo-twierdzila-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T14:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Rosyjska propaganda wojenna skierowana do dzieci: Masakra w Buczy to \"ukrai\u0144ska prowokacja\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/0a/1d/z30452311M,Bucza.jpg\" vspace=\"2\" />W Rosji zorganizowano drug\u0105 edycj\u0119 dyktanda wojskowo-patriotycznego skierowanego do dzieci i m\u0142odzie\u017cy powy\u017cej 14 lat. W\u015br\u0102\u0142d pyta\u0144 znalaz\u0142o si\u0119 jedno o masakr\u0119 w Buczy, kt\u0102\u0142r\u0105 tw\u0102\u0142rcy konkursu okre\u015blili mianem \"ukrai\u0144skiej prowokacji\". Dyktando to niejedyny propagandowy spos\u0102\u0142b Kremla na uczenie dzieci mi\u0142o\u015bci do wojny.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30452035,rosyjska-propaganda-wojenna-skierowana-do-dzieci-masakra-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T14:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowa Rzeczniczka Praw Dziecka \"niesie w sobie m\u0142odzie\u0144czy bunt\". M\u0102\u0142wi o naruszaniu praw uczni\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2c/0a/1d/z30452012M,Monika-Horna-Cieslak.jpg\" vspace=\"2\" />Monika Horna-Cie\u015blak zosta\u0142a wybrana przez Sejm na urz\u0105d Rzecznika Praw Dziecka. Prawniczka, kt\u0102\u0142ra jest wsp\u0102\u0142\u0142autork\u0105 kilku wa\u017cnych ustaw, opowiedzia\u0142a, jak wyobra\u017ca sobie swoj\u0105 now\u0105 rol\u0119. Stwierdzi\u0142a przy tym, \u017ce prawa uczni\u0102\u0142w s\u0105 obecnie naruszane i wskaza\u0142a zmiany, kt\u0102\u0142rych nale\u017cy dokona\u0107.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30451347,nowa-rzeczniczka-praw-dziecka-niesie-w-sobie-mlodzienczy-bunt.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T13:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tusk bezlito\u015bnie o powo\u0142aniu rz\u0105du Morawieckiego: Raczej budzi\u0142o to wsp\u0102\u0142\u0142czucie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0e/09/1d/z30447118M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />- Wszyscy wiemy, \u017ce przynajmniej maj\u0105 wynagrodzenie do\u015b\u0107 wysokie za te dwa tygodnie i by\u0107 mo\u017ce to os\u0142odzi im sytuacj\u0119. P\u0142ac\u0105 wysok\u0105 cen\u0119 reputacyjn\u0105, ale zdaje si\u0119, \u017ce wiedz\u0105 za co - m\u0102\u0142wi\u0142 Donald Tusk, kt\u0102\u0142ry komentowa\u0142 powo\u0142anie rz\u0105du Mateusza Morawieckiego.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30452051,tusk-o-powolaniu-rzadu-morawieckiego-takie-biedactwa-to-byly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T13:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sejm zdecydowa\u0142. Monika Horna-Cie\u015blak now\u0105 Rzeczniczk\u0105 Praw Dziecka", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9a/0a/1d/z30451866M,Monika-Horna-Cieslak.jpg\" vspace=\"2\" />Monika Horna-Cie\u015blak zosta\u0142a powo\u0142ana przez Sejm na stanowisko Rzeczniczki Praw Dziecka. Zdecydowa\u0142a o tym bezwzgl\u0119dna liczba g\u0142os\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30451798,sejm-zdecydowal-monika-horna-cieslak-nowa-rzeczniczka-praw.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T12:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Starcie Ho\u0142owni z Morawieckim. \"Przepraszam, ale czasami s\u0142owo 'proces' ci\u015bnie mi si\u0119 na usta\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/db/0a/1d/z30451675M,Posiedzenie-Sejmu-X-kadencji.jpg\" vspace=\"2\" />Podczas posiedzenia Sejmu dosz\u0142o do wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy Mateuszem Morawieckim a Szymonem Ho\u0142owni\u0105. Premier zarzuca\u0142 marsza\u0142kowi, \u017ce projekty ustaw PiS nie s\u0105 procedowane. - Nie ma na co czeka\u0107, prosz\u0119 realizowa\u0107 swoje zapowiedzi - m\u0102\u0142wi\u0142. - Robimy, co mo\u017cemy, \u017ceby te projekty by\u0142y przeprocesowane. (...) Najmocniej pa\u0144stwa przepraszam, ale czasami s\u0142owo \"proces\" tak ci\u015bnie mi si\u0119 na usta, \u017ce nie mog\u0119 si\u0119 powstrzyma\u0107. Oczywi\u015bcie \"procedowane\" - odpowiedzia\u0142 mu lider Polski 2050, Marsza\u0142ek Sejmu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30451537,starcie-holowni-z-morawieckim-przepraszam-ale-czasami-slowo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T12:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nieoficjalnie politycy PiS nie gryz\u0105 si\u0119 w j\u0119zyki. \"Wysz\u0142a karykatura rz\u0105du\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/91/0a/1d/z30451089M,Powolanie-rzadu-przez-prezydenta-Andrzeja-Dude.jpg\" vspace=\"2\" />Nowy rz\u0105d PiS budzi weso\u0142o\u015b\u0107 w szeregach obozu rz\u0105dz\u0105cego. Nikt publicznie jej oczywi\u015bcie nie wyra\u017ca, bo prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stwierdzi\u0142, \u017ce koncepcja tego gabinetu jest jego. A co nieoficjalnie m\u0102\u0142wi\u0105 politycy tej formacji? - Wysz\u0142a karykatura rz\u0105du z ministrami po \u0142apance. PiS si\u0119 zaora\u0142o - przyznaje wprost do\u015bwiadczony parlamentarzysta PiS.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30450885,nieoficjalnie-politycy-pis-nie-gryza-sie-w-jezyki-wyszla-karykatura.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T12:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ho\u0142ownia \"dobitnie i brutalnie\" o rz\u0105dzie PiS: Lubi\u0119 teatr, ale nie zawsze odpowiada mi repertuar", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7b/0a/1d/z30451579M,Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />Szymon Ho\u0142ownia wyja\u015bni\u0142, dlaczego nie pojawi\u0142 si\u0119 na zaprzysi\u0119\u017ceniu rz\u0105du Mateusza Morawieckiego. - To, co sta\u0142o si\u0119 w Pa\u0142acu Prezydenckim, jest czym\u015b, co nie powinno si\u0119 wydarzy\u0107 w Rzeczypospolitej - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu. Zasugerowa\u0142 te\u017c, \u017ce PiS \"dzia\u0142a na szkod\u0119 pa\u0144stwa\", bo \"nie potrafi przegrywa\u0107\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30451147,holownia-dobitnie-i-brutalnie-o-rzadzie-pis-lubie-teatr.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T11:59:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Izraelskie media: Porwany przez Hamas Alex Dancyg \u017cyje. Polak daje wyk\u0142ady \"zniewolonej publiczno\u015bci\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/13/0a/1d/z30451475M,Alex-Dancyg.jpg\" vspace=\"2\" />Alex Dancyg, polsko-izraelski historyk, kt\u0102\u0142ry 7 pa\u017adziernika zosta\u0142 porwany przez bojownik\u0102\u0142w Hamasu, wys\u0142a\u0142 wiadomo\u015b\u0107 do swojej rodziny. M\u0119\u017cczyzna \u017cyje i czuje si\u0119 dobrze - poinformowa\u0142 portal Israel National News. Dancyg mia\u0142 przekaza\u0107 wiadomo\u015b\u0107 za po\u015brednictwem uwolnionej przez terroryst\u0102\u0142w zak\u0142adniczki.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30451071,izraelskie-media-porwany-przez-hamas-alex-dancyg-zyje-polak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T11:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Media: \u017bona szefa ukrai\u0144skiego wywiadu trafi\u0142a do szpitala. Mia\u0142a zosta\u0107 otruta", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d5/0a/1d/z30451413M,Media--Zona-szefa-ukrainskiego-wywiadu-trafila-do-.jpg\" vspace=\"2\" />\u017bona szefa ukrai\u0144skiego wywiadu Kyry\u0142a Budanowa trafi\u0142a do szpitala. Wed\u0142ug medi\u0102\u0142w Marianna Budanow mia\u0142a zosta\u0107 otruta metalami ci\u0119\u017ckimi. - Takie substancje nie s\u0105 w codziennym u\u017cytku - przekaza\u0142o \u017ar\u0102\u0142d\u0142o.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30451176,media-zona-szefa-ukrainskiego-wywiadu-trafila-do-szpitala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T11:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Znany muzyk oskar\u017cony o pedofili\u0119. Wiadomo, kiedy odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza rozprawa Krzysztofa S.", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6d/0a/1d/z30450797M,Prokuratura-Okregowa-w-Warszawie.jpg\" vspace=\"2\" />W styczniu rozpocznie si\u0119 proces Krzysztofa S. Prokuratura oskar\u017cy\u0142a znanego muzyka o wykorzystanie seksualne osoby poni\u017cej 15. roku \u017cycia. Zdaniem \u015bledczych do przest\u0119pstwa dosz\u0142o podczas warsztat\u0102\u0142w jazzowych organizowanych przez stowarzyszenie, kt\u0102\u0142rego Krzysztof S. by\u0142 prezesem.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30450406,znany-muzyk-oskarzony-o-pedofilie-wiadomo-kiedy-odbedzie-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T11:16:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kto wytrzyma d\u0142u\u017cej: Morawiecki czy papryka? Wybierz swojego wojownika", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/37/0a/1d/z30451255M,Mateusz-Morawiecki-vs-papryka--Marta-Kondrusik-Gaz.jpg\" vspace=\"2\" />Rz\u0105d Mateusza Morawieckiego czy papryka? Kt\u0102\u0142re z nich wytrzyma w dobrym zdrowiu d\u0142u\u017cej? Postanowili\u015bmy to sprawdzi\u0107.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30450766,kto-wytrzyma-dluzej-morawiecki-czy-papryka-wybierz-swojego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T11:02:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czym jest sejmowa komisja \u015bledcza? Jakie ma uprawnienia? Trzy komisje mog\u0105 ruszy\u0107 jeszcze w tym roku", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/73/0a/1d/z30451059M,Podpisanie-umowy-koalicyjnej-liderow-opozycji.jpg\" vspace=\"2\" />Wybory kopertowe, inwigilacja Pegasusem i afera wizowa to kwestie, kt\u0102\u0142rymi maj\u0105 si\u0119 zaj\u0105\u0107 nowe sejmowe komisje \u015bledcze zaproponowane przez Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105. Jak w \u015bwietle prawa wygl\u0105da praca takiej komisji? Jakie s\u0105 jej uprawnienia?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30450495,czym-jest-sejmowa-komisja-sledcza-jakie-posiada-uprawnienia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T11:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ostatnia decyzja Gli\u0144skiego jako ministra. Powo\u0142a\u0142 Rad\u0119 PISF. W niej m.in. Ilona \u0141epkowska", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7a/c7/1c/z30176378M,Piotr-Glinski.jpg\" vspace=\"2\" />Jeszcze jako minister kultury Piotr Gli\u0144ski powo\u0142a\u0142 jedena\u015bcioro cz\u0142onk\u0102\u0142w Rady Polskiego Instytutu Sztuki Filmowej. W\u015br\u0102\u0142d nich znalaz\u0142a si\u0119 m.in. Ilona \u0141epkowska. \"Na odchodne po swojej \u017ca\u0142osnej dzia\u0142alno\u015bci minister kultury Piotr Gli\u0144ski - ju\u017c po przegranych wyborach - usi\u0142uje zabetonowa\u0107 Polski Instytut Sztuki Filmowej, wybieraj\u0105c na lata 2023-26 podleg\u0142\u0105 sobie Rad\u0119 Instytutu\" - pisa\u0142 Andrzej Saramonowicz o spodziewanej decyzji odchodz\u0105cego ministra.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30450790,ostatnia-decyzja-glinskiego-jako-ministra-powolal-rade-pisf.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T10:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Wroc\u0142awski ginekolog skazany za gwa\u0142t. S\u0105d nie zakaza\u0142 mu jednak praktyki, nadal mo\u017ce prowadzi\u0107 gabinet", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7e/0a/1d/z30450558M,Gabinet-ginekologiczny--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Ginekolog Jan K., oskar\u017cony o gwa\u0142t na pacjentce zosta\u0142 zawieszony na Uniwersytecie Medycznym we Wroc\u0142awiu. Przesta\u0142 tak\u017ce pracowa\u0107 w Uniwersyteckim Szpitalu Klinicznym. Obie plac\u0102\u0142wki przekaza\u0142y, \u017ce nie zosta\u0142y poinformowane przez organy \u015bcigania o sprawie ginekologa. Wyrok s\u0105du zapad\u0142 pod koniec pa\u017adziernika.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30450546,wroclawski-ginekolog-skazany-za-gwalt-na-pacjentce-dalej-pracowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T10:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Morawiecki: Gdyby media publiczne zosta\u0142y zlikwidowane, powr\u0102\u0142ci\u0142by informacyjny monopol rodem z PRL", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/38/08/1d/z30442808M,Mateusz-Morawiecki.jpg\" vspace=\"2\" />- Gdyby media publiczne zosta\u0142y zlikwidowane, by\u0142oby to zaprzeczenie demokracji. Powr\u0102\u0142ci\u0142by informacyjny monopol rodem z PRL - powiedzia\u0142 Mateusz Morawiecki. - Bronimy prawa do wolnego s\u0142owa i tej wolnej my\u015bli nie oddamy - stwierdzi\u0142 premier. W opinii wi\u0119kszo\u015bci przez osiem ostatnich lat TVP uchodzi\u0142a za telewizj\u0119 partyjn\u0105, tub\u0119 propagandow\u0105 rz\u0105d\u0102\u0142w PiS pozbawion\u0105 obiektywizmu, skupion\u0105 jedynie na atakowaniu opozycji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30450313,morawiecki-gdyby-media-publiczne-zostaly-zlikwidowane-powrocilby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T09:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Cyklon Oliver sprowadzi silne \u015bnie\u017cyce. Mo\u017cliwy parali\u017c na drogach. Gdzie b\u0119dzie niebezpiecznie?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/18/0a/1d/z30450456M,Cyklon-Oliver-sprowadzi-silne-sniezyce--Mozliwy-pa.jpg\" vspace=\"2\" />Cyklon Oliver nadci\u0105ga do Polski z zachodu Europy. Szykujmy si\u0119 na atak zimy. Pojawi\u0105 si\u0119 d\u0142ugotrwa\u0142e i intensywne opady \u015bniegu. W zwi\u0105zku z mo\u017cliwym zagro\u017ceniem, zw\u0142aszcza na drogach, Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 stosowne ostrze\u017cenia. Gdzie b\u0119dzie szczeg\u0102\u0142lnie niebezpiecznie?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30450120,cyklon-oliver-sprowadzi-silne-sniezyce-mozliwy-paraliz-na-drogach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T08:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kto wygra wybory prezydenckie? Sonda\u017c ujawni\u0142 dw\u0102\u0142ch faworyt\u0102\u0142w. Trzeci kandydat \"musi znale\u017a\u0107 ofiar\u0119\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b2/0a/1d/z30450354M,Donald-Tusk-i-Rafal-Trzaskowski.jpg\" vspace=\"2\" />Z najnowszego sonda\u017cu wynika, \u017ce g\u0142\u0102\u0142wnym faworytem do zwyci\u0119stwa w wyborach prezydenckich nie jest ani Mateusz Morawiecki, ani Donald Tusk. Inny polityk Koalicji Obywatelskiej ma \"walor, kt\u0102\u0142ry nie towarzyszy Tuskowi\" - twierdzi prof. Rafa\u0142 Chwedoruk. Politolog powiedzia\u0142 r\u0102\u0142wnie\u017c, \u017ce Szymona Ho\u0142ownia mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 dobry wynik, je\u015bli spe\u0142ni okre\u015blony warunek.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30450167,kto-wygra-wybory-prezydenckie-sondaz-ujawnil-dwoch-faworytow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T08:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kiedy Mateusz Morawiecki wyg\u0142osi expos\u0102\u0160? Piotr M\u0102\u017aller poda\u0142 dat\u0119", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/31/bc/1b/z29081905M,Premier-Mateusz-Morawiecki-w-KPRM.jpg\" vspace=\"2\" />- To b\u0119dzie najprawdopodobniej w tym ko\u0144cowym terminie dwutygodniowym, kt\u0102\u0142ry wynika z konstytucji - przekaza\u0142 Piotr M\u0102\u017aller, pytany o to, kiedy Mateusz Morawiecki wyg\u0142osi expos\u0102\u0160. Wszystko wskazuj\u0119 wi\u0119c, \u017ce b\u0119dzie to 11 grudnia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30450194,kiedy-mateusz-morawiecki-wyglosi-expose-piotr-muller-podal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T07:53:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nie wiedzia\u0142a, ilu pos\u0142\u0102\u0142w jest w Sejmie. Nagranie z now\u0105 ministerk\u0105 Dominik\u0105 Chorosi\u0144sk\u0105 znowu podbija sie\u0107", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cd/0a/1d/z30450125M,Dominika-Chorosinska.jpg\" vspace=\"2\" />Internauci przypomnieli nagranie nowo zaprzysi\u0119\u017conej ministerki kultury - Dominiki Chorosi\u0144skiej. Chodzi o wywiad z 2019 roku, w kt\u0102\u0142rym \u0102\u0142wczesna kandydatka PiS na pos\u0142ank\u0119 nie potrafi\u0142a odpowiedzie\u0107 mi\u0119dzy innymi na pytanie, ilu pos\u0142\u0102\u0142w zasiada w Sejmie, a ilu senator\u0102\u0142w w Senacie. - Nie mam g\u0142owy do cyfr - t\u0142umaczy\u0142a p\u0102\u0142\u017aniej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30450116,nie-wiedziala-ilu-poslow-jest-w-sejmie-nagranie-z-nowa-ministerka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T07:23:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Prof. Filipiak zwr\u0102\u0142ci\u0142 uwag\u0119 na problemy w ochronie zdrowia. \"Przez 8 lat dominowa\u0142o bolszewickie my\u015blenie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fb/0a/1d/z30449915M,Poranna-rozmowa-Gazeta-pl.jpg\" vspace=\"2\" />- Przez osiem lat dominowa\u0142o my\u015blenie bolszewickie. Nie chodzi o to, aby wszyscy powy\u017cej kt\u0102\u0142rego\u015b roku \u017cycia dostawali darmowe leki, z reszt\u0105 w ograniczonej liczbie. Pa\u0144stwo powinno zatroszczy\u0107 si\u0119, aby t\u0119 recept\u0119 wykupi\u0142y osoby najbiedniejsze, kt\u0102\u0142re na to nie sta\u0107 - m\u0102\u0142wi\u0142 lekarz i nauczyciel akademicki prof. dr hab. n. med. Krzysztof Filipiak w \"Porannej rozmowie Gazeta.pl\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30449919,prof-krzysztof-j-filipiak-w-porannej-rozmowie-gazeta-pl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T07:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Dwutygodniowy minister\". To on zast\u0105pi\u0142 na stanowisku Przemys\u0142awa Czarnka", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f0/0a/1d/z30450160M,Krzysztof-Szczucki.jpg\" vspace=\"2\" />Krzysztof Szczucki zosta\u0142 nowym szefem resortu edukacji i nauki. Zast\u0105pi\u0142 on na tym stanowisku Przemys\u0142awa Czarnka. Kim jest \"dwutygodniowy minister\"?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30450098,dwutygodniowy-minister-to-on-zastapil-na-stanowisku-przemyslawa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T06:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Trzy nauczycielki potr\u0105cone na przej\u015bciu dla pieszych. Jedna z kobiet jest w ci\u0119\u017ckim stanie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/44/05/1d/z30431812M,Karetka-pogotowia---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Trzy nauczycielki zosta\u0142y potr\u0105cone na przej\u015bciu dla pieszych w Wieluniu (woj. \u0142\u0102\u0142dzkie). Do zdarzenia dosz\u0142o w pobli\u017cu szko\u0142y, w kt\u0102\u0142rej pracuj\u0105 kobiety. Wszystkie trzy odnios\u0142y obra\u017canie. Jedna z kobiet w ci\u0119\u017ckim stanie zosta\u0142a przetransportowana do szpitala \u015bmig\u0142owcem Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30450144,trzy-nauczycielki-potracone-na-przejsciu-dla-pieszych-jedna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T06:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dwie sejmowe komisje za kandydatur\u0105 Moniki Horny-Cie\u015blak na Rzecznika Prawa Dziecka", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a9/0a/1d/z30450089M,Posiedzenie-komisji-sejmowych-w-Warszawie-w-sprawi.jpg\" vspace=\"2\" />Sejmowe komisje: edukacji, nauki i m\u0142odzie\u017cy oraz sprawiedliwo\u015bci i praw cz\u0142owieka rekomenduj\u0105 kandydatur\u0119 Moniki Horny-Cie\u015blak na stanowisko Rzecznika Praw Dziecka. Podczas po\u0142\u0105czonego posiedzenia tych komisji za jej kandydatur\u0105 opowiedzia\u0142o si\u0119 36 pos\u0142\u0102\u0142w, 14 by\u0142o przeciwnych, jedna osoba wstrzyma\u0142a si\u0119 od g\u0142osu. PiS nie wskaza\u0142 \u017cadnego kandydata.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30450082,dwie-sejmowe-komisje-za-kandydatura-moniki-horny-cieslak-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T05:43:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Niemieckie media o powo\u0142aniu rz\u0105du Morawieckiego. \"Kabaret\", \"dziwaczne przedstawienie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/72/0a/1d/z30449778M,Zaprzysiezenie-nowego-rzadu-Mateusza-Morawieckiego.jpg\" vspace=\"2\" />Media w Niemczech pisz\u0105 o pr\u0102\u0142bie utworzenia rz\u0105du przez Mateusza Morawieckiego. To \"kabaret\", \"dziwaczne przedstawienie\" - czytamy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30450081,niemieckie-media-o-powolaniu-rzadu-morawieckiego-kabaret.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T05:35:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Komisje \u015bledcze, in vitro, Rzecznik Praw Dziecka. Wa\u017cne i d\u0142ugie obrady Sejmu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/32/0a/1d/z30449970M.jpg\" vspace=\"2\" />Zgodnie z harmonogramem Sejmu wtorkowe obrady mog\u0105 potrwa\u0107 do p\u0102\u0142\u017anych godzin nocnych. Pos\u0142owie b\u0119d\u0105 g\u0142osowa\u0107 nad kandydatur\u0105 na Rzecznika Praw Dziecka, zajm\u0105 si\u0119 kwesti\u0105 finansowania in vitro z bud\u017cetu, a tak\u017ce uchwa\u0142ami ws. powo\u0142ania trzech komisji \u015bledczych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30449943,komisje-sledcze-in-vitro-rzecznik-praw-dziecka-wazne-i-dlugie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T05:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - wtorek 28 listopada 2023 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6e/fd/1c/z30396526M,Horoskop-dzienny---wtorek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na wtorek 28 listopada. Ksi\u0119\u017cyc u wielu zodiak\u0102\u0142w zamiesza. Co ci\u0119 czeka pod koniec miesi\u0105ca? Nie zwlekaj, sprawd\u017a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30447724,horoskop-dzienny-wtorek-28-listopada-2023-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-11-28T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]