[{"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7ce4080e-8129-46df-80e4-f4242d8d25b2\" width=\"308\" /> We wtorek 27 lutego dosz\u0142o do trz\u0119sienia ziemi w sp\u00f3\u0142ce Polenergia, nale\u017c\u0105cej do Dominiki Kulczyk. Ze swoich stanowisk zrezygnowali prezes i wiceprezes zarz\u0105du. \"Rezygnacje nie zawieraj\u0105 informacji o przyczynie ich z\u0142o\u017cenia\" \u2013 poda\u0142a firma w komunikacie gie\u0142dowym.", "link": "https://www.money.pl/gielda/zmiany-w-spolce-dominiki-kulczyk-prezes-i-wiceprezes-rezygnuja-7000323081141216a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Zmiany w sp\u00f3\u0142ce Dominiki Kulczyk. Prezes i wiceprezes rezygnuj\u0105", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T20:26:44+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/230c153b-61fa-4474-a40d-87c1d5e2f232\" width=\"308\" /> Orlen rozbudowuje rafineri\u0119 w P\u0142ocku. Dzi\u0119ki tej inwestycji mia\u0142y zwi\u0119kszy\u0107 si\u0119 zar\u00f3wno produkcja diesla, jak i zyski koncernu. Problem w tym, \u017ce zalicza ona po\u015blizg ju\u017c o co najmniej 1,5 roku. A firma nie informuje publicznie o dalszych op\u00f3\u017anieniach projektu \u2013 pisze wyborcza.biz.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/orlen-zalicza-poslizg-przy-inwestycji-w-plocku-nie-raportuje-o-tym-w-komunikatach-7000304137378784a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Orlen zalicza po\u015blizg przy inwestycji w P\u0142ocku? Nie raportuje o tym w komunikatach", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T18:56:56+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d4594728-4ea6-4d0f-98a0-8c24fc310b59\" width=\"308\" /> Narodowy Bank Polski nie korzysta w \u017caden spos\u00f3b z pieni\u0119dzy podatnik\u00f3w, a ujemny wynik finansowy banku, okre\u015blany przez publicyst\u00f3w \"papierow\u0105 strat\u0105\", nie wymaga pokrycia przez bud\u017cet pa\u0144stwa - informuje w wydanym komunikacie NBP.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nbp-odpowiada-na-krytyke-komentuje-papierowa-strate-7000296805030400a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "NBP odpowiada na krytyk\u0119. Komentuje \"papierow\u0105 strat\u0119\"", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T18:20:08+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f0f1df05-39fc-4512-9df5-31d41a34f4a0\" width=\"308\" /> Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 nowe prawo o przest\u0119pstwach przeciwko \u015brodowisku i gro\u017c\u0105cych za nie sankcjach. Do listy dodano m.in. handel nielegalnie pozyskiwanym drewnem, jak r\u00f3wnie\u017c powa\u017cne naruszenia unijnych przepis\u00f3w o chemikaliach oraz zanieczyszczenia powodowane przez statki.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/przestepstwa-przeciwko-srodowisku-na-liscie-handel-nielegalnie-pozyskanym-drewnem-7000290232949728a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Przest\u0119pstwa przeciwko \u015brodowisku. Na li\u015bcie handel nielegalnie pozyskanym drewnem", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T17:57:05+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0bc1a281-fbb9-4368-a378-1b22e29b11d8\" width=\"308\" /> W\u0119gierski Bank Narodowy ju\u017c pi\u0105ty raz z rz\u0119du zdecydowa\u0142 si\u0119 obni\u017cy\u0107 stopy procentowe. Lutowa obni\u017cka jest jednak najwy\u017csz\u0105 z dotychczasowych. Bank centralny mo\u017ce luzowa\u0107 polityk\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105, gdy\u017c inflacja w kraju, kt\u00f3ry jeszcze niedawno mia\u0142 najwy\u017cszy wska\u017anik w ca\u0142ej UE, znacz\u0105co zmala\u0142a.", "link": "https://www.money.pl/banki/stopy-procentowe-na-wegrzech-znow-w-dol-juz-piaty-raz-z-rzedu-7000280192223744a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Stopy procentowe na W\u0119grzech zn\u00f3w w d\u00f3\u0142. Ju\u017c pi\u0105ty raz z rz\u0119du", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T17:21:09+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9fdf5013-e27b-4a9b-9cd4-545a214ce33e\" width=\"308\" /> Rada nadzorcza Grupy Azoty og\u0142osi\u0142a post\u0119powania kwalifikacyjne na stanowiska prezesa zarz\u0105du i pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka we wtorkowym komunikacie.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/narodowy-czempion-szuka-nowego-szefa-oto-warunki-7000280774650848a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Narodowy czempion szuka nowego szefa. Oto warunki", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T17:04:24+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7a26ec47-f1f7-44ba-960f-34f9a071ec14\" width=\"308\" /> Katar rozpocz\u0105\u0142 budow\u0119 nowych zak\u0142ad\u00f3w skraplania gazu. Ma to by\u0107  odpowiedzi\u0105 emiratu na rosn\u0105cy globalny popyt. Problemem nie jest nawet to, \u017ce gaz jest dzi\u015b najta\u0144szy od trzech lat - informuje \"Rzeczpospolita\".", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zdetronizuja-usa-katar-zwieksza-produkcje-lng-7000272232205280a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Zdetronizuj\u0105 USA? Katar zwi\u0119ksza produkcj\u0119 LNG", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T16:51:30+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/97e6126b-c895-490e-b318-0ee9c422255b\" width=\"308\" /> Ministerstwo Zdrowia przekaza\u0142o we wtorek, \u017ce pracuje nad ustaw\u0105 wprowadzaj\u0105c\u0105 zakaz sprzeda\u017cy jednorazowych e-papieros\u00f3w. Niemal 90 proc. z nich jest sprowadzana z Chin i wprowadzana na rynek bez \u017cadnych bada\u0144. MZ chce tak\u017ce wdro\u017cenia w Polsce unijnej dyrektywy o nowatorskich wyrobach tytoniowych.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/koniec-z-jednorazowkami-resort-zdrowia-chce-zakazu-sprzedazy-tych-e-papierosow-7000267722660352a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Koniec z \"jednoraz\u00f3wkami\". Resort zdrowia chce zakazu sprzeda\u017cy tych e-papieros\u00f3w", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T16:35:30+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/11f0d2ea-2e4e-4dcb-8d9d-17f95f69a784\" width=\"308\" /> P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie fabryki amunicji dzia\u0142aj\u0105 na pe\u0142nych obrotach, aby dostarcza\u0107 bro\u0144 do Rosji \u2013 powiedzia\u0142 minister obrony Korei Po\u0142udniowej Shin Won-sik, cytowany we wtorek przez agencj\u0119 Yonhap. Minister podkre\u015bli\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce satelita szpiegowski Pjongjangu nie wykazuje oznak funkcjonowania.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wspolpraca-korei-i-rosji-kwitnie-fabryki-dzialaja-na-pelnych-obrotach-7000249544866784a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Wsp\u00f3\u0142praca Korei i Rosji kwitnie. \"Fabryki dzia\u0142aj\u0105 na pe\u0142nych obrotach\"", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T16:03:20+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5e06c05f-8235-4b08-9dc1-de65f73def39\" width=\"308\" /> Komisja Nadzoru Finansowego wszczyna post\u0119powania wyja\u015bniaj\u0105ce w sprawie obrotu akcjami Merlin Group \u2013 poda\u0142a KNF w komunikacie. Dotyczy ono bezprawnego ujawnienia informacji poufnej i wykorzystania jej w obrocie akcjami sp\u00f3\u0142ki. Gro\u017c\u0105 za to wysokie kary.", "link": "https://www.money.pl/gielda/knf-wszczyna-postepowanie-wyjasniajace-ws-merlin-group-moga-posypac-sie-kary-7000250971118560a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "KNF wszczyna post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce ws. Merlin Group. Mog\u0105 posypa\u0107 si\u0119 kary", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T15:40:33+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/94d8f61e-9374-4971-85d2-364f25e7e494\" width=\"308\" /> Internetowy sklep spo\u017cywczy Barbora rozstaje si\u0119 z polskim rynkiem. Nale\u017c\u0105cy do litewskiej Maxima Grup\u0117 podmiot b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 w naszym kraju ju\u017c tylko do 3 marca \u2013 wynika z komunikatu w\u0142a\u015bciciela, cytowanego przez internetowy serwis \"European Supermarket Magazine\".", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/internetowy-sklep-wycofuje-sie-z-polski-zakupy-mozna-zrobic-tylko-do-3-marca-7000236394031616a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Internetowy sklep wycofuje si\u0119 z Polski. Zakupy mo\u017cna zrobi\u0107 tylko do 3 marca", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T14:45:54+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e98882ac-5618-40b3-aeb8-c637794d86bc\" width=\"308\" /> Ruszaj\u0105 prace nad kasowym PIT. B\u0119d\u0105 go mogli wybra\u0107 przedsi\u0119biorcy rozpoczynaj\u0105cy prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej oraz ci, kt\u00f3rych przychody z tej dzia\u0142alno\u015bci w poprzednim roku podatkowym nie przekroczy\u0142y kwoty 500 tys. z\u0142 - poinformowa\u0142 Maciej Berek, odpowiedzialny za proces legislacji w rz\u0105dzie Donalda Tuska.", "link": "https://www.money.pl/podatki/ruszaja-prace-nad-kasowym-pit-rzad-spelnia-wazna-obietnice-7000240449772032a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Ruszaj\u0105 prace nad kasowym PIT. Rz\u0105d spe\u0142nia wa\u017cn\u0105 obietnic\u0119", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T14:21:02+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3cbbe880-09b3-4bd4-a3d0-c9fb7417dedd\" width=\"308\" /> Rz\u0105d chce zmieni\u0107 zasady rozlicze\u0144 sk\u0142adki zdrowotnej i proponuje dwa rozwi\u0105zania. Zdaniem Konfederacji Lewiatan planowane zmiany nie spowoduj\u0105 jednak zmniejszenia wysoko\u015bci sk\u0142adki zdrowotnej, o co od dawna zabiegaj\u0105 przedsi\u0119biorcy.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wsrod-przedsiebiorcow-zawrzalo-nie-tego-oczekiwali-od-rzadu-7000233433549792a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "W\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorc\u00f3w zawrza\u0142o. Nie tego oczekiwali od rz\u0105du", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T14:03:02+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b2063e87-25c8-4072-bc0b-da9312539fe9\" width=\"308\" /> Parlament Europejski w Strasburgu zatwierdzi\u0142 we wtorek d\u0142ugoterminow\u0105 pomoc finansow\u0105 dla Ukrainy. Jej \u0142\u0105czna wysoko\u015b\u0107 to nawet 50 mld euro. W zwi\u0105zku z konieczno\u015bci\u0105 wdro\u017cenia mechanizmu wsparcia, konieczna by\u0142a te\u017c rewizja bud\u017cetu Unii Europejskiej na lata 2021-2027.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/miliardy-euro-dla-ukrainy-parlament-europejski-zdecydowal-7000226429626880a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Miliardy euro dla Ukrainy. Parlament Europejski zdecydowa\u0142", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T13:40:33+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/afefa023-e9b9-4cba-ac12-ec4443f596a7\" width=\"308\" /> Oszcz\u0119dno\u015bci gazu przez firmy i obywateli pomog\u0142y w walce z kryzysem energetycznym, 4 marca Komisja Europejska om\u00f3wi z pa\u0144stwami cz\u0142onkowskimi sw\u00f3j wniosek utrzymania 15-proc. oszcz\u0119dno\u015bci po 31 marca - poinfrmowa\u0142a Komisja.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/europa-ma-dalej-oszczedzac-gaz-oto-co-proponuje-ue-7000222812183520a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Europa ma dalej oszcz\u0119dza\u0107 gaz. Oto co proponuje UE", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T13:13:23+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2ec26510-d858-4de5-9adf-9589b7c6417a\" width=\"308\" /> W programie TVN24 \"Czarno na Bia\u0142ym\" przedstawiono sytuacj\u0119 w Narodowym Banku Polskim i list\u0119 os\u00f3b powi\u0105zanych bezpo\u015brednio lub po\u015brednio z Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105,  kt\u00f3rzy znale\u017ali zatrudnienie w banku centralnym. -Od momentu straty w\u0142adzy przez PiS w NBP zatrudnienie znalaz\u0142o ju\u017c co  najmniej ok. 20 os\u00f3b zwi\u0105zanych z poprzedni\u0105 w\u0142adz\u0105 - przekonuj\u0105 autorzy programu.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/co-sie-dzieje-w-nbp-masowe-zatrudnianie-osob-zwiazanych-z-pis-7000206302665696a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Co si\u0119 dzieje w NBP? \"Masowe zatrudnianie os\u00f3b zwi\u0105zanych z PiS\"", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T12:30:52+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/656cceda-78a0-485f-9b09-a36ee4ddb200\" width=\"308\" /> Wojna cenowa pomi\u0119dzy sklepami przybiera na sile. Tymczasem eksperci wskazuj\u0105, \u017ce wp\u0142ynie ona na zwi\u0119kszenie popytu, a tak\u017ce mo\u017ce pog\u0142\u0119bi\u0107 do\u0142ek inflacyjny. Jak podaj\u0105, promocje obowi\u0105zuj\u0105ce przez pewn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 miesi\u0105ca stwarzaj\u0105 zagro\u017cenie, \u017ce dane sprzeda\u017cowe b\u0119d\u0105 jeszcze bardziej zygzakowa\u0107.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wojna-cenowa-trwa-ekonomisci-komentuja-obnizki-mowia-o-zagrozeniu-i-szansie-7000191165029344a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Wojna cenowa trwa. Ekonomi\u015bci komentuj\u0105 obni\u017cki. M\u00f3wi\u0105 o zagro\u017ceniu i szansie", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T11:43:59+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3bf4fb88-fc4d-41ce-9345-22caf5419d1f\" width=\"308\" /> Blisko co trzecia polska firma, czyli 31 proc. badanych, by\u0142a nara\u017cona na niezamierzone naruszenie sankcji, a 16 proc. je naruszy\u0142o \u2013 wynika z opublikowanego badania przeprowadzonego na zlecenie EY.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polskie-firmy-naruszaly-sankcje-gospodarcze-7000192672373248a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Polskie firmy narusza\u0142y sankcje gospodarcze", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T11:12:59+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/59be609a-c57b-442a-80b7-d4ebcd714a7a\" width=\"308\" /> Protesty na polsko-ukrai\u0144skiej granicy przed\u0142u\u017caj\u0105 si\u0119 i staj\u0105 si\u0119 nie tylko g\u0142o\u015bniejsze, ale i coraz bardziej kosztowne. Powody blokady wcale nie s\u0105 tak jasne, jak mog\u0142oby si\u0119 wydawa\u0107 - pisze dla money.pl Piotr Kalisz, g\u0142\u00f3wny ekonomista banku Citi Handlowy.", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ukrainska-zywnosc-zalewa-polske-ekspert-pokazuje-dane-6999959649335808a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Ukrai\u0144ska \u017cywno\u015b\u0107 zalewa Polsk\u0119? Ekspert pokazuje dane", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T10:04:51+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/de32e6d5-c385-4ea9-aad7-c4756edb758b\" width=\"308\" /> W okolicy zamku Ka\u0161perk w Krainie Szumawskiej znajduj\u0105 si\u0119 z\u0142o\u017ca z\u0142ota warte 8,4 mld euro. W Czechach trwa debata, czy jedne z najwi\u0119kszych z\u0142\u00f3\u017c w kraju zostan\u0105 wydobyte. Lokalni mieszka\u0144cy s\u0105 przeciw.", "link": "https://www.money.pl/gielda/zloto-warte-miliardy-czesi-debatuja-nad-wydobyciem-wielkiego-skarbu-7000159793023968a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Z\u0142oto warte miliardy. Czesi debatuj\u0105 nad wydobyciem wielkiego skarbu", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T09:03:42+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 27.02.2024. We wtorek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3042 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-27-02-2024-7000128628042720a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 27.02.2024", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T06:36:22+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bb029f45-6b61-4deb-a493-5694b272c16f\" width=\"308\" /> Kursy walut - 27.02.2024. We wtorek za jednego dolara (USD) zap\u0142acimy 3,97 z\u0142. Cena jednego funta szterlinga (GBP) to 5,03 z\u0142, a franka szwajcarskiego (CHF) 4,51 z\u0142. Z kolei euro (EUR) mo\u017cemy zakupi\u0107 za 4,30 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kursy-walut-27-02-2024-wtorkowy-kurs-funta-euro-dolara-i-franka-szwajcarskiego-7000126509898240a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Kursy walut 27.02.2024. Wtorkowy kurs funta, euro, dolara i franka szwajcarskiego", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T06:33:43+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 27.02.2024. We wtorek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9696 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-27-02-2024-7000124206262784a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 27.02.2024", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T06:18:23+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 27.02.2024. We wtorek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5106 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-27-02-2024-7000124163419104a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 27.02.2024", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T06:18:12+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 27.02.2024. We wtorek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0334 z\u0142.", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-27-02-2024-7000124163541984a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 27.02.2024", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T06:18:12+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/061ed9d2-9937-4b36-8b7a-884ee8f6a758\" width=\"308\" /> Ministerstwo Finans\u00f3w wprowadzi system globalnego podatku minimalnego dla jednostek wchodz\u0105cych w sk\u0142ad grup mi\u0119dzynarodowych i krajowych - tak wynika z opisu projektu zamieszczonego w wykazie prac legislacyjnych rz\u0105du.", "link": "https://www.money.pl/podatki/nadchodzi-nowy-podatek-ministerstwo-finansow-odslonilo-karty-7000106730379776a.html", "dead": false, "source_obj__id": 100, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Nadchodzi nowy podatek. Ministerstwo Finans\u00f3w odkry\u0142o karty", "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "date_published": "2024-02-27T05:15:19+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}]