[{"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/71b791993a79adcbe930f81d313f4080/jpg/deon/rss-thumbnail/jeremy-yap-eCEj-BR91xQ-unsplash%20(3).jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/nawet-bliskosc-z-panem-nie-jest-calkowitym-zabezpieczeniem-przed-slaboscia-i-grzechem,2752166", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Nawet blisko\u015b\u0107 z Panem nie jest ca\u0142kowitym zabezpieczeniem przed s\u0142abo\u015bci\u0105 i grzechem", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T23:00:01+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/507b556a5e37ecbb04a7ad4c6b408910/jpg/deon/rss-thumbnail/Projekt%20bez%20nazwy%20(19).jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/ksiadz-w-szpitalu-konie-stratowaly-mu-samochod-niebezpieczny-wypadek-pod-radomskiem,2753330", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Ksi\u0105dz w szpitalu, konie stratowa\u0142y mu samoch\u00f3d. Niebezpieczny wypadek pod Radomskiem", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T15:45:55+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/7b699109d2f644c12f5b485168e27ce8/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_667865492_XL%20(1).jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/na-obchody-10-lecia-kanonizacji-jana-pawla-ii-bedzie-mogl-wejsc-kazdy-beda-otwarte-dla-wszystkich-wynikaja-z-pragnienia-,2752910", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Na obchody 10-lecia kanonizacji Jana Paw\u0142a II b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wej\u015b\u0107 ka\u017cdy. \"B\u0119d\u0105 otwarte dla wszystkich, wynikaj\u0105 z pragnienia ludzi\"", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T15:33:12+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/1/31/801e07d9975bf201ca08c5b41fb95fd9/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_644218000_XL.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/przechwala-sie-rzadzi-innymi-jest-zazdrosna-jak-wyleczyc-sie-z-dysfunkcyjnego-domu,2730053", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Przechwala si\u0119, rz\u0105dzi innymi, jest zazdrosna. Jak wyleczy\u0107 si\u0119 z dysfunkcyjnego domu?", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T15:00:00+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/8392ab4699705e7784972e444a9f8885/jpg/deon/rss-thumbnail/24227331.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/protest-polskich-rolnikow-trwa-to-ze-tu-jestesmy-to-porazka-rzadzacych,2753237", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Protest polskich rolnik\u00f3w trwa. \"To, \u017ce tu jeste\u015bmy, to pora\u017cka rz\u0105dz\u0105cych\"", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T14:20:32+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/3298c5b379be806245fc79f95fce9cd5/jpg/deon/rss-thumbnail/PRAWA%20NAC%20PIC_42-X-209-62%20Czechowicz%20Muchy%201957-07%20Edward%20Hartwig.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/czytelnia/mieczyslaw-czechowicz-hrabia-mis-czy-dran,2733755", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Mieczys\u0142aw Czechowicz. Hrabia, mi\u015b czy dra\u0144?", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T14:00:00+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/5e052afa3f64cb20013e49f43a49aa3a/jpg/deon/rss-thumbnail/53344397539_edbf89e19e_o.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/-watykan-sprawdzil-juz-zaniedbania-12-polskich-biskupow-wyjasnianie-trwa-podsumowanie,2752949", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Watykan sprawdzi\u0142 ju\u017c zaniedbania 12 polskich biskup\u00f3w. Wyja\u015bnianie spraw trwa [PODSUMOWANIE]", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T13:41:19+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/25e15ad550e211553ac69a48503b293b/JPG/deon/rss-thumbnail/Ho\u0142owczyc.JPG", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/krzysztof-holowczyc-wiara-daje-mi-sile,2752940", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Krzysztof Ho\u0142owczyc: Wiara daje mi si\u0142\u0119", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T13:39:07+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/8/18/9d79c1aa9ea79c97b88496841c342d76/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_90387980_XL.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/rekolekcje-usprawiedliwieni-2103-jezus-uzdrawia-dzis-tak-jak-uzdrawial-2000-lat-temu,2752832", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Rekolekcje Usprawiedliwieni 2103. \u201eJezus uzdrawia dzi\u015b tak, jak uzdrawia\u0142 2000 lat temu\u201d", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T12:59:37+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/00f1f4864646bb4dd144e026381d36d6/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11184272.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/nie-zyje-zolnierz-ktory-podpalil-sie-pod-ambasada-izraela-krzyczac-wolna-palestyna,2752835", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz, kt\u00f3ry podpali\u0142 si\u0119 pod ambasad\u0105 Izraela, krzycz\u0105c \"Wolna Palestyna\"", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T12:50:31+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/0910da9755a29ba673113fdd435dfedb/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_184220802_XL.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/polak-czlowiekiem-zmeczonym-dlaczego-ciagle-jestesmy-wyczerpani,2752439", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Polak cz\u0142owiekiem zm\u0119czonym. Dlaczego ci\u0105gle jeste\u015bmy wyczerpani?", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T12:37:55+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/816e5a16a68731f60d9224773b95d085/jpg/deon/rss-thumbnail/2022-08-24TV6I3822%20(1)%20crop.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-wyslal-telegram-kondolencyjny-prosil-boga-o-sile-i-pocieszenie,2752748", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Papie\u017c wys\u0142a\u0142 telegram kondolencyjny. Prosi\u0142 Boga o \"si\u0142\u0119 i pocieszenie\"", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T12:31:16+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/ccc77223e171eed1b335cab09a15cde8/jpg/deon/rss-thumbnail/53344069101_347138edd6_5k%20(1).jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/transparentnosc-odwaga-prawda-ani-watykan-ani-polscy-biskupi-nie-ucza-sie-na-wlasnych-bledach,2752463", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Transparentno\u015b\u0107, odwaga, prawda? Ani Watykan, ani polscy biskupi nie ucz\u0105 si\u0119 na w\u0142asnych b\u0142\u0119dach", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T11:15:24+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/81c27ab574b89fbc2d5e213797d6dc3a/png/deon/rss-thumbnail/Zrzut%20ekranu%202024-02-27%20122834.png", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/dzielo-tworcy-bezdomnego-jezusa-stanelo-niedaleko-santiago-de-compostela,2752436", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Dzie\u0142o tw\u00f3rcy \u201eBezdomnego Jezusa\u201d stan\u0119\u0142o niedaleko Santiago de Compostela", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T11:02:53+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/ddfd38749b3b3ff5baa9420e915c04be/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_357274290_XL.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/straz-miejska-wezwana-do-zlapania-kobry-w-centrum-krakowa,2752418", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Stra\u017c miejska wezwana do z\u0142apania \u201ekobry\u201d w centrum Krakowa", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T10:49:21+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/59ecd2cd47fdc641a5efbe0f9b6eb3c8/jpg/deon/rss-thumbnail/P1070806_a%20kuria%20szcz%20kam.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/bp-zbigniew-zielinski-objal-urzad-administratora-po-odejsciu-abp-dziegi-tak-brzmi-tresc-watykanskiego-dokumentu,2752646", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Bp Zbigniew Zieli\u0144ski obj\u0105\u0142 urz\u0105d administratora po odej\u015bciu abp. Dzi\u0119gi. Tak brzmi tre\u015b\u0107 watyka\u0144skiego dokumentu", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T10:37:34+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/22115a07af2aa9f94a35a2711415115d/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_411878992_XL.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/czy-mozna-wykryc-choroby-za-pomoca-zapachu-jak-zapach-ma-nowotwor,2752316", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Czy mo\u017cna wykry\u0107 choroby za pomoc\u0105 zapachu? Jak zapach ma nowotw\u00f3r?", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T10:05:00+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/d92afd23c9f2ff033559a2f9ff8a2fbc/jpg/deon/rss-thumbnail/954A0137_20240227094416.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/jakub-wachnik-bez-wiary-nie-da-sie-osiagac-sukcesow,2752232", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Jakub Wachnik: Bez wiary nie da si\u0119 osi\u0105ga\u0107 sukces\u00f3w", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T09:44:30+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/d92afd23c9f2ff033559a2f9ff8a2fbc/jpg/deon/rss-thumbnail/954A0137_20240227094416.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/jakub-wachnik-bez-wiary-nie-da-sie-osiagac-sukcesow-wywiad,2752232", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Jakub Wachnik: Bez wiary nie da si\u0119 osi\u0105ga\u0107 sukces\u00f3w [WYWIAD]", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T09:44:30+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/06d8d446967d32166d2331eff84140f3/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11183244.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/swiat/premier-szwecji-o-wejsciu-do-natobedziemy-bronic-wszystkiego-czym-jestesmy-i-wszystkiego-w-co-wierzymy,2752325", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Premier Szwecji o wej\u015bciu do NATO: B\u0119dziemy broni\u0107 wszystkiego, czym jeste\u015bmy i wszystkiego, w co wierzymy", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T09:08:49+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/27/3fd4c5ef126c19d7b62c2f692e068b0e/jpg/deon/rss-thumbnail/epa11180327%20crop.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/kosciol/konieczna-reforma-wyboru-papieza-historyk-proponuje-dwie-kluczowe-zmiany-w-konklawe,2752196", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Konieczna reforma wyboru papie\u017ca? Historyk proponuje dwie kluczowe zmiany w konklawe", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T08:22:07+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/2/26/c367d590443fc04cbafc092ff4d8aa8a/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_14564979_XL.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/dojrzali-ludzie-zazdroszcza,2752100", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Dojrzali ludzie zazdroszcz\u0105", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T08:05:00+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/9/26/eac98b61f91ca10003937f2c10ed874d/jpg/deon/rss-thumbnail/\u0434\u0438\u0430\u043b\u043e\u0433-10-\u043a\u0432\u0430\u0434\u0440\u0430\u0442.jpg", "album": "", "vote": 0, "description": "", "link": "https://deon.pl/podcast-dialogi-w-polowie-drogi/dojrzali-ludzie-zazdroszcza--podcast-dialogi-w-polowie-drogi---odc-ii26-44,2752061", "dead": false, "source_obj__id": 580, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Dojrzali ludzie zazdroszcz\u0105 | Podcast Dialogi w po\u0142owie drogi - odc. II/26 (44)", "source": "https://deon.pl/rss", "date_published": "2024-02-27T07:00:00+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}]