[{"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "Wakacje.pl, najwi\u0119kszy agent turystyczny w Polsce, stworzy\u0142 dzia\u0142 odpowiedzialny za podr\u00f3\u017ce biznesowe i grupy. Oferuje wyjazdy na specjalne okazje, wycieczki szkolne i wypady na mecze sportowe.", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art39908791-wakacje-pl-zorganizujemy-kazdy-wyjazd-firmowy-szkolny-ceremonie-rodzinna", "dead": false, "source_obj__id": 448, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Wakacje.pl: Zorganizujemy ka\u017cdy wyjazd - firmowy, szkolny, ceremoni\u0119 rodzinn\u0105", "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "date_published": "2024-02-27T16:01:13+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "Ubezpieczenie turystyczne to podstawa podczas wyjazdu za granic\u0119. Mo\u017cemy je kupi\u0107 nawet za kilka z\u0142otych za dzie\u0144 ochrony, co przy cenach samej podr\u00f3\u017cy jest drobnym wydatkiem. Jednak w niekt\u00f3rych przypadkach polisa turystyczna mo\u017ce kosztowa\u0107 du\u017co wi\u0119cej. Od czego to zale\u017cy? Czy warto wybra\u0107 ofert\u0119 z wy\u017csz\u0105 sk\u0142adk\u0105? Warto zna\u0107 odpowiedzi na te pytania przed podr\u00f3\u017c\u0105!", "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art39907081-od-czego-zalezy-cena-polisy-turystycznej-sprawdzamy", "dead": false, "source_obj__id": 448, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Od czego zale\u017cy cena polisy turystycznej? Sprawdzamy!", "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "date_published": "2024-02-27T10:05:00+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl-PL"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "Stycze\u0144 up\u0142yn\u0105\u0142 hotelarzom pod znakiem s\u0142abszych wynik\u00f3w. Cho\u0107 w trzech wojew\u00f3dztwach rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 ju\u017c ferie zimowe, w hotelach by\u0142o mniej go\u015bci ni\u017c miesi\u0105c wcze\u015bniej, i mniej ni\u017c w styczniu 2023 roku. Rezerwacje na najbli\u017csze tygodnie te\u017c niepokoj\u0105.", "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art39906471-ferie-rozczarowaly-hotelarzy-na-gosci-w-kolejnych-tygodniach-tez-trudno-liczyc", "dead": false, "source_obj__id": 448, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Ferie rozczarowa\u0142y hotelarzy. Na go\u015bci w kolejnych tygodniach te\u017c trudno liczy\u0107", "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "date_published": "2024-02-27T07:39:05+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl-PL"}]