[{"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "Pa\u0142ac Buckingham poinformowa\u0142 o \u015bmierci Thomasa Kingstona, m\u0119\u017ca Gabrielli Kingston i zi\u0119cia ksi\u0119cia Micha\u0142a z Kentu. Cia\u0142o 45-latka zosta\u0142o odnalezione w domu w niedziel\u0119. Kr\u00f3l i kr\u00f3lowa przekazali wyrazy wsp\u00f3\u0142czucia najbli\u017cszym zmar\u0142ego.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-27/rodzina-krolewska-w-zalobie-nie-zyje-thomas-kingston", "dead": false, "source_obj__id": 53, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Rodzina kr\u00f3lewska w \u017ca\u0142obie. Nie \u017cyje Thomas Kingston", "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "date_published": "2024-02-27T21:22:00+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "Bro\u0144 i amunicj\u0119 zabezpieczono w domu s\u0142ynnego francuskiego aktora, Alaina Delona. 88-latek nie posiada\u0142 na ni\u0105 zezwolenia - poinformowa\u0142a we wtorek francuska prokuratura.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-27/znany-aktor-alain-delon-z-zarzutami-mial-w-domu-caly-arsenal", "dead": false, "source_obj__id": 53, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Znany aktor Alain Delon z zarzutami. Mia\u0142 w domu ca\u0142y arsena\u0142", "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "date_published": "2024-02-27T20:23:00+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "Podczas poniedzia\u0142kowej wizyty w Polsce Justin Trudeau przej\u0119zyczy\u0142 si\u0119, m\u00f3wi\u0105c, \u017ce Rosja wygra wojn\u0119. Cho\u0107 momentalnie si\u0119 poprawi\u0142, Kreml zd\u0105\u017cy\u0142 wykorzysta\u0107 wpadk\u0119. Nagranie z premierem Kanady udost\u0119pniono na oficjalnych kontach rosyjskiego rz\u0105du.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-27/niefortunna-wpadka-justina-trudeau-blyskawiczna-reakcja-kremla", "dead": false, "source_obj__id": 53, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Niefortunna wpadka Justina Trudeau. B\u0142yskawiczna reakcja Kremla", "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "date_published": "2024-02-27T19:16:00+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "650 tys. funt\u00f3w (ponad 3,2 mln z\u0142 - red.) \u017c\u0105da\u0142a 36-letnia Polka od firmy ubezpieczeniowej w Irlandii. Kobieta twierdzi\u0142a, \u017ce w wyniku wypadku samochodowego dozna\u0142a powa\u017cnych obra\u017ce\u0144 przez kt\u00f3re nie mo\u017ce normalnie funkcjonowa\u0107. Irlandzki s\u0105d nie przyzna\u0142 jej pieni\u0119dzy poniewa\u017c natrafi\u0142 na... zdj\u0119cia kobiety, rzucaj\u0105cej choink\u0105 na charytatywnej imprezie.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-27/polka-przegrala-sprawe-o-gigantyczne-odszkodowanie-wszystko-przez-rzut-choinka", "dead": false, "source_obj__id": 53, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Polka przegra\u0142a spraw\u0119 o gigantyczne odszkodowanie. Wszystko przez... rzut choink\u0105", "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "date_published": "2024-02-27T16:24:00+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}, {"page_rating_visits": 0, "thumbnail": null, "album": "", "vote": 0, "description": "Protestuj\u0105cy w Warszawe rolnicy zaskoczyli. Poch\u00f3d skierowa\u0142a si\u0119 w inn\u0105 stron\u0119, ni\u017c zapowiadana wcze\u015bniej trasa. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej rolnicy nagle zawr\u00f3cili.", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-02-27/protesty-rolnikow-zmiana-trasy-podczas-pochodu-w-warszawie", "dead": false, "source_obj__id": 53, "permanent": false, "age": null, "page_rating_votes": 0, "page_rating": 0, "title": "Protesty rolnik\u00f3w. Zmiana trasy podczas pochodu w Warszawie", "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "date_published": "2024-02-27T10:40:00+00:00", "comments": [], "bookmarked": false, "tags": [], "page_rating_contents": 0, "artist": null, "user": null, "language": "pl"}]