[{"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "51 proc. polskich startup\u00f3w generuje zdecydowanie wi\u0119ksze przychody ni\u017c w 2022 roku", "description": "Spo\u015br\u00f3d badanych polskich startup\u00f3w, 51 proc. generuje zdecydowanie wi\u0119ksze przychody ni\u017c w ub.r. a 26 proc. osi\u0105ga nieco lepsze przychody \u2013 wynika z raportu \"Polskie Startupy 2023\". W\u015br\u00f3d najwi\u0119kszych przeszk\u00f3d w prowadzeniu dzia\u0142alno\u015bci, wskazano m.in. wysokie koszty zatrudnienia pracownika.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/51-proc-polskich-startupow-generuje-zdecydowanie-wieksze-przychody-wysokie-koszty-zatrudnienia-pracownika", "date_published": "2023-12-08T06:36:54.174902+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Pawe\u0142 Essel dyrektorem generalnym dyskont\u00f3w Action w Polsce", "description": "Pawe\u0142 Essel zosta\u0142 nowym dyrektorem generalnym sieci dyskont\u00f3w Action w Polsce. Zast\u0105pi\u0142 on S\u0142awomira Nitka, kt\u00f3ry nadal pe\u0142ni funkcj\u0119 dyrektora regionalnego Action.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/pawel-essel-dyrektor-generalny-action-polska", "date_published": "2023-12-08T05:30:52.480230+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "BMW reklamuje sw\u00f3j w pe\u0142ni elektryczny samoch\u00f3d", "description": "BMW rozpoczyna kampani\u0119 reklamow\u0105 nowego modelu elektrycznego i5. Dzia\u0142ania realizuj\u0105 Media.Monks, Mediaplus, Serviceplan i iProspect.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/bmw-i5-elektryczny-samochod", "date_published": "2023-12-08T05:30:52.479565+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b pracuj\u0105cych na nocne zmiany cierpi na zaburzenia snu", "description": "Nowe badania wskazuj\u0105, \u017ce praca na nocne zmiany sprzyja rozwojowi zaburze\u0144 snu, szczeg\u00f3lnie u os\u00f3b m\u0142odych z ni\u017cszym wykszta\u0142ceniem.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/zaburzenia-snu-nocna-zmiana", "date_published": "2023-12-08T05:30:52.478868+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "Marketingowe trendy na 2024 wed\u0142ug Kantara", "description": "Firma badawcza Kantar w raporcie \u201eMarketing Trends 2024\u201d wskazuje dziesi\u0119\u0107 trend\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 mia\u0142y najwi\u0119kszy wp\u0142yw na rynek komunikacji marketingowej w nadchodz\u0105cym roku. W\u015br\u00f3d nich s\u0105 m.in. sztuczna inteligencja czy wojny kulturowe.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/marketingowe-trendy-2024-rok-kantar", "date_published": "2023-12-08T05:30:52.478217+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "PLL LOT zaskakuje nowym safety video. Lektork\u0105 Krystyna Czub\u00f3wna", "description": "Polskie Linie Lotnicze LOT zaprezentowa\u0142y nowy film prezentuj\u0105cy zasady bezpiecze\u0144stwa na pok\u0142adach samolot\u00f3w. Zaskakuje jego forma - akcja safety wideo dzieje si\u0119 w galerii sztuki.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/pll-lot-safety-video-muzeum-narodowe-warszawie-krystyna-czubowna", "date_published": "2023-12-08T05:30:52.477499+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "\u201eBrzoskwiniowy meszek\u201d kolorem roku 2024 wed\u0142ug Pantone", "description": "Instytut Kolor\u00f3w Pantone og\u0142osi\u0142, \u017ce kolorem roku 2024 b\u0119dzie stonowana barwa \u201ebrzoskwiniowego meszku\u201d (Peach Fuzz).", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/pantone-kolor-roku-peach-fuzz-brzoskwiniowy-meszek", "date_published": "2023-12-08T05:30:52.476809+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "title": "W 2024 roku globalne wydatki reklamowe maj\u0105 wzrosn\u0105\u0107 o 4,6 proc. W Polsce o 3,2 proc.", "description": "Grupa reklamowa Dentsu prognozuje, \u017ce globalnie wydatki reklamowe wzrosn\u0105 w 2024 roku o 4,6 proc., do 752,8 miliarda dolar\u00f3w. Rynek reklamowy w Polsce ma urosn\u0105\u0107 o 3,2 proc., do 10,9 mld z\u0142. Wydatki na reklam\u0119 cyfrow\u0105 w naszym kraju wzrosn\u0105 o 6,9 proc. i osi\u0105gn\u0105 46 proc. udzia\u0142u w og\u00f3lnych wydatkach.", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/globalne-wydatki-na-reklame-w-2024-roku-wzrosna-o-4-6-proc-a-w-polsce-o-3-2-proc", "date_published": "2023-12-08T05:30:52.476087+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wirtualne Media", "album": "Wirtualne Media", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]