[{"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T21:29:25+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Woda przekroczy\u0142a stan alarmowy. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-woda-przekroczyla-stan-alarmowy-imgw-wydal-ostrzezenia,nId,7313659\"><img align=\"left\" alt=\"Woda przekroczy\u0142a stan alarmowy. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia\" src=\"https://i.iplsc.com/woda-przekroczyla-stan-alarmowy-imgw-wydal-ostrzezenia/000IJGS5TB5RH2V9-C321.jpg\" /></a>IMGW ostrzega przed gwa\u0142townym wzrostem wody w wielu regionach Polski. Komunikaty w wi\u0119kszo\u015bci dotycz\u0105 stan\u00f3w ostrzegawczych, cho\u0107 w kilku regionach woda przekroczy\u0142a stany alarmowe. Dosz\u0142o te\u017c do podtopie\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-woda-przekroczyla-stan-alarmowy-imgw-wydal-ostrzezenia,nId,7313659", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T21:22:08+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wykorzystali stare nagrania, by nabra\u0107 pracownika. Firma straci\u0142a miliony", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wykorzystali-stare-nagrania-by-nabrac-pracownika-firma-strac,nId,7313644\"><img align=\"left\" alt=\"Wykorzystali stare nagrania, by nabra\u0107 pracownika. Firma straci\u0142a miliony\" src=\"https://i.iplsc.com/wykorzystali-stare-nagrania-by-nabrac-pracownika-firma-strac/0006M3UKDJMJUOT4-C321.jpg\" /></a>Pracownik mi\u0119dzynarodowej firmy w Hongkongu w czasie wideokonferencji zosta\u0142 poproszony o wykonanie wielomilionowych transakcji. Jak si\u0119 szybko okaza\u0142o, pad\u0142 ofiar\u0105 misternego oszustwa - polecenia wydawa\u0142 mu nie prawdziwy szef, ale sztuczna inteligencja. To ju\u017c kolejny przypadek wykorzystania techniki deepfake do pope\u0142nienia przest\u0119pstwa.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wykorzystali-stare-nagrania-by-nabrac-pracownika-firma-strac,nId,7313644", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T21:12:24+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pot\u0119\u017cny karambol pod Lubinem. Policja szuka kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wki", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-potezny-karambol-pod-lubinem-policja-szuka-kierowcy-ciezarow,nId,7313641\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny karambol pod Lubinem. Policja szuka kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wki\" src=\"https://i.iplsc.com/potezny-karambol-pod-lubinem-policja-szuka-kierowcy-ciezarow/000IJGNP4JGLPRPA-C321.jpg\" /></a>W kolizji na S3 w okolicach Lubina udzia\u0142 wzi\u0119\u0142o 11 aut oraz ci\u0119\u017car\u00f3wka. Policja ustali\u0142a, \u017ce kolejne samochody uderza\u0142y w ko\u0142o, kt\u00f3re oderwa\u0142o si\u0119 od wspomnianego pojazdu ci\u0119\u017carowego. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. Droga jest ju\u017c przejezdna, a funkcjonariusze szukaj\u0105 kierowcy tira.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-potezny-karambol-pod-lubinem-policja-szuka-kierowcy-ciezarow,nId,7313641", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T21:06:38+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Popularne bistro w Krakowie zawiesza dzia\u0142alno\u015b\u0107. Masowe skargi do sanepidu", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-popularne-bistro-w-krakowie-zawiesza-dzialalnosc-masowe-skar,nId,7313640\"><img align=\"left\" alt=\"Popularne bistro w Krakowie zawiesza dzia\u0142alno\u015b\u0107. Masowe skargi do sanepidu\" src=\"https://i.iplsc.com/popularne-bistro-w-krakowie-zawiesza-dzialalnosc-masowe-skar/000IJGNN4I8NN9CY-C321.jpg\" /></a>Popularna restauracja Charlotte tymczasowo zamyka swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w Krakowie. Powodem maj\u0105 by\u0107 liczne skargi klient\u00f3w na dolegliwo\u015bci \u017co\u0142\u0105dkowe po wizycie w lokalu. &quot;Jeste\u015bmy w kontakcie z krakowsk\u0105 Stacj\u0105 Sanitarno-Epidemiologiczn\u0105&quot; - deklaruj\u0105 przedstawiciele bistro.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-popularne-bistro-w-krakowie-zawiesza-dzialalnosc-masowe-skar,nId,7313640", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T20:30:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Alaksandr \u0141ukaszenka zdradzi\u0142 wakacyjne plany. Ma jedno marzenie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alaksandr-lukaszenka-zdradzil-wakacyjne-plany-ma-jedno-marze,nId,7313380\"><img align=\"left\" alt=\"Alaksandr \u0141ukaszenka zdradzi\u0142 wakacyjne plany. Ma jedno marzenie\" src=\"https://i.iplsc.com/alaksandr-lukaszenka-zdradzil-wakacyjne-plany-ma-jedno-marze/000IJF8OOL0851RP-C321.jpg\" /></a>&quot;To marzenie ka\u017cdego podr\u00f3\u017cnika&quot; - tak o swoim wakacyjnym celu m\u00f3wi Alaksandr \u0141ukaszenka. Bia\u0142oruski dyktator podzieli\u0142 si\u0119 planami urlopowymi. Jego celem jest kierunek azjatycki.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alaksandr-lukaszenka-zdradzil-wakacyjne-plany-ma-jedno-marze,nId,7313380", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T20:15:12+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Incydenty z Telewizj\u0105 Republika. Jest reakcja Rzecznika Praw Obywatelskich", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-incydenty-z-telewizja-republika-jest-reakcja-rzecznika-praw-,nId,7313625\"><img align=\"left\" alt=\"Incydenty z Telewizj\u0105 Republika. Jest reakcja Rzecznika Praw Obywatelskich\" src=\"https://i.iplsc.com/incydenty-z-telewizja-republika-jest-reakcja-rzecznika-praw/000IJGE3YAJWY4NY-C321.jpg\" /></a>Rzecznik Praw Obywatelskich interweniuje ws. niewpuszczania pracownik\u00f3w Telewizji Republika na konferencje prasowe. Chodzi o zdarzenia, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w dw\u00f3ch ministerstwach. Marcin Wi\u0105cek chce wyja\u015bnie\u0144 od Bart\u0142omieja Sienkiewicza i Adama Bodnara.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-incydenty-z-telewizja-republika-jest-reakcja-rzecznika-praw-,nId,7313625", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T20:05:29+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Karol III ma nowotw\u00f3r. \u015awiatowi przyw\u00f3dcy reaguj\u0105", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-karol-iii-ma-nowotwor-swiatowi-przywodcy-reaguja,nId,7313624\"><img align=\"left\" alt=\"Karol III ma nowotw\u00f3r. \u015awiatowi przyw\u00f3dcy reaguj\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/karol-iii-ma-nowotwor-swiatowi-przywodcy-reaguja/000IJGGSAGI8LBRV-C321.jpg\" /></a>Politycy z kraju i ze \u015bwiata \u015bl\u0105 Karolowi III \u017cyczenia zdrowia i wyrazy wsparcia po tym, jak Pa\u0142ac Buckingham og\u0142osi\u0142, \u017ce kr\u00f3l ma nowotw\u00f3r. Prezydent USA Joe Biden przyzna\u0142, i\u017c &quot;martwi si\u0119&quot; o monarch\u0119 i zapewni\u0142, \u017ce zamierza do niego zadzwoni\u0107. &quot;Nie mam w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce wr\u00f3ci do pe\u0142ni si\u0142&quot; - napisa\u0142 z kolei brytyjski premier Rishi Sunak. Na doniesienia z Wysp zareagowa\u0142 te\u017c by\u0142y przyw\u00f3dca Ameryki Donald Trump.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-karol-iii-ma-nowotwor-swiatowi-przywodcy-reaguja,nId,7313624", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T19:56:53+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nadchodzi zakaz hodowli zwierz\u0105t na futra? \"B\u0119d\u0105 odszkodowania\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadchodzi-zakaz-hodowli-zwierzat-na-futra-beda-odszkodowania,nId,7313591\"><img align=\"left\" alt=\"Nadchodzi zakaz hodowli zwierz\u0105t na futra? &quot;B\u0119d\u0105 odszkodowania&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/nadchodzi-zakaz-hodowli-zwierzat-na-futra-beda-odszkodowania/000IJGJ0JY9C0XS5-C321.jpg\" /></a>Wprowadzenie zakazu hodowli zwierz\u0105t na futro i likwidacj\u0119 obecnie istniej\u0105cych farm zak\u0142ada projekt ustawy, nad kt\u00f3rym pracuj\u0105 politycy partii rz\u0105dz\u0105cych. - Przygotowane s\u0105 szczodre odszkodowania dla hodowc\u00f3w - poinformowa\u0142a pos\u0142anka Lewicy Dorota Olko. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadchodzi-zakaz-hodowli-zwierzat-na-futra-beda-odszkodowania,nId,7313591", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T19:49:54+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Trump reaguje na porozumienie w USA. \"Nie b\u0105d\u017acie g\u0142upi\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-reaguje-na-porozumienie-w-usa-nie-badzcie-glupi,nId,7313621\"><img align=\"left\" alt=\"Trump reaguje na porozumienie w USA. &quot;Nie b\u0105d\u017acie g\u0142upi&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/trump-reaguje-na-porozumienie-w-usa-nie-badzcie-glupi/00073GHOAGDIHX77-C321.jpg\" /></a>&quot;Tylko g\u0142upiec albo radykalny lewicowy demokrata zag\u0142osowa\u0142by za t\u0105 horrendaln\u0105 ustaw\u0105&quot; - stwierdzi\u0142 by\u0142y prezydent Donald Trump, odnosz\u0105c si\u0119 do og\u0142oszonego w Senacie ponadpartyjnego porozumienia w sprawie \u015brodk\u00f3w na pomoc Ukrainie i reform imigracyjnych. Jest te\u017c reakcja Joe Bidena. &quot;Je\u015bli nie powstrzymamy apetytu Putina, nie ograniczy si\u0119 on tylko do Ukrainy, a koszty dla Ameryki wzrosn\u0105&quot; - uzna\u0142 obecny przyw\u00f3dca USA.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-reaguje-na-porozumienie-w-usa-nie-badzcie-glupi,nId,7313621", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T19:05:23+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski widzi \"jedno zagro\u017cenie\". Apeluje do wyborc\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-rafal-trzaskowski-widzi-jedno-zagrozenie-apeluje-do-wyborcow,nId,7313589\"><img align=\"left\" alt=\"Rafa\u0142 Trzaskowski widzi &quot;jedno zagro\u017cenie&quot;. Apeluje do wyborc\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/rafal-trzaskowski-widzi-jedno-zagrozenie-apeluje-do-wyborcow/000IJFZPSOYVHTOY-C321.jpg\" /></a>&quot;Wygrana partii demokratycznych i kandydat\u00f3w niezale\u017cnych we wszystkich regionach przyspieszy dezintegracj\u0119 PiS&quot; - przekonuje prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski. Jak doda\u0142, przed wyborami samorz\u0105dowymi widzi &quot;jedno zagro\u017cenie&quot;, kt\u00f3re mo\u017ce prze\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 na frekwencj\u0119 i wynik poszczeg\u00f3lnych ugrupowa\u0144. - Cz\u0119\u015b\u0107 z pa\u0144stwa mo\u017ce uzna\u0107, \u017ce te wybory nie maj\u0105 ju\u017c takiego znaczenia, jak te z 15 pa\u017adziernika - podkre\u015bli\u0142 Trzaskowski.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-rafal-trzaskowski-widzi-jedno-zagrozenie-apeluje-do-wyborcow,nId,7313589", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T19:03:17+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Spi\u0119cie Nowackiej i Szyd\u0142o. Pad\u0142y s\u0142owa o \"sfrustrowanych emerytach\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-nowackiej-i-szydlo-padly-slowa-o-sfrustrowanych-emer,nId,7313600\"><img align=\"left\" alt=\"Spi\u0119cie Nowackiej i Szyd\u0142o. Pad\u0142y s\u0142owa o &quot;sfrustrowanych emerytach&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/spiecie-nowackiej-i-szydlo-padly-slowa-o-sfrustrowanych-emer/000IJGDZCUB2ACU8-C321.jpg\" /></a>Barbara Nowacka star\u0142a si\u0119 z Beat\u0105 Szyd\u0142o o polityk\u0119 edukacyjn\u0105 prowadzon\u0105 przez rz\u0105d Donalda Tuska. Polityk PiS zarzuci\u0142a minister edukacji, \u017ce nazywa emeryt\u00f3w &quot;sfrustrowanymi&quot; i wykonuje tylko polecenia premiera. &quot;Pani manipuluje jak przy seicento&quot; - odpowiedzia\u0142a szefowa MEN.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-nowackiej-i-szydlo-padly-slowa-o-sfrustrowanych-emer,nId,7313600", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T18:38:35+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "TVP daje siedem dni. \u015ale ultimatum do szefa KRRiT", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tvp-daje-siedem-dni-sle-ultimatum-do-szefa-krrit,nId,7313585\"><img align=\"left\" alt=\"TVP daje siedem dni. \u015ale ultimatum do szefa KRRiT\" src=\"https://i.iplsc.com/tvp-daje-siedem-dni-sle-ultimatum-do-szefa-krrit/000IJG9SAK0AFBCS-C321.jpg\" /></a>Likwidator TVP Daniel Gorgosz wys\u0142a\u0142 pismo z wezwaniem do zap\u0142aty, skierowane do przewodnicz\u0105cego Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji. Stwierdzi\u0142 w nim, \u017ce Maciej \u015awirski ma siedem dni, aby przekaza\u0107 publicznej sp\u00f3\u0142ce niemal 38,8 mln z\u0142otych z abonamentu RTV. Nadawca podkre\u015bli\u0142 w li\u015bcie, \u017ce je\u015bli nie otrzyma pieni\u0119dzy, skieruje spraw\u0119 do s\u0105du.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tvp-daje-siedem-dni-sle-ultimatum-do-szefa-krrit,nId,7313585", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T18:28:14+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Kolejne usterki w Boeingach 737 Max. Firma ma \"ostatni\u0105 szans\u0119\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejne-usterki-w-boeingach-737-max-firma-ma-ostatnia-szanse,nId,7313414\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejne usterki w Boeingach 737 Max. Firma ma &quot;ostatni\u0105 szans\u0119&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/kolejne-usterki-w-boeingach-737-max-firma-ma-ostatnia-szanse/000IJFH1H59UJ533-C321.jpg\" /></a>Wykryto kolejne powa\u017cne usterki produkcyjne w samolotach Boeing 737 Max, kt\u00f3re mog\u0105 op\u00f3\u017ani\u0107 ich dostawy. Szef Emirates Airlines stwierdzi\u0142, \u017ce producent ma &quot;ostatni\u0105 szans\u0119&quot; na popraw\u0119 stanu samolot\u00f3w. Zwr\u00f3ci\u0142 r\u00f3wnie\u017c uwag\u0119 na kwestie bezpiecze\u0144stwa podr\u00f3\u017cnych.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejne-usterki-w-boeingach-737-max-firma-ma-ostatnia-szanse,nId,7313414", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T18:04:57+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Karol III ma nowotw\u00f3r. Komunikat Pa\u0142acu Buckingham", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-karol-iii-ma-nowotwor-komunikat-palacu-buckingham,nId,7313597\"><img align=\"left\" alt=\"Karol III ma nowotw\u00f3r. Komunikat Pa\u0142acu Buckingham\" src=\"https://i.iplsc.com/karol-iii-ma-nowotwor-komunikat-palacu-buckingham/000IJG5XP38WY2F0-C321.jpg\" /></a>Pa\u0142ac Buckingham poinformowa\u0142, \u017ce u kr\u00f3la Karola III zdiagnozowano nowotw\u00f3r. Kr\u00f3l na razie nie b\u0119dzie bra\u0142 udzia\u0142u w wydarzeniach publicznych, zast\u0105pi\u0105 go cz\u0142onkowie rodziny.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-karol-iii-ma-nowotwor-komunikat-palacu-buckingham,nId,7313597", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T17:36:58+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Brytyjczycy nagle poderwali my\u015bliwce. Utracona \u0142\u0105czno\u015b\u0107 z samolotem", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-brytyjczycy-nagle-poderwali-mysliwce-utracona-lacznosc-z-sam,nId,7313372\"><img align=\"left\" alt=\"Brytyjczycy nagle poderwali my\u015bliwce. Utracona \u0142\u0105czno\u015b\u0107 z samolotem\" src=\"https://i.iplsc.com/brytyjczycy-nagle-poderwali-mysliwce-utracona-lacznosc-z-sam/000IJFCUK66FKK67-C321.jpg\" /></a>Brytyjczycy poderwali w poniedzia\u0142ek dwa my\u015bliwce Typhoon, by przechwyci\u0107 samolot pasa\u017cerski lec\u0105cy z Oslo do Manchesteru. Z cywiln\u0105 maszyn\u0105 chwil\u0119 wcze\u015bniej stracono \u0142\u0105czno\u015b\u0107. Bezpiecznie j\u0105 eskortowano, po czym wyl\u0105dowa\u0142a na docelowym lotnisku. Przyczyny incydentu zbadaj\u0105 teraz \u015bledczy.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-brytyjczycy-nagle-poderwali-mysliwce-utracona-lacznosc-z-sam,nId,7313372", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T17:22:23+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nowy dekret \u0141ukaszenki. Uderza w cywil\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-dekret-lukaszenki-uderza-w-cywilow,nId,7313412\"><img align=\"left\" alt=\"Nowy dekret \u0141ukaszenki. Uderza w cywil\u00f3w \" src=\"https://i.iplsc.com/nowy-dekret-lukaszenki-uderza-w-cywilow/000IJFX3SUUQ7P12-C321.jpg\" /></a>Wojsko na Bia\u0142orusi b\u0119dzie mog\u0142o u\u017cy\u0107 broni palnej, sprz\u0119tu bojowego i \u015brodk\u00f3w specjalnych przeciw cywilom - takie zmiany w regulaminie armii wprowadza nowy dekret. Podpisa\u0142 go dyktator Alaksandr \u0141ukaszenka.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-dekret-lukaszenki-uderza-w-cywilow,nId,7313412", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T17:16:39+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Zawrotna kwota za pa\u0142ac. Nale\u017ca\u0142 do by\u0142ego przyjaciela Putina", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zawrotna-kwota-za-palac-nalezal-do-bylego-przyjaciela-putina,nId,7313324\"><img align=\"left\" alt=\"Zawrotna kwota za pa\u0142ac. Nale\u017ca\u0142 do by\u0142ego przyjaciela Putina\" src=\"https://i.iplsc.com/zawrotna-kwota-za-palac-nalezal-do-bylego-przyjaciela-putina/000IJFNIRUW0CPHD-C321.jpg\" /></a>Pa\u0142ac na Lazurowym Wybrze\u017cu, kt\u00f3ry kiedy\u015b nale\u017ca\u0142 do - by\u0142ego przyjaciela Putina - Borysa Bieriezowskiego zosta\u0142 sprzedany. W 2015 roku pa\u0144stwo skonfiskowa\u0142o maj\u0105tek rosyjskiego oligarchy w zwi\u0105zku z podejrzeniem o pranie brudnych pieni\u0119dzy. Oficjalnie nie wiadomo, kto zosta\u0142 nabywc\u0105 posiad\u0142o\u015bci, jednak media podaj\u0105, \u017ce jest to prawdopodobnie programista i wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel aplikacji WhatsApp.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zawrotna-kwota-za-palac-nalezal-do-bylego-przyjaciela-putina,nId,7313324", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T17:05:49+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Karolina Wasilewska rzeczniczk\u0105 ministerstwa. By\u0142a dziennikark\u0105 TVN24", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-karolina-wasilewska-rzeczniczka-ministerstwa-byla-dziennikar,nId,7313415\"><img align=\"left\" alt=\"Karolina Wasilewska rzeczniczk\u0105 ministerstwa. By\u0142a dziennikark\u0105 TVN24\" src=\"https://i.iplsc.com/karolina-wasilewska-rzeczniczka-ministerstwa-byla-dziennikar/000IJFHFIYDVD80E-C321.jpg\" /></a>Karolina Wasilewska zosta\u0142a rzeczniczk\u0105 ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara. To by\u0142a wieloletnia dziennikarka TVN24. W sieci nowo powo\u0142ana urz\u0119dniczka opisa\u0142a, za co dok\u0142adnie b\u0119dzie odpowiada\u0107 w resorcie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-karolina-wasilewska-rzeczniczka-ministerstwa-byla-dziennikar,nId,7313415", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T16:58:29+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rosja grzmi po ostrzale Lisicza\u0144ska. Mia\u0142 zgin\u0105\u0107 wa\u017cny urz\u0119dnik", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-grzmi-po-ostrzale-lisiczanska-mial-zginac-wazny-urzedn,nId,7313323\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja grzmi po ostrzale Lisicza\u0144ska. Mia\u0142 zgin\u0105\u0107 wa\u017cny urz\u0119dnik\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-grzmi-po-ostrzale-lisiczanska-mial-zginac-wazny-urzedn/000IJF4KCJQ0S3XJ-C321.jpg\" /></a>Podczas ukrai\u0144skiego ostrza\u0142u okupowanego Lisicza\u0144ska zgin\u0105\u0142 Aleksiej Poteleszczenko, prorosyjski separatysta, minister w tzw. \u0141uga\u0144skiej Republice Ludowej - przekaza\u0142y okupacyjne w\u0142adze zale\u017cne od Kremla. \u017bycie mieli straci\u0107 tak\u017ce dwaj inni lokalni urz\u0119dnicy. Wed\u0142ug Rosji w ataku na budynek piekarni \u017cycie straci\u0142o w sumie 28 os\u00f3b. Ukrai\u0144skie w\u0142adze nie skomentowa\u0142y dot\u0105d sprawy.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-grzmi-po-ostrzale-lisiczanska-mial-zginac-wazny-urzedn,nId,7313323", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T16:22:58+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rezerwi\u015bci w wojsku. Wiemy, ilu dostanie wezwanie do s\u0142u\u017cby", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rezerwisci-w-wojsku-wiemy-ilu-dostanie-wezwanie-do-sluzby,nId,7313359\"><img align=\"left\" alt=\"Rezerwi\u015bci w wojsku. Wiemy, ilu dostanie wezwanie do s\u0142u\u017cby\" src=\"https://i.iplsc.com/rezerwisci-w-wojsku-wiemy-ilu-dostanie-wezwanie-do-sluzby/000I9FXMXGEM183S-C321.jpg\" /></a>W tym roku Ministerstwo Obrony Narodowej chce powo\u0142a\u0107 dwukrotnie wi\u0119cej \u017co\u0142nierzy aktywnej rezerwy - wynika z opublikowanego w poniedzia\u0142ek projektu rozporz\u0105dzenia. Je\u015bli chodzi o rezerwist\u00f3w, resort planuje przeszkoli\u0107 &quot;do 200 tysi\u0119cy&quot; \u017co\u0142nierzy. Z kolei liczba mundurowych w WOT ma wzrosn\u0105\u0107 do 41 tysi\u0119cy.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rezerwisci-w-wojsku-wiemy-ilu-dostanie-wezwanie-do-sluzby,nId,7313359", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T16:12:08+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Premier Tusk wetkn\u0105\u0142 szpil\u0119. \"Czekam na o\u015bwiadczenie Czarnka\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-tusk-wetknal-szpile-czekam-na-oswiadczenie-czarnka,nId,7313382\"><img align=\"left\" alt=\"Premier Tusk wetkn\u0105\u0142 szpil\u0119. &quot;Czekam na o\u015bwiadczenie Czarnka&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/premier-tusk-wetknal-szpile-czekam-na-oswiadczenie-czarnka/000IJF9LGIAWONAF-C321.jpg\" /></a>&quot;Czekam na o\u015bwiadczenie Czarnka w sprawie praw cz\u0142owieka&quot; - napisa\u0142 premier Donald Tusk we wpisie internetowym, maj\u0105cym na celu uderzenie w polityk\u00f3w PiS. Prezes Rady Ministr\u00f3w zadrwi\u0142 r\u00f3wnie\u017c z prezydenta Andrzeja Dudy, Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego i Mateusza Morawieckiego.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-tusk-wetknal-szpile-czekam-na-oswiadczenie-czarnka,nId,7313382", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T15:45:12+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\u015awiadczenia dla Ukrai\u0144c\u00f3w pod lup\u0105 rz\u0105du. \"Weryfikacja niezb\u0119dna\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-swiadczenia-dla-ukraincow-pod-lupa-rzadu-weryfikacja-niezbed,nId,7313346\"><img align=\"left\" alt=\"\u015awiadczenia dla Ukrai\u0144c\u00f3w pod lup\u0105 rz\u0105du. &quot;Weryfikacja niezb\u0119dna&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/swiadczenia-dla-ukraincow-pod-lupa-rzadu-weryfikacja-niezbed/000IJF8CQRMS6FO5-C321.jpg\" /></a>Chocia\u017c zgodnie z projektem nowelizacji ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy, rz\u0105d planuje przed\u0142u\u017cy\u0107 termin ich legalnego pobytu w Polsce czy prawo do \u015bwiadcze\u0144 socjalnych jak 800 plus, trwaj\u0105 konsultacje z wojewodami i w poszczeg\u00f3lnych ministerstwach. - Weryfikacja jest niezb\u0119dna. Na pewno b\u0119dziemy wspiera\u0107 ukrai\u0144skich uchod\u017ac\u00f3w, ale prawdopodobnie w innym stopniu - s\u0142yszymy od bliskiego wsp\u00f3\u0142pracownika Donalda Tuska. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-swiadczenia-dla-ukraincow-pod-lupa-rzadu-weryfikacja-niezbed,nId,7313346", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T15:03:02+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Karambol we W\u0142oszech. 100 aut zderzy\u0142o si\u0119 na autostradzie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-karambol-we-wloszech-100-aut-zderzylo-sie-na-autostradzie,nId,7313184\"><img align=\"left\" alt=\"Karambol we W\u0142oszech. 100 aut zderzy\u0142o si\u0119 na autostradzie\" src=\"https://i.iplsc.com/karambol-we-wloszech-100-aut-zderzylo-sie-na-autostradzie/000IJEREHTNUB015-C321.jpg\" /></a>Oko\u0142o 100 samochod\u00f3w uczestniczy\u0142o w wielkim karambolu na w\u0142oskiej autostradzie biegn\u0105cej w regionie Emilia-Romania. Powodem poniedzia\u0142kowego wypadku, w kt\u00f3rym rannych zosta\u0142o co najmniej 25 os\u00f3b, by\u0142a g\u0119sta mg\u0142a. Kilka godzin p\u00f3\u017aniej na tej samej drodze dosz\u0142o do kolejnego zdarzenia - zgin\u0105\u0142 w nim kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-karambol-we-wloszech-100-aut-zderzylo-sie-na-autostradzie,nId,7313184", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T14:59:21+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Konflikt wisi w powietrzu. Brazylia wysy\u0142a wojska na granic\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-konflikt-wisi-w-powietrzu-brazylia-wysyla-wojska-na-granice,nId,7313331\"><img align=\"left\" alt=\"Konflikt wisi w powietrzu. Brazylia wysy\u0142a wojska na granic\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/konflikt-wisi-w-powietrzu-brazylia-wysyla-wojska-na-granice/000IJEWURMT8MK08-C321.jpg\" /></a>Sytuacja geopolityczna w Ameryce Po\u0142udniowej robi si\u0119 coraz bardziej napi\u0119ta. Konw\u00f3j brazylijskich wojskowych ci\u0119\u017car\u00f3wek i pojazd\u00f3w opancerzonych wyruszy\u0142 w kierunku p\u00f3\u0142nocnej granicy kraju. Wszystko z powodu napi\u0119\u0107 zwi\u0105zanych z roszczeniami Wenezueli do bogatego w rop\u0119 regionu Essequibo w Gujanie. Caracas uwa\u017ca to terytorium za swoje i nie wyklucza, \u017ce anektuje tereny nale\u017c\u0105ce do s\u0105siada.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-konflikt-wisi-w-powietrzu-brazylia-wysyla-wojska-na-granice,nId,7313331", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T14:48:04+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ruch Adama Bodnara. Prezes s\u0105du zawieszony", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruch-adama-bodnara-prezes-sadu-zawieszony,nId,7313337\"><img align=\"left\" alt=\"Ruch Adama Bodnara. Prezes s\u0105du zawieszony\" src=\"https://i.iplsc.com/ruch-adama-bodnara-prezes-sadu-zawieszony/000IJF23RSMT8PU8-C321.jpg\" /></a>Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar wszcz\u0105\u0142 procedur\u0119 odwo\u0142ania ze stanowiska prezesa S\u0105du Okr\u0119gowego w Kielcach s\u0119dziego Paw\u0142a St\u0119pnia - poinformowa\u0142 resort w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Jak dodano, s\u0119dzia St\u0119pie\u0144 zosta\u0142 tym samym zawieszony w pe\u0142nieniu czynno\u015bci.\n\n</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ruch-adama-bodnara-prezes-sadu-zawieszony,nId,7313337", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T14:38:18+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "K\u0142\u00f3tnia o cytat na sejmowej komisji. \"Czuj\u0119 si\u0119 zak\u0142opotany\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-klotnia-o-cytat-na-sejmowej-komisji-czuje-sie-zaklopotany,nId,7313303\"><img align=\"left\" alt=\"K\u0142\u00f3tnia o cytat na sejmowej komisji. &quot;Czuj\u0119 si\u0119 zak\u0142opotany&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/klotnia-o-cytat-na-sejmowej-komisji-czuje-sie-zaklopotany/000IJEO2LFCGB5QD-C321.jpg\" /></a>Burzliwy przebieg mia\u0142o posiedzenie komisji \u015bledczej ds. kopertowych, przed kt\u00f3r\u0105 zeznawa\u0142 Micha\u0142 Dworczyk. W pewnym momencie przewodnicz\u0105cy Dariusz Jo\u0144ski zapyta\u0142 polityka PiS, czy ten zgadza si\u0119 z opini\u0105 by\u0142ego wicepremiera Jacka Sasina. Gdy Dworczyk poprosi\u0142 o dok\u0142adny cytat jego s\u0142\u00f3w, Jo\u0144ski zacz\u0105\u0142 przytacza\u0107 opis poprzedniego posiedzenia. - Prosz\u0119 o jedno: o cytat (...) Je\u017celi pan m\u00f3wi swoj\u0105 interpretacj\u0119 s\u0142\u00f3w premiera Sasina, nie b\u0119d\u0119 si\u0119 do tego odnosi\u0142 - odpowiedzia\u0142 by\u0142y szef KPRM.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-klotnia-o-cytat-na-sejmowej-komisji-czuje-sie-zaklopotany,nId,7313303", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T14:28:09+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Aneta Krzak nie \u017cyje. Krakowska policjantka mia\u0142a 49 lat", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-aneta-krzak-nie-zyje-krakowska-policjantka-miala-49-lat,nId,7313266\"><img align=\"left\" alt=\"Aneta Krzak nie \u017cyje. Krakowska policjantka mia\u0142a 49 lat\" src=\"https://i.iplsc.com/aneta-krzak-nie-zyje-krakowska-policjantka-miala-49-lat/000IJEJSAQTYCVD8-C321.jpg\" /></a>Zmar\u0142a asp. szt. Aneta Krzak, wieloletnia policjantka Komendy Miejskiej Policji w Krakowie, przewodniczka psa s\u0142u\u017cbowego. 49-letnia funkcjonariuszka zmar\u0142a po d\u0142ugiej walce z chorob\u0105. &quot;By\u0142a dobr\u0105 policjantk\u0105 i \u017cyczliw\u0105 kole\u017cank\u0105&quot; - \u017cegnaj\u0105 j\u0105 krakowscy mundurowi. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-aneta-krzak-nie-zyje-krakowska-policjantka-miala-49-lat,nId,7313266", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T14:25:26+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Blisko tysi\u0105c os\u00f3b straci prac\u0119 we francuskim banku. Na czele instytucji Polak", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-blisko-tysiac-osob-straci-prace-we-francuskim-banku-na-czele,nId,7313253\"><img align=\"left\" alt=\"Blisko tysi\u0105c os\u00f3b straci prac\u0119 we francuskim banku. Na czele instytucji Polak \" src=\"https://i.iplsc.com/blisko-tysiac-osob-straci-prace-we-francuskim-banku-na-czele/000IJERTYT6GRG0N-C321.jpg\" /></a>Po tym jak dyrektorem generalnym banku Societe Generale zosta\u0142 S\u0142awomir Krupa, Polak og\u0142osi\u0142 plan redukcji etat\u00f3w w centralnym oddziale we Francji. Oznacza to, \u017ce blisko tysi\u0105c os\u00f3b straci prac\u0119. Zmiany maj\u0105 na celu redukcj\u0119 koszt\u00f3w oraz &quot;popraw\u0119 wydajno\u015bci operacyjnej&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-blisko-tysiac-osob-straci-prace-we-francuskim-banku-na-czele,nId,7313253", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T14:17:53+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Andrzej Duda wyja\u015bnia swoje s\u0142owa o Krymie. \"Wybieg\u0142em my\u015blami\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-andrzej-duda-wyjasnia-swoje-slowa-o-krymie-wybieglem-myslami,nId,7313250\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Duda wyja\u015bnia swoje s\u0142owa o Krymie. &quot;Wybieg\u0142em my\u015blami&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/andrzej-duda-wyjasnia-swoje-slowa-o-krymie-wybieglem-myslami/000IJE9WW6449XXU-C321.jpg\" /></a>- Po cz\u0119\u015bci wybieg\u0142em my\u015blami do r\u00f3\u017cnych dyskusji, kt\u00f3re s\u0142ysz\u0119 na arenie mi\u0119dzynarodowej - powiedzia\u0142 Andrzej Duda podczas wizyty w Kenii, nawi\u0105zuj\u0105c do swoich g\u0142o\u015bnych s\u0142\u00f3w o P\u00f3\u0142wyspie Krymskim. Podkre\u015bla\u0142, \u017ceby bra\u0107 pod uwag\u0119 konwencj\u0119 rozmowy. - Rosyjski imperializm musi zosta\u0107 zatrzymany i skarcony (...). Takie jest moje stanowisko - podkre\u015bla\u0142 prezydent RP.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-andrzej-duda-wyjasnia-swoje-slowa-o-krymie-wybieglem-myslami,nId,7313250", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T13:58:50+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Bojkot w w\u0119gierskim parlamencie. Partia Orbana mia\u0142a jeden cel", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bojkot-w-wegierskim-parlamencie-partia-orbana-miala-jeden-ce,nId,7313270\"><img align=\"left\" alt=\"Bojkot w w\u0119gierskim parlamencie. Partia Orbana mia\u0142a jeden cel\" src=\"https://i.iplsc.com/bojkot-w-wegierskim-parlamencie-partia-orbana-miala-jeden-ce/000FUP3INVFJEETW-C321.jpg\" /></a>Rz\u0105dz\u0105cy na W\u0119grzech Fidesz zbojkotowa\u0142 posiedzenie parlamentu ws. akcesji Szwecji do NATO. Parlamentarzy\u015bci nie zjawili si\u0119 na sali, a tym samym uniemo\u017cliwili przeprowadzenie g\u0142osowania. Agnes Vadai, pos\u0142anka opozycyjnej Koalicji Demokratycznej stwierdzi\u0142a, \u017ce &quot;Viktor Orban chce faworyzowa\u0107 W\u0142adimira Putina, rozbijaj\u0105c w ten spos\u00f3b jedno\u015b\u0107 NATO&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bojkot-w-wegierskim-parlamencie-partia-orbana-miala-jeden-ce,nId,7313270", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T13:34:51+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "PiS ma problem. Brak ch\u0119tnych i pieni\u0119dzy na wybory", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-pis-ma-problem-brak-chetnych-i-pieniedzy-na-wybory,nId,7313241\"><img align=\"left\" alt=\"PiS ma problem. Brak ch\u0119tnych i pieni\u0119dzy na wybory\" src=\"https://i.iplsc.com/pis-ma-problem-brak-chetnych-i-pieniedzy-na-wybory/000IJDJ7RQCKTFP8-C321.jpg\" /></a>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wskaza\u0142o kandydat\u00f3w na prezydent\u00f3w miast. Kierownictwo partii wie, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich nie ma szans na wyborczy sukces. Ich start ma na celu zmian\u0119 wizerunku ugrupowania. - Ch\u0119tni nie pchali si\u0119 drzwiami i oknami, wi\u0119c prezes doceni tych, kt\u00f3rzy zdecydowali si\u0119 pom\u00f3c partii - m\u00f3wi nasze \u017ar\u00f3d\u0142o z PiS. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-samorzadowe-2024/news-pis-ma-problem-brak-chetnych-i-pieniedzy-na-wybory,nId,7313241", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T12:30:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Norwegia postawi p\u0142ot na granicy. Chce powstrzyma\u0107 swobodn\u0105 migracj\u0119 dzik\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-norwegia-postawi-plot-na-granicy-chce-powstrzymac-swobodna-m,nId,7313002\"><img align=\"left\" alt=\"Norwegia postawi p\u0142ot na granicy. Chce powstrzyma\u0107 swobodn\u0105 migracj\u0119 dzik\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/norwegia-postawi-plot-na-granicy-chce-powstrzymac-swobodna-m/000IJDBLP1YT6EIC-C321.jpg\" /></a>Norweski rz\u0105d zdecydowa\u0142 o ogrodzeniu si\u0119 od Szwecji p\u0142otem, aby powstrzyma\u0107 przemieszczanie si\u0119 dzik\u00f3w. A wszystko to w obawie przed chorob\u0105 - afryka\u0144skim pomorem \u015bwi\u0144 (ASF). Odnotowano ju\u017c pierwsze przypadki zachorowa\u0144 na terenie Szwecji. ASF jest szczeg\u00f3lnie gro\u017any dla hodowlanych \u015bwi\u0144.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-norwegia-postawi-plot-na-granicy-chce-powstrzymac-swobodna-m,nId,7313002", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T12:21:06+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Alarm po\u017carowy na pok\u0142adzie samolotu. Czarna seria boeinga", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alarm-pozarowy-na-pokladzie-samolotu-czarna-seria-boeinga,nId,7313137\"><img align=\"left\" alt=\"Alarm po\u017carowy na pok\u0142adzie samolotu. Czarna seria boeinga\" src=\"https://i.iplsc.com/alarm-pozarowy-na-pokladzie-samolotu-czarna-seria-boeinga/000IJBRJPSW51OBK-C321.jpg\" /></a>Czarna seria boeing\u00f3w trwa. Tym razem na pok\u0142adzie samolotu nale\u017c\u0105cego do linii lotniczych Cargolux rozbrzmia\u0142 alarm po\u017carowy. Za\u0142oga ewakuowa\u0142a si\u0119 zje\u017cd\u017calniami, a stra\u017c po\u017carna przyst\u0105pi\u0142a do usuwania maszyny z pasa startowego.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-alarm-pozarowy-na-pokladzie-samolotu-czarna-seria-boeinga,nId,7313137", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T12:14:10+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wichura uszkodzi\u0142a schronisko. \"Zniszczenia s\u0105 spore\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-wichura-uszkodzila-schronisko-zniszczenia-sa-spore,nId,7313164\"><img align=\"left\" alt=\"Wichura uszkodzi\u0142a schronisko. &quot;Zniszczenia s\u0105 spore&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/wichura-uszkodzila-schronisko-zniszczenia-sa-spore/000IJC8ZHCCNBL1E-C321.jpg\" /></a>Bardzo gro\u017any wiatr w Tatrach. Huraganowy podmuch zerwa\u0142 fragment dachu schroniska w Dolinie Pi\u0119ciu Staw\u00f3w. Zniszczenia s\u0105 znaczne. Tatrza\u0144ski Park Narodowy informuje, \u017ce porywy osi\u0105gaj\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 125 km/h. Z powodu trudnych warunk\u00f3w nie kursuje te\u017c kolejka linowa na Kasprowy Wierch oraz wyci\u0105gi w Dolinie Goryczkowej i G\u0105sienicowej.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-wichura-uszkodzila-schronisko-zniszczenia-sa-spore,nId,7313164", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T12:12:47+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Raport NIK ws. fuzji Orlenu z Lotosem. \"Zbycie poni\u017cej szacowanej warto\u015bci\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-raport-nik-ws-fuzji-orlenu-z-lotosem-zbycie-ponizej-szacowan,nId,7313186\"><img align=\"left\" alt=\"Raport NIK ws. fuzji Orlenu z Lotosem. &quot;Zbycie poni\u017cej szacowanej warto\u015bci&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/raport-nik-ws-fuzji-orlenu-z-lotosem-zbycie-ponizej-szacowan/000IJD99LMF91EWF-C321.jpg\" /></a>PKN Orlen przy fuzji z Lotosem zby\u0142 podmiotom prywatnym aktywa co najmniej o 5 mld z\u0142 poni\u017cej szacowanej przez Izb\u0119 ich warto\u015bci - wynika z raportu NIK. Ponadto stwierdzono, \u017ce zbycie udzia\u0142\u00f3w Rafinerii Gda\u0144skiej na rzecz Aramco przy fuzji Orlenu z Lotosem nast\u0105pi\u0142o poni\u017cej warto\u015bci wyceny o ok. 3,5 mld z\u0142. Maciej Maciejewski, p.o. Dyrektor Departamentu Gospodarki, Skarbu Pa\u0144stwa i Prywatyzacji przekaza\u0142, \u017ce s\u0105 na etapie przygotowania zawiadomienia do prokuratury. Nie poda\u0142 jednak, czy chodzi o zawiadomienie w sprawie czy przeciwko osobie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-raport-nik-ws-fuzji-orlenu-z-lotosem-zbycie-ponizej-szacowan,nId,7313186", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T12:03:14+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Pe\u0142en nadz\u00f3r sanepidu\". Wiceminister ma plan ws. cukru", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pelen-nadzor-sanepidu-wiceminister-ma-plan-ws-cukru,nId,7313166\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Pe\u0142en nadz\u00f3r sanepidu&quot;. Wiceminister ma plan ws. cukru\" src=\"https://i.iplsc.com/pelen-nadzor-sanepidu-wiceminister-ma-plan-ws-cukru/000IJCAXRA2IDETX-C321.jpg\" /></a>- Wyst\u0105pienie do Ministerstwa Zdrowia, by sanepid nadzorowa\u0142 ka\u017cd\u0105 parti\u0119 cukru przyje\u017cd\u017caj\u0105cego do Polski, zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceminister rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak. Doda\u0142, \u017ce zwr\u00f3ci si\u0119 do premiera i ministra rolnictwa, by ograniczy\u0107 nap\u0142yw cukru do kraju. Doda\u0142, \u017ce cukier wy\u0142\u0105czony jest z kontroli sanepidu od 2011 r. - Jest dopuszczony po prostu do obrotu na podstawie ukrai\u0144skich dokument\u00f3w, do kt\u00f3rych ja osobi\u015bcie nie mam zaufania i wiem, \u017ce ci, kt\u00f3rzy mog\u0105 wprowadza\u0107 ten cukier mog\u0105 pomija\u0107 pewne procedury - stwierdzi\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pelen-nadzor-sanepidu-wiceminister-ma-plan-ws-cukru,nId,7313166", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T11:28:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Takiej sytuacji nie by\u0142o od ponad tygodnia. Nowe dane Stra\u017cy Granicznej", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-takiej-sytuacji-nie-bylo-od-ponad-tygodnia-nowe-dane-strazy-,nId,7313085\"><img align=\"left\" alt=\"Takiej sytuacji nie by\u0142o od ponad tygodnia. Nowe dane Stra\u017cy Granicznej\" src=\"https://i.iplsc.com/takiej-sytuacji-nie-bylo-od-ponad-tygodnia-nowe-dane-strazy/000IJBCLUOVD6UP2-C321.jpg\" /></a>Stra\u017c Graniczna opublikowa\u0142a dane dotycz\u0105ce sytuacji na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Wed\u0142ug najnowszych informacji ostatniej doby 17 os\u00f3b podj\u0119\u0142o pr\u00f3b\u0119 nielegalnego przekroczenia. Do incydent\u00f3w dosz\u0142o w rejonie plac\u00f3wek w Czeremsze i Narewce. By\u0142y to pierwsze odnotowane pr\u00f3by w lutym. Z publikowanych przez SG danych wynika, \u017ce od stycznia coraz cz\u0119\u015bciej zdarzaj\u0105 si\u0119 dni, gdy nie s\u0105 podejmowane starania nielegalnego wej\u015bcia na terytorium Polski. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-takiej-sytuacji-nie-bylo-od-ponad-tygodnia-nowe-dane-strazy-,nId,7313085", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T11:18:24+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Roman Giertych pisze list do abpa Stanis\u0142awa G\u0105deckiego. W tle tragedia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-roman-giertych-pisze-list-do-abpa-stanislawa-gadeckiego-w-tl,nId,7313054\"><img align=\"left\" alt=\"Roman Giertych pisze list do abpa Stanis\u0142awa G\u0105deckiego. W tle tragedia \" src=\"https://i.iplsc.com/roman-giertych-pisze-list-do-abpa-stanislawa-gadeckiego-w-tl/000IJBNTH0M4P6TL-C321.jpg\" /></a>Roman Giertych opublikowa\u0142 list do abp. Stanis\u0142awa G\u0105deckiego. Domaga si\u0119 wyznaczenia przez kuri\u0119 osoby, z kt\u00f3r\u0105 b\u0119dzie negocjowa\u0142 zado\u015b\u0107uczynienie dla rodziny tragicznie zmar\u0142ego pi\u0119ciolatka z Poznania. Chodzi o zdarzenie z ubieg\u0142ego roku. Ch\u0142opiec wypad\u0142 przez okno, a w wyniku poniesionych obra\u017ce\u0144 zmar\u0142. Do tragedii przyczyni\u0142y si\u0119 zaniedbania w budynku, kt\u00f3rego w\u0142a\u015bcicielem jest kuria.\n</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-roman-giertych-pisze-list-do-abpa-stanislawa-gadeckiego-w-tl,nId,7313054", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T11:07:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Micha\u0142 Dworczyk przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. \"Nie przypominam sobie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-dworczyk-przed-komisja-sledcza-nie-przypominam-sobie,nId,7313011\"><img align=\"left\" alt=\"Micha\u0142 Dworczyk przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. &quot;Nie przypominam sobie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/michal-dworczyk-przed-komisja-sledcza-nie-przypominam-sobie/000IJBPP38UMJUOW-C321.jpg\" /></a>Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 przes\u0142uchanie Micha\u0142a Dworczyka przed komisj\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych. Zanim by\u0142y szef KPRM stawi\u0142 si\u0119 na zeznaniach, grupa \u015bledcza wyst\u0105pi\u0142a do prokuratora generalnego z wnioskiem o udost\u0119pnienie korespondencji mailowej polityka PiS. W opinii Dworczyka obecna wi\u0119kszo\u015b\u0107 sejmowa wykorzystuj\u0119 spraw\u0119 do manipulacji.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-michal-dworczyk-przed-komisja-sledcza-nie-przypominam-sobie,nId,7313011", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T10:44:07+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Decyzja s\u0105du ws. Nergala. Artysta mia\u0142 zniewa\u017cy\u0107 god\u0142o", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-decyzja-sadu-ws-nergala-artysta-mial-zniewazyc-godlo,nId,7313042\"><img align=\"left\" alt=\"Decyzja s\u0105du ws. Nergala. Artysta mia\u0142 zniewa\u017cy\u0107 god\u0142o\" src=\"https://i.iplsc.com/decyzja-sadu-ws-nergala-artysta-mial-zniewazyc-godlo/000IJAMA3RNYWOM6-C321.jpg\" /></a>S\u0105d skierowa\u0142 spraw\u0119 zniewa\u017cenia god\u0142a polskiego przez Adama &quot;Nergala&quot; Darskiego do ponownego rozpatrzenia. Lider zespo\u0142u Behemoth ju\u017c wcze\u015bniej zosta\u0142 dwukrotnie uniewinniony, jednak od wyroku s\u0105du I instancji prokurator wni\u00f3s\u0142 apelacj\u0119. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-decyzja-sadu-ws-nergala-artysta-mial-zniewazyc-godlo,nId,7313042", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T10:35:06+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nazywa siebie \"najfajniejszym dyktatorem na \u015bwiecie\". Wygra\u0142 wybory", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nazywa-siebie-najfajniejszym-dyktatorem-na-swiecie-wygral-wy,nId,7313049\"><img align=\"left\" alt=\"Nazywa siebie &quot;najfajniejszym dyktatorem na \u015bwiecie&quot;. Wygra\u0142 wybory\" src=\"https://i.iplsc.com/nazywa-siebie-najfajniejszym-dyktatorem-na-swiecie-wygral-wy/000IJBAU6HX8C27X-C321.jpg\" /></a>Zas\u0142yn\u0105\u0142 surowym prawem, przypisuje si\u0119 mu rozprawienie z gangami w Ameryce \u015arodkowej. Prezydent Salwadoru Nayib Bukele najpierw omin\u0105\u0142 konstytucyjny zakaz ponownego kandydowania, a teraz og\u0142osi\u0142 si\u0119 zwyci\u0119zc\u0105 niedzielnych wybor\u00f3w prezydenckich. Zanim og\u0142oszono oficjalne wyniki poinformowa\u0142, \u017ce zdoby\u0142 ponad 85 proc. g\u0142os\u00f3w. &quot;Jest to rekord w ca\u0142ej historii demokratycznego \u015bwiata&quot; \u2013 stwierdzi\u0142 kontrowersyjny polityk.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nazywa-siebie-najfajniejszym-dyktatorem-na-swiecie-wygral-wy,nId,7313049", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T10:19:24+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "S\u0142ynne miasta w wielkim niebezpiecze\u0144stwie. Najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-slynne-miasta-w-wielkim-niebezpieczenstwie-najwyzszy-stopien,nId,7313059\"><img align=\"left\" alt=\"S\u0142ynne miasta w wielkim niebezpiecze\u0144stwie. Najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia\" src=\"https://i.iplsc.com/slynne-miasta-w-wielkim-niebezpieczenstwie-najwyzszy-stopien/000IJBG427SFPACV-C321.jpg\" /></a>Pot\u0119\u017cne uderzenie pogody w Kalifornii. Nad zachodni\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 USA przemieszcza si\u0119 rzeka atmosferyczna. W du\u017cej cz\u0119\u015bci stanu obowi\u0105zuje najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia powodziowego. Po raz pierwszy w historii w Kalifornii wydano ostrze\u017cenie przed huraganowym wiatrem. Ponad 800 tys. mieszka\u0144c\u00f3w nie ma pr\u0105du. Na zagro\u017conych terenach mieszka kilkadziesi\u0105t milion\u00f3w os\u00f3b. W niekt\u00f3rych miejscach og\u0142oszono przymusow\u0105 ewakuacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-slynne-miasta-w-wielkim-niebezpieczenstwie-najwyzszy-stopien,nId,7313059", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T10:00:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Nie \u017cyje 14-letni narciarz. Wjecha\u0142 na stoku w stalow\u0105 lin\u0119", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-nie-zyje-14-letni-narciarz-wjechal-na-stoku-w-stalowa-line,nId,7313052\"><img align=\"left\" alt=\"Nie \u017cyje 14-letni narciarz. Wjecha\u0142 na stoku w stalow\u0105 lin\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-14-letni-narciarz-wjechal-na-stoku-w-stalowa-line/000IJB79KBWNJSB6-C321.jpg\" /></a>Nie \u017cyje 14-latek, kt\u00f3ry pod koniec stycznia mia\u0142 powa\u017cny wypadek na jednym z zamkni\u0119tych stok\u00f3w narciarskich w Krynicy Zdroju. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w sprawie tragicznego zdarzenia. \u015aledczy rozwa\u017caj\u0105 nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-nie-zyje-14-letni-narciarz-wjechal-na-stoku-w-stalowa-line,nId,7313052", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T09:51:44+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Spora zmiana w stolicy Francji. Trzykrotny wzrost stawki", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spora-zmiana-w-stolicy-francji-trzykrotny-wzrost-stawki,nId,7313018\"><img align=\"left\" alt=\"Spora zmiana w stolicy Francji. Trzykrotny wzrost stawki\" src=\"https://i.iplsc.com/spora-zmiana-w-stolicy-francji-trzykrotny-wzrost-stawki/000IJ9ZD3XIRA4P8-C321.jpg\" /></a>Mieszka\u0144cy Pary\u017ca opowiedzieli si\u0119 za trzykrotnym zwi\u0119kszeniem stawek za parkowanie w stolicy najwi\u0119kszych samochod\u00f3w typu SUV. Jednak podwy\u017cki b\u0119d\u0105 zauwa\u017calne tylko dla niekt\u00f3rych, np. mieszka\u0144cy Pary\u017ca b\u0119d\u0105 z nich zwolnieni. W sprawie zwi\u0119kszenia op\u0142at odby\u0142o si\u0119 referendum, jednak mimo ponad miliona os\u00f3b uprawnionych do oddania g\u0142osu, do urn posz\u0142o zaledwie kilka procent mieszka\u0144c\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spora-zmiana-w-stolicy-francji-trzykrotny-wzrost-stawki,nId,7313018", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T09:50:17+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Brejza wygra\u0142 w s\u0105dzie ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Skarbu Pa\u0144stwa. \"Zero tolerancji\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-brejza-wygral-w-sadzie-ze-spolka-skarbu-panstwa-zero-toleran,nId,7313050\"><img align=\"left\" alt=\"Brejza wygra\u0142 w s\u0105dzie ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Skarbu Pa\u0144stwa. &quot;Zero tolerancji&quot; \" src=\"https://i.iplsc.com/brejza-wygral-w-sadzie-ze-spolka-skarbu-panstwa-zero-toleran/000IJAMPUTJ9NJQ5-C321.jpg\" /></a>&quot;Wygra\u0142em spraw\u0119 w NSA o ujawnienie koszt\u00f3w antyunijnego szczucia przez PiS-owsk\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119 skarbu pa\u0144stwa&quot; - przekaza\u0142 w sieci Krzysztof Brejza. Jak doda\u0142, &quot;atak na UE w momencie agresji Rosji na Ukrain\u0119 musi zosta\u0107 rozliczony&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-brejza-wygral-w-sadzie-ze-spolka-skarbu-panstwa-zero-toleran,nId,7313050", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T09:29:12+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Konflikt narasta. Ze\u0142enski przyznaje: My\u015bl\u0119 o zmianie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-konflikt-narasta-zelenski-przyznaje-mysle-o-zmianie,nId,7312977\"><img align=\"left\" alt=\"Konflikt narasta. Ze\u0142enski przyznaje: My\u015bl\u0119 o zmianie\" src=\"https://i.iplsc.com/konflikt-narasta-zelenski-przyznaje-mysle-o-zmianie/000IJ97S58Q0S1RS-C321.jpg\" /></a>O konflikcie na linii Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski - Wa\u0142erij Za\u0142u\u017cny s\u0142ycha\u0107 od miesi\u0119cy. W najnowszym wywiadzie prezydent Ukrainy potwierdzi\u0142, \u017ce my\u015bli o zmianie na stanowisku naczelnego dow\u00f3dcy Si\u0142 Zbrojnych. Ten ruch - zdaniem ameryka\u0144skich medi\u00f3w - mo\u017ce negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na morale \u017co\u0142nierzy i zachwia\u0107 pewno\u015bci\u0105 zachodnich darczy\u0144c\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-konflikt-narasta-zelenski-przyznaje-mysle-o-zmianie,nId,7312977", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T09:13:58+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\u017bukowska zdradza plan ws. Trybuna\u0142u. \"Stwierdzimy stan faktyczny\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zukowska-zdradza-plan-ws-trybunalu-stwierdzimy-stan-faktyczn,nId,7312971\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bukowska zdradza plan ws. Trybuna\u0142u. &quot;Stwierdzimy stan faktyczny&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zukowska-zdradza-plan-ws-trybunalu-stwierdzimy-stan-faktyczn/000IJ9J77UNPLWQ1-C321.jpg\" /></a>- Uchwa\u0142y sejmowe stwierdz\u0105 stan faktyczny, \u017ce w Trybunale Konstytucyjnym jest trzech &quot;s\u0119dzi\u00f3w dubler\u00f3w&quot;, kt\u00f3rzy nie powinni zosta\u0107 zaprzysi\u0119\u017ceni przez prezydenta - powiedzia\u0142a Anna Maria \u017bukowska. Szefowa klubu Lewicy oceni\u0142a, \u017ce wi\u0119kszo\u015bci parlamentarnej &quot;chodzi o przywr\u00f3cenie praworz\u0105dno\u015bci w Polsce&quot;. W rozmowie z Interi\u0105 Andrzej Duda oznajmi\u0142, \u017ce spos\u00f3b my\u015blenia obozu w\u0142adzy jest &quot;niedorzeczny&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zukowska-zdradza-plan-ws-trybunalu-stwierdzimy-stan-faktyczn,nId,7312971", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T08:51:31+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Pierwszy taki po\u0142\u00f3w. Gro\u017ana ryba schwytana u wybrze\u017cy Portugalii", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-pierwszy-taki-polow-grozna-ryba-schwytana-u-wybrzezy-portuga,nId,7312970\"><img align=\"left\" alt=\"Pierwszy taki po\u0142\u00f3w. Gro\u017ana ryba schwytana u wybrze\u017cy Portugalii\" src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-taki-polow-grozna-ryba-schwytana-u-wybrzezy-portuga/000IJ7Z234B7530S-C321.jpg\" /></a>Rybakowi z Portugalii uda\u0142o si\u0119 z\u0142owi\u0107 barakud\u0119 wielk\u0105 w pobli\u017cu wyspy Terceira. Jak donosz\u0105 media, to pierwszy przypadek, kiedy uda\u0142o si\u0119 schwyta\u0107 taki okaz na tamtejszych wodach. M\u0119\u017cczyzna upolowa\u0142 barakud\u0119 na g\u0142\u0119boko\u015bci dziewi\u0119ciu metr\u00f3w. Co wi\u0119cej, nie mia\u0142 butli z tlenem.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-pierwszy-taki-polow-grozna-ryba-schwytana-u-wybrzezy-portuga,nId,7312970", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T08:22:52+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "K\u0142opoty m\u0142odego dzia\u0142acza partii Ziobry. Dyrektor wydali\u0142 go ze szko\u0142y", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-klopoty-mlodego-dzialacza-partii-ziobry-dyrektor-wydalil-go-,nId,7312942\"><img align=\"left\" alt=\"K\u0142opoty m\u0142odego dzia\u0142acza partii Ziobry. Dyrektor wydali\u0142 go ze szko\u0142y\" src=\"https://i.iplsc.com/klopoty-mlodego-dzialacza-partii-ziobry-dyrektor-wydalil-go/000IJ8CXFV7B17Y8-C321.jpg\" /></a>19-letni Klaudiusz B. us\u0142ysza\u0142 zarzuty w\u0142amania i kradzie\u017cy. To jednak nie koniec k\u0142opot\u00f3w m\u0142odego dzia\u0142acza Suwerennej Polski. Us\u0142ysza\u0142 on r\u00f3wnie\u017c zarzut zniewa\u017cenia dyrektora szko\u0142y, za co zosta\u0142 skre\u015blony z listy uczni\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-klopoty-mlodego-dzialacza-partii-ziobry-dyrektor-wydalil-go-,nId,7312942", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T07:57:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Katastrofa \u015bmig\u0142owca w Rosji. Odnaleziono wrak, za\u0142ogi nie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-smiglowca-w-rosji-nie-wiadomo-gdzie-jest-zaloga,nId,7312922\"><img align=\"left\" alt=\"Katastrofa \u015bmig\u0142owca w Rosji. Odnaleziono wrak, za\u0142ogi nie\" src=\"https://i.iplsc.com/katastrofa-smiglowca-w-rosji-odnaleziono-wrak-zalogi-nie/000IJ8E6IR9Y6UUO-C321.jpg\" /></a>Helikopter ratunkowy z trzema osobami na pok\u0142adzie wpad\u0142 do jeziora Onega w Rosji - donosi agencja Reutera. S\u0142u\u017cby odnalaz\u0142y wrak maszyny na dnie akwenu, lecz wci\u0105\u017c nie natrafi\u0142y na cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi. Ministerstwo ds. Sytuacji Nadzwyczajnych powo\u0142a\u0142o specjaln\u0105 komisj\u0119, kt\u00f3rej celem jest ustalenie przyczyn zdarzenia. \u015aledczy wskazali trzy wst\u0119pne hipotezy. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-smiglowca-w-rosji-nie-wiadomo-gdzie-jest-zaloga,nId,7312922", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T07:20:29+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Niepokoj\u0105ce s\u0142owa ministra o wojnie. \"Zak\u0142adam nawet najgorszy scenariusz\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niepokojace-slowa-ministra-o-wojnie-zakladam-nawet-najgorszy,nId,7312921\"><img align=\"left\" alt=\"Niepokoj\u0105ce s\u0142owa ministra o wojnie. &quot;Zak\u0142adam nawet najgorszy scenariusz&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/niepokojace-slowa-ministra-o-wojnie-zakladam-nawet-najgorszy/000IJ7KTG5B4P7TM-C321.jpg\" /></a>- Zak\u0142adam ka\u017cdy scenariusz, a najbardziej powa\u017cnie traktuj\u0119 te najgorsze. Taka jest rola ministra obrony w sytuacji, w kt\u00f3rej si\u0119 znajdujemy dzisiaj. To nie s\u0105 s\u0142owa rzucane na wiatr - m\u00f3wi\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz pytany o to, czy mo\u017cliwa jest rosyjska agresja na Polsk\u0119. Minister obrony narodowej doda\u0142, \u017ce &quot;sytuacja na \u015bwiecie jest powa\u017cna&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niepokojace-slowa-ministra-o-wojnie-zakladam-nawet-najgorszy,nId,7312921", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T06:49:24+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Rozmawia\u0142 z osobami, kt\u00f3re nie istniej\u0105. Przela\u0142 im miliony dolar\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozmawial-z-osobami-ktore-nie-istnieja-przelal-im-miliony-do,nId,7312913\"><img align=\"left\" alt=\"Rozmawia\u0142 z osobami, kt\u00f3re nie istniej\u0105. Przela\u0142 im miliony dolar\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/rozmawial-z-osobami-ktore-nie-istnieja-przelal-im-miliony-do/000CF8S5CDT0JR7N-C321.jpg\" /></a>Pracownik dokona\u0142 przelewu na ponad 25 milion\u00f3w dolar\u00f3w (oko\u0142o 100 mln z\u0142otych) na konta oszust\u00f3w, kt\u00f3rzy wykorzystali technologi\u0119 deep fake. Z\u0142odzieje u\u017cyli narz\u0119dzia, bazuj\u0105cego na sztucznej inteligencji, kt\u00f3re stworzy\u0142o wirtualne postacie podczas wideokonferencji. - \u017badna z os\u00f3b, kt\u00f3re widzia\u0142 oszukany, nie istnieje - przekaza\u0142a lokalna policja. To nie jedyny przypadek tak podst\u0119pnego dzia\u0142ania z\u0142odziei.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rozmawial-z-osobami-ktore-nie-istnieja-przelal-im-miliony-do,nId,7312913", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T06:49:21+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Polacy wbijaj\u0105 szpilk\u0119 rz\u0105dowi. \"Nauczyciele mog\u0105 czu\u0107 si\u0119 oszukani\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-wbijaja-szpilke-rzadowi-nauczyciele-moga-czuc-sie-osz,nId,7312893\"><img align=\"left\" alt=\"Polacy wbijaj\u0105 szpilk\u0119 rz\u0105dowi. &quot;Nauczyciele mog\u0105 czu\u0107 si\u0119 oszukani&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/polacy-wbijaja-szpilke-rzadowi-nauczyciele-moga-czuc-sie-osz/000IJ7JCVK79NM6Y-C321.jpg\" /></a>49 proc. Polak\u00f3w zgodzi\u0142o si\u0119 z tez\u0105, \u017ce nauczyciele mog\u0105 czu\u0107 si\u0119 oszukani przez premiera Donalda Tuska - wynika z najnowszego sonda\u017cu pracowni IBRiS. Przeciwnego zdania jest 41 proc. z nich. W\u015br\u00f3d zawiedzionych wyra\u017anie dominuj\u0105 wyborcy obecnego obozu w\u0142adzy. Wyj\u0105tkiem natomiast s\u0105 sympatycy Lewicy. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-wbijaja-szpilke-rzadowi-nauczyciele-moga-czuc-sie-osz,nId,7312893", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T06:49:21+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Z\u0142e wie\u015bci dla rz\u0105du. \"Nauczyciele mog\u0105 czu\u0107 si\u0119 oszukani\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zle-wiesci-dla-rzadu-nauczyciele-moga-czuc-sie-oszukani,nId,7312893\"><img align=\"left\" alt=\"Z\u0142e wie\u015bci dla rz\u0105du. &quot;Nauczyciele mog\u0105 czu\u0107 si\u0119 oszukani&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/zle-wiesci-dla-rzadu-nauczyciele-moga-czuc-sie-oszukani/000IJ7JCVK79NM6Y-C321.jpg\" /></a>49 proc. Polak\u00f3w zgodzi\u0142o si\u0119 z tez\u0105, \u017ce nauczyciele mog\u0105 czu\u0107 si\u0119 oszukani przez premiera Donalda Tuska - wynika z najnowszego sonda\u017cu pracowni IBRiS. Przeciwnego zdania jest 41 proc. z nich. W\u015br\u00f3d zawiedzionych wyra\u017anie dominuj\u0105 wyborcy obecnego obozu w\u0142adzy. Wyj\u0105tkiem natomiast s\u0105 sympatycy Lewicy. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zle-wiesci-dla-rzadu-nauczyciele-moga-czuc-sie-oszukani,nId,7312893", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T06:28:17+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Ogie\u0144 trawi lasy w turystycznym regionie. Ponad sto ofiar", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ogien-trawi-lasy-w-turystycznym-regionie-ponad-sto-ofiar,nId,7312887\"><img align=\"left\" alt=\"Ogie\u0144 trawi lasy w turystycznym regionie. Ponad sto ofiar \" src=\"https://i.iplsc.com/ogien-trawi-lasy-w-turystycznym-regionie-ponad-sto-ofiar/000IJ7FIN3G44CCP-C321.jpg\" /></a>Co najmniej 112 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w po\u017carach, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w turystycznym regionie Chile. Z \u017cywio\u0142em walczy ponad 1400 stra\u017cak\u00f3w, wspieranych przez \u017co\u0142nierzy. Prezydent Gabriel Bori\u0107 og\u0142osi\u0142 stan wyj\u0105tkowy. W\u0142adze obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce ofiar b\u0119dzie znacznie wi\u0119cej, gdy\u017c kilkaset os\u00f3b jest zaginionych. Dodatkowo Chilijczycy zmagaj\u0105 si\u0119 z falami upa\u0142\u00f3w, temperatury dochodz\u0105 do 37 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ogien-trawi-lasy-w-turystycznym-regionie-ponad-sto-ofiar,nId,7312887", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T05:26:29+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "\"Bunt i rokosz prawnik\u00f3w\". Paw\u0142owicz o reformie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-bunt-i-rokosz-prawnikow-pawlowicz-o-reformie-trybunalu-konst,nId,7311552\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;Bunt i rokosz prawnik\u00f3w&quot;. Paw\u0142owicz o reformie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego\" src=\"https://i.iplsc.com/bunt-i-rokosz-prawnikow-pawlowicz-o-reformie-trybunalu-konst/000IJ63XGI9QVAS7-C321.jpg\" /></a>Mamy do czynienia z buntem i rokoszem prawnik\u00f3w - twierdzi Krystyna Paw\u0142owicz. S\u0119dzia Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, a wcze\u015bniej pos\u0142anka Prawa i Sprawiedliwo\u015bci nie ukrywa swojego rozgoryczenia planowanymi reformami Trybuna\u0142u, kt\u00f3re zapowiada minister Adam Bondar.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-bunt-i-rokosz-prawnikow-pawlowicz-o-reformie-trybunalu-konst,nId,7311552", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T05:17:06+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/feed", "title": "Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy pomocy dla Ukrainy. Kluczowa ustawa w ameryka\u0144skim Senacie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-waza-sie-losy-pomocy-dla-ukrainy-kluczowa-ustawa-w-amerykans,nId,7312881\"><img align=\"left\" alt=\"Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy pomocy dla Ukrainy. Kluczowa ustawa w ameryka\u0144skim Senacie\" src=\"https://i.iplsc.com/waza-sie-losy-pomocy-dla-ukrainy-kluczowa-ustawa-w-amerykans/000H6XYV3V68K8HQ-C321.jpg\" /></a>Po wielu miesi\u0105cach negocjacji ameryka\u0144ski Senat opublikowa\u0142 wa\u017cny dla Ukrainy pakiet ustaw. Rozwi\u0105zania przewiduj\u0105 118 mld dolar\u00f3w na wsparcie Ukrainy, Izraela, Tajwanu oraz wzmocnienie bezpiecze\u0144stwa granic USA - wschodni s\u0105siad Polski ma otrzyma\u0107 z tego ponad po\u0142ow\u0119 \u015brodk\u00f3w. Joe Biden wzywa do poparcia przepis\u00f3w, ale Republikanie z Izby Reprezentant\u00f3w kwestionuj\u0105 pakiet.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-waza-sie-losy-pomocy-dla-ukrainy-kluczowa-ustawa-w-amerykans,nId,7312881", "source_obj__id": 55, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}]