[{"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T22:57:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Efekt sankcji: Coraz wi\u0119cej wypadk\u00f3w i awarii w Rosji", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-efekt-sankcji-coraz-wiecej-wypadkow-i-awarii-w-rosji,nId,7313681\"><img align=\"left\" alt=\"Efekt sankcji: Coraz wi\u0119cej wypadk\u00f3w i awarii w Rosji\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/efekt-sankcji-coraz-wiecej-wypadkow-i-awarii-w-rosji/000IJGZ9FRIC4LPS-C307.jpg\" /></a>Rosn\u0105ca liczba incydent\u00f3w pokazuje, \u017ce zachodnie sankcje zaczynaj\u0105 mie\u0107 powa\u017cne skutki dla bezpiecze\u0144stwa lot\u00f3w w Rosji - zauwa\u017cy\u0142 w poniedzia\u0142ek &quot;The Wall Street Journal&quot;. Liczba wypadk\u00f3w i awarii w ubieg\u0142ym roku podwoi\u0142a si\u0119 w stosunku do 2022 r., m.in. ze wzgl\u0119du na brak dost\u0119pu do cz\u0119\u015bci zamiennych i oprogramowania.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-efekt-sankcji-coraz-wiecej-wypadkow-i-awarii-w-rosji,nId,7313681", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T20:17:52+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sensacyjne odkrycie na Wawelu. \"Nieustannie nas zaskakuje\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-sensacyjne-odkrycie-na-wawelu-nieustannie-nas-zaskakuje,nId,7313642\"><img align=\"left\" alt=\"Sensacyjne odkrycie na Wawelu. &quot;Nieustannie nas zaskakuje&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sensacyjne-odkrycie-na-wawelu-nieustannie-nas-zaskakuje/000IJGMOF6H1M4MV-C307.jpg\" /></a>&quot;Wawel nieustannie nas zaskakuje&quot; - tak o sensacyjnym znalezisku napisa\u0142 Zamek Kr\u00f3lewski w Krakowie. Chodzi o z\u0142oty pier\u015bcie\u0144 z XI lub XII wieku, kt\u00f3ry zosta\u0142 odkryty podczas bada\u0144 archeologicznych.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-sensacyjne-odkrycie-na-wawelu-nieustannie-nas-zaskakuje,nId,7313642", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T19:38:45+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Fidesz zlekcewa\u017cy\u0142 Szwed\u00f3w. Sztokholm musi poczeka\u0107", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-fidesz-zlekcewazyl-szwedow-sztokholm-musi-poczekac,nId,7313634\"><img align=\"left\" alt=\"Fidesz zlekcewa\u017cy\u0142 Szwed\u00f3w. Sztokholm musi poczeka\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fidesz-zlekcewazyl-szwedow-sztokholm-musi-poczekac/000IJGG20VJYCRUY-C307.jpg\" /></a>Rz\u0105dz\u0105ca na W\u0119grzech koalicja Fidesz-KDNP zbojkotowa\u0142a w poniedzia\u0142ek nadzwyczajne posiedzenie parlamentu w sprawie akcesji Szwecji do NATO, zwo\u0142ane na wniosek opozycji. Na g\u0142osowanie w tej kwestii trzeba b\u0119dzie poczeka\u0107 przynajmniej do ko\u0144ca lutego. Obradom przygl\u0105dali si\u0119 ambasadorowie pa\u0144stw Sojuszu.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-fidesz-zlekcewazyl-szwedow-sztokholm-musi-poczekac,nId,7313634", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T18:53:11+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "500 czo\u0142g\u00f3w, 40 tys. rosyjskich \u017co\u0142nierzy i jasny cel. \u201eForbes\u201d alarmuje", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-500-czolgow-40-tys-rosyjskich-zolnierzy-i-jasny-cel-forbes-a,nId,7313618\"><img align=\"left\" alt=\"500 czo\u0142g\u00f3w, 40 tys. rosyjskich \u017co\u0142nierzy i jasny cel. \u201eForbes\u201d alarmuje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/500-czolgow-40-tys-rosyjskich-zolnierzy-i-jasny-cel-forbes-a/000IJGAJ0M4SLL77-C307.jpg\" /></a>Rosjanie chc\u0105 zdoby\u0107 Kupia\u0144sk i du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 obwodu charkowskiego Ukrainy oraz zapanowa\u0107 nad ca\u0142ymi obwodami \u0142uga\u0144skim i donieckim w ci\u0105gu najbli\u017cszych tygodni \u2013 poinformowa\u0142 magazyn \u201eForbes\u201d. W tym celu rosyjska armia zgromadzi\u0142a 500 czo\u0142g\u00f3w, ponad 600 woz\u00f3w bojowych, setki haubic i 40 tys. \u017co\u0142nierzy.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-500-czolgow-40-tys-rosyjskich-zolnierzy-i-jasny-cel-forbes-a,nId,7313618", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T18:08:01+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Karol III ma raka. Jest oficjalny komunikat", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-karol-iii-ma-raka-jest-oficjalny-komunikat,nId,7313599\"><img align=\"left\" alt=\"Karol III ma raka. Jest oficjalny komunikat\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karol-iii-ma-raka-jest-oficjalny-komunikat/000IJG4KYHJ8LAOK-C307.jpg\" /></a>Brytyjski kr\u00f3l Karol III walczy z nowotworem. O diagnozie poinformowa\u0142 w oficjalnym komunikacie Pa\u0142ac Buckingham. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-karol-iii-ma-raka-jest-oficjalny-komunikat,nId,7313599", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T17:44:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Podtopienia w Zielonkach ko\u0142o Krakowa. \"Wszystkie przepusty s\u0105 zatkane\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-podtopienia-w-zielonkach-kolo-krakowa-wszystkie-przepusty-sa,nId,7313426\"><img align=\"left\" alt=\"Podtopienia w Zielonkach ko\u0142o Krakowa. &quot;Wszystkie przepusty s\u0105 zatkane&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podtopienia-w-zielonkach-kolo-krakowa-wszystkie-przepusty-sa/000IJFYDPEVAPRP9-C307.jpg\" /></a>Woda wyst\u0119puje z brzeg\u00f3w w rejonie rzek i potok\u00f3w na terenie gminy Zielonki ko\u0142o Krakowa - przekaza\u0142 RMF FM m\u0142. kpt. Hubert Ciep\u0142y, rzecznik prasowy Ma\u0142opolskiego Komendanta Wojew\u00f3dzkiego Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej. Stra\u017cacy maj\u0105 tam pe\u0142ne r\u0119ce roboty.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-podtopienia-w-zielonkach-kolo-krakowa-wszystkie-przepusty-sa,nId,7313426", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T17:44:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Podtopienia w Zielonkach. \"Wszystkie przepusty s\u0105 zatkane\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-podtopienia-w-zielonkach-kolo-krakowa-od-rana-bedziemy-sprza,nId,7313426\"><img align=\"left\" alt=\"Podtopienia w Zielonkach. &quot;Wszystkie przepusty s\u0105 zatkane&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podtopienia-w-zielonkach-wszystkie-przepusty-sa-zatkane/000IJG5AKEA9GJB1-C307.jpg\" /></a>&quot;Woda jest w korycie. Opady usta\u0142y, wi\u0119c pewnie od rana b\u0119dziemy sprz\u0105ta\u0107&quot; - powiedzia\u0142 w rozmowie z RMF FM w\u00f3jt gminy Zielonki Bogus\u0142aw Kr\u00f3l. W poniedzia\u0142ek podkrakowska miejscowo\u015b\u0107 zmaga\u0142a si\u0119 z podtopieniami.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-podtopienia-w-zielonkach-kolo-krakowa-od-rana-bedziemy-sprza,nId,7313426", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T17:00:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Magdalena Sroka go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-magdalena-sroka-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7313411\"><img align=\"left\" alt=\"Magdalena Sroka go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/magdalena-sroka-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000IJFE49WR6KE8X-C307.jpg\" /></a>Pos\u0142anka klubu PSL-Trzecia Droga, przewodnicz\u0105ca sejmowej komisji \u015bledczej badaj\u0105cej afer\u0119 Pegasusa, Magdalena Sroka b\u0119dzie we wtorek go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-magdalena-sroka-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7313411", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T16:58:09+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zakaz hodowli zwierz\u0105t futerkowych w Polsce? Projekt ustawy w Sejmie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-zakaz-hodowli-zwierzat-futerkowych-w-polsce-projekt-ustawy-w,nId,7313404\"><img align=\"left\" alt=\"Zakaz hodowli zwierz\u0105t futerkowych w Polsce? Projekt ustawy w Sejmie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-hodowli-zwierzat-futerkowych-w-polsce-projekt-ustawy-w/000IJFJ8OPJLE5KF-C307.jpg\" /></a>W Sejmie dyskutowano dzi\u015b o zakazie hodowli zwierz\u0105t futerkowych w Polsce. Podczas posiedzenia jednego z zespo\u0142\u00f3w parlamentarnych zaprezentowano projekt ustawy w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-zakaz-hodowli-zwierzat-futerkowych-w-polsce-projekt-ustawy-w,nId,7313404", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T16:42:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Marcin Przydacz go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-marcin-przydacz-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7313376\"><img align=\"left\" alt=\"Marcin Przydacz go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-przydacz-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000IJF7RW2IEG6GR-C307.jpg\" /></a>Go\u015bciem Grzegorza Sroczy\u0144skiego w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie pose\u0142 PiS Marcin Przydacz. W programie zapytamy o zapowied\u017a Macieja W\u0105sika, kt\u00f3ry o\u015bwiadczy\u0142 dzi\u015b, \u017ce zamierza pojawi\u0107 si\u0119 i bra\u0107 udzia\u0142 w g\u0142osowaniach na najbli\u017cszym posiedzeniu Sejmu. Czy czeka nas kolejna awantura i parali\u017c Sejmu? </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-marcin-przydacz-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7313376", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T16:42:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przydacz: Jestem przekonany, \u017ce wielu ludzi wyjdzie na ulice", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-przydacz-o-zapowiedzi-zmian-w-tk-jestem-przekonany-ze-wielu-,nId,7313376\"><img align=\"left\" alt=\"Przydacz: Jestem przekonany, \u017ce wielu ludzi wyjdzie na ulice\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przydacz-jestem-przekonany-ze-wielu-ludzi-wyjdzie-na-ulice/000IJG0XNS1QMYYY-C307.jpg\" /></a>\u201eStaramy si\u0119 by\u0107 opozycj\u0105 merytoryczn\u0105. Nie robimy ciamajdan\u00f3w, nie robimy blokady m\u00f3wnicy. Nie znam takich plan\u00f3w, aby\u015bmy mieli blokowa\u0107 m\u00f3wnic\u0119\u201d \u2013 tak na pytanie o to, jaki plan na g\u0142osowania w sprawie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego ma Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, odpowiedzia\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Marcin Przydacz. Pose\u0142 PiS przyzna\u0142, \u017ce nie podoba mu si\u0119 obstrukcja czy dzia\u0142anie opozycji totalnej takie, jak w poprzedniej kadencji Sejmu. \u201eNatomiast nie mo\u017cna zupe\u0142nie pomija\u0107 milczeniem i brakiem aktywno\u015bci bezprawnych dzia\u0142a\u0144. W...</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-przydacz-o-zapowiedzi-zmian-w-tk-jestem-przekonany-ze-wielu-,nId,7313376", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T16:29:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "13-letni ch\u0142opiec potr\u0105cony w Wilanowie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-13-letni-chlopiec-potracony-w-wilanowie,nId,7313409\"><img align=\"left\" alt=\"13-letni ch\u0142opiec potr\u0105cony w Wilanowie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/13-letni-chlopiec-potracony-w-wilanowie/000IJFDXPOBHJAR0-C307.jpg\" /></a>Na ulicy Klimczaka w warszawskiej dzielnicy Wilan\u00f3w 13-letni ch\u0142opiec zosta\u0142 potr\u0105cony przez samoch\u00f3d. Do wypadku dosz\u0142o na przej\u015bciu dla pieszych.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-13-letni-chlopiec-potracony-w-wilanowie,nId,7313409", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T16:24:57+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "By\u0142y szef Orlenu: Fuzj\u0119 z Lotosem powinni zbada\u0107 niezale\u017cni eksperci", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-byly-szef-orlenu-fuzje-z-lotosem-powinni-zbadac-niezalezni-e,nId,7313408\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y szef Orlenu: Fuzj\u0119 z Lotosem powinni zbada\u0107 niezale\u017cni eksperci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-szef-orlenu-fuzje-z-lotosem-powinni-zbadac-niezalezni-e/000IJFEFAQU545FP-C307.jpg\" /></a>&quot;Na miejscu premiera, chc\u0105c dog\u0142\u0119bnie prze\u015bwietli\u0107 Orlen i fuzj\u0119 z Lotosem, zleci\u0142bym to wyspecjalizowanym, zagranicznym firmom&quot; - m\u00f3wi w rozmowie z RMF FM by\u0142y szef PKN Orlen Zbigniew Wr\u00f3bel. Kieruj\u0105cy koncernem w czasach rz\u0105d\u00f3w Leszka Millera ju\u017c wtedy by\u0142 zwolennikiem takiego po\u0142\u0105czenia.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-byly-szef-orlenu-fuzje-z-lotosem-powinni-zbadac-niezalezni-e,nId,7313408", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T16:02:32+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Niecodzienne zjawisko w stolicy. \u201eJakby\u015bmy spacerowali po pla\u017cy w sztormowy dzie\u0144\u201d", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-niecodzienne-zjawisko-w-stolicy-jakbysmy-spacerowali-po-plaz,nId,7313396\"><img align=\"left\" alt=\"Niecodzienne zjawisko w stolicy. \u201eJakby\u015bmy spacerowali po pla\u017cy w sztormowy dzie\u0144\u201d\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niecodzienne-zjawisko-w-stolicy-jakbysmy-spacerowali-po-plaz/000IJFBFRLPSW76D-C307.jpg\" /></a>\u201eSztormy nad Ba\u0142tykiem i Morzem P\u00f3\u0142nocnym sprawi\u0142y, \u017ce nad Warszaw\u0119 w ostatnich dobach nap\u0142yn\u0119\u0142o morskie powietrze bogate w s\u00f3l. Chocia\u017c samo zjawisko nie jest nowe, to zaskakuj\u0105ca by\u0142a ilo\u015b\u0107 aerozolu morskiego w odleg\u0142o\u015bci 300 km od linii brzegowej\u201d - powiedzia\u0142 fizyk atmosfery prof. Krzysztof Markowicz.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-niecodzienne-zjawisko-w-stolicy-jakbysmy-spacerowali-po-plaz,nId,7313396", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T15:43:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sanepid b\u0119dzie kontrolowa\u0142 ukrai\u0144ski cukier wje\u017cd\u017caj\u0105cy do Polski?", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-sanepid-bedzie-kontrolowal-ukrainski-cukier-wjezdzajacy-do-p,nId,7313365\"><img align=\"left\" alt=\"Sanepid b\u0119dzie kontrolowa\u0142 ukrai\u0144ski cukier wje\u017cd\u017caj\u0105cy do Polski?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sanepid-bedzie-kontrolowal-ukrainski-cukier-wjezdzajacy-do-p/000IJF7FMS5B6YAK-C307.jpg\" /></a>&quot;Dzisiaj wyst\u0119puj\u0119 do Ministerstwa Zdrowia o to, by sanepid prowadzi\u0142 pe\u0142en nadz\u00f3r nad ka\u017cd\u0105 parti\u0105 cukru, kt\u00f3ry b\u0119dzie przyje\u017cd\u017ca\u0142 do Polski&quot; \u2013 zapowiedzia\u0142 wiceminister rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak na konferencji w Lublinie. Doda\u0142, \u017ce zwr\u00f3ci si\u0119 do premiera i ministra rolnictwa, by ograniczy\u0107 nap\u0142yw cukru do naszego kraju.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-sanepid-bedzie-kontrolowal-ukrainski-cukier-wjezdzajacy-do-p,nId,7313365", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T15:16:03+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Soka\u0142a o Za\u0142u\u017cnym: Dow\u00f3dc\u0119 ukrai\u0144skiej armii zmieni\u0142bym jako ostatniego", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/opinie/news-sokala-o-zaluznym-dowodce-ukrainskiej-armii-zmienilbym-jako-,nId,7313271\"><img align=\"left\" alt=\"Soka\u0142a o Za\u0142u\u017cnym: Dow\u00f3dc\u0119 ukrai\u0144skiej armii zmieni\u0142bym jako ostatniego\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sokala-o-zaluznym-dowodce-ukrainskiej-armii-zmienilbym-jako/000IJE8GCQQIAWPV-C307.jpg\" /></a>&quot;Pewnie Ze\u0142enski obawia si\u0119 prezydenckich aspiracji Za\u0142u\u017cnego, kt\u00f3rych co prawda genera\u0142 wprost nie wypowiedzia\u0142, ale wiele os\u00f3b z jego otoczenia to zrobi\u0142o&quot; - tak o s\u0142owach prezydenta Ukrainy dotycz\u0105cych mo\u017cliwo\u015bci wymiany kadry kierowniczej pa\u0144stwa odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w internetowym Radiu RMF24 dr Witolda Soka\u0142a, wyk\u0142adowca i politolog z Uniwersytetu Jana Kochanowskiego w Kielcach. Rozmawia\u0142 z nim Tomasz Terlikowski. Jak podkre\u015bli\u0142 ekspert, &quot;takie sugestie kr\u0105\u017c\u0105, \u017ce to w\u0142a\u015bnie Za\u0142u\u017cny po ewentualnym upadku, kompromitacji lub przegranej Wo\u0142odymyra...</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/opinie/news-sokala-o-zaluznym-dowodce-ukrainskiej-armii-zmienilbym-jako-,nId,7313271", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T14:12:18+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ilu rezerwist\u00f3w dostanie wezwanie do s\u0142u\u017cby? Podano limity", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ilu-rezerwistow-dostanie-wezwanie-do-sluzby-podano-limity,nId,7313296\"><img align=\"left\" alt=\"Ilu rezerwist\u00f3w dostanie wezwanie do s\u0142u\u017cby? Podano limity\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ilu-rezerwistow-dostanie-wezwanie-do-sluzby-podano-limity/000IJELOK2N3IB04-C307.jpg\" /></a>Armia nie zamierza zwi\u0119ksza\u0107 zbytnio liczby rezerwist\u00f3w do czynnej s\u0142u\u017cby wojskowej. Opublikowano projekt rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w w sprawie limit\u00f3w os\u00f3b, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 wezwane w tym roku do wojska. Liczby niewiele r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 od zesz\u0142orocznych. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ilu-rezerwistow-dostanie-wezwanie-do-sluzby-podano-limity,nId,7313296", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T13:56:45+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragiczny po\u017car w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Nie \u017cyje 4,5-letnie dziecko", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragiczny-pozar-w-siemianowicach-slaskich-nie-zyje-4-5-letni,nId,7313279\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny po\u017car w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Nie \u017cyje 4,5-letnie dziecko\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-pozar-w-siemianowicach-slaskich-nie-zyje-4-5-letni/000IJEK4V3RLMGCD-C307.jpg\" /></a>4,5-letnie dziecko zgin\u0119\u0142o w po\u017carze w Siemianowicach \u015al\u0105skich. Ogie\u0144 wybuch\u0142 w budynku wielorodzinnym.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragiczny-pozar-w-siemianowicach-slaskich-nie-zyje-4-5-letni,nId,7313279", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T13:51:36+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ruszy\u0142 proces Daniego Alvesa. Pi\u0142karz jest oskar\u017cony o gwa\u0142t", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ruszyl-proces-daniego-alvesa-pilkarz-jest-oskarzony-o-gwalt,nId,7313274\"><img align=\"left\" alt=\"Ruszy\u0142 proces Daniego Alvesa. Pi\u0142karz jest oskar\u017cony o gwa\u0142t\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ruszyl-proces-daniego-alvesa-pilkarz-jest-oskarzony-o-gwalt/000IJE9MHJ9NHGW8-C307.jpg\" /></a>W poniedzia\u0142ek przed s\u0105dem w Barcelonie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces by\u0142ego pi\u0142karza FC Barcelona Daniego Alvesa. Brazylijczyk jest oskar\u017cony o gwa\u0142t na 23-letniej mieszkance stolicy Katalonii.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ruszyl-proces-daniego-alvesa-pilkarz-jest-oskarzony-o-gwalt,nId,7313274", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T13:41:16+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u017bo\u0142nierze b\u0119d\u0105 mogli strzela\u0107 do cywil\u00f3w. \u0141ukaszenka podpisa\u0142 dekret", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zolnierze-beda-mogli-strzelac-do-cywilow-lukaszenka-podpisal,nId,7313268\"><img align=\"left\" alt=\"\u017bo\u0142nierze b\u0119d\u0105 mogli strzela\u0107 do cywil\u00f3w. \u0141ukaszenka podpisa\u0142 dekret \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zolnierze-beda-mogli-strzelac-do-cywilow-lukaszenka-podpisal/000IJE7US48TEKPS-C307.jpg\" /></a>Alaksandr \u0141ukaszenka zezwoli\u0142 wojsku na u\u017cycie broni palnej, sprz\u0119tu specjalnego, sprz\u0119tu bojowego i specjalnego przeciwko cywilom. Bia\u0142oruski dyktator podpisa\u0142 specjalny dekret w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zolnierze-beda-mogli-strzelac-do-cywilow-lukaszenka-podpisal,nId,7313268", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T13:36:46+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Lekarz w karetce pogotowia mia\u0142 prawie 2 promile alkoholu", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-lekarz-w-karetce-pogotowia-mial-prawie-2-promile-alkoholu,nId,7313262\"><img align=\"left\" alt=\"Lekarz w karetce pogotowia mia\u0142 prawie 2 promile alkoholu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lekarz-w-karetce-pogotowia-mial-prawie-2-promile-alkoholu/000IJE793RNYXTAY-C307.jpg\" /></a>Wczoraj przed po\u0142udniem karetka pogotowia pojecha\u0142a do jednego z dom\u00f3w w dzielnicy Polanka w Kro\u015bnie. Osoby, kt\u00f3re wezwa\u0142y pomoc u lekarza wyczu\u0142y wo\u0144 alkoholu i wezwa\u0142y policj\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 47-latek mia\u0142 prawie 2 promile alkoholu w organizmie.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-lekarz-w-karetce-pogotowia-mial-prawie-2-promile-alkoholu,nId,7313262", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T12:22:54+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Fuzja Orlenu z Lotosem. Jest raport NIK", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-raport-nik-orlen-przy-fuzji-z-lotosem-zbyl-aktywa-o-5-mld-zl,nId,7313183\"><img align=\"left\" alt=\"Fuzja Orlenu z Lotosem. Jest raport NIK\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fuzja-orlenu-z-lotosem-jest-raport-nik/000IJDBKY2CN866B-C307.jpg\" /></a>PKN Orlen, w zwi\u0105zku z realizacj\u0105 \u015brodk\u00f3w zaradczych przy fuzji z Lotosem, zby\u0142 podmiotom prywatnym aktywa co najmniej o 5 mld z\u0142 poni\u017cej szacowanej przez NIK ich warto\u015bci - wynika z kontroli przeprowadzonej przez Najwy\u017csz\u0105 Izb\u0119 Kontroli. Kontrolerzy przedstawili dzi\u015b raport ze swoich dzia\u0142a\u0144, w ramach kt\u00f3rych sprawdzali resorty odpowiedzialne za energetyk\u0119 i fuzj\u0119 dw\u00f3ch polskich koncern\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-raport-nik-orlen-przy-fuzji-z-lotosem-zbyl-aktywa-o-5-mld-zl,nId,7313183", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T11:50:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Spad\u0142 ze \u015bcianki wspinaczkowej z 15 metr\u00f3w. Przygotowywa\u0142 si\u0119 do zawod\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-spadl-ze-scianki-wspinaczkowej-z-15-metrow-przygotowywal-sie,nId,7313120\"><img align=\"left\" alt=\"Spad\u0142 ze \u015bcianki wspinaczkowej z 15 metr\u00f3w. Przygotowywa\u0142 si\u0119 do zawod\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spadl-ze-scianki-wspinaczkowej-z-15-metrow-przygotowywal-sie/000IJC1479R1WGLN-C307.jpg\" /></a>Niebezpieczny wypadek w Bytomiu. 21-latek spad\u0142 ze \u015bcianki wspinaczkowej, z wysoko\u015bci 15 metr\u00f3w. Po\u0142amanego m\u0119\u017cczyzn\u0119 przetransportowano helikopterem do szpitala w Sosnowcu. Do wypadku dosz\u0142o na terenie centrum sportowego Skarpa Bytom-Rozbark. Policja i prokuratura ustalaj\u0105 okoliczno\u015bci wypadku.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-spadl-ze-scianki-wspinaczkowej-z-15-metrow-przygotowywal-sie,nId,7313120", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T11:39:12+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Huraganowy wiatr zerwa\u0142 fragment dachu schroniska w Dolinie Pi\u0119ciu Staw\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-huraganowy-wiatr-zerwal-fragment-dachu-schroniska-w-dolinie-,nId,7313151\"><img align=\"left\" alt=\"Huraganowy wiatr zerwa\u0142 fragment dachu schroniska w Dolinie Pi\u0119ciu Staw\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/huraganowy-wiatr-zerwal-fragment-dachu-schroniska-w-dolinie/000IJC150S2SXBSY-C307.jpg\" /></a>Wichura, kt\u00f3ra w nocy rozp\u0119dzi\u0142a si\u0119 do 120 km/h uszkodzi\u0142a dach na schronisku w Dolinie Pi\u0119ciu Staw\u00f3w Polskich w Tatrach. Wiatr zerwa\u0142 kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w kwadratowych poszycia dachu z gont\u00f3w drewnianych. Mimo uszkodzenia, schronisko nadal dzia\u0142a. \n</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-huraganowy-wiatr-zerwal-fragment-dachu-schroniska-w-dolinie-,nId,7313151", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T11:35:23+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prezydent zn\u00f3w t\u0142umaczy si\u0119 ze swoich s\u0142\u00f3w o Ukrainie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-znow-tlumaczy-sie-ze-swoich-slow-o-ukrainie,nId,7313144\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent zn\u00f3w t\u0142umaczy si\u0119 ze swoich s\u0142\u00f3w o Ukrainie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-znow-tlumaczy-sie-ze-swoich-slow-o-ukrainie/000IJC0O8Y60GB85-C307.jpg\" /></a>Rosyjski imperializm musi zosta\u0107 zatrzymany i skarcony poprzez wymuszenie na Rosji wycofania si\u0119 z okupowanych ziem Ukrainy i ukaranie zbrodniarzy wojennych - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda. Ukraina musi odzyska\u0107 kontrol\u0119 nad mi\u0119dzynarodowo uznanymi terytoriami, r\u00f3wnie\u017c Krymem - podkre\u015bli\u0142. Prezydent, kt\u00f3ry przebywa z wizyt\u0105 w Kenii, by\u0142 pytany na konferencji prasowej w Nairobi o rozmowy dotycz\u0105ce agresji Rosji na Ukrain\u0119 i swoj\u0105 wypowied\u017a dotycz\u0105c\u0105 Krymu.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-znow-tlumaczy-sie-ze-swoich-slow-o-ukrainie,nId,7313144", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T11:33:46+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Jest kandydat Skarbu Pa\u0144stwa na prezesa GPW", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-kandydat-skarbu-panstwa-na-prezesa-gpw,nId,7313140\"><img align=\"left\" alt=\"Jest kandydat Skarbu Pa\u0144stwa na prezesa GPW \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-kandydat-skarbu-panstwa-na-prezesa-gpw/000IJBZ8V530PN6U-C307.jpg\" /></a>Podczas Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia GPW Skarb Pa\u0144stwa zg\u0142osi\u0142 kandydatur\u0119 Tomasza Bardzi\u0142owskiego na prezesa Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-kandydat-skarbu-panstwa-na-prezesa-gpw,nId,7313140", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T11:33:46+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tomasz Bardzi\u0142owski nowym prezesem Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tomasz-bardzilowski-nowym-prezesem-gieldy-papierow-wartoscio,nId,7313140\"><img align=\"left\" alt=\"Tomasz Bardzi\u0142owski nowym prezesem Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tomasz-bardzilowski-nowym-prezesem-gieldy-papierow-wartoscio/000IJBZ8V530PN6U-C307.jpg\" /></a>Podczas Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia GPW powo\u0142a\u0142o Tomasza Bardzi\u0142owskiego na prezesa Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych. Zdecydowano te\u017c o odwo\u0142aniu z funkcji Marka Dietla. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tomasz-bardzilowski-nowym-prezesem-gieldy-papierow-wartoscio,nId,7313140", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T11:00:00+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Andrzej Smolik: Muzyka nagradzana na Grammy to wielki showbiznes", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-andrzej-smolik-muzyka-nagradzana-na-grammy-to-wielki-showbiz,nId,7313046\"><img align=\"left\" alt=\"Andrzej Smolik: Muzyka nagradzana na Grammy to wielki showbiznes\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-smolik-muzyka-nagradzana-na-grammy-to-wielki-showbiz/000IJAMNQIB2FXE6-C307.jpg\" /></a>&quot;Rynek ameryka\u0144ski ca\u0142y czas rz\u0105dzi na \u015bwiecie. Na pewno s\u0105 to najwa\u017cniejsze nagrody&quot; - m\u00f3wi w Rozmowie w Po\u0142udnie w RMF24 muzyk Andrzej Smolik o wyr\u00f3\u017cnieniach muzycznych Grammy, kt\u00f3re w nocy przyznano za oceanem. &quot;Mam wra\u017cenie, \u017ce trendy muzyczne wyznacza si\u0119 jeszcze gdzie\u015b w piwnicach czy w ma\u0142ych klubach, w du\u017cych miastach i nie tylko. I dopiero te rzeczy przenikaj\u0105 do mainstreamu. To, co wida\u0107 tutaj, to s\u0105 rzeczy ju\u017c ustanowione, z ogromn\u0105 wyporno\u015bci\u0105 - i mam wra\u017cenie, \u017ce jednak nagrody Grammy s\u0142u\u017c\u0105 zdobywaniu jeszcze wi\u0119kszej...</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-w-poludnie/news-andrzej-smolik-muzyka-nagradzana-na-grammy-to-wielki-showbiz,nId,7313046", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T10:55:53+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przebi\u0142a Sinatr\u0119. Taylor Swift przechodzi do historii", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-przebila-sinatre-taylor-swift-przechodzi-do-historii,nId,7313106\"><img align=\"left\" alt=\"Przebi\u0142a Sinatr\u0119. Taylor Swift przechodzi do historii\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przebila-sinatre-taylor-swift-przechodzi-do-historii/000IJC0H8AR0OHDG-C307.jpg\" /></a>Piosenkarka Taylor Swift odnios\u0142a bezprecedensowy sukces na gali rozdania nagr\u00f3d Grammy 2024 -  po raz czwarty otrzyma\u0142a wyr\u00f3\u017cnienie za album roku. Przebi\u0142a tym samym Franka Sinatr\u0119, Paula Simona i Steviego Wondera. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-przebila-sinatre-taylor-swift-przechodzi-do-historii,nId,7313106", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T10:50:08+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Lokalizator w samochodzie Karpi\u0144skiego. Jest \u015bledztwo ws. dzia\u0142a\u0144 CBA", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lokalizator-w-samochodzie-karpinskiego-jest-sledztwo-ws-dzia,nId,7313060\"><img align=\"left\" alt=\"Lokalizator w samochodzie Karpi\u0144skiego. Jest \u015bledztwo ws. dzia\u0142a\u0144 CBA \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lokalizator-w-samochodzie-karpinskiego-jest-sledztwo-ws-dzia/000IJBAD0OE0U8LB-C307.jpg\" /></a>Prokuratura krajowa wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie podejrzenia nielegalnych dzia\u0142a\u0144 operacyjnych CBA. Chodzi o okoliczno\u015bci zatrzymania w sto\u0142ecznej aferze \u015bmieciowej by\u0142ego ministra skarbu oraz sekretarza Warszawy - W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lokalizator-w-samochodzie-karpinskiego-jest-sledztwo-ws-dzia,nId,7313060", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T09:54:34+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Komisja ds. Pegasusa ma rozpocz\u0105\u0107 prace w pi\u0105tek", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-komisja-ds-pegasusa-ma-rozpoczac-prace-w-piatek,nId,7313057\"><img align=\"left\" alt=\"Komisja ds. Pegasusa ma rozpocz\u0105\u0107 prace w pi\u0105tek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-ds-pegasusa-ma-rozpoczac-prace-w-piatek/000IJB8TME38VQ24-C307.jpg\" /></a>W pi\u0105tek prace rozpocz\u0105\u0107 ma komisja \u015bledcza do spraw inwigilacji przy u\u017cyciu oprogramowania szpieguj\u0105cego Pegasus. Na ten dzie\u0144 pierwsze robocze posiedzenie chce wyznaczy\u0107 przewodnicz\u0105ca komisji pos\u0142anka Magdalena Sroka. Jutro zebra\u0107 ma si\u0119 prezydium komisji. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-komisja-ds-pegasusa-ma-rozpoczac-prace-w-piatek,nId,7313057", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T09:09:44+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sycylia: 13-latka zaci\u0105gni\u0119ta do publicznej toalety i zgwa\u0142cona na oczach ch\u0142opaka", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sycylia-13-latka-zaciagnieta-do-publicznej-toalety-i-zgwalco,nId,7312999\"><img align=\"left\" alt=\"Sycylia: 13-latka zaci\u0105gni\u0119ta do publicznej toalety i zgwa\u0142cona na oczach ch\u0142opaka \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sycylia-13-latka-zaciagnieta-do-publicznej-toalety-i-zgwalco/000IJ9WTU445GTSJ-C307.jpg\" /></a>13-latka zosta\u0142a zgwa\u0142cona w publicznej toalecie w parku Villa Bellini w Katanii na Sycylii. Napastnicy zaci\u0105gn\u0119li do budynku dziewczyn\u0119 i jej o cztery lata starszego ch\u0142opka. Przytrzymywany przez nich, nie by\u0142 w stanie pom\u00f3c przyjaci\u00f3\u0142ce. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sycylia-13-latka-zaciagnieta-do-publicznej-toalety-i-zgwalco,nId,7312999", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T08:34:24+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zmar\u0142 ch\u0142opiec, kt\u00f3ry mia\u0142 wypadek na stoku w Krynicy-Zdroju", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zmarl-chlopiec-ktory-mial-wypadek-na-stoku-w-krynicy-zdroju,nId,7312973\"><img align=\"left\" alt=\"Zmar\u0142 ch\u0142opiec, kt\u00f3ry mia\u0142 wypadek na stoku w Krynicy-Zdroju\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmarl-chlopiec-ktory-mial-wypadek-na-stoku-w-krynicy-zdroju/000IJ9W9JBVLCXPP-C307.jpg\" /></a>Nie \u017cyje 14-latek, kt\u00f3ry przed tygodniem uleg\u0142 wypadkowi na stoku narciarskim w Krynicy-Zdroju. Ch\u0142opiec wjecha\u0142 w stalow\u0105 lin\u0119 przyczepion\u0105 do ratraka.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zmarl-chlopiec-ktory-mial-wypadek-na-stoku-w-krynicy-zdroju,nId,7312973", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T08:32:35+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przed nami deszczowy tydzie\u0144. Mo\u017cliwe kolejne podtopienia [MAPY]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-przed-nami-deszczowy-tydzien-mozliwe-kolejne-podtopienia-map,nId,7312972\"><img align=\"left\" alt=\"Przed nami deszczowy tydzie\u0144. Mo\u017cliwe kolejne podtopienia [MAPY] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przed-nami-deszczowy-tydzien-mozliwe-kolejne-podtopienia-map/000IJ9JJWGKJX3MU-C307.jpg\" /></a>Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed opadami deszczu. Pada\u0107 b\u0119dzie niemal w ca\u0142ej Polsce. Oznacza to wzrost poziomu rzek. \n</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-przed-nami-deszczowy-tydzien-mozliwe-kolejne-podtopienia-map,nId,7312972", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T08:23:15+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kosiniak-Kamysz o ewentualnej agresji Rosji na NATO: Zak\u0142adam ka\u017cdy scenariusz", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kosiniak-kamysz-o-ewentualnej-agresji-rosji-na-nato-zakladam,nId,7312962\"><img align=\"left\" alt=\"Kosiniak-Kamysz o ewentualnej agresji Rosji na NATO: Zak\u0142adam ka\u017cdy scenariusz\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kosiniak-kamysz-o-ewentualnej-agresji-rosji-na-nato-zakladam/000IJ8ZJFG0L3LR1-C307.jpg\" /></a>&quot;Zak\u0142adam ka\u017cdy scenariusz, a najbardziej powa\u017cnie traktuj\u0119 te najgorsze&quot; - tak szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz odpowiada\u0142 w wywiadzie dla \u201eSuper Expressu\u201d na pytanie o to, czy zak\u0142ada czarny scenariusz, \u017ce Ukraina przegrywa wojn\u0119 z Rosj\u0105, a Rosja planuje agresj\u0119 na pa\u0144stwa NATO, w tym na Polsk\u0119. Dlatego - jak powiedzia\u0142 - dokonywany jest audyt, wyci\u0105gane s\u0105 wnioski, a braki w uzbrojeniu uzupe\u0142niane.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kosiniak-kamysz-o-ewentualnej-agresji-rosji-na-nato-zakladam,nId,7312962", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T08:07:41+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kierowca audi ucieka\u0142 przed policj\u0105, bo chcia\u0142 si\u0119 poczu\u0107 jak w grze komputerowej", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-kierowca-audi-uciekal-przed-policja-bo-chcial-sie-poczuc-jak,nId,7312954\"><img align=\"left\" alt=\"Kierowca audi ucieka\u0142 przed policj\u0105, bo chcia\u0142 si\u0119 poczu\u0107 jak w grze komputerowej \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-audi-uciekal-przed-policja-bo-chcial-sie-poczuc-jak/000IJ8DPLHKHP27U-C307.jpg\" /></a>Do 5 lat wi\u0119zienia grozi 30-letniemu kierowcy audi, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej i ucieka\u0142 przed policjantami. Podczas ucieczki pope\u0142ni\u0142 szereg wykrocze\u0144 oraz uszkodzi\u0142 dwa policyjne radiowozy. M\u0119\u017cczyzna t\u0142umaczy\u0142, \u017ce chcia\u0142 si\u0119 poczu\u0107 jak w grze komputerowej. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-kierowca-audi-uciekal-przed-policja-bo-chcial-sie-poczuc-jak,nId,7312954", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T07:22:34+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nauczyciele mog\u0105 by\u0107 rozczarowani wysoko\u015bci\u0105 podwy\u017cek", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nauczyciele-moga-byc-rozczarowani-wysokoscia-podwyzek,nId,7312925\"><img align=\"left\" alt=\"Nauczyciele mog\u0105 by\u0107 rozczarowani wysoko\u015bci\u0105 podwy\u017cek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nauczyciele-moga-byc-rozczarowani-wysokoscia-podwyzek/000IJ7PW0WMD0UC7-C307.jpg\" /></a>Prawie po\u0142owa badanych (49 proc.) uwa\u017ca, \u017ce w sprawie podwy\u017cek nauczyciele maj\u0105 prawo czu\u0107 si\u0119 oszukani. W\u015br\u00f3d nich przewa\u017caj\u0105 wyborcy obecnej koalicji rz\u0105dz\u0105cej - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla &quot;Rzeczpospolitej&quot;.\n</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nauczyciele-moga-byc-rozczarowani-wysokoscia-podwyzek,nId,7312925", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T07:03:24+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Raper Killer Mike wyprowadzony w kajdankach z ceremonii Grammy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-raper-killer-mike-wyprowadzony-w-kajdankach-z-ceremonii-gram,nId,7312919\"><img align=\"left\" alt=\"Raper Killer Mike wyprowadzony w kajdankach z ceremonii Grammy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/raper-killer-mike-wyprowadzony-w-kajdankach-z-ceremonii-gram/000IJ7M0R7OT42XK-C307.jpg\" /></a>Raper Killer Mike zosta\u0142 zatrzymany podczas ceremonii rozdania nagr\u00f3d Grammy w Los Angeles. Nast\u0105pi\u0142o to w kilka godzin pod po tym,  jak uhonorowano go trzema statuetkami.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-raper-killer-mike-wyprowadzony-w-kajdankach-z-ceremonii-gram,nId,7312919", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T07:02:21+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Witold Ba\u0144ka: WADA ma w r\u0119kach \u201ebomby atomowe\u201d", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-witold-banka-wada-ma-w-rekach-bomby-atomowe,nId,7311530\"><img align=\"left\" alt=\"Witold Ba\u0144ka: WADA ma w r\u0119kach \u201ebomby atomowe\u201d \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/witold-banka-wada-ma-w-rekach-bomby-atomowe/000IJ7Z1AR47NPO7-C307.jpg\" /></a>&quot;Rosjanie si\u0119 dziwi\u0105, \u017ce ca\u0142y \u015bwiat sportu im nie ufa, ale to rosyjski rz\u0105d by\u0142 autorem systemowego dopingu w Soczi w 2014 r., po czym, kiedy chcieli wr\u00f3ci\u0107 do systemu, mieli przekaza\u0107 dane moskiewskiego laboratorium WADA (\u015awiatowej Organizacji Antydopingowej) - no i przekazali te dane, zmanipulowane, cz\u0119\u015bciowo skasowane&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Witold Ba\u0144ka. &quot;Nasi analitycy doszli do tych danych i dzi\u0119ki temu wyrzucili\u015bmy ze sportu 237 czo\u0142owych rosyjskich sportowc\u00f3w, a kolejnych 200 jest przedmiotem \u015bledztwa&quot; - zauwa\u017cy\u0142 by\u0142y...</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-witold-banka-wada-ma-w-rekach-bomby-atomowe,nId,7311530", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T06:32:06+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "To tam Hamas \u0107wiczy\u0142 atak na Izrael. Poligon zlikwidowany", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-to-tam-hamas-cwiczyl-atak-na-izrael-poligon-zlikwidowany,nId,7312903\"><img align=\"left\" alt=\"To tam Hamas \u0107wiczy\u0142 atak na Izrael. Poligon zlikwidowany\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-tam-hamas-cwiczyl-atak-na-izrael-poligon-zlikwidowany/000IJ7IQT7J3TX8A-C307.jpg\" /></a>Armia izraelska poinformowa\u0142a, \u017ce jej \u017co\u0142nierze dokonali nalotu na kwater\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 brygady Hamasu w Chan Junus w po\u0142udniowej Strefie Gazy. By\u0142a ona wykorzystywana przez Hamas do cel\u00f3w szkoleniowych przed atakiem z 7 pa\u017adziernika 2023 r.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-to-tam-hamas-cwiczyl-atak-na-izrael-poligon-zlikwidowany,nId,7312903", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T06:21:22+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dworczyk o wyborach kopertowych: Premier nikogo nie zobowi\u0105zywa\u0142 do wydania 60 mln z\u0142", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-mailowa/news-dworczyk-o-wyborach-kopertowych-premier-nikogo-nie-zobowiazy,nId,7312900\"><img align=\"left\" alt=\"Dworczyk o wyborach kopertowych: Premier nikogo nie zobowi\u0105zywa\u0142 do wydania 60 mln z\u0142\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dworczyk-o-wyborach-kopertowych-premier-nikogo-nie-zobowiazy/000IJBPSMHLK3N3F-C307.jpg\" /></a>By\u0142y szef Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w Micha\u0142 Dworczyk po godzinie 12 stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. Polityk Prawa i Sprawiedliwo\u015bci by\u0142 pytany m.in. o wykorzystywanie prywatnej skrzynki mailowej do cel\u00f3w s\u0142u\u017cbowych. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o decyzjach Mateusza Morawieckiego dotycz\u0105cych wybor\u00f3w korespondencyjnych. &quot;Premier nikogo nie zobowi\u0105zywa\u0142 do wydania 60 mln z\u0142 czy innej kwoty. (...) Nie wskazywa\u0142, kto, ile, na co pieni\u0119dzy ma wyda\u0107, bo nie mia\u0142 do tego podstawy. Zleci\u0142 ministrom nadzoruj\u0105cym: ministra aktyw\u00f3w...</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-mailowa/news-dworczyk-o-wyborach-kopertowych-premier-nikogo-nie-zobowiazy,nId,7312900", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T06:21:22+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dzi\u015b przes\u0142uchanie Micha\u0142a Dworczyka ws. wybor\u00f3w kopertowych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-mailowa/news-dzis-przesluchanie-michala-dworczyka-ws-wyborow-kopertowych,nId,7312900\"><img align=\"left\" alt=\"Dzi\u015b przes\u0142uchanie Micha\u0142a Dworczyka ws. wybor\u00f3w kopertowych \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-przesluchanie-michala-dworczyka-ws-wyborow-kopertowych/000IJ7IHKAMCVEEQ-C307.jpg\" /></a>By\u0142y szef KPRM Micha\u0142 Dworczyk zostanie dzi\u015b przes\u0142uchany przed komisj\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. Komisja powo\u0142a\u0142a r\u00f3wnie\u017c nowych \u015bwiadk\u00f3w podczas zamkni\u0119tego posiedzenia.\n</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-mailowa/news-dzis-przesluchanie-michala-dworczyka-ws-wyborow-kopertowych,nId,7312900", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T06:21:22+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Micha\u0142 Dworczyk zeznaje ws. wybor\u00f3w kopertowych [TRANSMISJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-mailowa/news-michal-dworczyk-zeznaje-ws-wyborow-kopertowych-transmisja,nId,7312900\"><img align=\"left\" alt=\"Micha\u0142 Dworczyk zeznaje ws. wybor\u00f3w kopertowych [TRANSMISJA] \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/michal-dworczyk-zeznaje-ws-wyborow-kopertowych-transmisja/000IJBPSMHLK3N3F-C307.jpg\" /></a>By\u0142y szef KPRM Micha\u0142 Dworczyk po godzinie 12 stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105 ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych. W planach komisja ma te\u017c powo\u0142anie \nnowych \u015bwiadk\u00f3w podczas zamkni\u0119tego posiedzenia.\n</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-afera-mailowa/news-michal-dworczyk-zeznaje-ws-wyborow-kopertowych-transmisja,nId,7312900", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T06:00:57+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Lubnauer: Reforma programowa za dwa lata, wtedy wi\u0119cej angielskiego w szko\u0142ach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-lubnauer-reforma-programowa-za-dwa-lata-wtedy-wiecej-angiels,nId,7311441\"><img align=\"left\" alt=\"Lubnauer: Reforma programowa za dwa lata, wtedy wi\u0119cej angielskiego w szko\u0142ach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lubnauer-reforma-programowa-za-dwa-lata-wtedy-wiecej-angiels/000IJ34RLWPWGI9S-C307.jpg\" /></a>Podwy\u017cki dla nauczycieli b\u0119d\u0105 od kwietnia, mo\u017ce gdzieniegdzie uda si\u0119 od marca \u2013 m\u00f3wi\u0142a w Rozmowie o 7:00 w internetowym Radiu RMF24 wiceminister edukacji Katarzyna Lubnauer. &quot;Niestety, prezydent odwleka\u0142 powo\u0142anie rz\u0105du Donalda Tuska, do tego jeszcze zawetowa\u0142 ustaw\u0119 oko\u0142obud\u017cetow\u0105. To wszystko si\u0119 przesun\u0119\u0142o. Podwy\u017cki s\u0105 od stycznia, nawet je\u015bli b\u0119d\u0105 wyp\u0142acane w kwietnia, to b\u0119d\u0105 wyp\u0142acone z t\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 podwy\u017cki, kt\u00f3ra wynika na stycze\u0144, luty i marzec&quot; \u2013 zapewnia\u0142a wiceszefowa MEN. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-lubnauer-reforma-programowa-za-dwa-lata-wtedy-wiecej-angiels,nId,7311441", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T06:00:08+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "100 kg klefedronu przej\u0119li fukcjonariusze CB\u015aP", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-100-kg-klefedronu-przejeli-fukcjonariusze-cbsp,nId,7311529\"><img align=\"left\" alt=\"100 kg klefedronu przej\u0119li fukcjonariusze CB\u015aP\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/100-kg-klefedronu-przejeli-fukcjonariusze-cbsp/000IJ7HIL3MVKAOI-C307.jpg\" /></a>100 kilogram\u00f3w klefedronu przej\u0119li w \u0141odzi funkcjonariusze Centralnego Biura \u015aledczego Policji. Na polecenie \u015bl\u0105skiego wydzia\u0142u Prokuratury Krajowej razem ze stra\u017cnikami granicznymi zatrzymali pi\u0119ciu m\u0119\u017cczyzn i zlikwidowali laboratorium wytwarzaj\u0105ce syntetyczne narkotyki.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-100-kg-klefedronu-przejeli-fukcjonariusze-cbsp,nId,7311529", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T05:58:32+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Daniel Obajtek odchodzi ze stanowiska", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-daniel-obajtek-odchodzi-ze-stanowiska,nId,7312886\"><img align=\"left\" alt=\"Daniel Obajtek odchodzi ze stanowiska \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/daniel-obajtek-odchodzi-ze-stanowiska/000IJ7GZHHW50L1C-C307.jpg\" /></a>Dzi\u015b Daniel Obajtek po\u017cegna si\u0119 ze stanowiskiem. W ubieg\u0142ym tygodniu Rada Nadzorcza sp\u00f3\u0142ki podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o odwo\u0142aniu prezesa Orlenu. Sta\u0142 na czele PKN Orlen od lutego 2018 roku. </p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/news-daniel-obajtek-odchodzi-ze-stanowiska,nId,7312886", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T05:39:51+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Triumfatorki nagr\u00f3d Grammy: Taylor Swift, Miley Cyrus i Billie Eilish", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-triumfatorki-nagrod-grammy-taylor-swift-miley-cyrus-i-billie,nId,7312891\"><img align=\"left\" alt=\"Triumfatorki nagr\u00f3d Grammy: Taylor Swift, Miley Cyrus i Billie Eilish \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/triumfatorki-nagrod-grammy-taylor-swift-miley-cyrus-i-billie/000IJ7GHI6EFWD4I-C307.jpg\" /></a>Jurorzy uhonorowali w czasie gali rozdania nagr\u00f3d Grammy &quot;Midnights&quot; Taylor Swift albumem roku, &quot;Flowers&quot; Miley Cyrus wyr\u00f3\u017cnili za najlepsze nagranie roku. Piosenk\u0105 roku obwo\u0142ali &quot;What Was I Made For?&quot; Billie Eilish z filmu &quot;Barbie&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-triumfatorki-nagrod-grammy-taylor-swift-miley-cyrus-i-billie,nId,7312891", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T05:38:35+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Wa\u017cna zapowied\u017a Ze\u0142enskiego. Dotyczy kierownictwa Ukrainy", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wazna-zapowiedz-zelenskiego-dotyczy-kierownictwa-ukrainy,nId,7312890\"><img align=\"left\" alt=\"Wa\u017cna zapowied\u017a Ze\u0142enskiego. Dotyczy kierownictwa Ukrainy\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wazna-zapowiedz-zelenskiego-dotyczy-kierownictwa-ukrainy/000IJ7GE0JPYPOAC-C307.jpg\" /></a>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w wywiadzie dla w\u0142oskiej telewizji RAI powiedzia\u0142, \u017ce rozwa\u017ca mo\u017cliwo\u015b\u0107 wymiany kadry kierowniczej pa\u0144stwa, nie tylko w sektorze wojskowym. Tak odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do doniesie\u0144, \u017ce mo\u017ce zdymisjonowa\u0107 naczelnego dow\u00f3dc\u0119 si\u0142 zbrojnych genera\u0142a Wa\u0142erija Za\u0142u\u017cnego.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-wazna-zapowiedz-zelenskiego-dotyczy-kierownictwa-ukrainy,nId,7312890", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T05:04:33+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dramat w turystycznym raju. Nie \u017cyje ponad 100 os\u00f3b, kilkaset jest zaginionych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-w-turystycznym-raju-nie-zyje-ponad-100-osob-kilkaset-,nId,7312885\"><img align=\"left\" alt=\"Dramat w turystycznym raju. Nie \u017cyje ponad 100 os\u00f3b, kilkaset jest zaginionych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-w-turystycznym-raju-nie-zyje-ponad-100-osob-kilkaset/000IJ7EFEPFYL3PA-C307.jpg\" /></a>Do 112 wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych po\u017car\u00f3w las\u00f3w w po\u0142o\u017conym w \u015brodkowym Chile turystycznym regionie Valparaiso. W\u0142adze obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce ofiar b\u0119dzie znacznie wi\u0119cej. Na li\u015bcie zaginionych jest  kilkaset os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-w-turystycznym-raju-nie-zyje-ponad-100-osob-kilkaset-,nId,7312885", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T04:39:32+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kobieta zagryziona na oczach wnuka przez American XL Bully", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kobieta-zagryziona-na-oczach-wnuka-przez-american-xl-bully,nId,7312882\"><img align=\"left\" alt=\"Kobieta zagryziona na oczach wnuka przez American XL Bully\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kobieta-zagryziona-na-oczach-wnuka-przez-american-xl-bully/000IJ7DZ5CEVBXS7-C307.jpg\" /></a>68-letnia kobieta zosta\u0142a w Anglii zagryziona przez dwa psy - najprawdopodobniej rasy American XL Bully. Do tragedii dosz\u0142o zaledwie trzy dni po wej\u015bciu w \u017cycie zakazu posiadania ps\u00f3w tej rasy.</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kobieta-zagryziona-na-oczach-wnuka-przez-american-xl-bully,nId,7312882", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T04:02:18+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Cztery ofiary \u015bmiertelne rosyjskiego ostrza\u0142u Chersonia [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-cztery-ofiary-smiertelne-rosyjskiego-ostrzalu-chersonia-rela,nId,7312878\"><img align=\"left\" alt=\"Cztery ofiary \u015bmiertelne rosyjskiego ostrza\u0142u Chersonia [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cztery-ofiary-smiertelne-rosyjskiego-ostrzalu-chersonia-rela/000IJ7DOKBWNJPXL-C307.jpg\" /></a>Wojska rosyjskie na Ukrainie maj\u0105 obecnie oko\u0142o 60 tys. ludzi w jednostkach rezerwowych, ale jedynie 20 tys. z nich zosta\u0142o wyposa\u017conych w bro\u0144 i sprz\u0119t - oceni\u0142 Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Cztery cywilne osoby zgin\u0119\u0142y, a jedna zosta\u0142a ranna w poniedzia\u0142ek w rosyjskim ostrzale Chersonia na po\u0142udniu Ukrainy - poinformowa\u0142 mer tego miasta Roman Mroczko. Rosyjskie wojska zaatakowa\u0142y centrum miasta z lewego (wschodniego) brzegu Dniepru. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142 w wywiadzie dla w\u0142oskiej telewizji RAI, \u017ce rozwa\u017ca...</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-cztery-ofiary-smiertelne-rosyjskiego-ostrzalu-chersonia-rela,nId,7312878", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T04:02:18+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Sztab: Odparli\u015bmy 24 ataki w rejonie m.in. Awdijiwki [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-sztab-odparlismy-24-ataki-w-rejonie-m-in-awdijiwki-relacja,nId,7312878\"><img align=\"left\" alt=\"Sztab: Odparli\u015bmy 24 ataki w rejonie m.in. Awdijiwki [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sztab-odparlismy-24-ataki-w-rejonie-m-in-awdijiwki-relacja/000IJG83CQO7X3O4-C307.jpg\" /></a>Wojska rosyjskie na Ukrainie maj\u0105 obecnie oko\u0142o 60 tys. ludzi w jednostkach rezerwowych, ale jedynie 20 tys. z nich zosta\u0142o wyposa\u017conych w bro\u0144 i sprz\u0119t - oceni\u0142 Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Na kierunku Awdijiwka ukrai\u0144ska armia odpar\u0142a 24 ataki w rejonie Nowobachmutiwki, Awdijiwki i kolejnych 14 atak\u00f3w w pobli\u017cu Pierwomajskiego, Niewelskiego w obwodzie donieckim, gdzie wr\u00f3g przy wsparciu lotnictwa pr\u00f3bowa\u0142 przebi\u0107 si\u0119 przez obron\u0119 wojska ukrai\u0144skie \u2013 poda\u0142 w wieczornym raporcie ukrai\u0144ski sztab. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski...</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-sztab-odparlismy-24-ataki-w-rejonie-m-in-awdijiwki-relacja,nId,7312878", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}, {"age": null, "language": "pl", "dead": false, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "date_published": "2024-02-05T04:02:18+00:00", "permanent": false, "tags": [], "comments": [], "album": "", "vote": 0, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ze\u0142enski komentuje pog\u0142oski o dymisji genera\u0142a Za\u0142u\u017cnego [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-zelenski-komentuje-pogloski-o-dymisji-generala-zaluznego-rel,nId,7312878\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski komentuje pog\u0142oski o dymisji genera\u0142a Za\u0142u\u017cnego [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-komentuje-pogloski-o-dymisji-generala-zaluznego-rel/000IJ7DOKBWNJPXL-C307.jpg\" /></a>Wojska rosyjskie na Ukrainie maj\u0105 obecnie oko\u0142o 60 tys. ludzi w jednostkach rezerwowych, ale jedynie 20 tys. z nich zosta\u0142o wyposa\u017conych w bro\u0144 i sprz\u0119t - oceni\u0142 Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski przyzna\u0142, \u017ce w niekt\u00f3rych europejskich krajach m\u00f3wi si\u0119 o gotowo\u015bci do wojny z Rosj\u0105. &quot;Mam nadziej\u0119, \u017ce Putin a\u017c tak szalony nie b\u0119dzie, \u017ceby atakowa\u0107 Sojusz P\u00f3\u0142nocnoatlantycki - powiedzia\u0142 w rozmowie z Newsweekiem. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142 w wywiadzie dla w\u0142oskiej telewizji RAI, \u017ce rozwa\u017ca mo\u017cliwo\u015b\u0107...</p><br clear=\"all\" />", "page_rating_contents": 0, "thumbnail": null, "artist": null, "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-zelenski-komentuje-pogloski-o-dymisji-generala-zaluznego-rel,nId,7312878", "source_obj__id": 534, "user": null, "bookmarked": false, "page_rating_votes": 0}]