[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T22:37:13.470307+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skrytykowal-orbana-budapeszt-zareagowal-jest-wezwanie-do-msz,nId,7847046\"><img src=\"https://i.iplsc.com/skrytykowal-orbana-budapeszt-zareagowal-jest-wezwanie-do-msz/000JJ8MQC4G2U56D-C321.jpg\" alt=\"Skrytykowa\u0142 Orbana, Budapeszt zareagowa\u0142. Jest wezwanie do MSZ \" align=\"left\" /></a>Szwedzki ambasador zosta\u0142 wezwany do w\u0119gierskiego MSZ w reakcji na s\u0142owa premiera Ulfa Kristerssona. Ten skrytykowa\u0142 podr\u00f3\u017c Viktora Orbana do Gruzji i powiedzia\u0142, \u017ce polityk przemawia\u0142 tam &quot;prawdopodobnie w imieniu Rosji&quot;. Peter Szijjarto nie kry\u0142 oburzenia. Szef dyplomacji W\u0119gier zapowiedzia\u0142 monitorowanie podobnych wypowiedzi europejskich lider\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1418442, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skrytykowal-orbana-budapeszt-zareagowal-jest-wezwanie-do-msz,nId,7847046", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skrytykowa\u0142 Orbana, Budapeszt zareagowa\u0142. Jest wezwanie do MSZ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T21:53:41+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-korea-polnocna-wyslala-rosji-zolnierzy-ujawniono-czego-oczek,nId,7847042\"><img src=\"https://i.iplsc.com/korea-polnocna-wyslala-rosji-zolnierzy-ujawniono-czego-oczek/000K0JIJ5X9ISH0J-C321.jpg\" alt=\"Korea P\u00f3\u0142nocna wys\u0142a\u0142a Rosji \u017co\u0142nierzy. Ujawniono, czego oczekuje w zamian\" align=\"left\" /></a>W zamian za wys\u0142anie do Rosji \u017co\u0142nierzy Korea P\u00f3\u0142nocna &quot;z du\u017cym prawdopodobie\u0144stwem poprosi&quot; Moskw\u0119 o zaawansowan\u0105 technologi\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z broni\u0105 j\u0105drow\u0105 - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Pentagonie minister obrony Korei Po\u0142udniowej Kim Jong Hjun. Pjongjang ma liczy\u0107, \u017ce Kreml pomo\u017ce mu w rozwoju p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich mi\u0119dzykontynentalnych pocisk\u00f3w balistycznych, satelit\u00f3w zwiadowczych oraz atomowych okr\u0119t\u00f3w podwodnych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1418443, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-korea-polnocna-wyslala-rosji-zolnierzy-ujawniono-czego-oczek,nId,7847042", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna wys\u0142a\u0142a Rosji \u017co\u0142nierzy. Ujawniono, czego oczekuje w zamian", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T21:31:51.702831+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-przygotowuje-nowy-plan-bedzie-mial-tylko-trzy-punkty,nId,7847020\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-przygotowuje-nowy-plan-bedzie-mial-tylko-trzy-punkty/000K0J9HPJI1M4LQ-C321.jpg\" alt=\"Ukraina przygotowuje nowy plan. B\u0119dzie mia\u0142 tylko trzy punkty\" align=\"left\" /></a>Ukraina przygotowuje trzypunktowy plan, kt\u00f3ry zostanie przedstawiony na drugim szczycie ws. pokoju w Ukrainie - przekaza\u0142 rzecznik prezydenta Ukrainy Serhij Nikiforow. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski opowiedzia\u0142 si\u0119 wcze\u015bniej za zorganizowaniem konferencji w jednym z kraj\u00f3w Globalnego Po\u0142udnia, wskazuj\u0105c, \u017ce mog\u0105 to by\u0107 Indie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1418151, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraina-przygotowuje-nowy-plan-bedzie-mial-tylko-trzy-punkty,nId,7847020", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina przygotowuje nowy plan. B\u0119dzie mia\u0142 tylko trzy punkty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T21:31:51.467254+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialorus-urzadzi-cwiczenia-przy-unijnej-granicy-w-tle-wazne-,nId,7847028\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bialorus-urzadzi-cwiczenia-przy-unijnej-granicy-w-tle-wazne/000K0JGX4SNWK52U-C321.jpg\" alt=\"Bia\u0142oru\u015b urz\u0105dzi \u0107wiczenia przy unijnej granicy. W tle wa\u017cne wydarzenie\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142oruskie KGB przeprowadzi \u0107wiczenia pod Ostrowcem przy granicy z Litw\u0105. Re\u017cimowe s\u0142u\u017cby maj\u0105 trenowa\u0107  na wypadek &quot;akt\u00f3w terroru&quot; podczas nadchodz\u0105cych &quot;wybor\u00f3w&quot; prezydenckich na Bia\u0142orusi, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w styczniu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1418150, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bialorus-urzadzi-cwiczenia-przy-unijnej-granicy-w-tle-wazne-,nId,7847028", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142oru\u015b urz\u0105dzi \u0107wiczenia przy unijnej granicy. W tle wa\u017cne wydarzenie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T20:26:53.037105+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-fakty-o-strzelaninie-w-austrii-odkryto-liste-z-50-nazwi,nId,7846995\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-fakty-o-strzelaninie-w-austrii-odkryto-liste-z-50-nazwi/000K0J6OHKFFV66D-C321.jpg\" alt=\"Nowe fakty o strzelaninie w Austrii. Odkryto list\u0119 z 50 nazwiskami\" align=\"left\" /></a>Trwa policyjna ob\u0142awa za 56-letnim Rolandem Drexlerem. M\u0119\u017cczyzna jest odpowiedzialny za \u015bmier\u0107 co najmniej dw\u00f3ch os\u00f3b w G\u00f3rnej Austrii przy granicy z Niemcami. \u015aledczy ustalili, \u017ce m\u0119\u017cczyzna stworzy\u0142 list\u0119 50 nazwisk. Osoby te mog\u0105 znajdowa\u0107 si\u0119 w niebezpiecze\u0144stwie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1417736, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-fakty-o-strzelaninie-w-austrii-odkryto-liste-z-50-nazwi,nId,7846995", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe fakty o strzelaninie w Austrii. Odkryto list\u0119 z 50 nazwiskami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T20:26:52.952114+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskoczenie-na-litwie-wygrala-wybory-ale-nie-chce-byc-premie,nId,7847022\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaskoczenie-na-litwie-wygrala-wybory-ale-nie-chce-byc-premie/000K0J7SAXUHW5W8-C321.jpg\" alt=\"Zaskoczenie na Litwie. Wygra\u0142a wybory, ale nie chce by\u0107 premierem\" align=\"left\" /></a>Wielkie zaskoczenie na Litwie. Liderka tamtejszej partii socjaldemokratycznej, kt\u00f3ra wygra\u0142a niedzielne wybory parlamentarne, potwierdzi\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce nie przyjmie posady premiera. Vilija Blinkevi\u010di\u016bt\u0117 jako powody swojej decyzji poda\u0142a przede wszystkim wiek i pogarszaj\u0105cy si\u0119 stan zdrowia. Jednocze\u015bnie jednak spodziewa si\u0119, \u017ce polityk zachowa pe\u0142niony mandat europos\u0142anki.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1417735, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskoczenie-na-litwie-wygrala-wybory-ale-nie-chce-byc-premie,nId,7847022", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskoczenie na Litwie. Wygra\u0142a wybory, ale nie chce by\u0107 premierem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T20:26:52.862041+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kongresmeni-pisza-do-bidena-chca-dac-polsce-zielone-swiatlo,nId,7846996\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kongresmeni-pisza-do-bidena-chca-dac-polsce-zielone-swiatlo/000K0J8YOL1BKTI5-C321.jpg\" alt=\"Kongresmeni pisz\u0105 do Bidena. Chc\u0105 da\u0107 Polsce &quot;zielone \u015bwiat\u0142o&quot;\" align=\"left\" /></a>Kongresmeni z Partii Republika\u0144skiej oraz Partii Demokratycznej napisali list do Joe Bidena. Domagaj\u0105 si\u0119 udzielenia Polsce &quot;zielonego \u015bwiat\u0142a&quot; na zestrzeliwanie rosyjskich rakiet atakuj\u0105cych Ukrain\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1417734, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kongresmeni-pisza-do-bidena-chca-dac-polsce-zielone-swiatlo,nId,7846996", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kongresmeni pisz\u0105 do Bidena. Chc\u0105 da\u0107 Polsce \"zielone \u015bwiat\u0142o\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T19:22:32.644559+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-potezne-uderzenie-w-rosyjskie-firmy-chodzi-o-tajemniczych-po,nId,7846874\"><img src=\"https://i.iplsc.com/potezne-uderzenie-w-rosyjskie-firmy-chodzi-o-tajemniczych-po/000K0IR30COG5GUX-C321.jpg\" alt=\"Pot\u0119\u017cne uderzenie w rosyjskie firmy. Chodzi o tajemniczych po\u015brednik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Waszyngton na\u0142o\u017cy\u0142 nowe sankcje na oko\u0142o 400 os\u00f3b i firm - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 Departament Stanu USA. Chodzi o podmioty, kt\u00f3re pomaga\u0142y Rosji w obchodzeniu sankcji, na\u0142o\u017conych na ten kraj za rozp\u0119tanie wojny przeciwko Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1417313, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-potezne-uderzenie-w-rosyjskie-firmy-chodzi-o-tajemniczych-po,nId,7846874", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cne uderzenie w rosyjskie firmy. Chodzi o tajemniczych po\u015brednik\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T18:16:53.965333+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-oglasza-sukces-na-froncie-resort-wydal-komunikat,nId,7846790\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-oglasza-sukces-na-froncie-resort-wydal-komunikat/000HV3WYF36JAS46-C321.jpg\" alt=\"Rosja og\u0142asza sukces na froncie. Resort wyda\u0142 komunikat\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 rosyjskie wojsko poinformowa\u0142o o zdobyciu wsi Kruhliakiwka w p\u00f3\u0142nocno-wschodniej cz\u0119\u015bci obwodu charkowskiego w Ukrainie. Miejscowo\u015b\u0107 ju\u017c wcze\u015bniej znalaz\u0142a si\u0119 pod rosyjsk\u0105 kontrol\u0105, ale si\u0142y ukrai\u0144skie odbi\u0142y j\u0105 w kwietniu 2022 r. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1416943, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-oglasza-sukces-na-froncie-resort-wydal-komunikat,nId,7846790", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja og\u0142asza sukces na froncie. Resort wyda\u0142 komunikat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T18:16:53.870006+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-raport-watykanskiej-komisji-terlikowski-o-kuriozaln,nId,7846624\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-raport-watykanskiej-komisji-terlikowski-o-kuriozaln/000K0FW4T6C98D95-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy raport watyka\u0144skiej komisji. Terlikowski o &quot;kuriozalnym zapisie&quot;\" align=\"left\" /></a>- W Watykanie jest ca\u0142a grupa os\u00f3b, kt\u00f3re nie chc\u0105 transparentno\u015bci. Oznacza\u0142aby ona cho\u0107by konieczno\u015b\u0107 rozliczenia si\u0119 z mas\u0105 zarzut\u00f3w wobec hierarch\u00f3w, tak\u017ce bardzo znanych, zmierzenia si\u0119 z pytaniem o odpowiedzialno\u015b\u0107 papie\u017cy, prefekt\u00f3w, dykasterii i kongregacji - m\u00f3wi katolicki publicysta Tomasz Terlikowski. Papieska Komisja ds. Ochrony Nieletnich opublikowa\u0142a pierwszy raport ze swoich bada\u0144. Jak zauwa\u017ca Terlikowski, znalaz\u0142o si\u0119 w nim kilka wa\u017cnych rekomendacji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1416942, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-raport-watykanskiej-komisji-terlikowski-o-kuriozaln,nId,7846624", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy raport watyka\u0144skiej komisji. Terlikowski o \"kuriozalnym zapisie\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T18:16:53.772977+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraine-czeka-prawdziwa-katastrofa-sytuacja-naprawde-sie-pog,nId,7846783\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraine-czeka-prawdziwa-katastrofa-sytuacja-naprawde-sie-pog/000K0II5CF4B89MD-C321.jpg\" alt=\"Ukrain\u0119 czeka prawdziwa katastrofa. &quot;Sytuacja naprawd\u0119 si\u0119 pogorszy&quot;\" align=\"left\" /></a>Liczba ludno\u015bci Ukrainy mo\u017ce za kilka lat spa\u015b\u0107 poni\u017cej 30 milion\u00f3w - przewiduje Aleksander G\u0142adun z ukrai\u0144skiego Instytutu Demografii i Bada\u0144 Spo\u0142ecznych. W kraju tocz\u0105cym wojn\u0119 z Rosj\u0105 zabraknie r\u0105k do odbudowy. - Sytuacja naprawd\u0119 si\u0119 pogorszy - wieszczy ekspert, wskazuj\u0105c m.in. na rynek pracy. Dane s\u0105 o tyle optymistyczne, \u017ce przewiduj\u0105 pozostanie Ukrainy w granicach z 1991 roku. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1416941, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-ukraine-czeka-prawdziwa-katastrofa-sytuacja-naprawde-sie-pog,nId,7846783", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrain\u0119 czeka prawdziwa katastrofa. \"Sytuacja naprawd\u0119 si\u0119 pogorszy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T18:16:53.656106+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kamala-harris-walczy-o-glosy-stane-po-stronie-polski,nId,7846801\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kamala-harris-walczy-o-glosy-stane-po-stronie-polski/000K0IB4XY4NYWON-C321.jpg\" alt=\"Kamala Harris walczy o g\u0142osy. &quot;Stan\u0119 po stronie Polski&quot;\" align=\"left\" /></a>Kamala Harris skierowa\u0142a do Amerykan\u00f3w o polskich korzeniach list. Wskaza\u0142a w nim swoje postulaty dotycz\u0105ce solidarno\u015bci z zagranicznymi sojusznikami, mi\u0119dzy innymi Polsk\u0105 i Ukrain\u0105. &quot;Donald Trump i J.D. Vance stan\u0119liby po stronie Putina. Ja stan\u0119 po stronie naszych sojusznik\u00f3w i partner\u00f3w, w tym Polski, by broni\u0107 demokratycznych warto\u015bci i przeciwstawia\u0107 si\u0119 agresorom&quot; - zadeklarowa\u0142a kandydatka demokrat\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1416940, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kamala-harris-walczy-o-glosy-stane-po-stronie-polski,nId,7846801", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris walczy o g\u0142osy. \"Stan\u0119 po stronie Polski\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T18:16:53.542553+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gruzja-dostala-ultimatum-komisja-europejska-stawia-twarde-wa,nId,7846809\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gruzja-dostala-ultimatum-komisja-europejska-stawia-twarde-wa/000K0IBJBF9Y4P6P-C321.jpg\" alt=\"Gruzja dosta\u0142a ultimatum. Komisja Europejska stawia twarde warunki\" align=\"left\" /></a>Komisja Europejska zawiesi\u0142a proces akcesyjny z Gruzj\u0105 i przekaza\u0142a, \u017ce nie b\u0119dzie zaleca\u0142a jego przywr\u00f3cenia, je\u015bli kraj nie zacznie przestrzega\u0107 warto\u015bci Wsp\u00f3lnoty. To pok\u0142osie zamieszania po ostatnich wyborach paralmentarnych, kt\u00f3re zdaniem niezale\u017cnych obserwator\u00f3w i opozycji by\u0142y sfa\u0142szowane. Zwyci\u0119stwo w nich og\u0142osi\u0142a prorosyjska partia Gruzi\u0144skie Marzenie. Wynik ten wywo\u0142a\u0142 masowe protesty w stolicy Gruzji, Tbilisi.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1416939, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gruzja-dostala-ultimatum-komisja-europejska-stawia-twarde-wa,nId,7846809", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gruzja dosta\u0142a ultimatum. Komisja Europejska stawia twarde warunki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T17:12:45.508658+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ambasador-izraela-gratuluje-polsce-podziekowal-bodnarowi,nId,7846755\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ambasador-izraela-gratuluje-polsce-podziekowal-bodnarowi/000K0HZZ9K1JKAPP-C321.jpg\" alt=\"Ambasador Izraela gratuluje Polsce. Podzi\u0119kowa\u0142 Bodnarowi\" align=\"left\" /></a>Gratuluj\u0119 rz\u0105dowi RP i dzi\u0119kuj\u0119 ministrowi sprawiedliwo\u015bci Adamowi Bodnarowi - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ambasador Izraela Jaakow Liwne. To reakcja na skierowanie przez polskiego ministra wniosku do Parlamentu Europejskiego o uchylenie immunitetu Grzegorzowi Braunowi. Chodzi o incydent z ga\u015bnic\u0105 i zgaszeniem \u015bwiec chanukowych w Sejmie. W styczniu Braun straci\u0142 immunitet polskiego parlamentu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1416479, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ambasador-izraela-gratuluje-polsce-podziekowal-bodnarowi,nId,7846755", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ambasador Izraela gratuluje Polsce. Podzi\u0119kowa\u0142 Bodnarowi", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T17:12:45.410456+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-oburzony-ujawnieniem-tajnej-klauzuli-nie-ma-nic-pou,nId,7846762\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-oburzony-ujawnieniem-tajnej-klauzuli-nie-ma-nic-pou/000K0I9SDXOKTFN1-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski oburzony ujawnieniem tajnej klauzuli. &quot;Nie ma nic poufnego&quot;\" align=\"left\" /></a>- Jak mamy rozumie\u0107 ujawnienie tajnych za\u0142\u0105cznik\u00f3w planu zwyci\u0119stwa Ukrainy? Wychodzi wi\u0119c na to, \u017ce mi\u0119dzy nami a partnerami nie ma nic poufnego - stwierdzi\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy jest oburzony doniesieniami ameryka\u0144skich medi\u00f3w, kt\u00f3re opisa\u0142y szczeg\u00f3\u0142y nieznanych dot\u0105d pr\u00f3\u015bb Kijowa, jakie zosta\u0142y przedstawione zachodnim liderom w ramach koncepcji na wygran\u0105 w wojnie z Rosj\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1416478, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zelenski-oburzony-ujawnieniem-tajnej-klauzuli-nie-ma-nic-pou,nId,7846762", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski oburzony ujawnieniem tajnej klauzuli. \"Nie ma nic poufnego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T17:12:45.309395+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-bliski-wschod-ostrzal-nad-baza-z-polskimi-zolnierzami-pilny-,nId,7846953\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bliski-wschod-ostrzal-nad-baza-z-polskimi-zolnierzami-pilny/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" alt=\"Bliski Wsch\u00f3d. Ostrza\u0142 nad baz\u0105 z polskimi \u017co\u0142nierzami. Pilny komunikat\" align=\"left\" /></a>W rejonie dzia\u0142ania polskiego kontyngentu w Libanie dosz\u0142o do ataku - przekaza\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne. Niezw\u0142ocznie po zaobserwaniu ostrza\u0142u rakietowego og\u0142oszono alarm schronowy i \u017co\u0142nierze zgodnie z procedurami bezpiecze\u0144stwa udali si\u0119 do schron\u00f3w. Nikt nie ucierpia\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1416477, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-bliski-wschod/news-bliski-wschod-ostrzal-nad-baza-z-polskimi-zolnierzami-pilny-,nId,7846953", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bliski Wsch\u00f3d. Ostrza\u0142 nad baz\u0105 z polskimi \u017co\u0142nierzami. Pilny komunikat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T17:06:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zagrozenie-z-korei-polnocnej-dla-ukrainy-seul-wchodzi-do-gry,nId,7846768\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zagrozenie-z-korei-polnocnej-dla-ukrainy-seul-wchodzi-do-gry/000K0I14HI8I0DXM-C321.jpg\" alt=\"Zagro\u017cenie z Korei P\u00f3\u0142nocnej dla Ukrainy. Seul wchodzi do gry\" align=\"left\" /></a>Ukraina i Korea Po\u0142udniowa zgodzi\u0142y si\u0119 na wymian\u0119 informacji wywiadowczych - donosz\u0105 ukrai\u0144skie media. Oba kraje zdecydowa\u0142y si\u0119 na intensyfikacj\u0119 kontakt\u00f3w na r\u00f3\u017cnych szczeblach ze wzgl\u0119du na udzia\u0142 p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich wojsk w wojnie po stronie Rosji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1416480, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zagrozenie-z-korei-polnocnej-dla-ukrainy-seul-wchodzi-do-gry,nId,7846768", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagro\u017cenie z Korei P\u00f3\u0142nocnej dla Ukrainy. Seul wchodzi do gry", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T16:07:59.295410+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pierwszy-atak-na-polnocnokoreanskich-zolnierzy-wiadomo-gdzie,nId,7846721\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-atak-na-polnocnokoreanskich-zolnierzy-wiadomo-gdzie/000K0HZASP93RI9S-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy atak na p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy. &quot;Wiadomo, gdzie s\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144ska armia przypu\u015bci\u0142a pierwszy atak na walcz\u0105cych po stronie Rosji p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy w obwodzie kurskim - przekaza\u0142 hiszpa\u0144ski dziennik &quot;El Pais&quot;. Z ustale\u0144 ameryka\u0144skiego &quot;Financial Times&quot; wynika natomiast, \u017ce trzy tysi\u0105ce Korea\u0144czyk\u00f3w zosta\u0142o w tym tygodniu przewiezionych do rosyjskiego obwodu kurskiego i rozmieszczonych 50 km od granicy z Ukrain\u0105.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1415985, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pierwszy-atak-na-polnocnokoreanskich-zolnierzy-wiadomo-gdzie,nId,7846721", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy atak na p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy. \"Wiadomo, gdzie s\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T16:07:59.201056+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-umiera-na-nia-wiecej-osob-niz-na-covid-19-najwyzsza-liczba-z,nId,7846766\"><img src=\"https://i.iplsc.com/umiera-na-nia-wiecej-osob-niz-na-covid-19-najwyzsza-liczba-z/000K0HZT5X9ISH1Q-C321.jpg\" alt=\"Umiera na ni\u0105 wi\u0119cej os\u00f3b ni\u017c na COVID-19. Najwy\u017csza liczba zaka\u017ce\u0144 od 30 lat\" align=\"left\" /></a>U ponad o\u015bmiu milion\u00f3w ludzi wykryto w ubieg\u0142ym roku gru\u017alic\u0119 - poda\u0142a \u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO). To najwy\u017cszy wynik w ca\u0142ej historii prowadzenia statystyk. Jednocze\u015bnie w wyniku choroby zmar\u0142o 1,25 mln os\u00f3b, czyli dwa razy wi\u0119cej ni\u017c z powodu HIV. Tym samym gru\u017alica sta\u0142a si\u0119 najcz\u0119stsz\u0105 przyczyn\u0105 \u015bmierci z powodu chor\u00f3b zaka\u017anych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1415984, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-umiera-na-nia-wiecej-osob-niz-na-covid-19-najwyzsza-liczba-z,nId,7846766", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umiera na ni\u0105 wi\u0119cej os\u00f3b ni\u017c na COVID-19. Najwy\u017csza liczba zaka\u017ce\u0144 od 30 lat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T15:03:15.209085+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-powodz-spustoszyla-hiszpanie-ogloszono-zalobe-narodowa,nId,7846709\"><img src=\"https://i.iplsc.com/powodz-spustoszyla-hiszpanie-ogloszono-zalobe-narodowa/000K0GYKQF0NCRSO-C321.jpg\" alt=\"Pow\u00f3d\u017a spustoszy\u0142a Hiszpani\u0119. Og\u0142oszono \u017ca\u0142ob\u0119 narodow\u0105\" align=\"left\" /></a>Hiszpa\u0144skie s\u0142u\u017cby ratunkowe walcz\u0105 z katastrofaln\u0105 powodzi\u0105, kt\u00f3ra nawiedzi\u0142a wschodni\u0105 Walencj\u0119. \u017bywio\u0142 zabi\u0142 ju\u017c co najmniej 64 osoby. Premier Pedro Sanchez wezwa\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w regionu do nielekcewa\u017cenia polece\u0144 i zapewni\u0142, \u017ce poszkodowani nie zostan\u0105 pozostawieni sami sobie. Ulewne deszcze maj\u0105 pada\u0107 w Walencji przynajmniej do czwartku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1415520, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-powodz-spustoszyla-hiszpanie-ogloszono-zalobe-narodowa,nId,7846709", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pow\u00f3d\u017a spustoszy\u0142a Hiszpani\u0119. Og\u0142oszono \u017ca\u0142ob\u0119 narodow\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T13:57:51.571466+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jak-zwyciestwo-trumpa-moze-wplynac-na-unie-gorzkie-lekarstwo,nId,7846607\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jak-zwyciestwo-trumpa-moze-wplynac-na-unie-gorzkie-lekarstwo/000K0F2F39Y4O3GY-C321.jpg\" alt=\"Jak zwyci\u0119stwo Trumpa mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na Uni\u0119? &quot;Gorzkie lekarstwo&quot;\" align=\"left\" /></a>Zdaniem niekt\u00f3rych europejskich urz\u0119dnik\u00f3w, druga kadencja Donalda Trumpa mog\u0142aby by\u0107 &quot;korzystnym szokiem&quot;, kt\u00f3ry popchnie Uni\u0119 Europejsk\u0105 do dzia\u0142ania. - Podobnie jak pandemia lub kryzys energetyczny po wojnie na Ukrainie - wyja\u015bni\u0142 w rozmowie z &quot;Politico&quot; anonimowy unijny dyplomata. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1414978, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jak-zwyciestwo-trumpa-moze-wplynac-na-unie-gorzkie-lekarstwo,nId,7846607", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak zwyci\u0119stwo Trumpa mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na Uni\u0119? \"Gorzkie lekarstwo\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T13:57:51.338482+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-to-osobisty-obowiazek-fico-zlozyl-deklaracje-w-rosyjskiej-te,nId,7846571\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-osobisty-obowiazek-fico-zlozyl-deklaracje-w-rosyjskiej-te/000K0FI00XPQMXS7-C321.jpg\" alt=\"&quot;To osobisty obowi\u0105zek&quot;. Fico z\u0142o\u017cy\u0142 deklaracj\u0119 w rosyjskiej telewizji\" align=\"left\" /></a>Zaszczytem b\u0119dzie przyjazd do Moskwy, by wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w obchodach 80. rocznicy zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej - powiedzia\u0142 na antenie propagandowej telewizji Rossija 1 Robert Fico. Premier S\u0142owacji w rozmowie z Olg\u0105 Skabiejew\u0105 skrytykowa\u0142 postaw\u0119 europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w wobec Ukrainy. M\u00f3wi\u0142 r\u00f3wnie\u017c o nieskuteczno\u015bci sankcji. \n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1414977, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-to-osobisty-obowiazek-fico-zlozyl-deklaracje-w-rosyjskiej-te,nId,7846571", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To osobisty obowi\u0105zek\". Fico z\u0142o\u017cy\u0142 deklaracj\u0119 w rosyjskiej telewizji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T13:57:51.151271+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-goraco-po-wyborach-w-gruzji-prezydent-wezwana-na-przesluchan,nId,7846663\"><img src=\"https://i.iplsc.com/goraco-po-wyborach-w-gruzji-prezydent-wezwana-na-przesluchan/000K0G7DUP0WL8C2-C321.jpg\" alt=\"Gor\u0105co po wyborach w Gruzji. Prezydent wezwana na przes\u0142uchanie\" align=\"left\" /></a>Gruzi\u0144ska prokuratura wszczyna post\u0119powanie w sprawie mo\u017cliwego sfa\u0142szowania wybor\u00f3w parlamentarnych. Na czwartek zaplanowano przes\u0142uchanie prezydent Salome Zurabiszwili. Zar\u00f3wno prezydent, jak i opozycja nie uznaj\u0105 oficjalnych wynik\u00f3w, zgodnie z kt\u00f3rymi wygra\u0142a partia Gruzi\u0144skie Marzenie. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1414976, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-goraco-po-wyborach-w-gruzji-prezydent-wezwana-na-przesluchan,nId,7846663", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gor\u0105co po wyborach w Gruzji. Prezydent wezwana na przes\u0142uchanie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T13:57:51.020447+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-partii-zabraklo-30-glosow-powyborczy-chaos-w-bulgarii,nId,7846579\"><img src=\"https://i.iplsc.com/partii-zabraklo-30-glosow-powyborczy-chaos-w-bulgarii/000K0GIGMTB3H8PW-C321.jpg\" alt=\"Partii zabrak\u0142o 30 g\u0142os\u00f3w. Powyborczy chaos w Bu\u0142garii\" align=\"left\" /></a>Dok\u0142adnie 30 g\u0142os\u00f3w zabrak\u0142o prorosyjskiej partii Wielko\u015b\u0107, aby dosta\u0107 si\u0119 do parlamentu w Bu\u0142garii - wynika z oficjalnych wynik\u00f3w przekazanych przez Centraln\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105. Lider formacji Iwelin Michaj\u0142ow zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie skargi do s\u0105du i domaga si\u0119 uznania elekcji za nielegaln\u0105. - Zorganizujemy protest, zwr\u00f3cimy si\u0119 do r\u00f3\u017cnych instytucji europejskich i do ONZ - o\u015bwiadczy\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1414975, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-partii-zabraklo-30-glosow-powyborczy-chaos-w-bulgarii,nId,7846579", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Partii zabrak\u0142o 30 g\u0142os\u00f3w. Powyborczy chaos w Bu\u0142garii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T12:43:54.703016+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-woda-na-poludniu-europy-najgorszy-dzien-mojego-zycia,nId,7846543\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielka-woda-na-poludniu-europy-najgorszy-dzien-mojego-zycia/000K0EO97UNSYKVQ-C321.jpg\" alt=\"Wielka woda na po\u0142udniu Europy. &quot;Najgorszy dzie\u0144 mojego \u017cycia&quot;\" align=\"left\" /></a>Skala powodzi w Hiszpanii przyt\u0142acza. Wiadomo ju\u017c, \u017ce w wyniku ulewnego deszczu zgin\u0119\u0142y co najmniej 62 osoby. Pojawia si\u0119 coraz wi\u0119cej relacji ocalonych, w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zamieszczane s\u0105 dramatyczne nagrania z r\u00f3\u017cnych miast. Kr\u00f3l Filip i kr\u00f3lowa Letizia z\u0142o\u017cyli &quot;najg\u0142\u0119bsze kondolencje&quot; rodzinom ofiar i dodali, \u017ce s\u0105 &quot;zdruzgotani&quot; sytuacj\u0105. Zawieszono obrady hiszpa\u0144skiego parlamentu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1414527, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-woda-na-poludniu-europy-najgorszy-dzien-mojego-zycia,nId,7846543", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka woda na po\u0142udniu Europy. \"Najgorszy dzie\u0144 mojego \u017cycia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T12:43:54.294633+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-punkt-bez-powrotu-wojna-w-ukrainie-w-krytycznej-fazie-eksper,nId,7846406\"><img src=\"https://i.iplsc.com/punkt-bez-powrotu-wojna-w-ukrainie-w-krytycznej-fazie-eksper/000K0EA266FMUEFW-C321.jpg\" alt=\"&quot;Punkt bez powrotu&quot;. Wojna w Ukrainie w krytycznej fazie, ekspert ostrzega\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u015bli w ci\u0105gu najbli\u017cszych miesi\u0119cy nie zostan\u0105 podj\u0119te odpowiednie dzia\u0142ania, przewaga Rosji b\u0119dzie nadal ros\u0142a, a sytuacja militarna osi\u0105gnie punkt bez odwrotu&quot; - ocenia Myko\u0142a Bie\u0142eskow. W najnowszym artykule dla Atlantic Council badacz z Pa\u0144stwowego Instytutu Narodowego w Ukrainie szczerze wskazuje na b\u0142\u0119dy Kijowa podczas ostatnich miesi\u0119cy walk, a tak\u017ce punktuje Zach\u00f3d za uleganie &quot;szanta\u017cowi Putina&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1414526, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-punkt-bez-powrotu-wojna-w-ukrainie-w-krytycznej-fazie-eksper,nId,7846406", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Punkt bez powrotu\". Wojna w Ukrainie w krytycznej fazie, ekspert ostrzega", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T12:43:53.937493+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-komentator-cnn-swiat-chce-od-usa-jednej-rzeczy-stany-nie-pot,nId,7846438\"><img src=\"https://i.iplsc.com/komentator-cnn-swiat-chce-od-usa-jednej-rzeczy-stany-nie-pot/000K0ELFSEKMIOVC-C321.jpg\" alt=\"Komentator CNN: \u015awiat chce od USA jednej rzeczy. Stany nie potrafi\u0105 jej zapewni\u0107\" align=\"left\" /></a>Zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 wybory prezydenckie w USA odbywaj\u0105 si\u0119 w nadzwyczaj chaotycznym kontek\u015bcie globalnym. Dla tych, kt\u00f3rzy nie \u015bledz\u0105 sytuacji, \u015bwiat stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach - pisze Nic Robertson, mi\u0119dzynarodowy korespondent dyplomatyczny CNN. Interia publikuje w ca\u0142o\u015bci jego artyku\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1414525, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-komentator-cnn-swiat-chce-od-usa-jednej-rzeczy-stany-nie-pot,nId,7846438", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komentator CNN: \u015awiat chce od USA jednej rzeczy. Stany nie potrafi\u0105 jej zapewni\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T12:43:53.539963+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-brytyjska-stocznia-w-ogniu-pozar-w-zakladach-produkujacych-o,nId,7846549\"><img src=\"https://i.iplsc.com/brytyjska-stocznia-w-ogniu-pozar-w-zakladach-produkujacych-o/000K0EP7BM9EA88J-C321.jpg\" alt=\"Brytyjska stocznia w ogniu. Po\u017car w zak\u0142adach produkuj\u0105cych okr\u0119ty podwodne\" align=\"left\" /></a>Znacznych rozmiar\u00f3w po\u017car wybuch\u0142 w \u015brod\u0119 w stoczni atomowych okr\u0119t\u00f3w podwodnych w Kumbrii (p\u00f3\u0142nocno-zachodnia Anglia). Dwie osoby zosta\u0142y przewiezione do szpitala. Miejscowi urz\u0119dnicy podkre\u015blili, \u017ce sytuacja jest opanowana. Zak\u0142ady pracowa\u0142y m.in. dla Kr\u00f3lewskiej Marynarki Wojennej.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1414524, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-brytyjska-stocznia-w-ogniu-pozar-w-zakladach-produkujacych-o,nId,7846549", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjska stocznia w ogniu. Po\u017car w zak\u0142adach produkuj\u0105cych okr\u0119ty podwodne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T11:38:35.338129+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pierwszy-krok-by-zakonczyc-goraca-faze-wojny-tajemnicze-nego,nId,7846398\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-krok-by-zakonczyc-goraca-faze-wojny-tajemnicze-nego/000K0EKU8THYDWK3-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy krok by zako\u0144czy\u0107 gor\u0105c\u0105 faz\u0119 wojny? Tajemnicze negocjacje\" align=\"left\" /></a>Ukraina i Rosja prowadz\u0105 negocjacje dotycz\u0105ce zaprzestania wzajemnych atak\u00f3w na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 - donosi &quot;Financial Times&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a. Informatorzy podkre\u015blaj\u0105, \u017ce rozmowy s\u0105 na bardzo wczesnym etapie. Dodano te\u017c, \u017ce strona ukrai\u0144ska d\u0105\u017cy do wznowienia rozm\u00f3w na ten temat po tym, jak przerwano je po ataku Kijowa na obw\u00f3d kurski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1414156, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-pierwszy-krok-by-zakonczyc-goraca-faze-wojny-tajemnicze-nego,nId,7846398", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy krok by zako\u0144czy\u0107 gor\u0105c\u0105 faz\u0119 wojny? Tajemnicze negocjacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T10:33:05.133899+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-koreanczycy-na-rosyjskim-froncie-usa-zwracaja-sie-z-prosba-d,nId,7846348\"><img src=\"https://i.iplsc.com/koreanczycy-na-rosyjskim-froncie-usa-zwracaja-sie-z-prosba-d/000K0E6G72N6UTI6-C321.jpg\" alt=\"Korea\u0144czycy na rosyjskim froncie. USA zwracaj\u0105 si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do Chin\" align=\"left\" /></a>USA wezwa\u0142y Chiny, aby wywar\u0142y presj\u0119 na Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105 w celu wycofania przez ni\u0105 swoich \u017co\u0142nierzy z linii frontu w Ukrainie - donosi CNN. Fakt ten potwierdza stanowisko rzecznika Departamentu Stanu, kt\u00f3ry podczas rozmowy z dziennikarzami powiedzia\u0142, \u017ce Waszyngton kontaktowa\u0142 si\u0119 z Pekinem w sprawie p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich jednostek we wschodniej Europie. - Chiny maj\u0105 wp\u0142ywowy g\u0142os w regionie - oceni\u0142 Matthew Miller.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1413763, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-koreanczycy-na-rosyjskim-froncie-usa-zwracaja-sie-z-prosba-d,nId,7846348", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea\u0144czycy na rosyjskim froncie. USA zwracaj\u0105 si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do Chin", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T10:33:05.045568+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-nalozyli-kary-na-google-o-takiej-kwocie-nikt-nie-sl,nId,7846451\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-nalozyli-kary-na-google-o-takiej-kwocie-nikt-nie-sl/000K0EAH1M1AD0XO-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie na\u0142o\u017cyli kary na Google. O takiej kwocie nikt nie s\u0142ysza\u0142\" align=\"left\" /></a>Oko\u0142o dw\u00f3ch sekstylion\u00f3w rubli, czyli 20 kwintyliard\u00f3w dolar\u00f3w grzywien ma zap\u0142aci\u0107 Google Rosji. Astronomiczna kara wynika z wieloletniej odmowy przywr\u00f3cenia kont prokremlowskich i pa\u0144stwowych medi\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1413762, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-nalozyli-kary-na-google-o-takiej-kwocie-nikt-nie-sl,nId,7846451", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie na\u0142o\u017cyli kary na Google. O takiej kwocie nikt nie s\u0142ysza\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T10:00:54+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowe-informacje-o-zolnierzach-kim-dzong-una-sa-50-km-od-gran,nId,7846347\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-o-zolnierzach-kim-dzong-una-sa-50-km-od-gran/000K0E0IQ0S3YNDU-C321.jpg\" alt=\"Nowe informacje o \u017co\u0142nierzach Kim Dzong Una. S\u0105 50 km od granicy Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Oko\u0142o trzech tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej znajduje si\u0119 niespe\u0142na 50 km od granicy z Ukrain\u0105 w obwodzie kurskim - podaje Financial Times. Wed\u0142ug informacji przekazywanych przez prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego liczba wojskowych z KRLD ma wzrosn\u0105\u0107 do 12 tys. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1414157, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nowe-informacje-o-zolnierzach-kim-dzong-una-sa-50-km-od-gran,nId,7846347", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe informacje o \u017co\u0142nierzach Kim Dzong Una. S\u0105 50 km od granicy Ukrainy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T09:28:25.191418+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-co-jesli-zolnierze-korei-polnocnej-zaatakuja-biden-doradzil-,nId,7846280\"><img src=\"https://i.iplsc.com/co-jesli-zolnierze-korei-polnocnej-zaatakuja-biden-doradzil/000K0DUI49X071JN-C321.jpg\" alt=\"Co je\u015bli \u017co\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej zaatakuj\u0105? Biden &quot;doradzi\u0142&quot; Ukrainie\" align=\"left\" /></a>Je\u015bli \u017co\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej przekrocz\u0105 granic\u0119 Ukrainy, to Kij\u00f3w powinien na to odpowiedzie\u0107 - oceni\u0142 w rozmowie z dziennikarzami Joe Biden. W tych s\u0142owach odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zasilenia rosyjskich szereg\u00f3w wojskowymi z zagranicy. Prezydent USA podkre\u015bli\u0142 te\u017c, \u017ce obecno\u015b\u0107 \u017co\u0142nierzy z kraju Kim Dzong Una w obwodzie kurskim go niepokoi. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1413463, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-co-jesli-zolnierze-korei-polnocnej-zaatakuja-biden-doradzil-,nId,7846280", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co je\u015bli \u017co\u0142nierze Korei P\u00f3\u0142nocnej zaatakuj\u0105? Biden \"doradzi\u0142\" Ukrainie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T09:28:24.945071+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zolnierze-z-korei-polnocnej-przerzuceni-na-poligony-w-strefi,nId,7846347\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zolnierze-z-korei-polnocnej-przerzuceni-na-poligony-w-strefi/000K0E0IQ0S3YNDU-C321.jpg\" alt=\"\u017bo\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej przerzuceni na poligony w strefie walk. Podano liczby\" align=\"left\" /></a>Oko\u0142o trzech tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej znajduje si\u0119 niespe\u0142na 50 km od granicy z Ukrain\u0105 w obwodzie kurskim - podaje Financial Times. Wed\u0142ug informacji przekazywanych przez prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego liczba wojskowych z KRLD ma wzrosn\u0105\u0107 do 12 tys. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1413462, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-zolnierze-z-korei-polnocnej-przerzuceni-na-poligony-w-strefi,nId,7846347", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej przerzuceni na poligony w strefie walk. Podano liczby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T09:28:24.701164+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-na-to-swieto-czekaja-caly-rok-jak-amerykanie-obchodza-hallow,nId,7846170\"><img src=\"https://i.iplsc.com/na-to-swieto-czekaja-caly-rok-jak-amerykanie-obchodza-hallow/000K0C9CTKFCHGRH-C321.jpg\" alt=\"Na to \u015bwi\u0119to czekaj\u0105 ca\u0142y rok. Jak Amerykanie obchodz\u0105 Halloween?\" align=\"left\" /></a>Halloween to szczeg\u00f3lne \u015bwi\u0119to dla Amerykan\u00f3w. Czekaj\u0105 na nie zar\u00f3wno dzieci, jak i doro\u015bli. Jak wygl\u0105daj\u0105 obchody w USA? </p><br clear=\"all\" />", "id": 1413461, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-na-to-swieto-czekaja-caly-rok-jak-amerykanie-obchodza-hallow,nId,7846170", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na to \u015bwi\u0119to czekaj\u0105 ca\u0142y rok. Jak Amerykanie obchodz\u0105 Halloween?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T09:28:24.453882+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-zaskoczenie-w-bastionie-demokratow-trump-z-historyczna-przew,nId,7846379\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaskoczenie-w-bastionie-demokratow-trump-z-historyczna-przew/000K0E43J2QH8PU6-C321.jpg\" alt=\"Zaskoczenie w bastionie demokrat\u00f3w. Trump z historyczn\u0105 przewag\u0105 \" align=\"left\" /></a>Donald Trump niespodziewanie wyprzedzi\u0142 Kamal\u0119 Harris w sonda\u017cach w New Hampshire - stanie s\u0142yn\u0105cym z wieloletniego poparcia dla demokrat\u00f3w. Ostatnim kandydatem republikan\u00f3w, kt\u00f3ry zyska\u0142 w tym miejscu przewag\u0119, by\u0142 24 lata temu George W. Bush.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1413460, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-zaskoczenie-w-bastionie-demokratow-trump-z-historyczna-przew,nId,7846379", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskoczenie w bastionie demokrat\u00f3w. Trump z historyczn\u0105 przewag\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T08:23:50.444200+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zagrozenie-dla-zdrowia-ludzi-coraz-wieksze-nowe-rekordy-wska,nId,7846307\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zagrozenie-dla-zdrowia-ludzi-coraz-wieksze-nowe-rekordy-wska/000K0DS2O4H5B2EV-C321.jpg\" alt=\"Zagro\u017cenie dla zdrowia ludzi coraz wi\u0119ksze. &quot;Nowe rekordy wska\u017anik\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Rok 2023 by\u0142 najgor\u0119tszym w historii, a liczba zgon\u00f3w spowodowanych upa\u0142em drastycznie wzros\u0142a - wynika z najnowszego raportu Lancet Countdown on Health and Climate Change, kt\u00f3ry dotyczy zmian klimatu. Eksperci zaznaczyli r\u00f3wnie\u017c, \u017ce wska\u017aniki zagro\u017cenia dla zdrowia ludzi osi\u0105gn\u0119\u0142y nowe, rekordowe warto\u015bci. Takie zmiany wp\u0142ywaj\u0105 negatywnie zar\u00f3wno na ludzkie zdrowie, jak i kondycj\u0119 \u015bwiatowych gospodarek.   </p><br clear=\"all\" />", "id": 1413261, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zagrozenie-dla-zdrowia-ludzi-coraz-wieksze-nowe-rekordy-wska,nId,7846307", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagro\u017cenie dla zdrowia ludzi coraz wi\u0119ksze. \"Nowe rekordy wska\u017anik\u00f3w\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T07:17:29.008800+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burza-po-wizycie-szefa-msz-ukrainy-w-rpa-zdrada-solidarnosci,nId,7846253\"><img src=\"https://i.iplsc.com/burza-po-wizycie-szefa-msz-ukrainy-w-rpa-zdrada-solidarnosci/000K0DBZ0BKWTHW5-C321.jpg\" alt=\"Burza po wizycie szefa MSZ Ukrainy w RPA. &quot;Zdrada solidarno\u015bci z Rosj\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Dzie\u0144 po wizycie ministra spraw zagranicznych Ukrainy Andrija Sybihy w RPA w bazie po\u0142udniowoafryka\u0144skich si\u0142 powietrznych Waterkloof pod Pretori\u0105 wyl\u0105dowa\u0142y rosyjskie bombowce. Sam przyjazd szefa MSZ z Kijowa wywo\u0142a\u0142 w RPA burz\u0119 - w sp\u00f3r weszli ze sob\u0105 prezydent kraju i jeden z ministr\u00f3w. Pad\u0142y oskar\u017cenia m.in. o &quot;zdrad\u0119 solidarno\u015bci z Rosj\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1413055, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burza-po-wizycie-szefa-msz-ukrainy-w-rpa-zdrada-solidarnosci,nId,7846253", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po wizycie szefa MSZ Ukrainy w RPA. \"Zdrada solidarno\u015bci z Rosj\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T06:12:48.165682+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-mowa-koncowa-harris-tlumy-na-wiecu-w-symbolicznym-miejscu,nId,7846245\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mowa-koncowa-harris-tlumy-na-wiecu-w-symbolicznym-miejscu/000K0D652MVMFDIH-C321.jpg\" alt=\"&quot;Mowa ko\u0144cowa&quot; Harris. T\u0142umy na wiecu w symbolicznym miejscu\" align=\"left\" /></a>- Za nieca\u0142e 90 dni Donald Trump albo ja znajdziemy si\u0119 w Gabinecie Owalnym - m\u00f3wi\u0142a Kamala Harris w symbolicznym miejscu w Waszyngtonie. Polityk nazwa\u0142a Trumpa &quot;niestabilnym, op\u0119tanym zemst\u0105, poch\u0142oni\u0119tym \u017calem i szukaj\u0105cym niekontrolowanej w\u0142adzy&quot;. Apelowa\u0142a do wyborc\u00f3w, aby &quot;nie poddawali si\u0119 woli drobnego tyrana&quot;. Tymczasem media donosz\u0105 o niebezpiecznych incydentach - w ogniu stan\u0119\u0142y urny wyborcze w dw\u00f3ch stanach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1412870, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wybory-prezydenckie-usa-2024/news-mowa-koncowa-harris-tlumy-na-wiecu-w-symbolicznym-miejscu,nId,7846245", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mowa ko\u0144cowa\" Harris. T\u0142umy na wiecu w symbolicznym miejscu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T06:12:48.077525+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-woda-zalewa-turystyczny-kraj-zywiol-zbiera-smiertelne,nId,7846249\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielka-woda-zalewa-turystyczny-kraj-zywiol-zbiera-smiertelne/000K0D668SCAFDIJ-C321.jpg\" alt=\"Wielka woda zalewa turystyczny kraj. \u017bywio\u0142 zbiera \u015bmiertelne \u017cniwo\" align=\"left\" /></a>Wielka woda zalewa po\u0142udniow\u0105 i wschodni\u0105 Hiszpani\u0119. Najtrudniejsza sytuacja jest w Walencji, tu lokalne w\u0142adze poinformowa\u0142y o ofiarach \u015bmiertelnych. Rw\u0105ca fala niszy wszystko, co spotyka na swojej drodze. W zagro\u017conych regionach panuje kompletny komunikacyjny parali\u017c. Tymczasem intensywne opady deszczu maj\u0105 utrzyma\u0107 si\u0119 do czwartku.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1412869, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-woda-zalewa-turystyczny-kraj-zywiol-zbiera-smiertelne,nId,7846249", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 402, "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka woda zalewa turystyczny kraj. \u017bywio\u0142 zbiera \u015bmiertelne \u017cniwo", "vote": 0}]