[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T21:28:35.377984+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f72e04ba-ed0b-4179-9fea-4b884cc3a3e2\" width=\"308\" /> Hanna Gronkiewicz-Waltz, by\u0142a prezydent Warszawy, przej\u0119\u0142a mandat w Parlamencie Europejskim po Marcinie Kierwi\u0144skim. Nowa funkcja pozwoli jej znacz\u0105co powi\u0119kszy\u0107 maj\u0105tek, kt\u00f3ry obejmuje ponad 2 mln z\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci, obligacje warte 1 mln z\u0142 oraz wysok\u0105 emerytur\u0119 - podaje \"Fakt\".  ", "id": 1418092, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/majatek-hanny-gronkiewicz-walz-taka-emeryture-pobiera-z-zus-7087387835554560a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u0105tek Hanny Gronkiewicz-Walz. Tak\u0105 emerytur\u0119 pobiera z ZUS", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T21:21:29+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/affe0df7-651c-4f1f-8807-5ec009c6a5cf\" width=\"308\" /> Niemiecka gospodarka zanotowa\u0142a w trzecim kwartale 2024 roku minimalny wzrost. Produkt Krajowy Brutto zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o 0,2 proc. w por\u00f3wnaniu z poprzednim kwarta\u0142em, po uwzgl\u0119dnieniu czynnik\u00f3w sezonowych i kalendarzowych - wynika z najnowszych danych niemieckiego Federalnego Urz\u0119du Statystycznego. ", "id": 1418093, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pkb-niemiec-minimalnie-w-gore-spowolnienie-gospodarcze-wciaz-problemem-7087388620892928a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKB Niemiec minimalnie w g\u00f3r\u0119. Spowolnienie gospodarcze wci\u0105\u017c problemem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T20:23:02.705063+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0f79ce10-a4f1-4593-b11f-7ca2828e7c45\" width=\"308\" /> W planowanej nowelizacji bud\u017cetu na 2024 deficyt ma wzrosn\u0105\u0107 a\u017c o 75,5 miliarda z\u0142 w stosunku do pierwotnych za\u0142o\u017ce\u0144. To zdaniem ekspert\u00f3w wi\u0119cej ni\u017c wynika\u0142oby z bie\u017c\u0105cej sytuacji gospodarczej. \"Nowelizacja deficytu powinna wynie\u015b\u0107 maksymalnie 20 miliard\u00f3w z\u0142otych\" - twierdzi S\u0142awomir Dudek. ", "id": 1417660, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/duze-zmiany-w-budzecie-panstwa-ekonomista-bije-na-alarm-puscily-wszelkie-hamulce-7087377354398432a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ce zmiany w bud\u017cecie pa\u0144stwa. Ekonomista bije na alarm: Pu\u015bci\u0142y wszelkie hamulce", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T18:13:14.491546+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/119398bf-9df9-467f-a7ef-756e939067e3\" width=\"308\" /> W ostatnim czasie pojawi\u0142y si\u0119 doniesienia, \u017ce rz\u0105d rozwa\u017ca wprowadzenie podatku od pustostan\u00f3w, czyli nieruchomo\u015bci pozostaj\u0105cych niezamieszkanych przez d\u0142u\u017cszy czas. Tymczasem portal money.pl otrzyma\u0142 stanowisko Ministerstwa Finans\u00f3w, kt\u00f3re jest jednoznaczne.  ", "id": 1416856, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/podatek-od-pustostanow-jasne-stanowisko-resortu-finansow-7087340548410080a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podatek od pustostan\u00f3w. Jasne stanowisko resortu finans\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T18:08:12+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1ada1f8b-693e-4be3-9291-3aac8464194c\" width=\"308\" /> Ministerstwo Spraw Zagranicznych Rosji zaprosi\u0142o ambasadora Finlandii na spotkanie, by wyrazi\u0107 zdecydowany sprzeciw wobec decyzji fi\u0144skiego s\u0105du o przej\u0119ciu rosyjskich aktyw\u00f3w wartych 4,25 mld dolar\u00f3w. Konfiskat\u0119 przeprowadzono na wniosek ukrai\u0144skiego koncernu Naftohaz, kt\u00f3ry domaga si\u0119 odszkodowania za utracone mienie na Krymie. ", "id": 1416857, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/rosja-protestuje-przeciwko-decyzji-finlandii-w-tle-miliardy-dolarow-7087341382879968a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja protestuje przeciwko decyzji Finlandii. W tle miliardy dolar\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T14:58:18.806686+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f919d814-524d-4eb9-8122-bd64ae50c16f\" width=\"308\" /> \"Banki p\u00f3jd\u0105 pod m\u0142otek. Chc\u0105 nas pozbawi\u0107 narz\u0119dzi, kt\u00f3re s\u0105 niezb\u0119dne w obronie naszych interes\u00f3w\" - napisa\u0142 na X Jacek Sasin, polityk PiS. Skomentowa\u0142 materia\u0142 przedstawiaj\u0105cy opini\u0119 zwolennik\u00f3w i przeciwnik\u00f3w reprywatyzacji bank\u00f3w. Tymczasem we wrze\u015bniu rz\u0105d zapewnia\u0142, \u017ce \"nie ma zamiar\u00f3w sprzeda\u017cy \u017cadnego z bank\u00f3w\". ", "id": 1415379, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/polityk-pis-ostrzega-przed-planami-rzadu-ktorych-ten-nie-oglosil-7087291092019968a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityk PiS ostrzega przed planami rz\u0105du. Kt\u00f3rych ten nie og\u0142osi\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T13:51:56.742975+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9710a091-3d8a-419c-8ec6-aaa46e432d1c\" width=\"308\" /> W \u015brodowym g\u0142osowaniu Senat przyj\u0105\u0142 poprawki do nowelizacji ustawy o podatku od towar\u00f3w i us\u0142ug. Ustawa umo\u017cliwi ma\u0142ym przedsi\u0119biorstwom z UE korzystanie ze zwolnienia z VAT w Polsce, a polskim firmom analogiczne uprawnienia w innych pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich.  ", "id": 1414853, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/senat-wprowadza-zmiany-w-ustawie-o-podatku-vat-dla-malych-firm-z-ue-7087288080296704a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senat wprowadza zmiany w ustawie o podatku VAT dla ma\u0142ych firm z UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T13:38:48+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6e734f14-7cb2-4e2b-a037-eeb27178804b\" width=\"308\" /> Senatorowie zdecydowali ws. \u015bwiadczenia honorowego z tytu\u0142u uko\u0144czenia 100 lat. Do senior\u00f3w, kt\u00f3rzy osi\u0105gn\u0105 taki wiek, mo\u017ce trafi\u0107 ponad 6 tys. z\u0142 brutto. ", "id": 1414854, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/6-2-tys-zl-brutto-z-urzedu-senat-zaglosowal-7087244371430048a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "6,2 tys. z\u0142 brutto z urz\u0119du. Senat zag\u0142osowa\u0142 ws. stulatk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T12:27:35.759556+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/deee1959-6e2c-4068-8d64-0377d370b4d4\" width=\"308\" /> Zwyci\u0119stwo Donalda Trumpa mo\u017ce zmobilizowa\u0107 Uni\u0119 Europejsk\u0105 do podj\u0119cia niezb\u0119dnych krok\u00f3w ku wzmocnieniu obronno\u015bci i gospodarki - oceniaj\u0105 unijni dyplomaci w rozmowie z portalem Politico. Dyplomaci uwa\u017caj\u0105, \u017ce prezydentura lidera Republikan\u00f3w mog\u0142oby zapobiec \"powolnej agonii unijnej gospodarki\". ", "id": 1414420, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/politico-powrot-trumpa-moze-zapobiec-powolnej-agonii-gospodarki-ue-7087258014067392a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politico: powr\u00f3t Trumpa mo\u017ce zapobiec powolnej agonii gospodarki UE", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T12:13:00+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2817c67f-2cc3-49d2-9d22-b2db307e6322\" width=\"308\" /> Z ka\u017cd\u0105 kolejn\u0105 waloryzacj\u0105 \u015bwiadcze\u0144 tysi\u0105ce os\u00f3b b\u0119d\u0105 traci\u0107 prawo do emerytury bez podatku. Rz\u0105d do 2028 r. nie zamierza bowiem podnosi\u0107 kwoty wolnej od PIT. To oznacza ukryt\u0105 podwy\u017ck\u0119 podatk\u00f3w dla senior\u00f3w - informuje \"Fakt\". ", "id": 1414421, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/cicha-podwyzka-podatkow-tysiace-emerytow-zaplaci-juz-w-przyszlym-roku-7087233135639200a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masz tak\u0105 emerytur\u0119? Zap\u0142acisz podatek. Policzyli", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T10:17:09.677875+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1a167cd3-bf11-48e2-b86c-79745b30df97\" width=\"308\" /> Nie jestem przekonany do tego rozwi\u0105zania ju\u017c w tym roku - powiedzia\u0142 na antenie TVP Info minister rozwoju Krzysztof Paszyk. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do projektu Lewicy zwi\u0105zanego z woln\u0105 od pracy tegoroczn\u0105 Wigili\u0105. ", "id": 1413680, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nie-wszyscy-w-rzadzie-podzielaja-pomysl-lewicy-o-wigilii-nie-jestem-przekonany-7087215064677056a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie wszyscy w rz\u0105dzie podzielaj\u0105 pomys\u0142 Lewicy o Wigilii. \"Nie jestem przekonany\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T10:15:40+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5d99c3bf-d140-49b2-93fb-70893c74034b\" width=\"308\" /> G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny zrewidowa\u0142 szacunek wzrostu PKB w I kw. 2024 r. do 2,1 proc. rok do roku z 2,0 proc. szacowanego wcze\u015bniej i utrzyma\u0142 szacunek za II kw. 2024 r. na poziomie 3,2 proc. - wynika z komunikatu urz\u0119du. ", "id": 1413681, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowe-dane-o-polskiej-gospodarce-gus-koryguje-7087223446129312a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe dane o polskiej gospodarce. GUS koryguje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T09:24:49+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/00f0247d-0ccf-44b9-994f-09601d232e8f\" width=\"308\" /> Po\u017car wybuch\u0142 w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 w stoczni w Barrow-in-Furness na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie Wielkiej Brytanii, gdzie budowane s\u0105 okr\u0119ty podwodne o nap\u0119dzie atomowym \u2013 poinformowa\u0142a lokalna policja. Dw\u00f3ch pracownik\u00f3w przewieziono do szpitala z podejrzeniem zatrucia dymem. ", "id": 1413682, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pozar-w-brytyjskiej-stoczni-budujacej-atomowe-okrety-apel-do-mieszkancow-7087209952213664a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w brytyjskiej stoczni buduj\u0105cej atomowe okr\u0119ty. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T09:10:02+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/59cc8fab-4e91-4d60-af9d-b806174088bc\" width=\"308\" /> Plany Volkswagena, aby zamkn\u0105\u0107 kilka fabryk na rodzimym rynku zamiast jednej, jak informowa\u0142 wcze\u015bniej, urastaj\u0105 do symbolu kryzysu, z kt\u00f3rym zmaga si\u0119 niemiecki przemys\u0142. Dekoniunktura nad Renem budzi te\u017c obawy w Polsce, ale jeszcze co najmniej przez kilka lat b\u0119d\u0105 one nieuzasadnione. ", "id": 1413400, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-zarazi-sie-od-niemiec-nikt-w-to-nie-wierzy-opinia-7086939136154272a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska zarazi si\u0119 od Niemiec? Nikt w to nie wierzy [OPINIA]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T07:01:56.643492+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a183e220-d384-4cc0-a5c1-38cdc9a69e81\" width=\"308\" /> - Dzisiaj wszystkie pieni\u0105dze, jakie mamy, nale\u017cy pcha\u0107 w substancj\u0119 mieszkaniow\u0105, a nie w deweloper\u00f3w i banki - powiedzia\u0142 podczas spotkania z mieszka\u0144cami w wielkopolskim Pleszewie marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. - Banki ju\u017c swoje zarobi\u0142y i teraz chc\u0105 mie\u0107 kolejnych jeleni - doda\u0142. ", "id": 1413006, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/holownia-banki-juz-swoje-zarobily-teraz-chca-kolejny-jeleni-7087170647239360a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Banki chc\u0105 kolejnych jeleni\". Ho\u0142ownia nie przebiera\u0142 w s\u0142owach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T07:01:56.241715+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f403bdcd-6d12-494d-b646-ad12c08eba9d\" width=\"308\" /> Warto\u015b\u0107 udzielonych kredyt\u00f3w mieszkaniowych we wrze\u015bniu spad\u0142a w Polsce o 9,3 proc. w por\u00f3wnaniu do tego samego okresu w roku ubieg\u0142ym. Obecnie wynosi ona 6,427 mld z\u0142 - poda\u0142o Biuro Informacji Kredytowej.  ", "id": 1413005, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/banki/polacy-zaciagaja-kredyty-na-wyzsze-kwoty-jednak-liczba-udzielanych-pozyczek-spadla-7087176587602624a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy zaci\u0105gaj\u0105 kredyty na wy\u017csze kwoty. Jednak liczba udzielanych po\u017cyczek spad\u0142a", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T07:00:42+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 30.10.2024. W \u015brod\u0119 za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.0125 z\u0142. ", "id": 1413010, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-30-10-2024-7087177889872576a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 30.10.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T07:00:42+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 30.10.2024. W \u015brod\u0119 za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3396 z\u0142. ", "id": 1413009, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-30-10-2024-7087177889897120a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 30.10.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T07:00:42+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 30.10.2024. W \u015brod\u0119 za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.6267 z\u0142. ", "id": 1413008, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-30-10-2024-7087177889917600a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 30.10.2024", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T07:00:42+00:00", "description": " <img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 30.10.2024. W \u015brod\u0119 za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.2161 z\u0142. ", "id": 1413007, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-30-10-2024-7087177890003616a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 215, "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 30.10.2024", "vote": 0}]