[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T21:26:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8058555-mariusz-blaszczak-jako-minister-obrony-narodowej-grudzien-2023-roku-ph8159524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To jest taki skandal. Za to nasi poprzednicy te\u017c powinni odpowiedzie\u0107\"\" />\n    To rzeczywi\u015bcie jest rozbrojenie PiS-owskiej propagandy i skandal, za kt\u00f3ry te\u017c powinni nasi poprzednicy odpowiedzie\u0107 - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Marcin Kulasek, odnosz\u0105c si\u0119 do reporta\u017cu Piotra \u015awierczka o dzia\u0142aniach resortu obrony za rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Wiceszef MON Pawe\u0142 Zalewski m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"przemys\u0142 zbrojeniowy w \u017caden spos\u00f3b nie by\u0142 wspierany\". - Co wi\u0119cej, firmy prywatne, kt\u00f3re chcia\u0142y si\u0119 rozwija\u0107, mia\u0142y istotne blokady ze strony pa\u0144stwa - doda\u0142. \n    \n    ", "id": 1418274, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/dzialania-resortu-obrony-za-czasow-pis-to-rzeczywiscie-jest-rozbrojenie-pisowskiej-propagandy-st8159493?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To jest taki skandal. Za to nasi poprzednicy te\u017c powinni odpowiedzie\u0107\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T19:22:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4798927-shutterstock-1521764303-ph8159488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pekin komentuje decyzj\u0119 Unii Europejskiej. \"Zostan\u0105 podj\u0119te wszelkie niezb\u0119dne \u015brodki\"\" />\n    Resort handlu w Pekinie poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce \"nie akceptuje\" decyzji Unii Europejskiej o na\u0142o\u017ceniu wysokich ce\u0142 na produkowane w Chinach samochody elektryczne i z\u0142o\u017cy skarg\u0119 do \u015awiatowej Organizacji Handlu. Taryfy celne w wysoko\u015bci od 7,8 do 35,3 procent na e-auta produkowane w Chinach zacz\u0119\u0142y obowi\u0105zywa\u0107 o p\u00f3\u0142nocy z wtorku na \u015brod\u0119.\n    \n    ", "id": 1417464, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/cla-na-chinskie-auta-elektryczne-chiny-nie-akceptuja-decyzji-unii-europejskiej-st8159468?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pekin komentuje decyzj\u0119 Unii Europejskiej. \"Zostan\u0105 podj\u0119te wszelkie niezb\u0119dne \u015brodki\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T17:09:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r6j96m-indie-i-chiny-tocza-spor-o-granice-w-himalajach-5017574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec sporu na granicy w Himalajach. \u017bo\u0142nierze cz\u0119stowali si\u0119 s\u0142odyczami\" />\n    Indie i Chiny wycofa\u0142y wojska z dw\u00f3ch ostatnich pozycji na granicy w Himalajach i zako\u0144czy\u0142y trwaj\u0105cy cztery lata sp\u00f3r graniczny - przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 Reuters. \u0179r\u00f3d\u0142a w indyjskiej armii poda\u0142y, \u017ce obie strony wymieniaj\u0105 si\u0119 na granicy s\u0142odyczami z okazji \u015bwi\u0119ta Diwali.\n    \n    ", "id": 1416674, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/koniec-sporu-na-granicy-w-himalajach-zolnierze-czestowali-sie-slodyczami-st8159242?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec sporu na granicy w Himalajach. \u017bo\u0142nierze cz\u0119stowali si\u0119 s\u0142odyczami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T16:11:47+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4vl84i-wszystkich-swietych-7414183/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak znale\u017a\u0107 gr\u00f3b? Pom\u00f3c mog\u0105 wyszukiwarki mogi\u0142 i aplikacje\" />\n    Zastanawiasz si\u0119, jak znale\u017a\u0107 gr\u00f3b krewnych lub znajomych, kt\u00f3rzy odeszli? Mog\u0105 w tym pom\u00f3c nowe technologie. W internecie znajdziemy szereg serwis\u00f3w i wyszukiwarek. Istniej\u0105 r\u00f3wnie\u017c darmowe aplikacje mobilne, dzi\u0119ki kt\u00f3rym nie zab\u0142\u0105dzimy na cmentarzu. \n    \n    ", "id": 1416165, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wszystkich-swietych-2024-jak-znalezc-grob-wyszukiwarki-mogil-lokalizatory-i-aplikacje-st8158583?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak znale\u017a\u0107 gr\u00f3b? Pom\u00f3c mog\u0105 wyszukiwarki mogi\u0142 i aplikacje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T15:49:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8403998-prokuratura-krajowa-w-warszawie-ph7902333/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Areszt i zarzuty dla kolejnych zatrzymanych w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" />\n    Prokuratura, na polecenie ABW, zatrzyma\u0142a pi\u0119\u0107 os\u00f3b w \u015bledztwie dotycz\u0105cym nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Jak poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119, dwie z nich zosta\u0142y tymczasowo aresztowane, a wobec pozosta\u0142ej tr\u00f3jki prokurator zastosowa\u0142 \u015brodki zapobiegawcze o charakterze wolno\u015bciowym. Zarzuty wobec zatrzymanych dotycz\u0105 przekroczenia uprawnie\u0144, niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w, przyw\u0142aszczenia mienia i prania pieni\u0119dzy.\n    \n    ", "id": 1416166, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/areszt-i-zarzuty-dla-kolejnych-zatrzymanych-w-sprawie-funduszu-sprawiedliwosci-st8159104?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Areszt i zarzuty dla kolejnych zatrzymanych w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T15:03:43+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9729285-uszkodzone-samochody-po-powodzi-w-walencji-ph8158724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To pow\u00f3d\u017a zrobi\u0142a w Hiszpanii. Kataklizm na zdj\u0119ciach\" />\n    Pow\u00f3d\u017a na po\u0142udniowym wschodzie Hiszpanii poch\u0142on\u0119\u0142a dziesi\u0105tki ofiar. Woda p\u0142yn\u0105ca z niesamowit\u0105 si\u0142\u0105 zabiera\u0142a wszystko na swojej drodze. Krajobraz wielu miejscowo\u015bci to samochody porozrzucane jak zabawki, zalane drogi i budynki, uszkodzone tory kolejowe. Skal\u0119 kataklizmu wida\u0107 na zdj\u0119ciach. \n    \n    ", "id": 1415725, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/tragiczna-powodz-w-hiszpanii-zdjecia-st8158910?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To pow\u00f3d\u017a zrobi\u0142a w Hiszpanii. Kataklizm na zdj\u0119ciach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T14:59:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9395921-jolanta-pienkowska-ph6791040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jolanta Pie\u0144kowska wygra\u0142a w s\u0105dzie z \"Super Expressem\"\" />\n    Jolanta Pie\u0144kowska, dziennikarka TVN24, wygra\u0142a w s\u0105dzie z \"Super Expressem\". S\u0105d Apelacyjny w Warszawie nakaza\u0142 przeproszenie prezenterki i wp\u0142at\u0119 50 tysi\u0119cy z\u0142otych na Wielk\u0105 Orkiestr\u0119 \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Chodzi o tekst z wiosny 2019 roku. Wyrok jest prawomocny.\n    \n    ", "id": 1415726, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jolanta-pienkowska-dziennikarka-tvn24-wygrala-w-sadzie-z-super-expressem-st8158842?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jolanta Pie\u0144kowska wygra\u0142a w s\u0105dzie z \"Super Expressem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T13:59:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6114491-malta-valletta-ph8158763/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najpopularniejszy kierunek na weekendowy wypad w listopadzie. Pierwszy raz od lat to nie W\u0142ochy\" />\n    Malta najpopularniejszym kierunkiem Polak\u00f3w na weekendowy city break w listopadzie - wynika z nowego zestawienia portalu eSky.pl. Wed\u0142ug autor\u00f3w po raz pierwszy od lat na jego czele nie znalaz\u0142y si\u0119 W\u0142ochy. \n    \n    ", "id": 1415185, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/turystyka-gdzie-na-weekend-w-listopadzie-najpopularniejsze-kierunki-na-city-break-st8158772?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpopularniejszy kierunek na weekendowy wypad w listopadzie. Pierwszy raz od lat to nie W\u0142ochy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T13:51:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7960833-uzyli-wezy-strazackich-ph8158630/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Krowa wpad\u0142a do silosu. \u017beby j\u0105 wyci\u0105gn\u0105\u0107, u\u017cyli w\u0119\u017cy stra\u017cackich\u00a0\" />\n    Stra\u017cacy ruszyli na pomoc krowie, kt\u00f3ra we wsi Strzeszkowice Du\u017ce (woj. lubelskie) wpad\u0142a w oborze do silosu na p\u0142ody rolne. Wa\u017c\u0105ce oko\u0142o 700 kilogram\u00f3w zwierz\u0119 zosta\u0142o obwi\u0105zane w\u0119\u017cami stra\u017cackimi i wyci\u0105gni\u0119te przy u\u017cyciu \u0142adowarki teleskopowej.\u00a0\n    \n    ", "id": 1415186, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/strzeszkowice-duze-krowa-wpadla-do-silosu-zeby-ja-wyciagnac-uzyli-wezy-strazackich-st8158623?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krowa wpad\u0142a do silosu. \u017beby j\u0105 wyci\u0105gn\u0105\u0107, u\u017cyli w\u0119\u017cy stra\u017cackich\u00a0", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T12:40:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5820937-kim-dzong-un-ph7519033/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Korea P\u00f3\u0142nocna \"prawie gotowa\" do pr\u00f3by atomowej tu\u017c przed wyborami w USA\" />\n    Korea P\u00f3\u0142nocna mo\u017ce przeprowadzi\u0107 pr\u00f3b\u0119 nuklearn\u0105 jeszcze przed wyborami prezydenckimi w USA - twierdzi po\u0142udniowokorea\u0144ski wywiad. Wed\u0142ug jego informacji przygotowania s\u0105 \"niemal uko\u0144czone\". Pjongjang ma jednocze\u015bnie planowa\u0107 test mi\u0119dzykontynentalnego pocisku balistycznego.\n    \n    ", "id": 1414683, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-prawie-gotowa-do-proby-atomowej-tuz-przed-wyborami-w-usa-wywiad-poludniowokoreanski-st8157898?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna \"prawie gotowa\" do pr\u00f3by atomowej tu\u017c przed wyborami w USA", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T12:40:16+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x07xhz-chat-bot-7066993/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwsza taka \"fabryka\" w Polsce. Poch\u0142onie 70 milion\u00f3w z\u0142otych\" />\n    Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o przeznaczeniu prawie 70 milion\u00f3w z\u0142otych na budow\u0119 Fabryki Sztucznej Inteligencji w Polsce. Powstanie ona w Akademickim Centrum Komputerowym Cyfronet AGH - poinformowa\u0142 wiceminister cyfryzacji Dariusz Standerski. Budowa ma si\u0119 zako\u0144czy\u0107 w 2025 roku. \n    \n    ", "id": 1414684, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/fabryki-sztucznej-inteligencji-w-polsce-decyzja-rzadu-st8157933?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza taka \"fabryka\" w Polsce. Poch\u0142onie 70 milion\u00f3w z\u0142otych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T12:39:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9147305-grei-mendez-ph8158176/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zda\u0142a sobie spraw\u0119\", \u017ce to \"doskona\u0142y spos\u00f3b na ukrycie biznesu narkotykowego\". Nie \u017cyje dziecko\" />\n    W\u0142a\u015bcicielka nowojorskiego \u017c\u0142obka, w kt\u00f3rym rok temu dziecko zmar\u0142o wskutek zatrucia fentanylem,\u00a0przyzna\u0142a si\u0119 we wtorek do zarzut\u00f3w posiadania i dystrybuowania narkotyk\u00f3w. Jak m\u00f3wi\u0142 prokurator, gdy Grei Mendez rozpocz\u0119\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107, \"zda\u0142a sobie spraw\u0119\", \u017ce to by\u0142 w rzeczywisto\u015bci \"doskona\u0142y spos\u00f3b na ukrycie biznesu narkotykowego\". Wyrok w sprawie kobiety ma zosta\u0107 og\u0142oszony 3 marca. Grozi jej do\u017cywocie.\n    \n    ", "id": 1414685, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/fentanyl-w-usa-wlascicielka-zlobka-przyznala-sie-do-zarzutow-przechowywania-w-nim-i-dystrybuowania-narkotykow-st8158120?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zda\u0142a sobie spraw\u0119\", \u017ce to \"doskona\u0142y spos\u00f3b na ukrycie biznesu narkotykowego\". Nie \u017cyje dziecko", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T12:37:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9716648-antoni-macierewicz-ph8150303/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski: mam nadziej\u0119, \u017ce Macierewicz wreszcie b\u0119dzie siedzia\u0142\" />\n    Gdyby Antoni Macierewicz by\u0142 rosyjskim agentem, to nie m\u00f3g\u0142by lepiej wykonywa\u0107 zadania - m\u00f3wi\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski po przedstawieniu efekt\u00f3w prac komisji do spraw badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich. - Macierewicz za to, co robi Polsce od 30 lat, powinien ju\u017c dawno siedzie\u0107. Mam nadziej\u0119, \u017ce wreszcie b\u0119dzie siedzia\u0142 - doda\u0142 Sikorski.\n    \n    ", "id": 1414686, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-mam-nadzieje-ze-antoni-macierewicz-wreszcie-bedzie-siedzial-st8158462?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski: mam nadziej\u0119, \u017ce Macierewicz wreszcie b\u0119dzie siedzia\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T12:24:07+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9957672-shutterstock-2109734807-ph8156817/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sieci zmieniaj\u0105 godziny otwarcia sklep\u00f3w\" />\n    Wszystkich \u015awi\u0119tych ju\u017c w pi\u0105tek. 1 listopada to dzie\u0144 ustawowo wolny od pracy i nie zrobimy zakup\u00f3w w wi\u0119kszych sklepach. W zwi\u0105zku z tym niekt\u00f3re sieci handlowe postanowi\u0142y wyd\u0142u\u017cy\u0107 godziny pracy sklep\u00f3w w czwartek, 31 pa\u017adziernika. \n    \n    ", "id": 1414687, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/godziny-otwarcia-sklepow-w-czwartek-31-10-2024-przed-swietem-wszystkich-swietych-i-2-listopada-st8155842?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sieci zmieniaj\u0105 godziny otwarcia sklep\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T12:23:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-rqijwy-nocne-wyscigi-w-warszawie-7224231/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawiadomienie do prokuratury przeciwko organizatorom nielegalnych wy\u015bcig\u00f3w\" />\n    Aktywi\u015bci ze stowarzyszenia Miasto Jest Nasze z\u0142o\u017cyli do Prokuratury Rejonowej Warszawa-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa\u00a0przez jedn\u0105 z dzia\u0142aj\u0105cych na terenie stolicy grup organizuj\u0105cych nielegalne wy\u015bcigi samochodowe. - Wed\u0142ug nas s\u0105 podstawy w Ustawie o bezpiecze\u0144stwie imprez masowych, a\u017ceby t\u0119 grup\u0119 skutecznie rozbi\u0107 - podkre\u015blaj\u0105. \n    \n    ", "id": 1414688, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-miasto-jest-nasze-sklada-zawiadomienie-do-prokuratury-przeciwko-organizatorom-nielegalnych-wyscigow-st8158210?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawiadomienie do prokuratury przeciwko organizatorom nielegalnych wy\u015bcig\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T11:30:11+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4698161-jechal-lewym-pasem-ruchu-wymuszajac-przejazd-ph8158160/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na liczniku mia\u0142 145 km/h, jecha\u0142 \"na zderzaku\". Nagranie\" />\n    Policjanci z grupy Speed zatrzymali kierowc\u0119, kt\u00f3ry jecha\u0142 obwodnic\u0105 Wroc\u0142awia z pr\u0119dko\u015bci\u0105 ponad 145 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Jak widzimy na nagraniu, audi jecha\u0142o \"na\u00a0zderzaku\"\u00a0poprzedzaj\u0105cego go samochodu, wymuszaj\u0105c przejazd. Jak t\u0142umaczy\u0142 kierowca policjantom, spieszy\u0142 si\u0119 na budow\u0119. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ukarany mandatem. \n    \n    ", "id": 1414297, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-jechal-na-zderzaku-z-predkoscia-145-kilometrow-na-godzine-nagranie-st8158116?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na liczniku mia\u0142 145 km/h, jecha\u0142 \"na zderzaku\". Nagranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T11:22:24+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4781629-niewybuchy-znaleziono-w-augustowie-na-posesji-47-latka-zdjecie-ilustracyjne-ph8158196/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Setki kilogram\u00f3w trotylu i bro\u0144 z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej na dzia\u0142ce 47-latka\" />\n    W Augustowie (Mazowieckie) policjanci zabezpieczyli na jednej z posesji co najmniej 300 kilogram\u00f3w trotylu i kilkaset sztuk broni oraz amunicji pochodz\u0105cych prawdopodobnie z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej. Do sprawy zatrzymano 47-latka, kt\u00f3ry ukrywa\u0142 niebezpieczne materia\u0142y w pomieszczeniu gospodarczym.\n    \n    ", "id": 1414298, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/augustow-trotyl-i-bron-z-czasow-ii-wojny-swiatowej-na-dzialce-47-latka-st8158178?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Setki kilogram\u00f3w trotylu i bro\u0144 z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej na dzia\u0142ce 47-latka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T11:22:10+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7110812-jaroslaw-strozyk-ph8158270/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Str\u00f3\u017cyk: uprawniona jest teza, \u017ce otoczenie prezydenta ukrywa informacje dotycz\u0105ce Macierewicza\" />\n    Genera\u0142 Jaros\u0142aw Str\u00f3\u017cyk, szef komisji do spraw badania wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich, powiedzia\u0142, \u017ce \"uprawniona jest teza, \u017ce otoczenie prezydenta ukrywa informacje dotycz\u0105ce dzia\u0142a\u0144 ministra obrony w latach 2015-2018, czyli Antoniego Macierewicza.\n    \n    ", "id": 1414299, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/raport-komisji-ds-wplywow-jaroslaw-strozyk-uprawniona-jest-teza-ze-otoczenie-prezydenta-ukrywa-informacje-dotyczace-macierewicza-st8158206?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Str\u00f3\u017cyk: uprawniona jest teza, \u017ce otoczenie prezydenta ukrywa informacje dotycz\u0105ce Macierewicza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T11:21:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-766804-jesien-pogoda-cmentarz-ph8158079/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Aura podzieli Polsk\u0119\" />\n    Najbli\u017csze dni przynios\u0105 do Polski silny wiatr oraz och\u0142odzenie. Wichury b\u0119d\u0105 szczeg\u00f3lnie silne w dzie\u0144 Wszystkich \u015awi\u0119tych. Na p\u00f3\u0142nocy kraju porywy mog\u0105 si\u0119ga\u0107 nawet pr\u0119dko\u015b\u0107 dochodz\u0105c\u0105 do 80 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. W weekend temperatura maksymalna nie przekroczy 10 stopni Celsjusza. Lokalnie mo\u017ce popada\u0107 deszcz ze \u015bniegiem.\n    \n    ", "id": 1414300, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-wszystkich-swietych-prognoza-na-1-listopada-aura-podzieli-polske-st8157983?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Aura podzieli Polsk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T11:20:48+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7869867-miasto-wieliczka-ph8157802/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burmistrz zg\u0142osi\u0142 poprzednika do prokuratury. Zarzuca mu ukrywanie zad\u0142u\u017cenia miasta\" />\n    Burmistrz Wieliczki Rafa\u0142 \u015al\u0119czka zg\u0142osi\u0142 do prokuratury zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez swojego poprzednika Artura Kozio\u0142a. Poprzedniej w\u0142adzy zarzuca fa\u0142szowanie dokument\u00f3w finansowych. Chodzi o zani\u017canie - na papierze - zad\u0142u\u017cenia miasta, kt\u00f3re mia\u0142o wprowadza\u0107 w b\u0142\u0105d m.in. urz\u0119dnik\u00f3w innych instytucji, radnych i pracownik\u00f3w bank\u00f3w. - Wielkie k\u0142amstwo - odpowiada by\u0142y burmistrz.\n    \n    ", "id": 1414301, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/burmistrz-wieliczki-rafal-sleczka-zglosil-poprzednika-do-prokuratury-chodzi-o-zadluzenie-miasta-st8157747?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burmistrz zg\u0142osi\u0142 poprzednika do prokuratury. Zarzuca mu ukrywanie zad\u0142u\u017cenia miasta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T10:36:35+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7372712-glosy-na-trumpa-w-pensylwanii-niszczone-amerykanski-wywiad-przestrzega-to-falszywka-ph8157896/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0142osy na Trumpa w Pensylwanii niszczone? Nie, film to przyk\u0142ad \"wysi\u0142k\u00f3w Moskwy\"  \" />\n    \n    \n    ", "id": 1413899, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/wybory-prezydenckie-w-usa-2024-glosy-na-trumpa-w-pensylwanii-niszczone-amerykanski-wywiad-nagranie-jest-sfabrykowane-st8156864?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u0142osy na Trumpa w Pensylwanii niszczone? Nie, film to przyk\u0142ad \"wysi\u0142k\u00f3w Moskwy\"  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T10:35:50+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4637024-karol-nawrocki-ph8158112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto kandydatem PiS na prezydenta? Nawrocki: na dzisiaj nim nie jestem\" />\n    Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 decyduje w sprawie swojego kandydata na prezydenta. Jedno z potencjalnych nazwisk to Karol Nawrocki, obecny prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej. - Jestem bezpartyjny, rozwa\u017cany przez \u015brodowisko patriotyczne, jako potencjalny kandydat. Sam si\u0119 nie og\u0142aszam. Nie jestem dzisiaj kandydatem na prezydenta - zaznaczy\u0142 Nawrocki.\n    \n    ", "id": 1413900, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-kto-kandydatem-pis-karol-nawrocki-na-dzisiaj-nim-nie-jestem-st8158069?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto kandydatem PiS na prezydenta? Nawrocki: na dzisiaj nim nie jestem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T10:33:18+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4682105-smierc-pod-kolami-autobusu-wypadek-na-ulicy-skargi-w-katowicach-ph8158142/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autobus ruszy\u0142, gdy 63-latek by\u0142 w drzwiach. Pasa\u017cer zgin\u0105\u0142 pod ko\u0142ami. Szukaj\u0105 \u015bwiadk\u00f3w\" />\n    Policja szuka \u015bwiadk\u00f3w tragicznego wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o we wrze\u015bniu na ulicy Skargi w centrum Katowic. \u015amier\u0107 poni\u00f3s\u0142 tam 63-letni pasa\u017cer autobusu. Kierowca zacz\u0105\u0142 odje\u017cd\u017ca\u0107, zanim m\u0119\u017cczyzna zd\u0105\u017cy\u0142 wyj\u015b\u0107 z pojazdu. Kieruj\u0105cy us\u0142ysza\u0142 zarzut nieumy\u015blnego spowodowania wypadku ze skutkiem \u015bmiertelnym.\n    \n    ", "id": 1413901, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-wypadek-na-skargi-pasazer-zginal-pod-kolami-autobusu-st8157977?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autobus ruszy\u0142, gdy 63-latek by\u0142 w drzwiach. Pasa\u017cer zgin\u0105\u0142 pod ko\u0142ami. Szukaj\u0105 \u015bwiadk\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T10:31:13+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5010777-rada-ds-budowy-metra-rozpoczela-prace-ph8155039/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wszystkie rozwi\u0105zania s\u0105 na stole\", naukowcy od krakowskiego metra zacz\u0119li prac\u0119\" />\n    - Nie mam zamiaru wdawa\u0107 si\u0119 w zb\u0119dne dyskusje, po prostu budujemy metro \u2013 m\u00f3wi po pierwszym spotkaniu Rady Naukowo-Technicznej ds. Budowy Metra prof. Andrzej Szarata, przewodnicz\u0105cy tego organu i rektor Politechniki Krakowskiej. Eksperci, kt\u00f3rzy maj\u0105 doradza\u0107 w tej kwestii prezydentowi Aleksandrowi Miszalskiemu podzielili si\u0119 na zespo\u0142y zadaniowe. Jedna rzecz jest na ten moment pewna: nie powinien si\u0119 zmieni\u0107 przebieg sze\u015bciokilometrowego tunelu pod \u015bcis\u0142ym centrum miasta.\n    \n    ", "id": 1413902, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/wszystkie-rozwiazania-sa-na-stole-naukowcy-od-krakowskiego-metra-zaczeli-prace-st8150454?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wszystkie rozwi\u0105zania s\u0105 na stole\", naukowcy od krakowskiego metra zacz\u0119li prac\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T10:23:29+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3141554-zmarl-podczas-interwencji-policji-zdj-ilustr-ph8158032/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pok\u0142\u00f3cili si\u0119 o pieni\u0105dze. 48-latek zmar\u0142 w trakcie interwencji policji \" />\n    W Krzywi\u017anie (woj. opolskie) podczas interwencji policji zmar\u0142 48-letni obywatel Ukrainy. Funkcjonariuszy zostali wezwani do jednego z zak\u0142ad\u00f3w, w kt\u00f3rym dosz\u0142o do nieporozumienia mi\u0119dzy pracodawc\u0105 a pracownikiem. M\u0119\u017cczyzna stawia\u0142 op\u00f3r i w pewnym momencie straci\u0142 przytomno\u015b\u0107. Pomimo reanimacji nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107. Sekcja zw\u0142ok zaplanowana jest na czwartek.\u00a0\n    \n    ", "id": 1413903, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/krzywizna-48-latek-zmarl-w-trakcie-interwencji-policji-st8158021?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pok\u0142\u00f3cili si\u0119 o pieni\u0105dze. 48-latek zmar\u0142 w trakcie interwencji policji ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T08:26:23+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9276330-kas-udaremnila-przemyt-ponad-18-kg-wlosow-ph8157787/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czarne, blond i platynowe. Chcieli przemyci\u0107 18 kilogram\u00f3w w\u0142os\u00f3w\" />\n    Przemyt ponad 18 kilogram\u00f3w ludzkich w\u0142os\u00f3w uniemo\u017cliwili funkcjonariusze z podkarpackiej Krajowej Administracji Skarbowej na przej\u015bciu granicznym w Kro\u015bcienku (Podkarpackie). Towar o warto\u015bci ponad 100 tys. z\u0142 ukryty by\u0142 w autokarowej skrytce.\n    \n    ", "id": 1413325, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/kroscienko-chcieli-przemycic-wlosy-warte-ponad-sto-tysiecy-zlotych-st8157754?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarne, blond i platynowe. Chcieli przemyci\u0107 18 kilogram\u00f3w w\u0142os\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T08:21:36+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5363345-na-miejscu-dzialala-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-ph8151703/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszkanie sp\u0142on\u0119\u0142o doszcz\u0119tnie. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b w szpitalu, w tym dzieci\" />\n    Pi\u0119\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala w wyniku nocnego po\u017caru kamienicy w Zabrzu (woj. \u015bl\u0105skie). W\u015br\u00f3d poszkodowanych jest troje dzieci w wieku od oko\u0142o roku do trzech lat. Mieszkanie, w kt\u00f3rym pojawi\u0142 si\u0119 ogie\u0144, sp\u0142on\u0119\u0142o doszcz\u0119tnie.\n    \n    ", "id": 1413326, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/zabrze-pozar-kamienicy-piec-osob-rannych-st8157829?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mieszkanie sp\u0142on\u0119\u0142o doszcz\u0119tnie. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b w szpitalu, w tym dzieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T08:21:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-786130-kamala-harris-i-donald-trump-ph8152360/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stany \"pasa rdzy\" i \"pasa s\u0142o\u0144ca\". To one zdecyduj\u0105, kto zasi\u0105dzie w Bia\u0142ym Domu\" />\n    Tegoroczna kampania wyborcza w USA skupia si\u0119 na siedmiu tak zwanych swing states, czyli stanach \"wahaj\u0105cych si\u0119\". To jedyne regiony, w kt\u00f3rych sonda\u017ce nie wskazuj\u0105 na znacz\u0105c\u0105 przewag\u0119 \u017cadnego z kandydat\u00f3w. Trzy z nich to przemys\u0142owe stany z \"pasa rdzy\" - historycznie faworyzuj\u0105ce demokrat\u00f3w, a pozosta\u0142e to s\u0142oneczne stany Po\u0142udnia - do niedawna bastiony republikan\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1413327, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-prezydenckie-2024-w-usa/stany-pasa-rdzy-i-pasa-slonca-to-one-zdecyduja-kto-zasiadzie-w-bialym-domu-st8157681?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stany \"pasa rdzy\" i \"pasa s\u0142o\u0144ca\". To one zdecyduj\u0105, kto zasi\u0105dzie w Bia\u0142ym Domu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T08:16:33+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-shwsss-brytyjski-atomowy-okret-podwodny-typu-astute-6831744/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w brytyjskiej stoczni produkuj\u0105cej atomowe okr\u0119ty podwodne\" />\n    Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala w wyniku po\u017caru, jaki wybuch\u0142 w stoczni w Kumbrii w Anglii. To najwi\u0119ksza brytyjska stocznia, w kt\u00f3rej budowane s\u0105 mi\u0119dzy innymi brytyjskie atomowe okr\u0119ty podwodne. Policja zaapelowa\u0142a do okolicznych mieszka\u0144c\u00f3w, by pozostali w domach.\n    \n    ", "id": 1413328, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-pozar-w-stoczni-produkujacej-atomowe-okrety-podwodne-w-barrow-in-furness-st8157762?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car w brytyjskiej stoczni produkuj\u0105cej atomowe okr\u0119ty podwodne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T08:10:38+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4359213-byl-poszukiwany-dwoma-listami-gonczymi-zostal-zatrzymany-zdjecie-ilustracyjne-ph8133898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Postrzeli\u0142 dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn z broni pneumatycznej, a trzeciego pobi\u0142\" />\n    Do 12 lat wi\u0119zienia grozi 22-letniemu mieszka\u0144cowi Przemy\u015bla (Podkarpackie) podejrzanemu o postrzelenie z broni pneumatycznej szybkostrzelnej dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn i pobicie trzeciego. M\u0119\u017cczyzna najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce sp\u0119dzi w areszcie.\n    \n    ", "id": 1413329, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/przemysl-postrzelil-dwoch-mezczyzn-z-broni-pneumatycznej-a-trzeciego-pobil-st8157794?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Postrzeli\u0142 dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn z broni pneumatycznej, a trzeciego pobi\u0142", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T07:10:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2728297-start-misji-shenzhou-19-ph8157698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak m\u0142odej za\u0142ogi jeszcze tam nie by\u0142o. Poza Ziemi\u0105 sp\u0119dzi p\u00f3\u0142 roku\" />\n    Z pustyni Gobi wystartowa\u0142a chi\u0144ska misja Shenzhou-19, transportuj\u0105ca tajkonaut\u00f3w na stacj\u0119 kosmiczn\u0105 Tiangong. Na pok\u0142adzie statku znale\u017ali si\u0119 cz\u0142onkowie za\u0142ogi urodzeni w latach 90 - najm\u0142odsi jak do tej pory obywatele Chin w przestrzeni pozaziemskiej. \n    \n    ", "id": 1413093, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chiny-tak-mlodej-zalogi-jeszcze-tam-nie-bylo-poza-ziemia-beda-przez-pol-roku-st8157696?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak m\u0142odej za\u0142ogi jeszcze tam nie by\u0142o. Poza Ziemi\u0105 sp\u0119dzi p\u00f3\u0142 roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T07:02:15+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8389026-gorzow-wielkopolski-ph8156893/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ostatnie wyp\u0142aty dostali\u015bmy w maju\"\" />\n    - Pierwsza my\u015bl o upad\u0142o\u015bci jest taka, \u017ce pewnie zarz\u0105d co\u015b wywin\u0105\u0142. Nie jest prawd\u0105, \u017ce Bama Poland \u017ale inwestowa\u0142a, wydawa\u0142a \"na lewo\" pieni\u0105dze, a prezes nie umia\u0142 zarz\u0105dza\u0107 - opowiada w rozmowie z biznesow\u0105 redakcj\u0105 tvn24.pl Justyna, by\u0142a pracownica gorzowskiej fabryki. Bama Poland z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107 w lipcu tego roku, prac\u0119 straci ponad sto os\u00f3b. - Zostali\u015bmy poinformowani: \"przykro nam, ale jednak pieni\u0105\u017ck\u00f3w nie dostaniecie\" - dodaje.\n    \n    ", "id": 1413094, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/ostatnie-wyplaty-dostalismy-w-maju-upadlosc-bama-poland-w-gorzowie-wielkopolskim-st8156710?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ostatnie wyp\u0142aty dostali\u015bmy w maju\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T06:37:44+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3225507-tragiczny-wypadek-na-a2-ph8157704/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto sp\u0142on\u0119\u0142o po zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 na A2. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105\" />\n    Dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a dwie zosta\u0142y ranne w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w nocy na autostradzie A2 w okolicach miejscowo\u015bci Pr\u0105d\u00f3wka. Po zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 sp\u0142on\u0119\u0142o tam auto osobowe. Trasa w kierunku \u015awiecka jest zablokowana.\n    \n    ", "id": 1413095, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/wielkopolskie-zderzenie-samochodu-i-ciezarowki-nie-zyja-dwie-osoby-st8157687?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto sp\u0142on\u0119\u0142o po zderzeniu z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 na A2. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T06:18:08+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fwyed7-shutterstock_1399561355-7292221/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Washington Post\" nie rekomenduje \u017cadnego kandydata na prezydenta. Bezos broni decyzji, gazeta traci 200 tysi\u0119cy subskrybent\u00f3w\" />\n    W\u0142a\u015bciciel \"Washington Post\" Jeff Bezos broni swej decyzji, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 dziennik nie poprze w ameryka\u0144skich wyborach prezydenckich Kamali Harris. Co najmniej 200 tysi\u0119cy os\u00f3b zrezygnowa\u0142o w zwi\u0105zku z tym z cyfrowej prenumeraty gazety, a kilkoro dziennikarzy odesz\u0142o z redakcji.\n    \n    ", "id": 1412907, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-jeff-bezos-broni-decyzji-o-tym-ze-washington-post-nie-wskaze-zadnego-kandydata-na-prezydenta-gazeta-traci-setki-tysiecy-subskrybentow-st8157637?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Washington Post\" nie rekomenduje \u017cadnego kandydata na prezydenta. Bezos broni decyzji, gazeta traci 200 tysi\u0119cy subskrybent\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T06:13:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9234508-helsinki-finlandia-shutterstock-2273720895-ph7847290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fi\u0144skie w\u0142adze zajmuj\u0105 kolejne rosyjskie budynki i dzia\u0142ki\" />\n    Fi\u0144skie media informuj\u0105 o interwencji organu egzekucyjnego, w wyniku kt\u00f3rego nale\u017c\u0105ce do Rosji nieruchomo\u015bci mi\u0119dzy innymi na Wyspach Alandzkich oraz budynek biurowy i blok mieszkalny w Helsinkach zosta\u0142y zaj\u0119te. Ostatnie nakazy zabezpiecze\u0144 rosyjskich nieruchomo\u015bci w Finlandii zosta\u0142y wydane pod koniec ubieg\u0142ego tygodnia.\n    \n    ", "id": 1412908, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-zajeto-kolejne-rosyjskie-budynki-i-dzialki-w-tym-na-wyspach-alandzkich-st8157636?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fi\u0144skie w\u0142adze zajmuj\u0105 kolejne rosyjskie budynki i dzia\u0142ki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T06:06:30+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z5ku92-gruzlica-pluca-7134056/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"WHO: Gru\u017alica najcz\u0119stsz\u0105 przyczyn\u0105 \u015bmierci z powodu choroby zaka\u017anej\" />\n    \u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO) podaje, \u017ce gru\u017alica jest najcz\u0119stsz\u0105 przyczyn\u0105 \u015bmierci z powodu chor\u00f3b zaka\u017anych. Najwi\u0119cej zaka\u017ce\u0144 wykryto w Indiach, Indonezji, Chinach, Filipinach oraz Pakistanie.\n    \n    ", "id": 1412909, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/who-gruzlica-najczestsza-przyczyna-smierci-z-powodu-choroby-zakaznej-st8157640?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WHO: Gru\u017alica najcz\u0119stsz\u0105 przyczyn\u0105 \u015bmierci z powodu choroby zaka\u017anej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T06:00:41+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lojhor-lotto-s-shutterstock_275295956-5128640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie sz\u00f3stki w Lotto. Wielka kumulacja rozbita\" />\n    We wtorkowym losowaniu Lotto pad\u0142y a\u017c dwie sz\u00f3stki o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 13 milion\u00f3w z\u0142otych. Tym razem nie odnotowano natomiast g\u0142\u00f3wnej wygranej w Lotto Plus. Oto wyniki losowania z 29 pa\u017adziernika 2024 roku.\n    \n    ", "id": 1412911, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-z-29-pazdziernika-2024-roku-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8157670?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie sz\u00f3stki w Lotto. Wielka kumulacja rozbita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T05:59:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7153461-siergiej-lawrow-ph8157676/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski dyplomata w Pekinie z \"najlepszymi \u017cyczeniami\" od \u0141awrowa  \" />\n    Wiceminister spraw zagranicznych Rosji Andriej Rudenko spotka\u0142 si\u0119 we wtorek w Pekinie z szefem chi\u0144skiej dyplomacji Wangiem Yi - poinformowa\u0142a rosyjska agencja TASS. Agencja Reutera odnotowa\u0142a, \u017ce zar\u00f3wno cel wizyty Rudenki, jak i temat jego rozm\u00f3w z chi\u0144skimi urz\u0119dnikami s\u0105 \"niejasne\".   \n    \n    ", "id": 1412912, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosyjski-dyplomata-w-pekinie-z-najlepszymi-zyczeniami-od-lawrowa-st8157650?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski dyplomata w Pekinie z \"najlepszymi \u017cyczeniami\" od \u0141awrowa  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T05:10:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie3a2ad9fc2c6dc2eb7fd14567a213141c-adam-z-zostal-w-kwietniu-uniewinniony-od-zarzutu-zabojstwa-ewy-tylman-4946314/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziewi\u0119\u0107 lat, dwa uniewinnienia. Rusza trzeci proces w sprawie \u015bmierci Ewy Tylman\" />\n    Histori\u0119 zaginionej poznanianki Ewy Tylman \u015bledzi\u0142a ca\u0142a Polska. Kobieta znikn\u0119\u0142a dziewi\u0119\u0107 lat temu. Po kilku miesi\u0105cach jej cia\u0142o wy\u0142owiono z Warty. Wed\u0142ug \u015bledczych 26-latk\u0119 mia\u0142 zabi\u0107 jej przyjaciel Adam Z. S\u0105d ju\u017c dwa razy go uniewinni\u0142, ale oba wyroki zosta\u0142y uchylone.\n    \n    ", "id": 1412729, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-dziewiec-lat-dwa-uniewinnienia-rusza-trzeci-proces-w-sprawie-smierci-ewy-tylman-st8156776?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziewi\u0119\u0107 lat, dwa uniewinnienia. Rusza trzeci proces w sprawie \u015bmierci Ewy Tylman", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T05:05:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3009563-dziesiatki-tysiecy-na-wiecu-w-waszyngtonie-ph8157641/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mowa Harris, decyzja o deportacji Szopy, kolejne zatrzymania w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" />\n    Wiceprezydentka USA Kamala Harris wyg\u0142osi\u0142a \"mow\u0119 ko\u0144cz\u0105c\u0105\" podczas wiecu w Waszyngtonie. W\u0142adze Dominikany zdecydowa\u0142y o przekazaniu podejrzanego Paw\u0142a Szopy do Polski w ramach deportacji. Z kolei Prokuratura Krajowa informuje o kolejnych zatrzymaniach w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w \u015brod\u0119 30 pa\u017adziernika.\n    \n    ", "id": 1412730, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/mowa-harris-szopa-deportowany-kolejne-zatrzymania-w-sprawie-funduszu-sprawiedliwosci-st8157645?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mowa Harris, decyzja o deportacji Szopy, kolejne zatrzymania w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-30T04:05:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-otwvxl29wt-20042017--co-dalej-ze-zmianami-w-krs-trwaja-jakies-uzgodnienia-w-pis-2000655/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokurator Generalny podtrzymuje stanowisko o braku podstaw do orzekania przez S\u0105d Najwy\u017cszy w sprawie uzgodnienia p\u0142ci\" />\n    Rzeczniczka prasowa Prokuratora Generalnego Anna Adamiak o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce Adam Bodnar podtrzymuje w pe\u0142ni swoje stanowisko, co do braku podstaw faktycznych i prawnych do wydania orzeczenia przez S\u0105d Najwy\u017cszy w sprawie kr\u0119gu os\u00f3b uczestnicz\u0105cych w procedurze uzgodnienia p\u0142ci.\n    \n    ", "id": 1412581, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prokurator-generalny-podtrzymuje-stanowisko-o-braku-podstaw-orzekania-przez-sad-najwyzszy-w-sprawie-uzgodnienia-plci-st8157628?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 320, "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator Generalny podtrzymuje stanowisko o braku podstaw do orzekania przez S\u0105d Najwy\u017cszy w sprawie uzgodnienia p\u0142ci", "vote": 0}]