[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T22:00:01+00:00", "description": "", "id": 980550, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/koniec-swiata-to-nie-apokaliptyczne-zniszczenie-bog-ma-inny-plan,2882744", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/4167574e33fd7ec71d3f455273695929/jpg/deon/rss-thumbnail/kym-mackinnon-auX-IHQazpY-unsplash.jpg", "title": "Koniec \u015bwiata to nie apokaliptyczne zniszczenie. B\u00f3g ma inny plan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:49:00+00:00", "description": "", "id": 977560, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/aby-zadbac-o-odpowiednie-nawodnienie-organizmu-przestrzegaj-kilku-zasad,2883674", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/7/17/3bfdfca83f1622e01b64cd7d96cef04b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_331117538_XL.jpg", "title": "Aby zadba\u0107 o odpowiednie nawodnienie organizmu, przestrzegaj kilku zasad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T13:10:22+00:00", "description": "", "id": 976471, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/bog-uwolnil-cie-od-alkoholizmu-napisz-swiadectwo-ktore-umocni-innych,2883500", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/2d0d4bb44dd4285133c579386dd20fc3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_557454118_XL.jpg", "title": "B\u00f3g uwolni\u0142 ci\u0119 od alkoholizmu? Napisz \u015bwiadectwo, kt\u00f3re umocni innych!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T13:02:40+00:00", "description": "", "id": 976472, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/men-postawilo-na-swoim--nie-uwzglednilo-postulatow-kosciolow,2883473", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/b4eaaeb94d41c82ac38004c12a486e48/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_159253602_XL.jpg", "title": "MEN postawi\u0142o na swoim \u2013 nie uwzgl\u0119dni\u0142o postulat\u00f3w Ko\u015bcio\u0142\u00f3w!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:04:38+00:00", "description": "", "id": 976473, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/nie-warto-publikowac-w-mediach-zdjec-swoich-dzieci-dlaczego-sharenting-jest-niebezpieczny,2883161", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/51ba67f7902bed353af70e6a66c74e76/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_283921796_XL.jpg", "title": "Nie warto publikowa\u0107 w mediach zdj\u0119\u0107 swoich dzieci. Dlaczego sharenting jest niebezpieczny?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:40:38+00:00", "description": "", "id": 976474, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/wiele-halasu-o-nic-po-trzech-tygodniach-na-powrot-dzwonia-dzwony-w-kosciele-w-bytomiu,2883221", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/b659f6ea847d7a8dad5ccc134fa83a49/jpg/deon/rss-thumbnail/Ko\u015bci\u00f3\u0142.jpg", "title": "Wiele ha\u0142asu o nic. Po trzech tygodniach na powr\u00f3t dzwoni\u0105 dzwony w ko\u015bciele w Bytomiu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:16:06+00:00", "description": "", "id": 976475, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/modlitwa-za-rzadzacych-polska-wejrzyj-laskawie-na-tych-ktorzy-nami-rzadza,2883218", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/10/16/90e7788484c7fc10f04c3a5c24030bd3/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_426757110_XL.jpg", "title": "Modlitwa za rz\u0105dz\u0105cych Polsk\u0105. \u201eWejrzyj \u0142askawie na tych, kt\u00f3rzy nami rz\u0105dz\u0105\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:46:21+00:00", "description": "", "id": 976476, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/rozeznac-zdecydowac-dzialac-o-czym-nalezy-pamietac-przy-podejmowaniu-decyzji,2883074", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/510928cb096d6ce6525854e9e386ffcc/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_208935852_XL.jpg", "title": "Rozezna\u0107, zdecydowa\u0107, dzia\u0142a\u0107. O czym nale\u017cy pami\u0119ta\u0107 przy podejmowaniu decyzji?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:45:00+00:00", "description": "", "id": 975880, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/to-ogromne-zagrozenie-zdrowotne-kto-jest-najbardziej-narazony-na-zakrzepy-krwi,2882990", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/a89d72c97d8004a190fb8f45d8c35ffb/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_273210766_XL.jpg", "title": "To ogromne zagro\u017cenie zdrowotne. Kto jest najbardziej nara\u017cony na zakrzepy krwi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:37:06+00:00", "description": "", "id": 975881, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/multimedalistka-olimpijska-katie-ledecky-o-swojej-wierze-zawsze-moge-sie-na-niej-oprzec,2883005", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/af4d35259facaf33c8c57ad73f3e8332/jpg/deon/rss-thumbnail/Katie.jpg", "title": "Multimedalistka olimpijska, Katie Ledecky, o swojej wierze: zawsze mog\u0119 si\u0119 na niej oprze\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:29:11+00:00", "description": "", "id": 975882, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-fala-profanacji-na-podlasiu-w-regionie-coraz-czesciej-pojawia-sie-policja-mieszkancy-sa-przerazeni,2882936", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/7077a4caba4e7cb15c46c13859e5adb4/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_421120726_XL.jpg", "title": "[PILNE] Fala profanacji na Podlasiu. W regionie coraz cz\u0119\u015bciej pojawia si\u0119 policja, mieszka\u0144cy s\u0105 przera\u017ceni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:56:04+00:00", "description": "", "id": 976477, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/po-godzinach/marzylem-zeby-wakacje-sie-skonczyly-pokolenie-ktore-dorastalo-w-polu,2882852", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/ffa5f1cf38ebb4a765a8f38ce7cc9099/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_308398506_XL.jpg", "title": "\"Marzy\u0142em, \u017ceby wakacje si\u0119 sko\u0144czy\u0142y\". Pokolenie, kt\u00f3re dorasta\u0142o w polu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:17:42+00:00", "description": "", "id": 975883, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/ks-prof-maciej-ostrowski-na-groniu-jana-pawla-ii-niedziela-to-dzien-dla-ducha,2882768", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/09fba36c80864c089e0649058c01a9cc/jpg/deon/rss-thumbnail/Gro\u0144_Jana_Paw\u0142a_II_BMa1%20(1)_20240805095917.jpg", "title": "Ks. prof. Maciej Ostrowski na Groniu Jana Paw\u0142a II: Niedziela to dzie\u0144 dla ducha", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:15:52+00:00", "description": "", "id": 975884, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/naukowcy-rozwiklali-tajemnice-krzyczacej-mumii,2882765", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/542a6db8cc3af4852d27eb2edfa493f7/jpg/deon/rss-thumbnail/Mumia2.jpg", "title": "Naukowcy rozwik\u0142ali tajemnic\u0119 \u201ekrzycz\u0105cej mumii\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:12:00+00:00", "description": "", "id": 975508, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/rzymskie-obchody-matki-bozej-snieznej-maryja-przysnila-sie-wloskiemu-malzenstwu,2882708", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/6309858353269373e501d0a7c21ea2d2/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11524302.jpg", "title": "Rzymskie obchody Matki Bo\u017cej \u015anie\u017cnej: Maryja przy\u015bni\u0142a si\u0119 w\u0142oskiemu ma\u0142\u017ce\u0144stwu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:03:06+00:00", "description": "", "id": 975509, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-zyje-lubiany-i-ceniony-kaplan-emanowal-swiatlem-i-duchem-bozym,2882711", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/9fb5c186a1348dbb658d60e967c7cbc0/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_548802530_XL.jpg", "title": "Nie \u017cyje lubiany i ceniony kap\u0142an. \"Emanowa\u0142 \u015bwiat\u0142em i Duchem Bo\u017cym\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:33:26+00:00", "description": "", "id": 975224, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-o-roli-poezji-i-literatury-w-formacji-kaplanskiej-maja-niezrownana-wartosc,2882636", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/7/12/f614f3262ea25c32ef58f7a88b0ed17c/jpg/deon/rss-thumbnail/2021-12-03PV6I4556_20240712124624.jpg", "title": "Franciszek o roli poezji i literatury w formacji kap\u0142a\u0144skiej: Maj\u0105 niezr\u00f3wnan\u0105 warto\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:30:00+00:00", "description": "", "id": 975225, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/bog-komunikuje-sie-z-ludzmi-w-pismie-swietym-w-jaki-sposob-to-robi,2815859", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/5/15/7482e7f596d4b0f13b45b9202f0bb6f6/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_657525752_XL.jpg", "title": "B\u00f3g komunikuje si\u0119 z lud\u017ami w Pi\u015bmie \u015awi\u0119tym. W jaki spos\u00f3b to robi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:57:39+00:00", "description": "", "id": 975226, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wojna-trwa-nowy-narkotyk-z-chinach-jest-100-razy-silniejszy-niz-fentanyl-pojawil-sie-na-ulicach-nowego-jorku,2882630", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/f7fefd5aaf8d0fd85c9a1ba5ebd59756/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_466111662_XL.jpg", "title": "Wojna trwa. Nowy narkotyk z Chinach jest 100 razy silniejszy ni\u017c fentanyl. Pojawi\u0142 si\u0119 na ulicach Nowego Jorku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:57:39+00:00", "description": "", "id": 975510, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wojna-trwa-w-usa-pojawil-sie-nowy-narkotyk-z-chin-jest-100-razy-silniejszy-niz-fentanyl,2882630", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/f7fefd5aaf8d0fd85c9a1ba5ebd59756/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_466111662_XL.jpg", "title": "Wojna trwa. W USA pojawi\u0142 si\u0119 nowy narkotyk z Chin. Jest 100 razy silniejszy ni\u017c fentanyl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:34:43+00:00", "description": "", "id": 975227, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/za-kilka-dni-na-niebie-ukaza-sie-lzy-swietego-wawrzynca-kiedy-obserwowac-to-zjawisko,2882567", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/17a3cd6f7786a15cba28c6ef1aeb46b3/jpg/deon/rss-thumbnail/justin-wolff-7a4F2FW32z4-unsplash.jpg", "title": "Za kilka dni na niebie uka\u017c\u0105 si\u0119 \"\u0142zy \u015bwi\u0119tego Wawrzy\u0144ca\". Kiedy obserwowa\u0107 to zjawisko?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:30:00+00:00", "description": "", "id": 975228, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/abstynencja-i-trzezwosc-bez-impulsu,2882588", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/4146f53f69d0dbbd6d6608df30fd8445/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_43168495_XL.jpg", "title": "Abstynencja i trze\u017awo\u015b\u0107 bez impulsu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T06:52:09+00:00", "description": "", "id": 974336, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/francuzi-chwycili-za-rozance-wynagradzali-bogu-za-bluzniercze-otwarcie-igrzysk,2882543", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://deon.pl/rss", "source_obj__id": 83, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/8/5/27d35f435825561755f37034f55718bb/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_664697024_XL.jpg", "title": "Francuzi chwycili za r\u00f3\u017ca\u0144ce. Wynagradzali Bogu za blu\u017aniercze otwarcie igrzysk", "user": null, "vote": 0}]