[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T20:13:33+00:00", "description": "<p><img alt=\"Alberto Fern\u00e1ndez \" src=\"https://fotos.perfil.com/2024/03/06/trim/540/304/alberto-fernandez-1766163.jpg\" /></p>The version is backed by the investigation being opened approximately two months ago and closed after the former first lady decided not to report. \u201cErcolini handled it well. This comes from Clar\u00edn\u201d, someone close to the former leader claimed. <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/argentina/after-the-reportedly-alleged-abuse-of-fabiola-yanez-alberto-fernandezs-circle-talk-of-defamation.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "id": 980077, "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/argentina/after-the-reportedly-alleged-abuse-of-fabiola-yanez-alberto-fernandezs-circle-talk-of-defamation.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2024/03/06/trim/540/304/alberto-fernandez-1766163.jpg", "title": "After the reportedly alleged abuse of Fabiola Y\u00e1\u00f1ez, Alberto Fern\u00e1ndez\u2019s circle talk of defamation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T19:31:10+00:00", "description": "<p><img alt=\"Alberto Fern\u00e1ndez, Fabiola Y\u00e1\u00f1ez, \u00c9lys\u00e9e Palace\" src=\"https://fotos.perfil.com/2022/11/13/trim/540/304/alberto-fernandez-fabiola-yanez-elysee-palace-1452667.jpg\" /></p>The news became known through the investigation over the Seguros case. They found images of the alleged assault which Y\u00e1\u00f1ez sent to Mar\u00eda Cantero, the former president\u2019s secretary. <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/argentina/alleged-gender-based-violence-by-alberto-fernandez-against-fabiola-yanez-reported.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "id": 979721, "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/argentina/alleged-gender-based-violence-by-alberto-fernandez-against-fabiola-yanez-reported.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2022/11/13/trim/540/304/alberto-fernandez-fabiola-yanez-elysee-palace-1452667.jpg", "title": "Alleged gender-based violence by Alberto Fern\u00e1ndez against Fabiola Ya\u00f1ez reported", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T16:56:06+00:00", "description": "<p><img alt=\"Sandra Pettovello stock\" src=\"https://fotos.perfil.com/2024/05/18/trim/540/304/sandra-pettovello-stock-1803825.jpg\" /></p>In the corridors of Casa Rosada, the noise between the minister and the all-rounder advisor has come to light and the first tests were conducted to bring it down a notch, though they know it will not be easy. <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/argentina/sandra-pettovello-versus-santiago-caputo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "id": 978662, "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/argentina/sandra-pettovello-versus-santiago-caputo.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2024/05/18/trim/540/304/sandra-pettovello-stock-1803825.jpg", "title": "Sandra Pettovello versus Santiago Caputo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T16:28:27+00:00", "description": "<p><img alt=\"child poverty unicef story\" src=\"https://fotos.perfil.com/2024/03/12/trim/540/304/child-poverty-unicef-story-1769414.jpg\" /></p>The poverty rate has reached 54.9 percent and destitution 20.3 percent nationwide during the first quarter of 2024, according to the observatory headed by Universidad Cat\u00f3lica Argentina. <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/argentina/one-out-of-every-five-argentines-destitute-according-to-ucas-social-debt-observatory.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "id": 978663, "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/argentina/one-out-of-every-five-argentines-destitute-according-to-ucas-social-debt-observatory.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2024/03/12/trim/540/304/child-poverty-unicef-story-1769414.jpg", "title": "One out of every five Argentines destitute, according to UCA\u2019s Social Debt Observatory", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T15:03:34+00:00", "description": "<p><img alt=\"Protests in Venezuela.\" src=\"https://fotos.perfil.com/2024/08/05/trim/540/304/protests-in-venezuela-1848138.jpg\" /></p>Long gone is the light-hearted, almost avuncular, version of Nicol\u00e1s Maduro who attempted to charm the world in the lead-up to Venezuela\u2019s presidential election. The man who took the stage at Miraflores Palace last week was exhausted \u2014 and angry. <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/latin-america/humiliated-and-furious-maduro-locks-up-2000-venezuelans-in-fiercest-crackdown-of-his-rule.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "id": 977449, "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/latin-america/humiliated-and-furious-maduro-locks-up-2000-venezuelans-in-fiercest-crackdown-of-his-rule.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2024/08/05/trim/540/304/protests-in-venezuela-1848138.jpg", "title": "Humiliated and furious, Maduro locks up 2,000 Venezuelans in fiercest crackdown of his rule", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:54:46+00:00", "description": "<p><img alt=\"Netanyahu and the Middle East crisis.\" src=\"https://fotos.perfil.com/2024/05/24/trim/540/304/netanyahu-and-the-middle-east-crisis-1807634.jpg\" /></p>Diplomatic pressure mounted Monday to avoid an escalation between Iran and Israel following high-profile killings that have sent regional tensions soaring, while numerous governments urged their citizens to leave Lebanon. <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/world/flurry-of-diplomacy-to-ease-mideast-tensions-as-israel-awaits-iran-attack.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "id": 977450, "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/world/flurry-of-diplomacy-to-ease-mideast-tensions-as-israel-awaits-iran-attack.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2024/05/24/trim/540/304/netanyahu-and-the-middle-east-crisis-1807634.jpg", "title": "Flurry of diplomacy to ease Mideast tensions as Israel awaits Iran attack", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:51:26+00:00", "description": "<p><img alt=\"Pope Francis.\" src=\"https://fotos.perfil.com/2024/05/28/trim/540/304/pope-francis-1809366.jpg\" /></p>Pope Francis on Sunday called for Venezuela to \"seek the truth\" after the disputed re-election of President Nicolas Maduro, warning parties to avoid violence.  <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/latin-america/pope-calls-for-truth-in-venezuela-warns-of-violence.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "id": 977451, "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/latin-america/pope-calls-for-truth-in-venezuela-warns-of-violence.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2024/05/28/trim/540/304/pope-francis-1809366.jpg", "title": "Pope calls for 'truth' in Venezuela, warns of violence", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:32:00+00:00", "description": "<p><img alt=\"Offices of the INADI anti-discrimination watchdog, stock\" src=\"https://fotos.perfil.com/2024/02/22/trim/540/304/offices-of-the-inadi-anti-discrimination-watchdog-stock-1759520.jpg\" /></p>New study probes prejudice and discrimination in society, with xenophobia leading the way; Rise in discriminatory acts taking place on social media. \n <a href=\"https://www.batimes.com.ar/news/argentina/nearly-4-out-of-10-argentines-claims-discrimination-over-the-past-year.phtml\">Leer m\u00e1s</a>", "id": 975453, "language": "en", "link": "https://www.batimes.com.ar/news/argentina/nearly-4-out-of-10-argentines-claims-discrimination-over-the-past-year.phtml", "manual_status_code": 0, "page_rating": 26, "page_rating_contents": 82, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.batimes.com.ar/feed", "source_obj__id": 20, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://fotos.perfil.com/2024/02/22/trim/540/304/offices-of-the-inadi-anti-discrimination-watchdog-stock-1759520.jpg", "title": "Poll: 35% of Argentines have been discriminated against over past year", "user": null, "vote": 0}]