[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T20:45:00+00:00", "description": "Zbigniew Stonoga ujawni\u0142 nagranie maj\u0105ce pochodzi\u0107 z kolegium redakcyjnego Kana\u0142u Zero. W dyskusji z podw\u0142adnymi Krzysztof Stanowski zniech\u0119ca do opisywania nowych doniesie\u0144 o Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Przy czym w nagraniu mowa o wydarzeniu, kt\u00f3re nast\u0105pi\u0142o tydzie\u0144 p\u00f3\u017aniej, a Kana\u0142 Zero informowa\u0142 o aferze z Funduszem Sprawiedliwo\u015bci. Stanowski w poniedzia\u0142ek nie skomentowa\u0142 sprawy.", "id": 980652, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-stanowski-kanal-zero-nagranie-zbigniew-stonoga-fundusz-sprawiewdliwosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stonoga atakuje Stanowskiego. W nagraniu nie zgadzaj\u0105 si\u0119 daty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:04:23.120070+00:00", "description": "TikTok zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do trwa\u0142ego wycofania programu lojalno\u015bciowego TikTok Lite Rewards z Unii Europejskiej - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek Komisja Europejska. Ma to zwi\u0105zek z post\u0119powaniem wszcz\u0119tym w Brukseli w sprawie dostosowania dzia\u0142ania tej aplikacji do unijnej ustawy o us\u0142ugach cyfrowych (DSA).", "id": 976702, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tiktok-lite-rewards-unia-europejska-koniec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TikTok wycofuje z Europy program lojalno\u015bciowy. To skutek unijnej dyrektywy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:04:22.926929+00:00", "description": "W sp\u00f3\u0142ce Wirtualna Polska Media, z kt\u00f3r\u0105 w\u0142a\u015bnie po\u017cegna\u0142a si\u0119 prezeska Joanna Pawlak, stanowisko chief operating officera obj\u0105\u0142 Jacek Amsterdamski. Do zespo\u0142u zarz\u0105dzaj\u0105cego do\u0142\u0105czy\u0142 te\u017c Marcin Bartnicki.", "id": 976701, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wirtualna-polska-media-zarzad-jacek-amsterdamski-marcin-bartnicki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne zmiany w Wirtualnej Polsce Media. We w\u0142adzach mened\u017cer od AI", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:27:12.504547+00:00", "description": "Wed\u0142ug materia\u0142\u00f3w zebranych m.in. przez jego by\u0142\u0105 partnerk\u0119 patostreamer Tomasz Chic (w\u0142a\u015bciwie Tomasz Galewski) nawi\u0105zywa\u0142 bliskie kontakty z dziewczynami maj\u0105cymi poni\u017cej 15 lat. Spraw\u0119 ujawni\u0142 influencer Micha\u0142 Baron, znany jako Boxdel.", "id": 975277, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tomasz-chic-film-boxdel-zarzuty-nastolatki-dziewczyny-nadia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142a partnerka demaskuje patostreamera. \u201e13 lat mia\u0142a, wiesz o tym\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:04:16.925320+00:00", "description": "Netflix powraca ze specjalnym wydarzeniem dla fan\u00f3w. Geeked Week odb\u0119dzie si\u0119 we wrze\u015bniu tego roku, a jego kulminacj\u0105 stanie si\u0119 event na \u017cywo w Atlancie.", "id": 974464, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/netflix-geeked-week-2024-nowe-filmy-i-seriale-atlanta-wrzesien-2024-co-sie-wydarzy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix zapowiedzia\u0142 Geeked Week 2024", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:04:16.775956+00:00", "description": "97 \u00a0proc. cyfrowych silvers\u00f3w, czyli os\u00f3b 50+ korzystaj\u0105cych z internetu, ogl\u0105da tre\u015bci wideo online, a ich ulubion\u0105 platform\u0105 z takimi materia\u0142ami jest YouTube \u2013 wynika z badania zrealizowanego na zlecenie SilverTV i Lifetube przez IQS. Niemal po\u0142owa ankietowanych przyznaje, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 czasu, kt\u00f3ry dot\u0105d po\u015bwi\u0119cali na ogl\u0105danie telewizji, sp\u0119dzaj\u0105 dzi\u015b online.", "id": 974463, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/youtube-nowa-telewizja-pokolenia-silver", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "YouTube now\u0105 telewizj\u0105 pokolenia silver", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:04:16.649283+00:00", "description": "Po sukcesie dw\u00f3ch sezon\u00f3w komediowego show prowadzonego przez Cezarego Pazur\u0119 serwis streamingowy Amazon Prime Video zapowiedzia\u0142o w\u0142a\u015bnie kolejn\u0105 ods\u0142on\u0119 programu. Prace nad trzecim sezonem \u201eLOL: kto si\u0119 \u015bmieje ostatni\u201d ju\u017c trwaj\u0105.", "id": 974462, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/trzeci-sezon-lol-kto-sie-smieje-ostatni-prime-video-premiera-2025-rok", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie trzeci sezon \u201eLOL: Kto si\u0119 \u015bmieje ostatni\u201d.  Prime Video ujawni\u0142 dat\u0119 premiery", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:04:16.506795+00:00", "description": "Sp\u00f3\u0142ka zarz\u0105dzaj\u0105ca platform\u0105 Patronite ma za sob\u0105 kolejny wzrostowy rok. W 2023 roku zwi\u0119kszy\u0142a przychody o 28 proc., a prawie po\u0142ow\u0119 z 949 tys. z\u0142 zysku netto wyp\u0142aci udzia\u0142owcom, m.in. Wirtualnej Polsce.", "id": 974461, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/patronite-zbiorki-wlasciciel-ile-zarabia-dywidenda-w-2024-r-wirtualna-polska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patronite dalej ro\u015bnie. Wirtualna Polska z kolejn\u0105 dywidend\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:04:16.336750+00:00", "description": "O tym jak trudn\u0105 wieloletni\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 przeszli wydawcy, by rz\u0105d uwzgl\u0119dni\u0142 ich postulaty w implementacji DSM do prawa autorskiego, w wywiadzie dla Wirtualnemedia.pl opowiadaj\u0105 Marek Fr\u0105ckowiak, prezes Izby Wydawc\u00f3w Prasy i mec. Jacek Wojta\u015b, g\u0142\u00f3wny prawnik Izby Wydawc\u00f3w Prasy. Szef IWP po raz pierwszy m\u00f3wi te\u017c otwarcie o kwotach, jakie wydawcy trac\u0105 na drena\u017cu ich tre\u015bci przez big techy.", "id": 974460, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ile-traca-wydawcy-na-tym-ze-big-techy-wykorzystuja-ich-tresci-prezes-iwp-otwarcie-grube-miliony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "source_obj__id": 398, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile trac\u0105 wydawcy na tym, \u017ce big techy wykorzystuj\u0105 ich tre\u015bci? Prezes IWP otwarcie: grube miliony", "user": null, "vote": 0}]