[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T22:03:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0vaktkuTURBXy9jOTc5ODdhZC0xM2E2LTQxM2MtYjY4OS0zNjQyZjI1YjlhMzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2025 r. redukcja os\u00f3b uprawnionych do zasi\u0142ku rodzinnego. Skala redukcji? Z przesz\u0142o 1 mln uprawnionych obecnie do liczby 742 900 (w por\u00f3wnaniu do 2023 r.) Mniej o 25%. To tylko w 2025 r. W 2027 zasi\u0142ek rodzinny b\u0119dzie pobiera\u0107 tylko 663 400 os\u00f3b. To redukcja o prawie 35% w stosunku do wyj\u015bciowego 1 mln os\u00f3b w 2023 r.", "id": 980549, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9564167,w-2025-r-tylko-742-900-zasilkow-na-dzieci-bo-pensja-minimalna-4626-zl-brutto-i-zamrozone-progi-dochodowe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W 2025 r. tylko 742 900 zasi\u0142k\u00f3w na dzieci. Bo: [Pensja minimalna 4626 z\u0142 brutto] i [zamro\u017cone progi dochodowe]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T19:45:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/csAktkuTURBXy9jNGMzOTBiYy02MDI3LTQ4NjEtODBiOC1lOWFjNTkwNGYxZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2025 r. rz\u0105d b\u0119dzie wyp\u0142aca\u0142 miesi\u0119cznie zasi\u0142ek piel\u0119gnacyjny przesz\u0142o milionowi Polak\u00f3w (\u015brednio ka\u017cdego miesi\u0105ca). Za to liczba os\u00f3b pobieraj\u0105cych zasi\u0142ek rodzinny spadnie poni\u017cej 1 mln do oko\u0142o 742 900 uprawnionych (mniej o 275 600 os\u00f3b).", "id": 979822, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9564470,w-2025-r-wiecej-pieniedzy-na-zasilek-pielegnacyjny-21584-zl-brak-kryterium-dochodowego-za-to-tapniecie-w-zasilku-rodzinnym-prog-dochodu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W 2025 r. wi\u0119cej pieni\u0119dzy na zasi\u0142ek piel\u0119gnacyjny 215,84 z\u0142 (brak kryterium dochodowego). Za to t\u0105pni\u0119cie w zasi\u0142ku rodzinnym (pr\u00f3g dochodu)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T19:08:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zMpktkuTURBXy9iNzhlOTE4Mi1iMWMyLTQ2MWEtYTZiYy1kYjMwNmZkNmJmYjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Je\u017celi spojrze\u0107 na to co si\u0119 dzieje na globalnych rynkach to mo\u017cna by powiedzie\u0107, \u017ce dawno nie by\u0142o tak \u201ekrwawego\u201d poniedzia\u0142ku. Indeks gie\u0142dowy WIG20 spad\u0142 o 3,12 proc. wobec poprzedniego zamkni\u0119cia i osi\u0105gn\u0105\u0142 poziom 2 266,27 pkt w poniedzia\u0142ek. Od 31 lipca w zasadzie wszystkie indeksy gie\u0142dowe od Azji po Europ\u0119 straci\u0142y od kilku do prawie 10 proc. warto\u015bci. Szczeg\u00f3lny dramat wida\u0107 na sytuacji tokijskiego Nikkei.", "id": 979823, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9564465,czy-swiat-wchodzi-wlasnie-w-kryzys.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy \u015bwiat wchodzi w\u0142a\u015bnie w kryzys?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T18:14:27+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/STTktkuTURBXy9iMjNiYTUyMi1lMmJiLTQxMWQtYmU2MS04OTBmY2UyNzhjYjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Co miesi\u0105c do Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych trafiaj\u0105 sk\u0142adki emerytalne pracuj\u0105cych Polak\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich trafia bezpo\u015bredni na konto emerytalne, a cz\u0119\u015b\u0107 jest przekazywana na tzw. subkonto w ZUS lub subkonto i do Otwartym Funduszu Emerytalnym (OFE). I to w\u0142a\u015bnie o wyp\u0142at\u0119 sk\u0142adek z subkonta ZUS mog\u0105 stara\u0107 si\u0119 spadkobiercy ubezpieczonego. Jak tego dokona\u0107? Wystarczy z\u0142o\u017cy\u0107 odpowiedni dokument.", "id": 979414, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9564461,jak-odzyskac-29-tys-a-nawet-60-tys-zl-od-zus-wystarczyl-zlozyc-jed.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak odzyska\u0107 29 tys., a nawet 60 tys. z\u0142 od ZUS? Wystarczy\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 jeden wniosek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T18:13:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fpKktkuTURBXy8xZTUxYjQ1Zi05MjQ5LTRiMzEtOTJkYy1jOTMwYWZlZTgzMzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trwa nab\u00f3r na ostatni w tym roku wakacyjne miesi\u0119czne szkolenie w ramach Dobrowolnej Zasadniczej S\u0142u\u017cby Wojskowej. Wojsko Polskie po jego uko\u0144czeniu ka\u017cdy otrzyma 6000 z\u0142. Wystarczy mie\u0107 uko\u0144czone 18. lat i szko\u0142\u0119 ponadpodstawow\u0105.", "id": 979415, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9564460,polska-armia-uczy-i-placi-za-miesiac-szkolenia-mozna-dostac-6000.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska armia uczy i p\u0142aci. Za miesi\u0105c szkolenia mo\u017cna dosta\u0107 6000", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T18:11:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ujwktkuTURBXy83YzRkMDBhNC04OWQxLTRjMzktODY4OS05OTFlZThhNTJhMzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych co roku kontroluje, jak wykorzystywane s\u0105 zwolnienia lekarskie. I co roku okazuje si\u0119, \u017ce kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z nich by\u0142o wykorzystywanych przez ubezpieczonych niezgodnie z przeznaczeniem. Zatem czy na zwolnieniu lekarskim mo\u017cna wyjecha\u0107 na urlop?", "id": 979416, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9564459,zwolnienie-lekarskie-czy-w-jego-trakcie-mozna-wyjechac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwolnienie lekarskie. Czy w jego trakcie mo\u017cna wyjecha\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T18:03:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WSbktkuTURBXy8yYzk0Yjg0Yi0yOTUzLTQyMGEtYTRjNi0yYjkyYzUwZWQ2MTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gospodarka USA nie jest obecnie w stanie recesji - powiedzia\u0142a w poniedzia\u0142kowej rozmowie z agencj\u0105 Bloomberga by\u0142a ekonomistka Rezerwy Federalnej Claudia Sahm. Ekspertka skomentowa\u0142a du\u017ce spadki g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w na otwarciu poniedzia\u0142kowej sesji na Wall Street.", "id": 979417, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9564457,panika-gieldowa-w-usa-nie-jestesmy-w-stanie-recesji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Panika gie\u0142dowa w USA. \"Nie jeste\u015bmy w stanie recesji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T17:40:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RzkktkuTURBXy83MjM1ZDU2Ni1iNmEyLTRjNjYtYTgwZS1hYWNkNTBjNjFmMzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izrael musi by\u0107 przygotowany na wszelkie mo\u017cliwe scenariusze, w tym &quot;szybkie przej\u015bcie do ofensywy&quot; - og\u0142osi\u0142 minister obrony Joaw Galant w poniedzia\u0142ek. Izraelskie wojsko, kt\u00f3re spodziewa si\u0119 odwetowego ataku Iranu i Hezbollahu, z pomoc\u0105 USA przygotowuje si\u0119 do jego odparcia.", "id": 978792, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9564438,izraelskie-wojsko-spodziewa-sie-odwetu-musimy-byc-przygotowani-do-of.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelskie wojsko spodziewa si\u0119 odwetu. \"Musimy by\u0107 przygotowani do ofensywy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T17:30:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SM7ktkuTURBXy8wNjM1NmY1Ny1hYjcyLTQ1MTctYWQyZC0yZDc2YjU0MmNlODguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pierwsza sesja tygodnia na globalnych rynkach rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 panik\u0105 w Azji, przecena rozla\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c na Europ\u0119 i USA - stwierdzi\u0142 w poniedzia\u0142kowym komentarzu analityk DM BO\u015a Konrad Ryczko. Zauwa\u017cy\u0142, \u017ce od ostatniego szczytu WIG20 straci\u0142 ju\u017c blisko 13 proc.", "id": 978793, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9564357,panika-na-gieldach-azji-wig20-rowniez-traci.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Panika na gie\u0142dach Azji. WIG20 r\u00f3wnie\u017c traci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T17:12:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L-aktkuTURBXy9mZWExZTU1MS1hMjk2LTQ0ZjEtYWQ5Zi0zMGJjMjc4YzgwNmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rozpocz\u0119cie roku szkolnego to czas pe\u0142en wyzwa\u0144 dla uczni\u00f3w i ich rodzic\u00f3w. W obliczu rosn\u0105cych koszt\u00f3w \u017cycia coraz wi\u0119cej rodzin szuka wsparcia finansowego na przygotowanie dzieci do nauki. Na szcz\u0119\u015bcie, w roku szkolnym 2024/2025 dost\u0119pnych jest wiele form pomocy, kt\u00f3re mog\u0105 znacz\u0105co odci\u0105\u017cy\u0107 domowy bud\u017cet. W tym artykule przedstawiamy siedem kluczowych \u015bwiadcze\u0144, kt\u00f3re mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 wa\u017cnym wsparciem dla rodzin. Dowiedz si\u0119, jak skorzysta\u0107 z program\u00f3w rz\u0105dowych i lokalnych, aby zapewni\u0107 swoim dzieciom najlepsze warunki do nauki.", "id": 978794, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9564356,7-swiadczen-dla-rodzin-w-roku-szkolnym-20242025.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "7 \u015bwiadcze\u0144 dla rodzin w roku szkolnym 2024/2025", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:38:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0vaktkuTURBXy9jOTc5ODdhZC0xM2E2LTQxM2MtYjY4OS0zNjQyZjI1YjlhMzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2025 r. redukcja os\u00f3b uprawnionych do zasi\u0142ku rodzinnego. Skala redukcji? Z przesz\u0142o 1 mln uprawnionych obecnie do 742 900 (w por\u00f3wnaniu do 2023 r.) To tylko w 2025 r. W 2027 zasi\u0142ek rodzinny b\u0119dzie pobiera\u0107 tylko 663 400 os\u00f3b. To redukcja o prawie 35% w stosunku do wyj\u015bciowego 1 mln os\u00f3b w 2023 r.", "id": 977553, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9564167,przyklad-w-2025-r-nawet-5-osobowa-rodzina-wyrzucona-z-zasilku-rodzinnego-zasilek-nie-dla-275-600-osob-przez-pensje-minimalna-i-progi-dochodowe.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "[Przyk\u0142ad] W 2025 r. nawet 5. osobowa rodzina wyrzucona z zasi\u0142ku rodzinnego. Zasi\u0142ek nie dla 275 600 os\u00f3b. Przez pensj\u0119 minimaln\u0105 i progi  dochodowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:35:11+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4q-ktkuTURBXy8yZjI4NzAzYy1kMWQwLTQ0ZDUtOWFjZi1kMTZhZjczM2ZlM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />G\u0142\u00f3wne indeksy na Wall Street odnotowa\u0142y spadki podczas otwarcia poniedzia\u0142kowej sesji. Indeks Dow Jones spad\u0142 o 1,71 proc., Nasdaq o 6,34 proc., a S&amp;amp;P 500 o 3,66 proc. - poinformowa\u0142a agencja Reutera. G\u0142\u0119bokie spadki odnotowa\u0142y w poniedzia\u0142ek rynki akcji na ca\u0142ym \u015bwiecie.", "id": 977554, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9564161,spadki-na-wall-street-glowne-indeksy-pod-kreska.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spadki na Wall Street. G\u0142\u00f3wne indeksy pod kresk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:26:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lXoktkuTURBXy9mNTNhNjVkOC1mOTIwLTQzNzAtODFjZi0yMzI3ZjE4YWE3NTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W Rosji zatrzymany zosta\u0142 genera\u0142 W\u0142adimir Szestierow, szef wydzia\u0142u ds. rozwoju innowacyjnego w ministerstwie obrony. Zatrzymany te\u017c zosta\u0142 Wiaczes\u0142aw Achmiedow, dyrektor parku tematycznego Patriota w Kubince pod Moskw\u0105. \u015aledczy zarzucaj\u0105 im defraudacj\u0119.", "id": 977031, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9564141,rosyjski-urzednik-resortu-obrony-aresztowany-zarzutem-korupcja.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski urz\u0119dnik resortu obrony aresztowany. Zarzutem korupcja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:52:05+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p3WktkuTURBXy8yZDdiOTRlNy1iOTAwLTQzODYtOTU1NC0wOGU2ZGJmZTAxMGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosjanie wpadli w pop\u0142och i b\u0142yskawicznie zmieniaj\u0105 prawo, aby m\u00f3c walczy\u0107 z coraz wi\u0119ksz\u0105 fal\u0105 dron\u00f3w, kt\u00f3re niszcz\u0105 ich rafinerie. Okaza\u0142o si\u0119 bowiem, \u017ce nie wszystkie firmy, zajmuj\u0105ce si\u0119 ochron\u0105 rafinerii, mog\u0142y stosowa\u0107 nowoczesn\u0105 antydronow\u0105 bro\u0144 i cz\u0119sto by\u0142y bezradne wobec ukrai\u0144skich atak\u00f3w.", "id": 976457, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9564087,poploch-w-rosji-szybko-zmieniaja-prawo-by-moc-strzelac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pop\u0142och w Rosji. Szybko zmieniaj\u0105 prawo, by m\u00f3c strzela\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:27:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L9MktkuTURBXy82Mjk3NzZiNC00NzY2LTQxOTMtYWYwNy01YzBhYzBkMTZjMTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na warszawskiej gie\u0142dzie nadal trwa wyprzeda\u017c akcji i ok. 90 proc. sp\u00f3\u0142ek notowanych na GPW spada. Zni\u017ckuj\u0105 wszystkie g\u0142\u00f3wne indeksy, a najwi\u0119ksze spadki utrzymuj\u0105 si\u0119 na indeksach sWIG80 i mWIG40, kt\u00f3re id\u0105 w d\u00f3\u0142 o po ok. 5,2 proc.", "id": 976458, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9564077,krach-na-gieldzie-znizkuja-wszystkie-indeksy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krach na gie\u0142dzie. Zni\u017ckuj\u0105 wszystkie indeksy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:08:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b-AktkuTURBXy83NjIxMDEzMC03YTU3LTQxMDktOTFlZi0yYTI4MDE1YTg0MTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jako szefowa Narodowej Rady Kosmicznej (NSC) obecna wiceprezydentka Kamala Harris da\u0142a si\u0119 pozna\u0107 jako zwolenniczka ponownego wys\u0142ania astronaut\u00f3w na Ksi\u0119\u017cyc w celu zbudowania tam bazy. Podobnie jak Donald Trump postrzega ona kosmos jako kolejn\u0105 przestrze\u0144 globalnej rywalizacji z Chinami - ocenia portal Politico.", "id": 976459, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9564053,politico-po-wyborach-kosmos-stanie-sie-nowa-przestrzenia-rywalizacji.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politico: Po wyborach kosmos stanie si\u0119 now\u0105 przestrzeni\u0105 rywalizacji z Chinami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:55:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bRzktkuTURBXy9jNTRhZjI5Mi1iMGMyLTQ2ODQtOGUwYS1hOWYwNjUyNGI1NjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug nowych bada\u0144 firmy Collinson International, w\u0142a\u015bciciela salonik\u00f3w lotniskowych Priority Pass i LoungeKey na ca\u0142ym \u015bwiecie, turystyka sportowa i muzyczna rozwija si\u0119 w niespotykanym dot\u0105d tempie. Przewiduje si\u0119, \u017ce wyjazdy na zawody sportowe i koncerty muzyczne to bran\u017ca, kt\u00f3ra do 2032 r. b\u0119dzie warta 1,5 biliona dolar\u00f3w.", "id": 977032, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9564085,turystyka-sportowa-i-muzyczna-ten-sektor-wkrotce-bedzie-wart-krocie-.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turystyka sportowa i muzyczna. Ten sektor wkr\u00f3tce b\u0119dzie wart krocie [LICZBY]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:44:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MpSktkuTURBXy9lZjUyOGNkNy0zN2JiLTQ2MjUtOGIyNy02MGZkZDhmMGJiN2IuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Firma biotechnologiczna BioNTech, kt\u00f3ra kilka lat temu wesp\u00f3\u0142 z Pfizerem opracowa\u0142a jedn\u0105 z pierwszych szczepionek przeciw Covid-19, odnotowa\u0142a kwartaln\u0105 strat\u0119 wi\u0119ksz\u0105, ni\u017c spodziewali si\u0119 analitycy.", "id": 976460, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9563961,wyniki-biontech-wyplyneli-na-szczepionkach-teraz-przez-nie-traca-analitycy-rozczarow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyp\u0142yn\u0119li na szczepionkach, teraz przez nie trac\u0105. Analitycy rozczarowani wynikami firmy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:36:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sRvktkuTURBXy8yNWIwMmU5MS0yZjU1LTRiNjktOWQ4YS05NTM0MDJmYTZkNzMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ledwo na Ukrain\u0119 dotar\u0142y pierwsze zachodnie my\u015bliwce F-16, a ju\u017c prezydent Ze\u0142enski ma kolejny pomys\u0142, jak s\u0105siednie kraje NATO mog\u0142yby mu pom\u00f3c w walce z Rosj\u0105. Chce stworzenia \u201ema\u0142ej koalicji pa\u0144stw\u201d, w tym Polski, maj\u0105cej odci\u0105\u017cy\u0107 Ukrain\u0119 w obronie. - W sensie operacyjnym i technicznym oczywi\u015bcie, \u017ce jest to do zrobienia \u2013 m\u00f3wi Forsalowi genera\u0142 Stanis\u0142aw Koziej, by\u0142y szef Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego.", "id": 976461, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9563939,zaskakujaca-propozycja-zelenskiego-dla-polski-i-nato-general-jest-t.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ca propozycja Ze\u0142enskiego dla Polski i NATO. Genera\u0142: \u201eJest to do zrobienia\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:20:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WvqktkuTURBXy84MmY1ZDRmMS0zY2M2LTQ3MGMtYjE4Yy02ZjhmMWNmMjYwNjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />5 sierpnia 2024 roku w siedzibie Ministerstwa Obrony Narodowej dosz\u0142o do podpisania dw\u00f3ch um\u00f3w offsetowych w sprawie zakupu przez nasz kraj 96 \u015bmig\u0142owc\u00f3w uderzeniowych AH-64E Apache. Co zyskali\u015bmy dzi\u0119ki tym umowom? Ile s\u0105 warte nowe umowy?", "id": 976462, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9563896,polska-podpisala-umowy-offsetowe-ws-smiglowcow-ah-64-apache-ekspert.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska podpisa\u0142a umowy offsetowe ws. \u015bmig\u0142owc\u00f3w AH-64 Apache. Ekspert m\u00f3wi o prze\u0142omie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:47:01+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-i6ktkuTURBXy9lZmNkMTVmMi01NjA3LTRmNmYtOWU1ZS01ODM4OTkyZjY0Y2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Perspektywy dla niemieckiego przemys\u0142u motoryzacyjnego nie wygl\u0105daj\u0105 r\u00f3\u017cowo. Rozczarowuj\u0105cy sezon wynikowy, nap\u0119dzany s\u0142abn\u0105cym popytem na auta elektryczne i s\u0142abymi wynikami w Chinach sprawi\u0142, \u017ce wiele kluczowych dla Niemiec firm, takich jak Volkswagen czy Mercedes-Benz, musi ci\u0105\u0107 koszty i produkcj\u0119.", "id": 975872, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9563856,nadchodzi-kryzys-kluczowy-niemiecki-przemysl-z-reka-w-nocniku.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadchodzi kryzys? Kluczowy niemiecki przemys\u0142 z r\u0119k\u0105 w nocniku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:45:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HP-ktkuTURBXy9iM2MyYWMzYS0wZjIzLTRjNTctYWVhYy02ZGU0NmZiNjE1YjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wiceszef MON Pawe\u0142 Bejda podpisa\u0142 w poniedzia\u0142ek dwie umowy offsetowe z firmami Boeing i General Electric w zwi\u0105zku z zakupem \u015bmig\u0142owc\u00f3w AH-64E Apache. Wed\u0142ug niego, w realny spos\u00f3b wzmocni\u0105 one bezpiecze\u0144stwo naszego pa\u0144stwa.", "id": 975873, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9563855,mon-podpisuje-wazne-umowy-offsetowe-chodzi-o-smiglowce-apache.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MON podpisuje wa\u017cne umowy offsetowe. Chodzi o \u015bmig\u0142owce Apache", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:44:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YTrktkuTURBXy9jZjAxZGYzMC0xYmI1LTQ1MmEtYTQyMy01MTJmNjc1NWQ4NTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sprzeda\u017c mieszka\u0144 na rynku pierwotnym w Warszawie w II kwartale br. spad\u0142a o ponad 40 proc. wobec I kwarta\u0142u - wynika z opublikowanego w poniedzia\u0142ek raportu. Dodano, \u017ce przeci\u0119tna cena metra kw. mieszkania wzros\u0142a o 16,4 proc., do 17 tys. 806 z\u0142.", "id": 975874, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9563858,drastyczny-spadek-sprzedazy-mieszkan-w-stolicy-czy-ceny-rowniez-pojda.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drastyczny spadek sprzeda\u017cy mieszka\u0144 w stolicy. Czy ceny r\u00f3wnie\u017c p\u00f3jd\u0105 w d\u00f3\u0142?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:05:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aZdktkuTURBXy9lMDczYWE4NC03YjQwLTRlZDctYWEzZS03NmIyYmU0ZWE4NzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podczas targ\u00f3w Farnborough International Airshow europejska sp\u00f3\u0142ka MBDA zaprezentowa\u0142a sw\u00f3j nowy przeno\u015bny zestaw przeciwlotniczy klasy MANPADS. Bro\u0144 nie ma jeszcze nazwy i jest opracowywana dla w\u0142oskich si\u0142 zbrojnych. Produkt b\u0119dzie bezpo\u015bredni\u0105 konkurencj\u0105 dla produkowanych w naszym kraju Piorun\u00f3w.", "id": 975875, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9563817,rosnie-konkurencja-dla-polskich-piorunow-mbda-prezentuje-nowy-manpads.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie konkurencja dla polskich Piorun\u00f3w. MBDA prezentuje nowy MANPADS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:32:07+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0-uktktTURBXy82NzVmYTFjYS0xOTQwLTQwZjktOGZhZS1jODU2NzFlY2UzYzMucG5nkZMFzQEdzKA\" />Nale\u017c\u0105cej do Elona Muska firmie Neuralink uda\u0142o si\u0119 wszczepi\u0107 implant drugiemu pacjentowi \u2013 poinformowa\u0142 Musk w jednym z podcast\u00f3w. Zgodnie z zapowiedziami ekscentrycznego miliardera, do ko\u0144ca tego roku w sumie dziesi\u0119ciu pacjent\u00f3w ma mie\u0107 wszczepione implanty.", "id": 975502, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9563788,implant-neuralink-w-mozgu-drugiego-pacjenta-poszlo-wyjatkowo-dobrze.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Implant Neuralink w m\u00f3zgu drugiego pacjenta. \u201ePosz\u0142o wyj\u0105tkowo dobrze\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:30:45+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Le4ktkuTURBXy9iN2ExMjg5OS0xZjY2LTQ4ZDUtOWVhYi1iZmJiYTgxYTNmZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Episkopat Polski wzywa wiernych do obrony lekcji religii w szko\u0142ach i w specjalnym li\u015bcie apeluje do Polak\u00f3w, by w\u0142\u0105czali si\u0119 do og\u00f3lnopolskiej akcji. To efekt zmian w nauczeniu religii, jakie ju\u017c od wrze\u015bnia 2024 r. wejd\u0105 do polskich szk\u00f3\u0142. Gdy ko\u015bci\u00f3\u0142 protestuje, minister zapowiada kolejne ruchy i nast\u0119pne decyzje. Na czym b\u0119dzie polega\u0107 obrona religii w szko\u0142ach?", "id": 975503, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9563786,religia-w-szkolach-kosciol-wzywa-wiernych-do-obrony-szykuja-krajowa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Religia w szko\u0142ach: Ko\u015bci\u00f3\u0142 wzywa wiernych do obrony. Szykuj\u0105 krajow\u0105 akcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:23:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b9OktkuTURBXy85MDJhODJlZS0xNzQ0LTQzYmMtODllZi0xYTU5N2NlNWFkMzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Od poniedzia\u0142ku niekt\u00f3rzy pasa\u017cerowie przylatuj\u0105cy na lotnisko Changi w Singapurze nie b\u0119d\u0105 musieli okazywa\u0107 paszport\u00f3w, aby przej\u015b\u0107 kontrol\u0119 \u2013 poda\u0142 CNBC", "id": 975876, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/turystyka/artykuly/9563812,podroz-do-singapuru-bez-paszportu-to-jest-mozliwe-ale-nie-dla-wszyst.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podr\u00f3\u017c do Singapuru bez paszportu. To jest mo\u017cliwe, ale nie dla wszystkich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:19:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Hr-ktkuTURBXy9jNjgwOTU1ZC1kYjNhLTRiNjctOWI4Mi1lZTIwNjk2NzMzZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przyw\u00f3dca Korei P\u0142n. Kim Dzong Un wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w ceremonii przekazania 250 wyrzutni pocisk\u00f3w balistycznych zdolnych do przenoszenia taktycznych g\u0142owic nuklearnych - poda\u0142y w poniedzia\u0142ek pa\u0144stwowe media. W ocenie po\u0142udniowokorea\u0144skiego wojska mog\u0105 one zosta\u0107 wykorzystane do ataku lub zastraszania Korei P\u0142d.", "id": 975213, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9563733,kim-przekazal-wojsku-250-wyrzutni-rakiet-do-przenoszenia-glowic-nuklea.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim przekaza\u0142 wojsku 250 wyrzutni rakiet do przenoszenia g\u0142owic nuklearnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:18:48+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BGUktkuTURBXy81YzFhNjU3ZC04ZTVhLTQxNTMtOTI3YS00MGE5Yjk2Yzk4M2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku s\u0105 na najni\u017cszym poziomie od 7 miesi\u0119cy. Inwestorzy oceniaj\u0105 sytuacj\u0119 na Bliskim Wschodzie i spodziewaj\u0105 si\u0119 odwetowego ataku Iranu na Izrael po zabiciu przedstawicieli Hezbollahu i Hamasu w ub. tygodniu - podaj\u0105 maklerzy.", "id": 975214, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9563731,ropa-naftowa-tanieje-ale-grozi-jej-wzrost-cen-powod-eskalacja-na-bl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ropa naftowa tanieje, ale grozi jej wzrost cen. Pow\u00f3d? Eskalacja na Bliskim Wschodzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:16:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yNPktkuTURBXy9lNTUwNmZiNC00ZTc2LTRhYzMtOTJiMS1hMTZjZmYxYmQ2YjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Resort infrastruktury pracuje nad nowelizacj\u0105 ustawy o zaopatrzeniu w wod\u0119: pierwszy metr sze\u015bcienny ma by\u0107 za 1 z\u0142, dwa kolejne w ni\u017cszej cenie, a za czwarty i nast\u0119pne trzeba b\u0119dzie zap\u0142aci\u0107 wi\u0119cej - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceminister infrastruktury Przemys\u0142aw Koperski.", "id": 975215, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9563726,darmowa-woda-pitna-dla-wszystkich-polakow-pierwszy-metr-szescienny.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Darmowa\" woda pitna dla wszystkich Polak\u00f3w. Pierwszy metr sze\u015bcienny ma kosztowa\u0107 grosze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:14:06+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G7rktkuTURBXy8xOTUyOTI2MS1hNDJjLTRkMzMtYTcyYS04YmNmNzE3YzY3ZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tanie akademiki dla student\u00f3w, czyli jedna z przedwyborczych obietnic Trzeciej Drogi, \u0142api\u0105 pewne op\u00f3\u017anienie. Tak zwany \u201eakademik za z\u0142ot\u00f3wk\u0119\u201d nie ma szans pojawi\u0107 si\u0119 w zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 roku akademickim, ale w\u0142adza jeszcze nie wyklucza, \u017ce kiedy\u015b obietnica ta stanie si\u0119 faktem. Minister ujawnia, co zrobi\u0142, aby studenci mieli \u0142atwiej, taniej i wygodniej.", "id": 975216, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9563686,akademik-za-zlotowke-minister-ujawnia-kiedy-studenci-beda-mieli-tani.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akademik za z\u0142ot\u00f3wk\u0119? Minister ujawnia, kiedy studenci b\u0119d\u0105 mieli taniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:00:58+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/i-aktkuTURBXy9hZmQ1NTNhNi1jZTNlLTQ2YzMtYjZlMy0zM2U4ZmEzOTVkOWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ci\u0105gu najbli\u017cszych tygodni Stany Zjednoczone mog\u0105 zakaza\u0107 chi\u0144skiego oprogramowania w pojazdach autonomicznych na terenie USA ze wzgl\u0119du na kwestie bezpiecze\u0144stwa.", "id": 975217, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9563678,to-bedzie-wielki-cios-w-chiny-usa-chca-wprowadzic-nowy-zakaz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To b\u0119dzie wielki cios w Chiny. USA chc\u0105 wprowadzi\u0107 nowy zakaz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:47:13+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/N0MktkuTURBXy9iZDlkNTMxNC1kOTVjLTRkMWItYjc2Mi1iMjk1YzFmYTBhNGUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pocz\u0105tek sierpnia to okres prawdziwych europejskich urlop\u00f3w. Ka\u017cdy z nas widzia\u0142 ten mem, w kt\u00f3rym Amerykanin pisz\u0105cy wiadomo\u015b\u0107 e-mail do swojego europejskiego kolegi z korporacji dostaje odpowied\u017a: \u201eJestem na wakacjach przez ca\u0142y miesi\u0105c, do zobaczenia we wrze\u015bniu!\u201d. W sierpniu wszyscy W\u0142osi, Grecy, czy Francuzi s\u0105 poza biurami. Nie pracuj\u0105 te\u017c unijne instytucje w Brukseli.", "id": 975218, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9563666,rozpoczely-sie-europejskie-wakacje-ale-dowiemy-sie-jak-sie-ma-niemie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 europejskie wakacje, ale dowiemy si\u0119, jak si\u0119 ma niemiecki przemys\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:28:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-hkktkuTURBXy9kMWZjNjkyMS03NzdkLTRjOWMtOWVjYS1lYjM1NzU0MGRjMTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 974304, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9563653,dostep-do-pradu-to-bedzie-dla-milionow-ukraincow-sprawa-zycia-i-smierc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dost\u0119p do pr\u0105du to b\u0119dzie dla milion\u00f3w Ukrai\u0144c\u00f3w sprawa \u017cycia i \u015bmierci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:25:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kQrktkuTURBXy9hNDFiYjZiZC00ZDMyLTQ3ZjktOWU5Yi0yNzdjNzVjZWU5NTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 974305, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9563641,nie-ma-zielonego-swiatla-w-rzadzie-dla-emerytur-stazowych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie ma zielonego \u015bwiat\u0142a w rz\u0105dzie dla emerytur sta\u017cowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:07:23+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hbyktkuTURBXy9kZDMwZjhjZS0yMDA5LTRlNWItYjc2Yy05ZWJhNWZhZjkyZjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gdy Ukraina ugina si\u0119 pod rosyjskimi atakami, a w bombardowanych miastach gin\u0105 cywile, niemieccy politycy g\u0142o\u015bno zaczynaj\u0105 m\u00f3wi\u0107, \u017ce nale\u017cy d\u0105\u017cy\u0107 do pokoju z Rosj\u0105. S\u0142owa takie pad\u0142y w weekend z ust premiera Turyngii, Bodo Ramelowa. Co dziwniejsze, ma on plan, jak Rosja mog\u0142aby pom\u00f3c Europie.", "id": 974306, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9563634,a-jednak-pokoj-z-rosja-niepokojace-wiesci-naplywaja-z-niemiec.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A jednak pok\u00f3j z Rosj\u0105. Niepokoj\u0105ce wie\u015bci nap\u0142ywaj\u0105 z Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T06:58:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YEFktkuTURBXy8wNjdjNThhOS04MmUzLTRhZTgtYmExNy03MzIzNjA1Yjc0ZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W ostatni czwartek mia\u0142a miejsca wymiana wi\u0119\u017ani\u00f3w mi\u0119dzy krajami zachodu, a Rosj\u0105 i Bia\u0142orusi\u0105. Ca\u0142a operacja imponuje rozmachem i tym, \u017ce prawie do ostatniego momentu uda\u0142o si\u0119 utrzymywa\u0107 ja w tajemnicy. W akcj\u0119 zaanga\u017cowano 5 samolot\u00f3w, 6 terytori\u00f3w r\u00f3\u017cnych pa\u0144stw i uwolniono 26 os\u00f3b. O wadze wydarzenia mo\u017ce \u015bwiadczy\u0107 to, \u017ce uwolnionych z niewoli osobi\u015bcie witali na lotniskach prezydent Biden, kanclerz Olaf Scholz i prezydent W\u0142adimir Putin. Ka\u017cdego dnia dowiadujemy si\u0119 nowych szczeg\u00f3\u0142\u00f3w tej operacji.", "id": 974307, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9563632,szachownica-szpiegow-rekordowa-wymiana-wiezniow-miedzy-rosja-a-zachod.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szachownica szpieg\u00f3w. Rekordowa wymiana wi\u0119\u017ani\u00f3w mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Zachodem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T06:25:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G-7ktkuTURBXy8yNDY1YTA3ZC04ZWIwLTRjNDYtYmNkOS0yMDgwYTJmNWI5NzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po pi\u0105tkowych spadkach na gie\u0142dzie maj\u0105tki 500 najbogatszych ludzi na \u015bwiecie stopnia\u0142y \u0142\u0105cznie o 134 miliardy dolar\u00f3w - szacuje Bloomberg. Najbardziej spadki odczu\u0142 wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel Amazona", "id": 974308, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9563625,najbogatsi-na-swiecie-traca-miliardy-dolarow-kto-stracil-najwiecej.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najbogatsi na \u015bwiecie trac\u0105 miliardy dolar\u00f3w. Kto straci\u0142 najwi\u0119cej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T06:10:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oGpktkuTURBXy9hNWMxMGNmYS0wZGJhLTRhN2YtYTdkNi1kZDJlOTY1ODVmMzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gigant spo\u017cywczy Mars, w\u0142a\u015bciciel takich znanych marek, jak batoniki Mars, Snickers czy dra\u017cetki M&amp;amp;M's, rozwa\u017ca przej\u0119cie firmy Kellanova, produkuj\u0105cej m.in. p\u0142atki zbo\u017cowe Kellogg's czy chipsy Pringles \u2013 donosi agencja Reuters na podstawie wiedzy os\u00f3b zbli\u017conych do sprawy.", "id": 974309, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9563616,mars-przejecie-kellanova-powstanie-spozywczy-gigant-na-skale-swiatowa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spo\u017cywczy gigant mo\u017ce by\u0107 jeszcze wi\u0119kszy. Szykuje si\u0119 jedno z najwi\u0119kszych przej\u0119\u0107 w historii bran\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T05:54:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/70sktkuTURBXy9kYTU4MTkxNi02Y2Y1LTRmMzctODRhMi03NTg3OGI2ZmJiZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Meta Platforms oferuje gwiazdom Hollywood miliony dolar\u00f3w za prawo do nagrywania i wykorzystywania ich g\u0142os\u00f3w w projektach sztucznej inteligencji \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 Bloomberg", "id": 974310, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9563613,meta-chce-placic-za-glos-w-projekcie-ai-voice-niektorzy-moga-dostac-m.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Meta chce p\u0142aci\u0107 za g\u0142os w projekcie AI Voice. Niekt\u00f3rzy mog\u0105 dosta\u0107 miliony dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T05:15:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yX0ktkuTURBXy83YTgzNWMwMy04YWNjLTRmYzEtYmQwNS1jMTM3YjQ3NGY1ODcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Do zak\u0142ad\u00f3w zbrojeniowych firmy Rosomak S.A. dotar\u0142a partia 14 lekkich pojazd\u00f3w rozpoznawczych Legwan. Pojazdy przyp\u0142yn\u0119\u0142y do Polski z Korei Po\u0142udniowej. Polska zam\u00f3wi\u0142a niemal 400 Legwan\u00f3w, ale w planach jest pozyskanie ich ponad 4 tys. Jaki jest nast\u0119pca s\u0142ynnego Honkera?", "id": 974312, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9563569,kolejna-dostawa-koreanskich-lekkich-pojazdow-rozpoznawczych-legwan-wo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna dostawa korea\u0144skich lekkich pojazd\u00f3w rozpoznawczych Legwan. Wojsko chce ich tysi\u0105ce!", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T05:15:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WjXktktTURBXy9lMjkzMzNkNC01MzBlLTRiNjMtOTk3ZC1lNGQ3YmRhNDc2YWUucG5nkZMFzQEdzKA\" />W sieci pojawi\u0142o si\u0119 zdj\u0119cie przedstawiaj\u0105ce \u017co\u0142nierza wojsk specjalnych Rwandy z polskim karabinkiem MSBS Grot. Bro\u0144 trafi\u0142a do Afryki za spraw\u0105 dw\u00f3ch, podpisanych w 2022 i 2023 roku um\u00f3w. Obecnie wiemy o trzech zagranicznych u\u017cytkownikach karabinka MSBS Grot \u2014 Ukrainie, USA oraz Rwandzie.", "id": 974311, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9563171,komandosi-z-afryki-z-polskim-karabinkiem-msbs-grot-w-sieci-pojawilo-s.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komandosi z Afryki z polskim karabinkiem MSBS Grot. W sieci pojawi\u0142o si\u0119 zdj\u0119cie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T05:13:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vjiktktTURBXy9jOTNjZWNlNS0wMTVhLTQ0OWMtYjM1Ni1iNzZhYTkzNzE4MjUucG5nkZMFzQEdzKA\" />Mamy spore zmiany je\u015bli chodzi o to, jak wygl\u0105da gospodarka ameryka\u0144ska i jak w zwi\u0105zku z tym zachowuj\u0105 si\u0119 rynki finansowe na \u015bwiecie. W tej chwili wpad\u0142y one w przera\u017cenie wizj\u0105 nadchodz\u0105cej recesji w USA, wi\u0119c ju\u017c nie ciesz\u0105 si\u0119 z oczekiwanych obni\u017cek st\u00f3p procentowych. Mamy wi\u0119c spore spadki na gie\u0142dach i wyra\u017ane wzrosty notowa\u0144 obligacji na \u015bwiecie, tak\u017ce w Polsce.", "id": 974313, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9563607,inwestorzy-boja-sie-recesji-i-panicznie-wyprzedaja-akcje-zyskuja-obli.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inwestorzy boj\u0105 si\u0119 recesji i panicznie wyprzedaj\u0105 akcje. Zyskuj\u0105 obligacje [PORANNY BRIEF]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T04:51:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4OzktkuTURBXy81YTcwMjc5NS03ZWIzLTRmZGUtOTdmOS01Zjg3ZjViYTIxNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Iran nadal zamierza eskalowa\u0107 konflikt z Izraelem i planuje na nim kolejny odwet, nawet gdyby mia\u0142o to doprowadzi\u0107 do wojny - napisa\u0142 ameryka\u0144ski dziennik &quot;Wall Street Journal&quot;. Wed\u0142ug NBC Izrael przygotowuje si\u0119 do kilkudniowych atak\u00f3w Iranu.", "id": 974314, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9563605,iran-nadal-bedzie-eskalowal-konflikt-z-izraelem-nawet-za-cene-wojny.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran nadal b\u0119dzie eskalowa\u0142 konflikt z Izraelem. Nawet za cen\u0119 wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T04:39:36+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rOektkuTURBXy80NGE2MWE2NC04MWI4LTQyZDMtYTdmYy1iOWJkNzExZjc2NTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2023 r. w ca\u0142ej Unii Europejskich zarejestrowano 1,5 mln nowych elektrycznych samochod\u00f3w osobowych zasilanych wy\u0142\u0105cznie akumulatorem. To oznacza du\u017ce przyspieszenia elektryfikacji transportu w UE. Jednak na tle innych pa\u0144stw Wsp\u00f3lnoty Polska wypada bardzo blado.", "id": 974315, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9563598,polacy-nie-chca-samochodow-elektrycznych-mamy-ich-prawie-najmniej-w-e.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy nie chc\u0105 samochod\u00f3w elektrycznych. Mamy ich prawie najmniej w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-xfktkuTURBXy8xM2Y0MTM3My04MjRkLTQ2MDAtYWE0MS0zNjYyZWFlZTc1MzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W\u0142a\u015bciciele dom\u00f3w i mieszka\u0144 z\u0142api\u0105 si\u0119 za portfele i za g\u0142owy kiedy pod koniec roku otrzymaj\u0105 z urz\u0119d\u00f3w gmin informacj\u0119 o podatku od nieruchomo\u015bci za 2025 rok. Minister finans\u00f3w opublikowa\u0142 na pocz\u0105tku sierpnia informacj\u0119 o jego podwy\u017cce. Ile w takim razie zap\u0142acimy w przysz\u0142ym roku, pisze ekspert portalu GetHome.pl Marek Wielgo.", "id": 974316, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9563581,podatek-od-nieruchomosci-za-2025-rok-o-ile-wiecej-zaplaca-wlasciciele.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podatek od nieruchomo\u015bci za 2025 rok. O ile wi\u0119cej zap\u0142ac\u0105 w\u0142a\u015bciciele mieszka\u0144 i dom\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}]