[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T22:20:00+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto nasze subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 980867, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art40918671-kalendarium-wtorek-6-sierpnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - wtorek 6 sierpnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T22:01:00+00:00", "description": "Przy dystrybucji Funduszy Europejskich du\u017ce znaczenie ma uwzgl\u0119dnienie zr\u00f3\u017cnicowanych potrzeb region\u00f3w oraz skuteczno\u015b\u0107 alokacji \u015brodk\u00f3w.", "id": 980548, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art40921981-fundusze-europejskie-jak-wykorzystac-szanse", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundusze Europejskie \u2013 jak wykorzysta\u0107 szans\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T21:05:15+00:00", "description": "Szwed Armand Duplantis zosta\u0142 drugi raz w karierze mistrzem olimpijskim w skoku o tyczce. W fina\u0142owym konkursie pobi\u0142 rekord \u015bwiata, kt\u00f3ry od dzi\u015b wynosi 6,25 m.", "id": 980142, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40922311-paryz-2024-znow-to-zrobil-rekord-swiata-armanda-duplantisa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Zn\u00f3w to zrobi\u0142. Rekord \u015bwiata Armanda Duplantisa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T20:52:48+00:00", "description": "Po tym, jak zagorzali fani hodowli kur paradowali przed ratuszem miasta Des Moines, stolica stanu Iowa postanowi\u0142a przygotowa\u0107 nowe regulacje dla przydomowych kurczak\u00f3w i kogut\u00f3w.", "id": 980143, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40922281-parada-kurczakow-zmusila-wladze-stolicy-iowa-do-zmiany-prawa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parada kurczak\u00f3w zmusi\u0142a w\u0142adze stolicy Iowa do zmiany prawa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T20:52:31+00:00", "description": "Ameryka\u0144ski s\u0105d federalny zdecydowa\u0142, \u017ce Google z\u0142ama\u0142o prawo aby umocni\u0107 dominacj\u0119 na rynku wyszukiwarek internetowych i powi\u0105zanych z tym reklam tekstowych -  informuje Reuters.", "id": 980144, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40922291-google-zlamalo-prawo-sad-uznal-amerykanski-koncern-za-monopoliste", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google z\u0142ama\u0142o prawo. S\u0105d uzna\u0142 ameryka\u0144ski koncern za monopolist\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T20:25:23+00:00", "description": "To b\u0119dzie najprawdopodobniej ostatni fina\u0142 olimpijski Anity W\u0142odarczyk. Wcze\u015bniej o p\u00f3\u0142fina\u0142 zagraj\u0105 siatkarki. Przed po\u0142udniem pop\u0142yn\u0105 kajakarki, kt\u00f3re maj\u0105 spore aspiracje medalowe. Co jeszcze wydarzy si\u0119 we wtorek na igrzyskach?", "id": 980145, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40917401-paryz-2024-o-ktorej-cwiercfinal-siatkarek-ostatni-final-io-anity-wlodarczyk", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. O kt\u00f3rej \u0107wier\u0107fina\u0142 siatkarek? Ostatni fina\u0142 IO Anity W\u0142odarczyk?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T20:12:04+00:00", "description": "Awans do p\u00f3\u0142fina\u0142u siatkarzy i w biegu na 400 m Natalii Kaczmarek. W \u0107wier\u0107finale we wspinaczce na czas znalaz\u0142a si\u0119 Aleksandra Miros\u0142aw i Aleksandra Ka\u0142ucka. Co wydarzy\u0142o si\u0119 na olimpijskich arenach w Pary\u017cu w poniedzia\u0142ek 5 sierpnia?", "id": 980146, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40920821-paryz-2024-obiecujacy-poniedzialek-na-igrzyskach-szansa-na-medal-w-zapasach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Obiecuj\u0105cy poniedzia\u0142ek na igrzyskach. Szansa na medal w zapasach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T19:37:47+00:00", "description": "Brytyjski premier Keir Starmer zapowiedzia\u0142, \u017ce protestuj\u0105cy w ca\u0142ym kraju szybko stan\u0105 twarz\u0105 w twarz z \u201epe\u0142n\u0105 moc\u0105 prawa\u201d. Rz\u0105d pr\u00f3buje st\u0142umi\u0107 zamieszki antyimigranckie.", "id": 979820, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40922071-keir-starmer-probuje-stlumic-zamieszki-elon-musk-wojna-domowa-jest-nieunikniona", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Keir Starmer pr\u00f3buje st\u0142umi\u0107 zamieszki. Elon Musk: \u201eWojna domowa jest nieunikniona\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T19:32:49+00:00", "description": "Rejestracje ci\u0119\u017car\u00f3wek pod\u0105\u017caj\u0105 za malej\u0105cymi wska\u017anikami aktywno\u015bci gospodarczej Europy. Place pe\u0142ne ci\u0119\u017car\u00f3wek na sprzeda\u017c.", "id": 979821, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art40922051-w-polsce-poglebia-sie-zapasc-na-rynku-ciezarowek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce pog\u0142\u0119bia si\u0119 zapa\u015b\u0107 na rynku ci\u0119\u017car\u00f3wek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T18:36:55+00:00", "description": "Prezes Izby Karnej S\u0105du Najwy\u017cszego Zbigniew Kapi\u0144ski dosta\u0142 zarzut dyscyplinarny za pr\u00f3b\u0119 odebrania Izbie Pracy SN sprawy wygaszenia mandatu pos\u0142a Mariusza Kami\u0144skiego.", "id": 979412, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40921761-kolejna-dyscyplinarka-na-wysokim-szczeblu-w-sadzie-najwyzszym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejna dyscyplinarka na wysokim szczeblu w S\u0105dzie Najwy\u017cszym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T18:17:15+00:00", "description": "Kandydatka Demokrat\u00f3w na prezydenta USA Kamala Harris zaw\u0119zi\u0142a grono kandydat\u00f3w na wiceprezydenta do dw\u00f3ch finalist\u00f3w: gubernatora Pensylwanii Josha Shapiro i gubernatora Minnesoty Tima Walza.", "id": 979413, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40921841-kamala-harris-prawie-zdecydowala-tylko-dwoch-kandydatow-na-wiceprezydenta-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kamala Harris prawie zdecydowa\u0142a. Tylko dw\u00f3ch kandydat\u00f3w na wiceprezydenta USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T17:45:00+00:00", "description": "Tr\u00f3jka s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rych tzw. nowa Krajowa Rada S\u0105downictwa awansowa\u0142a do s\u0105d\u00f3w okr\u0119gowych, zrezygnowa\u0142a z awansu i na podstawie decyzji ministra Adama Bodnara wr\u00f3ci\u0142a do orzekania  w s\u0105dach rejonowych w Krakowie i Bydgoszczy.", "id": 978782, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40921411-neosedziowie-zrezygnowali-z-awansu-i-wrocili-do-sadow-rejonowych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neos\u0119dziowie zrezygnowali z awansu i wr\u00f3cili do s\u0105d\u00f3w rejonowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T17:41:34+00:00", "description": "Nowy tydzie\u0144 \u015bwiatowe gie\u0142dy przywita\u0142y mocnymi spadkami. Inwestorzy zamiast cieszy\u0107 si\u0119 zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 obni\u017ckami st\u00f3p procentowych w USA, zaczynaj\u0105 si\u0119 zastanawia\u0107 tym, czy te nie b\u0119d\u0105 sp\u00f3\u017anion\u0105 pr\u00f3b\u0105 ratowania si\u0119 przed recesj\u0105.", "id": 978783, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40919181-chciwosc-zmienila-sie-w-panike-czarny-poniedzialek-na-gieldach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chciwo\u015b\u0107 zmieni\u0142a si\u0119 w panik\u0119. Czarny poniedzia\u0142ek na gie\u0142dach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T17:34:42+00:00", "description": "Reforma, kt\u00f3r\u0105 zaprezentowa\u0142 szef Ministerstwa Finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski, ma dla nas s\u0142odko-gorzki smak \u2013 m\u00f3wi Krzysztof Kosi\u0144ski, prezydent Ciechanowa, wiceprezes Zwi\u0105zku Miast Polskich.", "id": 978784, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40921691-krzysztof-kosinski-samorzady-czekaja-na-powazna-reforme-finansow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Kosi\u0144ski: Samorz\u0105dy czekaj\u0105 na powa\u017cn\u0105 reform\u0119 finans\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T17:20:21+00:00", "description": "To, co dzisiaj widzimy, to jest przesada, panika. I\u00a0wcale si\u0119 nie zdziwi\u0119, je\u017celi si\u0119 oka\u017ce, \u017ce to by\u0142a kr\u00f3tkoterminowa okazja do kupna - m\u00f3wi Piotr Kuczy\u0144ski, analityk DI Xelion", "id": 978785, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40921641-kupuj-kiedy-krew-sie-leje-krach-w-japonii-okazja-do-zakupow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kupuj, kiedy \u201ekrew si\u0119 leje\". Krach w Japonii okazj\u0105 do zakup\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T16:51:33+00:00", "description": "Do Muzeum Powstania Warszawskiego trafi\u0142y opaski powsta\u0144cze oraz archiwalne dokumenty z Powstania Warszawskiego. Opaski nale\u017ca\u0142y do Juliusza Lecha Zbyszy\u0144skiego \u201eZbyszek\u201d oraz Jadwigi Ireny Zbyszy\u0144skiej-Grzybowskiej \u201eMariola\u201d (z domu Kuk).", "id": 978786, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/powstanie-warszawskie/art40921311-kenkarta-proporczyk-oraz-historyczne-opaski-w-muzeum-powstania-warszawskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kenkarta, proporczyk oraz historyczne opaski w Muzeum Powstania Warszawskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T16:42:00+00:00", "description": "Przez lata Pekin skutecznie dzieli\u0142 kraje Unii Europejskiej. Ale to ju\u017c przesz\u0142o\u015b\u0107. Wpierw jednak musia\u0142o si\u0119 zmieni\u0107 nastawienie Niemiec do wymiany handlowej z Chinami.", "id": 978787, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40919081-jedrzej-bielecki-ue-zjednoczona-przeciw-chinom-w-kwestii-aut-elektrycznych-jak-do-tego-doszlo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: UE zjednoczona przeciw Chinom w kwestii aut elektrycznych. Jak do tego dosz\u0142o?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T16:30:19+00:00", "description": "Brytyjska grupa IAG po miesi\u0105cach stara\u0144 zrezygnowa\u0142a z przej\u0119cia linii Air Europa. Zyska\u0142a z tego powodu na gie\u0142dzie, ale zatrzyma\u0142a konsolidacj\u0119 rynku lotniczego w Europie. Nast\u0119pnym kandydatem do kupna jest TAP Air Portugal.", "id": 978788, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40918951-wlasciciel-iberii-i-british-airways-nie-przejmie-linii-air-europa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142a\u015bciciel Iberii i British Airways nie przejmie linii Air Europa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T16:18:14+00:00", "description": "Rozpocz\u0119cie budowy parku handlowego w Nowej Rudzie sp\u00f3\u0142ka PKB Inwest Budowa zapowiada na jesie\u0144 tego roku.", "id": 978789, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40920831-nowy-park-handlowy-w-nowej-rudzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy park handlowy w Nowej Rudzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T16:11:11+00:00", "description": "Bhuta\u0144ski \u201eMnich i karabin\u201d przypomina o najprostszych warto\u015bciach, kt\u00f3re zabra\u0142 nam wsp\u00f3\u0142czesny \u015bwiat", "id": 978790, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40916701-mnich-i-karabin-niewinnosc-to-nie-ignorancja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eMnich i karabin\u201d: Niewinno\u015b\u0107 to nie ignorancja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T15:43:22+00:00", "description": "Ironi\u0105 ca\u0142ej sytuacji jest to, \u017ce nikt nie chce wielkiej wojny w regionie, ale mo\u017ce by\u0107 nieuchronna.", "id": 978791, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40919471-iranski-odwet-nie-pozostanie-bez-odpowiedzi-izraela", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ira\u0144ski odwet nie pozostanie bez odpowiedzi Izraela", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T15:40:48+00:00", "description": "Rodzina Andrzeja Leppera od pocz\u0105tku roku domaga si\u0119 przyznania pieni\u0119dzy z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.  Jak twierdzi, jej ostatnie pismo w tej sprawie od kilku miesi\u0119cy pozostaje bez odpowiedzi", "id": 977544, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40920071-rzad-powinien-zaplacic-rodzinie-andrzeja-leppera-samoobrona-apeluje-do-premiera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d powinien zap\u0142aci\u0107 rodzinie Andrzeja Leppera? \u201eSamoobrona\u201d apeluje do premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T15:34:53+00:00", "description": "Wydawa\u0142a si\u0119 wszechmocna, ale protest\u00f3w wywo\u0142anych przez student\u00f3w nie przetrwa\u0142a. W poniedzia\u0142ek d\u0142ugoletnia premier uciek\u0142a z kraju.", "id": 977545, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40919131-bangladesz-upokarzajacy-koniec-rzadow-sheikh-hasiny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bangladesz: Upokarzaj\u0105cy koniec rz\u0105d\u00f3w Sheikh Hasiny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T15:30:19+00:00", "description": "To by\u0142 czarny poniedzia\u0142ek na \u015bwiatowych gie\u0142dach. Rynki zacz\u0119\u0142y si\u0119 ba\u0107 m.in. recesyjnego scenariusza w USA. Analitycy licz\u0105 na uspokojenie nastroj\u00f3w w nied\u0142ugim okresie, ale to wcale nie musi oznacza\u0107 ko\u0144ca problem\u00f3w, r\u00f3wnie\u017c dla GPW.", "id": 977546, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40919771-gieldowa-panika-zawitala-do-warszawy-powrot-do-normalnosci-moze-byc-trudny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gie\u0142dowa panika zawita\u0142a do Warszawy. Powr\u00f3t do normalno\u015bci mo\u017ce by\u0107 trudny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T15:24:02+00:00", "description": "Gwa\u0142towne manifestacje przeciwko muzu\u0142manom rozla\u0142y si\u0119 na ca\u0142e kr\u00f3lestwo. Model masowej imigracji, na kt\u00f3rej oparta jest gospodarka kraju, staje pod znakiem zapytania.", "id": 977547, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40918661-wielka-brytania-po-ataku-nozownika-w-southport-skrajna-prawica-lapie-wiatr-w-zagle", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania: Po ataku no\u017cownika w Southport skrajna prawica \u0142apie wiatr w \u017cagle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T15:04:36+00:00", "description": "W zwi\u0105zku z wzrostem globalnych obaw o recesj\u0119 w USA, spot\u0119gowanych krachem na japo\u0144skiej gie\u0142dzie w poniedzia\u0142ek, spadki bitcoina gwa\u0142townie przyspieszy\u0142y.", "id": 977548, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40919381-krach-na-rynku-bitcoina-kapital-ucieka-z-gield", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krach na rynku bitcoina. Kapita\u0142 ucieka z gie\u0142d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T15:00:00+00:00", "description": "Czarny poniedzia\u0142ek na \u015bwiatowych gie\u0142dach. Kluczowy japo\u0144ski indeks spad\u0142 o ponad 13 proc. Mocnymi spadkami zacz\u0119\u0142y dzie\u0144 gie\u0142dy europejskie, w tym oczywi\u015bcie Polska. Warto\u015b\u0107 inwestycji zmala\u0142a, ro\u015bnie napi\u0119cie, p\u0119kaj\u0105 ba\u0144ki. O gie\u0142dowych zawirowaniach Marzena Tabor-Olszewska rozmawia dzisiaj w podca\u015bcie \u201eRzecz w tym\u201d z Przemys\u0142awem Tychmanowiczem, dziennikarzem dzia\u0142u ekonomicznego \"Rzeczpospolitej.\"", "id": 977549, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art40919811-przemyslaw-tychmanowicz-nalozylo-sie-kilka-czynnikow-strachu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przemys\u0142aw Tychmanowicz: Na\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 kilka czynnik\u00f3w strachu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:47:19+00:00", "description": "\u201eRzeczpospolita\u201d, wiod\u0105ce \u017ar\u00f3d\u0142o rzetelnych informacji w Polsce, wprowadza nowy serwis \u2013 PRO.RP.PL. Ta oferta zosta\u0142a opracowana z my\u015bl\u0105 o specjalistach z r\u00f3\u017cnych bran\u017c, takich jak prawo, biznes, finanse i zarz\u0105dzanie i oferuje dost\u0119p do pog\u0142\u0119bionych analiz, raport\u00f3w czy prognoz, kt\u00f3re wspieraj\u0105 podejmowanie decyzji biznesowych. PRO.RP.PL dost\u0119pny b\u0119dzie w osobnym pakiecie subskrypcyjnym.", "id": 977550, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40919611-rzeczpospolita-z-nowa-oferta-dla-subskrybentow-wystartowalo-pro-rp-pl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eRzeczpospolita\u201d z now\u0105 ofert\u0105 dla subskrybent\u00f3w. Wystartowa\u0142o PRO.RP.PL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:43:22+00:00", "description": "W trzecim etapie katowickiego osiedla Pierwsza Dzielnica sp\u00f3\u0142ka TDJ Estate wybuduje ponad 250 mieszka\u0144.", "id": 977551, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40919541-pierwsza-dzielnica-w-katowicach-z-trzecim-etapem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwsza Dzielnica w Katowicach z trzecim etapem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:38:06+00:00", "description": "Od 1 stycznia 2025 roku minimalne wynagrodzenie za\u00a0prac\u0119 wyniesie 4626 z\u0142.", "id": 977552, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/place/art40919341-placa-minimalna-i-stawka-godzinowa-w-2025-r-w-gore", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142aca minimalna i stawka godzinowa w 2025 r. w g\u00f3r\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:20:03+00:00", "description": "- W trzecim kwartale bezpieczn\u0105 przystani\u0105 jest rynek funduszy d\u0142u\u017cnych \u2013 m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Parkiet TV Piotr Kuczy\u0144ski, analityk DI Xelion. Krach w Japonii ocenia jako siln\u0105 reakcj\u0119 na podwy\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych. Nie widzi oznak kryzysu na \u015bwiecie.", "id": 977026, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40918801-kuczynski-kupuj-kiedy-krew-sie-leje-krach-w-japonii-to-dzis-okazja-do-zakupow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuczy\u0144ski: \u201eKupuj, kiedy krew si\u0119 leje\u201d. Krach w Japonii to dzi\u015b okazja do zakup\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T14:19:54+00:00", "description": "Ministerstwo Infrastruktury opublikowa\u0142o wykaz dr\u00f3g, kt\u00f3re zostan\u0105 obj\u0119te systemem poboru op\u0142at dla pojazd\u00f3w ci\u0119\u017carowych i autobus\u00f3w. Na cz\u0119\u015bci starszych dr\u00f3g op\u0142aty przestan\u0105 by\u0107 pobierane.", "id": 977027, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40919101-rzad-odkryl-karty-wiadomo-ktore-nowe-odcinki-drog-beda-platne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d odkry\u0142 karty - wiadomo, kt\u00f3re nowe odcinki dr\u00f3g b\u0119d\u0105 p\u0142atne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T13:58:01+00:00", "description": "Pod koniec lipca rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 tegoroczna edycja Bayreuther Festspiele - s\u0142ynnego festiwalu wagnerowskiego. Przybywaj\u0105 na niego elity kulturalne i polityczne, ludzie biznesu i bryluj\u0105cy w social mediach mi\u0119dzynarodowi celebryci. Jego dyrektork\u0105 jest od 15 lat Katharina Wagner.", "id": 977028, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40886351-katharina-wagner-historia-kobiety-ktora-zarzadza-spuscizna-wielkiego-przodka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katharina Wagner. Historia kobiety, kt\u00f3r\u0105 zarz\u0105dza spu\u015bcizn\u0105 wielkiego przodka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T13:54:38+00:00", "description": "- Lekarzy s\u0105dowych jest skrajnie ma\u0142o, \u017cartobliwie instytucja ta nazywana jest Yetim wymiaru sprawiedliwo\u015bci \u2013 m\u00f3wi dr Karol Pachnik, adwokat, kt\u00f3ry wni\u00f3s\u0142 do Senatu petycj\u0119 z propozycj\u0105 uchylenia ustawy o lekarzach s\u0105dowych.", "id": 977029, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art40918821-adwokat-proponuje-uchylenie-ustawy-o-lekarzu-sadowym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adwokat proponuje uchylenie ustawy o lekarzu s\u0105dowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T13:53:00+00:00", "description": "Nowojorska gie\u0142da rozpocz\u0119\u0142a poniedzia\u0142ek tak jak inne \u015bwiatowe gie\u0142dy \u2013 od spadk\u00f3w. Nasdaq na otwarciu straci\u0142 6,31 procent.", "id": 977030, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40919171-indeksy-na-wall-street-mocno-spadaja-rynek-boi-sie-recesji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indeksy na Wall Street mocno spadaj\u0105. Rynek boi si\u0119 recesji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T13:28:08+00:00", "description": "Przesuni\u0119cie programu \u201eNa start\u201d to dobra wiadomo\u015b\u0107 dla klient\u00f3w, kt\u00f3rzy z dop\u0142at do kredyt\u00f3w nie skorzystaj\u0105 \u2013 wynika z badania nastroj\u00f3w, kt\u00f3re przeprowadzi\u0142 portal Nieruchomosci-online.pl.", "id": 976440, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40918901-zdazyc-przed-tanim-kredytem-kto-sie-spieszy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zd\u0105\u017cy\u0107 przed tanim kredytem. Kto si\u0119 spieszy?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T13:13:00+00:00", "description": "Najwy\u017csza Izba Kontroli potwierdzi\u0142a nieprawid\u0142owo\u015bci w przebiegu konkursu MSZ, kt\u00f3re wcze\u015bniej nag\u0142o\u015bnili pos\u0142owie Lewicy.", "id": 976441, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40918371-nik-byly-wiceminister-spraw-zagranicznych-z-pis-rozdawal-pieniadze-po-uwazaniu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIK: By\u0142y wiceminister spraw zagranicznych z PiS rozdawa\u0142 pieni\u0105dze po uwa\u017caniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:56:00+00:00", "description": "Genera\u0142 W\u0142adimir Szesterow z Ministerstwa Obrony Federacji Rosyjskiej i dyrektor obiektu muzealno-wystawienniczo-edukacyjnego, Parku Patriot, Wiaczes\u0142aw Achmedow, zostali aresztowani w Rosji - poinformowa\u0142a Swieta\u0142na Petrenko z Komitetu \u015aledczego Federacji Rosyjskiej.", "id": 976442, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40918831-aresztowania-w-rosji-zatrzymano-generala-z-resortu-obrony", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aresztowania w Rosji. Zatrzymano genera\u0142a z resortu obrony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:52:56+00:00", "description": "Konsumpcja powoli si\u0119 o\u017cywia, co wida\u0107 po najcz\u0119\u015bciej kupowanych produktach spo\u017cywczych i chemicznych. Rynek zacz\u0105\u0142 wreszcie rosn\u0105\u0107 tak\u017ce w uj\u0119ciu ilo\u015bciowym, a nie tylko - w efekcie inflacji - warto\u015bciowym. Nadal spada sprzeda\u017c alkoholu.", "id": 976443, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40918551-polacy-powoli-wracaja-na-zakupy-ale-alkoholu-kupuja-mniej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy powoli wracaj\u0105 na zakupy. Ale alkoholu kupuj\u0105 mniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:44:00+00:00", "description": "\"Wzywamy Londyn, aby powstrzyma\u0142 si\u0119 od nieuzasadnionego i nieproporcjonalnego stosowania przemocy wobec protestuj\u0105cych oraz zapewni\u0142 poszanowanie prawa Brytyjczyk\u00f3w do wolno\u015bci zgromadze\u0144\"- taki komunikat pojawi\u0142 si\u0119 na stronie rosyjskiego MSZ w nawi\u0105zaniu do protest\u00f3w po ataku no\u017cownika w Southport.", "id": 976444, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40918811-zamieszki-w-wielkiej-brytanii-po-ataku-nozownika-rosyjskie-msz-strofuje-rzad-w-londynie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszki w Wielkiej Brytanii po ataku no\u017cownika. Rosyjskie MSZ strofuje rz\u0105d w Londynie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:32:00+00:00", "description": "Rz\u0105d podniesie akcyz\u0119 na papierosy i inne wyroby do palenia. W 2027 r. cena detaliczna paczki papieros\u00f3w ma wynosi\u0107 prawie 27 z\u0142. W przypadku urz\u0105dze\u0144 do waporyzacji oraz jednorazowych e-papieros\u00f3w trzeba si\u0119 liczy\u0107 ze wzrostem o ok. 49-50 z\u0142 za sztuk\u0119.", "id": 976445, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40917901-rzad-siega-do-kieszeni-palaczy-akcyza-w-gore-nie-tylko-na-zwykle-papierosy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d si\u0119ga do kieszeni palaczy. Akcyza w g\u00f3r\u0119, nie tylko na zwyk\u0142e papierosy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:30:00+00:00", "description": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 18. BNP Paribas Dwa Brzegi w Kazimierzu Dolnym i Janowcu nad Wis\u0142\u0105. Znamy laureat\u00f3w Mi\u0119dzynarodowego Konkursu Film\u00f3w Kr\u00f3tkometra\u017cowych. W trakcie ostatniego tygodnia BNP Paribas Dwa Brzegi pokaza\u0142 najlepsze filmy ze \u015bwiatowych festiwali i go\u015bci\u0142 m.in. Daniela Olbrychskiego, Jadwig\u0119 Jankowsk\u0105-Cie\u015blak, Maj\u0119 Ostaszewsk\u0105, Ma\u0142gorzat\u0119 Szumowsk\u0105, Micha\u0142a Englerta czy Andrzeja Seweryna.", "id": 976446, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40918691-znamy-zwyciezcow-18-bnp-paribas-dwa-brzegi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znamy zwyci\u0119zc\u00f3w 18. BNP Paribas Dwa Brzegi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:26:09+00:00", "description": "Aleksandra Miros\u0142aw potwierdzi\u0142a status faworytki we wspinaczce sportowej na szybko\u015b\u0107. Polka ju\u017c w kwalifikacjach dwukrotnie pobi\u0142a rekord \u015bwiata. Pobieg\u0142a w czasie 6,06 s i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u, w kt\u00f3rym jest r\u00f3wnie\u017c Aleksandra Ka\u0142ucka.", "id": 976447, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40918491-paryz-2024-wspaniale-rekordy-swiata-aleksandry-miroslaw-dwie-polki-w-cwiercfinale", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Wspania\u0142e rekordy \u015bwiata Aleksandry Miros\u0142aw. Dwie Polki w \u0107wier\u0107finale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:11:00+00:00", "description": "Wroc\u0142awski pomnik, dzie\u0142o polskich projektant\u00f3w i specjalist\u00f3w od szk\u0142a, uznano za najpi\u0119kniejsze na \u015bwiecie dzie\u0142o sztuki znajduj\u0105ce si\u0119 w przestrzeni publicznej.", "id": 976448, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art40918141-pomnik-z-wroclawia-najlepszy-na-swiecie-pokazuje-sytuacje-calego-pokolenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pomnik z Wroc\u0142awia najlepszy na \u015bwiecie. \u201ePokazuje sytuacj\u0119\u00a0ca\u0142ego pokolenia\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:09:39+00:00", "description": "Ukraina wreszcie doczeka\u0142a si\u0119 pierwszych ameryka\u0144skich my\u015bliwc\u00f3w wielozadaniowych F-16. Przebiegu wojny radykalnie nie zmieni\u0105, ale wzmocni\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119 przeciwlotnicz\u0105 i mog\u0105 zak\u0142\u00f3ci\u0107 plany Moskwy.", "id": 976449, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40918271-f-16-na-ukrainskim-niebie-moga-zaskoczyc-rosjan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "F-16 na ukrai\u0144skim niebie. \u201eMog\u0105 zaskoczy\u0107 Rosjan\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:04:00+00:00", "description": "Z pocz\u0105tkiem nowego tygodnia w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w na gie\u0142dach g\u00f3r\u0119 wzi\u0119\u0142y obawy o kondycj\u0119 ameryka\u0144skiej gospodarki, przek\u0142adaj\u0105ce si\u0119 na globaln\u0105 wyprzeda\u017c akcji.", "id": 976450, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40918541-czerwono-na-gieldach-gpw-poglebia-korekte", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwono na gie\u0142dach. GPW pog\u0142\u0119bia korekt\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T12:02:43+00:00", "description": "Marek M. ps. \"Czujny\" zosta\u0142 sprowadzony do Polski na podstawie Europejskiego Nakazu Aresztowania - donosi RMF FM. T\u0119 informacj\u0119 potwierdzi\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Krakowie.", "id": 976451, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40918501-patostreamer-czujny-sprowadzony-do-polski-to-byly-asystent-posla-brauna", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patostreamer \"Czujny\" sprowadzony do Polski. To by\u0142y asystent pos\u0142a Brauna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:59:00+00:00", "description": "Gdy ju\u017c dojdzie do prawomocnego wykre\u015blenia budynku z rejestru zabytk\u00f3w, mo\u017cna zacz\u0105\u0107 my\u015ble\u0107 o \u017c\u0105daniu zwrotu wydatk\u00f3w poniesionych tylko dlatego, \u017ce budynek by\u0142 b\u0142\u0119dnie wpisany na powy\u017csz\u0105 list\u0119 zabytk\u00f3w.", "id": 976452, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40918471-niezasadne-wpisanie-do-rejestru-zabytkow-na-co-moze-liczyc-wlasciciel", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niezasadne wpisanie do rejestru zabytk\u00f3w. Na co mo\u017ce liczy\u0107 w\u0142a\u015bciciel?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:49:23+00:00", "description": "Z najnowszego sonda\u017cu dla CBS News wynika, \u017ce zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 wybory prezydenckie, w kt\u00f3rych by\u0142y prezydent Donald Trump zmierzy si\u0119 - niemal na pewno - z urz\u0119duj\u0105c\u0105 wiceprezydent Kamal\u0105 Harris, b\u0119d\u0105 bardzo zaci\u0119te i nie spos\u00f3b dzi\u015b wskaza\u0107 ich faworyta.", "id": 976453, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40918251-sondaz-kamala-harris-o-wlos-przed-donaldem-trumpem-w-skali-calego-kraju", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Kamala Harris o w\u0142os przed Donaldem Trumpem w skali ca\u0142ego kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:47:42+00:00", "description": "Resort obrony podpisa\u0142 dwie umowy offsetowe na transfer technologii, kt\u00f3re s\u0105 zwi\u0105zane z nadchodz\u0105cym pozyskaniem \u015bmig\u0142owc\u00f3w uderzeniowych AH-64 Apache.", "id": 976454, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40918411-mon-podpisuje-offset-za-miliard-zlotych-chodzi-o-smiglowce-apache", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MON podpisuje offset za miliard z\u0142otych. Chodzi o \u015bmig\u0142owce Apache", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:40:09+00:00", "description": "Wiemy jak wygl\u0105da\u0142 rynek dystrybutor\u00f3w film\u00f3w kinowych w Polsce w pierwszym p\u00f3\u0142roczu 2024 roku. Niekt\u00f3rzy dotychczasowi liderzy znale\u017ali si\u0119 poza podium. A kto na nim?", "id": 976455, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40918131-dystrybutorzy-filmow-kinowych-w-2024-roku-nie-maja-latwo-jest-zaskoczenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dystrybutorzy film\u00f3w kinowych w 2024 roku nie maj\u0105 \u0142atwo. Jest zaskoczenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:22:56+00:00", "description": "Polacy wygrali ze S\u0142owe\u0144cami i po 44 latach zn\u00f3w zagraj\u0105 w olimpijskim p\u00f3\u0142finale, ale wiedz\u0105, \u017ce to dla nich dopiero pocz\u0105tek drogi. Niczego jeszcze w Pary\u017cu nie zdobyli.", "id": 976456, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/siatkowka/art40917921-paryz-2024-polscy-siatkarze-zdjeli-klatwe-to-dla-nas-dopiero-poczatek", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Polscy siatkarze zdj\u0119li kl\u0105tw\u0119. \"To dla nas dopiero pocz\u0105tek\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:09:15+00:00", "description": "Eksport rosyjskiej ropy drog\u0105 morsk\u0105 jest najni\u017cszy od 19 miesi\u0119cy. Coraz mniej tankowc\u00f3w floty cieni zmierza do Chin.", "id": 975861, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art40918031-zapasc-eksportu-rosyjskiej-ropy-droga-morska-chiny-kupuja-wiecej-gdzie-indziej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapa\u015b\u0107 eksportu rosyjskiej ropy drog\u0105 morsk\u0105. Chiny kupuj\u0105 wi\u0119cej gdzie indziej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:09:00+00:00", "description": "W ruinach antycznego miasta Notion w dzisiejszej Turcji archeolodzy z uniwersytetu w Michigan odkryli dzban z\u0142otych monet z czas\u00f3w Imperium Achemenid\u00f3w, z V wieku p.n.e.", "id": 975862, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/archeologia/art40917961-wybrzeze-anatolii-zloty-skarb-odkryty-w-ruinach-starozytnego-notion", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybrze\u017ce Anatolii. Z\u0142oty skarb odkryty w ruinach staro\u017cytnego Notion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T11:06:54+00:00", "description": "Co ma wsp\u00f3lnego podwy\u017cka raty kredytu frankowego w Polsce z krachem na gie\u0142dzie w Japonii, czy - szerzej \u2013 na  rynkach \u015bwiatowych? Niestety, du\u017co. Powiedzenie \u201enasza chata z kraja\u201d na rynkach nie dzia\u0142a.", "id": 975863, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40917971-krzysztof-adam-kowalczyk-krwawy-poniedzialek-na-swiatowych-gieldach-polacy-dostaja-po-kieszeni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Adam Kowalczyk: Krwawy poniedzia\u0142ek na \u015bwiatowych gie\u0142dach. Polacy dostaj\u0105 po kieszeni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:46:17+00:00", "description": "58-letnia Zeng Zhiying zadebiutowa\u0142a podczas Igrzysk Olimpijskich w Pary\u017cu jako reprezentantka Chile w zawodach tenisa sto\u0142owego. Czeka\u0142a na ten moment 40 lat. Czy by\u0142o warto?", "id": 975865, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40911041-babcia-tenisa-stolowego-zadebiutowala-na-igrzyskach-olimpijskich-z-jakim-skutkiem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eBabcia tenisa sto\u0142owego\u201d zadebiutowa\u0142a na Igrzyskach Olimpijskich. Z jakim skutkiem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:43:02+00:00", "description": "Kto\u015b ostatnio zapyta\u0142 mnie, jak sztuczna inteligencja zmienia rynek startup\u00f3w w Polsce. Tak samo jak inteligentne moleku\u0142y w reklamie proszku do prania wp\u0142ywaj\u0105 na efekty prania.", "id": 975866, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40918081-ai-w-startupach-dziala-jak-inteligentne-molekuly-w-reklamach-proszkow-do-prania", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AI w startupach dzia\u0142a jak inteligentne moleku\u0142y w reklamach proszk\u00f3w do prania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:42:33+00:00", "description": "Nowe marki wypieraj\u0105 gigant\u00f3w na rynku odzie\u017cy sportowej. Najbardziej po\u017c\u0105danymi butami na \u015bwiecie okaza\u0142 si\u0119 produkt b\u0119d\u0105cy owocem wsp\u00f3\u0142pracy hiszpa\u0144skiego domu mody Loewe \u2013 ulubionej marki pokolenia Z \u2013 z firm\u0105\u00a0On Running, sponsorem Igi \u015awi\u0105tek.", "id": 975867, "language": "pl-PL", "link": "https://sukces.rp.pl/styl-zycia/art40917841-pokonali-adidasa-nowe-najbardziej-pozadane-buty-na-swiecie-to-dzielo-dwoch-firm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pokonali Adidasa. Nowe najbardziej po\u017c\u0105dane buty na \u015bwiecie to dzie\u0142o dw\u00f3ch firm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:39:51+00:00", "description": "Ministerstwo Infrastruktury pracuje nad projektem nowych przepis\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 zmniejszy\u0107 rachunki Polak\u00f3w za wod\u0119. G\u0142\u00f3wne za\u0142o\u017cenie jest takie, aby pierwsze tysi\u0105c litr\u00f3w wody by\u0142o za symboliczn\u0105 z\u0142ot\u00f3wk\u0119.", "id": 975868, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40918011-nadchodzi-rewolucja-w-rachunkach-za-wode-pierwszy-metr-za-1-zl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadchodzi rewolucja w rachunkach za wod\u0119. Pierwszy metr za 1 z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:37:53+00:00", "description": "Zmala\u0142 popyt na nowe lokale w Warszawie. W drugim kwartale sprzedano w stolicy 2623 mieszkania. To o 40,7 proc. mniej ni\u017c w pierwszych trzech miesi\u0105cach roku \u2013 wynika z raportu CBRE i redNet Property Group.", "id": 975869, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40917941-sprzedaz-nowych-mieszkan-w-stolicy-ponad-40-proc-w-dol", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u017c nowych mieszka\u0144 w stolicy ponad 40 proc. w d\u00f3\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:36:22+00:00", "description": "W pierwszej rundzie kwalifikacji w biegu na 400 m Natalia Kaczmarek odnios\u0142a pewne zwyci\u0119stwo i wywalczy\u0142a awans. Uzyska\u0142a czas 49.98 s. - Wszystko jest ok - m\u00f3wi\u0142a po swoim pierwszym starcie na igrzyskach w Pary\u017cu. P\u00f3\u0142fina\u0142 w \u015brod\u0119.", "id": 975870, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art40917851-paryz-2024-natalia-kaczmarek-w-wysokiej-formie-pewny-awans-do-polfinalu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Natalia Kaczmarek w wysokiej formie. Pewny awans do p\u00f3\u0142fina\u0142u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:06:53+00:00", "description": "W\u0142a\u015bciciele samochod\u00f3w w Niemczech musz\u0105 poddawa\u0107 swoje auta przegl\u0105dom technicznym w regularnych odst\u0119pach czasu. Mimo to, jak pokazuj\u0105 statystyki Federalnego Urz\u0119du Transportu Samochodowego po niemieckich drogach porusza si\u0119 wiele samochod\u00f3w z powa\u017cnymi usterkami. Szczeg\u00f3lnie cz\u0119ste s\u0105 problemy z o\u015bwietleniem i elektronik\u0105.", "id": 975871, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/czym-jezdzic/art40917631-prawie-co-piaty-samochod-w-niemczech-nie-przechodzi-przegladu-technicznego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie co pi\u0105ty samoch\u00f3d w Niemczech nie przechodzi przegl\u0105du technicznego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:01:08+00:00", "description": "Szeikh Hasina, premier Bangladeszu, poda\u0142a si\u0119 do dymisji i wyjecha\u0142a z kraju.", "id": 975494, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40917881-premier-bangladeszu-podala-sie-do-dymisji-i-wyjechala-z-kraju", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Bangladeszu poda\u0142a si\u0119 do dymisji i wyjecha\u0142a z kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:01:00+00:00", "description": "Szeikh Hasina, premier Bangladeszu, poda\u0142a si\u0119 do dymisji i wyjecha\u0142a z kraju.", "id": 975864, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40917881-premier-bangladeszu-podala-sie-do-dymisji-i-wyjechala-z-kraju-wideo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Bangladeszu poda\u0142a si\u0119 do dymisji i wyjecha\u0142a z kraju (WIDEO)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T10:00:00+00:00", "description": "Brak pe\u0142nej weryfikacji kontrahent\u00f3w mo\u017ce prowadzi\u0107 do strat finansowych i reputacyjnych. Wsp\u00f3\u0142praca z firmami zaanga\u017cowanymi w oszustwa podatkowe niesie za sob\u0105 ryzyko kontroli skarbowej, grzywny lub kary administracyjnej.", "id": 975495, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny/art40917291-unikaj-ryzyka-sprawdz-kontrahenta-zanim-podpiszesz-umowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Unikaj ryzyka: Sprawd\u017a kontrahenta zanim podpiszesz umow\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:43:30+00:00", "description": "Iran nie jest zainteresowany doprowadzeniem do sytuacji, w kt\u00f3rej izraelska armia niszczy jego poplecznik\u00f3w w regionie - podaje \"Jerusalem Post\". Izraelski dziennik pisze jednocze\u015bnie, \u017ce izraelska armia przygotowuje si\u0119 na r\u00f3\u017cne scenariusze ataku, kt\u00f3rego spodziewa si\u0119 ze strony Iranu i Hezbollahu.", "id": 975496, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40917641-na-jaki-atak-iranu-przygotowuje-sie-izrael-rozne-scenariusze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na jaki atak Iranu przygotowuje si\u0119 Izrael? R\u00f3\u017cne scenariusze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:17:24+00:00", "description": "Bentley zako\u0144czy\u0142 produkcj\u0119 silnika W12. Jednostka nap\u0119dowa powsta\u0142a w ilo\u015bci ponad 100 000 sztuk. 12-cylindrowy silnik musi ust\u0105pi\u0107 miejsca elektrycznym planom Bentleya.", "id": 975497, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40916951-koniec-epoki-przepychu-bentley-konczy-produkcje-dwunastocylindrowych-silnikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec epoki przepychu. Bentley ko\u0144czy produkcj\u0119 dwunastocylindrowych silnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:03:00+00:00", "description": "Nasi siatkarze w \u0107wier\u0107finale igrzysk, b\u0119d\u0105cym od dw\u00f3ch dekad ich koszmarem, zmierzyli si\u0119 z dru\u017cyn\u0105, kt\u00f3ra prze\u015bladowa\u0142a ich przez lata. Nie mogli\u015bmy mie\u0107 pewno\u015bci, \u017ce to si\u0119 uda, ale Polacy wygrali 25:20, 24:26, 25:19, 25:20 i zagraj\u0105 o medale.", "id": 975498, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/siatkowka/art40917011-paryz-2024-polscy-siatkarze-odczarowali-igrzyska-wreszcie-zagramy-o-medal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Polscy siatkarze odczarowali igrzyska! Wreszcie zagramy o medal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T09:00:00+00:00", "description": "W wyniku wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w wr\u00f3cili ci, kt\u00f3rzy \u201ez oddaniem pracowali dla Ojczyzny, wchodz\u0105c w sk\u0142ad s\u0142u\u017cb specjalnych lub w ten czy inny spos\u00f3b przyczyniaj\u0105c si\u0119 do interes\u00f3w Rosji\" - oceni\u0142 wiceszef Rady Bezpiecze\u0144stwa Federacji Rosyjskiej Dmitrij Miedwiediew.", "id": 975499, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40917481-miedwiediew-o-uwolnionych-wiezniach-niech-splona-w-piekle", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miedwiediew o uwolnionych wi\u0119\u017aniach: Niech sp\u0142on\u0105 w piekle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:55:19+00:00", "description": "W ataku na lotnisko wojskowe Morozowsk w obwodzie rostowskim, do kt\u00f3rego dosz\u0142o 3 sierpnia, zniszczony mia\u0142 zosta\u0107 bombowiec taktyczny Su-34 - informuje ukrai\u0144ski wywiad wojskowy na swoim kanale w serwisie Telegram.", "id": 975500, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40917451-ukrainski-wywiad-chwalli-sie-sukcesem-rosjanie-maja-o-jeden-bombowiec-su-34-mniej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144ski wywiad chwalli si\u0119 sukcesem. Rosjanie maj\u0105 o jeden bombowiec Su-34 mniej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:53:00+00:00", "description": "Przerwanie obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych przed wakacjami nie zawsze jest mo\u017cliwe z dnia na dzie\u0144. Jak skutecznie przygotowa\u0107 si\u0119 do urlopu, aby odpoczynek by\u0142 udany, a zadania w\u0142a\u015bciwie rozdystrybuowane? Praktyczne rady od specjalistki HR.", "id": 975501, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/rozwoj/art40909571-idac-na-urlop-w-autoresponderze-lepiej-nie-pisac-o-ograniczonym-kontakcie-dlaczego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Id\u0105c na urlop, w autoresponderze lepiej nie pisa\u0107 o ograniczonym kontakcie. Dlaczego?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:09:53+00:00", "description": "Tylko 13 proc. ankietowanych deweloper\u00f3w spodziewa si\u0119 dalszego wzrostu cen nieruchomo\u015bci. Z kolei 83 proc. ich klient\u00f3w nie wierzy w spadek cen \u2013 wynika z analiz portalu Tabelaofert.pl.", "id": 975209, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40917221-spadajaca-sprzedaz-mieszkan-studzi-nastroje-deweloperow-a-co-z-ich-klientami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spadaj\u0105ca sprzeda\u017c mieszka\u0144 studzi nastroje deweloper\u00f3w. A co z ich klientami?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T08:05:35+00:00", "description": "Keir Starmer, brytyjski premier, zwo\u0142a\u0142 nadzwyczajne spotkanie z szefami brytyjskiej policji po tym, jak krajem od kilku dni wstrz\u0105saj\u0105 zamieszki po ataku no\u017cownika na szko\u0142\u0119 nauki ta\u0144ca dla dzieci w Southport, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142y trzy dziewczynki.", "id": 975210, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40917201-zamieszki-w-wielkiej-brytanii-rzad-oskarza-ekstremistyczne-i-rasistowskie-grupy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamieszki w Wielkiej Brytanii. Rz\u0105d oskar\u017ca \"ekstremistyczne i rasistowskie\" grupy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:57:25+00:00", "description": "Z pocz\u0105tkiem nowego tygodnia w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w na gie\u0142dach g\u00f3r\u0119 wzi\u0119\u0142y obawy m.in. o recesj\u0119 w ameryka\u0144skiej gospodarce.", "id": 975211, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40917261-gpw-najnizej-od-poczatku-roku-spada-w-slad-za-zagranicznymi-parkietami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GPW najni\u017cej od pocz\u0105tku roku. Spada w \u015blad za zagranicznymi parkietami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:50:00+00:00", "description": "Tragedia na autostradzie A1 niedaleko Arezzo. Autobus prowadzony przez sze\u015b\u0107dziesi\u0119cioletniego polskiego kierowc\u0119 z grup\u0105 chi\u0144skich turyst\u00f3w na pok\u0142adzie wypad\u0142 z drogi. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, 24 zosta\u0142y ranne, w tym jedna ci\u0119\u017cko.", "id": 975212, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art40917191-wypadek-polskiego-autokaru-we-wloszech-zginal-chinski-turysta", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek polskiego autokaru we W\u0142oszech. Zgin\u0105\u0142 chi\u0144ski turysta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:38:44+00:00", "description": "Gospodarka USA ci\u0105gnie w d\u00f3\u0142 najwa\u017cniejsze gie\u0142dy \u015bwiata. W Tokio akcje spad\u0142y po otwarciu notowa\u0144 w poniedzia\u0142ek o blisko 13 proc., z obawy przed recesj\u0105 w Stanach Zjednoczonych.", "id": 974284, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40917061-krach-na-gieldzie-w-japonii-nikkei-mocno-w-dol-winne-dane-z-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krach na gie\u0142dzie w Japonii. Nikkei mocno w d\u00f3\u0142. Winne dane z USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:24:07+00:00", "description": "Szykuj\u0105 si\u0119 du\u017ce zmiany w projekcie nowelizuj\u0105cym regulacje dotycz\u0105ce podatku od nieruchomo\u015bci, po tym jak projekt Ministerstwa Finans\u00f3w wzbudzi\u0142 du\u017ce kontrowersje i spotka\u0142 si\u0119 z wieloma g\u0142osami krytyki - pisze starszy mened\u017cer w Crido.", "id": 974286, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40916841-daniel-panek-nowelizacja-podatku-od-nieruchomosci-bedzie-doprecyzowana", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Panek: Nowelizacja podatku od nieruchomo\u015bci b\u0119dzie doprecyzowana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:22:29+00:00", "description": "Najnowsze analizy \u015bwiatowej gospodarki i e-commerce przynosz\u0105 optymistyczne prognozy. Globalny rynek kontraktowy przyspieszy w tym roku do 4,2%, ale \u015bwiat, a zw\u0142aszcza Azja odje\u017cd\u017ca Europie.", "id": 974287, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/produkty-i-uslugi/art40916941-dobre-perspektywy-dla-logistyki-kontraktowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dobre perspektywy dla logistyki kontraktowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:13:00+00:00", "description": "Oczekujemy od rz\u0105du jeszcze w 2024  jednorazowej rekompensaty,  wzorem poprzednich lat, jak to by\u0142o za rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy, zwi\u0105zanej z konsekwencjami Polskiego \u0141adu  - m\u00f3wi\u0142 Krzysztof Kosi\u0144ski, prezydent Ciechanowa i  wiceprezes Zwi\u0105zku Miast Polskich.", "id": 974289, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40916761-krzysztof-kosinski-przesuniecie-reformy-finansow-samorzadow-spowoduje-tragiczna-sytuacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Kosi\u0144ski: Przesuni\u0119cie reformy finans\u00f3w samorz\u0105d\u00f3w spowoduje tragiczn\u0105 sytuacj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T07:06:00+00:00", "description": "Strach o recesj\u0119 w USA, po gorszych danych z tamtejszego rynku pracy, rozlewa si\u0119 po rynkach ca\u0142ego \u015bwiata.", "id": 974288, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40916971-zalamanie-na-swiatowych-gieldach-inwestorzy-przestraszeni-recesja-w-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za\u0142amanie na \u015bwiatowych gie\u0142dach. Inwestorzy przestraszeni recesj\u0105 w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T06:24:23+00:00", "description": "Jesieni\u0105 uczniowie b\u0119d\u0105 mogli zaszczepi\u0107 si\u0119 w szkole przeciwko wirusowi HPV - taki plan ma Ministerstwo Zdrowia.", "id": 974290, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40916831-polskie-szkoly-znow-beda-dzialac-jak-punkty-szczepien", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie szko\u0142y zn\u00f3w b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0107 jak punkty szczepie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T06:01:00+00:00", "description": "Rosyjscy szpiedzy mog\u0105 wykorzystywa\u0107 drony, wysy\u0142aj\u0105c je nad brytyjskie bazy wojskowe, aby uzyska\u0107 informacje o tajnym brytyjskim programie szkoleniowym dla ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy - pisze brytyjski \"The Times\".", "id": 974291, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40916811-rosyjskie-drony-nad-brytyjskimi-bazami-wojskowymi-szpiedzy-sonduja-interflex", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie drony nad brytyjskimi bazami wojskowymi? Szpiedzy sonduj\u0105 Interflex", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T05:45:11+00:00", "description": "Korea Po\u0142udniowa i Polska porozumia\u0142y si\u0119 w sprawie ustanowienia instytucji, kt\u00f3ra ma umo\u017cliwi\u0107 prowadzenie konsultacji przedstawicielom Si\u0142 Powietrznych obu kraj\u00f3w - podaje agencja Yonhap.", "id": 974294, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40916711-polska-zaciesnia-wspolprace-sil-powietrznych-z-lotnictwem-panstwa-w-azji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska zacie\u015bnia wsp\u00f3\u0142prac\u0119 Si\u0142 Powietrznych z lotnictwem pa\u0144stwa w Azji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T05:27:33+00:00", "description": "Prawo zarodka do \u017cycia i do urodzenia przez matk\u0119 genetyczn\u0105 jest wa\u017cniejsze od prawa do wychowania w pe\u0142nej rodzinie oraz od autonomii ojca do decydowania o swojej prokreacji \u2013 uzna\u0142 S\u0105d Rejonowy w Radomiu.", "id": 974295, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40916181-sad-prawo-zarodka-do-zycia-jest-wazniejsze-od-tego-co-mysli-ojciec", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105d: prawo zarodka do \u017cycia jest wa\u017cniejsze od tego, co my\u015bli ojciec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T05:17:00+00:00", "description": "Platformy internetowe zobowi\u0105zane s\u0105 wdro\u017cy\u0107 niezb\u0119dne \u015brodki w celu zapewnienia priorytetowego traktowania zg\u0142osze\u0144 dokonywanych przez zaufane podmioty sygnalizuj\u0105ce \u2013 m\u00f3wi Kamila Brylak, prawniczka z firmy Basck.", "id": 974296, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art40916201-alarmowanie-o-lamaniu-prawa-w-internecie-kto-ma-zwalczac-nielegalne-tresci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarmowanie o \u0142amaniu prawa w Internecie. Kto ma zwalcza\u0107 nielegalne tre\u015bci?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T05:11:24+00:00", "description": "Noah Lyles zdoby\u0142 z\u0142oty medal igrzysk olimpijskich w Pary\u017cu w biegu na 100 metr\u00f3w. O jego zwyci\u0119stwie przes\u0105dzi\u0142o pi\u0119\u0107 tysi\u0119cznych sekundy.", "id": 974297, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/paryz-2024/art40916671-paryz-2024-pierwsze-od-20-lat-zloto-dla-sprintera-z-usa-na-100-metrow-decydowaly-tysieczne-sekundy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pary\u017c 2024. Pierwsze od 20 lat z\u0142oto dla sprintera z USA na 100 metr\u00f3w. Decydowa\u0142y tysi\u0119czne sekundy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T04:43:55+00:00", "description": "\"Czym w najbli\u017cszych miesi\u0105cach przede wszystkim powinien zaj\u0105\u0107 si\u0119 rz\u0105d\" - takie pytanie zadano w sonda\u017cu United Surveys dla RMF FM i \"Dziennika Gazety Prawnej\".", "id": 974298, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40916631-sondaz-czym-powinien-zajac-sie-rzad-donalda-tuska-jedno-zadanie-wskazywane-najczesciej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Czym powinien zaj\u0105\u0107 si\u0119 rz\u0105d Donalda Tuska? Jedno zadanie wskazywane najcz\u0119\u015bciej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T03:53:33+00:00", "description": "Kim Dzong Un, przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej, mia\u0142 osobi\u015bcie nadzorowa\u0107 dostaw\u0119 250 nowych taktycznych wyrzutni pocisk\u00f3w balistycznych p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiej armii. Wyrzutnie trafi\u0105 do jednostek stacjonuj\u0105cych w pobli\u017cu granicy z Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105 - podaje p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ska agencja KCNA.", "id": 974302, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40916601-na-granice-miedzy-koreami-trafia-wyrzutnie-zaprojektowane-przez-kim-dzong-una", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na granic\u0119 mi\u0119dzy Koreami trafi\u0105 wyrzutnie \"zaprojektowane przez Kim Dzong Una\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T03:19:44+00:00", "description": "Junta rz\u0105dz\u0105ca Mali og\u0142osi\u0142a, \u017ce kraj ten w trybie natychmiastowym zrywa relacje dyplomatyczne z Ukrain\u0105.", "id": 974303, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40916581-afrykanski-kraj-zrywa-relacje-dyplomatyczne-z-ukraina-oskarzenia-o-terroryzm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afryka\u0144ski kraj zrywa relacje dyplomatyczne z Ukrain\u0105. Oskar\u017cenia o terroryzm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T02:32:13+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Ukrai\u0144cy podaj\u0105, \u017ce coraz wi\u0119cej rosyjskich \u017co\u0142nierzy dezerteruje z frontu.", "id": 974285, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40916531-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-894", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 894", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T02:30:00+00:00", "description": "Biznes czeka na wyra\u017any sygna\u0142 od rz\u0105du, jak\u0105 przyjmie polityk\u0119 wobec cudzoziemc\u00f3w. Jest wa\u017cne dla rozwoju gospodarczego, ale tak\u017ce dla strategii, jak\u0105 przyjmuj\u0105 przedsi\u0119biorcy.", "id": 974301, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art40914461-cudzoziemcy-nie-uratuja-polskiego-rynku-pracy-grozi-nam-zapasc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cudzoziemcy nie uratuj\u0105 polskiego rynku pracy. Grozi nam zapa\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T02:30:00+00:00", "description": "Demografia uderza w polski rynek pracy. Ju\u017c dzi\u015b wspomagaj\u0105 go pracownicy z zewn\u0105trz. Potrzeby s\u0105 jednak znacznie wi\u0119ksze. Niezb\u0119dny jest system zach\u0119t dla wykwalifikowanych cudzoziemc\u00f3w, aby chcieli osiedla\u0107 si\u0119 i pracowa\u0107 w naszym kraju.", "id": 974300, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40914991-piotr-skwirowski-polityka-migracyjna-jest-nam-pilnie-potrzebna-inaczej-rynek-pracy-sie-zalamie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr Skwirowski: Polityka migracyjna jest nam pilnie potrzebna. Inaczej rynek pracy si\u0119 za\u0142amie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T02:30:00+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorcy obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce wkr\u00f3tce zabraknie im pracownik\u00f3w. Ich nap\u0142yw z Ukrainy ju\u017c hamuje, a rz\u0105d pod naciskiem spo\u0142ecznym mo\u017ce jeszcze zaostrzy\u0107 polityk\u0119 imigracyjn\u0105.", "id": 974293, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art40915931-polska-bez-rak-do-pracy-problem-bedzie-sie-tylko-poglebial", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska bez r\u0105k do pracy. \"Problem b\u0119dzie si\u0119 tylko pog\u0142\u0119bia\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T02:30:00+00:00", "description": "Odzyskanie niepodleg\u0142o\u015bci w 1918 r. to wydarzenie, z kt\u00f3rego Polacy s\u0105 najbardziej dumni. Na szarym ko\u0144cu jest Powstanie Warszawskie. Dlaczego?", "id": 974292, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40908451-sondaz-powstanie-warszawskie-nie-napawa-wielka-duma", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Powstanie Warszawskie nie napawa wielk\u0105 dum\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-05T02:30:00+00:00", "description": "W ubieg\u0142ym tygodniu Kamala Harris zapewni\u0142a sobie nominacj\u0119 Partii Demokratycznej w tocz\u0105cych si\u0119 wyborach prezydenckich. Teraz wska\u017ce kandydata na swojego zast\u0119pc\u0119.", "id": 974299, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40914251-usa-wiceprezydent-wybiera-wiceprezydenta-kogo-kamala-harris-wskaze-na-swojego-zastepce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA. Wiceprezydent wybiera wiceprezydenta. Kogo Kamala Harris wska\u017ce na swojego zast\u0119pc\u0119?", "user": null, "vote": 0}]