[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T18:27:16+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-bedzie-trzeba-rozmawiac-z-rosja-szef-msz-ukrainy-wprost,nId,7578239\"><img align=\"left\" alt=\"&quot;B\u0119dzie trzeba rozmawia\u0107 z Rosj\u0105&quot;. Szef MSZ Ukrainy wprost\" src=\"https://i.iplsc.com/bedzie-trzeba-rozmawiac-z-rosja-szef-msz-ukrainy-wprost/000JBR7OO4G0KWWR-C321.jpg\" /></a>- Nadejdzie moment, w kt\u00f3rym b\u0119dzie trzeba porozmawia\u0107 z Rosj\u0105 - stwierdzi\u0142 w rozmowie z dziennikarzami ukrai\u0144ski minister spraw zagranicznych Dmytro Ku\u0142eba. Doda\u0142 jednak, \u017ce tylko pod pewnym warunkiem - kremlowska w\u0142adza musia\u0142by odpu\u015bci\u0107 sobie m\u00f3wienie &quot;j\u0119zykiem ultimatum&quot;. W podobnym tonie wypowiadali si\u0119 wcze\u015bniej inni politycy, w tym prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. </p><br clear=\"all\" />", "id": 723003, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-bedzie-trzeba-rozmawiac-z-rosja-szef-msz-ukrainy-wprost,nId,7578239", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"B\u0119dzie trzeba rozmawia\u0107 z Rosj\u0105\". Szef MSZ Ukrainy wprost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T17:43:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-doradca-ds-bezpieczenstwa-narodowego-usa-wprost-na-prosbe-pu,nId,7578228\"><img align=\"left\" alt=\"Doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego USA wprost. &quot;Na pro\u015bb\u0119 Putina&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/doradca-ds-bezpieczenstwa-narodowego-usa-wprost-na-prosbe-pu/000JBR2F7D81G8SB-C321.jpg\" /></a>Chiny nie wzi\u0119\u0142y udzia\u0142u w zako\u0144czonym w niedziel\u0119 szczycie pokojowym ws. Ukrainy. Zdaniem doradcy ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego USA sta\u0142o si\u0119 tak z uwagi na pro\u015bb\u0119 samego W\u0142adimira Putina. - A oni zobowi\u0105zali si\u0119, by tak zrobi\u0107 - stwierdzi\u0142 Jake Sullivan. Oficjalnie Chiny odm\u00f3wi\u0142y udzia\u0142u, chc\u0105c konferencji, na kt\u00f3rej pojawiliby si\u0119 tak\u017ce przedstawiciele Rosji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 722761, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-doradca-ds-bezpieczenstwa-narodowego-usa-wprost-na-prosbe-pu,nId,7578228", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego USA wprost. \"Na pro\u015bb\u0119 Putina\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T13:32:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przygotowania-do-piekielnego-lata-zmobilizowano-sluzby-mundu,nId,7578159\"><img align=\"left\" alt=\"Przygotowania do &quot;piekielnego lata&quot;. Zmobilizowano s\u0142u\u017cby mundurowe\" src=\"https://i.iplsc.com/przygotowania-do-piekielnego-lata-zmobilizowano-sluzby-mundu/000A4NHSX2HA03H4-C321.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy stra\u017cak\u00f3w, dwustu \u017co\u0142nierzy, cztery samoloty ga\u015bnicze oraz drony zostan\u0105 zaanga\u017cowane do walki ze skutkami &quot;piekielnie gor\u0105cego sezonu&quot; w Chorwacji. Zdaniem meteorolog\u00f3w w najbli\u017cszych tygodniach nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 bardzo wysokich temperatur, a tak\u017ce gwa\u0142townych burz. </p><br clear=\"all\" />", "id": 721935, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przygotowania-do-piekielnego-lata-zmobilizowano-sluzby-mundu,nId,7578159", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przygotowania do \"piekielnego lata\". Zmobilizowano s\u0142u\u017cby mundurowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T13:14:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-meloni-ostro-ws-rosji-jesli-nie-zaakceptuje-warunkow-zmusimy,nId,7578169\"><img align=\"left\" alt=\"Meloni ostro ws. Rosji. &quot;Je\u015bli nie zaakceptuje warunk\u00f3w, zmusimy j\u0105&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/meloni-ostro-ws-rosji-jesli-nie-zaakceptuje-warunkow-zmusimy/000JBPS4DO9BQTW4-C321.jpg\" /></a>- Je\u015bli Rosja nie zgodzi si\u0119 na warunki, zmusimy j\u0105 do kapitulacji - powiedzia\u0142a w trakcie szczytu pokojowego ws. Ukrainy premier W\u0142och Giorgia Meloni. Stanowcz\u0105 deklaracj\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142a tak\u017ce szefowa KE. - B\u0119dziemy z Ukrain\u0105 tak d\u0142ugo, jak b\u0119dzie trzeba - podkre\u015bli\u0142a Ursula von der Leyen, wzywaj\u0105c Rosj\u0119, by ws\u0142ucha\u0142a si\u0119 w wo\u0142ania mi\u0119dzynarodowej spo\u0142eczno\u015bci, a tak\u017ce aby zacz\u0119\u0142a szanowa\u0107 integralno\u015b\u0107 terytorialn\u0105 Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 721936, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-meloni-ostro-ws-rosji-jesli-nie-zaakceptuje-warunkow-zmusimy,nId,7578169", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Meloni ostro ws. Rosji. \"Je\u015bli nie zaakceptuje warunk\u00f3w, zmusimy j\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T12:07:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-akcja-sluzb-specjalnych-w-rosyjskim-wiezieniu-napastnicy-zli,nId,7578149\"><img align=\"left\" alt=\"Akcja s\u0142u\u017cb specjalnych w rosyjskim wi\u0119zieniu. Napastnicy zlikwidowani\" src=\"https://i.iplsc.com/akcja-sluzb-specjalnych-w-rosyjskim-wiezieniu-napastnicy-zli/00093UH4WMHI3WC1-C321.jpg\" /></a>Wi\u0119\u017aniowie, kt\u00f3rzy zaatakowali stra\u017cnik\u00f3w wi\u0119zienia i wzi\u0119li ich na zak\u0142adnik\u00f3w w obwodzie rostowskim w Rosji, zostali zabici - poinformowa\u0142a agencja Interfax powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komunikaty s\u0142u\u017cb. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji, napastnicy byli powi\u0105zani z Pa\u0144stwem Islamskim.</p><br clear=\"all\" />", "id": 721684, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-akcja-sluzb-specjalnych-w-rosyjskim-wiezieniu-napastnicy-zli,nId,7578149", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Akcja s\u0142u\u017cb specjalnych w rosyjskim wi\u0119zieniu. Napastnicy zlikwidowani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T12:02:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramat-przed-meczem-polska-holandia-padly-strzaly,nId,7578141\"><img align=\"left\" alt=\"Dramat przed meczem Polska-Holandia. Pad\u0142y strza\u0142y\" src=\"https://i.iplsc.com/dramat-przed-meczem-polska-holandia-padly-strzaly/000JBPQ57MM89K77-C321.jpg\" /></a>Niemiecka policja odda\u0142a strza\u0142y do jednej z os\u00f3b obecnej na przemarszu kibic\u00f3w. M\u0119\u017cczyzna - jak poda\u0142a policja z Hamburga w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych - mia\u0142 w r\u0119ku kilof, kt\u00f3rym grozi\u0142 innym uczestnikom. W mie\u015bcie o godzinie 15 ma rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 mecz Polska-Holandia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 721685, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dramat-przed-meczem-polska-holandia-padly-strzaly,nId,7578141", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramat przed meczem Polska-Holandia. Pad\u0142y strza\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T12:02:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-incydent-przed-meczem-polska-holandia-padly-strzaly,nId,7578141\"><img align=\"left\" alt=\"Incydent przed meczem Polska-Holandia. Pad\u0142y strza\u0142y\" src=\"https://i.iplsc.com/incydent-przed-meczem-polska-holandia-padly-strzaly/000JBQQ7AXVMJSGS-C321.jpg\" /></a>Niemiecka policja odda\u0142a strza\u0142y do jednej z os\u00f3b obecnej na przemarszu kibic\u00f3w. M\u0119\u017cczyzna - jak poda\u0142y s\u0142u\u017cby z Hamburga w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych - mia\u0142 w r\u0119ku kilof, kt\u00f3rym grozi\u0142 innym uczestnikom. W mie\u015bcie o godzinie 15 ma rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 mecz Polska-Holandia. </p><br clear=\"all\" />", "id": 722347, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-incydent-przed-meczem-polska-holandia-padly-strzaly,nId,7578141", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent przed meczem Polska-Holandia. Pad\u0142y strza\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T10:59:50+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosnie-napiecie-wokol-tajwanu-xi-jinping-stanowczo-o-dzialan,nId,7578120\"><img align=\"left\" alt=\"Ro\u015bnie napi\u0119cie wok\u00f3\u0142 Tajwanu. Xi Jinping stanowczo o dzia\u0142aniach USA\" src=\"https://i.iplsc.com/rosnie-napiecie-wokol-tajwanu-xi-jinping-stanowczo-o-dzialan/000HML49QKMGFPDO-C321.jpg\" /></a>Przyw\u00f3dca Chin Xi Jinping w trakcie spotkania z szefow\u0105 Komisji Europejskiej Ursul\u0105 von der Leyen stwierdzi\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone zach\u0119caj\u0105 jego kraj do ataku na Tajwan. Podobne stanowisko mia\u0142 tak\u017ce wyrazi\u0107 w trakcie spotkania z chi\u0144skimi urz\u0119dnikami.</p><br clear=\"all\" />", "id": 721436, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosnie-napiecie-wokol-tajwanu-xi-jinping-stanowczo-o-dzialan,nId,7578120", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ro\u015bnie napi\u0119cie wok\u00f3\u0142 Tajwanu. Xi Jinping stanowczo o dzia\u0142aniach USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T08:51:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-zadala-nie-tylko-terytorium-nowe-ustalenia,nId,7578087\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja \u017c\u0105da\u0142a nie tylko terytorium. Nowe ustalenia\" src=\"https://i.iplsc.com/rosja-zadala-nie-tylko-terytorium-nowe-ustalenia/000IJS2A1RSNXS35-C321.jpg\" /></a>Rosjanie w trakcie pierwszych rozm\u00f3w na temat traktatu pokojowego z Ukrain\u0105 za\u017c\u0105dali nie tylko Donbasu i Krymu. Jak wynika z informacji, do jakich dotarli dziennikarze &quot;New York Times&quot; Kreml chcia\u0142 od w\u0142adz w Kijowie kolejnych ust\u0119pstw.</p><br clear=\"all\" />", "id": 721102, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosja-zadala-nie-tylko-terytorium-nowe-ustalenia,nId,7578087", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja \u017c\u0105da\u0142a nie tylko terytorium. Nowe ustalenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T07:28:12+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-napieraja-na-froncie-ukraincy-w-odwrocie,nId,7578065\"><img align=\"left\" alt=\"Rosjanie napieraj\u0105 na froncie. Ukrai\u0144cy w odwrocie\" src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-napieraja-na-froncie-ukraincy-w-odwrocie/000JBP4DSQBBOJMH-C321.jpg\" /></a>Rosyjscy \u017co\u0142nierze odnie\u015bli kolejne, niewielkie sukcesy w regionie Pokrowska w obwodzie donieckim. Wed\u0142ug najnowszych informacji z frontu, Rosjanie byli w stanie zbli\u017cy\u0107 si\u0119 do miejscowo\u015bci Soki\u0142, kt\u00f3ra do tej pory, by\u0142a skutecznie broniona przez Ukrai\u0144c\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 720947, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-rosjanie-napieraja-na-froncie-ukraincy-w-odwrocie,nId,7578065", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosjanie napieraj\u0105 na froncie. Ukrai\u0144cy w odwrocie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T05:20:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-historyczny-moment-dla-krajow-baltyckich-odkrycie-tajemnicy-,nId,7576709\"><img align=\"left\" alt=\"Historyczny moment dla kraj\u00f3w ba\u0142tyckich. Odkrycie tajemnicy po 80 latach  \" src=\"https://i.iplsc.com/historyczny-moment-dla-krajow-baltyckich-odkrycie-tajemnicy/000JBO3UM4SLOM2G-C321.jpg\" /></a>Nurkowie z Estonii rozwi\u0105zali zagadk\u0119 &quot;tajemniczej katastrofy&quot; sprzed 80 lat. Podczas II wojny \u015bwiatowej dosz\u0142o do zestrzelenia fi\u0144skiego samolotu pasa\u017cerskiego nad Morzem Ba\u0142tyckim. Pomimo wielu pr\u00f3b nie uda\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107 wraku maszyny, a\u017c do teraz.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 720714, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-historyczny-moment-dla-krajow-baltyckich-odkrycie-tajemnicy-,nId,7576709", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historyczny moment dla kraj\u00f3w ba\u0142tyckich. Odkrycie tajemnicy po 80 latach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T05:03:23+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-ostro-przed-wyborami-skrytykowal-wolodymyra-zel,nId,7578031\"><img align=\"left\" alt=\"Donald Trump ostro przed wyborami. Skrytykowa\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego\" src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-ostro-przed-wyborami-skrytykowal-wolodymyra-zel/000JBOWC5KE950LY-C321.jpg\" /></a>- To musi si\u0119 sko\u0144czy\u0107 - zadeklarowa\u0142 w sprawie wojny w Ukrainie Donald Trump. Republika\u0144ski polityk podczas wiecu w Detroit krytykowa\u0142 dzia\u0142ania Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. - Za ka\u017cdym razem, kiedy przyje\u017cd\u017ca do naszego kraju, wyje\u017cd\u017ca z 60 miliardami - przypomina\u0142 kandydat na prezydenta. Ukrai\u0144sk\u0105 g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa okre\u015bli\u0142 jako &quot;najlepszego sprzedawc\u0119 spo\u015br\u00f3d wszystkich polityk\u00f3w&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 720715, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-ostro-przed-wyborami-skrytykowal-wolodymyra-zel,nId,7578031", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "source_obj__id": 402, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump ostro przed wyborami. Skrytykowa\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego", "user": null, "vote": 0}]