[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T20:23:03+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-polska-koszykowka/mezczyzni-liga/news-koszykarze-trefla-sopot-mistrzami-polski,nId,7578269\"><img align=\"left\" alt=\"Koszykarze Trefla Sopot mistrzami Polski\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koszykarze-trefla-sopot-mistrzami-polski/000JBRHKYXTA03JF-C307.jpg\" /></a>Koszykarze Trefla zdobyli mistrzostwo Polski pokonuj\u0105c w finale play off ekstraklasy broni\u0105cego tytu\u0142u Kinga Szczecin 4-3. W decyduj\u0105cym, si\u00f3dmym meczu sopocianie zwyci\u0119\u017cyli na w\u0142asnym parkiecie 77:71 (26:14, 12:16, 20:14, 19:27).</p><br clear=\"all\" />", "id": 723381, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-polska-koszykowka/mezczyzni-liga/news-koszykarze-trefla-sopot-mistrzami-polski,nId,7578269", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koszykarze Trefla Sopot mistrzami Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T19:24:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pozar-zabytkowego-palacu-na-dolnym-slasku,nId,7578261\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car zabytkowego pa\u0142acu na Dolnym \u015al\u0105sku\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-zabytkowego-palacu-na-dolnym-slasku/000JBRE35YF7TGV3-C307.jpg\" /></a>8 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej gasi po\u017car zabytkowego pa\u0142acu we wroc\u0142awskich \u015awiniarach. Jak poinformowa\u0142 nas dy\u017curny Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej, budynek by\u0142 opuszczony. Nie ma zagro\u017cenia dla mieszka\u0144c\u00f3w okolicznych budynk\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />", "id": 723603, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pozar-zabytkowego-palacu-na-dolnym-slasku,nId,7578261", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car zabytkowego pa\u0142acu na Dolnym \u015al\u0105sku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T19:12:21+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-burza-nad-warszawa-kilkadziesiat-interwencji-strazakow,nId,7578260\"><img align=\"left\" alt=\"Burza nad Warszaw\u0105. Kilkadziesi\u0105t interwencji stra\u017cak\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/burza-nad-warszawa-kilkadziesiat-interwencji-strazakow/000JBRCOSI58R4B7-C307.jpg\" /></a>Stra\u017cacy interweniowali kilkadziesi\u0105t razy w zwi\u0105zku z burz\u0105, kt\u00f3ra przesz\u0142a nad Warszaw\u0105. Ich interwencje dotyczy\u0142y przede wszystkim konar\u00f3w czy ga\u0142\u0119zi, kt\u00f3re spada\u0142y na ulice i chodniki.</p><br clear=\"all\" />", "id": 723243, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-burza-nad-warszawa-kilkadziesiat-interwencji-strazakow,nId,7578260", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza nad Warszaw\u0105. Kilkadziesi\u0105t interwencji stra\u017cak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T18:50:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-anglicy-wkraczaja-do-gry-na-poczatek-serbia-wynik-,nId,7578236\"><img align=\"left\" alt=\"Euro 2024: Anglicy wkraczaj\u0105 do gry. Na pocz\u0105tek Serbia [WYNIK NA \u017bYWO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/euro-2024-anglicy-wkraczaja-do-gry-na-poczatek-serbia-wynik/000JBRBJH2SUW1DQ-C307.jpg\" /></a>Reprezentacja Anglii wkracza do gry na Euro 2024. Wyspiarze graj\u0105 w Gelsenkirchen z Serbi\u0105. Poni\u017cej mo\u017cecie \u015bledzi\u0107 wynik tego spotkania. </p><br clear=\"all\" />", "id": 723047, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-anglicy-wkraczaja-do-gry-na-poczatek-serbia-wynik-,nId,7578236", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024: Anglicy wkraczaj\u0105 do gry. Na pocz\u0105tek Serbia [WYNIK NA \u017bYWO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T17:00:08+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-salamon-czuje-sie-winny-utraty-drugiej-bramki,nId,7578227\"><img align=\"left\" alt=\"Salamon: Czuj\u0119 si\u0119 winny utraty drugiej bramki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/salamon-czuje-sie-winny-utraty-drugiej-bramki/000JBR1O4FSRFTX8-C307.jpg\" /></a>&quot;Czuj\u0119 si\u0119 winny utraty drugiej bramki. Je\u015bli spojrz\u0119 na moich koleg\u00f3w to ka\u017cdy zagra\u0142 dobry mecz i my\u015bl\u0119, \u017ce jako zesp\u00f3\u0142 b\u0119dziemy jeszcze lepsi&quot; \u2013 powiedzia\u0142 po przegranej z Holandi\u0105 1:2 w mistrzostwach Europy Bartosz Salamon.</p><br clear=\"all\" />", "id": 722639, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-salamon-czuje-sie-winny-utraty-drugiej-bramki,nId,7578227", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Salamon: Czuj\u0119 si\u0119 winny utraty drugiej bramki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T16:53:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-szczesny-o-probierzu-mamy-zwariowanego-trenera-wszyscy-mu-uw,nId,7578221\"><img align=\"left\" alt=\"Szcz\u0119sny o Probierzu: Mamy zwariowanego trenera. Wszyscy mu uwierzyli\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szczesny-o-probierzu-mamy-zwariowanego-trenera-wszyscy-mu-uw/000JBR0R1JLE5MPP-C307.jpg\" /></a>&quot;Mamy na tyle zwariowanego trenera, kt\u00f3rzy wierzy, \u017ce mo\u017cemy gra\u0107 w pi\u0142k\u0119, wi\u0119c musimy gra\u0107 w pi\u0142k\u0119. Wszyscy mu uwierzyli. Nigdy wcze\u015bniej nie podchodzili\u015bmy tak do mecz\u00f3w z silnym zespo\u0142em&quot; - powiedzia\u0142 bramkarz reprezentacji Polski Wojciech Szcz\u0119sny po przegranej 1:2 z Holandi\u0105 na Euro 2024.</p><br clear=\"all\" />", "id": 722638, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-szczesny-o-probierzu-mamy-zwariowanego-trenera-wszyscy-mu-uw,nId,7578221", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szcz\u0119sny o Probierzu: Mamy zwariowanego trenera. Wszyscy mu uwierzyli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T16:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-henryk-kasperczak-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7578214\"><img align=\"left\" alt=\"Henryk Kasperczak go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/henryk-kasperczak-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000JBQZNVJ1LVNOE-C307.jpg\" /></a>Medalista mistrzostw \u015bwiata w pi\u0142ce no\u017cnej Henryk Kasperczak b\u0119dzie w poniedzia\u0142ek go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24.</p><br clear=\"all\" />", "id": 722641, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-henryk-kasperczak-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7578214", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Henryk Kasperczak go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T16:28:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-4-latek-wpadl-pod-kosiarke-jego-zycia-nie-udalo-sie-uratowac,nId,7578216\"><img align=\"left\" alt=\"4-latek wpad\u0142 pod kosiark\u0119. Jego \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/4-latek-wpadl-pod-kosiarke-jego-zycia-nie-udalo-sie-uratowac/000JBQZZVMHLIUP0-C307.jpg\" /></a>W szpitalu zmar\u0142 4-letni ch\u0142opczyk, kt\u00f3ry trafi\u0142 tam po nieszcz\u0119\u015bliwym wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w niedziel\u0119 we wsi Bia\u0142ob\u0142ocie, w gm. Deszczno (Lubuskie). Dziecko wpad\u0142o tam pod pracuj\u0105c\u0105 na \u0142\u0105ce kosiark\u0119 na ci\u0105gniku rolniczym \u2013 poinformowa\u0142 kom. Grzegorz Jaroszewicz z KMP w Gorzowie Wlkp.</p><br clear=\"all\" />", "id": 723380, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-4-latek-wpadl-pod-kosiarke-jego-zycia-nie-udalo-sie-uratowac,nId,7578216", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4-latek wpad\u0142 pod kosiark\u0119. Jego \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T16:28:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-4-latek-wpadl-pod-kosiarke-w-ciezkim-stanie-trafil-do-szpita,nId,7578216\"><img align=\"left\" alt=\"4-latek wpad\u0142 pod kosiark\u0119. W ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/4-latek-wpadl-pod-kosiarke-w-ciezkim-stanie-trafil-do-szpita/000JBQZZVMHLIUP0-C307.jpg\" /></a>Tragiczny wypadek we wsi Bia\u0142ob\u0142ocie, w gm. Deszczno (Lubuskie). 4-letni ch\u0142opczyk zosta\u0142 ci\u0119\u017cko ranny po tym, jak wpad\u0142 pod kosiark\u0119 zamontowan\u0105 na ci\u0105gniku rolniczym. Dziecko \u015bmig\u0142owcem LPR zosta\u0142o zabrane do szpitala.</p><br clear=\"all\" />", "id": 722642, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-4-latek-wpadl-pod-kosiarke-w-ciezkim-stanie-trafil-do-szpita,nId,7578216", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "4-latek wpad\u0142 pod kosiark\u0119. W ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T16:27:46+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szczyt-w-szwajcarii-ws-ukrainy-co-ustalono,nId,7578215\"><img align=\"left\" alt=\"Szczyt w Szwajcarii ws. Ukrainy. Co ustalono?\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szczyt-w-szwajcarii-ws-ukrainy-co-ustalono/000JBQZRR48SDIEH-C307.jpg\" /></a>&quot;Wojna Rosji przeciwko Ukrainie powoduje cierpienie i zniszczenia, ale d\u0105\u017cenie do pokoju wymaga udzia\u0142u wszystkich stron&quot; \u2013 napisano w komunikacie z zako\u0144czonego szczytu w sprawie Ukrainy w szwajcarskim Buergenstock. Podkre\u015blono poszanowanie integralno\u015bci terytorialnej Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 722643, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szczyt-w-szwajcarii-ws-ukrainy-co-ustalono,nId,7578215", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szczyt w Szwajcarii ws. Ukrainy. Co ustalono?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T16:02:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-od-poniedzialku-zmiany-w-organizacji-ruchu-na-zakopiance,nId,7578206\"><img align=\"left\" alt=\"Od poniedzia\u0142ku zmiany w organizacji ruchu na zakopiance\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-poniedzialku-zmiany-w-organizacji-ruchu-na-zakopiance/000JBQX38J0DWHMR-C307.jpg\" /></a>Wa\u017cna informacja dla kierowc\u00f3w przeje\u017cd\u017caj\u0105cych przez Ma\u0142opolsk\u0119. W  poniedzia\u0142ek ok. godz. 8:00 zmieni si\u0119 organizacja ruchu na zakopiance w Gaju, w rejonie budowanego wiaduktu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 722644, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-od-poniedzialku-zmiany-w-organizacji-ruchu-na-zakopiance,nId,7578206", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od poniedzia\u0142ku zmiany w organizacji ruchu na zakopiance", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T15:55:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-buksa-po-meczu-z-holandia-mam-mieszane-uczucia,nId,7578208\"><img align=\"left\" alt=\"Buksa po meczu z Holandi\u0105: Mam mieszane uczucia\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/buksa-po-meczu-z-holandia-mam-mieszane-uczucia/000JBQXG0GCDQO95-C307.jpg\" /></a>&quot;Holendrzy prowadzili gr\u0119, natomiast my mieli\u015bmy bardzo dobre sytuacje, r\u00f3wnie\u017c po stracie drugiej bramki. Wielka szkoda, \u017ce ko\u0144czymy ten mecz z zerowym dorobkiem punktowym&quot; - powiedzia\u0142 pi\u0142karz reprezentacji Polski Adam Buksa po przegranej z Holandi\u0105 1:2 w mistrzostwach Europy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 723048, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-buksa-po-meczu-z-holandia-mam-mieszane-uczucia,nId,7578208", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Buksa po meczu z Holandi\u0105: Mam mieszane uczucia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T15:49:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-slowenia-gra-z-dania-wynik-na-zywo,nId,7578183\"><img align=\"left\" alt=\"Euro 2024: S\u0142owenia gra z Dani\u0105 [WYNIK NA \u017bYWO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/euro-2024-slowenia-gra-z-dania-wynik-na-zywo/000JBQP97X4PBHEM-C307.jpg\" /></a>Grupa C pi\u0142karskich mistrzostw Europy rozpoczyna gr\u0119! Na pocz\u0105tek spotkanie S\u0142owenii z Dani\u0105. Poni\u017cej mo\u017cecie \u015bledzi\u0107 wynik tego meczu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 722411, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-euro-2024-slowenia-gra-z-dania-wynik-na-zywo,nId,7578183", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euro 2024: S\u0142owenia gra z Dani\u0105 [WYNIK NA \u017bYWO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T15:49:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-gol-pilkarza-ekstraklasy-na-euro-2024-slowenia-zremisowala-z,nId,7578183\"><img align=\"left\" alt=\"Gol pi\u0142karza Ekstraklasy na Euro 2024. S\u0142owenia zremisowa\u0142a z Dani\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gol-pilkarza-ekstraklasy-na-euro-2024-slowenia-zremisowala-z/000JBR59JC4KJ0DT-C307.jpg\" /></a>S\u0142owenia zremisowa\u0142a z Dani\u0105 1:1 w meczu grupy C pi\u0142karskich mistrzostw Europy. To pierwszy remis na tegorocznym Euro. Bramk\u0119 dla S\u0142owe\u0144c\u00f3w zdoby\u0142 Erik Janza - pi\u0142karz G\u00f3rnika Zabrze. </p><br clear=\"all\" />", "id": 722810, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-gol-pilkarza-ekstraklasy-na-euro-2024-slowenia-zremisowala-z,nId,7578183", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gol pi\u0142karza Ekstraklasy na Euro 2024. S\u0142owenia zremisowa\u0142a z Dani\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T15:49:37+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-holenderskie-media-magiczne-dotkniecie-weghorsta,nId,7578205\"><img align=\"left\" alt=\"Holenderskie media: Magiczne dotkni\u0119cie Weghorsta\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holenderskie-media-magiczne-dotkniecie-weghorsta/000JBQWWMFA3O4LL-C307.jpg\" /></a>Holenderskie media z nieukrywan\u0105 ulg\u0105 przyj\u0119\u0142y - jak same okre\u015bli\u0142y - minimalne zwyci\u0119stwo swojej reprezentacji nad Polsk\u0105 2:1 w pierwszym meczu pi\u0142karskich mistrzostw Europy. Za bohatera uznano zdobywc\u0119 decyduj\u0105cego gola Wouta Weghorsta.</p><br clear=\"all\" />", "id": 722410, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-holenderskie-media-magiczne-dotkniecie-weghorsta,nId,7578205", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Holenderskie media: Magiczne dotkni\u0119cie Weghorsta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T15:22:29+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-policyjny-poscig-ulicami-lodzi-kierowca-porzucil-auto-jest-p,nId,7578198\"><img align=\"left\" alt=\"Policyjny po\u015bcig ulicami \u0141odzi. Kierowca porzuci\u0142 auto, jest poszukiwany \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policyjny-poscig-ulicami-lodzi-kierowca-porzucil-auto-jest-p/000JBQUB03G45ELR-C307.jpg\" /></a>Policjanci \u015bcigali w \u0141odzi kierowc\u0119, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli. Uciekaj\u0105c ulicami miasta uszkodzi\u0142 samoch\u00f3d, wjecha\u0142 na strze\u017cone osiedle, gdzie porzuci\u0142 auto i uciek\u0142 pieszo.</p><br clear=\"all\" />", "id": 722412, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-policyjny-poscig-ulicami-lodzi-kierowca-porzucil-auto-jest-p,nId,7578198", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policyjny po\u015bcig ulicami \u0141odzi. Kierowca porzuci\u0142 auto, jest poszukiwany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T14:18:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-alert-rcb-dla-przebywajacych-w-stolicy,nId,7578181\"><img align=\"left\" alt=\"Alert RCB dla przebywaj\u0105cych w stolicy \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alert-rcb-dla-przebywajacych-w-stolicy/000JBQOK91G6J8J2-C307.jpg\" /></a>W niedziel\u0119 osoby przebywaj\u0105ce na terenie Warszawy otrzyma\u0142y smsa wys\u0142anego przez Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa. W poniedzia\u0142ek i wtorek na ulicy Czajki i Koszykowej odb\u0119d\u0105 si\u0119 \u0107wiczenia s\u0142u\u017cb z udzia\u0142em pirotechniki.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 722413, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-alert-rcb-dla-przebywajacych-w-stolicy,nId,7578181", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB dla przebywaj\u0105cych w stolicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T14:10:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-atak-hakerski-na-tvp-kibice-nie-mogli-obejrzec-poczatku-mecz,nId,7578179\"><img align=\"left\" alt=\"Atak hakerski na TVP. Kibice nie mogli obejrze\u0107 pocz\u0105tku meczu w internecie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-hakerski-na-tvp-kibice-nie-mogli-obejrzec-poczatku-mecz/000JBQNABVGQCIHY-C307.jpg\" /></a>Telewizja Polska pad\u0142a ofiar\u0105 ataku hakerskiego. Atak zosta\u0142 przeprowadzony ok. godz. 15 \u2013 poda\u0142o TVP Info na swoim profilu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Kibice nie mogli obejrze\u0107 pocz\u0105tku transmisji meczu Polska \u2013 Holandia w internecie. Us\u0142ug\u0119 przywr\u00f3cono.</p><br clear=\"all\" />", "id": 722173, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-atak-hakerski-na-tvp-kibice-nie-mogli-obejrzec-poczatku-mecz,nId,7578179", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak hakerski na TVP. Kibice nie mogli obejrze\u0107 pocz\u0105tku meczu w internecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T13:56:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-polska-przegrala-z-holandia-tak-padaly-bramki-wideo,nId,7578177\"><img align=\"left\" alt=\"Polska przegra\u0142a z Holandi\u0105. Tak pada\u0142y bramki [WIDEO]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-przegrala-z-holandia-tak-padaly-bramki-wideo/000JBQMQ6RA5V0EY-C307.jpg\" /></a>W 16. minucie meczu Polska - Holandia na Euro 2024 kibice Bia\u0142o-Czerwonych wpadli w eufori\u0119. Po golu Adama Buksy podopieczni Micha\u0142a Probierza obj\u0119li prowadzenie. Niestety potem dwa ciosy zadali Holendrzy. Zobaczcie, jak pad\u0142y bramki!</p><br clear=\"all\" />", "id": 722640, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-polska-przegrala-z-holandia-tak-padaly-bramki-wideo,nId,7578177", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska przegra\u0142a z Holandi\u0105. Tak pada\u0142y bramki [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T13:50:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-liga-narodow-siatkarek-polki-przegraly-z-chinkami,nId,7578174\"><img align=\"left\" alt=\"Liga Narod\u00f3w siatkarek. Polki przegra\u0142y z Chinkami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liga-narodow-siatkarek-polki-przegraly-z-chinkami/000JBQGHAS7LHKGK-C307.jpg\" /></a>Polskie siatkarki przegra\u0142y w Hongkongu z reprezentacj\u0105 Chin 0:3 (23:25, 15:25, 19:25) w ostatnim meczu fazy interkontynentalnej Ligi Narod\u00f3w. To druga pora\u017cka dru\u017cyny Stefano Lavariniego.</p><br clear=\"all\" />", "id": 722174, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/siatkowka/news-liga-narodow-siatkarek-polki-przegraly-z-chinkami,nId,7578174", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Narod\u00f3w siatkarek. Polki przegra\u0142y z Chinkami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T12:51:32+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-karambol-w-tunelu-na-s1-piec-osob-poszkodowanych,nId,7578164\"><img align=\"left\" alt=\"Karambol w tunelu na S1. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b poszkodowanych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-w-tunelu-na-s1-piec-osob-poszkodowanych/000JBPR5RRJFJD98-C307.jpg\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych, w tym dwie kobiety ci\u0119\u017cko, w niedzielnym zderzeniu trzech samochod\u00f3w w tunelu w Lalikach w ci\u0105gu drogi ekspresowej 1 na S\u0142owacj\u0119 - podali stra\u017cacy z \u017bywca (woj. \u015bl\u0105skie). Tunel jest na razie zamkni\u0119ty. Policja wytyczy\u0142a objazdy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 721978, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-karambol-w-tunelu-na-s1-piec-osob-poszkodowanych,nId,7578164", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karambol w tunelu na S1. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b poszkodowanych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T12:25:33+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-awantura-miedzy-latynosami-w-gnieznie-argentynczyk-ugodzony-,nId,7578155\"><img align=\"left\" alt=\"\u200bAwantura mi\u0119dzy Latynosami w Gnie\u017anie. Argenty\u0144czyk ugodzony no\u017cem\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awantura-miedzy-latynosami-w-gnieznie-argentynczyk-ugodzony/000JBPQ147LHMNGB-C307.jpg\" /></a>Do awantury mi\u0119dzy dwoma obcokrajowcami dosz\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119 w Gnie\u017anie. W trakcie zdarzenia 45-letni Argenty\u0144czyk zosta\u0142 ugodzony no\u017cem. W sprawie zatrzymano 50-letniego obywatela Kolumbii</p><br clear=\"all\" />", "id": 721764, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-awantura-miedzy-latynosami-w-gnieznie-argentynczyk-ugodzony-,nId,7578155", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u200bAwantura mi\u0119dzy Latynosami w Gnie\u017anie. Argenty\u0144czyk ugodzony no\u017cem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T12:18:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zapowiada-sie-piekielne-lato-w-chorwacji-sluzby-w-gotowosci,nId,7578152\"><img align=\"left\" alt=\"Zapowiada si\u0119 &quot;piekielne lato&quot; w Chorwacji. S\u0142u\u017cby w gotowo\u015bci\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zapowiada-sie-piekielne-lato-w-chorwacji-sluzby-w-gotowosci/000JBPPRBAIQ5I41-C307.jpg\" /></a>W zwi\u0105zku z zapowiadanym w Chorwacji &quot;piekielnie gor\u0105cym sezonem&quot; do walki z jego skutkami oddelegowanych zosta\u0142o pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy stra\u017cak\u00f3w oraz dwustu \u017co\u0142nierzy. Wspiera\u0107 ich b\u0119d\u0105 cztery samoloty ga\u015bnicze oraz drony i kamery - podaje dziennik &quot;Jutarnji list&quot;.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 721763, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zapowiada-sie-piekielne-lato-w-chorwacji-sluzby-w-gotowosci,nId,7578152", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapowiada si\u0119 \"piekielne lato\" w Chorwacji. S\u0142u\u017cby w gotowo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:11:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-mercedes-uderzyl-w-slup-elektryczny-18-latka-zginela-na-miej,nId,7578126\"><img align=\"left\" alt=\"Mercedes uderzy\u0142 w s\u0142up elektryczny. 18-latka zgin\u0119\u0142a na miejscu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mercedes-uderzyl-w-slup-elektryczny-18-latka-zginela-na-miej/000JBPL060KSCCM5-C307.jpg\" /></a>Tragiczny wypadek w K\u0142obucku w \u015al\u0105skiem. 19-letni kierowca mercedesa na \u0142uku drogi straci\u0142 panowanie nad pojazdem. Auto zjecha\u0142o z drogi i uderzy\u0142o w przydro\u017cny s\u0142up energetyczny. 18-letnia pasa\u017cerka zmar\u0142a na miejscu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 721485, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-mercedes-uderzyl-w-slup-elektryczny-18-latka-zginela-na-miej,nId,7578126", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mercedes uderzy\u0142 w s\u0142up elektryczny. 18-latka zgin\u0119\u0142a na miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T10:54:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-dorota-borowska-ze-zlotem-mistrzostw-europy-w-kajakarstwie,nId,7578122\"><img align=\"left\" alt=\"Dorota Borowska ze z\u0142otem mistrzostw Europy w kajakarstwie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dorota-borowska-ze-zlotem-mistrzostw-europy-w-kajakarstwie/000JBPJ8X1BHH1OD-C307.jpg\" /></a>Dorota Borowska zdoby\u0142a w w\u0119gierskim Szegedzie z\u0142oty medal mistrzostw Europy w olimpijskiej konkurencji jedynek na 200 m. Polka pokona\u0142a Hiszpank\u0119 Anit\u0119 Jacome i startuj\u0105c\u0105 pod neutraln\u0105 flag\u0105 Bia\u0142orusink\u0119 Juli\u0119 Truszkin\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "id": 721486, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-dorota-borowska-ze-zlotem-mistrzostw-europy-w-kajakarstwie,nId,7578122", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dorota Borowska ze z\u0142otem mistrzostw Europy w kajakarstwie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T10:36:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-smiertelne-pobicie-w-ostrowie-wielkopolskim-nie-zyje-25-late,nId,7578115\"><img align=\"left\" alt=\"\u015amiertelne pobicie w Ostrowie Wielkopolskim. Nie \u017cyje 25-latek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelne-pobicie-w-ostrowie-wielkopolskim-nie-zyje-25-late/000JBPINVMGFSQCI-C307.jpg\" /></a>25-letni m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w szpitalu w wyniku obra\u017ce\u0144, jakich dozna\u0142 na skutek pobicia \u2013 poinformowa\u0142a m\u0142. asp. Ewa Goli\u0144ska-Jurasz z biura prasowego ostrowskiej policji.</p><br clear=\"all\" />", "id": 721488, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-smiertelne-pobicie-w-ostrowie-wielkopolskim-nie-zyje-25-late,nId,7578115", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelne pobicie w Ostrowie Wielkopolskim. Nie \u017cyje 25-latek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:54:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-buksa-po-meczu-z-holandia-mam-mieszane-uczucia,nId,7578208\"><img align=\"left\" alt=\"Buksa po meczu z Holandi\u0105: Mam mieszane uczucia\" src=\"https://i.iplsc.com/buksa-po-meczu-z-holandia-mam-mieszane-uczucia/000JBQXI0BJUOVD7-C405.jpg\" /></a></p><br clear=\"all\" />", "id": 722409, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-buksa-po-meczu-z-holandia-mam-mieszane-uczucia,nId,7578208", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Buksa po meczu z Holandi\u0105: Mam mieszane uczucia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:54:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-grozil-siekiera-policjantom-i-kibicom-przerazajace-zdarzenie,nId,7578138\"><img align=\"left\" alt=\"Grozi\u0142 siekier\u0105 policjantom i kibicom. Przera\u017caj\u0105ce zdarzenie przed meczem Polski\" src=\"https://i.iplsc.com/grozil-siekiera-policjantom-i-kibicom-przerazajace-zdarzenie/000JBPO2QMYWQWC2-C405.jpg\" /></a></p><br clear=\"all\" />", "id": 721762, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-grozil-siekiera-policjantom-i-kibicom-przerazajace-zdarzenie,nId,7578138", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grozi\u0142 siekier\u0105 policjantom i kibicom. Przera\u017caj\u0105ce zdarzenie przed meczem Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:54:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-polska-holandia-1-2-bylo-tak-blisko-minimalne-zwyciestwo-ora,nId,7578113\"><img align=\"left\" alt=\"Kapitalny b\u00f3j Polak\u00f3w z Holendrami. Zdecydowa\u0142 cios w ko\u0144c\u00f3wce\" src=\"https://i.iplsc.com/kapitalny-boj-polakow-z-holendrami-zdecydowal-cios-w-koncowc/000JBQUZRJFG2XKY-C405.jpg\" /></a></p><br clear=\"all\" />", "id": 722408, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-polska-holandia-1-2-bylo-tak-blisko-minimalne-zwyciestwo-ora,nId,7578113", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kapitalny b\u00f3j Polak\u00f3w z Holendrami. Zdecydowa\u0142 cios w ko\u0144c\u00f3wce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:54:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-mecz-polska-holandia-w-grupie-d-euro-2024-relacja,nId,7578113\"><img align=\"left\" alt=\"Polska rozpoczyna Euro 2024! Rywalem Holandia [RELACJA]\" src=\"https://i.iplsc.com/polska-rozpoczyna-euro-2024-rywalem-holandia-relacja/000JBPQRXXTEHB19-C405.jpg\" /></a>Bia\u0142o-Czerwoni wkraczaj\u0105 do akcji! Dzi\u015b wielkie \u015bwi\u0119to polskich kibic\u00f3w. Reprezentacja Polski meczem z Holandi\u0105 w Hamburgu rozpoczyna walk\u0119 na Euro 2024. Zapraszamy do naszej relacji z meczu!</p><br clear=\"all\" />", "id": 721760, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-mecz-polska-holandia-w-grupie-d-euro-2024-relacja,nId,7578113", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska rozpoczyna Euro 2024! Rywalem Holandia [RELACJA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:54:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-probierz-po-porazce-z-holandia-mielismy-naprawde-niezle-mome,nId,7578201\"><img align=\"left\" alt=\"Probierz po pora\u017cce na Euro: Mieli\u015bmy naprawd\u0119 niez\u0142e momenty\" src=\"https://i.iplsc.com/probierz-po-porazce-na-euro-mielismy-naprawde-niezle-momenty/000JBQY1W9IVVQ4B-C405.jpg\" /></a></p><br clear=\"all\" />", "id": 722637, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-probierz-po-porazce-z-holandia-mielismy-naprawde-niezle-mome,nId,7578201", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Probierz po pora\u017cce na Euro: Mieli\u015bmy naprawd\u0119 niez\u0142e momenty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:54:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-rozmawiamy-z-polskimi-kibicami-w-hamburgu-i-bez-lewandowskie,nId,7578100\"><img align=\"left\" alt=\"Rozmawiamy z polskimi kibicami w Hamburgu. &quot;I bez Lewandowskiego si\u0119 uda&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rozmawiamy-z-polskimi-kibicami-w-hamburgu-i-bez-lewandowskie/000JBPGSRTV0AGEN-C405.jpg\" /></a></p><br clear=\"all\" />", "id": 721331, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-rozmawiamy-z-polskimi-kibicami-w-hamburgu-i-bez-lewandowskie,nId,7578100", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozmawiamy z polskimi kibicami w Hamburgu. &quot;I bez Lewandowskiego si\u0119 uda&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:54:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-tak-padl-pierwszy-gol-dla-polski-na-euro-2024-wideo,nId,7578177\"><img align=\"left\" alt=\"Tak pad\u0142 pierwszy gol dla Polski na Euro 2024 [WIDEO]\" src=\"https://i.iplsc.com/tak-padl-pierwszy-gol-dla-polski-na-euro-2024-wideo/000JBQMR49XXUK7D-C405.jpg\" /></a></p><br clear=\"all\" />", "id": 722172, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-tak-padl-pierwszy-gol-dla-polski-na-euro-2024-wideo,nId,7578177", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak pad\u0142 pierwszy gol dla Polski na Euro 2024 [WIDEO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:54:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-mecz-polska-holandia-probierz-oglosil-sklad-polakow,nId,7578102\"><img align=\"left\" alt=\"Wszystko ju\u017c jasne! Znamy sk\u0142ad Polak\u00f3w na mecz z Holandi\u0105\" src=\"https://i.iplsc.com/wszystko-juz-jasne-znamy-sklad-polakow-na-mecz-z-holandia/000JBPOR1LTGRKHO-C405.jpg\" /></a></p><br clear=\"all\" />", "id": 721761, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-mecz-polska-holandia-probierz-oglosil-sklad-polakow,nId,7578102", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszystko ju\u017c jasne! Znamy sk\u0142ad Polak\u00f3w na mecz z Holandi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:10:25+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-le-pen-nie-bedziemy-mieli-trudnosci-z-utworzeniem-rzadu,nId,7578092\"><img align=\"left\" alt=\"Le Pen: Nie b\u0119dziemy mieli trudno\u015bci z utworzeniem rz\u0105du\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/le-pen-nie-bedziemy-mieli-trudnosci-z-utworzeniem-rzadu/000JBPBHOHCAD3DJ-C307.jpg\" /></a>&quot;Nie b\u0119dziemy mieli trudno\u015bci z utworzeniem rz\u0105du w razie wygranej na wyborach&quot; - zapewni\u0142a liderka skrajnej prawicy we Francji Marine Le Pen w niedzielnym wywiadzie dla &quot;Le Figaro&quot;. Potwierdzi\u0142a, \u017ce kandydatem na premiera jest szef Zjednoczenia Narodowego, Jordan Bardella.</p><br clear=\"all\" />", "id": 721333, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-le-pen-nie-bedziemy-mieli-trudnosci-z-utworzeniem-rzadu,nId,7578092", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Le Pen: Nie b\u0119dziemy mieli trudno\u015bci z utworzeniem rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T07:59:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-burze-i-ulewy-w-siedmiu-wojewodztwach-imgw-ostrzega,nId,7578072\"><img align=\"left\" alt=\"Burze i ulewy w siedmiu wojew\u00f3dztwach. IMGW ostrzega\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/burze-i-ulewy-w-siedmiu-wojewodztwach-imgw-ostrzega/000JBP8BNHHYGB74-C307.jpg\" /></a>Intensywne opady deszczu i burze mo\u017cliwe s\u0105 dzi\u015b w \u015brodkowo-wschodniej i po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Polski. IMGiW wyda\u0142 ostrze\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 721139, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-burze-i-ulewy-w-siedmiu-wojewodztwach-imgw-ostrzega,nId,7578072", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burze i ulewy w siedmiu wojew\u00f3dztwach. IMGW ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T07:59:59+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-burze-i-ulewy-w-szesciu-wojewodztwach-imgw-ostrzega,nId,7578072\"><img align=\"left\" alt=\"Burze i ulewy w sze\u015bciu wojew\u00f3dztwach. IMGW ostrzega\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/burze-i-ulewy-w-szesciu-wojewodztwach-imgw-ostrzega/000JBP8BNHHYGB74-C307.jpg\" /></a>Intensywne opady deszczu i burze mo\u017cliwe s\u0105 dzi\u015b w \u015brodkowo-wschodniej i po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Polski. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia dla sze\u015bciu wojew\u00f3dztw.</p><br clear=\"all\" />", "id": 721979, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-burze-i-ulewy-w-szesciu-wojewodztwach-imgw-ostrzega,nId,7578072", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burze i ulewy w sze\u015bciu wojew\u00f3dztwach. IMGW ostrzega", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T07:41:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-zabytkowego-kosciola-w-nowym-saczu-splonelo-prezbiteri,nId,7578068\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car zabytkowego ko\u015bcio\u0142a w Nowym S\u0105czu. Sp\u0142on\u0119\u0142o prezbiterium z XVII w. \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-zabytkowego-kosciola-w-nowym-saczu-splonelo-prezbiteri/000JBP6825KGLNIK-C307.jpg\" /></a>W niedziel\u0119 rano wybuch\u0142 po\u017car w zabytkowym, drewnianym ko\u015bciele pw. \u015bw. Heleny w Nowym S\u0105czu. Spaleniu uleg\u0142o prezbiterium XVII-wiecznej \u015bwi\u0105tyni. Z zalanego wn\u0119trza stra\u017cacy zd\u0105\u017cyli wynie\u015b\u0107 m.in. obrazy i tabernakulum.</p><br clear=\"all\" />", "id": 720982, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-zabytkowego-kosciola-w-nowym-saczu-splonelo-prezbiteri,nId,7578068", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car zabytkowego ko\u015bcio\u0142a w Nowym S\u0105czu. Sp\u0142on\u0119\u0142o prezbiterium z XVII w.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T07:12:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-wtargneli-do-aresztu-i-pojmali-zakladnikow-podaja-sie-,nId,7578059\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja: Wtargn\u0119li do aresztu i pojmali zak\u0142adnik\u00f3w. Podaj\u0105 si\u0119 za zwolennik\u00f3w ISIS\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-wtargneli-do-aresztu-i-pojmali-zakladnikow-podaja-sie/000JBP3XWEAAL3MY-C307.jpg\" /></a>Pi\u0119ciu uzbrojonych m\u0119\u017cczyzn wtargn\u0119\u0142o do aresztu na po\u0142udniu obwodu rostowskiego w Rosji. Jako zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymuj\u0105 dw\u00f3ch pracownik\u00f3w tej plac\u00f3wki. </p><br clear=\"all\" />", "id": 720983, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-wtargneli-do-aresztu-i-pojmali-zakladnikow-podaja-sie-,nId,7578059", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja: Wtargn\u0119li do aresztu i pojmali zak\u0142adnik\u00f3w. Podaj\u0105 si\u0119 za zwolennik\u00f3w ISIS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T07:12:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-zabito-sprawcow-ktorzy-pojmali-zakladnikow-w-wiezieniu,nId,7578059\"><img align=\"left\" alt=\"Rosja: Zabito sprawc\u00f3w, kt\u00f3rzy pojmali zak\u0142adnik\u00f3w w wi\u0119zieniu\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-zabito-sprawcow-ktorzy-pojmali-zakladnikow-w-wiezieniu/000JBP3XWEAAL3MY-C307.jpg\" /></a>Sze\u015bciu uzbrojonych m\u0119\u017cczyzn wtargn\u0119\u0142o do aresztu na po\u0142udniu obwodu rostowskiego w Rosji. Przetrzymywali dw\u00f3ch pracownik\u00f3w tej plac\u00f3wki. Zak\u0142adnik\u00f3w uwolniono, a sprawcy zostali zastrzeleni. </p><br clear=\"all\" />", "id": 721332, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-zabito-sprawcow-ktorzy-pojmali-zakladnikow-w-wiezieniu,nId,7578059", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja: Zabito sprawc\u00f3w, kt\u00f3rzy pojmali zak\u0142adnik\u00f3w w wi\u0119zieniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T06:18:22+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-kierowcy-od-jutra-utrudnienia-na-autostradach-a1-i-a2,nId,7578047\"><img align=\"left\" alt=\"Uwaga kierowcy! Od jutra utrudnienia na autostradach A1 i A2\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-kierowcy-od-jutra-utrudnienia-na-autostradach-a1-i-a2/000JBP0DD0YS6GPA-C307.jpg\" /></a>Du\u017ce utrudnienia czekaj\u0105 kierowc\u00f3w w najbli\u017cszym tygodniu na ponad 60 km autostrad w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim. GDDKiA w \u0141odzi przyst\u0119puje do odnawiania oznakowania jezdni. Roboty b\u0119d\u0105 prowadzone odcinkami na 26 kilometrach autostrady A1 i ponad 35 kilometrach A2.</p><br clear=\"all\" />", "id": 720985, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-kierowcy-od-jutra-utrudnienia-na-autostradach-a1-i-a2,nId,7578047", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga kierowcy! Od jutra utrudnienia na autostradach A1 i A2", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T06:01:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-50-osob-w-areszcie-policja-zapobiegla-zamieszkom-przed-mecze,nId,7578044\"><img align=\"left\" alt=\"50 os\u00f3b w areszcie. \u200bPolicja zapobieg\u0142a zamieszkom przed meczem W\u0142och\u00f3w z Albani\u0105\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/50-osob-w-areszcie-policja-zapobiegla-zamieszkom-przed-mecze/000JBOZNUFKL8EAB-C307.jpg\" /></a>Niemieccy policjanci ustalili, \u017ce kibice z W\u0142och przygotowywali si\u0119 do zaatakowania kilkudziesi\u0119cioosobowej grupy alba\u0144skich fan\u00f3w przed meczem w Dortmundzie. Ponad 50 os\u00f3b trafi\u0142o do aresztu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 720984, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-50-osob-w-areszcie-policja-zapobiegla-zamieszkom-przed-mecze,nId,7578044", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "50 os\u00f3b w areszcie. \u200bPolicja zapobieg\u0142a zamieszkom przed meczem W\u0142och\u00f3w z Albani\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T05:41:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-utrudnienia-w-centrum-warszawy-przejdzie-marsz-dla-zycia-i-r,nId,7578038\"><img align=\"left\" alt=\"Utrudnienia w centrum Warszawy. Przejdzie Marsz dla \u017bycia i Rodziny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/utrudnienia-w-centrum-warszawy-przejdzie-marsz-dla-zycia-i-r/000JBOZD3EPH9SA0-C307.jpg\" /></a>W po\u0142udnie w stolicy rozpocznie si\u0119 Marsz dla \u017bycia i Rodziny - przejdzie z placu Trzech Krzy\u017cy w kierunku Belwederu. W czasie wydarzenia autobusy komunikacji mog\u0105 zosta\u0107 skierowane na trasy objazdowe - poinformowa\u0142 sto\u0142eczny ratusz.</p><br clear=\"all\" />", "id": 720734, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-utrudnienia-w-centrum-warszawy-przejdzie-marsz-dla-zycia-i-r,nId,7578038", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Utrudnienia w centrum Warszawy. Przejdzie Marsz dla \u017bycia i Rodziny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T05:41:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-z-placu-trzech-krzyzy-wyruszyl-marsz-dla-zycia-i-rodziny,nId,7578038\"><img align=\"left\" alt=\"Z Placu Trzech Krzy\u017cy wyruszy\u0142 Marsz dla \u017bycia i Rodziny\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-placu-trzech-krzyzy-wyruszyl-marsz-dla-zycia-i-rodziny/000JBOZD3EPH9SA0-C307.jpg\" /></a>W stolicy wyruszy\u0142 Marsz dla \u017bycia i Rodziny - uczestnicy przechodz\u0105 z placu Trzech Krzy\u017cy w kierunku Belwederu. </p><br clear=\"all\" />", "id": 721487, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-z-placu-trzech-krzyzy-wyruszyl-marsz-dla-zycia-i-rodziny,nId,7578038", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z Placu Trzech Krzy\u017cy wyruszy\u0142 Marsz dla \u017bycia i Rodziny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T05:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-skandaliczny-wybryk-koemana-w-hamburgu-ciagnie-sie-za-nim-la,nId,7576677\"><img align=\"left\" alt=\"Skandaliczny wybryk Koemana w Hamburgu ci\u0105gnie si\u0119 za nim latami\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skandaliczny-wybryk-koemana-w-hamburgu-ciagnie-sie-za-nim-la/000JBNQQS47OU7GO-C307.jpg\" /></a>Ju\u017c dzi\u015b w Hamburgu reprezentacja Polski zagra z Holandi\u0105 w pierwszym meczu na Euro 2024. Do Hamburga wraca selekcjoner Holendr\u00f3w Ronald Koeman, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie w tym mie\u015bcie dopu\u015bci\u0142 si\u0119 przed laty niechlubnego wyczynu.</p><br clear=\"all\" />", "id": 720735, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/news-skandaliczny-wybryk-koemana-w-hamburgu-ciagnie-sie-za-nim-la,nId,7576677", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandaliczny wybryk Koemana w Hamburgu ci\u0105gnie si\u0119 za nim latami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T05:04:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-hamburg-sladami-the-beatles,nId,7576623\"><img align=\"left\" alt=\"Hamburg \u015bladami The Beatles\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hamburg-sladami-the-beatles/000JBNDR8VTELQ0Q-C307.jpg\" /></a>Bez Hamburga nie by\u0142oby Beatles\u00f3w. Symbolu popkultury i kontrkultury lat 60. Zespo\u0142u, kt\u00f3ry sta\u0142 si\u0119 fenomenem na skal\u0119 \u015bwiatow\u0105. W dzielnicy czerwonych latarni St. Pauli \u2013 w\u015br\u00f3d marynarzy, gangster\u00f3w, rockman\u00f3w, artyst\u00f3w amatorzy z Liverpoolu stali si\u0119 muzykami, kt\u00f3rzy za chwil\u0119 podbi\u0107 mieli \u015bwiat. Zreszt\u0105 sam John Lennon podkre\u015bla\u0142: &quot;Nie dorastali\u015bmy w Liverpoolu, ale w Hamburgu\u201d&quot; 17 sierpnia 1960 roku Beatlesi wyst\u0105pili tu po raz pierwszy. 10 lat p\u00f3\u017aniej 10 kwietnia 1970 roku, Paul McCartney og\u0142osi\u0142 zako\u0144czenie dzia\u0142alno\u015bci zespo\u0142u The...</p><br clear=\"all\" />", "id": 720733, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-hamburg-sladami-the-beatles,nId,7576623", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hamburg \u015bladami The Beatles", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T04:54:43+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-michigan-co-najmniej-9-osob-rannych-sprawca-ni,nId,7578033\"><img align=\"left\" alt=\"Strzelanina w Michigan. Co najmniej 9 os\u00f3b rannych, sprawca nie \u017cyje\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-w-michigan-co-najmniej-9-osob-rannych-sprawca-ni/000JBOXAJMJSELR6-C307.jpg\" /></a>Dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym dwoje ma\u0142ych dzieci i ich matka, zosta\u0142o postrzelonych na terenie rekreacyjnym w Rochester Hills na przedmie\u015bciach Detroit w stanie Michigan. M\u0119\u017cczyzna podejrzany o atak zosta\u0142 znaleziony martwy w domu, kt\u00f3ry otoczy\u0142a policja.</p><br clear=\"all\" />", "id": 720732, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzelanina-w-michigan-co-najmniej-9-osob-rannych-sprawca-ni,nId,7578033", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzelanina w Michigan. Co najmniej 9 os\u00f3b rannych, sprawca nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T04:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-dzis-mecz-polska-holandia-niepokonany-probierz-kontra-niewyg,nId,7576688\"><img align=\"left\" alt=\"Dzi\u015b mecz Polska - Holandia. Niepokonany Probierz kontra niewygodny rywal\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-mecz-polska-holandia-niepokonany-probierz-kontra-niewyg/000JBNUG08545FMX-C307.jpg\" /></a>Pi\u0142karska reprezentacja Polski nie wygra\u0142a z Holandi\u0105 od 1979 roku. Nie przegra\u0142a za to \u017cadnego meczu pod wodz\u0105 Micha\u0142a Probierza. O godzinie 15:00 w Hamburgu Bia\u0142o-Czerwoni zmierz\u0105 si\u0119 z Oranje na otwarcie rywalizacji w grupie D Euro 2024. </p><br clear=\"all\" />", "id": 720613, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-euro-2024/polacy/news-dzis-mecz-polska-holandia-niepokonany-probierz-kontra-niewyg,nId,7576688", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b mecz Polska - Holandia. Niepokonany Probierz kontra niewygodny rywal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T03:10:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-kpi-z-zelenskiego-najlepszy-sprzedawca-w-historii,nId,7578030\"><img align=\"left\" alt=\"Trump kpi z Ze\u0142enskiego. &quot;Najlepszy sprzedawca w historii&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-kpi-z-zelenskiego-najlepszy-sprzedawca-w-historii/000JBOVH4SO0WMFA-C307.jpg\" /></a>\u200bPodczas wiecu przedwyborczego w Detroit kandydat Republikan\u00f3w na urz\u0105d prezydenta Donald Trump okre\u015bli\u0142 lidera Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego mianem &quot;najlepszego sprzedawcy wszechczas\u00f3w&quot;. Chodzi\u0142o o pomoc, jak\u0105 Kij\u00f3w otrzymuje od USA.</p><br clear=\"all\" />", "id": 720476, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-kpi-z-zelenskiego-najlepszy-sprzedawca-w-historii,nId,7578030", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump kpi z Ze\u0142enskiego. \"Najlepszy sprzedawca w historii\"", "user": null, "vote": 0}]