[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T18:23:59+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4b5dfaba-6905-4f91-935d-c4e257f809bc\" width=\"308\" /> Publikacja przez ameryka\u0144ski bank centralny \"Rachunk\u00f3w finansowych USA\" (Financial Accounts of the United States), to jak co kwarta\u0142, okazja do przyjrzenia si\u0119 d\u0142ugoterminowym tendencjom w maj\u0105tku Amerykan\u00f3w. Tym bardziej \u017ce Amerykanie mog\u0105 m\u00f3wi\u0107 o rekordzie.", "id": 723091, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/tomasz-hondo/majatki-amerykanow-zbliza-sie-ciekawy-rekord-7038471416396544a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u0105tki Amerykan\u00f3w. Zbli\u017ca si\u0119 ciekawy rekord", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T17:22:59+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0f5c1bc7-d6f2-4be6-97e6-2b8138a03d2e\" width=\"308\" /> Polska od lat nale\u017cy do najzamo\u017cniejszych kraj\u00f3w \u015bwiata. Nie jeste\u015bmy oczywi\u015bcie w \u015bcis\u0142ej czo\u0142\u00f3wce. W grupie najbogatszych jeste\u015bmy raczej jednymi z biedniejszych. Nie zmienia to jednak faktu, \u017ce przez ostatnie dekady dokona\u0142 si\u0119 w naszym kraju ogromny post\u0119p - pisze Kamil Fejfer dla Money.pl.", "id": 722891, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-jednym-z-liderow-w-zaskakujacych-obszarach-ogromny-postep-opinia-7038510299872032a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska jednym z lider\u00f3w w zaskakuj\u0105cych obszarach. \"Ogromny post\u0119p\" [OPINIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T16:30:28+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/03605e80-2188-42fc-925d-8e98fa7c338d\" width=\"308\" /> Ponad 210 mln z\u0142otych wynosi kapitalizacja Grupy Klepsydra, notowanej na warszawskiej gie\u0142dzie. Mar\u017ca EBITDA sp\u00f3\u0142ki przekracza 20 procent, zdradza w \"Biznes Klasie\" Tomasz Salski, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel sp\u00f3\u0142ki oraz jeden z g\u0142\u00f3wnych udzia\u0142owc\u00f3w \u0141KS-u \u0141\u00f3d\u017a. Zobacz najnowszy odcinek.", "id": 722702, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/pieniadze/buduje-najwieksza-firme-pogrzebowa-w-polsce-marza-20-23-proc-7038414643026720a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Buduje najwi\u0119ksz\u0105 firm\u0119 pogrzebow\u0105 w Polsce. \"Mar\u017ca 20-23 proc.\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T14:27:13+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2b5f8ed9-0d04-47e4-9cca-6d0e0e7ca2b8\" width=\"308\" /> Prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107 w rozmowie \"Financial Times\" zdradzi\u0142, \u017ce przygotowuje zgod\u0119 na otwarcie najwi\u0119kszej kopalni litu w Europie. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w w Dolinie Jadar znajduj\u0105 si\u0119 z\u0142o\u017ca \"bia\u0142ego z\u0142ota\" o warto\u015bci ok. 4 mld euro. Inwestycj\u0119 wcze\u015bniej wstrzymano przez protesty spo\u0142eczne.", "id": 722226, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/serbia-przygotowuje-zgode-na-otwarcie-najwiekszej-kopalni-bialego-zlota-w-europie-7039166979611456a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Serbia przygotowuje zgod\u0119 na otwarcie najwi\u0119kszej kopalni \"bia\u0142ego z\u0142ota\" w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T13:59:25+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d849c8e1-9b05-4536-b1f3-08a9da3c30d8\" width=\"308\" /> W maju tempo inflacji w Rosji ponownie przyspieszy\u0142o. \"The Moscow Times\" zwraca uwag\u0119, \u017ce zdaniem urz\u0119dnik\u00f3w gospodark\u0119 przegrzewa wzrost wydatk\u00f3w na prowadzenie wojny w Ukrainie.", "id": 722227, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowe-dane-o-inflacji-w-rosji-wydatki-przegrzewaja-gospodarke-7039153687882496a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe dane o inflacji w Rosji. \"Wydatki przegrzewaj\u0105 gospodark\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T13:03:50+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/82d56ea7-b80b-441c-9f0e-7b534a1d908d\" width=\"308\" /> W dolnej cz\u0119\u015bci dokumentu prawa jazdy znajduj\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cnorodne kody, kt\u00f3re informuj\u0105 o pewnych ograniczeniach dla kierowc\u00f3w, zw\u0142aszcza tych z problemami ze wzrokiem. Co warto o nich wiedzie\u0107? Wyja\u015bniamy szczeg\u00f3\u0142y.", "id": 722046, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/mandat-za-jazde-w-okularach-przepisy-sa-jasne-7039146225077056a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mandat za jazd\u0119 w okularach. Przepisy s\u0105 jasne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T11:26:00+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f70d5f99-c4c3-46ac-addb-e7672b0e1a4c\" width=\"308\" /> Czy dzi\u0119ki pieni\u0105dzom milioner\u00f3w i miliarder\u00f3w mo\u017cna by\u0142oby rozwi\u0105za\u0107 problem biedy na \u015bwiecie? To nie takie proste. Nawet suma \u015brodk\u00f3w najzamo\u017cniejszych nie wystarczy\u0142aby na to, aby biedniejszym \u017cy\u0142o si\u0119 znacznie, znacznie lepiej - pisze Kamil Fejfer dla Money.pl.", "id": 721554, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/podatki/swiat-jest-naprawde-biedny-czy-majatki-najbogatszych-moga-to-naprawic-opinia-7038504818572032a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiat jest naprawd\u0119 biedny. Czy maj\u0105tki najbogatszych mog\u0105 to naprawi\u0107? [OPINIA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T10:02:32+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a4cd8fdb-486c-44bc-9942-9dc09f7d3971\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug najnowszych danych, liczba os\u00f3b oszcz\u0119dzaj\u0105cych w OFE spad\u0142a poni\u017cej 14.5 mln. Warto\u015b\u0107 aktyw\u00f3w OFE na koniec kwietnia 2024 roku przekroczy\u0142a 225 mld z\u0142. Kto oszcz\u0119dza w Otwartych Funduszach Emerytalnych? - pisze Oskar Sobolewski dla money.pl.", "id": 721377, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/emerytury/oskar-sobolewski/kto-ma-pieniadze-w-ofe-mlodych-tam-praktycznie-nie-ma-7038501135006464a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto ma pieni\u0105dze w OFE? \"M\u0142odych tam praktycznie nie ma\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T09:06:54+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a7f86c60-0294-4893-b34e-fe568084759f\" width=\"308\" /> Wiele os\u00f3b ma w\u0105tpliwo\u015bci co zrobi\u0107 z oszcz\u0119dno\u015bciami w czasach inflacji i wojny za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105. Analityk uwa\u017ca, \u017ce powinni\u015bmy kierowa\u0107 si\u0119 przede wszystkim \"racjonalno\u015bci\u0105 finansow\u0105\". Podpowiada, co zrobi\u0107, aby ograniczy\u0107 ryzyko inwestycyjne.", "id": 721186, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gielda/50-tys-zl-oszczednosci-ekspert-radzi-co-z-nimi-zrobic-7039084584090432a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "50 tys. z\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci? Ekspert radzi, co z nimi zrobi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T08:10:22+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0a359c74-c76a-4bfd-b674-7d9683f7cc00\" width=\"308\" /> Na m\u00f3j wniosek na list\u0119 sankcyjn\u0105 zosta\u0142o wpisanych kilka nowych podmiot\u00f3w. Obecnie to nie jest ju\u017c takie proste jak na pocz\u0105tku wojny, powi\u0105zania kapita\u0142owe s\u0105 bardziej wyrafinowane \u2013 powiedzia\u0142 wiceminister finans\u00f3w i szef Krajowej Administracji Skarbowej Marcin \u0141oboda.", "id": 721028, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nowe-podmioty-na-liscie-sankcyjnej-jest-decyzja-polskich-urzednikow-7039044730739456a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe podmioty na li\u015bcie sankcyjnej. Jest decyzja polskich urz\u0119dnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T07:05:56+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/96915983-5a46-494d-a4ca-3a940116abb9\" width=\"308\" /> Iran wezwa\u0142 w niedziel\u0119 grup\u0119 G7 do odci\u0119cia si\u0119 od jej \"destrukcyjnej polityki z przesz\u0142o\u015bci\" \u2013 oznajmi\u0142 rzecznik ira\u0144skiego MSZ Nasser Kanaani. Odnosz\u0105c si\u0119 tym, do o\u015bwiadczenia grupy, pot\u0119piaj\u0105cego eskalacj\u0119 ira\u0144skiego programu nuklearnego.", "id": 721029, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/iran-odpowiada-g7-mowi-o-destrukcyjnej-polityce-7039056831408960a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran odpowiada G7. M\u00f3wi o \"destrukcyjnej polityce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-16T05:40:41+00:00", "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/aab3e5ca-c706-4b0c-ab36-ed59aa7f9dc7\" width=\"308\" /> Pa\u0144stwowy chi\u0144ski koncern Norinco chce kupi\u0107 udzia\u0142y w firmie Avibras Aerospacial, kt\u00f3ra jest czo\u0142owym brazylijskim producentem ci\u0119\u017ckich system\u00f3w uzbrojenia, w tym pocisk\u00f3w i rakiet \u2014 informuj\u0105 brazylijskie media.", "id": 720771, "language": "pl-PL", "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pekin-na-zakupach-na-oku-ma-brazylijskiego-giganta-zbrojeniowego-7039036185766656a.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "source_obj__id": 215, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pekin na zakupach. Na oku ma brazylijskiego giganta zbrojeniowego", "user": null, "vote": 0}]