[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T21:06:56.328585+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/f409bbdd30e2d7-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poniedzia\u0142kowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, a S&amp;P 500 i Nasdaq wyd\u0142u\u017cy\u0142y zwy\u017ckow\u0105 seri\u0119 ju\u017c do o\u015bmiu kolejnych dni.</p>", "id": 1027681, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/S-P500-przekroczyl-5-600-punktow-rosnac-osma-sesje-z-rzedu-8799159.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S&P500 przekroczy\u0142 5 600 punkt\u00f3w, rosn\u0105c \u00f3sm\u0105 sesj\u0119 z rz\u0119du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T18:54:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/06be89c031e89f-948-568-0-195-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do S\u0105du Okr\u0119gowego w \u0141odzi akcjonariusze Orlenu wnie\u015bli dwa pozwy o stwierdzenie niewa\u017cno\u015bci uchwa\u0142 o braku absolutorium dla by\u0142ych w\u0142adz sp\u00f3\u0142ki \u2013 poda\u0142 Orlen w poniedzia\u0142ek w komunikacie. To kolejne pozwy w tej sprawie, wniesione przez akcjonariuszy.</p>", "id": 1027069, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brak-absolutorium-dla-bylego-zarzadu-Orlenu-Sa-dwa-kolejne-pozwy-8799122.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brak absolutorium dla by\u0142ego zarz\u0105du Orlenu. S\u0105 dwa kolejne pozwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T18:34:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/975e05f7e5c4f7-948-568-0-1240-2667-1600.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W przysz\u0142ym tygodniu Ministerstwo Rozwoju i \nTechnologii ma przedstawi\u0107 kolejn\u0105 propozycj\u0119 projektu ws. \"Kredytu na \nstart\"  - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceszef resortu funduszy Jan \nSzyszko. Doda\u0142, \u017ce uwagi do projektu - poza jego resortem - maj\u0105 tak\u017ce \nMF, MKi\u015a i kilka innych.</p>", "id": 1027068, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kredyt-na-start-MRiT-zapowiedzialo-nowa-propozycje-projektu-8799114.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Kredyt na start\". MRiT zapowiedzia\u0142o now\u0105 propozycj\u0119 projektu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T17:51:51.303510+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/788b77a640fb47-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Problemy niemieckiej kolei s\u0105 jeszcze wi\u0119ksze ni\u017c wcze\u015bniej s\u0105dzono - wynika z informacji dziennika \"Sueddeutsche Zeitung\". Planowanie podr\u00f3\u017cy poci\u0105giem staje si\u0119 coraz bardziej loteri\u0105. Jeden z cz\u0142onk\u00f3w rady nadzorczej Deutsche Bahn m\u00f3wi o \"utracie kontroli\" nad rozk\u0142adami jazdy.</p>", "id": 1026691, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Problemy-na-niemieckiej-kolei-sa-coraz-wieksze-Planowanie-podrozy-staje-sie-loteria-8799108.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy na niemieckiej kolei s\u0105 coraz wi\u0119ksze. Planowanie podr\u00f3\u017cy staje si\u0119 loteri\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:41:53.803447+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/124bc2527678e2-945-560-0-49-1098-658.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142adze Amsterdamu zakaza\u0142y urz\u0119dnikom korzystania z aplikacji Telegram na telefonach s\u0142u\u017cbowych. Powodem jest cz\u0119ste wykorzystywanie tego komunikatora do dzia\u0142alno\u015bci przest\u0119pczej i zagro\u017cenie jej u\u017cyciem do cel\u00f3w szpiegowskich - przekaza\u0142a holenderska stacja radiowa BNR.</p>", "id": 1025873, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wladze-Amsterdamu-zakazaly-urzednikom-korzystania-z-aplikacji-Telegram-8799041.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adze Amsterdamu zakaza\u0142y urz\u0119dnikom korzystania z aplikacji Telegram", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:41:53.481016+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/ef260e6fe55ce8-948-568-0-60-3983-2390.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142adimir Putin podpisa\u0142 dekret o pomocy humanitarnej dla cudzoziemc\u00f3w, kt\u00f3rzy chc\u0105 przenie\u015b\u0107 si\u0119 do Rosji ze wzgl\u0119du na \"tradycyjne warto\u015bci\". Legislacja zosta\u0142a opublikowana na portalu rosyjskich akt\u00f3w prawnych - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek niezale\u017cny portal Mediazona.</p>", "id": 1025872, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-pomoze-imigrantom-przyjezdzajacym-do-kraju-ze-wzgledu-na-tradycyjne-wartosci-8799059.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja pomo\u017ce imigrantom przyje\u017cd\u017caj\u0105cym do kraju ze wzgl\u0119du na \"tradycyjne warto\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:41:53.208125+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/2656017b3a32b5-948-568-15-30-3056-1833.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Popieramy przedstawiony w pi\u0105tek ameryka\u0144ski plan rozejmu w Strefie Gazy - przekaza\u0142 premier Izraela Benjamin Netanjahu po spotkaniu z sekretarzem stanu USA Antonym Blinkenem w poniedzia\u0142ek w Jerozolimie. Hamas odrzuci\u0142 wcze\u015bniej t\u0119 propozycj\u0119, argumentuj\u0105c, \u017ce za bardzo faworyzuje Izrael.</p>", "id": 1025871, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Izraela-Popieramy-amerykanski-plan-rozejmu-w-Strefie-Gazy-8799030.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Izraela: Popieramy ameryka\u0144ski plan rozejmu w Strefie Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:41:52.741624+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/335762fcd511d9-945-560-0-77-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministerstwo Finans\u00f3w zaproponowa\u0142o wprowadzenie ustawowego wymogu stosowania prostych, ujednoliconych opakowa\u0144 na papierosy, by ograniczy\u0107 liczb\u0119 os\u00f3b rozpoczynaj\u0105cych palenie.</p>", "id": 1025870, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-tylko-podwyzka-akcyzy-Ministerstwo-Finansow-proponuje-wymog-jednolitych-opakowan-na-papierosy-8799047.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko podwy\u017cka akcyzy. Ministerstwo Finans\u00f3w proponuje wym\u00f3g jednolitych opakowa\u0144 na papierosy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:41:52.430191+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/b9d26f9ae4ae9e-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Inwestorzy czekaj\u0105 na pi\u0105tkowe przem\u00f3wienia szefa Rezerwy\nFederalnej, utrzymuj\u0105c rynki w stanie zawieszenia po zesz\u0142otygodniowym odbiciu.</p>", "id": 1025869, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bez-szalenstw-na-warszawskim-parkiecie-Rynki-czekaja-na-Powella-8799038.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bez szale\u0144stw na warszawskim parkiecie. Rynki czekaj\u0105 na Powella", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T14:36:43.419578+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/c21a338b06c48c-945-560-148-542-3812-2287.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Powa\u017cnie my\u015bl\u0119 o tym, \u017ceby kandydowa\u0107, ale decyzji nie podj\u0105\u0142em, bo jeszcze nie wiem, gdzie b\u0119dziemy za te trzy, czy cztery miesi\u0105ce, gdzie b\u0119dzie Polska, gdzie b\u0119d\u0105 jej potrzeby - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek marsza\u0142ek Sejmu i lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia.</p>", "id": 1025407, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-o-wyborach-prezydenckich-powaznie-mysle-o-tym-zeby-kandydowac-8798994.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia o wyborach prezydenckich: powa\u017cnie my\u015bl\u0119 o tym, \u017ceby kandydowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T14:24:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/f40be4d7fb61ff-948-568-0-168-2500-1499.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ok. 60 mld z\u0142 publicznego wsparcia dla sp\u00f3\u0142ki PEJ - inwestora pierwszej elektrowni j\u0105drowej ma przewidywa\u0107 zmiana ustawowa, kt\u00f3rej za\u0142o\u017cenia opublikowane zosta\u0142y w poniedzia\u0142ek w wykazie prac legislacyjnych i programowych Rady Ministr\u00f3w. Rz\u0105d planuje przyj\u0105\u0107 projekt w IV kwartale br.</p>", "id": 1025406, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-chce-przekazac-60-mld-zl-na-budowe-polskiej-elektrowni-jadrowej-8798976.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d chce przekaza\u0107 60 mld z\u0142 na budow\u0119 polskiej elektrowni j\u0105drowej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T14:12:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/2a1a59f0731368-948-568-45-22-2955-1772.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nasze stanowisko jest jasne i niezmienne - Fundusz Ko\u015bcielny powinien zosta\u0107 zlikwidowany - m\u00f3wi\u0142 w poniedzia\u0142ek marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Zdaniem marsza\u0142ka prace Mi\u0119dzyresortowego Zespo\u0142u ds. Funduszu Ko\u015bcielnego powinny post\u0119powa\u0107 szybciej.</p>", "id": 1025408, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-Fundusz-Koscielny-powinien-zostac-zlikwidowany-8798964.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia: Fundusz Ko\u015bcielny powinien zosta\u0107 zlikwidowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T14:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/fcbb395067ab53-948-568-0-119-2508-1504.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W ci\u0105gu najbli\u017cszych dni liderzy rz\u0105dz\u0105cej koalicji b\u0119d\u0105 mieli kierunkowe spotkanie ws. prac nad przysz\u0142orocznym bud\u017cetem - powiedzia\u0142 dziennikarzom marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia (Polska 2050).</p>", "id": 1025405, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marszalek-Holownia-Sa-pieniadze-w-budzecie-na-zmiany-dot-skladki-zdrowotnej-8798958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia: S\u0105 pieni\u0105dze w bud\u017cecie na zmiany dot. sk\u0142adki zdrowotnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T13:31:47.360840+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/8e2a7c0408c0a8-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przewidujemy, \u017ce do ko\u0144ca roku Rosja zwi\u0119kszy liczebno\u015b\u0107 swoich si\u0142 na Ukrainie z 600 tys. do 800 tys. \u017co\u0142nierzy - zaalarmowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wiceminister obrony Ukrainy gen. Iwan Hawryluk.</p>", "id": 1025102, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-zwiekszy-liczebnosc-wojsk-na-Ukrainie-do-800-tys-do-konca-roku-8798937.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rosja zwi\u0119kszy liczebno\u015b\u0107 wojsk na Ukrainie do 800 tys. do ko\u0144ca roku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T13:31:45.302629+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/b0e58635bec05e-948-568-0-81-2509-1505.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Po sierpniowych spadkach nadesz\u0142o upragnione przez wielu\nodreagowanie na rynkach akcji. WIG20 zaliczy\u0142 najlepszy tydzie\u0144 od niemal 4\nlat.</p>", "id": 1025101, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-powie-Powell-i-dlaczego-tak-wzroslo-8798849.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co powie Powell i dlaczego tak wzros\u0142o?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T12:26:45.762791+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/0c29af1145c412-948-568-340-820-3083-1850.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Niemiecki rz\u0105d zapewni\u0142, \u017ce pomoc dla Ukrainy nie zostanie ograniczona i b\u0119dzie kontynuowana \"dop\u00f3ki b\u0119dzie to konieczne\". Zmniejszenie \u015brodk\u00f3w w bud\u017cecie ma zosta\u0107 zrekompensowane odsetkami z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w.</p>", "id": 1024782, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-nie-ogranicza-pomocy-dla-Ukrainy-Zapewniania-rzadu-8798912.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy nie ogranicz\u0105 pomocy dla Ukrainy. Zapewniania rz\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T12:26:43.638237+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/59d500b87f07ab-930-557-47-32-930-557.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W sobot\u0119 17 sierpnia zako\u0144czy\u0142 si\u0119 trzymiesi\u0119czny okres wypowiedzenia Paktu Gwarancji Pracowniczych w PKP Cargo - przypomnieli w poniedzia\u0142kowym komunikacie przedstawiciele sp\u00f3\u0142ki. Wypowiedzenie paktu nie wp\u0142ywa na warunki zatrudnienia pracownik\u00f3w - dodali.</p>", "id": 1024779, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Klopoty-PKP-Cargo-Zakonczyl-sie-okres-wypowiedzenia-Paktu-Gwarancji-Pracowniczych-8798901.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty PKP Cargo. Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 okres wypowiedzenia Paktu Gwarancji Pracowniczych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T12:26:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/c1bb4a8ba5afcb-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Naczelny dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy genera\u0142 O\u0142eksandr Syrski poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego o przebiegu walk z si\u0142ami rosyjskimi w obwodzie donieckim na wschodzie Ukrainy, a tak\u017ce o sukcesach operacji ukrai\u0144skiego wojska w obwodzie kurskim na po\u0142udniowym zachodzie Rosji.</p>", "id": 1024780, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Osiagamy-nasze-cele-w-obwodzie-kurskim-w-Rosji-8798888.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski: Osi\u0105gamy nasze cele w obwodzie kurskim w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T12:17:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/aab21a9602203e-948-568-0-0-4415-2649.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Trybuna\u0142 Konstytucyjny we wtorek ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 odpowiedzialno\u015bci\u0105 prezesa NBP przed Trybuna\u0142em Stanu; chodzi o procedur\u0119 przed sejmow\u0105 komisj\u0105 odpowiedzialno\u015bci konstytucyjnej. Ju\u017c w styczniu TK uzna\u0142 za niekonstytucyjne trzy przepisy ustawy dot. odpowiedzialno\u015bci prezesa NBP przed TS.</p>", "id": 1024781, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-z-Trybunalem-Stanu-dla-Glapinskiego-Trybunal-Konstytucyjny-wraca-do-sprawy-8798882.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z Trybuna\u0142em Stanu dla Glapi\u0144skiego? Trybuna\u0142 Konstytucyjny wraca do sprawy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/78b334befdd391-948-568-337-224-1875-1124.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie ma powodu, by wymienia\u0107 podr\u0119czniki lub kupowa\u0107 nowe ze wzgl\u0119du na uszczuplone podstawy programowe - napisa\u0142a ministra edukacji Barbara Nowacka w poniedzia\u0142ek na portalu X. MEN wyja\u015bnia, \u017ce w szko\u0142ach podstawowych i ponadpodstawowych obowi\u0105zuj\u0105 dotychczasowe podr\u0119czniki.</p>", "id": 1024783, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MEN-apeluje-do-rodzicow-Nie-ma-powodu-by-kupowac-nowe-podreczniki-8798860.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MEN apeluje do rodzic\u00f3w: Nie ma powodu, by kupowa\u0107 nowe podr\u0119czniki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:52:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/5b0ba8caea9f47-948-568-0-38-1844-1106.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tymczasowe miasteczko targowe przy ulicy Marywilskiej zostanie otwarte 31 sierpnia - poinformowa\u0142a PAP w poniedzia\u0142ek prezes sp\u00f3\u0142ki Marywilska 44 Ma\u0142gorzata Konarska.</p>", "id": 1024468, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Targowisko-przy-ul-Marywilskiej-bedzie-otwarte-Podano-termin-8798827.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Targowisko przy ul. Marywilskiej b\u0119dzie otwarte. Podano termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:36:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/9552b0d03ee8d3-948-567-0-42-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dwa niemieckie okr\u0119ty czekaj\u0105 na rozkazy z Berlina, kt\u00f3re zdecyduj\u0105, czy b\u0119d\u0105 pierwszymi od ponad 20 lat jednostkami marynarki wojennej RFN, kt\u00f3re przep\u0142yn\u0105 przez sporn\u0105 Cie\u015bnin\u0119 Tajwa\u0144sk\u0105 - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek Reuters.</p>", "id": 1024469, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemieckie-okrety-przed-Ciesnina-Tajwanska-Czekaja-na-rozkazy-8798821.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie okr\u0119ty przed Cie\u015bnin\u0105 Tajwa\u0144sk\u0105. \"Czekaj\u0105 na rozkazy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:17:49.570392+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/e9582051cdb8c6-948-567-22-0-950-569.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od pocz\u0105tku stycznia do po\u0142owy sierpnia tego roku zarejestrowano w Polsce 10 461 przypadk\u00f3w krztu\u015bca \u2013 wynika z danych Narodowego Instytutu Zdrowia Publicznego \u2013 Pa\u0144stwowego Zak\u0142adu Higieny. W tym samym czasie ubieg\u0142ego roku zanotowano ich 505.</p>", "id": 1024134, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-gwaltownie-rosnie-liczba-zakazen-krztuscem-To-niedoszacowane-dane-8798817.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce gwa\u0142townie ro\u015bnie liczba zaka\u017ce\u0144 krztu\u015bcem. \"To niedoszacowane dane\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:17:49.224107+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/3169731173ee73-948-568-0-111-3700-2219.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Tegoroczne \u017cniwa b\u0119d\u0105 s\u0142abe pod k\u0105tem wydajno\u015bci oraz jako\u015bci zebranego ziarna - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek Izba Zbo\u017cowo-Paszowa. Jak wskazano, eksport zb\u00f3\u017c z Polski jest obecnie niewielki z powodu spadku cen na \u015bwiatowych gie\u0142dach.</p>", "id": 1024133, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-chleba-pojda-w-gore-Plony-nizsze-ziarno-gorszej-jakosci-8798815.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ceny chleba p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119? \"Plony ni\u017csze, ziarno gorszej jako\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/d7002c746916da-948-568-15-134-2985-1790.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />To, \u017ce potrafisz robi\u0107 interesy na respiratorach, maseczkach, wizach, wszyscy wiedzieli od dawna, ale \u017ce na amunicji te\u017c i to na 14 miliard\u00f3w? - napisa\u0142 premier Donald Tusk komentuj\u0105c artyku\u0142 Onetu dot. dzia\u0142a\u0144 b. premiera Mateusza Morawieckiego. U\u015bmiechni\u0119tym przeszkadza nawet budowa fabryki amunicji - odpar\u0142 polityk PiS.</p>", "id": 1024132, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najpierw-respiratory-teraz-amunicja-Tusk-o-interesach-Morawieckiego-8798802.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw respiratory, teraz amunicja. Tusk o interesach Morawieckiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:12:31.180102+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/98b7e512631a92-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gospodarka le\u015bna w Polsce nie mo\u017ce zosta\u0107 zatrzymana, poniewa\u017c lasy dostarczaj\u0105 surowiec dla przemys\u0142u - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.</p>", "id": 1023903, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hennig-Kloska-Nie-mozemy-w-ogole-zatrzymac-gospodarki-lesnej-8798777.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hennig-Kloska: Nie mo\u017cemy w og\u00f3le zatrzyma\u0107 gospodarki le\u015bnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:12:31.069479+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/4dd4d3cfaf5f00-948-568-0-127-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska gospodarka pozytywnie wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 na tle regionu Europy \u015arodkowo-Wschodniej, kraj jest bardziej odporny na zaburzenia w niemieckim przemy\u015ble i globalnych \u0142a\u0144cuchach dostaw, wzrost wspiera te\u017c wi\u0119ksza sk\u0142onno\u015b\u0107 do konsumpcji - ocenia g\u0142\u00f3wna ekonomistka na Polsk\u0119 w Raiffeisen Bank International, Dorota Strauch. Mimo umocnienia si\u0119 z\u0142otego w ostatnich miesi\u0105cach wci\u0105\u017c istnieje sporo ryzyk dla krajowej waluty, nie ma wi\u0119c obaw o nadmiern\u0105 aprecjacj\u0119 w kolejnych miesi\u0105cach.</p>", "id": 1023902, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-gospodarka-pozytywnie-wyroznia-sie-w-regionie-8798778.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska gospodarka pozytywnie wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 w regionie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:12:30.935004+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/a3a0bbf749ad75-948-568-52-148-1867-1120.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro powr\u00f3ci\u0142 w\npobli\u017ce tegorocznych minim\u00f3w, a notowania dolara znalaz\u0142y si\u0119 na najni\u017cszym\npoziomie od wrze\u015bnia 2021 roku.</p>", "id": 1023901, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-pozostaje-mocny-Dolar-jest-najtanszy-od-trzech-lat-8798781.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty pozostaje mocny. Dolar jest najta\u0144szy od trzech lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:02:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/cd6d4304d540ef-948-568-8-0-3491-2094.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Grupa Orlen jest przygotowana na pe\u0142ne uniezale\u017cnienie si\u0119 od dostaw ropy naftowej z Rosji, nast\u0105pi to po rozbudowie infrastruktury przesy\u0142owej w Czechach - poinformowa\u0142 PAP Biznes prezes Orlenu Ireneusz F\u0105fara. Zapewni\u0142, \u017ce w polskich rafineriach surowiec z kierunku rosyjskiego nie jest wykorzystywany.</p>", "id": 1023899, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-gotowy-na-pelne-odciecie-od-ropy-z-Rosji-czeka-na-rozbudowe-rurociagu-w-Czechach-8798763.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen gotowy na pe\u0142ne odci\u0119cie od ropy z Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/f4b1da6ac23fb3-948-568-0-70-2000-1200.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />S\u0105dowa batalia o przywr\u00f3cenie gigantycznego wynagrodzenia Elona Muska odpowie na pytanie, kt\u00f3re nie mia\u0142o dot\u0105d precedensu: czy g\u0142osowanie akcjonariuszy mo\u017ce obali\u0107 decyzj\u0119 s\u0105du?</p>", "id": 1023898, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tesla-testuje-amerykanskie-prawo-Glos-akcjonariuszy-wazniejszy-niz-sad-8798714.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla testuje ameryka\u0144skie prawo. G\u0142os akcjonariuszy wa\u017cniejszy ni\u017c s\u0105d?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:49:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/5bb2eb87e9b19d-948-568-0-52-1000-600.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na instalacj\u0119 odsalaj\u0105c\u0105 wody kopalniane trzeba b\u0119dzie wyda\u0107 do 1,5 mld z\u0142 - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek szefowa resortu klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska na antenie TVP Info.</p>", "id": 1023900, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1-5-mld-zl-dla-gornictwa-Inaczej-czeka-nas-katastrofa-ekologiczna-8798758.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "1,5 mld z\u0142 dla g\u00f3rnictwa. Inaczej czeka nas katastrofa ekologiczna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:07:30.576004+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/4d318001c6a321-945-560-0-282-3526-2115.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier Indii Narendra Modi odwiedzi wkr\u00f3tce Polsk\u0119 i Ukrain\u0119 \u2013 poda\u0142a w poniedzia\u0142ek AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje z indyjskiego MSZ. Resort nie ujawni\u0142 daty przybycia Modiego do Europy. Wed\u0142ug indyjskich medi\u00f3w szef rz\u0105d przyb\u0119dzie do Warszawy w \u015brod\u0119, a w pi\u0105tek do Kijowa.</p>", "id": 1023715, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wizyta-premiera-Modiego-w-Polsce-i-Ukrainie-MSZ-Indii-potwierdza-8798749.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wizyta premiera Modiego w Polsce i Ukrainie. MSZ Indii potwierdza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:07:29.831081+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/a9d317103ec6c6-945-560-0-0-1716-1029.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozpoczyna si\u0119 nowy sezon polityczny; koalicja musi pokaza\u0107 swoj\u0105 sprawczo\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski (PSL) pytany o zapowiadane przez premiera Donalda Tuska nowe otwarcie koalicji rz\u0105dowej. M\u00f3wi\u0105c o sk\u0142adce zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w oceni\u0142, \u017ce uda si\u0119 znale\u017a\u0107 kompromis w tej sprawie</p>", "id": 1023714, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zgorzelski-Dogadamy-sie-ws-skladki-zdrowotnej-Koalicja-musi-pokazac-swoja-sprawczosc-8798753.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zgorzelski: Dogadamy si\u0119 ws. sk\u0142adki zdrowotnej. Koalicja musi pokaza\u0107 swoj\u0105 sprawczo\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:07:29.280599+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/6a8aa9db0bda17-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Mastercard og\u0142osi\u0142 redukcj\u0119 zatrudnienia. Ameryka\u0144ska sp\u00f3\u0142ka zwolni 3 proc. si\u0142y roboczej do ko\u0144ca wrze\u015bnia bie\u017c\u0105cego roku. Zwolnienia grupowe obejm\u0105 oko\u0142o 1000 pracownik\u00f3w zatrudnionych w oddzia\u0142ach na ca\u0142ym \u015bwiecie \u2013 podaje Bloomberg.</p>", "id": 1023713, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mastercard-tnie-zatrudnienie-Spolka-zwolni-1000-osob-w-ciagu-miesiaca-8798698.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mastercard tnie zatrudnienie. Sp\u00f3\u0142ka zwolni 1000 os\u00f3b w ci\u0105gu miesi\u0105ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:00:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/e2e4aa234041e7-948-568-17-40-982-589.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zapasy gazu ziemnego w europejskich magazynach wynosz\u0105 blisko 90 proc. Znajduje si\u0119 w nich ju\u017c 1.018,02 TWh gazu - wynika z danych firmy Gas Infrastructure Europe.</p>", "id": 1023716, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Magazyny-gazu-w-Europie-wypelnione-w-blisko-90-proc-8798725.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Magazyny gazu w Europie wype\u0142nione w blisko 90 proc.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:02:56.273351+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/d00ea2cfd3c75c-948-567-0-90-950-569.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zebrane dane telemetryczne wskazuj\u0105 na stabiln\u0105 prac\u0119 platformy satelitarnej EagleEye, uruchomiono kluczowe podsystemy platformy, kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105 prawid\u0142owo - poinformowa\u0142 Creotech Instruments w komunikacie.</p>", "id": 1023546, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Platforma-satelitarna-EagleEye-pracuje-stabilnie-Creotech-Instruments-8798703.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Platforma satelitarna EagleEye pracuje stabilnie. Creotech wyda\u0142 komunikat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:02:55.989283+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/86014af9f29c88-948-568-13-32-1835-1101.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W\u0142adze Rosji wystosowa\u0142y skarg\u0119 do rz\u0105du Niemiec na spos\u00f3b prowadzenia \u015bledztwa dotycz\u0105cego wysadzenia w 2022 roku gazoci\u0105g\u00f3w Nord Stream po unikni\u0119ciu przez g\u0142\u00f3wnego podejrzanego aresztowania w Polsce \u2013 poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na agencj\u0119 RIA Nowosti.</p>", "id": 1023544, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sledztwo-ws-Nord-Stream-2-i-Nord-Stream-Rosja-sklada-skarge-do-wladz-Niemiec-8798710.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo ws. Nord Stream 2 i Nord Stream. Rosja sk\u0142ada skarg\u0119 do w\u0142adz Niemiec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:02:55.835760+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/9bfbda025f1bd2-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes UOKiK wszcz\u0105\u0142 10 post\u0119powa\u0144 wobec sp\u00f3\u0142ek, kt\u00f3re nie p\u0142ac\u0105 w terminie swoim dostawcom - poda\u0142 UOKiK w komunikacie.</p>", "id": 1023543, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spolki-nie-placa-w-terminie-swoim-dostawcom-UOKiK-wszczal-10-postepowan-8798712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3\u0142ki nie p\u0142ac\u0105 w terminie swoim dostawcom. UOKiK wszcz\u0105\u0142 10 post\u0119powa\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:02:55.586101+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/3d1d0d6640e208-948-568-442-232-2265-1358.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Liba\u0144ski bank centralny u\u017cy\u0142 \"atomowego przycisku\", wstrzymuj\u0105c wszystkie swoje operacje po niedzielnych wydarzeniach. W Trypolisie z domu porwano bowiem dyrektora ds. technologii informatycznych Musaba Msallema. Akcji mia\u0142a dokona\u0107 \"niezidentyfikowana\" grupa.</p>", "id": 1023542, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamrozony-bank-centralny-Libii-Porwanie-dyrektora-wstrzymalo-wszystkie-operacje-8798699.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zamro\u017cony\" bank centralny Libii. Porwanie dyrektora wstrzyma\u0142o wszystkie operacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T06:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/1afdefc1f005c9-948-568-0-292-4493-2695.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Sekretarz stanu USA Antony Blinken o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce jest obecnie \u201edecyduj\u0105cy moment\u201d dla rozm\u00f3w o zawieszeniu broni w Strefie Gazy. Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji przylecia\u0142 w niedziel\u0119 do Izraela, by spr\u00f3bowa\u0107 doprowadzi\u0107 do porozumienia w tej sprawie.</p>", "id": 1023545, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blinken-Decydujacy-moment-dla-rozmow-o-zawieszeniu-broni-w-Strefie-Gazy-8798697.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Blinken: Decyduj\u0105cy moment dla rozm\u00f3w o zawieszeniu broni w Strefie Gazy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T05:57:30.098494+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/fde15eb63de3e1-948-568-0-19-3808-2284.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla Super Expressu, zwolennicy Konfederacji w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich w wi\u0119kszo\u015bci zag\u0142osowaliby na Mateusza Morawieckiego (28,62 proc.) 19,66 proc. z nich popar\u0142oby Szymona Ho\u0142owni\u0119, a 8,05 proc. Mariusza B\u0142aszczaka.</p>", "id": 1023400, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyborcy-Konfederacji-stawiaja-na-Morawieckiego-8798688.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyborcy Konfederacji stawiaj\u0105 na Morawieckiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T05:57:28.179126+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/58a9b0f3d3690b-948-568-0-157-3936-2361.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dwupartyjny system polityczny w USA praktycznie wyklucza mo\u017cliwo\u015b\u0107 zwyci\u0119stwa w wyborach prezydenckich polityk\u00f3w trzecich, niezale\u017cnych partii. Uczestnictwo kandydat\u00f3w tych partii jednak znacz\u0105co wp\u0142ywa\u0142o czasem na wynik g\u0142osowania i decydowa\u0142o, kto wygrywa\u0142 walk\u0119 o najwy\u017cszy urz\u0105d. Podobnie mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107 w tegorocznych wyborach.</p>", "id": 1023395, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarny-kon-wyscigu-o-fotel-prezydenta-USA-Znana-rodzina-powroci-do-polityki-8798684.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarny ko\u0144 wy\u015bcigu o fotel prezydenta USA. Znana rodzina powr\u00f3ci do polityki?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T05:57:27.701846+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/2970a4694e9c18-948-568-0-30-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Domy\u015bln\u0105 form\u0105 sprzeda\u017cy zaj\u0119tych ruchomo\u015bci i nieruchomo\u015bci ma by\u0107 internetowy przetarg. Licytacja w tradycyjnej formie, czyli stacjonarna, b\u0119dzie organizowana tylko na wniosek wierzyciela - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\".</p>", "id": 1023394, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komornicze-licytacje-moga-zniknac-z-sal-sadowych-Trwaja-szybkie-prace-8798692.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komornicze licytacje mog\u0105 znikn\u0105\u0107 z sal s\u0105dowych. Trwaj\u0105 szybkie prace", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T05:51:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/346f40777affe6-948-568-0-66-3300-1979.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prominentni \u015bledczy Zbigniewa Ziobry odsuni\u0119ci za czas\u00f3w Adama Bodnara od stanowisk i delegacji na wy\u017csze szczeble nie odpuszczaj\u0105 i sk\u0142adaj\u0105 pozwy przeciwko prokuraturze - podaje poniedzia\u0142kowa \"Gazeta Wyborcza\".</p>", "id": 1023396, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratorzy-Ziobry-pozywaja-prokurature-Bodnara-8798677.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratorzy Ziobry pozywaj\u0105 prokuratur\u0119 Bodnara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T05:50:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/35cc380cb1e96b-948-568-1080-787-1777-1066.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowe i\u00a0przed\u0142u\u017caj\u0105ce si\u0119 konflikty zbrojne oraz\u00a0coraz cz\u0119stsze katastrofy naturalne powoduj\u0105, \u017ce na ca\u0142ym \u015bwiecie ju\u017c ponad 300 mln ludzi potrzebuje pomocy humanitarnej. To poci\u0105ga za sob\u0105 gwa\u0142towny wzrost zapotrzebowania na pracownik\u00f3w humanitarnych. Organizacje na ca\u0142ym \u015bwiecie poszukuj\u0105 do pracy os\u00f3b zajmuj\u0105cych si\u0119 nie\u00a0tylko projektami pomocowymi, lecz r\u00f3wnie\u017c in\u017cynier\u00f3w, ksi\u0119gowych, psycholog\u00f3w, ekspert\u00f3w od fundraisingu czy logistyk\u00f3w.</p>", "id": 1023397, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryzysy-humanitarne-nabieraja-na-sile-To-nowy-zawod-przyszlosci-8798676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kryzysy humanitarne nabieraj\u0105 na sile. \"To nowy zaw\u00f3d przysz\u0142o\u015bci\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T05:17:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/43a224389c3880-948-568-0-202-2998-1798.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska ma najbardziej konkurencyjny rynek us\u0142ug kurierskich w Europie, ceny przesy\u0142ek s\u0105 bardzo niskie - powiedzia\u0142 PAP prezes DPD Rafa\u0142 Naw\u0142oka. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 operator\u00f3w nie chce deklarowa\u0107, czy i jak d\u0142ugo utrzyma obecne poziomy cen.</p>", "id": 1023389, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-DPD-polski-rynek-uslug-kurierskich-najbardziej-konkurencyjnym-w-Europie-8798667.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes DPD: ceny przesy\u0142ek w Polsce s\u0105 bardzo niskie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:52:22.146876+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/82cadb9d304c4d-948-568-0-0-2688-1612.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Darmowe konto firmowe stopniowo staje si\u0119 standardem. Natomiast przedsi\u0119biorcy coraz cz\u0119\u015bciej zwracaj\u0105 uwag\u0119 na ekologiczne us\u0142ugi i funkcje. W\u015br\u00f3d nich mo\u017cna wymieni\u0107 kart\u0119 wirtualn\u0105, kt\u00f3ra bez konieczno\u015bci wyrabiania jej plastikowej wersji, umo\u017cliwia realizacj\u0119 wszystkich standardowych czynno\u015bci bankowych. Obecnie taki produkt w swoim portfolio posiada kilka bank\u00f3w. Dodatkowo w trakcie analizy zwr\u00f3cili\u015bmy uwag\u0119 na dost\u0119pno\u015b\u0107 us\u0142ug Blik oraz ich koszty. Sprawdzamy rachunki biznesowe dla zwolennik\u00f3w ekologicznych rozwi\u0105za\u0144.</p>", "id": 1023245, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kont-firmowych-dla-zwolennikow-ekologicznych-rozwiazan-sierpien-2024-r-8797361.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "10 najlepszych kont dla zwolennik\u00f3w ekologicznych rozwi\u0105za\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:52:21.538745+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/6e4b3f1503ec3d-948-568-1115-663-2162-1297.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pandemia, wojna w Ukrainie, kryzys energetyczny i zawirowania na Bliskim Wschodzie - ostatnie lata w gospodarce \u015bwiatowej nie nale\u017ca\u0142y do \u0142atwych. @Bank \u015awiatowy ocenia, \u017ce ponad 100 kraj\u00f3w, w tym Chiny, Indie, Brazylia i Republika Po\u0142udniowej Afryki, stoi w obliczu \"pu\u0142apki \u015bredniego dochodu\". Dlatego te\u017c opublikowa\u0142 szeroki raport z rekomendacjami jak si\u0119 z niej wyrwa\u0107.</p>", "id": 1023243, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pulapka-sredniego-dochodu-Jak-wygrac-walke-o-globalny-dobrobyt-8796437.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska i Chile rami\u0119 w rami\u0119, czyli jak wygra\u0107 walk\u0119 o globalny dobrobyt? Bank \u015awiatowy ma wskaz\u00f3wki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:52:21.150400+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/eefe0dee9f9c2a-948-568-0-60-2000-1199.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Pierwsza pi\u0105tka rankingu kont oszcz\u0119dno\u015bciowych dla kwoty nieprzekraczaj\u0105cej 20 tys. z\u0142 obejmuje siedem ofert ze stawk\u0105 nie ni\u017csz\u0105 ni\u017c 7 proc. w skali roku. Na czele uplasowa\u0142a si\u0119 propozycja na 8 proc. rocznie, ale aby z niej skorzysta\u0107, trzeba si\u0119 pofatygowa\u0107 do plac\u00f3wki banku.</p>", "id": 1023242, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kont-oszczednosciowych-sierpien-2024-r-Najlepsze-konta-oszczednosciowe-8798137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ranking kont oszcz\u0119dno\u015bciowych do 20 tys. z\u0142. W TOP5 oferty z \u201esi\u00f3demk\u0105\u201d z przodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:52:20.865501+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/fe61b794b68921-948-568-168-294-3136-1881.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nouriel Roubini, kt\u00f3ry zyska\u0142 s\u0142aw\u0119, przewiduj\u0105c globalny kryzys finansowy w 2008 roku, stworzy notowany na gie\u0142dzie fundusz na trudne czasy. ETF od dr. Zag\u0142ady ma odpowiada\u0107 na jego katastroficzne wizje przysz\u0142o\u015bci, inwestuj\u0105c w koszyk nisko skorelowanych aktyw\u00f3w.</p>", "id": 1023241, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Doktor-Zaglada-wystawi-ETF-na-globalny-kryzys-i-swiat-w-plomieniach-8798134.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doktor Zag\u0142ada wystawi ETF na globalny kryzys i \u015bwiat w p\u0142omieniach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:52:20.607778+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/ee3c80de32f55d-948-568-19-77-3868-2321.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Uczestnicy Portfela Gwiazd portalu Bankier.pl nie maj\u0105 lekko w sierpniu. W wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w ich wybory nie przynosz\u0105 zysk\u00f3w, a straty niekt\u00f3rych os\u00f3b znanych na rynku po po\u0142owie miesi\u0105ca s\u0105 nawet dwucyfrowe.\u00a0</p>", "id": 1023240, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czerwono-w-portfelach-rynkowych-ekspertow-Kryptowaluty-z-najwieksza-przecena-8798164.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czerwono w portfelach rynkowych ekspert\u00f3w. Kryptowaluty z najwi\u0119ksz\u0105 przecen\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:31:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/df87b2094a1a0d-948-568-0-78-1080-648.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz ocenia, \u017ce Polska nigdy nie mia\u0142a tak du\u017co pieni\u0119dzy z UE jak teraz. W wywiadzie dla poniedzia\u0142kowego Dziennika Gazety Prawnej minister wskazuje na energetyk\u0119 jako obszar priorytetowych inwestycji.</p>", "id": 1023393, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelczynska-Nalecz-Polska-nigdy-nie-miala-tak-duzo-pieniedzy-z-UE-jak-teraz-8798660.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Polska nigdy nie mia\u0142a tak du\u017co pieni\u0119dzy z UE jak teraz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:10:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/d9eb43e222e0d6-948-568-0-217-2955-1772.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski w wywiadzie dla tygodnika \"Newsweek\" o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce w tej chwili jego resort nie pracuje nad podwy\u017ckami podatk\u00f3w. W jego ocenie, rz\u0105d ma te\u017c margines bezpiecze\u0144stwa, je\u015bli chodzi o poziom d\u0142ugu publicznego w relacji do PKB.</p>", "id": 1023388, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Andrzej-Domanski-Nie-pracujemy-nad-podwyzkami-podatkow-8798652.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister finans\u00f3w: nie ma absolutnie \u017cadnej dyskusji o podniesieniu wieku emerytalnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:08:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/f693d7613efb65-948-568-0-68-1950-1170.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Z\u0142o\u017c\u0119 pozew przeciwko premierowi Donaldowi Tuskowi. B\u0119d\u0119 wykorzystywa\u0142 wszelkie prawne \u015brodki ochrony mojego dobrego imienia - powiedzia\u0142 w rozmowie z poniedzia\u0142kow\u0105 \"Rzeczpospolit\u0105\" Tomasz Szatkowski, by\u0142y ambasador polski przy NATO i wiceszef MON.</p>", "id": 1023390, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-ambasador-Polski-przy-NATO-zloze-pozew-przeciwko-Tuskowi-8798651.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y ambasador Polski przy NATO: z\u0142o\u017c\u0119 pozew przeciwko Tuskowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T03:06:00+00:00", "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/059a526750f04d-945-560-0-74-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Premier autonomicznego rz\u0105du Madery Miguel Albuquerque og\u0142osi\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce szalej\u0105cy na tej portugalskiej wyspie od \u015brody po\u017car jest \u201cdzie\u0142em podpalacza\u201d. Konieczna by\u0142a ewakuacja kilkuset mieszka\u0144c\u00f3w centralnej cz\u0119\u015bci Madery.</p>", "id": 1023402, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Madery-pozar-na-wyspie-dzielem-podpalacza-8798650.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 32, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Madery: po\u017car na wyspie dzie\u0142em podpalacza", "user": null, "vote": 0}]