[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:32:52.108679+00:00", "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w Tomasz Chr\u00f3stny wszcz\u0105\u0142 10 post\u0119powa\u0144 wobec sp\u00f3\u0142ek w sprawie zator\u00f3w p\u0142atniczych. Urz\u0105d podkre\u015bla, \u017ce zatory p\u0142atnicze s\u0105 szczeg\u00f3lnie dotkliwe dla mikro, ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorc\u00f3w.", "id": 1023814, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/prezes-uokik-wszczyna-10-postepowan-ws-zatorow-platniczych-na-celowniku-m-in-coca-cola-i-teva-pharmaceuticals", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_gospodarka.xml", "source_obj__id": 397, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes UOKiK wszczyna 10 post\u0119powa\u0144 ws. zator\u00f3w p\u0142atniczych. Na celowniku m.in. Coca-Cola i Teva Pharmaceuticals", "user": null, "vote": 0}]