[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T20:23:31+00:00", "description": "<img alt=\"Na wiecu AfD m\u00f3wca m\u00f3wi wprost: jestem zwolennikiem Putina. Dostaje gromkie owacje\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8407444-jurgen-elsasser-ph8048992/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do tej pory jedynie m\u00f3wi\u0142o si\u0119, \u017ce niemiecka partia AfD jest prorosyjska. Teraz jednak sama partia tego nie ukrywa. Gdy jeden z m\u00f3wc\u00f3w wychwala Putina, s\u0142uchacze reaguj\u0105 brawami. Ten sam cz\u0142owiek - J\u00fcrgen Els\u00e4sser - znany jest te\u017c z antypolskich wypowiedzi. To wszystko dzieje si\u0119 w trakcie kampanii wyborczej we wschodnich landach Niemiec, gdzie wed\u0142ug sonda\u017cy AfD mo\u017ce przej\u0105\u0107 w\u0142adz\u0119.", "id": 1027631, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/jurgen-elsasser-na-wiecu-afd-jestem-zwolennikiem-putina-dostal-gromkie-owacje-st8048972?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na wiecu AfD m\u00f3wca m\u00f3wi wprost: jestem zwolennikiem Putina. Dostaje gromkie owacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T19:20:21+00:00", "description": "<img alt=\"Ustawa o ochronie zdrowia psychicznego obowi\u0105zuje prawie 30 lat. Pewne rzeczy zmieni\u0142y si\u0119 na lepsze\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-poglebia-sie-kryzys-w-polskiej-psychiatrii-dzieciecej-5386847/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzydzie\u015bci lat temu w Polsce psychiatr\u00f3w by\u0142o niewielu, pacjent\u00f3w te\u017c zdecydowanie mniej, a \u015bwiadomo\u015b\u0107 spo\u0142eczna na zupe\u0142nie innym poziomie. Pocz\u0105tkiem zmian by\u0142a ustawa o ochronie zdrowia psychicznego. Obecnie jest lepiej, ale system wci\u0105\u017c jest w budowie, a wyzwaniem nadal s\u0105 finanse.", "id": 1027317, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/ustawa-o-ochronie-zdrowia-psychicznego-obowiazuje-prawie-30-lat-pewne-rzeczy-zmienily-sie-na-lepsze-st8048906?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ustawa o ochronie zdrowia psychicznego obowi\u0105zuje prawie 30 lat. Pewne rzeczy zmieni\u0142y si\u0119 na lepsze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T19:00:29+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1782593-zatoniecie-jachtu-u-wybrzezy-sycylii-ph8048867/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    U wybrze\u017cy Palermo na w\u0142oskiej Sycylii, gdzie pojawi\u0142a si\u0119 tr\u0105ba powietrzna, zaton\u0105\u0142 jacht, na kt\u00f3rym znajdowa\u0142y si\u0119 22 osoby. Znaleziono jedno cia\u0142o, trwaj\u0105 poszukiwania sze\u015bciu zaginionych. BBC przytacza relacj\u0119 Brytyjki Charlotte Golunski, kt\u00f3rej uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 roczn\u0105 c\u00f3rk\u0119. \"Krzycza\u0142am o pomoc, ale wok\u00f3\u0142 siebie s\u0142ysza\u0142am tylko krzyki\" - m\u00f3wi.", "id": 1027318, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/traba-powietrzna-nieopodal-palermo-zatonal-luksusowy-jacht-relacja-brytyjki-ktora-uratowala-roczne-dziecko-st8048825?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Krzycza\u0142am o pomoc, ale wok\u00f3\u0142 siebie s\u0142ysza\u0142am tylko krzyki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T18:56:24+00:00", "description": "<img alt=\"Zagin\u0105\u0142 w Poznaniu, odnalaz\u0142 si\u0119 w Warszawie. Nie wiedzia\u0142, jak tu trafi\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-h19fze-stoleczni-straznicy-miejscy-7847259/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zaginiony 88-latek z Poznania odnalaz\u0142 si\u0119 w Warszawie. Wr\u00f3ci\u0142 do domu dzi\u0119ki stra\u017cnikom miejskim. Nie zdawa\u0142 sobie sprawy, \u017ce jest w stolicy.", "id": 1027319, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/zaginal-w-poznaniu-odnalazl-sie-w-warszawie-senior-nie-wiedzial-jak-tu-trafil-st8048022?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagin\u0105\u0142 w Poznaniu, odnalaz\u0142 si\u0119 w Warszawie. Nie wiedzia\u0142, jak tu trafi\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T18:17:14+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3423897-mezczyzna-byl-bez-koszulki-i-zaczepial-ja-na-ulicy-ph8048748/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nina wraca\u0142a nad ranem z pracy. Gdy czeka\u0142a na taks\u00f3wk\u0119, zaczepi\u0142 j\u0105 natarczywy m\u0119\u017cczyzna bez koszulki. Chcia\u0142, \u017ceby z nim posz\u0142a. Stanowczo odm\u00f3wi\u0142a, wtedy agresor podni\u00f3s\u0142 j\u0105 i ci\u0105gn\u0105\u0142 za nogi. Odpu\u015bci\u0142, bo zacz\u0119\u0142a krzycze\u0107, zareagowali te\u017c ochroniarze pobliskiego budynku. Policja poda\u0142a, \u017ce m\u0119\u017cczyzn\u0119 zatrzymano.", "id": 1026989, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-zaatakowal-kobiete-na-ochocie-nagrala-go-zostal-zatrzymany-st8048685?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Podni\u00f3s\u0142 mnie do g\u00f3ry i ci\u0105gn\u0105\u0142 za nogi\". By\u0142 bez koszulki, zaatakowa\u0142 kobiet\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T18:15:56+00:00", "description": "<img alt=\"Dzi\u015b pe\u0142nia superksi\u0119\u017cyca. Warto spojrze\u0107 w niebo\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7670764-ksiezyc-jesiotrow-ph8048846/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzisiejszej nocy warto spojrze\u0107 w niebo, bo przed nami Pe\u0142nia Ksi\u0119\u017cyca Jesiotr\u00f3w. Ponadto nasz naturalny satelita b\u0119dzie wydawa\u0142 si\u0119 nieco wi\u0119kszy ni\u017c zwykle. Przyczyn\u0105 tego jest zjawisko superpe\u0142ni.", "id": 1026990, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/dzis-pelnia-superksiezyca-warto-spojrzec-w-niebo-st8048827?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzi\u015b pe\u0142nia superksi\u0119\u017cyca. Warto spojrze\u0107 w niebo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T18:15:50+00:00", "description": "<img alt=\"Byli w zarz\u0105dzie Orlenu, nie dostali absolutorium. S\u0105 dwa kolejne pozwy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8240785-siedziba-pkn-orlen-ph7787042/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do S\u0105du Okr\u0119gowego w \u0141odzi trafi\u0142y dwa kolejne pozwy o stwierdzenie niewa\u017cno\u015bci lub uchylenie uchwa\u0142 o braku absolutorium dla cz\u0142onk\u00f3w by\u0142ego zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki - przekaza\u0142 Orlen w komunikacie. Dotycz\u0105 one uchwa\u0142y w sprawie absolutorium z wykonania obowi\u0105zk\u00f3w w roku 2023 cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Adama Buraka oraz Iwony Waksmundzkiej-Olejniczak.", "id": 1026991, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/akcjonariusz-pozywa-orlen-za-brak-absolutorium-dla-bylych-wladz-spolki-st8048835?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Byli w zarz\u0105dzie Orlenu, nie dostali absolutorium. S\u0105 dwa kolejne pozwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T17:55:50+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9081767-dziecko-smutne-depresja-psychiatria-dziecieca-ph8048823/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Publikowa\u0142am raporty na temat samob\u00f3jstw w\u015br\u00f3d m\u0142odych ludzi. Gdy patrzymy na takie statystyki, na takie przera\u017caj\u0105ce liczby, dopiero wtedy widzimy, jak du\u017co jest jeszcze do zrobienia - powiedzia\u0142a w \"Tak jest\" Paulina Filipowicz, psycholo\u017cka i aktywistka z Fundacji GrowSpace. Wraz z profesorem Januszem Heitzmanem, wiceprezesem Polskiego Towarzystwa Psychiatrycznego, rozmawiali o opiece nad osobami z zaburzeniami psychicznymi. Ekspert przekonywa\u0142, \u017ce \"wzrasta \u015bwiadomo\u015b\u0107 spo\u0142eczna i nasze przekonanie, \u017ce nie ma zdrowia bez zdrowia psychicznego jest coraz bardziej powszechne\".", "id": 1026992, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/psychiatria-w-polsce-gdy-patrzymy-na-statystyki-na-przerazajace-liczby-widzimy-jak-duzo-jest-do-zrobienia-st8048746?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Gdy patrzymy na statystyki, na przera\u017caj\u0105ce liczby, widzimy, jak du\u017co jest do zrobienia\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T17:52:42+00:00", "description": "<img alt=\"Europejska stolica zakazuje urz\u0119dnikom Telegrama. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-v0mmcm-telegram-5541669/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142adze Amsterdamu zakaza\u0142y wszystkim urz\u0119dnikom korzystania z komunikatora Telegram na telefonach s\u0142u\u017cbowych - poinformowa\u0142a holenderska stacja radiowa BNR. Zdaniem samorz\u0105dowc\u00f3w aplikacja aplikacja jest cz\u0119sto wykorzystywana do dzia\u0142alno\u015bci przest\u0119pczej i mo\u017ce pos\u0142u\u017cy\u0107 jako narz\u0119dzie do cel\u00f3w szpiegowskich.", "id": 1026993, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/holandia-telegram-zakazany-przez-wladze-przystan-dla-hakerow-i-handlarzy-narkotykow-st8048791?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejska stolica zakazuje urz\u0119dnikom Telegrama. \"Przysta\u0144 dla haker\u00f3w i handlarzy narkotyk\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T17:02:03+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2262290-hala-magazynowa-na-terenie-centrum-logistycznego-w-miejscowosci-chlebnia-ph8048731/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W wyniku gwa\u0142townej ulewy, kt\u00f3ra przesz\u0142a w poniedzia\u0142ek nad Mazowszem, zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 dachu hali w Chlebni pod Grodziskiem Mazowieckim. Pracownikom uda\u0142o si\u0119 uciec. Reporter TVN24 rozmawia\u0142 ze \u015bwiadkiem dramatycznych wydarze\u0144.", "id": 1026633, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/chlebnia-zawalil-sie-dach-hali-relacje-pracownika-st8048618?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"W pewnym momencie dach zacz\u0105\u0142 trzeszcze\u0107, p\u0119ka\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T16:51:34+00:00", "description": "<img alt=\"Odwo\u0142any lot, godziny oczekiwania na lotnisku. Jakie prawa przys\u0142uguj\u0105 pasa\u017cerom?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6fltl2-samolot-pasazerski-shutterstock_2449126031-ph7928008/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W przypadku du\u017cych renomowanych linii zg\u0142oszenie roszcze\u0144 za odwo\u0142any lub op\u00f3\u017aniony lot jest du\u017co prostsze. Takie odszkodowania oscyluj\u0105 w granicach od 250 do 600 euro, w zale\u017cno\u015bci od trasy i d\u0142ugo\u015bci lotu - m\u00f3wi\u0142a w programie \"Dzie\u0144 na \u015bwiecie\" na antenie TVN24 BiS mec. Eliza Kuna. Przy op\u00f3\u017anieniach pasa\u017cerom przys\u0142uguj\u0105 tak\u017ce napoje, posi\u0142ki, a nawet zakwaterowanie.", "id": 1026634, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/jakie-odszkodowania-za-opozniony-lub-odwolany-lot-linie-lotnicze-wyplaca-nawet-do-2500-zl-st8048720?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odwo\u0142any lot, godziny oczekiwania na lotnisku. Jakie prawa przys\u0142uguj\u0105 pasa\u017cerom?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T16:48:28+00:00", "description": "<img alt=\"11-latek zad\u017agany no\u017cem na boisku. Zatrzymali m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3973484-mocejon-toledo-hiszpania-11-latek-zaatakowany-na-boisku-ph8048018/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Hiszpa\u0144ska Gwardia Cywilna zatrzyma\u0142a m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119, podejrzewanego o \u015bmiertelny atak na 11-letniego ch\u0142opca. Do ataku dosz\u0142o na jednym z boisk pi\u0142karskich w Mocejon w \u015brodkowej Hiszpanii. Zgodnie z ustaleniami medi\u00f3w ch\u0142opiec zosta\u0142 raniony co najmniej 11 razy. W mie\u015bcie zarz\u0105dzono trzydniow\u0105 \u017ca\u0142ob\u0119. \u015amier\u0107 dziecka uczczono te\u017c minut\u0105 ciszy.", "id": 1026635, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-11-latek-smiertelnie-raniony-nozem-na-boisku-zatrzymano-mlodego-mezczyzne-st8048012?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "11-latek zad\u017agany no\u017cem na boisku. Zatrzymali m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T16:41:04+00:00", "description": "<img alt=\"Co z finansami PiS. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1186943-zmiany-w-kierownictwie-pis-ph8042204/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza pod koniec sierpnia ma zdecydowa\u0107 w sprawie sprawozdania finansowego komitetu wyborczego PiS z wybor\u00f3w parlamentarnych. Portal Money.pl pisze, \u017ce z jego nieoficjalnych ustale\u0144 wynika, i\u017c potencjalne nieprawid\u0142owo\u015bci w finansowaniu kampanii partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego pa\u0144stwowe instytucje RCL i NASK podliczy\u0142y na ponad 700 tysi\u0119cy z\u0142otych. \"Wszystko jest jeszcze w\u00a0analizach. PKW zapoznaje si\u0119 z\u00a0nadsy\u0142anymi materia\u0142ami, przez co wszelkie rachunki s\u0105 p\u0142ynne.\u00a0Nie ma dnia, \u017ceby co\u015b nowego nie wp\u0142yn\u0119\u0142o\"\u00a0- wskazuje rozm\u00f3wca portalu.", "id": 1026636, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/co-z-finansami-pis-nie-ma-dnia-zeby-cos-nowego-nie-wplynelo-st8048586?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z finansami PiS. \"Nie ma dnia, \u017ceby co\u015b nowego nie wp\u0142yn\u0119\u0142o\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T16:37:48+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6687243-kamala-harris-ph8048634/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek w Chicago rozpoczyna si\u0119 krajowa konwencja Partii Demokratycznej, podczas kt\u00f3rej Kamala Harris oficjalnie przyjmie partyjn\u0105 nominacj\u0119 na kandydatk\u0119 w listopadowych wyborach. Obecna wiceprezydent na razie p\u0142ynie na fali dopiero co zdobytej popularno\u015bci, ale \u017ceby dotrze\u0107 do brzegu i si\u0119 przy nim nie rozbi\u0107, b\u0119dzie musia\u0142a w ko\u0144cu postawi\u0107 na merytoryk\u0119 i sprawy dla Amerykan\u00f3w najwa\u017cniejsze.", "id": 1026637, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/wybory-prezydenckie-w-usa-2024-konwencja-demokratow-w-chicago-kamala-harris-oficjalnie-odbierze-nominacje-st8047576?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wcze\u015bniej Trump by\u0142 'kulturotw\u00f3rczy', a teraz to o Kamali powstaj\u0105 memy i virale\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:56:32+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119ciolatka przez sze\u015b\u0107 godzin bez opieki w przedszkolu. Ustalenia kuratorium\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3241449-dziecko-zostalo-zamkniete-w-przedszkolu-w-jeleniej-gorze-ph8042572/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kontrolerzy z dolno\u015bl\u0105skiego kuratorium przyjrzeli si\u0119 jednemu z przedszkoli w Jeleniej G\u00f3rze. Chodzi o incydent dotycz\u0105cy pi\u0119ciolatki, kt\u00f3ra zosta\u0142a w plac\u00f3wce bez opieki, podczas gdy reszta grupy pojecha\u0142a na wycieczk\u0119. Decyzje jeszcze nie zapad\u0142y, ale jest ju\u017c protok\u00f3\u0142 z kontroli i zalecenia.", "id": 1026166, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jelenia-gora-pieciolatka-bez-opieki-przez-szesc-godzin-w-przedszkolu-ustalenia-kuratorium-st8048300?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119ciolatka przez sze\u015b\u0107 godzin bez opieki w przedszkolu. Ustalenia kuratorium", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:50:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-400797-robert-biedron-do-walki-z-malpia-ospa-uzywa-wyciagu-z-benzyny-o-co-chodzi-w-popularnym-nagraniu-ph8048335/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nagranie z niecodziennym zachowaniem europos\u0142a Roberta Biedronia kr\u0105\u017cy w sieci. S\u0142u\u017cy do obra\u017cania polityka Lewicy. Wideo nie jest nowe i zosta\u0142o edytowane. Przypominamy kontekst, w kt\u00f3rym powsta\u0142o.", "id": 1026168, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/robert-biedron-uzywa-wyciagu-z-benzyny-do-walki-z-malpia-ospa-o-co-chodzi-w-nagraniu-st8048111?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Robert Biedro\u0144 u\u017cywa wyci\u0105gu z benzyny do walki z ma\u0142pi\u0105 osp\u0105\"? O co chodzi w nagraniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:45:13+00:00", "description": "<img alt=\"Ministerstwo Zdrowia chce zmian w opakowaniach papieros\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9253459-shutterstock2221046137-ph8048648/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Finans\u00f3w proponuje zmiany w regulacjach dotycz\u0105cych opakowa\u0144 papieros\u00f3w. Niezale\u017cnie od marki, mia\u0142yby by\u0107 proste, o ujednoliconym wygl\u0105dzie. Resort w swojej propozycji zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, \u017ce takie opakowania stosuje coraz wi\u0119cej kraj\u00f3w.", "id": 1026169, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/ministerstwo-zdrowia-chce-jednolitych-opakowan-papierosow-st8048651?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ministerstwo Zdrowia chce zmian w opakowaniach papieros\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:43:53+00:00", "description": "<img alt=\"Prezes PKOl zmienia zdanie w sprawie rozlicze\u0144 po igrzyskach. Nie zatrzyma to zawiadomienia do prokuratury\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6613591-prezes-pkoi-ph8048576/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rados\u0142aw Piesiewicz zmienia zdanie i po posiedzeniu prezydium Polskiego Komitetu Olimpijskiego m\u00f3wi, \u017ce ujawni dokumenty i nie zamierza niczego ukrywa\u0107. Wcze\u015bniej z wydatk\u00f3w delegacji na igrzyska w Pary\u017cu t\u0142umaczy\u0107 si\u0119 nie chcia\u0142. Najp\u00f3\u017aniej w \u015brod\u0119 zesp\u00f3\u0142 ds. rozlicze\u0144 PiS ma z\u0142o\u017cy\u0107 do prokuratury zawiadomienie na zarz\u0105d PKOl.", "id": 1026170, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/prezes-pkol-zmienia-zdanie-w-sprawie-rozliczen-po-igrzyskach-nie-zatrzyma-to-zawiadomienia-do-prokuratury-st8048455?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes PKOl zmienia zdanie w sprawie rozlicze\u0144 po igrzyskach. Nie zatrzyma to zawiadomienia do prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:41:49+00:00", "description": "<img alt=\"Antony Blinken: to mo\u017ce by\u0107 ostatnia szansa na zawieszenie broni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4533017-izrael-ostrzelal-znow-strefe-gazy-ph8048595/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pracujemy nad tym, aby nie dosz\u0142o do eskalacji, nie dosz\u0142o do prowokacji, nie dosz\u0142o do dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re mog\u0142yby nas w jakikolwiek spos\u00f3b oddali\u0107 od zawarcia tej umowy - o\u015bwiadczy\u0142 ameryka\u0144ski sekretarz stanu Antony Blinken w Jerozolimie. Jego zdaniem propozycja porozumienia, z kt\u00f3r\u0105 wysz\u0142o USA, to \"prawdopodobnie najlepsza, a by\u0107 mo\u017ce ostatnia szansa\" na zawieszenie broni w Strefie Gazy i uwolnienie zak\u0142adnik\u00f3w.", "id": 1026171, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/jest-plan-rozejmu-i-to-moze-byc-ostatnia-szansa-st8048512?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antony Blinken: to mo\u017ce by\u0107 ostatnia szansa na zawieszenie broni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T14:56:54+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-851391-ksiezna-walii-musi-nakryc-glowe-podczas-odwiedzania-niektorych-stref-londynu-nie-ph8048567/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"UK upada\", \"[S\u0105] niewolnikami we w\u0142asnym kr\u00f3lestwie. Masakra\" - reagowali internauci na nagranie pokazuj\u0105ce ksi\u0119\u017cn\u0105 Kate w chu\u015bcie na g\u0142owie i sytuacji, gdy jeden z imam\u00f3w londy\u0144skiego meczetu nie poda\u0142 jej r\u0119ki. To nieaktualne nagranie, kt\u00f3re znowu kr\u0105\u017cy w kontek\u015bcie antymuzu\u0142ma\u0144skich zamieszek w Wielkiej Brytanii. Wyja\u015bniamy sk\u0105d chusta na g\u0142owie ksi\u0119\u017cnej i brak u\u015bcisku d\u0142oni ze strony duchownego.", "id": 1025701, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/ksiezna-walii-musi-nakryc-glowe-podczas-odwiedzania-niektorych-stref-londynu-nie-st8046702?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ksi\u0119\u017cna Walii musi nakry\u0107 g\u0142ow\u0119 podczas odwiedzania niekt\u00f3rych stref Londynu\". Nie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T14:54:40+00:00", "description": "<img alt=\"USA. Gwiazdy filmu i telewizji gospodarzami konwencji demokrat\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6601297-kerry-washington-ph8048441/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kandydatura Kamali Harris w wyborach prezydenckich USA zyska\u0142a ogromne poparcie gwiazd ameryka\u0144skiego filmu, muzyki i telewizji. W rozpoczynaj\u0105cej si\u0119 w poniedzia\u0142ek w Chicago czterodniowej konwencji Partii Demokratycznej pojawi si\u0119 r\u00f3wnie\u017c spory t\u0142um znanych przedstawicieli Hollywood. Niekt\u00f3rzy z nich poprowadz\u0105 zjazd demokrat\u00f3w.", "id": 1025702, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-gwiazdy-filmu-i-telewizji-gospodarzami-konwencji-demokratow-hollywood-jest-pelne-energii-dzieki-harris-st8048499?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA. Gwiazdy filmu i telewizji gospodarzami konwencji demokrat\u00f3w. \"Hollywood jest pe\u0142ne energii dzi\u0119ki Harris\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T14:52:49+00:00", "description": "<img alt=\"Oscarowy hit, tajemnice Atlantydy i \u015bwietny polski serial. Co nowego na platformie Max \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-36130-serial-odwilz-sezon-2-ph8005731/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Serial przedstawiaj\u0105cy poszukiwania Atlantydy, nagrodzony Oscarami hit z Bradem Pittem, Cate Blanchett i Tild\u0105 Swinton w rolach g\u0142\u00f3wnych czy przejmuj\u0105cy dramat opowiadaj\u0105cy o losach przedstawicielek wsp\u00f3lnoty mennonit\u00f3w - oto nowo\u015bci, kt\u00f3re w tym tygodniu zostan\u0105 dodane do biblioteki serwisu Max. Na platformie uka\u017ce si\u0119 te\u017c drugi sezon \"Odwil\u017cy\". Co jeszcze warto obejrze\u0107?", "id": 1025703, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/max-nowosci-tygodnia-oscarowy-hit-w-gwiazdorskiej-obsadzie-tajemnice-atlantydy-i-swietny-polski-serial-st8048465?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oscarowy hit, tajemnice Atlantydy i \u015bwietny polski serial. Co nowego na platformie Max", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T14:51:01+00:00", "description": "<img alt=\"Zwolnienia u du\u017cego producenta aut. Tysi\u0105c os\u00f3b straci prac\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ui2qdc-samochody-salon-parking-shutterstock_1859448355-7913432/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    General Motors (GM), koncern motoryzacyjny z USA, zwolni ponad tysi\u0105c os\u00f3b ze swojego dzia\u0142u oprogramowania i us\u0142ug. Jak podaje CNBC, decyzj\u0119 podj\u0119to po przegl\u0105dzie, kt\u00f3rego celem jest usprawnienie operacji firmy.", "id": 1025704, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/general-motors-zapowiada-zwolnienia-prace-straci-ponad-tysiac-osob-st8048545?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwolnienia u du\u017cego producenta aut. Tysi\u0105c os\u00f3b straci prac\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T13:55:39+00:00", "description": "<img alt=\"Kiedy decyzje w sprawie wybor\u00f3w prezydenckich? Ho\u0142ownia o terminie, kt\u00f3rego \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5819044-szymon-holownia-ph8048183/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142, \u017ce rozmawia\u0142 z premierem Donaldem Tuskiem na temat przysz\u0142orocznych wybor\u00f3w prezydenckich i tego, czy mo\u017ce by\u0107 wsp\u00f3lny kandydat koalicji rz\u0105dz\u0105cej. - Uznali\u015bmy, \u017ce takim terminem, kt\u00f3rego z powodu\u00a0dynamiki politycznej trudno nie zauwa\u017cy\u0107, jest pewnie p\u00f3\u017any grudzie\u0144 przed \u015bwi\u0119tami Bo\u017cego Narodzenia - powiedzia\u0142. Doda\u0142, \u017ce do tego czasu ta dyskusja\u00a0\"powinna by\u0107 jako\u015b skonkludowana\".", "id": 1025344, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/kiedy-decyzje-w-sprawie-wyborow-prezydenckich-holownia-o-terminie-ktorego-trudno-nie-zauwazyc-st8048235?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy decyzje w sprawie wybor\u00f3w prezydenckich? Ho\u0142ownia o terminie, kt\u00f3rego \"trudno nie zauwa\u017cy\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T13:29:41+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6466988-marszalek-sejmu-szymon-holownia-podczas-konferencji-prasowej-w-sejmie-ph8048356/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ona nie leczy niczyjego zdrowia. Ona zabija polskie firmy, polskie ma\u0142e firemki, przedsi\u0119biorstwa jednoosobowych przedsi\u0119biorc\u00f3w - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia o sk\u0142adce zdrowotnej. Doda\u0142, \u017ce minister finans\u00f3w \"by\u0142 otwarty na to, \u017ceby rozmawia\u0107, jak to powinno wygl\u0105da\u0107 w kolejnych latach\". W koalicji rz\u0105dz\u0105cej jest kilka koncepcji jak zmieni\u0107 spos\u00f3b naliczania sk\u0142adki.", "id": 1025345, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/marszalek-sejmu-szymon-holownia-o-zmianach-w-skladce-zdrowotnej-ktora-zabija-polskie-firmy-st8048255?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ona nie leczy niczyjego zdrowia. Ona zabija polskie firmy\". Ho\u0142ownia o sk\u0142adce zdrowotnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T13:29:12+00:00", "description": "<img alt=\"Wielka Brytania \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4nl1q5-wielka-brytania-5079882/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad po\u0142owa Brytyjczyk\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce Wielka Brytania \"zmierza w z\u0142ym kierunku\" - wskazuj\u0105 wyniki najnowszego badania Ipsos Political Pulse. Zgodnie z nimi negatywnie mieszka\u0144cy Wysp oceniaj\u0105 te\u017c podj\u0119t\u0105 przed laty decyzj\u0119 o opuszczeniu Unii Europejskiej. Sonda\u017c wskazuje r\u00f3wnie\u017c na \"nieznaczn\u0105\" utrat\u0119 popularno\u015bci przez rz\u0105dz\u0105c\u0105 w kraju od miesi\u0105ca Parti\u0119 Pracy.", "id": 1025346, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-zmierza-w-zlym-kierunku-zdaniem-wiekszosci-brytyjczykow-st8048141?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania \"zmierza w z\u0142ym kierunku\". Zdaniem wi\u0119kszo\u015bci Brytyjczyk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T12:50:08+00:00", "description": "<img alt=\"Uwierzy\u0142, \u017ce bierze w akcji policji i NBP. Straci\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9my997-kobieta-uwierzyla-ze-rozmawia-z-pracownikiem-banku-zdj-ilustracyjne-6770909/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    350 tysi\u0119cy z\u0142otych straci\u0142 58-letni mieszkaniec Zambrowa, kt\u00f3ry uwierzy\u0142 fa\u0142szywym konsultantom bankowym - przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek policja. M\u0119\u017cczyzn\u0119 przekonano, \u017ce bierze udzia\u0142 w specjalnej akcji policji i NBP w celu ratowania jego oszcz\u0119dno\u015bci.", "id": 1024986, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/uwierzyl-ze-pomaga-policji-i-nbp-stracil-oszczednosci-st8048227?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwierzy\u0142, \u017ce bierze w akcji policji i NBP. Straci\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:52:11+00:00", "description": "<img alt=\"Zawali\u0142 si\u0119 dach hali. W \u015brodku byli pracownicy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8958159-zawalona-hala-pod-grodziskiem-mazowieckim-ph8048230/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pod Grodziskiem Mazowieckim zawali\u0142 si\u0119 dach du\u017cej hali, w kt\u00f3rej przebywali pracownicy. Na miejscu dzia\u0142aj\u0105 stra\u017cacy.", "id": 1024987, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/chlebnia-grodzisk-mazowiecki-zawalil-sie-dach-hali-st8048097?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawali\u0142 si\u0119 dach hali. W \u015brodku byli pracownicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:42:14+00:00", "description": "<img alt=\"11-latek \u015bmiertelnie raniony no\u017cem na boisku. Co wiadomo o sprawcy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3973484-mocejon-toledo-hiszpania-11-latek-zaatakowany-na-boisku-ph8048018/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwaj\u0105 poszukiwania m\u0142odego m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 rano \u015bmiertelnie rani\u0142 no\u017cem 11-letniego ch\u0142opca. Do ataku dosz\u0142o na jednym z boisk pi\u0142karskich w Mocejon w \u015brodkowej Hiszpanii. Zgodnie z ustaleniami medi\u00f3w ch\u0142opiec zosta\u0142 raniony co najmniej 11 razy. Napastnik mia\u0142 uciec z miejsca zdarzenia poprzez dziur\u0119 w p\u0142ocie, a nast\u0119pnie odjecha\u0107 szarym sedanem. W mie\u015bcie zarz\u0105dzono trzydniow\u0105 \u017ca\u0142ob\u0119. \u015amier\u0107 dziecka uczczono te\u017c minut\u0105 ciszy.", "id": 1024682, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-11-latek-smiertelnie-raniony-nozem-na-boisku-co-wiadomo-o-sprawcy-st8048012?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "11-latek \u015bmiertelnie raniony no\u017cem na boisku. Co wiadomo o sprawcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:38:48+00:00", "description": "<img alt=\"Tajemnicza \u015bmier\u0107 biznesmena z Podkarpacia. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dypbdg-nie-zyje-jerzy-krzanowski-biznesmen-zalozyciel-nowego-stylu-z-krosna-ph7951382/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Obra\u017cenia g\u0142owy i klatki piersiowej, kt\u00f3re mog\u0142y powsta\u0107 wskutek upadku, by\u0142y przyczyn\u0105 \u015bmierci Jerzego Krzanowskiego, biznesmena z Krosna - poinformowa\u0142a kro\u015bnie\u0144ska prokuratura. Cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny znaleziono w czerwcu w lesie w Kro\u015bcienku Wy\u017cnym na Podkarpaciu, kilkaset metr\u00f3w od jego domu.", "id": 1024683, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/krosno-smierc-biznesmena-z-podkarpacia-wyniki-sekcji-zwlok-st8048049?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 biznesmena z Podkarpacia. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:38:21+00:00", "description": "<img alt=\"PRL-owska fa\u0142szywka o Geremku \u017cyje w internecie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-103884-esbecka-falszywka-o-geremku-zyskala-drugie-zycie-w-internecie-ph8024045/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug fa\u0142szywego przekazu rozpowszechnianego w sieci profesor Bronis\u0142aw Geremek mia\u0142 kiedy\u015b przyzna\u0107 w wywiadzie robionym przez Hann\u0119 Krall, \u017ce nienawidzi Polak\u00f3w. To nieprawda \u2013 co wyja\u015bnia\u0142a ju\u017c sama Krall, ale tak\u017ce historycy. W PRL-u Geremek by\u0142 ofiar\u0105 czarnej propagandy.", "id": 1024684, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/prl-owska-falszywka-o-bronislawie-geremku-zyje-w-internecie-hanna-krall-utwor-pisany-przez-ubekow-st8024146?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PRL-owska fa\u0142szywka o Geremku \u017cyje w internecie. \"Utw\u00f3r przez ubek\u00f3w napisany\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:26:43+00:00", "description": "<img alt=\"Top of the Top Sopot Festival. Zachwyci\u0142a za oceanem, za\u015bpiewa w dniu otwarcia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2365538-sopot-ph8047945/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To miejsce jest wyj\u0105tkowe -\u00a0przyznaje Kaeyra, zapowiadaj\u0105c sw\u00f3j wyst\u0119p na Top of the Top Sopot Festival. Ameryka\u0144ska piosenkarka o polskich korzeniach w zesz\u0142ym roku zachwyci\u0142a widz\u00f3w i jury s\u0142ynnego show \"American Idol\". Co za\u015bpiewa ju\u017c dzi\u015b w Sopocie?", "id": 1024685, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/top-of-the-top-sopot-festival-zachwycila-za-oceanem-zaspiewa-w-dniu-otwarcia-st8047839?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Top of the Top Sopot Festival. Zachwyci\u0142a za oceanem, za\u015bpiewa w dniu otwarcia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:18:11+00:00", "description": "<img alt=\"Szuka\u0142o go siedem prokuratur, wpad\u0142 przez \u015bmieci\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9210346-zatrzymanie-ph8048038/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z zaparkowanego auta wyrzucili torb\u0119 po posi\u0142ku. Obserwowali to policjant i stra\u017cnik miejski ze wsp\u00f3lnego patrolu. Jeden z pasa\u017cer\u00f3w zosta\u0142 zatrzymany i trafi do aresztu. Szuka\u0142o go bowiem a\u017c siedem prokuratur z ca\u0142ego kraju.", "id": 1024686, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/szukalo-go-siedem-prokuratur-wpadl-przez-smieci-st8048050?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szuka\u0142o go siedem prokuratur, wpad\u0142 przez \u015bmieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:36:19+00:00", "description": "<img alt=\"Obci\u0105\u017cony workami z kamieniami pies trafi\u0142 do rzeki. Cudem uszed\u0142 z \u017cyciem\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-224003-obciazony-workami-z-kamieniami-pies-trafil-do-rzeki-ph8047855/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cacy z Klon\u00f3wki (woj. pomorskie) uratowali psa, kt\u00f3rego kto\u015b pr\u00f3bowa\u0142 utopi\u0107 w rzece Wierzyca. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce do ogona i tylnych \u0142ap zwierz\u0119cia przywi\u0105zano mu worek z kamieniami. Okaleczony pies trafi\u0142 do schroniska. Trwa zbi\u00f3rka funduszy na jego leczenie. W\u0142a\u015bciciela zwierz\u0119cia szuka policja.", "id": 1024403, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/klonowka-obciazony-workami-z-kamieniami-pies-trafil-do-rzeki-cudem-uszedl-z-zyciem-st8047472?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obci\u0105\u017cony workami z kamieniami pies trafi\u0142 do rzeki. Cudem uszed\u0142 z \u017cyciem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:33:09+00:00", "description": "<img alt=\"Tirem zaje\u017cd\u017ca\u0142 innym kierowcom drog\u0119 na autostradzie. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-921719-zatrzymanie-pijanego-kierowcy-ciezarowki-ph8047853/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jeden z kierowc\u00f3w dokona\u0142 obywatelskiego zatrzymania kompletnie pijanego kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wki, kt\u00f3ry w pi\u0105tek zaje\u017cd\u017ca\u0142 innym drog\u0119 na autostradzie A4. M\u0119\u017cczyzna wydmucha\u0142 2,5 promila. 43-latkowi grozi teraz nawet osiem lat wi\u0119zienia.", "id": 1024404, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-autostrada-a4-pijany-kierowca-tirem-zajezdzal-droge-innym-st8047851?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tirem zaje\u017cd\u017ca\u0142 innym kierowcom drog\u0119 na autostradzie. \"Potencjalny zab\u00f3jca drogowy zosta\u0142 wyeliminowany\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:32:12+00:00", "description": "<img alt=\"Tymczasowe targowisko przy Marywilskiej 44. Nowy termin otwarcia\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-ka8ddj-marywilska-44-po-pozarze-7919644/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ostatniego dnia sierpnia zostanie otwarte tymczasowe miasteczko targowe przy ulicy Marywilskiej - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek prezes sp\u00f3\u0142ki Marywilska 44 Ma\u0142gorzata Konarska.", "id": 1024405, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-tymczasowe-targowisko-przy-ulicy-marywilskiej-kiedy-otwracie-st8047925?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tymczasowe targowisko przy Marywilskiej 44. Nowy termin otwarcia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:30:40+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5752787-doland-mateusz-sklej-amunicja-ph8047876/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tydzie\u0144 przed swoj\u0105 dymisj\u0105 Mateusz Morawiecki podpisa\u0142 \"tajn\u0105 uchwa\u0142\u0119\" opiewaj\u0105c\u0105 na 14 miliard\u00f3w z\u0142otych na zakup pocisk\u00f3w i budow\u0119 fabryki amunicji - donosi Onet. Portal dodaje, \u017ce zaj\u0105\u0107 mia\u0142y si\u0119 tym prywatne firmy bez do\u015bwiadczenia, a rz\u0105d PiS - wed\u0142ug obecnego MON - nie zabezpieczy\u0142 interes\u00f3w pa\u0144stwa. Te doniesienia skomentowa\u0142 Donald Tusk. \"Mateuszu, to, \u017ce potrafisz robi\u0107 interesy na respiratorach, maseczkach, wizach czy generatorach, wszyscy wiedzieli od dawna. Ale \u017ce na amunicji te\u017c i to na 14 miliard\u00f3w?\" - napisa\u0142 premier. \"Panie Donaldzie, gdyby\u015b wtedy rz\u0105dzi\u0142 - czeka\u0142by\u015b na dostaw\u0119 niemieckich he\u0142m\u00f3w, a nie budowa\u0142 fabryk\u0119 polskiej amunicji\" - odpowiedzia\u0142 Morawiecki.", "id": 1024406, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/miliardy-na-amunicje-i-tajna-uchwala-mateusza-morawieckiego-donald-tusk-komentuje-st8047799?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Tajna uchwa\u0142a\" i miliardy na amunicj\u0119. Tusk komentuje, Morawiecki odpowiada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:30:09+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1195705-love-lies-bleeding-rez-rose-glass-ph8035639/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Kino umo\u017cliwia tw\u00f3rcze przygl\u0105danie si\u0119 mrocznej naturze cz\u0142owieka i zwi\u0105zanych z ni\u0105 najr\u00f3\u017cniejszych skrajno\u015bci, instynkt\u00f3w - m\u00f3wi brytyjska re\u017cyserka Rose Glass w rozmowie z Tomaszem-Marcinem Wron\u0105, tvn24.pl. Jej najnowszy film \"Love Lies Bleeding\" od kilku miesi\u0119cy zachwyca mi\u0119dzynarodow\u0105 krytyk\u0119 oraz publiczno\u015b\u0107 festiwali w najr\u00f3\u017cniejszych zak\u0105tkach \u015bwiata.", "id": 1024407, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/film-love-lies-blleeding-rezyserka-rose-glass-pociaga-mnie-mieszanka-ekstremalnej-przemocy-i-czarnego-humoru-wywiad-st8035369?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Psychologia erotyczna\" i czysto ludzki mrok. Rose Glass: poci\u0105ga mnie mieszanka ekstremalnej przemocy i czarnego humoru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:21:06+00:00", "description": "<img alt=\"Du\u017ca wygrana w Eurojackpot w Polsce. Wiemy, gdzie pad\u0142a\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot w Polsce pad\u0142a wygrana drugiego stopnia. Totalizator Sportowy poda\u0142, gdzie zakupiono szcz\u0119\u015bliwy kupon. Do zwyci\u0119zcy trafi ponad 3,5 miliona z\u0142otych.", "id": 1024408, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eurojackpot-duza-wygrana-w-polsce-wiemy-gdzie-padla-st8047872?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca wygrana w Eurojackpot w Polsce. Wiemy, gdzie pad\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:16:33+00:00", "description": "<img alt=\"Diabelski m\u0142yn w ogniu. Policja o przyczynie po\u017caru\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-88777-2024-08-18t080918z2lwd751718082024rp1rtrwnevc7517-germany-accident-ferris-wheel-0003-ph8046802/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gondole diabelskiego m\u0142yna na festiwalu pod Lipskiem zapali\u0142y si\u0119 od ognia, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 pod atrakcj\u0105 - niemiecka policja przekaza\u0142a swoje wst\u0119pne ustalenia. W zdarzeniu poszkodowanych zosta\u0142o kilkadziesi\u0105t os\u00f3b, 16 z nich trafi\u0142o do szpitala. Operator diabelskiego m\u0142yna podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"co\u015b podobnego nie wydarzy\u0142o si\u0119 nigdy wcze\u015bniej\".", "id": 1024409, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-pozar-diabelskiego-mlyna-pod-lipskiem-pierwsze-ustalenia-policji-na-temat-przyczyn-st8047727?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diabelski m\u0142yn w ogniu. Policja o przyczynie po\u017caru", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:10:45+00:00", "description": "<img alt=\"Orlen ma now\u0105 umow\u0119 na dostawy ropy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eyrpt9-orlen-mozco-mateusz-szymanski-shutterstock_2293077545-7399230/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Orlen zawar\u0142 umow\u0119 z bp na dostawy sze\u015bciu milion\u00f3w ton ropy naftowej z norweskich z\u0142\u00f3\u017c na Morzu P\u00f3\u0142nocnym. Pokryje to oko\u0142o 15 procent rocznego zapotrzebowania sp\u00f3\u0142ki na ten surowiec - poinformowa\u0142 koncern. Pierwsza dostawa planowana jest na wrzesie\u0144.", "id": 1024410, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ropa-naftowa-orlen-i-bp-podpisaly-kontrakt-na-dostawy-st8047809?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen ma now\u0105 umow\u0119 na dostawy ropy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:29:09+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrai\u0144cy z ka\u017cdej strony, trzeci most na Sejmie zniszczony. Rosjanie mog\u0105 znale\u017a\u0107 si\u0119 w \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4969742-rosja-wojsko-ph8047780/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rosyjski Komitet \u015aledczy oficjalnie potwierdzi\u0142 doniesienia o zniszczeniu przez si\u0142y ukrai\u0144skie trzeciego mostu na rzece Sejm w obwodzie kurskim - poda\u0142 Reuters. Zdaniem ukrai\u0144skich medi\u00f3w, wojska rosyjskie mog\u0105 teraz \"znale\u017a\u0107 si\u0119 w kotle\".", "id": 1024083, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-ukraincy-zniszczyli-trzeci-most-na-rzece-sejm-moga-okrazyc-rosjan-st8047716?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy z ka\u017cdej strony, trzeci most na Sejmie zniszczony. Rosjanie mog\u0105 znale\u017a\u0107 si\u0119 w \"kotle\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:23:33+00:00", "description": "<img alt=\"Biegli o przyczynach \u015bmierci trzyletniej Emilki\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1736755-emilka-nie-zyje-jej-matka-jest-w-areszcie-ph8043757/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przyczyn\u0105 \u015bmierci trzyletniej dziewczynki by\u0142y nast\u0119pstwa ci\u0119\u017ckiego stanu neurologicznego z wyniszczeniem organizmu. Biegli wykluczyli natomiast zgon z powodu urazu mechanicznego \u2013 poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek prokurator rejonowa w Siedlcach Katarzyna W\u0105sak.", "id": 1024084, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/siedlce-tragiczna-smierc-niepelnosprawnej-emilki-sa-wyniki-sekcji-zwlok-st8047782?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biegli o przyczynach \u015bmierci trzyletniej Emilki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:11:03+00:00", "description": "<img alt=\"Tr\u0105ba powietrzna nieopodal Palermo. Zaton\u0105\u0142 luksusowy jacht\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9342799-wlochy-ph8047757/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    U wybrze\u017cy rejonu Palermo na w\u0142oskiej Sycylii, gdzie pojawi\u0142a si\u0119 tr\u0105ba powietrzna, zaton\u0105\u0142 jacht, kt\u00f3rym p\u0142yn\u0119\u0142y 22 osoby. Znaleziono jedno cia\u0142o, trwaj\u0105 poszukiwania sze\u015bciu zaginionych. Do tej pory uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 15 os\u00f3b, w tym dziecko.", "id": 1024085, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/traba-powietrzna-nieopodal-palermo-zatonal-luksusowy-jacht-st8047751?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tr\u0105ba powietrzna nieopodal Palermo. Zaton\u0105\u0142 luksusowy jacht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:43:17+00:00", "description": "<img alt=\"Tr\u0105ba powietrzna w Wielkopolsce. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1947388-kolo-ph8048671/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tr\u0105ba powietrzna pojawi\u0142a si\u0119 w niedziel\u0119 w okolicach miasta Ko\u0142o w Wielkopolsce. Zjawisko uszkodzi\u0142o dachy kilku budynk\u00f3w. - Wida\u0107 by\u0142o wiruj\u0105cy lej, pocz\u0105tkowo my\u015bla\u0142em, \u017ce si\u0119 co\u015b pali, bo taki dym by\u0142o wida\u0107 - powiedzia\u0142 Bogdan Grzebielucha, mieszkaniec miejscowo\u015bci Powiercie-Kolonia.", "id": 1026167, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/traba-powietrzna-w-wielkopolsce-poderwalo-dach-i-rzucilo-na-brame-st8047644?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tr\u0105ba powietrzna w Wielkopolsce. \"Poderwa\u0142o dach i rzuci\u0142o na bram\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:27:52+00:00", "description": "<img alt=\"Zostawi\u0142 portfel w taks\u00f3wce. Kierowca twierdzi\u0142, \u017ce nic nie znalaz\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciedb3550b0d22e4eb1984e366d44c36fa1-portfel-shutterstock-407130097-jpg-4729466/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Klient zostawi\u0142 portfel w taks\u00f3wce. Kierowca nie przyzna\u0142 si\u0119, \u017ce go znalaz\u0142. Spraw\u0105 zaj\u0119li si\u0119 policjanci i teraz 32-latkowi za przyw\u0142aszczenie grozi nawet pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia.", "id": 1023835, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/bielany-zostawil-portfel-w-taksowce-kierowca-twierdzil-ze-nic-nie-znalazl-st8047600?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zostawi\u0142 portfel w taks\u00f3wce. Kierowca twierdzi\u0142, \u017ce nic nie znalaz\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:23:04+00:00", "description": "<img alt=\"Kraj wyniszczony wojn\u0105, teraz cholera\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6923803-dzuba-stolica-sudanu-poludniowego-ph7825674/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Co najmniej 22 osoby zmar\u0142y z powodu cholery w ostatnich tygodniach, a u kolejnych 354 potwierdzono zaka\u017cenie bakteri\u0105 - poinformowa\u0142 minister zdrowia Sudanu. Liczby podawane przez \u015awiatow\u0105 Organizacj\u0119 Zdrowia s\u0105 jednak znacznie wy\u017csze, a raportowanie zachorowa\u0144 jest ma\u0142o wiarygodne. Cholera to jeden z najpowa\u017cniejszych problem\u00f3w Sudanu - kraju pogr\u0105\u017conego od 16 miesi\u0119cy w wojnie domowej.", "id": 1023836, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/sudan-dziesiatki-zgonow-z-powodu-cholery-setki-a-nawet-tysiace-zakazen-rozne-dane-rzadu-i-who-st8047386?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kraj wyniszczony wojn\u0105, teraz cholera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:14:52+00:00", "description": "<img alt=\"AFP: premier Indii odwiedzi Polsk\u0119 i Ukrain\u0119\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7909213-narendra-modi-ph8047672/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Premier Indii Narendra Modi wkr\u00f3tce odwiedzi Polsk\u0119 - podaje agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na indyjskie MSZ. Wed\u0142ug informacji PAP, Modi ma spotka\u0107 si\u0119 z prezydentem Andrzejem Dud\u0105 i premierem Donaldem Tuskiem. Po wizycie w Polsce Modi ma uda\u0107 si\u0119 do Ukrainy, gdzie spotka si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.", "id": 1023837, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-indii-narendra-modi-ma-odwiedzic-polske-i-ukraine-msz-komentuje-nieoficjalne-doniesienia-st8047662?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AFP: premier Indii odwiedzi Polsk\u0119 i Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:24:20+00:00", "description": "<img alt=\"Poszukiwania 15-letniej Marceliny zako\u0144czone\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5232028-cialo-mezczyzny-znalezione-na-rynku-w-nadarzynie-zdjecie-ilustracyjne-ph8040479/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja zako\u0144czy\u0142a poszukiwania 15-latki z Orzesza (\u015al\u0105skie). Mundurowi nie informuj\u0105 o szczeg\u00f3\u0142ach sprawy. Z wcze\u015bniejszych ustale\u0144 wynika\u0142o, \u017ce nastolatka mog\u0142a zosta\u0107 potr\u0105cona przez poci\u0105g i mo\u017ce by\u0107 ranna. Poszukiwania podj\u0119to po tym, gdy przy torach znaleziono jej plecak z dokumentami.", "id": 1026172, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/orzesze-mikolow-poszukiwania-15-letniej-marceliny-zakonczone-st8047609?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poszukiwania 15-letniej Marceliny zako\u0144czone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:24:20+00:00", "description": "<img alt=\"Zg\u0142oszenie o potr\u0105ceniu przez poci\u0105g, przy torach plecak. Policja szuka Marceliny \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2160858-zaginiona-15-letnia-marcelina-kwapulinska-z-orzesza-ph8047618/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja szuka 15-letniej Marceliny Kwapuli\u0144skiej z Orzesza (\u015al\u0105skie). Z ustale\u0144 mundurowych wynika, \u017ce nastolatka mog\u0142a zosta\u0107 w niedziel\u0119 potr\u0105cona przez poci\u0105g i mo\u017ce by\u0107 ranna. Przy torach znaleziono jej plecak z dokumentami. Dziewczyna do dzisiaj nie wr\u00f3ci\u0142a do domu. Policja apeluje o pomoc w ustaleniu jej miejsca pobytu.", "id": 1023673, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/orzesze-mikolow-zgloszenie-o-potracenie-przez-pociag-przy-torach-plecak-policja-szuka-marceliny-st8047609?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zg\u0142oszenie o potr\u0105ceniu przez poci\u0105g, przy torach plecak. Policja szuka Marceliny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:17:43+00:00", "description": "<img alt=\"Ulice pe\u0142ne wody, po\u0142amane drzewa, uszkodzone dachy. Nawa\u0142nice w Polsce \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6788914-112-polkowice-ph8047603/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Za nami noc z intensywnymi opadami deszczu oraz burzami. Lokalnie opady by\u0142y tak obfite, \u017ce potrzebna by\u0142a pomoc stra\u017cy po\u017carnej. Woda zalewa\u0142a ulice oraz piwnice. Miejscami wia\u0142 silny wiatr, kt\u00f3ry \u0142ama\u0142 drzewa. Na Kontakt 24 otrzymali\u015bmy Wasze pogodowe relacje.", "id": 1023674, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/ulice-pelne-wody-polamane-drzewa-uszkodzone-dachy-nawalnice-w-polsce-st8047448?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ulice pe\u0142ne wody, po\u0142amane drzewa, uszkodzone dachy. Nawa\u0142nice w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:09:08+00:00", "description": "<img alt=\"Tragiczny wypadek w \u015brodku wsi. Auta kompletnie rozbite, dwie osoby nie \u017cyj\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4696988-kierujaca-peugeotem-nie-zatrzymala-sie-przed-znakiem-stop-ph8047564/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a troje nastolatk\u00f3w zosta\u0142o rannych w wyniku wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na drodze mi\u0119dzy Rozdra\u017cewem a Dobrzyc\u0105 (woj. wielkopolskie). Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 win\u0119 za zdarzenie ponosi 31-letnia kieruj\u0105ca, kt\u00f3ra wymusi\u0142a pierwsze\u0144stwo.", "id": 1023675, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/wyki-tragiczny-wypadek-w-srodku-wsi-dwie-osoby-nie-zyja-st8047573?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w \u015brodku wsi. Auta kompletnie rozbite, dwie osoby nie \u017cyj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T06:18:52+00:00", "description": "<img alt=\"Zmiany w komorniczych licytacjach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-440216-zdjecie-ilustracyjne-ph6236816/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szykuje si\u0119 zmiana przepis\u00f3w w sprawie komorniczych licytacji. Domy\u015bln\u0105 form\u0105 sprzeda\u017cy zaj\u0119tych ruchomo\u015bci i nieruchomo\u015bci ma by\u0107 internetowy przetarg. Licytacja w tradycyjnej formie, czyli stacjonarna, b\u0119dzie organizowana tylko na wniosek wierzyciela - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\".", "id": 1023504, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/komornicze-licytacje-szykuja-sie-zmiany-st8047480?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w komorniczych licytacjach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T06:15:52+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-21696-samolot-ladowal-w-asyscie-sluzb-ph8047504/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0142u\u017cby interweniowa\u0142y w poniedzia\u0142ek rano na Lotnisku Chopina. Chodzi\u0142o o nieplanowane l\u0105dowanie samolotu do Larnaki. Nikt nie zosta\u0142 ranny.", "id": 1023505, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-awaryjne-ladowanie-na-lotnisku-chopina-st8047497?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nieplanowane l\u0105dowanie\". Samolot do Larnaki zawr\u00f3ci\u0142 na warszawskie lotnisko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T06:13:23+00:00", "description": "<img alt=\"Alert RCB dla po\u0142owy Polski. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2662300-rcb-meteo-16-ph8047518/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Alert RCB. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa w poniedzia\u0142ek rano wys\u0142a\u0142o SMS-owe alerty, ostrzegaj\u0105c przed burzami, ulewnym deszczem i silnym wiatrem. Wiadomo\u015b\u0107 otrzymali odbiorcy sieci kom\u00f3rkowych przebywaj\u0105cych na terenie 11 wojew\u00f3dztw.", "id": 1023506, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/alert-rcb-dla-polowy-polski-znajdz-bezpieczne-schronienie-st8047501?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alert RCB dla po\u0142owy Polski. \"Znajd\u017a bezpieczne schronienie\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T06:08:45+00:00", "description": "<img alt=\"Berek o nieprawid\u0142owo\u015bciach w RCL: s\u0105 dokumenty z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych pana Szczuckiego i jego koleg\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9212127-maciej-berek-ph8047454/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To jest naprawd\u0119 gorzko-\u015bmieszne. S\u0105 dokumenty z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych pana Szczuckiego i jego koleg\u00f3w, kt\u00f3rzy sami si\u0119 chwalili tym, \u017ce prowadz\u0105 kampani\u0119 wyborcz\u0105 - m\u00f3wi\u0142 w \"Jeden na jeden\" Maciej Berek, przewodnicz\u0105cy Komitetu Sta\u0142ego Rady Ministr\u00f3w, odnosz\u0105c si\u0119 do doniesie\u0144 o nieprawid\u0142owo\u015bciach w Rz\u0105dowym Centrum Legislacji, gdy jego szefem by\u0142 Krzysztof Szczucki.", "id": 1023507, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/maciej-berek-w-jeden-na-jeden-o-nieprawidlowosciach-w-rcl-sa-dokumenty-z-mediow-spolecznosciowych-krzysztofa-szczuckiego-i-jego-kolegow-st8047445?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berek o nieprawid\u0142owo\u015bciach w RCL: s\u0105 dokumenty z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych pana Szczuckiego i jego koleg\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T05:56:18+00:00", "description": "<img alt=\"Putin zbli\u017ca\u0142 si\u0119 do Azerbejd\u017canu, Armenia mia\u0142a wystrzeli\u0107 pociski w kierunku wojsk s\u0105siada\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5013105-putin-alijew-ph8047411/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Obrony Azerbejd\u017canu obwini\u0142o si\u0142y ormia\u0144skie o ostrzelanie wojska w eksklawie Nachiczewa\u0144 znajduj\u0105cej si\u0119 w granicach Armenii. Mia\u0142o do tego doj\u015b\u0107 tu\u017c przed l\u0105dowaniem w Baku prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina.", "id": 1023508, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/azerbejdzan-wizyta-wladimira-putina-domniemany-ostrzal-azerbejdzanskich-zolnierzy-st8047408?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin zbli\u017ca\u0142 si\u0119 do Azerbejd\u017canu, Armenia mia\u0142a wystrzeli\u0107 pociski w kierunku wojsk s\u0105siada", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T05:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Wymieni\u0105 nawierzchni\u0119 na dw\u00f3ch ulicach. Zmiany w ruchu i utrudnienia\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-oajzbj-ulica-spartanska-zyska-nowa-nawierzchnie-zdjecie-ilustracyjne-7874746/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek, 19 sierpnia, rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 wymiana nawierzchni na dw\u00f3ch bia\u0142o\u0142\u0119ckich ulicach - \u0106mielowskiej i Milenijnej. Podczas prac kierowcy pojad\u0105 objazdami, a autobusy zmieni\u0105 swoje trasy.", "id": 1023341, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/bialoleka-wymienia-nawierzchnie-na-dwoch-ulicach-zmiany-w-ruchu-i-utrudnienia-st8047412?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wymieni\u0105 nawierzchni\u0119 na dw\u00f3ch ulicach. Zmiany w ruchu i utrudnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:51:47+00:00", "description": "<img alt=\"Uwaga, ulewne opady i burze. Ostrze\u017cenia nawet trzeciego stopnia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1348535-burza-pochmurno-ph7941313/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW ostrzega przed silnym deszczem z burzami. Najtrudniejsza sytuacja w poniedzia\u0142ek b\u0119dzie panowa\u0107 na po\u0142udniowym zachodzie kraju. Miejscami mo\u017ce spa\u015b\u0107 nawet do 100 litr\u00f3w deszczu na metr kwadratowy. Takie obfite opady mog\u0105 doprowadzi\u0107 do podtopie\u0144. W mocy s\u0105 tak\u017ce ostrze\u017cenia przed upa\u0142ami.", "id": 1023343, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/uwaga-ulewne-opady-i-burze-ostrzezenia-imgw-nawet-trzeciego-stopnia-st8047416?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwaga, ulewne opady i burze. Ostrze\u017cenia nawet trzeciego stopnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:46:12+00:00", "description": "<img alt=\"Tysi\u0105ce kamer. Pierwszy taki system w kraju\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7ztusa-rzym-fontanna-di-trevi-7272517/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Rzymie zostanie zainstalowanych co najmniej 15 tysi\u0119cy kamer monitoringu, wykorzystuj\u0105cych sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Lokalne w\u0142adze przekonuj\u0105, \u017ce dzi\u0119ki temu Wieczne Miasto b\u0119dzie bezpieczniejsze. Ma to szczeg\u00f3lne znaczenie w zwi\u0105zku z Rokiem \u015awi\u0119tym 2025, gdy oczekuje si\u0119 przyjazdu milion\u00f3w pielgrzym\u00f3w.", "id": 1023344, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wlochy-rzym-tysiace-kamer-pierwszy-taki-system-nadzoru-st8047427?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce kamer. Pierwszy taki system w kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:20:28+00:00", "description": "<img alt=\"Wojewoda szuka pieni\u0119dzy na Osiedle Przyja\u017a\u0144. Zamierza przekona\u0107 ministra finans\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ez7ngk-osiedle-przyjazn-w-warszawie-7423011/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mariusz Frankowski, wojewoda mazowiecki zapewni\u0142, \u017ce b\u0119dzie przekonywa\u0142 ministra finans\u00f3w, by w przysz\u0142orocznym bud\u017cecie znalaz\u0142y si\u0119 fundusze na projekt modernizacji infrastruktury Osiedla Przyja\u017a\u0144.", "id": 1023345, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/wojewoda-szuka-pieniedzy-na-osiedle-przyjazn-zamierza-przekonac-ministra-finansow-st8047424?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojewoda szuka pieni\u0119dzy na Osiedle Przyja\u017a\u0144. Zamierza przekona\u0107 ministra finans\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:05:00+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7824852-policjanci-z-piaseczynskiej-drogowki-zatrzymali-pijanego-kierowce-ph8047005/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z piaseczy\u0144skiej drog\u00f3wki zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry kierowa\u0142 autem pod wp\u0142ywem alkoholu. 46-latek mia\u0142 trzy promile w wydychanym powietrzu. Okaza\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce tydzie\u0144 wcze\u015bniej straci\u0142 uprawnienia za jazd\u0119 na \"podw\u00f3jnym gazie\".", "id": 1023208, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/cieciszew-debowka-policjanci-zatrzymali-pijanego-kierowce-st8046979?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pojecha\u0142 na rybki i poje\u017adzi\u0107 po \u0142\u0105ce, bo przecie\u017c mu wolno\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T03:57:17+00:00", "description": "<img alt=\"Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6961296-pod-nadzorem-mkis-przeprowadzono-eksperyment-polegajacy-na-dozowaniu-nadtlenku-wodoru-do-klodnicy-ph8047095/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Fiasko rozm\u00f3w o zawieszeniu broni i zwolnieniu zak\u0142adnik\u00f3w. Po dw\u00f3ch dniach negocjacji terrory\u015bci z Hamasu uwa\u017caj\u0105, \u017ce propozycja porozumienia jest zbyt bliska interesom Izraela. W Polsce resort klimatu znalaz\u0142 nowy spos\u00f3b na walk\u0119 ze z\u0142otymi algami, kt\u00f3rych wysokie st\u0119\u017cenie odnotowano w Dzier\u017cnie Du\u017cym. Policja wci\u0105\u017c szuka m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry mo\u017ce mie\u0107 zwi\u0105zek ze \u015bmierci\u0105 kobiety w Gda\u0144sku-Oliwie. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 19 sierpnia.", "id": 1023209, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-poniedzialek-19-sierpnia-st8047329?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek", "user": null, "vote": 0}]