[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T22:27:00+00:00", "description": "Ministrowie turystyki i spraw zagranicznych Bu\u0142garii rozwa\u017caj\u0105 uproszczenie wydawania wiz. Rozmowy dotyczy\u0142y r\u00f3wnie\u017c poprawy pracy s\u0142u\u017cb konsularnych w pa\u0144stwach trzecich. Mia\u0142oby to wesprze\u0107 turystyk\u0119 bu\u0142garsk\u0105.", "id": 1028203, "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art40991991-bulgaria-wizy-musza-byc-latwo-dostepne-turystyka-potrzebuje-gosci-i-pracownikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bu\u0142garia: Wizy musz\u0105 by\u0107 \u0142atwo dost\u0119pne, turystyka potrzebuje go\u015bci i pracownik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T22:01:00+00:00", "description": "Kolejnych 19 wybitnie utalentowanych m\u0142odych os\u00f3b otrzyma\u0142o szans\u0119 dynamicznego rozwoju dzi\u0119ki nowej edycji konkursu stypendialnego Rafa\u0142 Brzoska Foundation. Miliarder chce dawa\u0107 szans\u0119 nast\u0119pnym m\u0142odym Polakom", "id": 1028204, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art40992031-na-tych-mlodych-na-pewno-warto-stawiac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na tych m\u0142odych na pewno warto stawia\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T22:01:00+00:00", "description": "Coraz bardziej z\u0142o\u017cone zagro\u017cenia dla bezpiecze\u0144stwa wymagaj\u0105 silniejszej i \u015bci\u015blejszej wsp\u00f3\u0142pracy na wszystkich szczeblach.", "id": 1028205, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/forum-ekonomiczne/art40991921-w-jaki-sposob-wzmocnic-panstwa-frontowe-nato", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W jaki spos\u00f3b wzmocni\u0107 pa\u0144stwa frontowe NATO?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T21:27:57+00:00", "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.", "id": 1027945, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art40992121-kalendarium-wtorek-20-sierpnia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kalendarium - wtorek 20 sierpnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T20:31:37+00:00", "description": "Po serii atak\u00f3w na turyst\u00f3w i stra\u017cnik\u00f3w park\u00f3w w USA naukowcy zastanawiaj\u0105 si\u0119, dlaczego \u017cyj\u0105ce na wolno\u015bci drapie\u017cniki atakuj\u0105 ludzi.", "id": 1027946, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40992131-drapiezniki-coraz-czesciej-atakuja-ludzi-naukowcy-to-sie-nie-zmieni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drapie\u017cniki coraz cz\u0119\u015bciej atakuj\u0105 ludzi. Naukowcy: To si\u0119 nie zmieni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T19:08:03+00:00", "description": "Samorz\u0105d radc\u00f3w prawnych konsultuje zmiany w regulaminie wyznaczania fachowc\u00f3w do punkt\u00f3w nieodp\u0142atnej pomocy prawnej. Chodzi o to, by dziekan m\u00f3g\u0142 skierowa\u0107 tam ch\u0119tnego radc\u0119 z innej izby.", "id": 1027320, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/uslugi-ceny-zarobki/art40991581-bezplatna-pomoc-prawna-radcowie-chca-zmiany-ktora-ulatwi-wszystkim-zycie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bezp\u0142atna pomoc prawna. Radcowie chc\u0105 zmiany, kt\u00f3ra u\u0142atwi wszystkim \u017cycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T18:51:47+00:00", "description": "Wr\u00f3ci\u0142a liga hiszpa\u0144ska. Real Madryt, wzmocniony Kylianem Mbappe, zanotowa\u0142 falstart i\u00a0ju\u017c musi goni\u0107 Barcelon\u0119, ale zrzuci\u0107 z\u00a0tronu b\u0119dzie go ci\u0119\u017cko.", "id": 1027321, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40991721-la-liga-po-pierwszej-kolejce-real-madryt-musi-gonic-fc-barcelone", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "La Liga. Po pierwszej kolejce Real Madryt musi goni\u0107 FC Barcelon\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T18:47:46+00:00", "description": "Cudzoziemcy, kt\u00f3rzy chc\u0105 przeprowadzi\u0107 si\u0119 do Rosji z kraj\u00f3w, kt\u00f3rych \u201epolityka jest sprzeczna z tradycyjnymi rosyjskimi warto\u015bciami duchowymi i moralnymi\u201d, mog\u0105 ubiega\u0107 si\u0119 o zezwolenie na pobyt czasowy bez dowodu znajomo\u015bci j\u0119zyka rosyjskiego, historii i ustawodawstwa.", "id": 1027322, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40991751-nowy-dekret-wladimira-putina-szybsze-zezwolenia-na-pobyt-ze-wzgledow-politycznych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy dekret W\u0142adimira Putina. Szybsze zezwolenia na pobyt \u201eze wzgl\u0119d\u00f3w politycznych\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T18:25:34+00:00", "description": "Szymon Ho\u0142ownia b\u0119dzie kandydatem Trzeciej Drogi na prezydenta Polski. Wsp\u00f3lny kandydat koalicji jest mo\u017cliwy w drugiej turze \u2013 powiedzia\u0142a Paulina Hennig-Kloska, minister klimatu i \u015brodowiska, Polska 2050, Trzecia Droga.", "id": 1027632, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40987981-paulina-hennig-kloska-nowa-katastrofa-ekologiczna-na-wieksza-skale-polsce-nie-grozi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paulina Hennig-Kloska: Nowa katastrofa ekologiczna na wi\u0119ksz\u0105 skal\u0119 Polsce nie grozi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T18:25:34+00:00", "description": "Szymon Ho\u0142ownia b\u0119dzie kandydatem Trzeciej Drogi na prezydenta Polski. Wsp\u00f3lny kandydat koalicji jest mo\u017cliwy w drugiej turze \u2013 powiedzia\u0142a Paulina Henning-Kloska, minister klimatu i \u015brodowiska, Polska 2050, Trzecia Droga.", "id": 1027323, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40987981-paulina-henning-kloska-nowa-katastrofa-ekologiczna-na-wieksza-skale-polsce-nie-grozi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paulina Henning-Kloska: Nowa katastrofa ekologiczna na wi\u0119ksz\u0105 skal\u0119 Polsce nie grozi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T17:51:55+00:00", "description": "Sekretarz stanu USA Antony Blinken powiedzia\u0142, \u017ce Izrael przyj\u0105\u0142 wspieran\u0105 przez jego kraj propozycj\u0119 zawieszenia broni i uwolnienia zak\u0142adnik\u00f3w w Gazie. Wezwa\u0142 Hamas, aby zrobi\u0142 to samo.", "id": 1026994, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40991461-koniec-wojny-w-strefie-gazy-izrael-przyjal-propozycje-zawieszenia-broni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec wojny w Strefie Gazy? Izrael przyj\u0105\u0142 propozycj\u0119 zawieszenia broni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T17:49:36+00:00", "description": "Do 13 wrze\u015bnia mo\u017cna wnioskowa\u0107 o wpis na aplikacj\u0119 rzecznikowsk\u0105, kt\u00f3ra przygotowuje do zawodu rzecznika patentowego. To jedyny taki nab\u00f3r w roku.", "id": 1026995, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/aplikacje-i-egzaminy/art40991191-ruszyl-nabor-na-aplikacje-ktora-da-bardzo-przyszlosciowy-zawod", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142 nab\u00f3r na aplikacj\u0119, kt\u00f3ra da bardzo przysz\u0142o\u015bciowy zaw\u00f3d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T17:30:38+00:00", "description": "Na konwencji w Chicago kandydatka demokrat\u00f3w musi wreszcie okre\u015bli\u0107, czy chce zatrzyma\u0107 pacyfikacj\u0119 Palesty\u0144czyk\u00f3w przez rz\u0105d Beniamina Netanjahu.", "id": 1026996, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40988771-w-strefie-gazy-cywile-gina-z-rak-izraela-co-zrobi-kamala-harris", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Strefie Gazy cywile gin\u0105 z r\u0105k Izraela. Co zrobi Kamala Harris?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T16:55:00+00:00", "description": "W trzeci\u0105 tegoroczn\u0105 podr\u00f3\u017c W\u0142adimir Putin wybra\u0142 si\u0119 do Azerbejd\u017canu, kraju skonfliktowanego z formalnym rosyjskim sojusznikiem Armeni\u0105.", "id": 1026638, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40989201-wladimir-putin-polecial-do-azerbejdzanu-jak-rosja-rozpycha-sie-za-kaukazem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin polecia\u0142 do Azerbejd\u017canu. Jak Rosja rozpycha si\u0119 za Kaukazem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T16:50:00+00:00", "description": "Dochody wszystkich organizacji pozarz\u0105dowych maj\u0105 zosta\u0107 zwolnione z podatku.", "id": 1027633, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40989901-nowe-zwolnienia-z-podatku-skorzysta-wielu-podatnikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe zwolnienia z podatku. Skorzysta wielu podatnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T16:50:00+00:00", "description": "Dochody wszystkich organizacji pozarz\u0105dowych maj\u0105 zosta\u0107 zwolnione z podatku.", "id": 1026639, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40989901-nowe-zwolnienie-z-podatku-skorzysta-wielu-podatnikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe zwolnienie z podatku. Skorzysta wielu podatnik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T16:22:21+00:00", "description": "Bliska wsp\u00f3\u0142praca gospodarcza z Rosj\u0105 Putina by\u0142a najwi\u0119ksz\u0105 pora\u017ck\u0105 polityki zagranicznej powojennych Niemiec. Berlin s\u0142usznie nie chce tego relatywizowa\u0107, wracaj\u0105c do sprawy zniszczenia gazoci\u0105gu Nord Stream pod Ba\u0142tykiem.", "id": 1026640, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art40989231-jedrzej-bielecki-dobrze-ze-kanclerz-scholz-milczy-o-nord-stream", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "J\u0119drzej Bielecki: Dobrze, \u017ce kanclerz Scholz milczy o Nord Stream", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T16:06:31+00:00", "description": "Sztuczna inteligencja b\u0119dzie mia\u0142a do odegrania kluczow\u0105 rol\u0119, pomagaj\u0105c rz\u0105dowi Wielkiej Brytanii znale\u017a\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci o warto\u015bci 3 miliard\u00f3w funt\u00f3w po odkryciu nieoczekiwanej \u201eczarnej dziury\u201d w finansach publicznych.", "id": 1026173, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40989691-sztuczna-inteligencja-bedzie-rzadzic-wielka-brytania-rzad-wdraza-nowe-technologie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0107 Wielk\u0105 Brytani\u0105? Rz\u0105d wdra\u017ca nowe technologie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T16:06:00+00:00", "description": "Wed\u0142ug danych Funduszu Ludno\u015bciowego Narod\u00f3w Zjednoczonych (UNFPA) liczba ludno\u015bci \u015bwiata ro\u015bnie i w 2022 roku przekroczy\u0142a 8 miliard\u00f3w. S\u0105 jednak kraje, kt\u00f3rych populacja gwa\u0142townie si\u0119 zmniejsza. W grupie tej jest m.in. Polska", "id": 1026174, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40989761-raport-cia-polska-wsrod-krajow-z-najszybciej-zmniejszajaca-sie-liczba-ludnosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport CIA: Polska w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w z najszybciej zmniejszaj\u0105c\u0105 si\u0119 liczb\u0105 ludno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:19:53+00:00", "description": "Gwa\u0142townie spada eksportu w\u0119gla i metali z Rosji transportowanych drog\u0105 morsk\u0105. Najwi\u0119cej straci\u0142y koncerny rosyjskich bogaczy obj\u0119tych sankcjami. Najwi\u0119kszy ich klient \u2013 Chiny \u2013 wprowadzi\u0142 zaporowe c\u0142a na w\u0119giel z Rosji.", "id": 1026175, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40989251-zagranica-nie-chce-metali-i-wegla-od-rosyjskich-oligarchow-objetych-sankcjami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zagranica nie chce metali i w\u0119gla od rosyjskich oligarch\u00f3w obj\u0119tych sankcjami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T15:18:55+00:00", "description": "Pierwsza polska ksi\u0105\u017cka o Taylor Swift, biografia i reporta\u017c w jednym, jest lektur\u0105 dla swifties, jak i dla tych, kt\u00f3rzy chc\u0105 zrozumie\u0107, na czym polega fenomen popularno\u015bci globalnej gwiazdy pop.", "id": 1026176, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/literatura/art40989291-era-taylor-swift-pierwsza-polska-ksiazka-o-gwiezdzie-i-jej-fenomenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Era Taylor Swift. Pierwsza polska ksi\u0105\u017cka o gwie\u017adzie i jej fenomenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T14:43:33+00:00", "description": "Chcia\u0142, \u017ceby m\u00f3wiono o nim: \u201eCz\u0119sto cierpia\u0142, czasami pope\u0142nia\u0142 b\u0142\u0119dy, ale kocha\u0142. To by\u0142 on \u017cywy, a nie jaka\u015b fikcyjna istota stworzona z dumy i nudy\u201d \u2013 m\u00f3wi\u0142 swojej biografce. Alain Delon, symbol m\u0119skiego seksapilu zmar\u0142 w niedziel\u0119 18 sierpnia we Francji.", "id": 1025705, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art40989391-alain-delon-ozenil-sie-tylko-raz-ale-mowil-ze-kobiet-swojego-zycia-mial-co-najmniej-szesc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alain Delon o\u017ceni\u0142 si\u0119 tylko raz, ale m\u00f3wi\u0142, \u017ce kobiet swojego \u017cycia mia\u0142 co najmniej sze\u015b\u0107...", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T13:54:47+00:00", "description": "Dotychczas organizacje ekologiczne cz\u0119sto nawet nie wiedzia\u0142y, \u017ce wkr\u00f3tce wykarczowany zostanie jaki\u015b obszar.", "id": 1025347, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/srodowisko/art40989241-ekolodzy-sprzeciwia-sie-wycince-lasu-jest-projekt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekolodzy sprzeciwi\u0105 si\u0119 wycince lasu. Jest projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T13:50:19+00:00", "description": "W prac\u0119 na rzecz obronno\u015bci trzeba anga\u017cowa\u0107 prywatne firmy. Sama Polska Grupa Zbrojeniowa sobie z tym nie poradzi.", "id": 1025348, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40988911-boguslaw-chrabota-pgz-z-amunicja-sama-sobie-nie-poradzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: PGZ z amunicj\u0105 sama sobie nie poradzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T13:35:49+00:00", "description": "7R, deweloper magazyn\u00f3w, rozpoczyna budow\u0119 parku logistycznego przy skrzy\u017cowaniu autostrad A1 i A4. Obiekt powstanie w formule joint venture.", "id": 1025349, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40989111-park-logistyczny-w-gliwicach-z-ekologicznymi-rozwiazaniami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Park logistyczny w Gliwicach z ekologicznymi rozwi\u0105zaniami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T13:33:00+00:00", "description": "Czy jeste\u015b zm\u0119czony walk\u0105 z wieloma r\u00f3\u017cnymi kredytami? Masz do\u015b\u0107 monitorowania terminu ka\u017cdej raty? Kredyt konsolidacyjny na 144 miesi\u0105ce mo\u017ce by\u0107 rozwi\u0105zaniem Twoich problem\u00f3w finansowych. Zastanawiasz si\u0119, na czym to polega i czy to op\u0142acalne rozwi\u0105zanie? Przeczytaj dalej, aby pozna\u0107 odpowiedzi.", "id": 1025706, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art40989171-kredyt-konsolidacyjny-na-144-miesiace-czy-warto", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kredyt konsolidacyjny na 144 miesi\u0105ce \u2013 czy warto?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T13:31:00+00:00", "description": "Michael Lynch, jeden z bardzo znanych brytyjskich przedsi\u0119biorc\u00f3w i tw\u00f3rca wielu firm z bran\u017cy technologicznej, ma by\u0107 jedn\u0105 z os\u00f3b zaginionych po zatoni\u0119ciu luksusowego jachtu wok\u00f3\u0142 Sycylii. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a.", "id": 1025350, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40989141-zatonal-luksusowy-jach-wsrod-zaginionych-jest-miliarder", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaton\u0105\u0142 luksusowy jach. W\u015br\u00f3d zaginionych jest miliarder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T13:31:00+00:00", "description": "Michael Lynch, jeden z bardziej znanych brytyjskich przedsi\u0119biorc\u00f3w i tw\u00f3rca wielu firm z bran\u017cy technologicznej, ma by\u0107 jedn\u0105 z os\u00f3b zaginionych po zatoni\u0119ciu luksusowego jachtu u wybrze\u017cy Sycylii. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, jej cia\u0142o uda\u0142o si\u0119 wydosta\u0107 na brzeg.", "id": 1025707, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40989141-zatonal-luksusowy-jacht-wsrod-zaginionych-jest-kontrowersyjny-miliarder", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaton\u0105\u0142 luksusowy jacht. W\u015br\u00f3d zaginionych jest kontrowersyjny miliarder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T13:14:44+00:00", "description": "Rz\u0105d Danii chce przyci\u0105gn\u0105\u0107 wi\u0119cej student\u00f3w z Afryki do du\u0144skich uniwersytet\u00f3w i szk\u00f3\u0142 wy\u017cszych - og\u0142osi\u0142 minister spraw zagranicznych Lars L\u00f8kke Rasmussen. Doda\u0142, \u017ce mo\u017ce to przynie\u015b\u0107 obu stronom zar\u00f3wno korzy\u015bci ekonomiczne jak polityczne.", "id": 1025351, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40988851-rzad-danii-chce-przyciagnac-wiecej-studentow-z-afryki-to-nie-jest-altruizm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d Danii chce przyci\u0105gn\u0105\u0107 wi\u0119cej student\u00f3w z Afryki. \"To nie jest altruizm\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T12:57:07+00:00", "description": "W mieszkaniach Noli Studios mo\u017cna si\u0119 zatrzyma\u0107 i na jedn\u0105 dob\u0119, i na kilka miesi\u0119cy. Lokale w Gda\u0144sku zaczn\u0105 przyjmowa\u0107 go\u015bci jeszcze w tym roku.", "id": 1025352, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40988861-coliving-noli-studios-z-mieszkaniami-w-gdansku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coliving. Noli Studios z mieszkaniami w Gda\u0144sku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T12:31:57+00:00", "description": "Udzia\u0142owiec autostrady A1 wchodzi w nowy biznes w Polsce. Przejmie kontrol\u0119 nad grup\u0105 ponad 20 firm od szybkiego internetu. Jej tw\u00f3rca budowa\u0142 j\u0105 siedem lat.", "id": 1024988, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40988521-maja-autostrade-beda-mieli-infostrade-polski-biznesmen-znalazl-partnera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj\u0105 autostrad\u0119 \u2013 b\u0119d\u0105 mieli infostrad\u0119. Polski biznesmen znalaz\u0142 partnera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T12:28:00+00:00", "description": "Zakaz przepisywania medycznej marihuany poprzez teleporad\u0119 znikn\u0105\u0142 z projektu rozporz\u0105dzenia ministerstwa zdrowia. Projekt ten ma ograniczy\u0107 nadu\u017cycia w korzystaniu z receptomat\u00f3w.", "id": 1024989, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40988641-marihuana-na-teleporade-nil-biznes-robi-sie-na-marihuanie-a-nie-na-fentanylu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marihuana na teleporad\u0119? NIL: \"Biznes robi si\u0119 na marihuanie, a nie na fentanylu\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T12:27:34+00:00", "description": "Sp\u00f3\u0142ka Tokyo Metro, zarz\u0105dzaj\u0105ca sieci\u0105 kolei podziemnej w japo\u0144skiej stolicy, mo\u017ce zosta\u0107 wyceniona w ramach oferty publicznej na r\u00f3wnowarto\u015b\u0107  4,7 mld dolar\u00f3w.", "id": 1024990, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40988651-metro-w-tokio-wjezdza-na-gielde-najwieksza-oferta-publiczna-od-2018-roku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Metro w Tokio wje\u017cd\u017ca na gie\u0142d\u0119. Najwi\u0119ksza oferta publiczna od 2018 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T12:20:07+00:00", "description": "\u017b\u0105dania W\u0142adimira Putina dotycz\u0105ce rozpocz\u0119cia rozm\u00f3w pokojowych z Ukrain\u0105 \u201enie zosta\u0142y anulowane\u201d, ale w tej chwili Moskwa nie widzi mo\u017cliwo\u015bci dialogu z Kijowem - powiedzia\u0142 doradca prezydenta Rosji Jurij Uszakow.", "id": 1024991, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40988501-ofensywa-w-obwodzie-kurskim-rosja-wyklucza-rozmowy-z-ukraina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ofensywa w obwodzie kurskim. Rosja wyklucza rozmowy z Ukrain\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T12:19:11+00:00", "description": "Komentarze Donalda Tuska i Jacka Siewiery pokazuj\u0105, \u017ce mimo silnego politycznego sporu wewn\u0119trznego Polska nie da si\u0119 podzieli\u0107 w sprawie bezpiecze\u0144stwa ani sojuszu z Ukrain\u0105.", "id": 1024992, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40988381-michal-szuldrzynski-wybuch-nord-stream-nie-naruszyl-politycznego-konsensusu-w-polsce-ws-wojny-w-ukrainie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Wybuch Nord Stream nie naruszy\u0142 politycznego konsensusu w Polsce ws. wojny w Ukrainie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T12:09:07+00:00", "description": "Ameryka\u0144ska wyszukiwarka Google dominuje na \u015bwiatowym rynku z udzia\u0142em ponad 94-proc. W ramach UE dominacja Google jest najwi\u0119ksza w Polsce. Ale na chi\u0144skim rynku Amerykanie ponie\u015bli ca\u0142kowit\u0105 kl\u0119sk\u0119: udzia\u0142 Google si\u0119ga zaledwie 1,83 procent.", "id": 1024993, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/media/art40988191-polacy-i-swiat-wybieraja-google-tylko-w-jednym-kraju-amerykanie-poniesli-kleske", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy i \u015bwiat wybieraj\u0105 Google. Tylko w jednym kraju Amerykanie ponie\u015bli kl\u0119sk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:55:02+00:00", "description": "Miliardowe inwestycje kolejowych przewo\u017anik\u00f3w w nowy tabor oznaczaj\u0105 szybki rozw\u00f3j sprzeda\u017cy specjalizowanych dostawc\u00f3w, przede wszystkim producent\u00f3w elektrycznych nap\u0119d\u00f3w.", "id": 1024994, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art40988601-rozpedzaja-sie-producenci-kolejowych-napedow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozp\u0119dzaj\u0105 si\u0119 producenci kolejowych nap\u0119d\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:42:59+00:00", "description": "Na terenie elektrociep\u0142owni PGE w Rzeszowie dosz\u0142o do ogromnego po\u017caru. Na miejsce wys\u0142ano zast\u0119py stra\u017cy po\u017carnej.", "id": 1024687, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art40988571-pozar-elektrocieplowni-w-rzeszowie-czarna-chmura-dymu-nad-miastem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car elektrociep\u0142owni w Rzeszowie. Czarna chmura dymu nad miastem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:41:25+00:00", "description": "Na kupca na mieszkanie i dom czeka si\u0119 dzi\u015b d\u0142u\u017cej ni\u017c w ubieg\u0142ym roku.", "id": 1024688, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40988361-sprzedajesz-duze-mieszkanie-moze-to-zajac-pol-roku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzedajesz du\u017ce mieszkanie? Mo\u017ce to zaj\u0105\u0107 p\u00f3\u0142 roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:37:09+00:00", "description": "\u015aledztwo Onetu ujawni\u0142o, \u017ce w ubieg\u0142ym roku rz\u0105d PiS wybra\u0142 trzy podmioty prywatne do produkcji polskiej amunicji, mimo \u017ce nie posiadaj\u0105 w tym zakresie do\u015bwiadczenia. By\u0142y premier Mateusz Morawiecki tydzie\u0144 przed dymisj\u0105 podpisa\u0142 tajn\u0105 uchwa\u0142\u0119, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 do sp\u00f3\u0142ek ma pop\u0142yn\u0105\u0107 oko\u0142o 14 mld z\u0142.", "id": 1024689, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40988211-prywatne-firmy-bez-doswiadczenia-wyprodukuja-polska-amunicje-kontrakt-pis-na-14-mld-zl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prywatne firmy bez do\u015bwiadczenia wyprodukuj\u0105 polsk\u0105 amunicj\u0119? Kontrakt PiS na 14 mld z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:37:09+00:00", "description": "Portal Onet twierdzi, \u017ce w ubieg\u0142ym roku rz\u0105d PiS wybra\u0142 trzy podmioty prywatne do produkcji polskiej amunicji, mimo \u017ce - zdaniem dziennikarzy Onetu - nie posiadaj\u0105 w tym zakresie do\u015bwiadczenia. Portal donosi, \u017ce by\u0142y premier Mateusz Morawiecki tydzie\u0144 przed dymisj\u0105 podpisa\u0142 tajn\u0105 uchwa\u0142\u0119, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 do sp\u00f3\u0142ek ma pop\u0142yn\u0105\u0107 oko\u0142o 14 mld z\u0142.", "id": 1025708, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40988211-prywatne-firmy-wyprodukuja-polska-amunicje-kontrakt-pis-na-14-mld-zl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prywatne firmy wyprodukuj\u0105 polsk\u0105 amunicj\u0119? Kontrakt PiS na 14 mld z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:25:47+00:00", "description": "Wed\u0142ug ameryka\u0144skiej Narodowej Agencji ds. Ocean\u00f3w i Atmosfery (NOAA) lipiec by\u0142 czternastym z rz\u0119du miesi\u0105cem z rekordowymi temperaturami. To sprawia, \u017ce rok 2024 mo\u017ce by\u0107 najcieplejszy w historii pomiar\u00f3w.", "id": 1024690, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art40988101-amerykanska-agencja-noaa-rok-2024-moze-okazac-sie-najcieplejszy-w-historii-pomiarow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144ska agencja NOAA: Rok 2024 mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 najcieplejszy w historii pomiar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:19:20+00:00", "description": "- Praca w kamieniu jest ci\u0119\u017cka fizycznie, wymaga skupienia i du\u017cej koncentracji. Umys\u0142 si\u0119 oczyszcza, uspokaja, sprawy codzienne prostuj\u0105, powraca r\u00f3wnowaga - m\u00f3wi Monika Osiecka, rze\u017abiarka i autorka ksi\u0105\u017cki \"Fragmenty lustra\".", "id": 1024691, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40981101-rzezbiarka-monika-osiecka-dla-mnie-kamien-jest-zywy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rze\u017abiarka Monika Osiecka: Dla mnie kamie\u0144 jest \u017cywy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T11:14:44+00:00", "description": "Patenty odgrywaj\u0105 kluczow\u0105 rol\u0119 w strategii biznesowej wielu przedsi\u0119biorstw, zw\u0142aszcza tych dzia\u0142aj\u0105cych w sektorach opartych na innowacjach i technologii.", "id": 1024692, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny/art40988251-patent-jako-narzedzie-w-strategii-biznesowej-przedsiebiorstwa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Patent jako narz\u0119dzie w strategii biznesowej przedsi\u0119biorstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:42:23+00:00", "description": "Surowiec, kt\u00f3ry zaspokoi oko\u0142o 15 proc. \u0142\u0105cznego zapotrzebowania p\u0142ockiego koncernu, dostarczy koncern bp (dawne British Petroleum). Brytyjczycy licz\u0105 te\u017c na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 nad przysz\u0142ymi projektami, maj\u0105cymi przyspieszy\u0107 transformacj\u0119 energetyczn\u0105.", "id": 1024411, "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art40988091-orlen-zamowil-rope-ze-zloz-na-morzu-polnocnym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Orlen zam\u00f3wi\u0142 rop\u0119 ze z\u0142\u00f3\u017c na Morzu P\u00f3\u0142nocnym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:37:04+00:00", "description": "Katarzyna Niewiadoma w niedziel\u0119 wygra\u0142a kobiecy Tour de France. Sportowy presti\u017c tego zwyci\u0119stwa jest niezaprzeczalnie wysoki, a finansowy? Z tym jest du\u017co gorzej.", "id": 1024412, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/kolarstwo/art40987891-ile-katarzyna-niewiadoma-zarobila-za-zwyciestwo-w-tour-de-france", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile Katarzyna Niewiadoma zarobi\u0142a za zwyci\u0119stwo w Tour de France?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:27:16+00:00", "description": "Indeks du\u017cych sp\u00f3\u0142ek lekko traci w pierwszej cz\u0119\u015bci poniedzia\u0142kowej sesji, ale do wsparcia przy 2400 pkt ma jeszcze spory zapas.", "id": 1024414, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40988151-wig20-spedza-przedpoludnie-pod-kreska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WIG20 sp\u0119dza przedpo\u0142udnie pod kresk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T10:25:30+00:00", "description": "Dolar pozostaje pod presj\u0105. Kurs g\u0142\u00f3wnej pary walutowej utrzymuje si\u0119 przy tegorocznych szczytach.", "id": 1024415, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40988121-eurodolar-znow-testuje-1-05-rosna-oczekiwania-na-ciecia-stop-w-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eurodolar zn\u00f3w testuje 1,05. Rosn\u0105 oczekiwania na ci\u0119cia st\u00f3p w USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:53:07+00:00", "description": "Wywiad z Jonathanem Haidtem, autorem ksi\u0105\u017cki \u201eThe Anxious Generation\u201d, zainspirowa\u0142 dziennikark\u0119 \u201eThe Sunday Times\u201d do przeprowadzenia eksperymentu. Jej dw\u00f3ch syn\u00f3w, wraz z przyjaci\u00f3\u0142mi, przez miesi\u0105c nie korzysta\u0142o ze smartfon\u00f3w, by przetestowa\u0107 tezy stawiane przez pisarza.", "id": 1024416, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40981071-mlodziez-bez-dostepu-do-smartfonow-przez-cztery-tygodnie-wyniki-eksperymentu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142odzie\u017c bez dost\u0119pu do smartfon\u00f3w przez cztery tygodnie. Wyniki eksperymentu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:52:08+00:00", "description": "Dwa niemieckie okr\u0119ty wojenne oczekuj\u0105 na rozkazy z Berlina - przekazali dow\u00f3dcy. Jednostki mog\u0105 by\u0107 pierwszymi od ponad 20 lat, kt\u00f3re przep\u0142yn\u0105 przez Cie\u015bnin\u0119 Tajwa\u0144sk\u0105.", "id": 1024417, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40988001-niemieckie-okrety-wojenne-u-wybrzezy-tajwanu-dowodcy-czekaja-na-decyzje-o-wplynieciu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemieckie okr\u0119ty wojenne u wybrze\u017cy Tajwanu. Dow\u00f3dcy czekaj\u0105 na decyzj\u0119 o wp\u0142yni\u0119ciu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:37:08+00:00", "description": "Cho\u0107 rynek m\u0142odych firm technologicznych jest rozgrzany, g\u0142\u00f3wnie dzi\u0119ki boomowi na sztuczn\u0105 inteligencj\u0119, rekordowo du\u017co innowacyjnych sp\u00f3\u0142ek nie potrafi utrzyma\u0107 si\u0119 przy \u017cyciu. Liczba upad\u0142o\u015bci takich podmiot\u00f3w wzros\u0142a o 60 proc.", "id": 1024086, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40987761-start-upy-padaja-jak-muchy-kac-po-latach-prosperity", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Start-upy padaj\u0105 jak muchy. \u201eKac po latach prosperity\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:35:00+00:00", "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w Tomasz Chr\u00f3stny rozpocz\u0105\u0142 a\u017c 10 post\u0119powa\u0144 w sprawie nadmiernego op\u00f3\u017aniania si\u0119 z zap\u0142at\u0105 zobowi\u0105za\u0144 pieni\u0119\u017cnych. Wcze\u015bniej do sp\u00f3\u0142ek, kt\u00f3rych dotycz\u0105, zosta\u0142y skierowane tzw. mi\u0119kkie wyst\u0105pienia.", "id": 1024418, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40987771-prezes-uokik-wszczyna-kolejne-postepowania-w-sprawie-zatorow-platniczych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes UOKiK wszczyna kolejne post\u0119powania w sprawie zator\u00f3w p\u0142atniczych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:23:19+00:00", "description": "Samsung SDI rozwa\u017ca wybudowanie nowej fabryki baterii do samochod\u00f3w elektrycznych w Polsce. Jej lokalizacja mia\u0142aby znajdowa\u0107 si\u0119 w okolicach Gda\u0144ska, a warto\u015b\u0107 inwestycji jest szacowana na 2 miliardy euro (ok. 8,5 mld z\u0142).", "id": 1024087, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art40987911-polska-walczy-z-wegrami-o-miliardy-gdzie-powstanie-nowa-fabryka-baterii-do-elektrykow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska walczy z W\u0119grami o miliardy. Gdzie powstanie nowa fabryka baterii do elektryk\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T09:06:00+00:00", "description": "Podczas D23: The Ultimate Disney Fan Event, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 9-11 sierpnia, korporacja Disney og\u0142osi\u0142a zapowiedzi swoich nowych produkcji. Jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych informacji by\u0142o d\u0142ugo wyczekiwane przez fan\u00f3w og\u0142oszenie, \u017ce wytw\u00f3rnia pracuje nad \u201eToy Story 5\u201d.", "id": 1024088, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art40987831-powrot-kultowych-zabawek-bedzie-piata-czesc-toy-story", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powr\u00f3t kultowych zabawek. B\u0119dzie pi\u0105ta cz\u0119\u015b\u0107 \u201eToy Story\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:59:00+00:00", "description": "W\u0142a\u015bciciele grunt\u00f3w nie bior\u0105 udzia\u0142u w tworzeniu obwod\u00f3w \u0142owieckich, a od podj\u0119tej decyzji o polowaniu - je\u015bli w og\u00f3le si\u0119 o niej dowiedz\u0105 - praktycznie nie maj\u0105 si\u0119 jak odwo\u0142ywa\u0107. Rzecznik Praw Obywatelskich (RPO) Marcin Wi\u0105cek wnioskuje w zwi\u0105zku z tym do minister klimatu Pauliny Hennig-Kloski.", "id": 1024089, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art40987261-mysliwi-naruszaja-prawa-wlascicieli-gruntow-rpo-chce-zmian-w-prawie-lowieckim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "My\u015bliwi naruszaj\u0105 prawa w\u0142a\u015bcicieli grunt\u00f3w? RPO chce zmian w prawie \u0142owieckim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:47:45+00:00", "description": "- Robimy wszystko, i na ten moment nam si\u0119 to udaje, by ograniczy\u0107 skal\u0119 oddzia\u0142ywania z\u0142otej algi w zbiorniku Dzier\u017cno, by nie przedosta\u0142a si\u0119 ona do Odry i nie pop\u0142yn\u0119\u0142a dalej w Polsk\u0119 - powiedzia\u0142a Paulina Hennig-Kloska, minister klimatu i \u015brodowiska, pytana o katastrof\u0119 ekologiczn\u0105 w Dzier\u017cnie Du\u017cym. Przyzna\u0142a, \u017ce zakwit alg to efekt spuszczanych w tamtym rejonie w\u00f3d poprzemys\u0142owych.", "id": 1024090, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ochrona-srodowiska/art40986941-nie-jeden-ale-dwa-eksperymenty-w-okolicach-dzierzna-minister-klimatu-paulina-hennig-kloska-ujawnia-szczegoly", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie jeden, ale dwa \"eksperymenty\" w okolicach Dzier\u017cna. Minister klimatu Paulina Hennig-Kloska ujawnia szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:40:18+00:00", "description": "Poczta Polska nadal czeka na rekompensat\u0119 za \u015bwiadczenie us\u0142ug operatora wyznaczonego za lata 2021-2023.", "id": 1024091, "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/firmy/art40987781-ke-kaze-dlugo-czekac-na-rekompensate", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "KE ka\u017ce d\u0142ugo czeka\u0107 na rekompensat\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:32:18+00:00", "description": "Rakieta Falcon 9 firmy SpaceX Elona Muska wynios\u0142a w pi\u0105tek na orbit\u0119 najwi\u0119kszego i najbardziej zaawansowanego polskiego satelit\u0119 EagleEye.", "id": 1023838, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40987081-polski-satelita-wyruszyl-w-kosmos-kurs-spolki-creotech-wystrzelil", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski satelita wyruszy\u0142 w kosmos. Kurs sp\u00f3\u0142ki Creotech wystrzeli\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T08:10:00+00:00", "description": "Prezes Tesli Elon Musk skomentowa\u0142 informacje ws. posiadanego przez przyw\u00f3dc\u0119 Czeczen\u00f3w samochodu Cybertruck. Ramzan Kadyrow twierdzi, \u017ce otrzyma\u0142 pojazd elektryczny od ameryka\u0144skiego miliardera.", "id": 1023839, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40986741-ramzan-kadyrow-chwali-sie-cybertruckiem-od-elona-muska-miliarder-skomentowal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ramzan Kadyrow chwali si\u0119 Cybertruckiem od Elona Muska. Miliarder skomentowa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:47:19+00:00", "description": "Czy dbanie o dobre samopoczucie innych zawsze wi\u0105\u017ce si\u0119 z korzy\u015bci\u0105 dla danej osoby? W jakich okoliczno\u015bciach warto jednak zatroszczy\u0107 si\u0119 o w\u0142asny dobrostan, rezygnuj\u0105c z tak zwanego people pleasing? Psychoterapeuta radzi.", "id": 1023840, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art40972031-people-pleasing-gdy-troska-o-dobro-innych-odbywa-sie-kosztem-wlasnych-potrzeb", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "People pleasing: gdy troska o dobro innych odbywa si\u0119 kosztem w\u0142asnych potrzeb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:43:56+00:00", "description": "Szanujmy zdobycze nauki i techniki, kt\u00f3re da\u0142y nam bezprecedensowy wzrost wydajno\u015bci w rolnictwie. Odrzu\u0107my zabobonne i ezoteryczne praktyki, zwane \u201erolnictwem ekologicznym\u201d. Jego za\u0142o\u017cenia bazuj\u0105 na b\u0142\u0119dnych, pseudonaukowych fundamentach. To tak, jakby przy tworzeniu zasad lotnictwa czerpa\u0107 nie z praw fizyki, lecz ba\u015bni i legend.", "id": 1023841, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40976151-lukasz-sakowski-ekorolnictwo-oparte-jest-na-pseudonauce-polemika", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141ukasz Sakowski: Ekorolnictwo oparte jest na pseudonauce [Polemika]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:35:01+00:00", "description": "Rozterki lidera, kt\u00f3ry musi widzie\u0107 d\u0142ugoterminow\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 organizacji i pokaza\u0107 wynik kolejnego kwarta\u0142u. Zarz\u0105dzanie koalicyjnym rz\u0105dem \u0142atwe nie jest, jak ka\u017cd\u0105 r\u00f3\u017cnorodn\u0105 grup\u0105 wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w. Ale trzeba skupi\u0107 si\u0119 na ambitnym celu, a nie rozgrywkach wewn\u0119trznych.", "id": 1023842, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40976261-miroslaw-proppe-co-pozostawic-po-sobie-bedac-liderem-organizacji-np-premierem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miros\u0142aw Propp\u00e9: Co pozostawi\u0107 po sobie, b\u0119d\u0105c liderem organizacji \u2013 np. premierem?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:32:14+00:00", "description": "Nie pierwszy ju\u017c raz Donald Tusk przejmuje has\u0142a PiS, wywo\u0142uj\u0105c konsternacj\u0119 licz\u0105cej si\u0119 z publicznym groszem niema\u0142ej cz\u0119\u015bci w\u0142asnego elektoratu.", "id": 1023843, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40984671-krzysztof-adam-kowalczyk-igrzyska-warszawa-2044-czyli-czy-oplaca-sie-masowac-dume-narodowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof Adam Kowalczyk: Igrzyska Warszawa 2044, czyli czy op\u0142aca si\u0119 masowa\u0107 dum\u0119 narodow\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:24:00+00:00", "description": "Wielki faworyt Jonas Vingegaard wygra\u0142 81. Tour de Pologne. Najlepszy z polskich kolarzy Rafa\u0142 Majka zako\u0144czy\u0142 wy\u015bcig na 18. pozycji.", "id": 1023676, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/kolarstwo/art40986811-tour-de-pologne-jonas-vingegaard-zwycieza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tour de Pologne. Jonas Vingegaard zwyci\u0119\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:23:00+00:00", "description": "Wicemarsza\u0142ek Sejmu komentuj\u0105c katastrof\u0119 ekologiczn\u0105 na \u015al\u0105sku i walk\u0119 z zakwitem z\u0142otych alg. S\u0142owa krytycznie oceniaj\u0105ce dzia\u0142ania rz\u0105du nazwa\u0142 \"pisowsk\u0105 narracj\u0105\". S\u0119k w tym, \u017ce polityk wypowiedzia\u0142 te s\u0142owa dwa lata temu, gdy z katastrof\u0105 na Odrze mierzy\u0142 si\u0119 rz\u0105d PiS.", "id": 1023677, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40986771-sniete-ryby-na-slasku-piotr-zgorzelski-mowi-o-pisowskiej-narracji-komentujac-swoje-slowa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015ani\u0119te ryby na \u015al\u0105sku: Piotr Zgorzelski m\u00f3wi o \"pisowskiej narracji\" komentuj\u0105c swoje s\u0142owa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:15:00+00:00", "description": "Brytyjskich dealer\u00f3w Jaguara czekaj\u0105 trudne chwile. Przez rok nie mog\u0105 sprzedawa\u0107 nowych modeli samochod\u00f3w. Wszystko przez przej\u015bcie marki na pe\u0142n\u0105 elektryfikacj\u0119 gamy modelowej.", "id": 1023678, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art40986731-najdziwniejsza-decyzja-jaguara-w-historii-na-rok-zaprzestanie-sprzedazy-nowych-aut", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najdziwniejsza decyzja Jaguara w historii. Na rok zaprzestanie sprzeda\u017cy nowych aut", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:06:24+00:00", "description": "Gdyby do drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich nie dosta\u0142 si\u0119 kandydat Konfederacji, wyborcy tej formacji najch\u0119tniej zag\u0142osowaliby na Mateusza Morawieckiego \u2013 wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster.", "id": 1023679, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40986751-wybory-prezydenckie-na-kogo-spoza-konfederacji-zaglosowaliby-wyborcy-konfederacji-sa-wyniki-sondazu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie. Na kogo spoza Konfederacji zag\u0142osowaliby wyborcy Konfederacji? S\u0105 wyniki sonda\u017cu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T07:02:45+00:00", "description": "Zamiar przeprowadzenia operacji w rosyjskim obwodzie kurskim do ostatniej chwili utrzymywany by\u0142 w naj\u015bci\u015blejszej tajemnicy. Dow\u00f3dca si\u0142 zbrojnych O\u0142eksandr Syrski rozmawia\u0142 o niej tylko z prezydentem Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.", "id": 1023680, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40986721-operacja-kursk-utrzymywana-byla-w-najglebszej-tajemnicy-wiedzieli-tylko-syrski-i-zelenski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Operacja Kursk\" utrzymywana by\u0142a w najg\u0142\u0119bszej tajemnicy. Wiedzieli tylko Syrski i Ze\u0142enski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T06:38:00+00:00", "description": "Kapita\u0142 zbierany przez emeryt\u00f3w mno\u017cony przez wspieranie dost\u0119pnego cenowo budownictwa? Takie rzeczy w Wielkiej Brytanii.", "id": 1023681, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40968441-fundusz-emerytalny-wkracza-na-rynek-przystepnych-cenowo-domow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fundusz emerytalny wkracza na rynek przyst\u0119pnych cenowo dom\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T06:09:11+00:00", "description": "Cztery osoby zosta\u0142y ranne w wyniku zderzenia autobusu z poci\u0105giem Warszawskiej Kolei Dojazdowej, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Komorowie w wojew\u00f3dztwie mazowieckim.", "id": 1023509, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art40986691-powazny-wypadek-na-przejezdzie-kolejowym-w-komorowie-pod-warszawa-autobus-zderzyl-sie-z-pociagiem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powa\u017cny wypadek na przeje\u017adzie kolejowym w Komorowie pod Warszaw\u0105. Autobus zderzy\u0142 si\u0119 z poci\u0105giem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T06:02:58+00:00", "description": "Rosyjska Cerkiew Prawos\u0142awna nazwa\u0142a operacj\u0119 Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy w obwodzie kurskim inwazj\u0105 satanist\u00f3w. S\u0142\u00f3w takich u\u017cy\u0142 metropolita Stawropola i Niewinnomysska Cyryl, kt\u00f3ry kieruje departamentem wojskowym Patriarchatu Moskiewskiego.", "id": 1023510, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40986641-ukraina-atakuje-obwod-kurski-rosyjska-cerkiew-prawoslawna-mowi-o-inwazji-satanistow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina atakuje obw\u00f3d kurski. Rosyjska Cerkiew Prawos\u0142awna m\u00f3wi o inwazji satanist\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T05:39:08+00:00", "description": "Ukrai\u0144skie Si\u0142y Powietrzne mia\u0142y zniszczy\u0107 kolejny most o znaczeniu strategicznym na rzece Sejm w obwodzie kurskim. Zniszczenie mostu ma utrudnia\u0107 Rosjanom zaopatrywanie wojsk pr\u00f3buj\u0105cych powstrzyma\u0107 ukrai\u0144sk\u0105 ofensyw\u0119.", "id": 1023511, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40986621-ukraincy-informuja-o-zniszczeniu-kolejnego-mostu-w-obwodzie-kurskim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy informuj\u0105 o zniszczeniu kolejnego mostu w obwodzie kurskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T05:30:00+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorca nie zaliczy do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w wydatk\u00f3w na op\u0142at\u0119 miejscow\u0105, do kt\u00f3rej uiszczenia zobowi\u0105zani s\u0105 go\u015bcie jego pensjonatu.", "id": 1023682, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art40967171-placisz-oplate-miejscowa-za-klienta-nie-bedzie-kosztu-uzyskania-przychodu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142acisz op\u0142at\u0119 miejscow\u0105 za klienta, nie b\u0119dzie kosztu uzyskania przychodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T04:57:00+00:00", "description": "Policja poszukiwa\u0142a 49-letniego Emila Piotra R., kt\u00f3ry zamordowa\u0142 w Oliwie kobiet\u0119. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 by\u0107 uzbrojony w n\u00f3\u017c. Z nieoficjalnych informacji wynika, \u017ce m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zatrzymany.", "id": 1023346, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40986561-atak-nozownika-w-gdansku-podejrzany-zostal-zatrzymany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak no\u017cownika w Gda\u0144sku. Podejrzany zosta\u0142 zatrzymany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T03:58:33+00:00", "description": "Kilka dni po zdobyciu w Warszawie Superpucharu Europy Real Madryt wybra\u0142 si\u0119 na Majork\u0119 i tylko zremisowa\u0142 1:1.", "id": 1023210, "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40986441-wpadka-realu-na-inauguracje-ligi-hiszpanskiej-tym-razem-kylian-mbappe-nie-pomogl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpadka Realu na inauguracj\u0119 ligi hiszpa\u0144skiej. Tym razem Kylian Mbappe nie pom\u00f3g\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T03:46:32+00:00", "description": "Brytyjski \"Sunday Times\" zamieszcza relacj\u0119 z rozm\u00f3w przeprowadzonych przez dziennikarza tej gazety z rosyjskimi je\u0144cami, wzi\u0119tymi do niewoli w czasie walk w obwodzie kurskim.", "id": 1023211, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40986521-co-mowia-rosyjscy-jency-wzieci-do-niewoli-w-obwodzie-kurskim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co m\u00f3wi\u0105 rosyjscy je\u0144cy wzi\u0119ci do niewoli w obwodzie kurskim?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T03:15:28+00:00", "description": "Antony Blinken, sekretarz stanu USA, przyby\u0142 w niedziel\u0119 do Tel Awiwu z dziewi\u0105t\u0105 wizyt\u0105 od momentu wybuchu wojny Izraela z Hamasem w Strefie Gazy. Tymczasem Hamas oskar\u017ca Izrael o sabotowanie rozm\u00f3w dotycz\u0105cych zawieszenia broni. W niedzielnych nalotach na Stref\u0119 Gazy zgin\u0119\u0142o 21 os\u00f3b - podaje strona palesty\u0144ska.", "id": 1023212, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40986491-strefa-gazy-szescioro-dzieci-zginelo-w-izraelskim-nalocie-jaka-zbrodnie-popelnily", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strefa Gazy: Sze\u015bcioro dzieci zgin\u0119\u0142o w izraelskim nalocie. \"Jak\u0105 zbrodni\u0119 pope\u0142ni\u0142y?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:39:58+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy w siedmiu obwodach Ukrainy rozleg\u0142y si\u0119 alarmy powietrzne w zwi\u0105zku z gro\u017ab\u0105 ataku dron\u00f3w.", "id": 1023072, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40986451-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-908", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 908", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Nie musimy z ka\u017cdego ucznia robi\u0107 programisty, a z nauczyciela \u2013 informatyka. Dajmy im jednak podstaw\u0119 do odnalezienia si\u0119 w \u015bwiecie sztucznej inteligencji. Jak bardzo to wa\u017cne, przekonuj\u0105 si\u0119 w\u0142a\u015bnie pracownicy centr\u00f3w us\u0142ug dla biznesu.", "id": 1023075, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40984171-aleksandra-fandrejewska-poczatek-zmian-zwiazanych-z-ai-tkwi-w-szkole", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aleksandra Fandrejewska: Pocz\u0105tek zmian zwi\u0105zanych z AI tkwi w szkole", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Joe Biden sta\u0142 si\u0119 pierwszym prezydentem, kt\u00f3ry zgodzi\u0142 si\u0119 na u\u017cycie ameryka\u0144skiej broni w ofensywie przeciw mocarstwu atomowemu. Nawet Donald Trump nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 tego odwr\u00f3ci\u0107.", "id": 1023090, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40986231-amerykanie-uwierzyli-w-ukraine-zezwalaja-na-uzycie-amerykanskiej-broni-na-terenie-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie uwierzyli w Ukrain\u0119. Zezwalaj\u0105 na u\u017cycie ameryka\u0144skiej broni na terenie Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Polska Akademia Nauk bez w\u0105tpienia potrzebuje zmian. Z pewno\u015bci\u0105 jednak nie tych, kt\u00f3re zaproponowa\u0142o Ministerstwo Szkolnictwa Wy\u017cszego i Nauki. To droga donik\u0105d. Poni\u017cej wyja\u015bniamy, dlaczego tak uwa\u017camy \u2013 pisz\u0105 historycy.", "id": 1023085, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40980151-andrzej-czyzewski-andrzej-friszke-deforma-pan-kontrola-politykow-nad-nauka-lekiem-na-kazde-zlo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Czy\u017cewski, Andrzej Friszke: Deforma PAN. Kontrola polityk\u00f3w nad nauk\u0105 lekiem na ka\u017cde z\u0142o?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "2 mld z\u0142 zebrane przez fundusz emerytalny b\u0119d\u0105 mno\u017cone przez wspieranie dost\u0119pnego cenowo budownictwa? Takie rzeczy w\u00a0Wielkiej Brytanii.", "id": 1023082, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40985851-emeryci-w-sukurs-mieszkaniowce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emeryci w sukurs mieszkani\u00f3wce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Wsparcie Ameryki dla ofensywy kurskiej o\u015bmieli\u0142o Europejczyk\u00f3w. W\u00a0Unii ju\u017c tylko Rzym nie zgadza si\u0119 na u\u017cycie w\u0142oskiej broni w\u00a0walkach na terenie Rosji.", "id": 1023088, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40986191-europa-idzie-w-slady-usa-wspiera-ukraincow-w-ofensywie-na-terenie-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europa idzie w \u015blady USA. Wspiera Ukrai\u0144c\u00f3w w ofensywie na terenie Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Ocena zmian dokonanych przez Adama Bodnara w prokuraturze mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 dla tzw. starych s\u0119dzi\u00f3w S\u0105du Najwy\u017cszego prawdziwym testem praworz\u0105dno\u015bci.", "id": 1023079, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40984251-ewa-szadkowska-spor-o-prokurature-czyli-kukulcze-jajo-adama-bodnara", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ewa Szadkowska: Sp\u00f3r o prokuratur\u0119, czyli kuku\u0142cze jajo Adama Bodnara", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Koszty poniesione przez sp\u00f3\u0142k\u0119 na roczn\u0105 prenumerat\u0119 gazet lub czasopism powinny zosta\u0107 uj\u0119te w ramach kr\u00f3tkoterminowych rozlicze\u0144 mi\u0119dzyokresowych koszt\u00f3w oraz by\u0107 rozliczane w miar\u0119 up\u0142ywu czasu w ci\u0119\u017car koszt\u00f3w w rachunku zysk\u00f3w i strat.", "id": 1023089, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art40967211-jak-zaksiegowac-caloroczna-prenumerate-prasy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak zaksi\u0119gowa\u0107 ca\u0142oroczn\u0105 prenumerat\u0119 prasy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Sektor, kt\u00f3ry do niedawna chwali\u0142 si\u0119 szybkim rozwojem, ostatnio cz\u0119\u015bciej informuje o\u00a0zwolnieniach ni\u017c o\u00a0nowych projektach. To efekt transformacji, na kt\u00f3rej mog\u0105 skorzysta\u0107 specjali\u015bci.", "id": 1023086, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art40985841-kariera-w-centrach-uslug-czy-nadal-ma-przyszlosc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kariera w\u00a0centrach us\u0142ug \u2013 czy nadal ma przysz\u0142o\u015b\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Domy\u015bln\u0105 form\u0105 sprzeda\u017cy zaj\u0119tych ruchomo\u015bci i nieruchomo\u015bci ma by\u0107 internetowy przetarg. Licytacja w tradycyjnej formie, czyli stacjonarna, b\u0119dzie organizowana tylko na wniosek wierzyciela.", "id": 1023087, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art40984781-komornicze-licytacje-moga-zniknac-z-sadow-nadchodzi-era-licytacji-w-internecie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komornicze licytacje mog\u0105 znikn\u0105\u0107 z s\u0105d\u00f3w? Nadchodzi era licytacji w Internecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Problematyka minimalnego podatku dochodowego wci\u0105\u017c wywo\u0142uje u\u00a0przedsi\u0119biorc\u00f3w wiele w\u0105tpliwo\u015bci. W szczeg\u00f3lno\u015bci jest on cz\u0119sto mylony z\u00a0globalnym podatkiem minimalnym. Zbli\u017cone nazwy obu tych danin wprowadzi\u0142y bowiem sporo zamieszania.", "id": 1023073, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art40967161-minimalny-podatek-dochodowy-kto-i-kiedy-musi-go-rozliczyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minimalny podatek dochodowy: kto i kiedy musi go rozliczy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Krach na globalnych gie\u0142dach z 5 sierpnia, jak na razie, okaza\u0142 si\u0119 jedynie kr\u00f3tkotrwa\u0142ym epizodem. Straty po nim odrobi\u0142a w ostatnich dniach gie\u0142da japo\u0144ska, a jeszcze wcze\u015bniej zrobi\u0142y to ameryka\u0144skie indeksy.", "id": 1023347, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40970621-na-gieldach-nie-ma-juz-sladu-po-krachu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na gie\u0142dach nie ma ju\u017c \u015bladu po krachu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Pion \u015bledczy IPN w Krakowie prowadzi \u015bledztwo w sprawie pozbawienia wolno\u015bci, a nast\u0119pnie zab\u00f3jstwa profesora Stanis\u0142awa Zubera przez funkcjonariuszy alba\u0144skiej bezpieki \u2013 ustali\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.", "id": 1023074, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40986351-na-tropie-zabojcow-polskiego-naukowca-w-albanii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na tropie zab\u00f3jc\u00f3w polskiego naukowca w Albanii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Zasada neutralno\u015bci podatkowej podzia\u0142\u00f3w, po\u0142\u0105cze\u0144 i wymiany udzia\u0142\u00f3w przesz\u0142a rewolucj\u0119 wraz z wprowadzeniem Polskiego \u0141adu. Aby uchroni\u0107 si\u0119 przed opodatkowaniem zmian w strukturze, konieczne jest spe\u0142nienie wielu dodatkowych warunk\u00f3w.", "id": 1023080, "language": "pl-PL", "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art40967201-planujac-reorganizacje-trzeba-uwazac-na-podatkowe-pulapki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Planuj\u0105c reorganizacj\u0119, trzeba uwa\u017ca\u0107 na podatkowe pu\u0142apki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "W\u00a0Kolonii ruszaj\u0105 w\u00a0\u015brod\u0119 najwi\u0119ksze coroczne targi gier w\u00a0Europie i\u00a0drugie co do wielko\u015bci na \u015bwiecie. Wybiera si\u0119 tam spora grupa firm z\u00a0Polski.", "id": 1023077, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40985831-polskie-studia-jada-na-najwieksze-targi-gier-gamescom", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polskie studia jad\u0105 na najwi\u0119ksze targi gier Gamescom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Wszyscy wiemy, \u017ce zmiany w obszarze ustroju s\u0105downictwa nie b\u0119d\u0105 mo\u017cliwe, dop\u00f3ki urz\u0105d sprawuje obecny prezydent \u2013 m\u00f3wi Jaros\u0142aw Matras, s\u0119dzia Izby Karnej SN.", "id": 1023348, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40984681-sedzia-matras-rozwiazanie-problemu-neosedziow-nie-przy-tym-prezydencie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia Matras: Rozwi\u0105zanie problemu \"neos\u0119dzi\u00f3w\"? Nie przy tym prezydencie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Zakupy zwi\u0105zane z pocz\u0105tkiem nowego roku nauki s\u0105 dla handlu okazj\u0105 do dodatkowych przychod\u00f3w. Dlatego firmy solidnie si\u0119 do niego szykuj\u0105. Przygotowuj\u0105 nie tylko zeszyty czy d\u0142ugopisy, ale tak\u017ce odzie\u017c i elektronik\u0119.", "id": 1023081, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/handel/art40982151-sklepy-walcza-o-szkolne-wydatki-rodzicow-nie-tylko-na-zeszyty-rozgrywka-o-ponad-5-mld-zl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sklepy walcz\u0105 o szkolne wydatki rodzic\u00f3w, nie tylko na zeszyty. Rozgrywka o ponad 5 mld z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Organizacje walcz\u0105ce z ksenofobi\u0105 zwracaj\u0105 uwag\u0119 na nowy i rosn\u0105cy problem: zautomatyzowanego tworzenia utwor\u00f3w z tre\u015bciami antysemickimi.", "id": 1023084, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40980901-sztuczna-inteligencja-spiewa-o-paleniu-zydow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztuczna inteligencja \u015bpiewa o paleniu \u017byd\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Opr\u00f3cz publicznej informacji podanej przez ABW i komentarzy ministra koordynatora nikt si\u0119 w ostatnich miesi\u0105cach do mnie z \u017cadnymi pytaniami nie zwraca\u0142 \u2013 m\u00f3wi Tomasz Szatkowski, by\u0142y ambasador Polski przy NATO i wiceszef MON.", "id": 1023083, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40986281-tomasz-szatkowski-zloze-pozew-przeciwko-donaldowi-tuskowi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Szatkowski: Z\u0142o\u017c\u0119 pozew przeciwko Donaldowi Tuskowi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Ko\u0144czy si\u0119 sezon urlopowy. W najwi\u0119kszych partiach trwaj\u0105 przygotowania do wybor\u00f3w prezydenckich. W PO r\u00f3wnie\u017c. Ale w formacji, kt\u00f3rej szefem jest Donald Tusk, wybory w przysz\u0142ym roku to nie tylko kwestia tego, kto trafi do Pa\u0142acu Prezydenckiego.", "id": 1023078, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40984181-wybory-prezydenckie-i-wybor-szefa-po-co-zrobi-donald-tusk-pytania-o-plan-premiera", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory prezydenckie i wyb\u00f3r szefa PO. Co zrobi Donald Tusk? Pytania o plan premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-08-19T02:30:00+00:00", "description": "Uda\u0142o si\u0119 zneutralizowa\u0107 zab\u00f3jcz\u0105 toksyn\u0119 w dop\u0142ywie Odry. Ekolodzy studz\u0105 zapa\u0142 minister klimatu, twierdz\u0105c, \u017ce ca\u0142ej rzeki nie da si\u0119 zala\u0107 perhydrolem.", "id": 1023076, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ekologia/art40986391-zlote-algi-zostaly-zatrzymane-tylko-chwilowo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142ote algi zosta\u0142y zatrzymane. Tylko chwilowo?", "user": null, "vote": 0}]