[{"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Szwajcaria: Poszukiwania sz\u00f3stego narciarza. Policja poda\u0142a nowe fakty w sprawie", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T20:39:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/szwajcaria-trwaja-poszukiwania-szostego-narciarza-policja-podala-nowe-fakty-w-sprawie", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "W Alpach Szwajcarskich odnaleziono cia\u0142a pi\u0119ciu zaginionych narciarzy - przekaza\u0142y w poniedzia\u0142ek s\u0142u\u017cby. Ca\u0142a grupa by\u0142a w g\u00f3rach, gdy znacznie pogorszy\u0142a si\u0119 pogoda. Chcieli ochroni\u0107 si\u0119 przed burz\u0105 buduj\u0105c sza\u0142as. Policja przekaza\u0142a, \u017ce najpewniej zmarli z zimna. Poszukiwania sz\u00f3stego z podr\u00f3\u017cnych s\u0105 kontynuowane."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ukrai\u0144skie MSZ wezwa\u0142o przedstawiciela Watykanu. Chodzi o s\u0142owa papie\u017ca", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T18:22:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/ukrainskie-msz-wezwalo-przedstawiciela-watykanu-chodzi-o-slowa-papieza", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "Ukrai\u0144skie Ministerstwo Spraw Zagranicznych wezwa\u0142o przedstawiciela Watykanu po s\u0142owach papie\u017ca Franciszka o bia\u0142ej fladze, kt\u00f3r\u0105 mia\u0142aby wywiesi\u0107 Ukraina, aby rozpocz\u0105\u0107 negocjacje z Rosj\u0105 - poda\u0142a agencja AFP."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Szwecja. Greta Thunberg blokowa\u0142a wej\u015bcie do parlamentu", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T17:08:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/szwecja-greta-thunberg-blokowala-wejscie-do-parlamentu", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "Greta Thunberg i kilkudziesi\u0119ciu innych dzia\u0142aczy na rzecz ochrony \u015brodowiska zablokowali g\u0142\u00f3wne wej\u015bcie do szwedzkiego parlamentu. Do demonstracji dosz\u0142o rano. Dlaczego? By utrudni\u0107 politykom wej\u015bcie do pracy. - Szwecja pr\u00f3buje zazielenia\u0107, oszukiwa\u0107 i k\u0142ama\u0107, aby sprawia\u0107 wra\u017cenie, \u017ce robi wystarczaj\u0105co du\u017co, podczas gdy w rzeczywisto\u015bci dzieje si\u0119 dok\u0142adnie odwrotnie - m\u00f3wi\u0142a."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Poddani zaniepokojeni stanem zdrowia Karola III. Jeden szczeg\u00f3\u0142 przykuwa uwag\u0119", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T14:49:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/poddani-zaniepokojeni-o-stan-zdrowia-karola-iii-jeden-szczegol-przykuwa-uwage", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "Kr\u00f3l Karol III pokaza\u0142 si\u0119 publicznie po raz pierwszy od og\u0142oszenia wie\u015bci o jego chorobie. Za po\u015brednictwem nagrania przekonywa\u0142, \u017ce mimo swojego stanu zdrowia wykonuje kr\u00f3lewskie obowi\u0105zki najlepiej, jak potrafi. Jeden szczeg\u00f3\u0142 w wygl\u0105dzie monarchy zaniepokoi\u0142 jednak media."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Awarie rosyjskich samolot\u00f3w rz\u0105dowych. To efekt sankcji", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T14:07:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/awarie-rosyjskich-samolotow-rzadowych", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "Rosyjskie samoloty rz\u0105dowe zaliczy\u0142y seri\u0119 awarii. W czasie ostatniej usterki, podczas l\u0105dowania od maszyny oderwa\u0142y si\u0119 klocki hamulcowe. Na pok\u0142adzie znajdowali si\u0119 w\u00f3wczas wysocy rang\u0105 urz\u0119dnicy i pracownicy Federalnej S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa. Problemy rosyjskich samolot\u00f3w maj\u0105 by\u0107 spowodowane w du\u017cej mierze na\u0142o\u017conymi na kraj sankcjami."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Madonna nakrzycza\u0142a na fana, bo siedzia\u0142 na koncercie. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest niepe\u0142nosprawny", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T12:10:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/madonna-nakrzyczala-na-fana-bo-siedzial-na-koncercie-po-chwili-przeprosila", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "Madonna nakrzycza\u0142a na fana, kt\u00f3ry siedzia\u0142 podczas jej koncertu. Po chwili okaza\u0142o si\u0119, \u017ce artystka zaliczy\u0142a wielk\u0105 wpadk\u0119, poniewa\u017c m\u0119\u017cczyzna porusza\u0142 si\u0119 na w\u00f3zku inwalidzkim. Piosenkarka przeprosi\u0142a i wr\u00f3ci\u0142a do \u015bpiewania, jednak internauci nie przeszli oboj\u0119tnie wobec jej zachowania."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Flaga Szwecji zawis\u0142a przed siedzib\u0105 NATO. \"Historyczny dzie\u0144\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:21:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/uroczystosc-przywitania-szwecji-w-nato-historyczny-dzien", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "Szwedzka flaga oficjalnie zawis\u0142a przed siedzib\u0105 g\u0142\u00f3wn\u0105 NATO w Brukseli. Sekretarz generalny Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego Jens Stoltenberg stwierdzi\u0142 podczas konferencji prasowej, \u017ce to historyczny dzie\u0144 dla wszystkich kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Agencje wycofuj\u0105 zdj\u0119cie ksi\u0119\u017cnej Kate. Mog\u0142o by\u0107 zmanipulowane", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:22:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/agencje-wycofuja-zdjecie-ksieznej-kate-moglo-byc-zmanipulowane", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "Najwi\u0119ksze agencje informacyjne wycofa\u0142y pierwsze - od czasu operacji -zdj\u0119cie ksi\u0119\u017cnej Kate. Jak t\u0142umacz\u0105 fotografia nie spe\u0142nia standard\u00f3w redakcyjnych, poniewa\u017c w\u0105tpliwo\u015bci wzbudza jej prawdziwo\u015b\u0107. Zdaniem medi\u00f3w na zdj\u0119ciu s\u0105 pewne elementy, kt\u00f3re sugeruj\u0105, \u017ce mog\u0142o doj\u015b\u0107 do manipulacji. Co wi\u0119cej, od wielu tygodni pojawiaj\u0105 si\u0119 spekulacje na temat stanu zdrowia nast\u0119pczyni brytyjskiego tronu."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Niezwyk\u0142y go\u015b\u0107 na gali rozdania Oscar\u00f3w. Siedzia\u0142 w jednym z pierwszych rz\u0119d\u00f3w", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T09:21:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/niezwykly-gosc-na-gali-rozdania-oscarow-siedzial-w-jednym-z-pierwszych-rzedow", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "Pies Messi, b\u0119d\u0105cy bohaterem filmu Anatomia upadku by\u0142 najbardziej niespodziewanym go\u015bciem podczas gali rozdania tegorocznych Oscar\u00f3w. Uroczy pies rasy border collie usiad\u0142 w jednym z pierwszych rz\u0119d\u00f3w i zosta\u0142 uchwycony przez kamery gdy klaska\u0142 \u0142apami."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Usterka techniczna\" w samolocie. Ponad 50 os\u00f3b poszkodowanych", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T09:03:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/chwile-grozy-na-pokladzie-samolotu-ponad-50-osob-poszkodowanych", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "Ponad 50 os\u00f3b - pasa\u017cer\u00f3w i cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi - zosta\u0142o poszkodowanych podczas poniedzia\u0142kowego lotu z Auckland do Sydney. Linie przekaza\u0142y, \u017ce z powodu usterki technicznej na pok\u0142adzie dosz\u0142o do silnych wstrz\u0105s\u00f3w po tym, jak samolot straci\u0142 nagle 100 metr\u00f3w wysoko\u015bci. Wed\u0142ug \u015bwiadk\u00f3w w ich wyniku ludzie uderzali o siedzenia oraz sufit maszyny."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Szwajcaria. Tragiczne doniesienia w sprawie zaginionych narciarzy", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:01:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/szwajcaria-tragiczne-doniesienia-w-sprawie-zaginionych-narciarzy", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "Odnaleziono cia\u0142a pi\u0119ciu z sze\u015bciu narciarzy, kt\u00f3rzy zagin\u0119li w weekend w okolicach g\u00f3ry Tete Blanche w Szwajcarii. Lokalna policja poinformowa\u0142a, \u017ce trwaj\u0105 poszukiwania ostatniego turysty."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wybory w Portugalii. Historyczne zwyci\u0119stwo prawicy", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T07:29:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/wybory-w-portugalii-historyczne-zwyciestwo-prawicy", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "Po przeliczeniu g\u0142os\u00f3w z 90 proc. lokali wyborczych niedzielne wybory parlamentarne w Portugalii wygrywa centroprawicowa koalicja Sojusz Demokratyczny (AD). Nawet gdyby na finiszu socjalistom uda\u0142o si\u0119 wyprzedzi\u0107 AD, nie b\u0119d\u0105 mieli mo\u017cliwo\u015bci stworzenia koalicji."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Papie\u017c m\u00f3wi\u0142 o \"bia\u0142ej fladze\". Jest reakcja Rosji", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T07:10:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/papiez-mowil-o-bialej-fladze-jest-reakcja-rosji", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "To wcale nie Ukraina, zdaniem Rosji, jest adresatem s\u0142\u00f3w papie\u017ca Franciszka o odwadze bia\u0142ej flagi. Rzeczniczka MSZ tego kraju Maria Zacharowa stwierdzi\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Rosja nigdy nie blokowa\u0142a negocjacji, a sytuacja w Ukrainie to obecnie \u015blepy zau\u0142ek."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Oscary 2024. Znamy wszystkich laureat\u00f3w. Jest polski akcent", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 257, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T06:24:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-11/oscary-2024-znamy-wszystkich-laureatow-wsrod-nich-polski-akcent", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "tags": [], "description": "Poznali\u015bmy tegorocznych laureat\u00f3w Oscar\u00f3w. Najwi\u0119cej statuetek zdoby\u0142 Oppenheimer, kt\u00f3ry pozostawi\u0142 konkurencj\u0119 w tyle. Nagrodzona zosta\u0142a tak\u017ce brytyjsko-polsko-ameryka\u0144ska koprodukcja Strefa Interes\u00f3w, kt\u00f3ra powsta\u0142a przy wsp\u00f3\u0142udziale wielu naszych tw\u00f3rc\u00f3w."}]