[{"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\u0141agodne spadki na Wall Street. Nvidia przeceniona drug\u0105 sesj\u0119 z rz\u0119du", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T20:24:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lagodne-spadki-na-Wall-Street-Nvidia-przeceniona-druga-sesje-z-rzedu-8709282.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/e685679fd950c1-948-568-0-157-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poniedzia\u0142kowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 przewag\u0105 spadk\u00f3w g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w. Na delikatnym plusie zako\u0144czy\u0142 dzie\u0144 jedynie Dow Jones. S&amp;P 500 zni\u017ckowa\u0142 drugi dzie\u0144 z rz\u0119du.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Prezydent Duda w or\u0119dziu o zwi\u0119kszeniu poziomu wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 przez wszystkie pa\u0144stwa NATO", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T19:03:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Duda-w-oredziu-o-zwiekszeniu-poziomu-wydatkow-na-obronnosc-przez-wszystkie-panstwa-NATO-8709255.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/aefe31f9ce219d-948-568-0-0-1024-614.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Do\u0142\u0105czenie przez Polsk\u0119 do Sojuszu to jedno z \nnajwi\u0119kszych osi\u0105gni\u0119\u0107 w naszej najnowszej historii; nasza ojczyzna jest\n dzi\u0119ki temu dzisiaj bezpieczna, a cz\u0142onkostwo Polski w NATO jest \nsymbolem naszej narodowej jedno\u015bci - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142kowym \nor\u0119dziu prezydent Andrzej Duda.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Deputowani Dumy chc\u0105 uniewa\u017cni\u0107 decyzj\u0119 o przekazaniu Krymu Ukrainie z 1954 r.", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T18:50:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deputowani-Dumy-chca-uniewaznic-decyzje-o-przekazaniu-Krymu-Ukrainie-z-1954-r-8709253.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/ac053909be8691-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosyjscy deputowani z\u0142o\u017cyli w Dumie Pa\u0144stwowej projekt ustawy uniewa\u017cniaj\u0105cej decyzj\u0119 Nikity Chruszczowa z 1954 r. o przekazaniu Ukrai\u0144skiej Socjalistycznej Republice Radzieckiej Krymu, kt\u00f3ry wcze\u015bniej nale\u017ca\u0142 do Rosyjskiej Socjalistycznej Republiki Radzieckiej \u2013 poda\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Reutera.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "P.o. prezesa Orlenu: Nowy zarz\u0105d przemy\u015bli obecn\u0105 strategi\u0119 koncernu", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T18:22:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/P-o-prezesa-Orlenu-Nowy-zarzad-przemysli-obecna-strategie-koncernu-8709233.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/36e6230bef4dae-948-568-0-22-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nowy zarz\u0105d Orlenu przemy\u015bli, czy nowa strategia koncernu jest odpowiednia - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek p.o. prezesa Orlenu Witold Literacki. Niestabilna sytuacja na Bliskim Wschodzie powoduje, \u017ce musimy te\u017c przemodelowa\u0107 \u017ar\u00f3d\u0142a surowc\u00f3w do produkcji - doda\u0142.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Rz\u0105d Francji: Trwa atak hybrydowy na ministerialne strony internetowe", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T18:10:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-Francji-Trwa-atak-hybrydowy-na-ministerialne-strony-internetowe-8709226.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/ed7c8c0414ddc3-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Przedstawiciele rz\u0105du francuskiego przekazali gazecie \"Le Figaro\", \u017ce od niedzieli trwa atak hybrydowy \"o niespotkanej wcze\u015bniej sile\" na organy pa\u0144stwa. Atak jest na tyle du\u017cy, \u017ce rz\u0105d powo\u0142a\u0142 specjaln\u0105 jednostk\u0119 do walki z cyberagresorem, kt\u00f3ry wzi\u0105\u0142 na cel wiele ministerstw i biuro premiera - poinformowa\u0142 \"Le Figaro\".</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Polska Grupa G\u00f3rnicza z nowym zarz\u0105dem", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T18:02:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-Grupa-Gornicza-z-nowym-zarzadem-8709218.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/e1e91b1afa74d7-945-560-0-212-4716-2829.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rada Nadzorcza Polskiej Grupy G\u00f3rniczej powo\u0142a\u0142a na stanowisko prezesa zarz\u0105du Leszka Pietraszka, na wiceprezesa zarz\u0105du ds. sprzeda\u017cy Iwon\u0119 Szczygio\u0142 oraz na wiceprezesa zarz\u0105du ds. finansowych Bartosza K\u0119p\u0119 - poda\u0142o PGG na stronie internetowej.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "S\u0105d w Hiszpanii zakaza\u0142 sprzeda\u017cy danych biometrycznych obywateli", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T17:59:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-w-Hiszpanii-zakazal-sprzedazy-danych-biometrycznych-obywateli-8709216.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/6787d0d8ee5943-948-568-30-170-3850-2310.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Krajowy S\u0105d Karny i Administracyjny Hiszpanii (Audiencia Nacional) w Madrycie zakaza\u0142 w poniedzia\u0142ek obrotu danymi biometrycznymi obywateli w sprawie dotycz\u0105cej niemieckiej firmy Worldcoin. S\u0119dziowie w orzeczeniu wskazali na ryzyko, jakie niesie ze sob\u0105 sprzeda\u017c takich danych dla og\u00f3lnego systemu bezpiecze\u0144stwa danych osobowych.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "CD Projekt gwiazd\u0105 sesji w WIG20. Budimex ci\u0119\u017carem dla mWIG40", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T16:40:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CD-Projekt-gwiazda-sesji-w-WIG20-Budimex-ciezarem-dla-mWIG40-8709163.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/c0a3ed123f8b66-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Najwi\u0119ksze polskie banki oraz kurs CD Projektu by\u0142y w poniedzia\u0142ek liderami wzrost\u00f3w w WIG20, kt\u00f3ry zyska\u0142 drugi dzie\u0144 z rz\u0119du. Uwag\u0119 zwraca\u0142 kurs Budimeksu, kt\u00f3ry ci\u0105\u017cy\u0142 indeksowi \u015brednich sp\u00f3\u0142ek. Kilka rekomendacji i wynik\u00f3w zachowa\u0142o kursami popularnych sp\u00f3\u0142ek.\u00a0</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Indie wprowadzi\u0142y w \u017cycie kontrowersyjn\u0105 ustaw\u0119 o obywatelstwie wykluczaj\u0105c\u0105 muzu\u0142man\u00f3w", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T16:20:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Indie-wprowadzily-w-zycie-kontrowersyjna-ustawe-o-obywatelstwie-wykluczajaca-muzulmanow-8709145.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/3d2602a2c0b631-948-568-0-642-3024-1814.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d premiera Narendry Modiego og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek zasady wdro\u017cenia kontrowersyjnej ustawy o obywatelstwie z 2019 r., kt\u00f3ra wyklucza muzu\u0142man\u00f3w. Decyzja zapad\u0142a na kilka tygodni przed wyborami, w kt\u00f3rych przyw\u00f3dca hinduskich nacjonalist\u00f3w b\u0119dzie ubiega\u0142 si\u0119 o trzeci\u0105 kadencj\u0119.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ruszy\u0142 proces celebryt\u00f3w oskar\u017conych o nielegaln\u0105 reklam\u0119 alkoholu", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T15:53:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ruszyl-proces-celebrytow-oskarzonych-o-nielegalna-reklame-alkoholu-8709125.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/2e85ff195cb636-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Proces 11 os\u00f3b oskar\u017conych przez prokuratur\u0119 o nielegaln\u0105 reklam\u0119 alkoholu ruszy\u0142 w poniedzia\u0142ek w S\u0105dzie Rejonowym dla Warszawy-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia. W\u015br\u00f3d nich s\u0105 znane aktorki i influencerki m.in. Joanna O., Olga K., Tatiana M., czy Ewa M.-K.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Dyrektor NASK: Rozw\u00f3j sztucznej inteligencji spowoduje zwi\u0119kszenie liczby atak\u00f3w hakerskich", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T15:27:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dyrektor-NASK-Rozwoj-sztucznej-inteligencji-spowoduje-zwiekszenie-liczby-atakow-hakerskich-8709103.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/0dbd18c7f8102e-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozw\u00f3j AI sprawi, \u017ce potencjalnych cyberzagro\u017ce\u0144 b\u0119dzie coraz wi\u0119cej -  oceni\u0142  w poniedzia\u0142ek dyrektor NASK Rados\u0142aw Nielek podczas Forum Ekonomicznego TIME. Jednocze\u015bnie zauwa\u017cy\u0142, \u017ce wykorzystanie technologii AI w cyberbezpiecze\u0144stwie, pozwoli tworzy\u0107 systemy, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 w stanie broni\u0107 si\u0119 przed tymi atakami .</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Asystentka wiceministra Wawrzyka: Wed\u0142ug mojej wiedzy rzekoma afera wizowa nie istnieje", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T15:25:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Raczynska-przed-komisja-sledcza-wedlug-mojej-wiedzy-rzekoma-afera-wizowa-nie-istnieje-8709101.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/f1ca2d82a24f0b-948-568-22-284-2862-1717.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wed\u0142ug mojej wiedzy rzekoma afera wizowa nie istnieje; bardzo si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce ju\u017c zosta\u0142o stwierdzone przez cz\u0142onk\u00f3w komisji, \u017ce bada ona kwesti\u0119 raczej 607 przypadk\u00f3w, ni\u017c 300 tys. \u2013 m\u00f3wi\u0142a Maria Wiktoria Raczy\u0144ska w poniedzia\u0142ek przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. tzw. afery wizowej.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Protestuj\u0105cy rolnicy i polska policja zatrzymuj\u0105 ukrai\u0144skie autokary. To niedopuszczalne\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T14:53:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Protestujacy-rolnicy-i-polska-policja-zatrzymuja-ukrainskie-autokary-To-niedopuszczalne-8709077.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/3947be40f3f6c1-945-560-0-90-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Uczestnicy protest\u00f3w organizowanych po polskiej stronie granicy z Ukrain\u0105, a tak\u017ce polska policja zatrzymuj\u0105 autokary jad\u0105ce z Ukrainy do Polski i w przeciwnym kierunku; takie dzia\u0142ania wobec naszych obywateli s\u0105 niedopuszczalne - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek wicepremier i minister infrastruktury Ukrainy O\u0142eksandr Kubrakow.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ze\u0142enski: Wznosimy trzy linie obrony na odcinku o d\u0142ugo\u015bci 2 tys. km", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T14:29:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Wznosimy-trzy-linie-obrony-na-odcinku-o-dlugosci-2-tys-km-8709063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/ad5cb3c08f2fb0-948-568-0-0-1238-743.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski oznajmi\u0142 po poniedzia\u0142kowej naradzie z cz\u0119\u015bci\u0105 ministr\u00f3w i dow\u00f3dcami si\u0142 zbrojnych, \u017ce w kraju trwa budowa fortyfikacji sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 z trzech linii umocnie\u0144, a d\u0142ugo\u015b\u0107 tych konstrukcji to oko\u0142o 2 tys. km.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "BO\u015a: zmiany w sk\u0142adzie rady nadzorczej banku", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T14:13:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/BOS-zmiany-w-skladzie-rady-nadzorczej-banku-8709050.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/62ed4538400d2b-948-568-496-168-1276-765.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nadzwyczajne walne zgromadzenie Banku Ochrony \u015arodowiska odwo\u0142a\u0142o sze\u015bciu przedstawicieli rady nadzorczej i powo\u0142a\u0142o siedmiu nowych - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek bank w komunikacie.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "W ostatnich latach podwoi\u0142 si\u0119 import broni do Europy. Raport SIPRI", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T13:51:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-ostatnich-latach-podwoil-sie-import-broni-do-Europy-Raport-SIPRI-8709027.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/c3e2c5bddf91b0-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W latach 2019-2023 europejski import broni wzr\u00f3s\u0142 prawie dwukrotnie w por\u00f3wnaniu z poprzednim czteroletnim okresem - wynika z opublikowanego w poniedzia\u0142ek raportu Sztokholmskiego Instytutu Bada\u0144 nad Pokojem (SIPRI).</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Tyrowicz: Prawdopodobie\u0144stwo inflacji poni\u017cej 3,5 proc. przekracza 50 proc. dopiero w '26", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T13:06:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyrowicz-Prawdopodobienstwo-inflacji-ponizej-3-5-proc-przekracza-50-proc-dopiero-w-26-8708990.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/a3bb0eb90d9b81-948-568-0-266-3942-2365.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prawdopodobie\u0144stwo kszta\u0142towania si\u0119 inflacji poni\u017cej 3,5 proc. przekracza 50 proc. dopiero w 2026 r., a prawdopodobie\u0144stwo inflacji poni\u017cej 2,5 proc. jest najni\u017csze od roku i do ko\u0144ca 2026 r. nie zbli\u017ca si\u0119 do 50 proc. - napisa\u0142a na profilu na LinkedIn cz\u0142onkini RPP Joanna Tyrowicz.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "CNN: Rosja produkuje trzy razy wi\u0119cej amunicji artyleryjskiej ni\u017c USA i kraje Europy", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T13:03:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CNN-Rosja-produkuje-trzy-razy-wiecej-amunicji-artyleryjskiej-niz-USA-i-kraje-Europy-8708984.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/817b2ceb64cbe7-948-568-567-30-3488-2092.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosja, kt\u00f3ra przestawi\u0142a swoj\u0105 gospodark\u0119 na tryb wojenny, prawdopodobnie wytwarza obecnie trzy razy wi\u0119cej amunicji artyleryjskiej ni\u017c USA i kraje Europy, produkuj\u0105ce z my\u015bl\u0105 o przekazaniu tego uzbrojenia Ukrainie - zauwa\u017cy\u0142a w poniedzia\u0142ek ameryka\u0144ska stacja CNN.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "W tym roku papiery CD Projektu jeszcze tyle nie kosztowa\u0142y. Wzrostowa seria trwa", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T13:03:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-tym-roku-papiery-CD-Projektu-jeszcze-tyle-nie-kosztowaly-Wzrostowa-seria-trwa-8708985.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/d4cc6c000c8a19-948-568-0-0-4096-2457.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Notowania cen akcji najwi\u0119kszego polskiego producenta gier zyskuj\u0105 najwi\u0119cej w czasie poniedzia\u0142kowej sesji ze wszystkich sp\u00f3\u0142ek WIG20. Kurs CD Projektu w tym roku jeszcze tak wysoko nie by\u0142.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Szuka\u0142a pracy przez internet, straci\u0142a ponad 200 tys. z\u0142otych", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T12:40:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szukala-pracy-przez-internet-stracila-ponad-200-tys-zlotych-8708964.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/12fb87d0409fa9-945-560-0-21-1750-1049.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />210 tys. z\u0142 straci\u0142a mieszkanka Suwa\u0142k (Podlaskie), kt\u00f3ra zainteresowa\u0142a si\u0119 rzekom\u0105 ofert\u0105 pracy przez internet, polegaj\u0105cej na ocenie produkt\u00f3w online. Z czasem zacz\u0119\u0142a wp\u0142aca\u0107 w\u0142asne pieni\u0105dze na konto na specjalnej platformie, zaci\u0105ga\u0142a te\u017c po\u017cyczki prze\u015bwiadczona, \u017ce to inwestycja zwi\u0105zana z prac\u0105.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wicepremier Kubrakow: Ukrai\u0144skie produkty rolne nie stanowi\u0105 \u017cadnego zagro\u017cenia dla polskiego rynku", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T12:27:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wicepremier-Kubrakow-Ukrainskie-produkty-rolne-nie-stanowia-zadnego-zagrozenia-dla-polskiego-rynku-8708955.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/7250e688781096-948-568-0-30-3983-2390.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polacy nie powinni szuka\u0107 wroga na Ukrainie, poniewa\u017c naszym wsp\u00f3lnym wrogiem jest Rosja, a ukrai\u0144skie produkty rolne nie stanowi\u0105 \u017cadnego zagro\u017cenia dla polskiego rynku - oznajmi\u0142 w poniedzia\u0142ek wicepremier i minister infrastruktury Ukrainy O\u0142eksandr Kubrakow.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Najwi\u0119kszy w historii Estonii cyberatak na instytucje pa\u0144stwowe", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T12:12:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwiekszy-w-historii-Estonii-cyberatak-na-instytucje-panstwowe-8708939.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/a03b5f780f1e65-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Strony internetowe wielu instytucji pa\u0144stwowych Estonii w weekend dotkn\u0119\u0142a najwi\u0119ksza w historii kraju fala atak\u00f3w typu DDoS (rozproszona odmowa us\u0142ugi). Do ich przeprowadzenia przyznali si\u0119 prokremlowscy hakerzy - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennik \"Postimees\".</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Zakupy w sieci. Z tych platform korzysta najwi\u0119cej Polak\u00f3w", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T12:10:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-uzytkownikow-allegro-pl-i-aplikacji-Allegro-spadla-w-lutym-24-do-18-2-mln-z-18-7-mln-w-styczniu-24-8708936.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/579ba5370cd78d-948-568-0-34-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Liczba u\u017cytkownik\u00f3w allegro. pl i aplikacji Allegro spad\u0142a w lutym 2024 roku do 18.205.236 z 18.666.126 w styczniu 2024 roku - wynika z danych Mediapanel Gemius Polska i Polskie Badania Internetu przygotowanych dla PAP Biznes.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Eksplozja granatnika w Komendzie G\u0142\u00f3wnej Policji. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T12:01:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Eksplozja-granatnika-w-Komendzie-Glownej-Policji-Prokuratura-wszczela-sledztwo-8708926.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/53aed2de2f44c0-948-568-0-60-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w w zwi\u0105zku z niesprawdzeniem otrzymanego granatnika pod k\u0105tem minersko-saperskim oraz posiadania broni palnej bez wymaganego zezwolenia - poinformowa\u0142 PAP rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie Szymon Banna.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Flaga Szwecji, 32. kraju cz\u0142onkowskiego NATO, zawis\u0142a w siedzibie Sojuszu", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T12:01:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Flaga-Szwecji-32-kraju-czlonkowskiego-NATO-zawisla-w-siedzibie-Sojuszu-8708928.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/65f7a65dc1c4de-948-568-0-160-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Flaga Szwecji w poniedzia\u0142ek zosta\u0142a wci\u0105gni\u0119ta na maszt w siedzibie Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego w Brukseli. Szwecja jest 32. pa\u0144stwem cz\u0142onkowskim NATO \u2013 poinformowa\u0142y agencje prasowe.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Prokuratura prowadzi post\u0119powanie ws. oblania farb\u0105 warszawskiej Syrenki", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T12:01:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prokuratura-prowadzi-postepowanie-ws-oblania-farba-warszawskiej-Syrenki-8708927.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/9008d5c9efb7a8-948-568-7-89-2992-1795.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prokuratura prowadzi post\u0119powanie ws. oblania farb\u0105 warszawskiej Syrenki - poinformowa\u0142 PAP rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie prok. Szymon Banna. Doda\u0142, \u017ce post\u0119powanie toczy si\u0119 w sprawie, co oznacza, \u017ce nikt nie us\u0142ysza\u0142 zarzut\u00f3w.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. Prezydent Duda wyznaczy\u0142 dat\u0119", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:57:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-do-Parlamentu-Europejskiego-Prezydent-Duda-wyznaczyl-date-8708921.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/7/9505e6384ff9ff-948-568-140-0-3533-2120.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wybory do Parlamentu Europejskiego odb\u0119d\u0105 si\u0119 w niedziel\u0119 9 czerwca 2024 roku - poda\u0142a Kancelaria Prezydenta, informuj\u0105c, \u017ce w poniedzia\u0142ek prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 postanowienie ws. zarz\u0105dzenia wybor\u00f3w pos\u0142\u00f3w do PE.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Kiedy kolejne obni\u017cki st\u00f3p procentowych? PKO BP ma sw\u00f3j typ", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:37:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-kolejne-obnizki-stop-procentowych-PKO-BP-ma-swoj-typ-8708905.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/8547c42e14718f-948-568-0-600-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 obni\u017cki st\u00f3p NBP w listopadzie, czemu sprzyja\u0142oby dalsze umocnienie z\u0142otego - napisali w komentarzu do opublikowanego w poniedzia\u0142ek przez NBP \u201eRaportu o inflacji\u201d ekonomi\u015bci PKO BP.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Dezinflacja jest szeroko zakrojona, spadaj\u0105 oczekiwania", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:26:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dezinflacja-jest-szeroko-zakrojona-spadaja-oczekiwania-8708889.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/c8e110375936f0-948-567-0-62-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dezinflacja w Polsce jest szeroko zakrojona, cho\u0107 teraz b\u0119dzie wolniejsza, uwag\u0119 zwracaj\u0105 te\u017c obni\u017caj\u0105ce si\u0119 oczekiwania inflacyjne - poinformowa\u0142 p.o. dyrektora Departamentu Analiz i Bada\u0144 NBP, Jacek Kot\u0142owski. Zasygnalizowa\u0142, \u017ce wojna cenowa w dyskontach mo\u017ce by\u0107 pochodn\u0105 spadku popytu.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Loty mi\u0119dzynarodowe wr\u00f3c\u0105 na Ukrain\u0119? Rozpocz\u0119to rozmowy", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:20:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Loty-miedzynarodowe-wroca-na-Ukraine-Rozpoczeto-rozmowy-8708886.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/9df209fbe3798d-937-562-62-0-937-562.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d Ukrainy rozpoczyna rozmowy z europejskimi i ameryka\u0144skimi instytucjami reguluj\u0105cymi ruch lotniczy na temat mo\u017cliwo\u015bci wznowienia lot\u00f3w mi\u0119dzynarodowych - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek ukrai\u0144ski wicepremier i minister infrastruktury O\u0142eksandr Kubrakow.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Laptopy tak\u017ce dla przedszkolanek? Jest deklaracja ministerstwa", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:19:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Laptopy-takze-dla-przedszkolanek-Jest-deklaracja-ministerstwa-8708883.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/8732d775ea011d-948-568-0-0-3670-2201.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ministra edukacji Barbara Nowacka zapowiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek, \u017ce zwr\u00f3ci si\u0119 do Komisji Europejskiej o rozszerzenie zmian w KPO, by bony na laptopy trafi\u0142y tak\u017ce do nauczycieli wczesnoszkolnych i przedszkolnych.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Nie b\u0119dzie domniemania etatu? Prace w KE wyhamowa\u0142y", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:00:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-bedzie-domniemania-etatu-Prace-w-KE-wyhamowaly-8708790.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/bdc21f5f74f666-948-568-0-163-3120-1871.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prace nad regulacjami zatrudnienia os\u00f3b \u015bwiadcz\u0105cych us\u0142ugi za po\u015brednictwem platform internetowych wyhamowa\u0142y. Najprawdopodobniej temat wr\u00f3ci dopiero po wyborach do Parlamentu Europejskiego. Politycy z Brukseli m\u00f3wi\u0105 o sukcesie lobbyst\u00f3w.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Nie ma jednej afery wizowej, jest wiele afer\". Jakub Osajda przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:46:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-ma-jednej-afery-wizowej-jest-wiele-afer-Jakub-Osajda-przed-komisja-sledcza-8708857.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/0331130f64deb8-948-568-15-66-2032-1219.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Moje nazwisko w og\u00f3le nie powinno si\u0119 pojawia\u0107 w kontek\u015bcie afery wizowej - o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek Jakub Osajda, by\u0142y dyrektor w MSZ. Jak stwierdzi\u0142, decyzja o jego zwolnieniu z resortu zosta\u0142a podj\u0119ta na ul. Nowogrodzkiej przez cz\u0142onka sztabu wyborczego PiS \"celem szybkiego zamkni\u0119cia tematu\" afery.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wojna cenowa Biedronki i Lidla wp\u0142ynie na inflacj\u0119? NBP pokaza\u0142 wyliczenia", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:42:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-cenowa-Biedronki-i-Lidla-wplynie-na-inflacje-NBP-pokazal-wyliczenia-8708854.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/1b0f8f07b3c0f5-948-568-0-69-1316-789.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wp\u0142yw wojny cenowej mi\u0119dzy dyskontami na inflacj\u0119 nie jest bardzo silny. To 0,1 proc., maksymalnie 0,2 proc. \u2013 powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek p.o. dyrektora Departamenty Analiz i Bada\u0144 Ekonomicznych NBP Jacek Kot\u0142owski.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ukrai\u0144scy piloci w F-16. Podano kolejne szczeg\u00f3\u0142y", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:30:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainscy-piloci-w-F-16-Podano-kolejne-szczegoly-8708786.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/2d466fce506ded-948-567-0-27-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Latem 12 ukrai\u0144skich pilot\u00f3w ma by\u0107 gotowych do lot\u00f3w bojowych na samolotach F-16 po zako\u0144czeniu szkolenia w Danii, Wielkiej Brytanii i USA - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennik \"New York Times\". Jednak do tego czasu trafi na Ukrain\u0119 tylko sze\u015b\u0107 z 45 obiecanych przez europejskich sojusznik\u00f3w F-16.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Spora nadwy\u017cka w handlu UE-USA. Eurostat poda\u0142 nowe dane", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:24:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spora-nadwyzka-w-handlu-UE-USA-Eurostat-podal-nowe-dane-8708841.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/d44476977cdb02-948-568-0-86-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 nadwy\u017cka handlowa UE w handlu z USA wynios\u0142a 158 mld euro - poda\u0142 Eurostat w poniedzia\u0142ek.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Bitcoin pobi\u0142 kolejny rekord. Euforia na rynku kryptowalut trwa", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:15:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bitcoin-pobil-kolejny-rekord-Euforia-na-rynku-kryptowalut-trwa-8708780.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/10b051a200c780-948-568-97-0-2812-1687.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W zesz\u0142ym tygodniu kurs bitcoina pobi\u0142 sw\u00f3j rekord z poprzedniej hossy, \u017ceby po kilku dniach przekroczy\u0107 po raz pierwszy poziom 70 000 USD. Dzi\u015b pierwsza kryptowaluta kosztuje ju\u017c 71 800 USD.\u00a0 \u00a0</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "UOKiK: WIBOR by\u0142 prawid\u0142owo wyznaczany, nie ma podstaw do jego kwestionowania", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:14:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-WIBOR-byl-prawidlowo-wyznaczany-nie-ma-podstaw-do-jego-kwestionowania-8708831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/c7bde7d5107193-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />UOKiK ocenia, \u017ce WIBOR by\u0142 prawid\u0142owo wyznaczany, nie widzi jakichkolwiek podstaw do kwestionowania tego wska\u017anika. W opinii urz\u0119du poszukiwanie perspektyw biznesowych przez kancelarie odszkodowawcze musi uwzgl\u0119dnia\u0107 czynnik szeroko rozumianej odpowiedzialno\u015bci, nie tylko w kontek\u015bcie ochrony konsument\u00f3w, ale i reali\u00f3w gospodarczych - powiedzia\u0142 prezes UOKiK Tomasz Chr\u00f3stny w wywiadzie dla Miesi\u0119cznika Finansowego Bank.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Parlament Chin przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 wzmacniaj\u0105c\u0105 zwierzchnictwo partii nad rz\u0105dem", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:07:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Parlament-Chin-przyjal-ustawe-wzmacniajaca-zwierzchnictwo-partii-nad-rzadem-8708829.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/cd5c735be08f56-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Parlament ChRL przyj\u0105\u0142 w poniedzia\u0142ek nowelizacj\u0119 tzw. ustawy organicznej o Radzie Pa\u0144stwowej maj\u0105c\u0105 na celu wzmocnienie zwierzchnictwa Komunistycznej Partii Chin nad rz\u0105dem. Podczas ko\u0144cz\u0105cych si\u0119 dorocznych obrad parlamentu w\u0142adze obieca\u0142y upora\u0107 si\u0119 z kryzysem na rynku nieruchomo\u015bci i bezrobociem.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Niemiecka gie\u0142da odpala platform\u0119 handlu krypto. Z tej drogi nie ma odwrotu?", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:05:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecka-gielda-odpala-platforme-handlu-krypto-Z-tej-drogi-nie-ma-odwrotu-8708814.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/a0bd5a10eb70b6-945-560-60-254-2655-1592.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cena bitcoina osi\u0105ga nowe szczyty, a niemiecki odpowiednik GPW og\u0142asza start nowej platformy do handlu kryptowalutami dla inwestor\u00f3w instytucjonalnych. Deutsche B\u00f6rse\u00a0otrzyma\u0142a ju\u017c wszystkie niezb\u0119dne zgody od niemieckiego nadzorcy.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Kurs euro szoruje po tegorocznym dnie. Dolar te\u017c najta\u0144szy w tym roku", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T09:23:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-szoruje-po-tegorocznym-dnie-8708794.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/f1d19e4919576b-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kurs euro po raz pierwszy w tym roku spad\u0142 poni\u017cej 4,29 z\u0142 i przetestowa\u0142 grudniowe\nminimum.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Pa\u0144stwo \"dosypie\" pieni\u0119dzy na emerytur\u0119 przedsi\u0119biorc\u00f3w", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T09:15:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Panstwo-dosypie-pieniedzy-na-emeryture-przedsiebiorcow-w-ramach-wakacji-od-ZUS-u-8708682.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/f6f2769d182621-948-568-0-182-2804-1682.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prace zwi\u0105zane z wprowadzeniem wakacji od ZUS-u nabieraj\u0105 tempa. Pojawiaj\u0105 si\u0119 jednak tarcia w rz\u0105dzie. Projekt ulgi skrytykowa\u0142o Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej kierowane przez Lewic\u0119. Resort pokryje miesi\u0119czn\u0105 sk\u0142adk\u0119 na ubezpieczenie emerytalne z bud\u017cetu pa\u0144stwa.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 to za ma\u0142o? Prezydent Duda chce, by NATO wydawa\u0142o wi\u0119cej", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:54:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/3-proc-PKB-Duda-chce-by-NATO-wydawalo-wiecej-na-zbrojenia-8708768.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/622e8c369aafa4-948-568-8-100-1592-955.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezydent Andrzej Duda zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce podczas wizyty w USA chce zaproponowa\u0107, by pa\u0144stwa Sojuszu wsp\u00f3lnie zdecydowa\u0142y o przeznaczaniu 3 proc. PKB na obronno\u015b\u0107. Bed\u0119 o tym rozmawia\u0142 ze wszystkimi kolejnymi sojusznikami, tak\u017ce z sekretarzem generalnym NATO - powiedzia\u0142 Duda.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ceny zb\u00f3\u017c spadaj\u0105 i na razie trend nie zostanie odwr\u00f3cony", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:34:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-zboz-spadaja-i-na-razie-trend-nie-zostanie-odwrocony-8708762.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/9382db82a736f6-948-568-0-105-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ceny zb\u00f3\u017c spadaj\u0105 i na razie trend nie zostanie odwr\u00f3cony - poinformowa\u0142a Izba Zbo\u017cowo-Paszowa.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Dietl: \u017begnam si\u0119 z rynkiem, ale zostawiam go w \u015bwietnej formie", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:30:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zegnam-sie-z-rynkiem-ale-zostawiam-go-w-swietnej-formie-8708759.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/2b2eabb18cf478-871-522-68-4-871-522.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rozmowa z Markiem Dietlem, prezesem Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Shell z zarzutami UOKiK. Posz\u0142o o promocyjne ceny paliw", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:16:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Shell-z-zarzutami-UOKiK-Poszlo-o-promocyjne-ceny-paliw-8708750.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/78000d99a3c1da-948-568-232-292-2767-1660.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w stawia zarzuty Shell Polska za brak jasnej informacji dotycz\u0105cej promocji paliw - poda\u0142 Urz\u0105d w komunikacie prasowym. Je\u015bli zarzuty naruszania zbiorowych interes\u00f3w konsument\u00f3w si\u0119 potwierdz\u0105, sp\u00f3\u0142ce Shell Polska grozi kara do 10 proc. obrotu.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Koniec chi\u0144skiej deflacji, czy efekt sezonu? Ceny wzros\u0142y najmocniej od 15 lat", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:15:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-chinskiej-deflacji-czy-efekt-sezonu-Ceny-wzrosly-najmocniej-od-15-lat-8708709.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/755978855cbe88-948-568-16-40-3184-1910.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Gdy \u015bwiat mierzy\u0142 si\u0119 z inflacj\u0105, Pekin mia\u0142y k\u0142opot z deflacj\u0105, ale sytuacja uleg\u0142a zmianie. Wska\u017anik cen towar\u00f3w i us\u0142ug konsumpcyjnych w Chinach wzr\u00f3s\u0142 w lutym po raz pierwszy od 6 miesi\u0119cy.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Mo\u017cemy pomarzy\u0107 o 2,5 proc. Inflacja w Polsce b\u0119dzie powy\u017cej celu w 2025 r.", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:04:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mozemy-pomarzyc-o-2-5-proc-Inflacja-w-Polsce-bedzie-powyzej-celu-w-2025-r-8708738.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/0c931748ec7a93-948-567-0-0-1000-599.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Centralna \u015bcie\u017cka projekcji NBP zak\u0142ada, \u017ce inflacja CPI w 2024 r. znajdzie si\u0119 na poziomie 3,0 proc., w 2025 r. wyniesie 3,4 proc., a w 2026 r. obni\u017cy si\u0119 do 2,9 proc. - wynika z marcowej projekcji NBP. Centralna \u015bcie\u017cka PKB zak\u0142ada wzrost w 2024 r. na poziomie 3,5 proc., w 2025 r. na poziomie 4,2 proc., a w 2026 r. na poziomie 3,3 proc.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Inflacja w Czechach spad\u0142a do celu. CNB wykona\u0142 zadanie", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:00:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-Czechach-w-lutym-2024-spadla-do-2-8708728.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/7011ce235c3e4f-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Inflacja CPI w Czechach w lutym spad\u0142a do 2% i po raz pierwszy\nod przesz\u0142o 5 lat osi\u0105gn\u0119\u0142a cel Czeskiego Banku Narodowego.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Pieni\u0105dze dla Telewizji Republika. Stacja wyemitowa\u0142a akcje", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:00:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pieniadze-dla-Telewizja-Republika-Stacja-wyemitowala-akcje-8708725.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/8af5b99ded17be-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Telewizji Republika\nwyemitowa\u0142a akacje. Dzi\u0119ki temu kapita\u0142 zak\u0142adowy stacji zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o prawie\n700 tys. z\u0142 \u2013 poda\u0142 portal Wirtualnemedia.pl.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Unibep szacuje wyniki. Du\u017ca skonsolidowana strata netto za 2023 rok", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T07:58:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Unibep-szacuje-strate-netto-w-2023-r-na-156-9-mln-zl-8708726.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/58c69792657bb2-948-568-0-723-4139-2483.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Unibep szacuje, \u017ce skonsolidowana strata netto w 2023 roku wynios\u0142a 156,9 mln z\u0142 wobec 31,9 mln z\u0142 zysku rok wcze\u015bniej - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Idzie wyborcza rewolucja? PKW chce ko\u0144ca ciszy wyborczej", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T07:50:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Idzie-wyborcza-rewolucja-PKW-chce-konca-ciszy-wyborczej-8708712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/149aae4ee5860b-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ostatnie 30 lat to osza\u0142amiaj\u0105cy wr\u0119cz rozw\u00f3j technologii i metod komunikacji. Cisza wyborcza wydaje si\u0119 archaizmem i bardzo mo\u017cliwe, \u017ce w ko\u0144cu przestaniemy t\u0119 fikcj\u0119 kontynuowa\u0107. Wszak \"bazarki\" s\u0105 internetowym hitem wybor\u00f3w ka\u017cdego szczebla w Polsce.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Kochalski (RPP): Stopy procentowe w 2024 czeka stabilizacja", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T07:40:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kochalski-Stopy-procentowe-w-2024-czeka-stabilizacja-8708713.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/ea28b89f49d814-948-569-163-156-1116-670.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Kochalski z RPP podtrzymuje, \u017ce stabilizacja st\u00f3p proc. do ko\u0144ca 2024 r. jest ca\u0142kiem prawdopodobnym scenariuszem - poinformowa\u0142 cz\u0142onek RPP w telewizji BIZNES24. Doda\u0142, \u017ce w\u015br\u00f3d ryzyk dla inflacji najwa\u017cniejszymi s\u0105 odbudowa popytu zwi\u0105zana z dzia\u0142aniami fiskalnymi i uporczywo\u015b\u0107 CPI.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Atak rosyjskich dron\u00f3w na Ukrain\u0119. Zniszczono 15 z 25 dron\u00f3w", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T07:27:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Atak-rosyjskich-dronow-na-Ukraine-Zniszczono-15-z-25-dronow-8708707.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/a8001b26132d67-948-568-0-0-3440-2064.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Si\u0142y ukrai\u0144skiej obrony powietrznej zniszczy\u0142y w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek 15 z 25 dron\u00f3w typu Shahed, kt\u00f3rymi wojska rosyjskie zaatakowa\u0142y Ukrain\u0119 - poinformowa\u0142 Sztab Generalny Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy na Facebooku. Nie podano co si\u0119 stalo z 10 dronami.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Podatek bankowy czekaj\u0105 zmiany? \"Opodatkowanie aktyw\u00f3w zniech\u0119ca banki do aktywno\u015bci\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T07:12:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatek-bankowy-czekaja-zmiany-Przewodniczacy-KNF-chce-rozmawiac-8708703.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/596e49aa6b8eaa-945-560-11-315-4481-2688.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef KNF Jacek Jastrz\u0119bski uwa\u017ca, \u017ce warto zastanowi\u0107 si\u0119 nad optymaln\u0105 konstrukcj\u0105 podatku bankowego.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Prezydent i premier do USA polec\u0105 osobno. \"Tego nauczy\u0142 nas Smole\u0144sk\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T06:13:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-i-premier-do-USA-poleca-osobno-Tego-nauczyl-nas-Smolensk-8708676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/d076fda99950a8-948-568-37-28-3680-2208.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zgodnie z wprowadzonymi po katastrofie smole\u0144skiej przepisami udaj\u0105cy si\u0119 we wtorek do USA prezydent i premier musz\u0105 lecie\u0107 osobnymi samolotami. \"Nie pami\u0119tam, by od wprowadzenia procedury lot\u00f3w HEAD zanotowano jakie\u015b drastyczne jej naruszenia\" \u2013 powiedzia\u0142 PAP gen. Stanis\u0142aw Koziej.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "2024 rokiem prze\u0142omu? Wybory w cieniu cyberbezpiecze\u0144stwa", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T06:07:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/2024-rokiem-wyborow-Do-urn-ruszy-prawie-polowa-swiatowej-populacji-8708673.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/7cfe218d730d4d-945-560-7-7-1492-895.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2024 r. ok. 4 mld ludzi w ponad 50 krajach b\u0119dzie g\u0142osowa\u0107 w wyborach. Oznacza to, \u017ce prawie po\u0142owa \u015bwiatowej populacji zdecyduje o tym, kto b\u0119dzie kszta\u0142towa\u0142 globaln\u0105 polityk\u0119 w najbli\u017cszych latach - pisze w poniedzia\u0142ek \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ceny ropy spadaj\u0105 z powodu obaw o popyt z Chin", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:56:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-ropy-spadaja-z-powodu-obaw-o-popyt-z-Chin-8708659.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/2b68f03d609e74-948-568-120-340-3783-2270.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W poniedzia\u0142ek ceny ropy naftowej notuj\u0105 spadki z powodu obaw o popyt z Chin.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Doma\u0144ski o ograniczeniu podatku Belki. To nie jedyna \"preferencja dla podatnik\u00f3w\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:56:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Domanski-o-ograniczeniu-podatku-Belki-To-nie-jedyna-preferencja-dla-podatnikow-8708661.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/742ab46204664e-948-568-4-81-1888-1132.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O planach dotycz\u0105cych rynku kapita\u0142owego, obni\u017ceniu podatku Belki, dywidendzie z PKO BP, REIT-ach i uldze w CIT dla sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych - m\u00f3wi w poniedzia\u0142ek na \u0142amach \"Pulsu Biznesu\" Andrzej Doma\u0144ski, minister finans\u00f3w.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Rekordowa liczba firm przesta\u0142a dzia\u0142a\u0107. Kt\u00f3re bran\u017ce liderem?", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:53:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowa-liczba-firm-przestala-dzialac-Ktore-branze-liderem-8708658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/40826ff3ee6054-948-568-0-0-3485-2091.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 r. na zawieszenie dzia\u0142alno\u015bci firmy zdecydowa\u0142y si\u0119 a\u017c 224,6 tys. razy \u2013 wynika z danych wywiadowni Dun &amp; Bradstreet Poland, kt\u00f3re podaje poniedzia\u0142kowa \u201eRzeczpospolita\u201d. W por\u00f3wnaniu z 2022 r. liczba zawiesze\u0144 dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej wzros\u0142a o 61 procent.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Gen. Skrzypczak: Armie europejskie s\u0105 w rozsypce, a mamy ma\u0142o czasu, by je odbudowa\u0107", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:46:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gen-Skrzypczak-Armie-europejskie-sa-w-rozsypce-a-mamy-malo-czasu-by-je-odbudowac-8708655.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/f2eed0d9078fcc-948-568-0-0-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nie mam zaufania do S\u0142owak\u00f3w i W\u0119gr\u00f3w i nie wiemy jak zachowa si\u0119 Turcja. Niemcy w tej chwili otrze\u017awieli, Francja te\u017c \u2013 zdali sobie spraw\u0119, ze Putin jest jednak niebezpieczny i zagra\u017ca \u015bwiatowemu pokoju i je\u017celi oni si\u0119 nie w\u0142\u0105cz\u0105 w proces przygotowania do odpowiedzi na zagro\u017cenie - mo\u017ce by\u0107 za p\u00f3\u017ano -\u00a0powiedzia\u0142 b. dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych gen. Waldemar Skrzypczak.\u00a0</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Kwa\u015bniewski: Kolejnym cz\u0142onkiem NATO powinna zosta\u0107 Ukraina", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:35:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kwasniewski-Kolejnym-czlonkiem-NATO-powinna-zostac-Ukraina-8708649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/8b9cb643aac7da-948-568-80-0-3920-2351.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Polska obchodzi w\u00a0tym tygodniu 25. rocznic\u0119 przyst\u0105pienia do NATO. Z bada\u0144 CBOS wynika, \u017ce 60 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca to za wydarzenie prze\u0142omowe, o\u00a0historycznym znaczeniu, a przynale\u017cno\u015b\u0107 do Sojuszu popiera\u00a090...</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ceny mieszka\u0144 wrzuci\u0142y pi\u0105ty bieg. Najmniejsze metra\u017ce w trybie \u201eturbo\u201d", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:00:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-transakcyjne-mieszkan-IV-kw-2023-r-Raport-8707956.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/e46908dd7e6aac-948-569-114-178-1726-1036.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O ile w poprzednich dw\u00f3ch kwarta\u0142ach pisali\u015bmy, \u017ce wzrost cen mieszka\u0144 przybra\u0142 na sile, o tyle po IV kw. 2023 r. trzeba stwierdzi\u0107, \u017ce podwy\u017cki wystrzeli\u0142y \u2013 wynika z danych Bankier.pl udost\u0119pnionych przez Cenatorium. Dro\u017ca\u0142y zw\u0142aszcza najpopularniejsze metra\u017ce, ale gwa\u0142towne podwy\u017cki nie oszcz\u0119dzi\u0142y tak\u017ce szukaj\u0105cych lokali wi\u0119kszych ni\u017c 60-metrowe.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Kierowcy ci\u0119\u017car\u00f3wek zawodem deficytowym, firmy coraz cz\u0119\u015bciej zatrudniaj\u0105 cudzoziemc\u00f3w. Tyle mo\u017cna zarobi\u0107", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:00:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kierowcy-TIR-ow-poszukiwani-Tyle-mozna-zarobic-8708376.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/eaaf82b4d43938-948-568-220-214-1837-1102.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Prowadzenie\nwielkich ci\u0119\u017car\u00f3wek to dla wielu m\u0119\u017cczyzn spe\u0142nienie marze\u0144 jeszcze z\ndzieci\u0144stwa. I cho\u0107 praca ta mo\u017ce nie\u015b\u0107 ze sob\u0105 wiele utrudnie\u0144, m.in. dla \u017cycia\nprywatnego ze wzgl\u0119du na d\u0142ugie wyjazdy, mog\u0105 to wynagrodzi\u0107 do\u015b\u0107 atrakcyjne\nzarobki</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "PIT inwestora. Podsumowanie webinaru", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:00:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PIT-inwestora-Podsumowanie-webinaru-8707692.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/367d4c7848aec9-948-568-0-56-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />O tym, jak rozliczy\u0107 strat\u0119 z lat ubieg\u0142ych, w czym pomagaj\u0105 fundacje rodzinne oraz czy tablet, za\npomoc\u0105 kt\u00f3rego dokonujemy gie\u0142dowych transakcji, mo\u017ce by\u0107 kosztem w rozliczeniu\nrocznym, opowiada\u0142 na webinarze \u201ePIT inwestora bez tajemnic. Rozliczenie podatku\nBelki za 2023 r.\u201d \u0141ukasz Markowski, doradca podatkowy.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Rolnicy zaostrzaj\u0105 protesty. \"Unia p\u0142aci realnie coraz mniej, a wymaga wi\u0119cej\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:00:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Protesty-rolnikow-w-Polsce-Unia-placi-realnie-coraz-mniej-a-wymaga-wiecej-8706330.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/45c6b6ee69fda9-948-568-0-165-4128-2476.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rolnicy protestuj\u0105 i \u017c\u0105daj\u0105 konkretnych dzia\u0142a\u0144. W\u015br\u00f3d nich rozwi\u0105zania kryzysu dotycz\u0105cego nadmiernego nap\u0142ywu \u017cywno\u015bci z Ukrainy oraz wycofania si\u0119 Unii Europejskiej z obecnego kszta\u0142tu Zielonego \u0141adu. \"Najwi\u0119cej na ukrai\u0144skim zbo\u017cu zarabiaj\u0105 agroholdingi, a nie rolnicy indywidualni\".</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Rynek pracy powoli si\u0119 o\u017cywia, choc firmy wci\u0105\u017c ostro\u017cnie rekrutuj\u0105", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:00:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-pracy-powoli-sie-ozywia-choc-firmy-wciaz-ostroznie-rekrutuja-8708294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/f2f88ebe3c61aa-948-568-40-240-3960-2375.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />78 proc. firm chce utrzyma\u0107 dotychczasowe zatrudnienie, a 13 proc. zamierza je zwi\u0119kszy\u0107 - wynika z badania \"Barometr Rynku Pracy\".</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Turystyka dewaluacyjna, czyli jak skorzysta\u0107 na kryzysach walutowych podczas wakacji", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:00:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turystyka-dewaluacyjna-Czyli-jak-skorzystac-na-kryzysach-walutowych-8708021.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/9384f5c2eb56f9-948-568-31-585-3741-2245.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Poszukuj\u0105c cel\u00f3w urlopowych woja\u017cy wielu przegl\u0105daj\u0105 foldery biur turystycznych, inni blogi podr\u00f3\u017cnicze, a jeszcze inni\u2026\ntabele notowa\u0144 walut.</p>"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Portugalczycy zdecydowali. Sukces prawicowej partii Chenga", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 32, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T00:16:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-w-Portugalii-Sukces-prawicy-Chega-przerwala-monopol-wladzy-socjalistow-8708617.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "tags": [], "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/042c0aa4aee203-945-560-0-187-2592-1555.png\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Konserwatywna partia Chega, kierowana przez Andre Ventur\u0119, zdoby\u0142a blisko 19 proc. g\u0142os\u00f3w w niedzielnych wyborach, przerywaj\u0105c trwaj\u0105cy od blisko 40 lat monopol na w\u0142adz\u0119 w Portugalii,  rz\u0105dzononej  przez socjalist\u00f3w (PS) lub socjaldemokrat\u00f3w (PSD) we wszystkich dystryktach tego kraju.</p>"}]