[{"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Bochenek reaguje na zeznania w Sejmie. Pad\u0142o \u017c\u0105danie", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 401, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T14:13:57+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bochenek-reaguje-na-zeznania-w-sejmie-padlo-zadanie,nId,7383371", "age": null, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "tags": [], "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bochenek-reaguje-na-zeznania-w-sejmie-padlo-zadanie,nId,7383371\"><img align=\"left\" alt=\"Bochenek reaguje na zeznania w Sejmie. Pad\u0142o \u017c\u0105danie\" src=\"https://i.iplsc.com/bochenek-reaguje-na-zeznania-w-sejmie-padlo-zadanie/000IR11ILOM4O294-C321.jpg\" /></a>&quot;Nie wiem, czego Pan Osajda si\u0119 najad\u0142, bo strasznie bredzi\u0142 dzisiaj przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105&quot; - stwierdzi\u0142 Rafa\u0142 Bochenek we wpisie, kt\u00f3ry opublikowa\u0142 w poniedzia\u0142ek w reakcji na o\u015bwiadczenie Jakuba Osajdy w trakcie przes\u0142uchana przed komisj\u0105 ds. afery wizowej. Pose\u0142 PiS w kolejnym komunikacie ostrzeg\u0142, \u017ce &quot;jakiekolwiek zestawianie go z t\u0105 spraw\u0105 b\u0119dzie wi\u0105za\u0142o si\u0119 z pozwem wobec ka\u017cdego, kto b\u0119dzie go chcia\u0142 w k\u0142amliwy spos\u00f3b zdyskredytowa\u0107&quot;. </p><br clear=\"all\" />"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Powa\u017cne utrudnienia w ruchu. Rolnicy zablokowali autostrad\u0119", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 401, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T12:58:45+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-powazne-utrudnienia-w-ruchu-rolnicy-zablokowali-autostrade,nId,7383237", "age": null, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "tags": [], "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-powazne-utrudnienia-w-ruchu-rolnicy-zablokowali-autostrade,nId,7383237\"><img align=\"left\" alt=\"Powa\u017cne utrudnienia w ruchu. Rolnicy zablokowali autostrad\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/powazne-utrudnienia-w-ruchu-rolnicy-zablokowali-autostrade/000IQZE3G1T42YNE-C321.jpg\" /></a>Protestuj\u0105cy rolnicy zablokowali autostrad\u0119 A2 w Wartkowicach - podaje Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad. W wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim, mi\u0119dzy w\u0119z\u0142em D\u0105bie a w\u0119z\u0142em Emilia, strajkuj\u0105cy ustawili blokad\u0119 od drogi wojew\u00f3dzkiej 703 do wjazdu na A2 w\u0119ze\u0142 Wartkowic - poinformowa\u0142 podkom. Adam Dembi\u0144ski z biura prasowego KWP w \u0141odzi. </p><br clear=\"all\" />"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wybuch granatnika w KGP. Prokuratura wszczyna \u015bledztwo", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 401, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T12:08:08+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wybuch-granatnika-w-kgp-prokuratura-wszczyna-sledztwo,nId,7383265", "age": null, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "tags": [], "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wybuch-granatnika-w-kgp-prokuratura-wszczyna-sledztwo,nId,7383265\"><img align=\"left\" alt=\"Wybuch granatnika w KGP. Prokuratura wszczyna \u015bledztwo\" src=\"https://i.iplsc.com/wybuch-granatnika-w-kgp-prokuratura-wszczyna-sledztwo/000G336ZOXNE4CEX-C321.jpg\" /></a>Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w w zwi\u0105zku z niesprawdzeniem otrzymanego granatnika pod k\u0105tem minersko-saperskim oraz posiadania broni palnej bez wymaganego zezwolenia - poinformowa\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie Szymon Banna.</p><br clear=\"all\" />"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Abp. G\u0105decki o religii w szko\u0142ach. Zapowiada zmiany w nauczaniu", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 401, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:20:43+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-abp-gadecki-o-religii-w-szkolach-zapowiada-zmiany-w-nauczani,nId,7383171", "age": null, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "tags": [], "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-abp-gadecki-o-religii-w-szkolach-zapowiada-zmiany-w-nauczani,nId,7383171\"><img align=\"left\" alt=\"Abp. G\u0105decki o religii w szko\u0142ach. Zapowiada zmiany w nauczaniu\" src=\"https://i.iplsc.com/abp-gadecki-o-religii-w-szkolach-zapowiada-zmiany-w-nauczani/000IQYOSJHSJB015-C321.jpg\" /></a>- Trzeba b\u0119dzie dokona\u0107 zmian w katechezie szkolnej tak, \u017ceby nie by\u0142a wyk\u0142adem katechizmu w szkole, tylko \u017ceby by\u0142a wprowadzeniem w kultur\u0119 chrze\u015bcija\u0144sk\u0105 - stwierdzi\u0142 przewodnicz\u0105cy Episkopatu abp Stanis\u0142aw G\u0105decki. Jak oceni\u0142, obecnie najwi\u0119ksz\u0105 trosk\u0105 Ko\u015bcio\u0142a w Polsce &quot;jest przysz\u0142o\u015b\u0107 katechezy w szkole&quot;</p><br clear=\"all\" />"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Szymon Ho\u0142ownia: Moja \u017cona pojedzie na front", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 401, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:54:12+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-moja-zona-pojedzie-na-front,nId,7383048", "age": null, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "tags": [], "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szymon-holownia-moja-zona-pojedzie-na-front,nId,7383048\"><img align=\"left\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia: Moja \u017cona pojedzie na front\" src=\"https://i.iplsc.com/szymon-holownia-moja-zona-pojedzie-na-front/000IQWLZ3JGNWMF9-C321.jpg\" /></a>- Moja \u017cona pojedzie na front. Moja \u017cona zginie, je\u017celi b\u0119dzie konflikt zbrojny - powiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia. Marsza\u0142ek Sejmu wyja\u015bni\u0142 r\u00f3wnie\u017c, jak zachowa\u0142by si\u0119 gdyby wybuch\u0142a wojna - Ja nie mam w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce za przyk\u0142adem mojej \u017cony na front p\u00f3jd\u0119 - o\u015bwiadczy\u0142 marsza\u0142ek. </p><br clear=\"all\" />"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Prezydent ujawnia sw\u00f3j plan. Chce zdecydowanej reakcji pa\u0144stw NATO", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 401, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:00:36+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-ujawnia-swoj-plan-chce-zdecydowanej-reakcji-panstw,nId,7382986", "age": null, "comments": [], "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "tags": [], "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-ujawnia-swoj-plan-chce-zdecydowanej-reakcji-panstw,nId,7382986\"><img align=\"left\" alt=\"Prezydent ujawnia sw\u00f3j plan. Chce zdecydowanej reakcji pa\u0144stw NATO\" src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-ujawnia-swoj-plan-chce-zdecydowanej-reakcji-panstw/000IQWJL5X8BUFKK-C321.jpg\" /></a>Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 Posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Spotkanie ma miejsce w przededniu 25-lecia do\u0142\u0105czenia Polski do NATO oraz wsp\u00f3lnej podr\u00f3\u017cy prezydenta i premiera w USA. - To pokazuje, jakie znaczenie ma Polska dla najwi\u0119kszego sojusznika - podkre\u015bli\u0142 Andrzej Duda. Prezydent Polski zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce podczas wizyty w USA b\u0119dzie przekonywa\u0142, aby &quot;pa\u0144stwa NATO wydawa\u0142y 3 proc. PKB na obronno\u015b\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />"}]