[{"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Rz\u0105d przedstawi szczeg\u00f3\u0142y o finansach samorz\u0105d\u00f3w w ci\u0105gu miesi\u0105ca?", "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 272, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:02:04+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://regiony.rp.pl/finanse-w-regionach/art39958641-rzad-przedstawi-szczegoly-o-finansach-samorzadow-w-ciagu-miesiaca", "age": null, "comments": [], "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "tags": [], "description": "Samorz\u0105dowcy chcieliby, by rz\u0105d przedstawi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y przysz\u0142ego systemu dochod\u00f3w lokalnych w ci\u0105gu miesi\u0105ca. Projektu ustawy zmieniaj\u0105cego system podatkowy spodziewaj\u0105 si\u0119 jednak najwcze\u015bniej w maju."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Dolny \u015al\u0105sk mocno stawia na turystyk\u0119", "language": "pl-PL", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 272, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:00:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://regiony.rp.pl/regiony/art39970351-dolny-slask-mocno-stawia-na-turystyke", "age": null, "comments": [], "source": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony", "tags": [], "description": "Region zaprasza wszystkich zainteresowanych tematyk\u0105 zwi\u0105zan\u0105 z szeroko poj\u0119t\u0105 rekreacj\u0105 na Mi\u0119dzynarodowe Targi Turystyki i Czasu Wolnego, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 we Wroc\u0142awiu ju\u017c od 22 do 24 marca."}]