[{"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Polski w\u0119giel zalega na pot\u0119g\u0119. \"Wyniki postawione na g\u0142owie\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T17:08:52+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polski-wegiel-zalega-na-potege-wyniki-postawione-na-glowie-7004835438574368a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/268139b0-2890-4716-8142-eeaa371ac25f\" width=\"308\" /> - Koszt w\u0119gla z importu to \u015brednio 120 euro za ton\u0119, a koszt wydobycia to 215 euro. Udzia\u0142 p\u0142ac w cenie polskiego w\u0119gla to a\u017c 60 proc. - tak w rozmowie z money.pl by\u0142y minister gospodarki Janusz Steinhoff ocenia stan polskich kopal\u0144. Bran\u017ca zn\u00f3w ma problem. Zwa\u0142y surowca si\u0119gaj\u0105 milion\u00f3w ton."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Kreml szykuje \"niespodziank\u0119\" po wyborach. Maj\u0119tni Rosjanie nie b\u0119d\u0105 zadowoleni", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T16:30:49+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/podatki/kreml-szykuje-niespodzianke-po-wyborach-majetni-rosjanie-nie-beda-zadowoleni-7004869817895712a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ac3caf39-a459-4e3f-be2c-b88ef3806f91\" width=\"308\" /> Wielkimi krokami zbli\u017caj\u0105 si\u0119 \"wybory\" prezydenckie w Rosji. Tymczasem na Kremlu rozwa\u017cane s\u0105 podwy\u017cki podatk\u00f3w po zwyci\u0119stwie W\u0142adimira Putina. Rosyjski ekonomista wyja\u015bnia, \u017ce wi\u0119ksze wp\u0142ywy do bud\u017cetu maj\u0105 zapewni\u0107 pieni\u0105dze na wojn\u0119 w Ukrainie."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Andrzej Duda spotka si\u0119 z Joe Bidenem. Oto ile zarabiaj\u0105 prezydenci Polski i USA", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T14:34:05+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/andrzej-duda-spotka-sie-z-joe-bidenem-oto-ile-zarabiaja-prezydenci-polski-i-usa-7004840032062176a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0f44f7f9-c834-47f8-9ca7-6bbb37c97360\" width=\"308\" /> Prezydent Andrzej Duda i premier Donald Tusk lec\u0105 do Ameryki, by we wtorek spotka\u0107 si\u0119 z prezydentem USA Joe Bidenem w Bia\u0142ym Domu. Ile zarabiaj\u0105 g\u0142owy obu pa\u0144stw?"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Obracaj\u0105 setkami miliard\u00f3w. Zarabiaj\u0105 mniej ni\u017c 5 tys. z\u0142 na r\u0119k\u0119. Dlaczego? [OPINIA]", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T14:00:12+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/obracaja-setkami-miliardow-zarabiaja-mniej-niz-6-tys-zl-na-reke-dlaczego-opinia-7004806644050656a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7fb0b708-9a60-48ae-89e5-298e8b7497ca\" width=\"308\" /> Warto\u015b\u0107 inwestycji zrealizowanych przez samorz\u0105dy si\u0119gn\u0119\u0142a ostatnio poziomu 60-70 mld z\u0142. \u015arednie miesi\u0119czne wynagrodzenie brutto w administracji samorz\u0105dowej ukszta\u0142towa\u0142o si\u0119 w 2022 r. na poziomie 6,4 tys. z\u0142. \u2013 zauwa\u017ca w opinii dla money.pl ekonomista Andrzej Halesiak."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Zmiany w podatku Belki tak, ale z g\u0142ow\u0105. Z planami rz\u0105du jest problem. Niejeden [OPINIA]", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T12:25:39+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/podatki/zmiany-w-podatku-belki-tak-ale-z-glowa-z-planami-rzadu-jest-problem-niejeden-opinia-7004808300391200a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/02f6b806-2bb1-480c-b4b4-f31a765b7ad6\" width=\"308\" /> Minister finans\u00f3w w ko\u0144cu ujawni\u0142 pomys\u0142 na zmiany w podatku Belki. Taki podatek obowi\u0105zuje w wi\u0119kszo\u015bci cywilizowanych kraj\u00f3w globu. Z za\u0142o\u017ceniami przedstawionymi przez szefa MF jest jednak kilka problem\u00f3w. Ma\u0142o kogo to rozwi\u0105zanie zadowoli \u2013 pisze dla money.pl ekonomista Piotr Kuczy\u0144ski."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wybory do Parlamentu Europejskiego. Prezydent zdecydowa\u0142", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:38:06+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wybory-do-parlamentu-europejskiego-prezydent-zdecydowal-7004802985487072a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a225bab9-82db-42de-9223-b22dce4d2c6e\" width=\"308\" /> Wybory do Parlamentu Europejskiego odb\u0119d\u0105 si\u0119 w niedziel\u0119 9 czerwca 2024 roku. Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 postanowienie w sprawie zarz\u0105dzenia wybor\u00f3w."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Taka sama umowa kredytu dla wszystkich. Prace id\u0105 pe\u0142n\u0105 par\u0105", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:30:14+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/banki/taka-sama-umowa-kredytu-dla-wszystkich-prace-ida-pelna-para-7004793753582368a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4b501bae-521a-4b32-b45b-4d4391fabc2b\" width=\"308\" /> UOKiK niebawem zako\u0144czy prace nad robocz\u0105 wersj\u0105 jednolitego wzorca umowy kredytu hipotecznego i spodziewa si\u0119, \u017ce w marcu przeprowadzi konsultacje z KNF, a nast\u0119pnie rozpocznie dyskusj\u0119 nad tym projektem z przedstawicielami rynku - powiedzia\u0142 prezes UOKiK Tomasz Chr\u00f3stny w wywiadzie dla Miesi\u0119cznika Finansowego Bank."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Innowatorzy z bran\u017cy OZE poszukiwani. Rusza 3. edycja programu grantowego SOFIA", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:09:36+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/innowatorzy-z-branzy-oze-poszukiwani-rusza-3-edycja-programu-grantowego-sofia-7004794327595808a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1a37b133-ff55-4c2c-961d-2ea068a921b1\" width=\"308\" /> Ju\u017c trzeci raz ONDE SA., lider bran\u017cy OZE w Polsce, og\u0142asza nab\u00f3r do programu grantowego SOFIA (Science Onde Flow Innovation Academy) i zaprasza do udzia\u0142u m\u0142odych naukowc\u00f3w. Program nagradza pomys\u0142y, kt\u00f3re maj\u0105 szans\u0119 w realny spos\u00f3b przyczyni\u0107 si\u0119 do transformacji energetycznej i wesprze\u0107 jej rozw\u00f3j. Do zdobycia s\u0105 granty finansowe a\u017c do 20 tys. z\u0142. Inicjatywa z roku na rok cieszy si\u0119 coraz wi\u0119kszym zainteresowaniem, a liczba zg\u0142oszonych w zesz\u0142ym roku projekt\u00f3w przeros\u0142a naj\u015bmielsze oczekiwania. Co przyniesie jego kolejna ods\u0142ona i dlaczego ta inicjatywa jest tak wa\u017cna?"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Co dalej z cenami mieszka\u0144? Jest najnowsza prognoza", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:54:14+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/co-dalej-z-cenami-mieszkan-jest-najnowsza-prognoza-7004767540730656a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/daffd564-6e27-4eb3-9a04-3eaf517414ee\" width=\"308\" /> Wi\u0119kszo\u015b\u0107 deweloper\u00f3w spodziewa si\u0119 stabilizacji cen mieszka\u0144, ale ro\u015bnie odsetek tych, kt\u00f3rzy uwa\u017caj\u0105, \u017ce ceny nieruchomo\u015bci p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119 -   - wynika z Indeksu Nastroju Deweloper\u00f3w."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "NBP ods\u0142ania karty. Oto najnowsza prognoza dotycz\u0105ca inflacji.", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:12:51+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nbp-odslania-karty-oto-najnowsza-prognoza-dotyczaca-inflacji-7004752369302240a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/6fdafb07-c365-44c8-9700-768024a40513\" width=\"308\" />  Inflacja przy przed\u0142u\u017ceniu dzia\u0142a\u0144 os\u0142onowych wyniesie 3 proc. w 2024 r., 3,4 proc w roku 2025 i 2,9 proc. w 2026 r. Bez przed\u0142u\u017cenia dzia\u0142a\u0144 os\u0142onowych inflacja wyniesie 5,7 proc. w br., 3,5 proc. w roku 2025 i 2,7 proc. w 2026 r. - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Narodowy Bank Polski."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Rolnicy zablokuj\u0105 drogi. Du\u017ce utrudnienia w Wielkopolsce", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:06:57+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rolnicy-zablokuja-drogi-duze-utrudnienia-w-wielkopolsce-7004745733094112a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d7a5ee6c-5b69-4bf3-8688-c0aa2b32efe8\" width=\"308\" /> W poniedzia\u0142ek w zwi\u0105zku z zaplanowanymi protestami rolnik\u00f3w kierowcy musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z powa\u017cnymi utrudnieniami w ruchu na g\u0142\u00f3wnych trasach dojazdowych do Poznania. Zablokowane b\u0119d\u0105 m.in. zjazdy z autostrady A2."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Nowy obowi\u0105zek dla firm nadchodzi. MF: przesuni\u0119cia terminu nie b\u0119dzie", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T07:41:23+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/podatki/nowy-obowiazek-dla-firm-wejdzie-na-czas-mf-kolejnego-przesuniecia-nie-bedzie-7004735789079264a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d8d2ff75-168a-4f19-9ea8-a72e3b7b150f\" width=\"308\" /> Najwi\u0119ksi podatnicy b\u0119d\u0105 musieli prowadzi\u0107 ksi\u0119gi elektroniczne i przekazywa\u0107 JPK_CIT po raz pierwszy za 2025 r. Jednolite pliki kontrolne wy\u015bl\u0105 skarb\u00f3wce w 2026 r. Ministerstwo Finans\u00f3w potwierdza, \u017ce kolejnego przesuni\u0119cia obowi\u0105zku nie b\u0119dzie."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Kwota wolna ograniczy podatek Belki. \"Mamy ju\u017c gotowe za\u0142o\u017cenia zmian\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T06:29:46+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/podatki/kwota-wolna-ograniczy-podatek-belki-mamy-juz-gotowe-zalozenia-zmian-7004722128087776a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d1ae2c21-f51e-4369-8013-f7385141a4c0\" width=\"308\" /> Resort finans\u00f3w pracuje nad podatkiem od zysk\u00f3w kapita\u0142owych, czyli zmianami w tzw. podatku Belki. - Dotrzymamy zobowi\u0105zania o jego ograniczeniu - zapewni\u0142 w rozmowie z \"Pulsem Biznesu\" Andrzej Doma\u0144ski, minister finans\u00f3w."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Szykuje si\u0119 walka o Puszcz\u0119 Bia\u0142owiesk\u0105. \"Ultra skomplikowana\" sytuacja", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T06:05:42+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/szykuje-sie-walka-o-puszcze-bialowieska-ultra-skomplikowana-sytuacja-7004716299934432a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3be92a36-fb7f-436d-95d8-ee2b0581b516\" width=\"308\" /> W\u00f3jtowie z Bia\u0142owie\u017cy, Hajn\u00f3wki, Czy\u017c, Dubicz Cerkiewnych, Narewki s\u0105 w\u015br\u00f3d inicjator\u00f3w referendum w sprawie zarz\u0105dzania Puszcz\u0105 Bia\u0142owiesk\u0105 - informuje portalsamorzadowy.pl. To efekt zaprezentowanego w lutym na senackiej komisji projektu ustawy  \"O obiekcie \u015awiatowego Dziedzictwa UNESCO Puszcza Bia\u0142owieska\"."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 11.03.2024", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T06:00:24+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-11-03-2024-7004720417217312a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 11.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.3002 z\u0142."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 11.03.2024", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T06:00:22+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-11-03-2024-7004720415251232a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 11.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9302 z\u0142."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 11.03.2024", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T06:00:22+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-11-03-2024-7004720414124768a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 11.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.478 z\u0142."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 11.03.2024", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T06:00:22+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-11-03-2024-7004720414022432a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 11.03.2024. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0501 z\u0142."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Rozlane mleko\". Szef KNF wskazuje na ryzyko zwi\u0105zane z fal\u0105 pozw\u00f3w", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:35:48+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/banki/rozlane-mleko-szef-knf-wskazuje-na-ryzyko-zwiazane-z-fala-pozwow-7004705954454304a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/238ccc8e-f7c2-4fd9-836e-9495dcc0c17a\" width=\"308\" /> Jacek Jastrz\u0119bski, przewodnicz\u0105cy Komisji Nadzoru Finansowego w rozmowie z tygodnikiem \"Newsweek\" m\u00f3wi o ryzyku, jakie niesienie za sob\u0105 fala pozw\u00f3w kredytobiorc\u00f3w oraz o tym, czy KNF b\u0119dzie blokowa\u0107 nominacje do rad nadzorczych i zarz\u0105d\u00f3w bank\u00f3w."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Niemcy b\u0119d\u0105 produkowa\u0107 pralki w Polsce. Zwi\u0105zkowcy oburzeni. \"To nie Made in Germany\"", "language": "pl", "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 215, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T04:44:03+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niemcy-beda-produkowac-pralki-w-polsce-zwiazkowcy-oburzeni-to-nie-made-in-germany-7003781088144160a.html", "age": null, "comments": [], "source": "https://www.money.pl/rss/rss.xml", "tags": [], "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5b13a757-6d7e-4c3c-81a2-0cd9cc0f1c9c\" width=\"308\" /> Miele, Stihl, K\u00e4rcher \u2013 to tylko niekt\u00f3re ze znanych niemieckich firm, kt\u00f3re ju\u017c podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o przeniesieniu cz\u0119\u015bci produkcji poza Niemcy. Pierwsza z nich pralki wytwarza\u0107 b\u0119dzie pod \u0141odzi\u0105, co budzi sprzeciw zwi\u0105zkowc\u00f3w z IG Metall. \u2013 Co z has\u0142em \"Made in Germany\"? \u2013 pytaj\u0105."}]