[{"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Znany z wykopu kierowca BMW zn\u00f3w da\u0142 popis na drodze.", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T20:38:18+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390981/znany-z-wykopu-kierowca-bmw-znow-dal-popis-na-drodze", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/05ceac0096519c818c6115e8577393bfadb6e60ce53f0019e0e884a08ae8df64,w104h74.jpg\" /><br /> \"Witam Przesy\u0142am film nagrany dzisiaj w centrum Miko\u0142owa. Na nagraniu znajduje si\u0119 dobrze wam znane BMW. Nie zg\u0142asza\u0142em sprawy na policj\u0119, licz\u0119 \u017ce zajm\u0105 si\u0119 nim po opublikowaniu przez Was filmu. Pozdrawiam\" Masz dla mnie film? https://forms.gle/tU5KgVyPcAVaVT7F6"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Prof. M\u0142ynarski: Jeste\u015bmy blisko 100 proc. wylecze\u0144 bia\u0142aczki u dzieci \u2013 Wprost", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T19:14:41+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390917/prof-mlynarski-jestesmy-blisko-100-proc-wyleczen-bialaczki-u-dzieci-wprost", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c0834752/b2a1f6cdc929cf6d45aaf6aa514172a38b01abeedf29c378d1b8fdd861a550bf,w104h74.jpg\" /><br /> Kiedy dziecko ko\u0144czy leczenie i idzie korytarzem z rodzicami, dzwoni dzwonkiem: to dla nas radosna chwila. Daje nadziej\u0119 tym dzieciom, kt\u00f3re pozostaj\u0105 na oddziale i ich rodzicom, \u017ce mo\u017cna poradzi\u0107 sobie z chorob\u0105 nowotworow\u0105, kt\u00f3rej leczenie nie jest takie proste \u2013 m\u00f3wi prof. dr hab. med. Wojciech M"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"Piek\u0142o kobiet\", czyli kobiety uciekaj\u0105 do ciepe\u0142ka a ch\u0142op zostaje w okopach", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T18:53:01+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390903/pieklo-kobiet-czyli-kobiety-uciekaja-do-ciepelka-a-chlop-zostaje-w-okopach", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f7d8a7c7ba25db2bb3b9e381ba6667d44247ca4ee155332dc4cecae1aef59078,w104h74.jpg\" /><br /> To \u017ce kobiety kreuj\u0105 si\u0119 wiecznie na ofiary m\u0119\u017cczyzn, jest zrozumia\u0142e - ale \"m\u0119\u017cczy\u017ani\" powtarzaj\u0105cy o rzekomym piekle kobiet? I co my\u015blisz, \u017ce dostaniesz buziaczka za to, \u017ce plujesz na cz\u0119sto szlachetnych m\u0119\u017cczyzn by uzyska\u0107 co\u015b, warte na wolnym rynku 150 z\u0142otych za godzin\u0119? Tani\u0105 ku... jeste\u015b."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Zarzuty wobec Grupy \u017bywiec: Skupuje a nast\u0119pnie zamyka polskie browary", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T18:52:05+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390901/zarzuty-wobec-grupy-zywiec-skupuje-a-nastepnie-zamyka-polskie-browary", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e20dc439a3c4cabe3225ba16886b31e6d38af04ea1b274168fb90b139885d703,w104h74.jpg\" /><br /> Dzia\u0142ania funkcjonuj\u0105cej na polskim rynku piwnym od 1998 roku Grupy \u017bywiec budz\u0105 wiele kontrowersji. Sp\u00f3\u0142ka sta\u0142a si\u0119 wa\u017cnym graczem na polskim rynku piwnym i zas\u0142yn\u0119\u0142a m.in. z tego, \u017ce skupuje, a nast\u0119pnie zamyka polskie browary - uwa\u017ca pose\u0142 Konfederacji Andrzej Tomasz Zapa\u0142owski."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Dr Bartoszewicz: \u015awiat idzie w stron\u0119 ko\u0144ca got\u00f3wki. Czeka nas pe\u0142na kontrola.", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T18:44:21+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390893/dr-bartoszewicz-swiat-idzie-w-strone-konca-gotowki-czeka-nas-pelna-kontrola", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3ce4837e6e05c9aa482b3b6a8bdb8916cae40827b1b9a316c4de1589ee9d14ce,w104h74.jpg\" /><br /> Bezgot\u00f3wkowo\u015b\u0107 ma pr\u0119\u017cenie dzia\u0142aj\u0105ce lobby reprezentuj\u0105ce struktury, kt\u00f3re chc\u0105 zarabia\u0107 na prowizjach, a jak wiadomo got\u00f3wki nie da si\u0119 skrawa\u0107 za pomoc\u0105 prowizji przy p\u0142atno\u015bciach. Elity europejskie nie licz\u0105 si\u0119 has\u0142ami jak wolno\u015b\u0107, prywatno\u015b\u0107 i robi\u0105 wszystko by te swobody ukr\u00f3ci\u0107."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Aktywi\u015bci kt\u00f3rzy zaatakowali obraz zaliczany do arcydzie\u0142a uniewinnieni", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T18:19:33+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390871/aktywisci-ktorzy-zaatakowali-obraz-zaliczany-do-arcydziela-uniewinnieni", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e3f5d12b3c43c8b937ae3083a0c33fed0f5f746da8049746962b6ac9405b2963.png\" /><br /> S\u0105d uzna\u0142, \u017ce karanie ich za to ogranicza\u0142oby ich wolno\u015b\u0107 s\u0142owa i protestowania"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Jak Rosja pierze m\u00f3zgi Polak\u00f3w antyukrai\u0144sk\u0105 propagand\u0105", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T17:40:40+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390825/jak-rosja-pierze-mozgi-polakow-antyukrainska-propaganda", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "Artyku\u0142 po angielsku. Karaluchy osi\u0105gaj\u0105 na tym polu pewne sukcesy."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Go\u015b\u0107 z ferrari si\u0119 dogada\u0142, ten z porsche nie \u017cyje. Fina\u0142 tragedii na S\u0142owacji", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T17:10:54+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390797/gosc-z-ferrari-sie-dogadal-ten-z-porsche-nie-zyje-final-tragedii-na-slowacji", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/923554731194dc46f71bb4e8093e0ec87f1c4963c915a9a0250b270259779b6c,w104h74.jpg\" /><br /> Z trzech polskich kierowc\u00f3w tylko jeden nie by\u0142 bajecznie bogaty - ten w wypo\u017cyczonym mercedesie. I finalnie tylko on mo\u017ce trafi\u0107 za kraty. Od tragedii min\u0119\u0142o 5 i p\u00f3\u0142 roku. Ile zosta\u0142o z bu\u0144czucznych zapowiedzi s\u0142owackich polityk\u00f3w, \u017ce bogaci Polacy zostan\u0105\u00a0surowo ukarani?"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wywiad z Michio Kaku o Obcych Cywilizacjach i Zjawiskach UAP", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T16:45:06+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390763/wywiad-z-michio-kaku-o-obcych-cywilizacjach-i-zjawiskach-uap", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/11afd0cb67bc250372d72a82f55ca447e5d2b51df1a996671b874977283ca87f.png\" /><br /> W ostatnim wywiadzie opublikowanym na kanale 7NEWS Spotlight, Ross Coulthart przeprowadzi\u0142 rozmow\u0119 z Profesorem Michio Kaku, kt\u00f3ry omawia mi\u0119dzy innymi mo\u017cliwo\u015b\u0107 istnienia \u017cycia pozaziemskiego i podr\u00f3\u017cy mi\u0119dzygwiezdnych. Om\u00f3wiono r\u00f3wnie\u017c obserwacje UAP oraz ich mo\u017cliwe pochodzenie..."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Samotno\u015b\u0107 \u2013 \u015bmiertelny wr\u00f3g m\u0119\u017cczyzny", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T16:41:14+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390755/samotnosc-smiertelny-wrog-mezczyzny", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e1d5ff6967e0e9d4324c8f6044061f9fbfdfdd8cf14cc6444c15b9a570a21e81,w104h74.jpg\" /><br /> Samotno\u015b\u0107 od wiek\u00f3w by\u0142a problemem ludzko\u015bci. Dzisiaj sta\u0142a si\u0119 niemal chorob\u0105 cywilizacyjn\u0105. Dotyka wszystkich, ale coraz cz\u0119\u015bciej..."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\u017bukowska z \"reprymend\u0105\". Koalicja chce, by sprawa wulgarnego wpisu ucich\u0142a", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T16:24:41+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390737/zukowska-z-reprymenda-koalicja-chce-by-sprawa-wulgarnego-wpisu-ucichla", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9fd1c7a5acec4839441f04ad4acae9f11347cfdaeca74dd285ca32d6cd35cd39,w104h74.jpg\" /><br /> Anna Maria \u017bukowska dosta\u0142a \"reprymend\u0119\" od lider\u00f3w Nowej Lewicy za wulgarne s\u0142owo u\u017cyte wobec marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni. Nie straci jednak funkcji szefowej klubu parlamentarnego Lewicy"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "By\u0142a asystentka Wawrzyka przyznaje, \u017ce dostawa\u0142a \"znikaj\u0105ce\" listy nazwisk", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T16:19:53+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390727/byla-asystentka-wawrzyka-przyznaje-ze-dostawala-znikajace-listy-nazwisk", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ec812fe3eeb05b151fac57bb6ae006ecd41aecdd055b8e2bc2088d90ed3b20ee,w104h74.jpg\" /><br /> \u2014 Minister prosi\u0142 mnie o przekazywanie informacji od Edgara Kobosa do departamentu konsularnego \u2014 powiedzia\u0142a przed komisj\u0105 ds. afery wizowej by\u0142a asystentka Piotra Wawrzyka Maria Wiktoria Raczy\u0144ska. Przyzna\u0142a, \u017ce dostawa\u0142a bezpo\u015brednio od Kobosa listy nazwisk poprzez aplikacje WhatsApp i Signal."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Uniewinniono aktora Piotra Zelta. Chodzi o zniewa\u017cenie rzecznik prasowej SG.", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T15:53:42+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390697/uniewinniono-aktora-piotra-zelta-chodzi-o-zniewazenie-rzecznik-prasowej-sg", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3e123b12ab583e8c685495930bae8b286a0eef17196c712c0de7d129e8dfadc2,w104h74.jpg\" /><br /> Jak przekaza\u0142 PAP w poniedzia\u0142ek reprezentuj\u0105cy aktora mecenas Rados\u0142aw Skiba s\u0105d w ustnym uzasadnieniu uzna\u0142, \u017ce wypowied\u017a Piotra Zelta (zgadza si\u0119 na podanie nazwiska - red.) mie\u015bci si\u0119 granicach wolno\u015bci wypowiedzi oraz prawa do krytyki i uniewinni\u0142 go."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Zastraszany przez Ukrai\u0144c\u00f3w rolnik, Hubert Ojdana poinformowa\u0142 o...", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T15:50:45+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390693/zastraszany-przez-ukraincow-rolnik-hubert-ojdana-poinformowal-o", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2c5acb69aaca7ee5dec805ecaefe0a0e2a34fed6f37e96c9ee674a5007c0dfdd,w104h74.jpg\" /><br /> Zastraszany przez Ukrai\u0144c\u00f3w rolnik, Hubert Ojdana poinformowa\u0142 o otrzymaniu przesy\u0142ki, w kt\u00f3rej znajdowa\u0142 si\u0119 nab\u00f3j do karabinu."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Komisja ds. afery wizowej. Wawrzyk mia\u0142 za\u0142atwia\u0107 wizy dla pracownik\u00f3w Bochenka", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T15:39:54+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390675/komisja-ds-afery-wizowej-wawrzyk-mial-zalatwiac-wizy-dla-pracownikow-bochenka", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2a91d66230d824203918f79c9a87bc95eee3776850cbe44c3a5ede0723b6f323,w104h74.jpg\" /><br /> - Pan Wawrzyk wskazywa\u0142, \u017ce np. Rafa\u0142 Bochenek dzwoni\u0142, \u017ceby do - jego, czy jego rodzinnego gospodarstwa byli \u015bci\u0105gni\u0119ci pracownicy - powiedzia\u0142 Jakub Osajda, by\u0142y dyrektor biura prawnego MSZ podczas przes\u0142uchania komisji ds. afery wizowej."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Rosyjskie zak\u0142ady pracuj\u0105 24 godziny na dob\u0119. Wytwarzaj\u0105 wi\u0119cej amunicji ni\u017c USA", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T14:14:52+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390599/rosyjskie-zaklady-pracuja-24-godziny-na-dobe-wytwarzaja-wiecej-amunicji-niz-usa", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/230ada5413756260f6f82061030381f7af5255911387d2a12d634be218e71a19,w104h74.jpg\" /><br /> Kiedy Ukraina ogranicza zu\u017cycie amunicji na froncie, a Europa powoli rozp\u0119dza maszynk\u0119 produkcyjn\u0105 amunicji razem z USA. W tym samym czasie Rosja, kt\u00f3ra przestawi\u0142a swoj\u0105 gospodark\u0119 na tryb wojenny, wytwarza obecnie trzy razy wi\u0119cej amunicji artyleryjskiej ni\u017c USA i kraje Europy"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "B\u00f3jki z imigrantami w Sofii. Mieszka\u0144cy maj\u0105 do\u015b\u0107", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T14:10:02+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390595/bojki-z-imigrantami-w-sofii-mieszkancy-maja-dosc", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/af8012766963acade03cff8cd2f0caf339fb988623079a0e32f04b1e0641973a,w104h74.jpg\" /><br /> Setki os\u00f3b protestowa\u0142y w stolicy Sofii po tym, jak w centrum miasta dosz\u0142o do kilku b\u00f3jek mi\u0119dzy migrantami i Bu\u0142garami. Domagaj\u0105 si\u0119 tego, by migranci nie mogli opuszcza\u0107 o\u015brodk\u00f3w dla uchod\u017ac\u00f3w i swobodnie"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "S\u0142owacja zosta\u0142a wykluczona z konferencji ze wzgl\u0119du na prorosyjskie stanowisko", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T14:07:40+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390593/slowacja-zostala-wykluczona-z-konferencji-ze-wzgledu-na-prorosyjskie-stanowisko", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/82e8357c3559c4507884bd289551cd852ecf193b03b037a4b230bf2ae8466ce6,w104h74.jpg\" /><br /> Francja zorganizowa\u0142a telekonferencj\u0119 z udzia\u0142em ministr\u00f3w spraw zagranicznych i obrony w celu om\u00f3wienia wojny na Ukrainie. Ze wzgl\u0119du na prorosyjskie stanowisko rz\u0105du Fico, nie zaproszono na ni\u0105 S\u0142owacji."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "By\u0142y in\u017cynier Google aresztowany. Wykrada\u0142 tajne dane o AI dla Chin", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T13:38:11+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390563/byly-inzynier-google-aresztowany-wykradal-tajne-dane-o-ai-dla-chin", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8da707f7f9e6cccee3c79050d5707acd147d220d8308da3e4932ffd8be799630,w104h74.jpg\" /><br /> Przes\u0142a\u0142 ponad 500 unikalnych plik\u00f3w zastrze\u017conych przez Google i zwi\u0105zanych ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 na osobiste konto Google Cloud."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Osajda przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105: Nie ma jednej afery wizowej, jest wiele afer", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T13:30:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390559/osajda-przed-komisja-sledcza-nie-ma-jednej-afery-wizowej-jest-wiele-afer", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8b5147c99f3c3d9bcc6ff505f0f71d57f95a8117f7ae20e2334c34af84644cc5,w104h74.jpg\" /><br /> Osajda przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105: Nie ma jednej afery wizowej, jest wiele afer - RMF24.pl - \"Moje nazwisko w og\u00f3le nie powinno si\u0119 pojawia\u0107 w kontek\u015bcie afery wizowej\" - o\u015bwiadczy\u0142 Jakub Osajda, by\u0142y dyrektor w MSZ. Jak stwierdzi\u0142, decyzja o jego zwolnieniu z"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Jest kolejne \u015bledztwo ws. eksplozji granatnika w Komendzie G\u0142\u00f3wnej Policji", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T13:20:10+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390553/jest-kolejne-sledztwo-ws-eksplozji-granatnika-w-komendzie-glownej-policji", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/46b1eb0fdfd8eaa9ddc3c43a25f0624a9716877f1111bae4d78a68931abc03d4,w104h74.jpg\" /><br /> Jest kolejne \u015bledztwo ws. eksplozji granatnika w Komendzie G\u0142\u00f3wnej Policji - RMF24.pl - Jest kolejne \u015bledztwo w sprawie eksplozji granatnika w Komendzie G\u0142\u00f3wnej Policji - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119\u0142a warszawska prokuratura okr\u0119gowa"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Breivik vs Norway (2024)", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T12:23:36+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390467/breivik-vs-norway-2024", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/335b23b8564ab01fc6d6f4f22333ff5b461c7184fd9723cf0d460ef8f6374ba5,w104h74.jpg\" /><br /> Jaki\u015b czas temu sporo z Was plusowa\u0142o m\u00f3j wpis, w kt\u00f3rym podzieli\u0142em si\u0119 z Wami moj\u0105 fotk\u0105 z sali rozpraw Breivika. Robi\u0142em wtedy relacj\u0119 wideo z procesu dla gazety razem.no Pomy\u015bla\u0142em, \u017ce podziel\u0119 si\u0119 z Wami (plusuj\u0105cymi) ko\u0144cowym efektem, to jest filmem z rozprawy. Pozdro!"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ledwo \u017cywy b\u00f3br podp\u0142yn\u0105\u0142 do kajakarzy szukaj\u0105c pomocy. Zobacz j", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:51:49+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390421/ledwo-zywy-bobr-podplynal-do-kajakarzy-szukajac-pomocy-zobacz-j", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/12337d4853ac5209c6224391e0f4f0951e7ddf39fef3537bccbb6ac576e7decf,w104h74.jpg\" /><br /> B\u00f3br trafi\u0142 do o\u015brodka trafi\u0142 do nas w kwietniu zesz\u0142ego roku. - Ledwo \u017cywego, wy\u0142owili go kajakarze, do kt\u00f3rych podp\u0142yn\u0105\u0142 szukaj\u0105c pomocy - czytamy na stronie o\u015brodka na Facebooku. - By\u0142 malutkim, bezz\u0119bnym bobasem. Nie wiemy, co sta\u0142o si\u0119 z jego rodzin\u0105."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Rosjanie strasz\u0105 Niemc\u00f3w wrogim przej\u0119ciem Rafinerii Schwedt przez Polak\u00f3w", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:28:17+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390389/rosjanie-strasza-niemcow-wrogim-przejeciem-rafinerii-schwedt-przez-polakow", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3ece9d361244742e075f728bb3bfa8526ac6f14401e46ed6eda25b7f4d9d5ea4,w104h74.jpg\" /><br /> Niemieckoj\u0119zyczny portal powielaj\u0105cy propagand\u0119 Kremla o nazwie Russia Today straszy wrogim przej\u0119ciem Rafinerii Schwedt (PCK) w Niemczech przez Polak\u00f3w z r\u0105k rosyjskiego Rosnieftu. BiznesAlert.pl potwierdzi\u0142 rozmowy z Orlenem na temat wej\u015bcia do Schwedt. Rafineria Schwedt."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Drony zaatakowa\u0142y fabryk\u0119 rosyjskich AWACS\u00f3w", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:17:16+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390377/drony-zaatakowaly-fabryke-rosyjskich-awacsow", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/63f76629ab826e702d8181d3d865899ee676e0688eaef870cc6f61b2cf6e000e,w104h74.jpg\" /><br /> Ukrai\u0144cy w sobot\u0119 9 marca przeprowadzili zmasowany atak na rosyjski Taganrog w ob. rostowskim. Celem nalotu dron\u00f3w by\u0142o lotnisko i zak\u0142ad lotniczy im. Berjewa, kt\u00f3rym produkowane s\u0105 i modernizowane m.in. rosyjskie samoloty wczesnego ostrzegania (AWACS)"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Kontrowersje dot. awansu w sto\u0142ecznej policji. \"Szokuj\u0105ca kariera\"", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:13:34+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390371/kontrowersje-dot-awansu-w-stolecznej-policji-szokujaca-kariera", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8804a86d91299b52c19c7f242738d253cf2e38753046943476989c17784185b7,w104h74.jpg\" /><br /> Kontrowersje dot. awansu w sto\u0142ecznej policji. \"Szokuj\u0105ca kariera\" - RMF24.pl - \"Niezrozumia\u0142e decyzje kadrowe i szokuj\u0105ca kariera\" - m\u00f3wi\u0105 reporterowi RMF FM policjanci o awansie na stanowisko wiceszefa sto\u0142ecznej policji kom. Judyty Prokopowicz."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Zagin\u0105\u0142 9-letni Tomek z Katowic. Policja prosi o pomoc", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T11:05:00+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390367/zaginal-9-letni-tomek-z-katowic-policja-prosi-o-pomoc", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2b58ec0676eb3c7b5af4b403651bf363e54483cacf797c57ce0a9c9aa6b63996,w104h74.jpg\" /><br /> Zagin\u0105\u0142 9-letni Tomek z Katowic. Policja prosi o pomoc - RMF24.pl - Policja poszukuje 9-letniego Tomka z Katowic. Ch\u0142opiec wyszed\u0142 dzi\u015b rano z domu i uda\u0142 si\u0119 w nieznanym kierunku. Ostatni raz widziany by\u0142 w okolicach sklepu przy ul. Katowickiej. -"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Ronda - niezwyk\u0142e miasto zawieszone na skale", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:58:20+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390351/ronda-niezwykle-miasto-zawieszone-na-skale", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2f8f4c77c30dfb980adf39c4d7e81ab086ce7f7b401f315479ceb340bab071d6,w104h74.jpg\" /><br /> Ronda to miasto, kt\u00f3re wygl\u0105da jakby kto\u015b przeci\u0105\u0142 je na p\u00f3\u0142. Mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce tak jest, bo obydwie cz\u0119\u015bci miasta podzielone s\u0105 przez g\u0142\u0119boki na 100 metr\u00f3w w\u0105w\u00f3z. Widok robi wra\u017cenie, a to oczywi\u015bcie nie jedyna atrakcja tego miejsca."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Podolszty\u0144ski mi\u00f3d... z importu? Poruszenie w sprawie lokalnej firmy", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:36:28+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390333/podolsztynski-miod-z-importu-poruszenie-w-sprawie-lokalnej-firmy", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1e7ca74dd6044a9bb7c065b09348cc0cc3dd7afe58e98d9b361feefd5f213da5,w104h74.jpg\" /><br /> Od nag\u0142o\u015bnienia afery zbo\u017cowej \u015bwiadomo\u015b\u0107 Polak\u00f3w co do pochodzenia \u017cywno\u015bci, jak\u0105 kupuj\u0105 w sklepach, znacz\u0105co wzros\u0142a. Do tego stopnia, \u017ce nie boj\u0105 si\u0119 wytyka\u0107 problem\u00f3w z r\u00f3\u017cnymi markami, co niedawno zrobi\u0142 jeden z Czytelnik\u00f3w portalu Olsztyn.com.pl wskazuj\u0105c, \u017ce produkt firmy Mazurskie Miody..."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Czy Niemcy zabra\u0142y ju\u017c swoje \u015bmieci z Polski?", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:20:30+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390317/czy-niemcy-zabraly-juz-swoje-smieci-z-polski", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d6bbe6f8dc4c3652a04a259e01c6f2e47c2d5e1d929877ab56e0a9095f18f571,w104h74.jpg\" /><br /> Berlin w ubieg\u0142ym roku mia\u0142 odm\u00f3wi\u0107 zabrania 35 tysi\u0119cy ton odpad\u00f3w nielegalnie wwiezionych do Polski."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "W\u0142adze Warszawy zabieraj\u0105 g\u0142os po oblaniu Syrenki: Piaskowiec zosta\u0142 zniszczony", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:02:45+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390309/wladze-warszawy-zabieraja-glos-po-oblaniu-syrenki-piaskowiec-zostal-zniszczony", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8bb8a6be16b481f18e531247f642ed83b7a7c7acc8c2f02d1778b7d44d9047f9,w104h74.jpg\" /><br /> Nie milkn\u0105 echa wydarzenia z 8 marca, kiedy to aktywistki z grupy Ostatnie Pokolenie obla\u0142y pomara\u0144czowym barwnikiem Warszawsk\u0105 Syrenk\u0119, by zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na kryzys klimatyczny. G\u0142os w sprawie zabra\u0142a wiceprezydentka Warszawy Renata Kaznowska. \"Nie jest po sprawie\" - powiedzia\u0142a."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Propaganda przeciwko ojcom w TVP info", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T10:01:34+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390307/propaganda-przeciwko-ojcom-w-tvp-info", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e213b7f644cf2a9d96f55c82861fd35905fa6b5724af6934a21beee6b2591955,w104h74.jpg\" /><br /> Dwie dzia\u0142aczki z organizacji Mamy M\u00f3wi\u0105 Stop m\u00f3wi\u0105 w publicznej telewizji, jak to ojcowie s\u0105 zawsze przemocowi, a matki zawsze niewinne. I oczywi\u015bcie wed\u0142ug nich alienacja rodzicielska nie istnieje."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Czy zostanie zrealizowana jakakolwiek obietnica przed up\u0142ywem 100 dni?", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T09:41:18+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390281/czy-zostanie-zrealizowana-jakakolwiek-obietnica-przed-uplywem-100-dni", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e449129f85487387c0a14f3adf5c9c0b137630c81a5a3dce99ed6b3592c6b3a8,w104h74.jpg\" /><br /> Nieub\u0142aganie zbli\u017ca si\u0119 termin, kt\u00f3ry narzuci\u0142a sobie partia, b\u0119d\u0105ca liderem nowego rz\u0105du, na \u201eprzeprowadzenie 100 konkret\u00f3w\u201d. P\u0142omienne wyst\u0105pienie podczas kampanii wyborczej w Tarnowie i korzystne rozwi\u0105zania, da\u0142y przedsi\u0119biorcom nadzieje na pozytywne zmiany, u\u0142atwiaj\u0105ce prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Polska ma najbardziej efektywne zespo\u0142y programist\u00f3w na \u015bwiecie", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T09:27:37+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390271/polska-ma-najbardziej-efektywne-zespoly-programistow-na-swiecie", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/de7497384bd08a086b55dbc092355483cfc2a0e69d9664fd452270bfe18ea2c7,w104h74.jpg\" /><br /> Tak wynika z ustale\u0144 Yegora Denisov-Blancha i Simona Obstbauma, ekspert\u00f3w technologicznych, kt\u00f3rzy na Uniwersytecie Stanforda prowadz\u0105 obecnie badania nad produktywno\u015bci\u0105 in\u017cynierii oprogramowania. W pierwszej tr\u00f3jce, poza polskimi in\u017cynierami, znale\u017ali si\u0119 r\u00f3wnie\u017c programi\u015bci z Brazylii i Rumunii."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "I wojna \u015bwiatowa. \u015amier\u0107 - obowi\u0105zek \u017co\u0142nierza", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T09:26:49+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390267/i-wojna-swiatowa-smierc-obowiazek-zolnierza", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bd0417a9ec14e91e5b859ae4302a16dea10759df03ff12e40ddca138b9ea6a75,w104h74.jpg\" /><br /> Dow\u00f3dztwa gotowe by\u0142y po\u015bwi\u0119ca\u0107 setki tysi\u0119cy, miliony w\u0142asnych \u017co\u0142nierzy, wyganianych z okop\u00f3w na pewn\u0105 rze\u017a, byleby zada\u0107 nieprzyjacielowi adekwatne straty. Op\u0119ta\u0144czy, ob\u0142\u0119dny spos\u00f3b prowadzenia wojny kosztowa\u0142 ludzko\u015b\u0107 trudn\u0105 wcze\u015bniej do wyobra\u017cenia liczb\u0119 \u015bmiertelnych ofiar."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Zieli\u0144ska z ministerstwa klimatu w absolutnym szczycie swoich mo\u017cliwo\u015bci", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T09:04:23+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390239/zielinska-z-ministerstwa-klimatu-w-absolutnym-szczycie-swoich-mozliwosci", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6fa77af89b39bfcfedc66e261d80cdfe64f674a0e12b0630232abfc2cc05a585,w104h74.jpg\" /><br /> po\u015bmiejmy si\u0119, to ostatnie co nam zosta\u0142o przed p\u0142aczem"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Dramatyczna historia Romana Kluski. Tak skarb\u00f3wka zniszczy\u0142a jego maj\u0105tek", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:16:35+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390199/dramatyczna-historia-romana-kluski-tak-skarbowka-zniszczyla-jego-majatek", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/09b1d149d423aa5dd6755f691b6223fefe2a8c9a93667636407c7bb9167adf2a,w104h74.jpg\" /><br /> Roman Kluska, to jeden z bardziej znanych polskich przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3ry by\u0142 za\u0142o\u017cycielem firmy Optimus. G\u0142o\u015bno by\u0142o o nim r\u00f3wnie\u017c w 2002 r., gdy zosta\u0142 zatrzymany za rzekome wy\u0142udzanie podatku VAT. Jak si\u0119 p\u00f3\u017aniej okaza\u0142o, zarzuty by\u0142y bezpodstawne, ale skarb\u00f3wka zd\u0105\u017cy\u0142a zniszczy\u0107 lata jego pracy."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Wroc\u0142aw. Dostawca \u017babki blokuje ulic\u0119 Wyszy\u0144skiego i niszczy chodnik.", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:16:35+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390197/wroclaw-dostawca-zabki-blokuje-ulice-wyszynskiego-i-niszczy-chodnik", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/aa831b32ab2d087ac4a9acc875bb827d58729e0e9bcda9bc0a4f9eb5edfde7cd,w104h74.jpg\" /><br /> Oczywi\u015bcie by\u0142o wiadomo jakie s\u0105 mo\u017cliwo\u015bci dostaw ale nikogo to nie obchodzi\u0142o xd"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Nie bia\u0142a 15-letnia uczennica wys\u0142a\u0142a kole\u017cank\u0119 na drugi \u015bwiat", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:10:19+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390183/nie-biala-15-letnia-uczennica-wyslala-kolezanke-na-drugi-swiat", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "Rzekomo jest to 15 letnia Maurnice DeClue kt\u00f3ra zosta\u0142a zatrzymana przez policj\u0119."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Bosak w programie \"M\u0141ODZIE\u017b KONTRA\"", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T08:07:21+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390177/bosak-w-programie-mlodziez-kontra", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/26d6a9fe66d0ed47d266819097120494ae377c7dd37de8920c9cc1d61a5b24f7,w104h74.jpg\" /><br /> Tym razem po stronie odpytywanego. Oczywi\u015bcie pierwsze pytanie redaktora musia\u0142o by\u0107 o ga\u015bnic\u0119..."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "\"20 dni w Mariupolu\" najlepszym filmem dokumentalnym na gali Oscar\u00f3w", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T07:59:14+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390165/20-dni-w-mariupolu-najlepszym-filmem-dokumentalnym-na-gali-oscarow", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/930a0d76c16cba460620da992bdf167c9b91b0edf7ecbe4e164a7e6e496d3ea7,w104h74.jpg\" /><br /> W kategorii najlepszy film dokumentalny zwyci\u0119\u017cy\u0142 \"20 dni w Mariupolu\" w re\u017cyserii M\u015bcis\u0142awa Czernowa. \"Chcia\u0142bym m\u00f3c nie nakr\u0119ci\u0107 tego filmu\"."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Kandydatka Konfederacji w \u0141\u00f3dzkiem: Wi-Fi zabija, wy\u0142\u0105czaj router na noc", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T07:46:23+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390147/kandydatka-konfederacji-w-lodzkiem-wi-fi-zabija-wylaczaj-router-na-noc", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d0f3795be8e4956033cad1d66607679bf75a591e3fc93d78ef856c9d2add1cbc.png\" /><br /> Wioletta Famulska - kandydatka Konfederacji do Sejmiku Wojew\u00f3dztwa \u0141\u00f3dzkiego. Na jej profilu: zab\u00f3jcze 5G/WIFI/szczepienia, NWO, depopulacja i antyukrai\u0144ska dezinformacja. Twierdzi\u0142a, \u017ce w jej rodzinie by\u0142y przypadki utraty wzroku po szczepieniach na covid-19."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "W Niemczech ju\u017c oficjalnie si\u0119 obchodzi Ramadan.", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T07:31:45+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390123/w-niemczech-juz-oficjalnie-sie-obchodzi-ramadan", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f1168196ffa6f3a763c6b06d0b9eef7704dbde5194b88bfd4152f32451070605,w104h74.jpg\" /><br /> Obecnie dla muzu\u0142man\u00f3w trwa miesi\u0105c postu Ramadan. Zosta\u0142 r\u00f3wnie\u017c nagrany specjalny filmik dla kafir\u00f3w, z informacj\u0105 co wolno a co nie, by nie urazili podczas ramadanu uczu\u0107 religijnych muzu\u0142man\u00f3w."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Malbork: krzy\u017cacki zamek to nie jedyna jego atrakcja", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T07:28:20+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390121/malbork-krzyzacki-zamek-to-nie-jedyna-jego-atrakcja", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dbc68aa52a48266f689e818f63d4d904d7b483ded87311e7ff7b3dd4974b9137,w104h74.jpg\" /><br /> Zamek w Malborku to pere\u0142ka. Bry\u0142a zamku, wn\u0119trza i zdobienia s\u0105 szczytem osi\u0105gni\u0119\u0107 \u015bredniowiecznych rzemie\u015blnik\u00f3w i artyst\u00f3w. Wybrali\u015bmy si\u0119 r\u00f3wnie\u017c na spacer po mie\u015bcie. Pozosta\u0142o tu kilka gotyckich zabytk\u00f3w i fragmenty mur\u00f3w miejskich. Wst\u0105pi\u0107 mo\u017cna te\u017c do muzeum i dinoparku."}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "S\u0119dzia by\u0142a \u015bcigana przez prokuratur\u0119 w sprawie \u015bmierci ojca Zbigniewa Ziobry", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T06:12:29+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390081/sedzia-byla-scigana-przez-prokurature-w-sprawie-smierci-ojca-zbigniewa-ziobry", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b656ea648c9c09b3ac9914438a1f0d0b638780064b5fcb29be148730b7367980,w104h74.jpg\" /><br /> Kolejna sprawa oddalona. Teraz pora by pisowcy \u201eprawnicy\u201d zap\u0142acili za swoje chore akcje"}, {"album": "", "permanent": false, "artist": null, "page_rating_votes": 0, "title": "Obajtek na specjalnych prawach. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski dopu\u015bci\u0142 go do tajemnic", "language": null, "bookmarked": false, "page_rating_contents": 0, "source_obj__id": 403, "user": null, "dead": false, "page_rating": 0, "date_published": "2024-03-11T05:56:24+00:00", "page_rating_visits": 0, "vote": 0, "thumbnail": null, "link": "https://wykop.pl/link/7390073/obajtek-na-specjalnych-prawach-jaroslaw-kaczynski-dopuscil-go-do-tajemnic", "age": null, "comments": [], "source": "https://wykop.pl/rss", "tags": [], "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2c3218eea865b0e77449e1b8453ffb2996c7d5241565a01fef45f01bc10c4abd,w104h74.jpg\" /><br /> Tu\u017c przed wybuchem wojny w Ukrainie Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nakaza\u0142 dopu\u015bci\u0107 \u00f3wczesnego prezesa Orlenu Daniela Obajtka do tajemnic pa\u0144stwowych o klauzuli \"\u015bci\u015ble tajne\". W tym celu Kaczy\u0144ski jako wicepremier si\u0119gn\u0105\u0142 po nadzwyczajne kompetencje, bo Obajtek przez ca\u0142e rz\u0105dy PiS nie chcia\u0142 si\u0119 podda\u0107 prze\u015bw"}]