[{"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Eksplozja i pot\u0119\u017cny po\u017car. Rosyjska fabryka stan\u0119\u0142a w p\u0142omieniach", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksplozja-i-potezny-pozar-rosyjska-fabryka-stanela-w-plomien,nId,7173007\"><img align=\"left\" alt=\"Eksplozja i pot\u0119\u017cny po\u017car. Rosyjska fabryka stan\u0119\u0142a w p\u0142omieniach \" src=\"https://i.iplsc.com/eksplozja-i-potezny-pozar-rosyjska-fabryka-stanela-w-plomien/000I3ADEDYNHDHA2-C321.jpg\" /></a>Mieszka\u0144cy najpierw us\u0142yszeli eksplozj\u0119, a potem wybuch\u0142 pot\u0119\u017cny po\u017car. Czelabi\u0144ska fabryka traktor\u00f3w stan\u0119\u0142a w p\u0142omieniach - informuj\u0105 ukrai\u0144skie media. Rosyjskie przedsi\u0119biorstwo wsp\u00f3\u0142pracuje z koncernem obronnym Ura\u0142wagonzawod. Ten z kolei odpowiada za produkcj\u0119 rosyjskich czo\u0142g\u00f3w wykorzystywanych na Ukrainie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-eksplozja-i-potezny-pozar-rosyjska-fabryka-stanela-w-plomien,nId,7173007", "date_published": "2023-11-26T20:06:21+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Pot\u0119\u017cny \u017cywio\u0142 uderzy\u0142 w Krym. To dopiero pocz\u0105tek", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezny-zywiol-uderzyl-w-krym-to-dopiero-poczatek,nId,7173004\"><img align=\"left\" alt=\"Pot\u0119\u017cny \u017cywio\u0142 uderzy\u0142 w Krym. To dopiero pocz\u0105tek\" src=\"https://i.iplsc.com/potezny-zywiol-uderzyl-w-krym-to-dopiero-poczatek/000I3A9I7VWVR4BA-C321.jpg\" /></a>Na okupowanym przez Rosjan P\u00f3\u0142wyspie Krymskim panuj\u0105 wyj\u0105tkowo niebezpieczne warunki pogodowe. &quot;Zbli\u017ca si\u0119 'burza stulecia'. Synoptycy m\u00f3wi\u0105, \u017ce to dopiero pocz\u0105tek pot\u0119\u017cnego huraganu - tej nocy na Krymie spodziewane s\u0105 wyj\u0105tkowo silne fale i wiatr&quot; - mo\u017cna przeczyta\u0107 w jednym z komunikat\u00f3w w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, na kt\u00f3ry powo\u0142uje si\u0119 agencja Unian. \u017bywio\u0142 m.in. wyrywa drzewa z korzeniami i niszczy budynki.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezny-zywiol-uderzyl-w-krym-to-dopiero-poczatek,nId,7173004", "date_published": "2023-11-26T19:19:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Hamas wypu\u015bci\u0142 zak\u0142adnika dla Putina. \"W podzi\u0119ce za poparcie\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-hamas-wypuscil-zakladnika-dla-putina-w-podziece-za-poparcie,nId,7172964\"><img align=\"left\" alt=\"Hamas wypu\u015bci\u0142 zak\u0142adnika dla Putina. &quot;W podzi\u0119ce za poparcie&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/hamas-wypuscil-zakladnika-dla-putina-w-podziece-za-poparcie/000I39RI3P81HEKL-C321.jpg\" /></a>Hamas wypu\u015bci\u0142 kolejnego z przetrzymywanych zak\u0142adnik\u00f3w. Chodzi o osob\u0119 z rosyjskim obywatelstwem. Grupa poinformowa\u0142a, \u017ce gest wykonano &quot;w odpowiedzi na wysi\u0142ki prezydenta W\u0142adimira Putina&quot; oraz &quot;w uznaniu stanowiska Rosji wspieraj\u0105cego spraw\u0119 palesty\u0144sk\u0105&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-hamas-wypuscil-zakladnika-dla-putina-w-podziece-za-poparcie,nId,7172964", "date_published": "2023-11-26T17:17:42+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Przej\u0119li w pe\u0142ni za\u0142adowany tankowiec. \"Niezidentyfikowana grupa\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przejeli-w-pelni-zaladowany-tankowiec-niezidentyfikowana-gru,nId,7172959\"><img align=\"left\" alt=\"Przej\u0119li w pe\u0142ni za\u0142adowany tankowiec. &quot;Niezidentyfikowana grupa&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/przejeli-w-pelni-zaladowany-tankowiec-niezidentyfikowana-gru/000I39O6BCT31T43-C321.jpg\" /></a>W Zatoce Ade\u0144skiej dosz\u0142o do przej\u0119cia tankowca do przewozu ropy naftowej Central Park zarz\u0105dzanego przez izraelsk\u0105 firm\u0119 - informuje ameryka\u0144ski urz\u0119dnik obrony, kt\u00f3rego cytuje agencja Reutera. Za atakiem ma sta\u0107 grupa niezidentyfikowanych uzbrojonych os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przejeli-w-pelni-zaladowany-tankowiec-niezidentyfikowana-gru,nId,7172959", "date_published": "2023-11-26T16:04:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Nadzwyczajne ruchy Rosjan w obwodzie kr\u00f3lewieckim. Przenie\u015bli uzbrojenie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nadzwyczajne-ruchy-rosjan-w-obwodzie-krolewieckim-przeniesli,nId,7172940\"><img align=\"left\" alt=\"Nadzwyczajne ruchy Rosjan w obwodzie kr\u00f3lewieckim. Przenie\u015bli uzbrojenie\" src=\"https://i.iplsc.com/nadzwyczajne-ruchy-rosjan-w-obwodzie-krolewieckim-przeniesli/000I39MGJ0CPKR36-C321.jpg\" /></a>Rosja prawdopodobnie przenios\u0142a strategiczne systemy obrony powietrznej z obwodu kr\u00f3lewieckiego (kaliningradzkiego) - ujawnia brytyjskie ministerstwo obrony, kt\u00f3re zwr\u00f3ci\u0142o uwag\u0119, na &quot;nadzwyczajne ruchy transportu lotniczego w listopadzie&quot;. Systemy trafi\u0105 prawdopodobnie na ukrai\u0144ski front celem uzupe\u0142nienia strat. Potwierdzaj\u0105 si\u0119 tym samym wcze\u015bniejsze ustalenia serwisu \u015bledczego Bellingcat.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-nadzwyczajne-ruchy-rosjan-w-obwodzie-krolewieckim-przeniesli,nId,7172940", "date_published": "2023-11-26T15:46:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Ameryka\u0144ski serwis o \"polskim obozie\". Skandaliczne sformu\u0142owanie", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanski-serwis-o-polskim-obozie-skandaliczne-sformulowan,nId,7172913\"><img align=\"left\" alt=\"Ameryka\u0144ski serwis o &quot;polskim obozie&quot;. Skandaliczne sformu\u0142owanie\" src=\"https://i.iplsc.com/amerykanski-serwis-o-polskim-obozie-skandaliczne-sformulowan/000I38H5F5I55DEV-C321.jpg\" /></a>W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych oraz artykule ameryka\u0144skiego serwisu Stars and Stripes pojawi\u0142o si\u0119 haniebne sformu\u0142owanie &quot;polski ob\u00f3z \u015bmierci&quot;. W tre\u015bci tekstu autorzy informuj\u0105 o niezwyk\u0142ym koncercie, podczas kt\u00f3rego po raz pierwszy zaprezentowane zostan\u0105 utwory skomponowane przez wi\u0119\u017ani\u00f3w oboz\u00f3w koncentracyjnych. Oburzenia nie kryj\u0105 komentuj\u0105cy, kt\u00f3rzy zwracaj\u0105 uwag\u0119 na k\u0142amliwy charakter wykorzystanego okre\u015blenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanski-serwis-o-polskim-obozie-skandaliczne-sformulowan,nId,7172913", "date_published": "2023-11-26T14:21:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Papie\u017c nie pojawi\u0142 si\u0119 w oknie Pa\u0142acu Apostolskiego. Wyzna\u0142, co mu dolega", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-nie-pojawil-sie-w-oknie-palacu-apostolskiego-wyznal-c,nId,7172903\"><img align=\"left\" alt=\"Papie\u017c nie pojawi\u0142 si\u0119 w oknie Pa\u0142acu Apostolskiego. Wyzna\u0142, co mu dolega\" src=\"https://i.iplsc.com/papiez-nie-pojawil-sie-w-oknie-palacu-apostolskiego-wyznal-c/000I37AVXUGRFWAP-C321.jpg\" /></a>Kolejne informacje o stanie zdrowia papie\u017ca Franciszka. G\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a nie pojawi\u0142a si\u0119 w oknie Pa\u0142acu Apostolskiego, ze wzgl\u0119du na stan grypowy. Papie\u017c po raz pierwszy nie odm\u00f3wi\u0142 tak\u017ce rozwa\u017ca\u0144 przed modlitw\u0105 Anio\u0142 Pa\u0144ski, zrobi\u0142 to za niego ksi\u0105dz. Zgromadzonym na Placu \u015awi\u0119tego Piotra przekaza\u0142, \u017ce &quot;ma zapalenie p\u0142uc&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-nie-pojawil-sie-w-oknie-palacu-apostolskiego-wyznal-c,nId,7172903", "date_published": "2023-11-26T12:31:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Hamas z kolejn\u0105 strat\u0105. W Strefie Gazy zgin\u0119\u0142o czterech dow\u00f3dc\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-hamas-z-kolejna-strata-w-strefie-gazy-zginelo-czterech-dowod,nId,7172891\"><img align=\"left\" alt=\"Hamas z kolejn\u0105 strat\u0105. W Strefie Gazy zgin\u0119\u0142o czterech dow\u00f3dc\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/hamas-z-kolejna-strata-w-strefie-gazy-zginelo-czterech-dowod/000I36DNE7Q8VP0S-C321.jpg\" /></a>W Strefie Gazy zgin\u0119\u0142o czterech dow\u00f3dc\u00f3w wojskowych - przyzna\u0142y brygady al-Kassam, zbrojne skrzyd\u0142o Hamasu. Jedn\u0105 z kluczowych dla organizacji osob\u0105 by\u0142 Ahmad Al Ghandour, kt\u00f3ry pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 dow\u00f3dcy Brygady P\u00f3\u0142nocnej. Stanowisko zajmowa\u0142 od oko\u0142o 18 lat. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-hamas-z-kolejna-strata-w-strefie-gazy-zginelo-czterech-dowod,nId,7172891", "date_published": "2023-11-26T11:46:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Junta w Mjanmie traci kluczowe przej\u015bcie graniczne. Rebelia walczy z re\u017cimem", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-junta-w-mjanmie-traci-kluczowe-przejscie-graniczne-rebelia-w,nId,7172851\"><img align=\"left\" alt=\"Junta w Mjanmie traci kluczowe przej\u015bcie graniczne. Rebelia walczy z re\u017cimem\" src=\"https://i.iplsc.com/junta-w-mjanmie-traci-kluczowe-przejscie-graniczne-rebelia-w/000I368BNYXQYM9F-C321.jpg\" /></a>Uzbrojone grupy etniczne, walcz\u0105ce przeciwko sprawuj\u0105cej w\u0142adz\u0119 w Mjanmie juncie wojskowej, przej\u0119\u0142y kontrol\u0119 nad jednym z najwa\u017cniejszych przej\u015b\u0107 granicznych z Chinami. AFP powo\u0142uje si\u0119 na lokalne media, kt\u00f3re wskazuj\u0105, i\u017c partyzanci zaj\u0119li r\u00f3wnie\u017c inne pozycje w przygranicznej strefie handlowej w dystrykcie Muse. Ofensywa uzbrojonych oddzia\u0142\u00f3w trwa od 27 pa\u017adziernika i jest najwi\u0119kszym wyzwaniem militarnym dla junty od czasu przej\u0119cia przez ni\u0105 w\u0142adzy w 2021 roku.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-junta-w-mjanmie-traci-kluczowe-przejscie-graniczne-rebelia-w,nId,7172851", "date_published": "2023-11-26T11:15:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Noc mo\u017ce dzia\u0142a\u0107 na korzy\u015b\u0107 Rosji. \"Czarne drony\" trudniejsze do wykrycia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-noc-moze-dzialac-na-korzysc-rosji-czarne-drony-trudniejsze-d,nId,7172820\"><img align=\"left\" alt=\"Noc mo\u017ce dzia\u0142a\u0107 na korzy\u015b\u0107 Rosji. &quot;Czarne drony&quot; trudniejsze do wykrycia\" src=\"https://i.iplsc.com/noc-moze-dzialac-na-korzysc-rosji-czarne-drony-trudniejsze-d/000GKBXMM181IGRG-C321.jpg\" /></a>Rosjanie u\u017cyli w sobot\u0119 w masowym ataku na Kij\u00f3w nowego typu dron\u00f3w - wynika z nowej analizy ISW. Maszyny te s\u0105 trudne do wykrycia, opr\u00f3cz ciemnego koloru zawieraj\u0105 materia\u0142 poch\u0142aniaj\u0105cy sygna\u0142 radar\u00f3w. Eksperci zwr\u00f3cili uwag\u0119, \u017ce &quot;czarne drony&quot; prawdopodobnie zaprezentowa\u0142 kilka dni temu Iran.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-noc-moze-dzialac-na-korzysc-rosji-czarne-drony-trudniejsze-d,nId,7172820", "date_published": "2023-11-26T08:01:19+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Re\u017cim \u0141ukaszenki nieustannie walczy z protestuj\u0105cymi. \"Dochodzi do \u0142apanek\"", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rezim-lukaszenki-nieustannie-walczy-z-protestujacymi-dochodz,nId,7172808\"><img align=\"left\" alt=\"Re\u017cim \u0141ukaszenki nieustannie walczy z protestuj\u0105cymi. &quot;Dochodzi do \u0142apanek&quot;\" src=\"https://i.iplsc.com/rezim-lukaszenki-nieustannie-walczy-z-protestujacymi-dochodz/000I35O6PN5SI9QW-C321.jpg\" /></a>O ponad czterech tysi\u0105cach os\u00f3b skazanych w sprawach politycznych na Bia\u0142orusi informuje Centrum Praw Cz\u0142owieka Wiasna. Chodzi o ludzi ukaranych wi\u0119zieniem b\u0105d\u017a ograniczeniem wolno\u015bci w zwi\u0105zku z protestami, kt\u00f3re masowo odbywa\u0142y si\u0119 na Bia\u0142orusi przeciwko sfa\u0142szowanym wynikom wybor\u00f3w prezydenckich w 2020 roku. Jak czytamy, \u015bledczy wci\u0105\u017c analizuj\u0105 materia\u0142y, przeprowadzaj\u0105 \u0142apanki, aresztuj\u0105 &quot;podejrzanych&quot; czy przeszukuj\u0105 mieszkania. Co miesi\u0105c dochodzi do zatrzymania kilkuset os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rezim-lukaszenki-nieustannie-walczy-z-protestujacymi-dochodz,nId,7172808", "date_published": "2023-11-26T06:56:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Niespokojnie w Moskwie. Zestrzelono co najmniej 20 dron\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niespokojnie-w-moskwie-zestrzelono-co-najmniej-20-dronow,nId,7172809\"><img align=\"left\" alt=\"Niespokojnie w Moskwie. Zestrzelono co najmniej 20 dron\u00f3w\" src=\"https://i.iplsc.com/niespokojnie-w-moskwie-zestrzelono-co-najmniej-20-dronow/000I35OO6B2CL06X-C321.jpg\" /></a>Niespokojna noc w Rosji. W nocy z soboty na niedziel\u0119 dosz\u0142o do pr\u00f3by masowego ataku dronami na kilka obwod\u00f3w Federacji Rosyjskiej, w tym Moskw\u0119. Obrona powietrzna wychwyci\u0142a i zniszczy\u0142a co najmniej 20 statk\u00f3w bezza\u0142ogowych. Pojawi\u0142y si\u0119 tak\u017ce informacje, \u017ce w zwi\u0105zku z atakiem na g\u0142\u00f3wnych lotniskach w stolicy loty zosta\u0142y op\u00f3\u017anione lub odwo\u0142ane.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-ukraina-rosja/news-niespokojnie-w-moskwie-zestrzelono-co-najmniej-20-dronow,nId,7172809", "date_published": "2023-11-26T06:45:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed", "title": "Umowa z Hamasem. Palesty\u0144czycy opuszczaj\u0105 wi\u0119zienia", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-umowa-z-hamasem-palestynczycy-opuszczaja-wiezienia,nId,7172806\"><img align=\"left\" alt=\"Umowa z Hamasem. Palesty\u0144czycy opuszczaj\u0105 wi\u0119zienia\" src=\"https://i.iplsc.com/umowa-z-hamasem-palestynczycy-opuszczaja-wiezienia/000I35MCHB6X78K6-C321.jpg\" /></a>Sze\u015b\u0107 kobiet i 33 nastolatk\u00f3w stanowi\u0142o drug\u0105 grup\u0119 uwolnionych przez Izrael palesty\u0144skich wi\u0119\u017ani\u00f3w - przekaza\u0142a palesty\u0144ska agencja WAFA. W ramach porozumienia z Hamasem, w sobot\u0119 wymieniono ich na izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w. Z kolei 12 spo\u015br\u00f3d 13 uwolnionych przez Hamas p\u00f3\u017anym wieczorem zak\u0142adnik\u00f3w, ma trafi\u0107 do Centrum Medycznego Chaim Sheba w Ramat Gan w Izraelu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/raport-wojna-w-izraelu/news-umowa-z-hamasem-palestynczycy-opuszczaja-wiezienia,nId,7172806", "date_published": "2023-11-26T05:50:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "album": "Wydarzenia Interia - \u015awiat", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wydarzenia.interia.pl/i/wydarzenia-ico-144x144.png?v=2", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]