[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T23:12:00+00:00", "description": "Die EU hat mehrfach gefordert, dass Georgien ein umstrittenes Gesetz zu \u00bbausl\u00e4ndischer Einflussnahme\u00ab zur\u00fcckzieht. Nun zieht sie Konsequenzen \u2013 und setzt den EU-Beitrittsprozess aus.", "id": 780480, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/georgien-eu-setzt-beitrittsprozess-auf-eis-wegen-umstrittenem-agentengesetz-a-334d4d4c-388b-4811-aeaa-ffbf2ac75f60#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Georgien: EU setzt Beitrittsprozess auf Eis wegen umstrittenem \u00bbAgentengesetz\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T22:52:00+00:00", "description": "Zusammen mit vier Kollegen vom Deutschen Alpenverein wollte ein Niedersachse \u00bbdas h\u00f6chste Haus Hamburgs\u00ab in Tirol f\u00fcr die Sommersaison in Schuss bringen. In einer H\u00f6he von rund 3000 Metern st\u00fcrzte er auf einem Schneefeld.", "id": 780481, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/deutscher-alpenverein-niedersachse-stuerzt-bei-einsatz-in-tirol-in-den-tod-a-1aef639a-e615-4080-984a-dd2cc691f2ad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutscher Alpenverein: Niedersachse st\u00fcrzt bei Einsatz in Tirol in den Tod", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T22:08:00+00:00", "description": "Unter den Festgenommen sind die fr\u00fcheren Chefs des Heeres und der Marine: In Bolivien wurden 17 Menschen festgenommen, die mutma\u00dflich den Pr\u00e4sidenten st\u00fcrzen wollten. Ihnen drohen lange Haftstrafen.", "id": 780204, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/bolivien-17-festnahmen-nach-putschversuch-darunter-die-chefs-des-heeres-und-der-marine-a-f8da1f12-69f8-4de7-a648-1382c75d940b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bolivien: 17 Festnahmen nach Putschversuch - darunter die Chefs des Heeres und der Marine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T21:31:00+00:00", "description": "Weil sie m\u00f6glicherweise mit Salmonellen kontaminiert ist, wird eine italienische Salami von Rewe zur\u00fcckgerufen. Von dem Verzehr der Wurst wird dringend abgeraten.", "id": 780205, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/rewe-rueckruf-von-salami-der-marke-feine-welt-aufgrund-von-salmonellen-a-76287370-8faa-4f99-95d2-707570711a87#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewe: R\u00fcckruf von Salami der Marke \u00bbFeine Welt\u00ab aufgrund von Salmonellen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T21:26:00+00:00", "description": "Dank der Einigung der gro\u00dfen europ\u00e4ischen Parteienfamilien galt es schon vorab als sicher: Ursula von der Leyen soll Pr\u00e4sidentin der EU-Kommission bleiben. Die h\u00f6chste H\u00fcrde steht ihr aber noch bevor.", "id": 780206, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ursula-von-der-leyen-erneut-als-praesidentin-der-europaeischen-kommission-nominiert-a-34777e1f-73e2-497c-84d1-f65f882651fc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen erneut als Pr\u00e4sidentin der Europ\u00e4ischen Kommission nominiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T21:21:00+00:00", "description": "Der franz\u00f6sische Politiker Jordan Bardella will der ukrainischen Regierung im Fall eines Wahlsiegs helfen. Die Frage nach der Entsendung von Soldaten beantwortet er jedoch anders als Pr\u00e4sident Macron.", "id": 780207, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-jordan-bardella-moechte-ukraine-weiter-unterstuetzen-a-e399256f-3a32-45cd-a312-cb9e366608a3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Jordan Bardella m\u00f6chte Ukraine weiter unterst\u00fctzen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T20:51:00+00:00", "description": "Gesperrte Bundesstra\u00dfen in Th\u00fcringen und Nordrhein-Westfalen, nicht einsatzf\u00e4hige Bahngleise in Bremen \u2013 mit Auswirkungen bis nach Hamburg: Ein \u00dcberblick \u00fcber das Unwetter in Deutschland.", "id": 779872, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/deutschland-unwetter-fuehren-zu-ueberflutungen-und-bahnstoerungen-a-9cbe2e22-cd27-44ed-bdb3-107b9e9eee3b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutschland: Unwetter f\u00fchren zu \u00dcberflutungen und Bahnst\u00f6rungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T20:13:00+00:00", "description": "Joe Biden stolpert, verspricht sich, wirkt manchmal verwirrt. Donald Trump ist kaum j\u00fcnger, stellt sich aber anders dar. Korrespondent Roland Nelles erkl\u00e4rt, welche Rolle das Alter der Kandidaten im US-Wahlkampf spielt.", "id": 779134, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-gegen-joe-biden-lieber-der-alte-opi-im-weissen-haus-als-der-irre-a-7f61ce92-cc59-44c6-9204-02a5ae6ca6ed#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump gegen Joe Biden: \u00bbLieber der alte Opi im Wei\u00dfen Haus als der Irre\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T20:11:00+00:00", "description": "\u00bbErfolg ist kein Gl\u00fcck\u00ab, rappt Kontra K. Hinter Erfolg \u00bbsteckt enorm viel Arbeit\u00ab, sagt Bundestrainer Julian Nagelsmann. Jetzt schaute der Musiker im Teamquartier vorbei.", "id": 779135, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/em-2024-kontra-k-besucht-deutsche-nationalmannschaft-a-9016770d-56bc-44b1-aede-938a2b73eac7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024: Kontra K besucht deutsche Nationalmannschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T19:50:00+00:00", "description": "Georgien \u00fcberrascht bei der EM und hat die Gruppenphase \u00fcberstanden. Daf\u00fcr gibt es nun viel Geld von Bidsina Iwanischwili. Der reichste Mann des Landes gilt als Strippenzieher der Politik. Und als Gegner des Westens.", "id": 779136, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/em-2024-georgischer-oligarch-zahlt-millionenpraemie-an-nationalmannschaft-a-f09dcfb1-5a25-4152-8573-fcab60891342#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024: Georgischer Oligarch zahlt Millionenpr\u00e4mie an Nationalmannschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T19:46:00+00:00", "description": "In der belgischen Hauptstadt haben Unbekannte auf eine Menschenmenge geschossen und dabei mehrere Personen get\u00f6tet und verletzt. Die Polizei \u00e4u\u00dferte sich nicht zum Motiv, B\u00fcrgermeister Jean Spinette machte jedoch Andeutungen.", "id": 779137, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bruessel-zwei-tote-und-drei-verletzte-nach-schuessen-auf-menschenmenge-a-c321e539-b504-463c-b6be-1c76da023a8b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Br\u00fcssel: Zwei Tote und drei Verletzte nach Sch\u00fcssen auf Menschenmenge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T19:23:00+00:00", "description": "Die Unternehmerfamilie Sackler soll die Opioidkrise in den USA mit ausgel\u00f6st haben. Mit einem milliardenschweren Insolvenzplan wollte sie sich vor Zivilklagen von Opfern sch\u00fctzen. Nun hat der Supreme Court das Vorhaben ausgebremst.", "id": 779138, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/opioid-krise-supreme-court-stoppt-in-usa-insolvenzplan-fuer-purdue-und-die-sacklers-a-b1bdf25c-99dd-45cc-8484-192ce7679f3b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opioid-Krise: Supreme Court stoppt in USA Insolvenzplan f\u00fcr Purdue und die Sacklers", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T19:04:00+00:00", "description": "Erprobte Krisenmanagerin und Verwaltungsspezialistin: Der WDR-Rundfunkrat hat Katrin Vernau als Intendantin designiert. Bleibt die Frage offen, wer das Haus inhaltlich in die Zukunft f\u00fchren soll.", "id": 779139, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/katrin-vernau-wird-wdr-intendantin-die-krisenmanagerin-a-e98583c7-d6b5-48a1-911b-109923856eaa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katrin Vernau wird WDR-Intendantin: Die Krisenmanagerin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T18:47:00+00:00", "description": "Der ehemalige \u00bbWetten, dass..?\u00ab-Moderator Thomas Gottschalk traut sich noch einmal. Er und seine Partnerin Karina Mro\u00df wollen heiraten.", "id": 779140, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/thomas-gottschalk-und-karina-mross-sind-verlobt-a-577cc1a7-2504-4c43-8241-3834e9c93a27#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Thomas Gottschalk und Karina Mro\u00df sind verlobt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T18:20:00+00:00", "description": "Auf dem Gipfel in Br\u00fcssel soll Ursula von der Leyen erneut als Kommissionspr\u00e4sidentin nominiert werden. Nach SPIEGEL-Informationen gibt es Streit dar\u00fcber, welche Rolle Klima in ihrer kommenden Legislatur spielen wird.", "id": 779141, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/klima-war-da-was-a-7728198c-20fe-40a3-bd4a-4e4885a97a99#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klima \u2013 war da was?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T18:05:00+00:00", "description": "Alfons Schuhbeck sitzt wegen Steuerhinterziehung in Millionenh\u00f6he im Gef\u00e4ngnis. Nun kommen weitere Vorw\u00fcrfe ans Licht: Der Gastronom steht unter anderem im Verdacht, im Zusammenhang mit Coronahilfen betrogen zu haben.", "id": 779142, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/alfons-schuhbeck-staatsanwaltschaft-ermittelt-weiter-gegen-koch-a-780bc4ef-d003-4982-99c2-4989f8db31b4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alfons Schuhbeck: Staatsanwaltschaft ermittelt weiter gegen Koch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T17:59:00+00:00", "description": "Gegen D\u00e4nemark steht Nico Schlotterbeck in der DFB-Startelf \u2013 das erste Mal unter Julian Nagelsmann. \u00dcber einen, der fr\u00fch als Verteidiger-Star galt und danach einen langen Weg hinter sich bringen musste.", "id": 779143, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-em-2024-die-zweite-chance-des-nico-schlotterbeck-im-dfb-team-a-a1c8cd31-c708-4b23-bbc1-05ee5df7e39a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-EM 2024: Die zweite Chance des Nico Schlotterbeck im DFB-Team", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T17:54:00+00:00", "description": "Die SPD-Bundesvorsitzende hat 2020 ihre letzte Kandidatur f\u00fcr das Parlament angek\u00fcndigt und sich f\u00fcr eine generelle Begrenzung der Mandatszeit ausgesprochen. Nun hat Saskia Esken offenbar ihre Meinung ge\u00e4ndert.", "id": 779144, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/saskia-esken-will-fuer-die-spd-doch-noch-mal-fuer-den-bundestag-kandidieren-a-9f658d93-c7a3-45f9-8ac6-f4e2246edb2a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Saskia Esken will f\u00fcr die SPD doch noch mal f\u00fcr den Bundestag kandidieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T17:24:00+00:00", "description": "Keine Zwischenrufe, keine Zuschauer, keine Kommission: Die TV-Debatte an diesem Donnerstagabend wird anders als in bisherigen US-Wahlk\u00e4mpfen. Joe Biden will Donald Trump angreifen, doch seine Taktik birgt Risiken.", "id": 778638, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/joe-biden-und-donald-trump-was-dieses-fernsehduell-anders-macht-a-46674be3-f2e6-49d3-8f19-4cbd993817ae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden und Donald Trump: Was dieses Fernsehduell anders macht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T17:22:00+00:00", "description": "Stella Assange sorgt sich um die Gesundheit ihres Mannes Julian. Ein Gef\u00e4ngnispsychiater erl\u00e4utert, was Haftstrafen mit Menschen machen k\u00f6nnen.", "id": 778639, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/julian-assange-wie-gefaengnis-der-gesundheit-schaden-kann-a-6ae98471-8614-451a-8f1f-e830e69638b4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julian Assange: Wie Gef\u00e4ngnis der Gesundheit schaden kann", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T17:11:00+00:00", "description": "Beim \u00bbPride Month\u00ab in Oslo wurde die Sozialdemokratin Lubna Jaffery als \u00bbTuntenmutti des Jahres\u00ab ausgezeichnet. Die norwegische Ministerin bedankte sich mit einem ungew\u00f6hnlichen Schritt, welchen sie als Statement begreift.", "id": 778640, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/norwegen-gleichstellungsministerin-lubna-jaffery-zeigt-bei-pride-event-ihre-brueste-a-fef6741e-e393-45dc-a400-858f4bd81fa3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norwegen: Gleichstellungsministerin Lubna Jaffery zeigt bei Pride-Event ihre Br\u00fcste", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T17:06:00+00:00", "description": "Die Fusion ist ein Festival f\u00fcr Alt- und Neulinke, RAF-Terrorist Garweg f\u00fchlte sich hier offenbar wohl. Nun aber hat der \u00bbKarneval der Sinne\u00ab ein Problem: Manche f\u00fcrchten antiisraelische \u00bbVernichtungsfantasien\u00ab.", "id": 778641, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/fusion-festival-gaza-krieg-sorgt-fuer-wirbel-a-488fe35c-da0f-4e16-b4e4-98e313782cff#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fusion Festival: Gaza-Krieg sorgt f\u00fcr Wirbel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T17:04:00+00:00", "description": "Der Bundestag streitet \u00fcber Fehler bei der Maskenbeschaffung von Ex-Gesundheitsminister Spahn. Es geht um Milliarden Euro Steuergeld. Der CDU-Politiker selbst schweigt. Doch kurz vor Schluss kann er nicht mehr an sich halten.", "id": 778642, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/maskenbeschaffung-und-milliardenschaeden-bundestag-debattiert-ueber-fehler-bei-jens-spahns-vorgehen-a-f4814099-7adb-4637-bda3-b4dfdb4f0d01#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maskenbeschaffung und Milliardensch\u00e4den: Bundestag debattiert \u00fcber Fehler bei Jens Spahns Vorgehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T16:44:00+00:00", "description": "Junge Mitarbeitende d\u00fcrfen \u00e4lteren vorgezogen werden. Aber nur, wenn diese bereits im Ruhestand sind. Warum das Urteil des Bundesarbeitsgerichts richtig ist, aber nicht das grundlegende Problem l\u00f6st.", "id": 778643, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/altersdiskriminierung-und-arbeitsrecht-boomer-gebt-die-startrampen-frei-kommentar-a-92fd2a64-7f6c-42a7-b1fa-649d51228694#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Altersdiskriminierung und Arbeitsrecht: Boomer, gebt die Startrampen frei \u2013 Kommentar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T16:43:00+00:00", "description": "Ein Siegtreffer in letzter Minute, und pl\u00f6tzlich rei\u00dft sich der Torsch\u00fctze das Trikot vom Leib. Auch bei der EM ist das keine Seltenheit. Ein Experte erkl\u00e4rt, wie es dazu kommt \u2013 und ob Fu\u00dfballerinnen das auch tun.", "id": 778644, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/em-2024-warum-fussballer-bei-siegtreffern-ihr-trikot-ausziehen-a-555e60cf-f279-4c87-bc33-595eee0113cb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024: Warum Fu\u00dfballer bei Siegtreffern ihr Trikot ausziehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T16:42:00+00:00", "description": "Auf der Autobahn, der Sprit geht zur Neige. Soll man teuer an der Rastst\u00e4tte tanken oder lohnt sich der Umweg ins Umland? Auch wenn die Preisdifferenz zuletzt schrumpfte: Die Antwort ist eindeutig.", "id": 778645, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/adac-tanken-kostet-abseits-der-autobahn-bis-zu-54-cent-weniger-a-10f6cf0c-7347-4cb3-a0e0-b716dc4799c6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ADAC: Tanken kostet abseits der Autobahn bis zu 54 Cent weniger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T16:38:00+00:00", "description": "Katrin G\u00f6ring-Eckardt hat mit einem Tweet \u00fcber die Fu\u00dfball-Nationalmannschaft einen Aufschrei verursacht. Hier erkl\u00e4rt die Bundestagsvize, was gemeint war und warum sie den Eintrag l\u00f6schte.", "id": 778646, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/katrin-goering-eckardt-ich-bin-dafuer-straftaeter-abzuschieben-a-13cd4dc9-e22c-4b81-866c-543055a955c3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katrin G\u00f6ring-Eckardt: \u00bbIch bin daf\u00fcr, Straft\u00e4ter abzuschieben\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T16:31:00+00:00", "description": "Eine junge Mutter t\u00f6tet aus Verzweiflung ihr Kind, ein Ermittler braucht Jahre, um sie ausfindig zu machen. Beide erz\u00e4hlen zum ersten Mal ihre Geschichte vor der Kamera. Rekonstruktion einer d\u00fcsteren Trag\u00f6die.", "id": 778092, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/gestaendnisse-einer-mutter-das-tote-baby-vom-waller-see-spiegel-tv-a-e7ff33ae-602a-4bc0-a99e-4a220150240a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gest\u00e4ndnisse einer Mutter: Das tote Baby vom Waller See - SPIEGEL TV", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T16:30:00+00:00", "description": "Der Pr\u00e4sident des Deutschen Bauernverbands, Joachim Rukwied, hat in einem Interview vor dem EU-Beitritt der Ukraine gewarnt. Aus dem Bundestag schl\u00e4gt ihm Kritik entgegen, ein Abgeordneter wirft dem Funktion\u00e4r Propaganda vor.", "id": 778093, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ukraine-harsche-kritik-an-bauernpraesident-rukwied-wegen-haltung-zu-eu-beitritt-a-48db0cb1-5960-4521-ad65-d18fff669e4a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine: Harsche Kritik an Bauernpr\u00e4sident Rukwied wegen Haltung zu EU-Beitritt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T16:13:00+00:00", "description": "Der chinesische Dissident Ai Weiwei hat als Kind in einem Erdloch gelebt. Diese Erfahrung pr\u00e4gte offenbar das Verh\u00e4ltnis zu seinem Vater. Auch die Situation zwischen dem K\u00fcnstler und seinem eigenen Sohn ist kompliziert.", "id": 778094, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ai-weiwei-spricht-ueber-schwierige-innerfamiliaere-beziehungen-a-9c975726-a75e-4250-b6d8-b1bc5f2c87a7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ai Weiwei spricht \u00fcber schwierige innerfamili\u00e4re Beziehungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T16:03:00+00:00", "description": "Lange hatte Tipico, Anbieter von Sportwetten, keine deutsche Lizenz. Muss er deshalb Spielern ihr verlorenes Geld zur\u00fcckzahlen? Der Bundesgerichtshof l\u00e4sst in dieser Frage eine Tendenz erkennen.", "id": 778095, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bgh-prozess-gegen-tipico-bekommen-verlierer-von-sportwetten-geld-zurueck-a-26e371bc-3e23-4ec6-9ef8-3d4af0637768#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BGH-Prozess gegen Tipico: Bekommen Verlierer von Sportwetten Geld zur\u00fcck?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:55:00+00:00", "description": "18-mal Gelb, zwei Platzverweise: Kartenrekord bei der EM \u2013 trotz der neuen Kapit\u00e4nsregel. Die sagt, dass allein die Spielf\u00fchrer mit den Schiris in Kontakt treten sollen. Klingt hart. Aber damit wird der Fu\u00dfball zum Gewinner.", "id": 778096, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/em-2024-die-neue-kapitaensregel-macht-den-fussball-zum-gewinner-a-e2eb495b-f3a6-44ff-aa73-b78fb298bb0f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024: Die neue Kapit\u00e4nsregel macht den Fu\u00dfball zum Gewinner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:53:00+00:00", "description": "Der brutale Krieg im Sudan hat massive Folgen auch f\u00fcr die Zivilbev\u00f6lkerung: Nun droht wegen des Konflikts in mehreren Gebieten des Landes eine katastrophale Hungersnot. Hunderttausende Menschen sind betroffen.", "id": 778097, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-in-14-gebieten-droht-die-hungersnot-a-f06900b0-ccdd-420c-931e-713da64be71f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sudan: In 14 Gebieten droht die Hungersnot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:50:00+00:00", "description": "Der Ex-Pr\u00e4sident und Joe Biden haben f\u00fcr ihr TV-Duell Benimmregeln ausgehandelt. Die Bundesanwaltschaft besch\u00e4ftigt sich mit einem mysteri\u00f6sen m\u00f6glichen Entf\u00fchrungsfall in Frankfurt. Und eine Studie belegt, warum AfD-Unterst\u00fctzer oft schlechte Laune haben. Das ist die Lage am Donnerstagabend.", "id": 778099, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-joe-biden-vs-donald-trump-afd-waehler-spione-in-frankfurt-a-34fdcddf-8683-47d9-bfb0-08f0d1bba2d5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: Joe Biden vs. Donald Trump, AfD-W\u00e4hler, Spione in Frankfurt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:50:00+00:00", "description": "Tiere wie der Borneo-Elefant stehen erstmals auf der Roten Liste. Manche Kakteenarten sind extrem bedroht. Ein Treiber des Aussterbens: illegaler Handel \u00fcber soziale Medien. Doch es gibt auch eine Erfolgsgeschichte.", "id": 778098, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/rote-liste-2024-mehr-als-tausend-weitere-tier-und-pflanzenarten-vom-aussterben-bedroht-a-97366b3f-b312-4228-8d45-7e6c53739880#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rote Liste 2024: Mehr als tausend weitere Tier- und Pflanzenarten vom Aussterben bedroht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:45:00+00:00", "description": "Fahnder sp\u00fcren den Verwicklungen von Immobilienjongleur Ren\u00e9 Benko bei der Signa-Pleite nach. Nun m\u00fcndete dies in eine Razzia in dessen Villa. Der Verdacht: Benko soll Verm\u00f6gen an \u00bbnoch festzustellenden Orten\u00ab verborgen haben.", "id": 778100, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rene-benko-oesterreichs-staatsanwaelte-erheben-heftige-vorwuerfe-a-e6915c00-f802-4c9e-8b30-11f653a71635#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ren\u00e9 Benko: \u00d6sterreichs Staatsanw\u00e4lte erheben heftige Vorw\u00fcrfe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:34:00+00:00", "description": "Nach tagelangen Regenf\u00e4llen am Blue Earth River wurde die Umgebung des Rapidan-Staudamms in Minnesota untersp\u00fclt. Ein angrenzendes Geb\u00e4ude st\u00fcrzte in den Fluss.", "id": 778101, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-wassermassen-reissen-haus-in-minnesota-in-die-flut-evakuierungen-nicht-geplant-a-9ad51e40-b5d0-4177-abbb-9a39a8d1a163#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Wassermassen rei\u00dfen Haus in Minnesota in die Flut \u2013 Evakuierungen nicht geplant", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:33:00+00:00", "description": "Die umstrittene B\u00fchrle-Stiftung hat im Kunsthaus Z\u00fcrich f\u00fcnf Meisterwerke abnehmen lassen. Sie kommt so einem Bericht \u00fcber die Herkunft der Gem\u00e4lde zuvor. In dem Konflikt geht es um Millionen, Nazis und j\u00fcdische Fl\u00fcchtlinge.", "id": 778102, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/buehrle-sammlung-im-kunsthaus-zuerich-warum-sie-ihre-eigenen-bilder-abhaengen-liess-a-536537e0-31d9-4eea-ba79-592700c6f4f8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u00fchrle-Sammlung im Kunsthaus Z\u00fcrich: Warum sie ihre eigenen Bilder abh\u00e4ngen lie\u00df", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:32:00+00:00", "description": "Eine hoch entwickelte Gesellschaft und beeindruckende Bauwerke: Das alte \u00c4gypten hatte manches mit modernen Gesellschaften gemein \u2013 offenbar sogar die R\u00fcckenprobleme. Eine Berufsgruppe war besonders stark betroffen.", "id": 778103, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/altes-aegypten-warum-die-schreiber-krumme-ruecken-hatten-a-a0aeb67e-426d-4c72-bfa9-7d5dd2ac4760#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Altes \u00c4gypten: Warum die Schreiber krumme R\u00fccken hatten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:29:00+00:00", "description": "Donald Trump galt in der Wirtschaftselite als erledigt. Jetzt huldigen Vorstandschefs und Milliard\u00e4re dem Ex-Pr\u00e4sidenten. Sie hoffen, dass er im Wei\u00dfen Haus ihre sehnlichsten W\u00fcnsche erf\u00fcllt \u2013 und f\u00fcrchten seine Rache.", "id": 778104, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/donald-trump-us-manager-schmeicheln-dem-ex-praesidenten-hoffnung-auf-steuersenkungen-a-d403e178-e085-4e8f-b5a5-fc8f87bf7761#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: US-Manager schmeicheln dem Ex-Pr\u00e4sidenten - Hoffnung auf Steuersenkungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:20:00+00:00", "description": "Laut einer neuen Richtlinie aus Peking droht hartn\u00e4ckigen taiwanischen Separatisten die Todesstrafe. Nun warnt Taipeh ihre B\u00fcrger vor \u00bbunn\u00f6tigen Reisen\u00ab in die Volksrepublik sowie nach Hongkong und Macau.", "id": 777650, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/taiwan-warnt-buerger-vor-chinareisen-a-71b0e8b7-3417-49e1-90d6-56bda50d0279#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taiwan warnt B\u00fcrger vor Chinareisen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:18:00+00:00", "description": "Nach dem EM-Spiel gegen die Slowakei f\u00e4hrt ein Autokorso mit Rum\u00e4nien-Fans durch Tuttlingen. Pl\u00f6tzlich sp\u00fcrt ein Fahrer einen Schmerz am Arm und findet das Projektil einer Luftdruckwaffe im Auto.", "id": 777651, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/tuttlingen-unbekannter-schiesst-auf-autokorso-nach-em-spiel-a-a2efb19f-a7e0-4c49-887c-5317ffefd364#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tuttlingen: Unbekannter schie\u00dft auf Autokorso nach EM-Spiel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:16:00+00:00", "description": "Volle Punktzahl bei Stabilit\u00e4t, Gesundheitsversorgung, Bildung und Infrastruktur: Wien f\u00fchrt zum dritten Mal eine weltweite St\u00e4dte-Rangliste an. Am schlechtesten schnitt eine kriegsgeplagte Stadt im Nahen Osten ab.", "id": 777652, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wien-erneut-zur-lebenswertesten-stadt-der-welt-gekuert-a-20ad0cb1-c8ad-42c1-9ee6-578ed16276b9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wien erneut zur \u00bblebenswertesten\u00ab Stadt der Welt gek\u00fcrt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:05:00+00:00", "description": "Weil er sich nicht an der T\u00f6tung bereits entstandenen Lebens beteiligen wolle, weigerte sich ein Apotheker, die Pille danach auszugeben. Ein Berliner Gericht entschied nun, dass er dennoch dazu verpflichtet sei.", "id": 777653, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/pille-danach-berliner-apotheker-muss-tablette-zur-notfallverhuetung-ausgeben-a-46f58522-e923-4766-8200-1019649f085b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pille danach: Berliner Apotheker muss Tablette zur Notfallverh\u00fctung ausgeben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T15:02:00+00:00", "description": "Die Teilnahme an der Fu\u00dfball-EM hatte f\u00fcr die Ukraine eine gro\u00dfe Bedeutung. Die Mannschaft schied in der Vorrunde aus, aber die Fans sind stolz auf ihr Team \u2013 und gedachten der im Krieg gefallenen Fu\u00dfballfans.", "id": 777654, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/ukraine-nach-em-aus-vor-allem-haben-wir-einen-krieg-zu-gewinnen-a-534b975e-a9ea-46a3-a7d5-c92caba913e6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine nach EM-Aus: \u00bbVor allem haben wir einen Krieg zu gewinnen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T14:45:00+00:00", "description": "\u00bbWir legen Wert auf die Sicherheit unserer Mitarbeiter\u00ab: Bewohner einer s\u00fcdenglischen Stadt m\u00fcssen derzeit l\u00e4nger als \u00fcblich auf ihre Post warten. Der Grund klingt wie im Film.", "id": 777655, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/grossbritannien-post-entschuldigt-sich-fuer-verspaetete-briefzustellung-wegen-moewenattacken-a-4e360dcc-add6-4c51-bb21-e519b26dc8ed#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien: Post entschuldigt sich f\u00fcr versp\u00e4tete Briefzustellung wegen M\u00f6wenattacken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T14:44:00+00:00", "description": "Der Rundfunkrat hat abgestimmt: WDR-Verwaltungsdirektorin Katrin Vernau wird neue Intendantin des Westdeutschen Rundfunks (WDR). Bei einer Stichwahl setzte sie sich gegen \u00bbTagesthemen\u00ab-Moderator Helge Fuhst durch.", "id": 777656, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/wdr-katrin-vernau-wird-neue-intendantin-a-8c4cdb90-d713-41b7-b759-644d407f5c2f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WDR: Katrin Vernau wird neue Intendantin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T14:33:00+00:00", "description": "Zonen statt Zentimeter, Wettbewerb statt Wettkampf: 2023 wurden die Bundesjugendspiele f\u00fcr Grundschulkinder reformiert. Ein Fehler \u2013 sagt Armin Schwarz, Kultusminister von Hessen. Er will zur\u00fcck zum alten Modell.", "id": 777657, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/bundesjugendspiele-kultusminister-von-hessen-fordert-rueckkehr-zum-leistungsgedanken-a-61437e38-59ea-4a0e-a448-06f3b0bbdbe8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundesjugendspiele: Kultusminister von Hessen fordert R\u00fcckkehr zum Leistungsgedanken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T14:25:00+00:00", "description": "Schreckmoment f\u00fcr die Astronauten der Internationalen Raumstation: Weil in der Nacht zu Donnerstag ein russischer Erdbeobachtungssatellit zerfiel, war zwischenzeitlich unklar, ob Teile die ISS treffen.", "id": 777658, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/weltraumschrott-russischer-satellit-zerfaellt-und-schleudert-hunderte-truemmer-ins-all-a-df59256a-7b89-4262-8060-234a943da87a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weltraumschrott: Russischer Satellit zerf\u00e4llt und schleudert Hunderte Tr\u00fcmmer ins All", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T14:20:00+00:00", "description": "Die Stiftung Warentest wies k\u00fcrzlich in vier von 20 Sonnenschutzmitteln den Weichmacher DnHexP nach. Nun hat \u00d6ko-Test 19 Produkte gepr\u00fcft, die f\u00fcr Kinder empfohlen werden \u2013 und wurde auch f\u00fcndig.", "id": 777659, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/oekotest-findet-verbotenen-weichmacher-in-kinder-sonnencremes-a-8f53080d-e766-4ad6-85f9-f1708e6949ff#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00d6ko-Test findet verbotenen Weichmacher in Kinder-Sonnencremes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T14:08:00+00:00", "description": "Ein 16-J\u00e4hriger entwickelt eine neue Buslinie f\u00fcr den Berliner Stadtrand \u2013 und wird zum Lokalhelden. Warum Verkehrsbetriebe in Deutschland h\u00e4ufiger einfach auf ihre Fahrg\u00e4ste h\u00f6ren sollten.", "id": 777070, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/berlin-wie-ein-16-jaehriger-eine-buslinie-erfand-und-zum-lokalhelden-wurde-a-653e06b7-0e0d-4787-8fe6-04c31fc4825a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Wie ein 16-J\u00e4hriger eine Buslinie erfand \u2013 und zum Lokalhelden wurde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T14:04:00+00:00", "description": "Ab 2025 wird das neue Ermittler-Duo des Hessischen Rundfunks zu sehen sein. Der Fokus soll auf sogenannten Cold Cases liegen \u2013 Mordf\u00e4lle und T\u00f6tungsdelikte, die noch nicht aufgekl\u00e4rt werden konnten.", "id": 777071, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/melika-foroutan-und-edin-hasanovic-werden-das-neue-frankfurter-tatort-team-a-736a49f0-a82d-46ea-a82d-dc5ceb9547c3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Melika Foroutan und Edin Hasanovi\u0107 werden das neue Frankfurter \u00bbTatort\u00ab-Team", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T14:02:00+00:00", "description": "Zusammen mit seinen Kollegen aus Polen und Tschechien verlangt Bundeskanzler Olaf Scholz die Unterst\u00fctzung der EU wegen der Aufnahme ukrainischer Gefl\u00fcchteter. Europa solle den L\u00e4ndern beistehen, die mehr Menschen empfangen.", "id": 777072, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ukrainekrieg-olaf-scholz-verlangt-eu-hilfe-fuer-aufnahme-von-gefluechteten-a-a52e28c7-1241-4c0f-85c7-bcf96b9a487a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrainekrieg: Olaf Scholz verlangt EU-Hilfe f\u00fcr Aufnahme von Gefl\u00fcchteten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T13:59:00+00:00", "description": "Roger Federer ist einer der erfolgreichsten Sportler der Welt. An der Eliteuni Dartmouth hat er erz\u00e4hlt, was man vom Tennis f\u00fcr das Leben lernen kann. Die Rede wurde im Internet zum Hit.", "id": 777660, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/roger-federer-tennislegende-teilt-erfolgsgeheimnisse-in-bewegender-rede-a-c0294225-832e-4a53-930a-9009a2346233#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roger Federer: Tennislegende teilt Erfolgsgeheimnisse in bewegender Rede", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T13:59:00+00:00", "description": "Roger Federer ist einer der erfolgreichsten Sportler der Welt. An der Eliteuni Dartmouth hat er erz\u00e4hlt, was vom Tennis f\u00fcr das Leben lernen kann. Die Rede wurde im Internet zum Hit.", "id": 777073, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/roger-federer-tennislegende-teilt-erfolgsgeheimnisse-in-bewegender-rede-an-dartmouth-college-a-c0294225-832e-4a53-930a-9009a2346233#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roger Federer: Tennislegende teilt Erfolgsgeheimnisse in bewegender Rede an Dartmouth College", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T13:53:00+00:00", "description": "Die Friedrich-Naumann-Stiftung ist nach SPIEGEL-Informationen von einem Sicherheitsleck betroffen. Hintergrund sind Probleme bei ihrem IT-Dienstleister. Die Beh\u00f6rden sind alarmiert.", "id": 777074, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-naumann-stiftung-sicherheitsleck-bei-der-fdp-nahen-einrichtung-aufgedeckt-a-3b632a89-5003-43ef-823a-4c0ae6658376#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Friedrich-Naumann-Stiftung: Sicherheitsleck bei der FDP-nahen Einrichtung aufgedeckt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T13:47:00+00:00", "description": "Nach den USA, Gro\u00dfbritannien und Deutschland gibt nun auch die EU der Ukraine langfristige Sicherheitszusagen. Teil der Vereinbarungen ist ein Krisenmechanismus im Falle eines russischen Atomangriffs.", "id": 777075, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-unterzeichnet-sicherheitsabkommen-mit-ukraine-a-f3d7c18d-149f-4a79-8e69-d30cf38e4cd0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU unterzeichnet Sicherheitsabkommen mit Ukraine", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T13:42:00+00:00", "description": "Das Bundessozialgericht gab dem Leiter eines Krankenhaus-Caterers recht, der nach dem Piks unter Fiebersch\u00fcben litt: Eine Impfung kann unter gewissen Umst\u00e4nden als Unfall am Arbeitsplatz gelten.", "id": 777661, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/arbeitsrecht-betriebliche-impfung-kann-arbeitsunfall-sein-a-5ab83f6c-43d2-49a7-95ab-dec933f71297#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitsrecht: Betriebliche Impfung kann Arbeitsunfall sein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T13:42:00+00:00", "description": "Das Bundessozialgericht gab dem Leiter eines Krankenhaus-Caterers recht, der nach dem Piks unter Fiebersch\u00fcben litt: Eine Impfung kann unter gewissen Umst\u00e4nden als Unfall am Arbeitsplatz gelten.", "id": 777076, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/arbeitsrecht-betriebliche-impfung-kann-laut-bundessozialgericht-als-arbeitsunfall-gelten-a-5ab83f6c-43d2-49a7-95ab-dec933f71297#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitsrecht: Betriebliche Impfung kann laut Bundessozialgericht als Arbeitsunfall gelten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T13:25:00+00:00", "description": "Die EM sorgt offenbar daf\u00fcr, dass die Deutschen erheblich weniger Netflix schauen. Insbesondere die Spiele der DFB-Elf sorgten f\u00fcr ein Minus.", "id": 777077, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netflix-minus-beim-streaming-waehrend-der-fussball-europameisterschaft-a-f5f57634-98ba-4add-89ed-7dc9161e2196#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netflix: Minus beim Streaming w\u00e4hrend der Fu\u00dfball-Europameisterschaft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T13:22:00+00:00", "description": "Auf einer nieders\u00e4chsischen Wiese wurde ein totes Kind gefunden. Nach einem DNA-Abgleich steht fest: Es ist der seit Wochen vermisste Arian aus Bremerv\u00f6rde-Elm.", "id": 777078, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fall-arian-in-stade-polizei-bestaetigt-tod-a-2b945590-2780-4664-b687-9782aa275ff0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fall Arian in Stade: Polizei best\u00e4tigt Tod", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T13:22:00+00:00", "description": "Auf einer nieders\u00e4chsischen Wiese wurde ein totes Kind gefunden. Nach einem DNA-Abgleich steht fest: Es ist der seit Wochen vermisste Arian aus Bremerv\u00f6rde-Elm.", "id": 777662, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fall-arian-in-stade-polizei-bestaetigt-tod-von-vermisstem-jungen-aus-bremervoerde-a-2b945590-2780-4664-b687-9782aa275ff0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fall Arian in Stade: Polizei best\u00e4tigt Tod von vermisstem Jungen aus Bremerv\u00f6rde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T13:16:00+00:00", "description": "Die Gewerkschaft IG BCE hat f\u00fcr Hunderttausende Besch\u00e4ftigte in der Chemieindustrie fast sieben Prozent mehr Lohn erstritten. Einen freien Tag extra bekommen nur Gewerkschaftsmitglieder.", "id": 776599, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/chemie-branche-zusaetzlicher-freier-tag-fuer-gewerkschaftsmitglieder-a-12b88452-7f8d-40c0-9447-7ecd0faee3c8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chemie-Branche: Zus\u00e4tzlicher freier Tag f\u00fcr Gewerkschaftsmitglieder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:54:00+00:00", "description": "Beats, Sennheiser, Sony, Bose und weniger bekannte Hersteller im Vergleich: Welche kabellosen Kopfh\u00f6rer \u00fcberzeugen? Wir haben sechs neue Modelle ausprobiert und sie zehn \u00e4lteren gegen\u00fcbergestellt.", "id": 776600, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/true-wireless-kopfhoerer-im-test-2024-beats-sennheiser-fairphone-creative-earfun-sony-bose-a-752d0a7f-d1b8-4986-9ecb-47aefffecc8b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "True-Wireless-Kopfh\u00f6rer im Test 2024: Beats, Sennheiser, Fairphone, Creative, Earfun, Sony, Bose", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:53:00+00:00", "description": "Lothar Matth\u00e4us wird immer besser. Tabea Kemme motzt weniger. Christoph Kramer l\u00e4sst im ZDF alle verblassen. Das deutsche Fernsehen bietet bei der EM viele Prominente mit Fu\u00dfball-Sachverstand. Der SPIEGEL rankt die 16 Besten.", "id": 776601, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/em-2024-almuth-schult-christoph-kramer-lothar-matthaeus-tv-experten-im-ranking-a-0cf7c567-7e07-4de3-a845-2e9e1801a119#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024: Almuth Schult, Christoph Kramer, Lothar Matth\u00e4us \u2013 TV-Experten im Ranking", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:52:00+00:00", "description": "Um sich an Matthew Perry zu erinnern, der im vergangenen Oktober starb, macht Lisa Kudrow etwas, was sie fr\u00fcher nie gemacht h\u00e4tte: Sie schaut Episoden der Serie, f\u00fcr die die beiden zehn Staffeln lang gemeinsam vor der Kamera standen.", "id": 776602, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/friends-schauspielerin-lisa-kudrow-schaut-serie-in-erinnerung-an-matthew-perry-a-4171e329-5101-44a4-b88a-487594ea4994#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbFriends\u00ab-Schauspielerin Lisa Kudrow schaut Serie in Erinnerung an Matthew Perry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:34:00+00:00", "description": "Die Effekte von Raucht\u00f6pfen und Leuchtraketen geh\u00f6ren f\u00fcr viele Fans zum Fu\u00dfball dazu. Fast \u00fcberall ist ihr Einsatz verboten. Der norwegische Fu\u00dfball versucht sich nun an einem neuen Weg und stellt Regeln f\u00fcr den Gebrauch auf.", "id": 777663, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-in-norwegen-ist-pyrotechnik-ab-der-kommenden-saison-erlaubt-a-b802bace-9311-4b9b-88b8-bb7b4157b887#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball: In Norwegen ist Pyrotechnik ab der kommenden Saison erlaubt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:34:00+00:00", "description": "Die Effekte von Raucht\u00f6pfen und Leuchtraketen geh\u00f6ren f\u00fcr viele Fans zum Fu\u00dfball dazu. Fast \u00fcberall ist ihr Einsatz verboten. Der norwegische Fu\u00dfball versucht sich nun an einem neuen Weg und stellt Regeln f\u00fcr den Gebrauch auf.", "id": 776603, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-pyrotechnik-in-norwegen-erlaubt-a-b802bace-9311-4b9b-88b8-bb7b4157b887#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball: Pyrotechnik in Norwegen erlaubt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:32:00+00:00", "description": "Wer einen russischen Pass erh\u00e4lt, muss auch zum Milit\u00e4rdienst. Viele Zugezogene w\u00fcrden sich dr\u00fccken, sagt nun ein hochrangiger Kremlbeamter. Nun hat Moskau angeblich Tausende in den Krieg geschickt.", "id": 776604, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-will-10-000-eingebuergerte-russen-in-die-ukraine-entsendet-haben-a-f9fd503b-42fe-4ace-a721-13c15e25343b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland will 10.000 eingeb\u00fcrgerte Russen in die Ukraine entsendet haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:29:00+00:00", "description": "In den Alpen ist eine \u00d6sterreicherin von mehreren K\u00fchen attackiert worden. Erst der Pilot eines Rettungshubschraubers konnte die Tiere vertreiben. F\u00fcr die 40-J\u00e4hrige kam jedoch jede Hilfe zu sp\u00e4t.", "id": 777664, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oesterreich-frau-bei-geburtstagsausflug-mit-ihren-toechtern-von-kuhherde-getoetet-a-536b6c4f-06d3-4f8b-8442-d0fe268c1032#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00d6sterreich: Frau bei Geburtstagsausflug mit ihren T\u00f6chtern von Kuhherde get\u00f6tet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:29:00+00:00", "description": "In den Alpen ist eine \u00d6sterreicherin von mehreren K\u00fchen attackiert worden. Erst der Pilot eines Rettungshubschraubers konnte die Tiere vertreiben. F\u00fcr die 40-J\u00e4hrige kam jedoch jede Hilfe zu sp\u00e4t.", "id": 776605, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oesterreich-frau-von-kuhherde-getoetet-bei-geburtstagsausflug-mit-ihren-toechtern-a-536b6c4f-06d3-4f8b-8442-d0fe268c1032#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00d6sterreich: Frau von Kuhherde get\u00f6tet - bei Geburtstagsausflug mit ihren T\u00f6chtern", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:16:00+00:00", "description": "B\u00fcrokratie, Entlastungen, W\u00f6lfe auf Weidetierjagd: Beim Deutschen Bauerntag hat Landwirtschaftsminister Cem \u00d6zdemir kaum ein Reizthema ausgelassen. Die Reaktionen waren entsprechend.", "id": 776607, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bauerntag-in-cottbus-wo-cem-oezdemir-den-landwirten-entgegenkommen-will-und-wo-nicht-a-27e9b584-cbee-45fa-8055-b32ead23af5a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bauerntag in Cottbus: Wo Cem \u00d6zdemir den Landwirten entgegenkommen will \u2013 und wo nicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:16:00+00:00", "description": "Die Commerzbank sch\u00f6pfte im Wirecard-Skandal nach eigener Darstellung vergleichsweise fr\u00fch Verdacht. Man habe die Gesch\u00e4ftsbeziehung beenden wollen, aber das Risiko gesehen, sich \u00bbzum Deppen im Markt\u00ab zu machen.", "id": 776606, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/commerzbank-konnte-sich-nicht-zur-trennung-von-wirecard-durchringen-a-ee4641f3-d9d8-44cc-90ac-2391a5eb4c1f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Commerzbank konnte sich nicht zur Trennung von Wirecard durchringen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:08:00+00:00", "description": "Weil ein paar Zugverbindungen wegfallen k\u00f6nnten, ist von \u00bbHiobsbotschaften\u00ab und einem \u00bbSchlag gegen den Osten\u00ab die Rede. Klagen wie diese helfen den Betroffenen nicht \u2013 stattdessen bedienen sie ein gef\u00e4hrliches Narrativ.", "id": 776204, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bahn-streichungen-in-ostdeutschland-diese-debatte-braucht-kein-mensch-a-ee8eb661-bfe5-464c-a441-4fd7cf87fd5b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bahn-Streichungen in Ostdeutschland: Diese Debatte braucht kein Mensch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:08:00+00:00", "description": "Weil ein paar Zugverbindungen wegfallen k\u00f6nnten, ist von \u00bbHiobsbotschaften\u00ab und einem \u00bbSchlag gegen den Osten\u00ab die Rede. Klagen wie diese helfen den Betroffenen nicht \u2013 stattdessen bedienen sie ein gef\u00e4hrliches Narrativ.", "id": 777079, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/deutsche-bahn-einsparungen-im-db-fernverkehr-diese-ostdeutschland-debatte-braucht-kein-mensch-a-ee8eb661-bfe5-464c-a441-4fd7cf87fd5b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsche Bahn - Einsparungen im DB-Fernverkehr: Diese Ostdeutschland-Debatte braucht kein Mensch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:03:00+00:00", "description": "Der eine ist seit Monaten verschwunden, der andere nur kurz aufgetaucht. Die fr\u00fcheren Verteidigungsminister Li Shangfu und Wei Fenghe sind nun aus der KP entfernt worden. Der Vorwurf: Sie h\u00e4tten \u00bbunrechtm\u00e4\u00dfige Vorteile erlangt\u00ab.", "id": 777665, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/china-li-shangfu-und-wei-fenghe-aus-kommunistischer-partei-ausgeschlossen-a-3f482930-633c-46f7-b1a4-0feb98b7f4f5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "China: Li Shangfu und Wei Fenghe aus Kommunistischer Partei ausgeschlossen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:03:00+00:00", "description": "Der eine ist seit Monaten verschwunden, der andere nur kurz aufgetaucht. Die fr\u00fcheren Verteidigungsminister Li Shangfu und Wei Fenghe sind nun aus der KP entfernt worden. Der Vorwurf: Sie h\u00e4tten \u00bbunrechtm\u00e4\u00dfige Vorteile erlangt\u00ab.", "id": 776205, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ex-verteidigungsminister-li-shangfu-und-wei-fenghe-aus-kommunistischer-partei-ausgeschlossen-a-3f482930-633c-46f7-b1a4-0feb98b7f4f5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ex-Verteidigungsminister Li Shangfu und Wei Fenghe aus Kommunistischer Partei ausgeschlossen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:00:00+00:00", "description": "Seit 2023 sind Impfstoffe gegen RS-Viren verf\u00fcgbar, nun spricht die St\u00e4ndige Impfkommission eine offizielle Empfehlung aus: Alle S\u00e4uglinge sollen gegen RSV geimpft werden. Was Eltern jetzt wissen sollten.", "id": 777080, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/schwangerschaft/rsv-stiko-empfiehlt-erstmals-impfung-fuer-alle-saeuglinge-und-neugeborenen-a-8e26ffbd-405b-46b0-83b0-c0a16bd72a4a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RSV: Stiko empfiehlt erstmals Impfung f\u00fcr alle S\u00e4uglinge und Neugeborenen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T12:00:00+00:00", "description": "Seit 2023 sind Impfstoffe gegen RS-Viren verf\u00fcgbar, nun spricht die St\u00e4ndige Impfkommission eine offizielle Empfehlung aus: Alle S\u00e4uglinge sollen gegen RSV geimpft werden. Was Eltern jetzt wissen sollten.", "id": 776206, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/schwangerschaft/rsv-stiko-empfiehlt-impfung-fuer-alle-saeuglinge-und-neugeborenen-a-8e26ffbd-405b-46b0-83b0-c0a16bd72a4a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RSV: Stiko empfiehlt Impfung f\u00fcr alle S\u00e4uglinge und Neugeborenen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T11:51:00+00:00", "description": "Sie haben schon an der hochgelobten HBO-Serie \u00bbSuccession\u00ab gearbeitet. Jetzt sollen Regisseur Mark Mylod und Autorin Francesca Gardiner eine neuen \u00bbHarry Potter\u00ab-Serie zum Erfolg verhelfen.", "id": 776207, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/succession-macher-uebernehmen-neue-harry-potter-serie-a-09539116-1f26-4137-bd08-fd50fceeecbe#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbSuccession\u00ab-Macher \u00fcbernehmen neue \u00bbHarry Potter\u00ab-Serie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T11:39:00+00:00", "description": "Schiedsrichter Istvan Kov\u00e1cs hat im Spiel der T\u00fcrken gegen Tschechien insgesamt 20 Karten verteilt und wird f\u00fcr den EM-Rekord kritisiert. Die T\u00fcrkei sieht sich vor dem Achtelfinale geschw\u00e4cht.", "id": 776208, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/em-2024-kritik-an-schiedsrichter-istvan-kovacs-nach-kartenrekord-bei-tuerkei-gegen-tschechien-a-f9d16405-2749-4b30-9325-f9012cf40fb9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024: Kritik an Schiedsrichter Istvan Kov\u00e1cs nach Kartenrekord bei T\u00fcrkei gegen Tschechien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T11:35:00+00:00", "description": "Mark Rutte hat \u00fcber 13 Jahre hinweg Regierungskoalitionen in den Niederlanden geschmiedet. Nun soll er die Nato zusammenhalten. Das k\u00f6nnte ihm sogar gelingen, selbst wenn Donald Trump wieder US-Pr\u00e4sident wird.", "id": 776209, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nato-wer-ist-der-neue-generalsekretaer-mark-rutte-a-674d12c0-45bb-433f-ab51-1ff75a16fe84#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nato: Wer ist der neue Generalsekret\u00e4r Mark Rutte?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T11:17:00+00:00", "description": "Die EU will subventionierte Elektroautos aus China mit Z\u00f6llen abwehren, die deutsche Autoindustrie produziert aber selbst dort. Deshalb riskiert Kanzler Scholz nun die Konfrontation mit der Br\u00fcsseler Kommission.", "id": 776210, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zollstreit-scholz-schlaegt-china-gleich-hohe-zoelle-fuer-autos-vor-a-2cd32f81-ee13-428a-b3b6-50988e26584f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zollstreit: Scholz schl\u00e4gt China gleich hohe Z\u00f6lle f\u00fcr Autos vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T11:10:00+00:00", "description": "Das Trafford Training Centre von Manchester United wird renoviert. Weil auch die R\u00e4ume der M\u00e4nner betroffen sind, sollen diese auf die Bereiche der Fu\u00dfballerinnen ausweichen. F\u00fcr die Frauen bleiben dann nur \u00bbmobile Kabinen\u00ab.", "id": 776211, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bauarbeiten-bei-manchester-united-frauenteam-muss-platz-fuer-maennermannschaft-machen-a-f09495f5-5d6a-4bbe-b529-146cf062b738#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bauarbeiten bei Manchester United: Frauenteam muss Platz f\u00fcr M\u00e4nnermannschaft machen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T10:59:00+00:00", "description": "Seit Donnerstagvormittag brennt es in der d\u00e4nischen Hauptstadt: Aus bislang unbekannten Gr\u00fcnden ist ein Brand in einem Ministeriumsgeb\u00e4ude ausgebrochen. Auch umliegende Geb\u00e4ude werden evakuiert.", "id": 775792, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kopenhagen-feuer-in-steuerministerium-ausgebrochen-a-205aa8ca-80a7-4303-84ca-7c28e0c4e76f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kopenhagen: Feuer in Steuerministerium ausgebrochen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T10:57:00+00:00", "description": "Hunderttausende Katholiken haben im vergangenen Jahr ihrer Kirche den R\u00fccken gekehrt. Aachens Generalvikar sieht es aber als positives Zeichen, dass die Zahl geringer ausgefallen ist als zuvor.", "id": 775793, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/katholischer-kirche-mehr-als-400-000-menschen-2023-ausgetreten-a-b8fc0501-ef6f-420b-899a-820be718da42#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katholischer Kirche: Mehr als 400.000 Menschen 2023 ausgetreten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T10:57:00+00:00", "description": "Griechenland f\u00fchrt eine Sechstagewoche ein. Verena Pausder zeigt ihren Terminkalender. Und unsere Kolumnistin verspr\u00fcht etwas Optimismus angesichts der politischen Lage im Land. Die Texte der Woche zu Studium und Berufseinstieg.", "id": 775794, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/start/sechstagewoche-als-vorbild-wie-viele-tage-die-woche-sollten-wir-arbeiten-newsletter-a-29f13ec1-ff39-4093-abab-94fe2f4e37b2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sechstagewoche als Vorbild: Wie viele Tage die Woche sollten wir arbeiten? (Newsletter)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T10:29:00+00:00", "description": "Die Schauspielerin Emma Roberts beleuchtet die Schattenseiten davon, ber\u00fchmte Verwandte zu haben. Sie kritisiert, dass gerade junge Frauen als Nepo-Babys ins Visier genommen w\u00fcrden.", "id": 775795, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/emma-roberts-fragt-sich-wieso-niemand-george-clooney-vorwirft-ein-nepo-baby-zu-sein-a-c8aa2415-5f4c-4cb0-adb0-55e5f0b7f2e2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emma Roberts fragt sich, wieso niemand George Clooney vorwirft, ein Nepo-Baby zu sein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T10:17:00+00:00", "description": "Georgien zieht bei seinem EM-Deb\u00fct ins Achtelfinale ein, auch die T\u00fcrkei kommt weiter: Rot und Wei\u00df sind die Farben am letzten Abend der EM-Vorrunde. Eindr\u00fccke aus Gelsenkirchen, Hamburg und Tiflis.", "id": 775796, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/georgier-feiern-historischen-em-sieg-es-ist-unser-erstes-mal-a-a4bf392f-0b27-43ef-8770-9addb0f5a52f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Georgier feiern historischen EM-Sieg: \u00bbEs ist unser erstes Mal\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T10:17:00+00:00", "description": "In Tschechien ist ein Mann wegen versuchten Mordes verurteilt worden. Der Angeklagte hatte seiner Frau mit einem B\u00f6ller schwere Verletzungen zugef\u00fcgt. Die brutale Tat sorgte f\u00fcr Entsetzen.", "id": 775797, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/tschechien-mann-zuendete-feuerwerkskoerper-in-der-vagina-seiner-frau-18-jahre-haft-a-5fca76e4-37e1-405a-9cd1-63be4cb7ee54#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tschechien: Mann verletzt seine Frau schwer mit Feuerwerksk\u00f6rper \u2013 18 Jahre Haft", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T10:03:00+00:00", "description": "Auf einer nieders\u00e4chsischen Wiese wurde ein totes Kind gefunden \u2013 nun hat die Polizei mitgeteilt, was die Obduktion bisher ergeben hat. Das tote Kind ist allerdings noch nicht zweifelsfrei identifiziert.", "id": 775798, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fall-arian-in-stade-gefundene-kinderleiche-polizei-gibt-erste-obduktionsergebnisse-bekannt-a-9e9a2b20-f094-4a17-aa58-9f4266fc6d64#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fall Arian in Stade: Gefundene Kinderleiche - Polizei gibt erste Obduktionsergebnisse bekannt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T10:01:00+00:00", "description": "Von Deutschland k\u00f6nnen weniger Flugh\u00e4fen zum Discountpreis angesteuert werden als vor einem Jahr. F\u00fcr ein Urlaubsland nahm die Zahl der Fl\u00fcge sogar zu \u2013 obwohl auch hier weniger Ziele angeboten werden.", "id": 775799, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/weniger-reiseziele-sind-mit-billigfluegen-erreichbar-a-c502b477-14b9-4dcc-aff7-c4b935436064#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weniger Reiseziele sind mit Billigfl\u00fcgen erreichbar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:38:00+00:00", "description": "Bei einer Auseinandersetzung in der Stuttgarter Fanzone werden am Mittwochabend mehrere Menschen verletzt. Noch ist unklar, was genau passiert ist. Ein Messer soll eine Rolle gespielt haben.", "id": 775442, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/stuttgart-drei-verletzte-nach-auseinandersetzung-in-em-fanzone-a-9677539e-e4ba-4790-995e-2ced992a8bb0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stuttgart: Drei Verletzte nach Auseinandersetzung in EM-Fanzone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:31:00+00:00", "description": "SpaceX dominiert die Raumfahrtbranche. Die Nasa sch\u00e4tzt die Technik des Unternehmens so sehr, dass sie nun ein neues Megaprojekt an Elon Musks Firma vergeben hat. 2030 wird es ernst.", "id": 775443, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/elon-musks-team-soll-internationale-raumstation-aus-dem-orbit-holen-a-570833b7-53b3-43ce-9565-a5067e818474#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Elon Musks Team soll Internationale Raumstation aus dem Orbit holen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:28:00+00:00", "description": "Der Stadtrat hat einstimmig entschieden: Das Wohnhaus in Los Angeles, in dem Hollywoodstar Marilyn Monroe starb, steht unter Denkmalschutz. Eine Politikerin sprach von einem \u00bbikonischen\u00ab Ort, der offensichtlich bedroht war.", "id": 775444, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/marilyn-monroe-letzte-villa-in-los-angeles-unter-denkmalschutz-gestellt-a-c52b5e92-339b-4bf8-9cb9-70df14be16f0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marilyn Monroe: Letzte Villa in Los Angeles unter Denkmalschutz gestellt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:25:00+00:00", "description": "Mittelfeldspieler Toni Kroos hat die Bewertung der deutschen Nationalmannschaft in den Medien moniert. Im gemeinsamen Podcast mit seinem Bruder Felix sagt er: Mal sei die Stimmung am Boden, mal herrsche Euphorie.", "id": 775445, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/em-2024-toni-kroos-kritisiert-dfb-berichterstattung-a-a1e8fa03-51b9-4c43-9566-d6fa24201195#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024: Toni Kroos kritisiert DFB-Berichterstattung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:18:00+00:00", "description": "Er trug die bayerischen Landesfarben und die brasilianische Flagge als Innenfutter seines Sakkos. Ab der kommenden Saison darf Tristan da Silva in der st\u00e4rksten Basketballliga der Welt ran. Im Team von zwei deutschen Weltmeistern.", "id": 775446, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-draft-deutsches-talent-tristan-da-silva-spielt-mit-moritz-und-franz-wagner-bei-orlando-magic-a-9fc27747-a515-43a7-9e9e-04e945e333a9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NBA-Draft: Deutsches Talent Tristan da Silva spielt mit Moritz und Franz Wagner bei Orlando Magic", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:17:00+00:00", "description": "Die Ex-Kanzlerin feiert 70. Geburtstag \u2013 und ein gr\u00fcner Wirtschaftsminister macht dazu die Honneurs. Habeck lobt vor allem Merkels \u00bbwohltuende Normalit\u00e4t\u00ab. Zugleich \u00fcbt er auch subtile Kritik an ihrem Nachfolger.", "id": 775447, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/robert-habeck-lobt-angela-merkels-feinen-spott-in-neuer-rolling-stone-a-fe78a989-6442-4cac-b99d-2e1b112b5318#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Habeck lobt Angela Merkels \u00bbfeinen Spott\u00ab in neuer \u00bbRolling Stone\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:15:00+00:00", "description": "Ein mysteri\u00f6ser Fall besch\u00e4ftigt die Bundesanwaltschaft: Ein russisches Agentenkommando soll es auf einen Exilukrainer abgesehen haben. Das Trio wurde gefasst, doch das Treffen in einem Caf\u00e9 wirft Fragen auf.", "id": 775448, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spionage-wollten-russische-agenten-in-frankfurt-einen-ukrainer-entfuehren-a-429a9b43-6e0b-4e16-be3c-2a8b4d411605#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spionage: Wollten russische Agenten in Frankfurt einen Ukrainer entf\u00fchren?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:13:00+00:00", "description": "Das E-Bike boomt. Auch immer mehr j\u00fcngere Menschen kaufen hierzulande Elektrofahrr\u00e4der. In einem Bundesland sind Pedelecs besonders beliebt.", "id": 775449, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/fahrrad-markt-jeder-vierte-in-deutschland-besitzt-ein-e-bike-a-4d061f26-44a7-4256-8737-ee01646339a4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fahrrad-Markt: Jeder Vierte in Deutschland besitzt ein E-Bike", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:11:00+00:00", "description": "Zehntausende Euro Schmiergeld soll der AfD-Abgeordnete Petr Bystron aus russischen Quellen bekommen haben. Nun r\u00fcckt die Polizei erneut zu Durchsuchungen aus. Dieses Mal auch in Tschechien.", "id": 775450, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/schmiergeldaffaere-erneut-razzia-bei-afd-politiker-petr-bystron-a-8cb6091a-3dac-4366-8f50-b2980514ae63#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schmiergeldaff\u00e4re: Erneut Razzia bei AfD-Politiker Petr Bystron", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T09:09:00+00:00", "description": "Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler im S\u00fcdwesten k\u00f6nnen sich k\u00fcnftig leichter auf das Abitur vorbereiten: Alte Aufgaben sollen bald kostenlos im Internet stehen. Bisher mussten sie daf\u00fcr B\u00fccher eines M\u00fcnchner Verlags kaufen.", "id": 775451, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/abitur-kultusministerium-will-alte-aufgaben-kostenlos-online-stellen-a-996487b2-f5d7-4900-8425-4e741bf76626#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Abitur: Kultusministerium will alte Aufgaben kostenlos online stellen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T08:59:00+00:00", "description": "Italiens dribbelnder Verteidiger Calafiori, der Zauberfu\u00df des t\u00fcrkischen Toptalents Arda G\u00fcler und Lukakus irres Torpech f\u00fcr Belgien: Diese Fu\u00dfballer haben die EM schon jetzt besonders gemacht. Der \u00dcberblick.", "id": 775452, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/em-2024-diese-spieler-haben-fuer-die-momente-der-bisherigen-em-gesorgt-a-0c7308f2-6781-4bd5-8495-07ff5720b36d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024: Diese Spieler haben f\u00fcr die Momente der EM-Vorrunde gesorgt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T08:51:00+00:00", "description": "Die Regierung will die deutschen Landwirte erneut entlasten, doch die Stimmung bleibt angespannt. Agrarsoziologin Janna Luisa Pieper rechnet mit weiteren Protesten \u2013 und erz\u00e4hlt, wie sie beleidigt und bedroht wurde.", "id": 775113, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/landwirtschaft-wie-zornig-und-rechts-sind-die-bauern-frau-pieper-a-623d69bc-4745-4821-80fe-8c3269ce7388#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Landwirtschaft: Wie zornig und rechts sind die Bauern, Frau Pieper?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T08:49:00+00:00", "description": "Um Europa vor Angriffen aus Russland zu sch\u00fctzen, schlagen vier \u00f6stliche EU-L\u00e4nder das Projekt einer gemeinsamen Sicherheitsinfrastruktur vor. Doch das Vorhaben brauche die Unterst\u00fctzung der EU: politisch und finanziell.", "id": 775114, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-baltische-staaten-und-polen-verlangen-verteidigungssystem-an-eu-aussengrenze-a-0d672b07-416b-4313-915b-51b8fb285f87#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland: Baltische Staaten und Polen verlangen Verteidigungssystem an EU-Au\u00dfengrenze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T08:45:00+00:00", "description": "Ein wichtiges Projekt der Ampel tritt in Kraft: das neue Staatsb\u00fcrgerschaftsrecht. Bis zuletzt wetterte die Union gegen das Gesetz. SPD-Generalsekret\u00e4r K\u00fchnert wirft Fraktionschef Merz im SPIEGEL Polarisierung vor.", "id": 775115, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/staatsbuergerschaftsrecht-kevin-kuehnert-wirft-friedrich-merz-ehrverletzung-vor-a-bbf0b7da-4c7f-4955-bb72-085abf1b8ea8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Staatsb\u00fcrgerschaftsrecht: Kevin K\u00fchnert wirft Friedrich Merz Ehrverletzung vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T08:41:00+00:00", "description": "S\u00fc\u00dfwaren-Produzent Katjes vermarktete seine Fruchtgummis als \u00bbklimaneutral\u00ab. Zu Unrecht entschied nun der Bundesgerichtshof \u2013 weil unklar bleibe, was damit gemeint ist.", "id": 775116, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bundesgerichtshof-schraenkt-werbung-mit-dem-begriff-klimaneutral-ein-a-76d0707e-e865-4287-b9ad-61a4add4f3d5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundesgerichtshof schr\u00e4nkt Werbung mit dem Begriff \u00bbklimaneutral\u00ab ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T08:38:00+00:00", "description": "\u00bbK\u00e4nguru-Chroniken\u00ab, \u00bbDas Neinhorn\u00ab \u2013 mit satirischen Geschichten wurde Marc-Uwe Kling zum Bestsellerautor. Sein erster Kriminalroman ist ein ernstes, grimmiges Buch. Es zeichnet ein d\u00fcsteres Bild der deutschen Gegenwart.", "id": 775117, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/marc-uwe-kling-hat-einen-krimi-geschrieben-views-handelt-von-der-suche-nach-einem-verschwundenen-maechen-a-feb0eb9a-fd0e-42af-897c-61842f905352#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marc-Uwe Kling hat einen Krimi geschrieben: \u00bbViews\u00ab handelt von der Suche nach einem verschwundenen M\u00e4chen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T08:20:00+00:00", "description": "Die Podcastserie Judging Amanda Knox erz\u00e4hlt in acht Folgen von der Frau, die als \u00bbEngel mit den Eisaugen\u00ab ber\u00fchmt wurde.", "id": 775118, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/podcast-judging-amand-knox-trailer-a-14708d04-bbf9-42ae-96f4-bc47a3d4e826#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podcast Judging Amand Knox: Trailer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T08:18:00+00:00", "description": "In Deutschland sind 2023 weniger Ehen geschieden worden als noch im Jahr zuvor. Der R\u00fcckgang ist Teil eines langfristigen Trends: Seit der Wiedervereinigung gab es nie weniger Scheidungen.", "id": 775119, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/scheidungen-in-deutschland-zahl-sinkt-auf-niedrigsten-stand-seit-1990-a-38297d23-fbbd-4656-a7c8-7154ef353769#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scheidungen in Deutschland: Zahl sinkt auf niedrigsten Stand seit 1990", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T08:16:00+00:00", "description": "Kurz vor Beginn der russischen Invasion soll Amin Stigal an einem Hack von Regierungsrechnern der Ukraine beteiligt gewesen sein. Nun landete er auf der Most-Wanted-Liste des FBI.", "id": 775120, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/us-behoerden-loben-zehn-millionen-dollar-fuer-hinweise-auf-russischen-hacker-aus-a-2f95521e-e88e-4bb3-be23-067a2054c309#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US-Beh\u00f6rden loben zehn Millionen Dollar f\u00fcr Hinweise auf russischen Hacker aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T08:12:00+00:00", "description": "Deutlich weniger Schutzsuchende aus der Ukraine, zugleich weiterhin viele Deutsche, die ins Ausland ziehen: 2023 war die Spanne zwischen Zuz\u00fcgen und Fortz\u00fcgen so gering wie lange nicht.", "id": 775121, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/deutschland-nettozuwanderung-hat-sich-2023-mehr-als-halbiert-a-ba12e11b-2784-43b0-b7be-0152a47c2939#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutschland: Nettozuwanderung hat sich 2023 mehr als halbiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T07:54:00+00:00", "description": "Wer sich der AfD zuwendet, ist laut einer neuen Studie unzufriedener und bewertet seine finanzielle Situation schlechter. Die Forschenden sagen auch, wie andere Parteien dem Wahlfrust entgegenwirken k\u00f6nnten.", "id": 775122, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-waehlen-macht-laut-studie-ungluecklich-a-e9cbc0cb-d753-40ba-ac5b-5dcd93fcec89#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD w\u00e4hlen macht laut Studie ungl\u00fccklich", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T07:47:00+00:00", "description": "Mit dem Verzicht auf Z\u00f6lle f\u00fcr ukrainische Lebensmittel wollte Br\u00fcssel die Wirtschaft des Landes st\u00e4rken. Weil das die heimischen M\u00e4rkte flutete, beschloss die EU einem Medienbericht zufolge die Notbremsen.", "id": 774860, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/eu-fuehrt-wieder-zoelle-auf-zucker-und-eier-aus-der-ukraine-ein-a-96982cd0-ec3f-4a64-b159-039cebfdcb6b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU f\u00fchrt wieder Z\u00f6lle auf Zucker und Eier aus der Ukraine ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T07:46:00+00:00", "description": "Georgien siegt gegen Portugal, die T\u00fcrkei steht im Achtelfinale. Warum es trotzdem sch\u00f6n ist, den Fu\u00dfball manchmal zu verpassen.", "id": 774861, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/em-2024-georgien-siegt-gegen-portugal-tuerkei-im-achtelfinale-warum-es-schoen-ist-den-fussball-manchmal-zu-verpassen-a-b4060e81-a113-4c53-9bd2-72a5754b0b0b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024: Georgien siegt gegen Portugal, T\u00fcrkei im Achtelfinale - Warum es sch\u00f6n ist, den Fu\u00dfball manchmal zu verpassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T07:26:00+00:00", "description": "Bei der BBC wird bald die n\u00e4chste Generation aus dem Haus Oliver am Herd stehen: Buddy, der 13-j\u00e4hrige Sohn von Starkoch Jamie Oliver, moderiert k\u00fcnftig eine eigene Kochshow f\u00fcr Kinder und Jugendliche.", "id": 774862, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/jamie-oliver-13-jaehriger-sohn-kriegt-eigene-tv-show-a-4dfa3b5f-3f5f-4c41-9c85-fd76bd4b6379#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jamie Oliver: 13-j\u00e4hriger Sohn kriegt eigene TV-Show", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T07:01:00+00:00", "description": "Mit drastischen Worten hat Israels Verteidigungsminister Gallant die Hisbollah vor einem Krieg im Libanon gewarnt: Israel wolle keinen Krieg, bereite sich jedoch \u00bbauf jedes Szenario vor\u00ab.", "id": 774863, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-yoav-gallant-warnt-hisbollah-vor-krieg-zurueck-in-die-steinzeit-a-1b3545d4-6075-4268-90d1-0aea32218ee9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Yoav Gallant warnt Hisbollah vor Krieg zur\u00fcck \u00bbin die Steinzeit\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:21:00+00:00", "description": "In Erfurt l\u00e4uft ein gr\u00f6\u00dferer Polizeieinsatz: In der Nacht wurde ein Mann get\u00f6tet. Nun fahnden die Einsatzkr\u00e4fte nach dem T\u00e4ter, der m\u00f6glicherweise immer noch bewaffnet ist.", "id": 774084, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/erfurt-mann-erschossen-taeter-auf-der-flucht-a-140efff2-4829-46d5-a5a1-b65654325178#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Erfurt: Mann erschossen \u2013 T\u00e4ter auf der Flucht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T06:20:00+00:00", "description": "Arda G\u00fcler soll der t\u00fcrkischen Nationalmannschaft neuen Glanz verleihen. Dabei ist er erst 19. \u00dcber gro\u00dfes Talent und noch gr\u00f6\u00dfere Erwartungen.", "id": 774085, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/em-2024-arda-gueler-ist-die-groesste-hoffnung-des-tuerkischen-fussballs-a-693285d2-7e94-4a5d-a7b2-6dd67607a148#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024: Arda G\u00fcler ist die gr\u00f6\u00dfte Hoffnung des t\u00fcrkischen Fu\u00dfballs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T05:16:00+00:00", "description": "Vor allem im S\u00fcden Deutschlands hat eine Gewitterfront Spuren hinterlassen: So wurde etwa die A96 wegen Starkregens gesperrt. Der Deutsche Wetterdienst warnt bereits vor neuen Gefahren in weiten Teilen des Landes.", "id": 774086, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-in-deutschland-unwetter-richten-schaeden-weitere-starke-gewitter-erwartet-a-b3181949-23f8-42ec-8419-3e28e259546c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wetter in Deutschland: Unwetter richten Sch\u00e4den \u2013 weitere starke Gewitter erwartet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T04:45:00+00:00", "description": "Als dieser Podcast 2017 startete, hie\u00df die Kanzlerin Angela Merkel, die AfD war noch nicht im Bundestag. Seither pr\u00e4gen Wut und Spaltung die Politik. In unserer letzten Folge besprechen wir, wie das Land heute tickt.", "id": 775123, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/von-afd-bis-zeitenwende-politik-im-zeichen-der-wut-rueckblick-im-podcast-a-b7e7db7d-7104-4047-8988-18918e6f0298#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Von AfD bis Zeitenwende: Politik im Zeichen der Wut \u2013 R\u00fcckblick im Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T04:45:00+00:00", "description": "Als dieser Podcast 2017 startete, hie\u00df die Kanzlerin Angela Merkel, die AfD war noch nicht im Bundestag. Seither pr\u00e4gen Wut und Spaltung die Politik. In unserer letzten Folge besprechen wir, wie das Land heute tickt.", "id": 774087, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/von-afd-bis-zeitenwende-politik-im-zeichen-der-wut-rueckblick-im-stimmenfang-podcast-a-b7e7db7d-7104-4047-8988-18918e6f0298#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Von AfD bis Zeitenwende: Politik im Zeichen der Wut \u2013 R\u00fcckblick im Stimmenfang-Podcast", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T04:41:00+00:00", "description": "Was haben Uroma und Uropa in ihren Briefen und Tageb\u00fcchern nur geschrieben? Aus heutiger Sicht sind S\u00fctterlin und Kurrent, die alten deutschen Schreibschriften, unlesbar. Aber es gibt Dienste, die dabei helfen.", "id": 774088, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/alte-handschrift-so-koennen-sie-endlich-familienbriefe-in-suetterlin-schrift-lesen-a-3828a5bb-a477-49fb-a661-28020c3e5e6d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alte Handschrift: So k\u00f6nnen Sie endlich Familienbriefe in S\u00fctterlin-Schrift lesen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T04:41:00+00:00", "description": "In meiner Elternzeit habe ich mit meiner Tochter viele Orte erkundet, an denen das Primat der Weiblichkeit herrscht. Ich w\u00fcnsche mehr M\u00e4nnern diese Erfahrungen. Und empfehle, auf Spielpl\u00e4tzen auch mal wegzuh\u00f6ren.", "id": 774089, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/familie/vaeter-in-elternzeit-auf-dem-spielplatz-werde-ich-zum-unfreiwilligen-spion-a-6c76a4ee-8840-46f6-81ac-5bfbd1c575d2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "V\u00e4ter in Elternzeit: Auf dem Spielplatz werde ich zum unfreiwilligen Spion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T04:27:00+00:00", "description": "Nach 14 Jahren Botschaftsschutz und zuletzt Isolationshaft hat Julian Assange die erste Nacht mit seiner Familie in Freiheit verbracht. Die Jahre h\u00e4tten den WikiLeaks-Gr\u00fcnder arg gezeichnet, berichtet nun seine Frau.", "id": 774090, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/julian-assange-ehefrau-stella-sorgt-sich-ueber-gesundheitszustand-a-1bc50c58-0e66-4186-b946-14f1eea0979c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julian Assange: Ehefrau Stella sorgt sich \u00fcber Gesundheitszustand", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T04:19:00+00:00", "description": "Teile des bolivianischen Milit\u00e4rs haben versucht, den demokratisch gew\u00e4hlten Pr\u00e4sidenten Luis Arce zu st\u00fcrzen. Er stellte sich den Soldaten mutig entgegen. Im Mittelpunkt des Konflikts steht Ex-Staatschef Evo Morales.", "id": 774091, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/putsch-versuch-in-bolivien-das-comeback-der-putschisten-a-f4da50de-c56f-4779-a03d-2e91eec7b57a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putsch-Versuch in Bolivien: Pl\u00f6tzlich war der Regierungspalast umstellt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T03:57:00+00:00", "description": "Ursula von der Leyen soll eine zweite Amtszeit bekommen. Das neue Staatsb\u00fcrgerschaftsrecht der Ampel tritt in Kraft. Und Karl Lauterbach hat ein Gerechtigkeitsproblem. Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.", "id": 774092, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-ursula-von-der-leyen-staatsbuergerschaft-karl-lauterbach-eu-gipfel-bolivien-a-9801e582-c93e-4ae2-a8ab-975025f4d08c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Ursula von der Leyen, Staatsb\u00fcrgerschaft, Karl Lauterbach, EU-Gipfel, Bolivien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T03:39:00+00:00", "description": "Mit Programmen f\u00fcr schwer erziehbare Kinder werde Schindluder getrieben, sagt Paris Hilton. Vor dem US-Kongress forderte sie, Minderj\u00e4hrige besser zu sch\u00fctzen \u2013 und schilderte in drastischen Worten ihre eigenen Erfahrungen.", "id": 774093, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/paris-hilton-berichtet-im-us-kongress-von-missbrauchserfahrung-a-cfae4baa-a48a-4180-9849-2e8f563956b3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paris Hilton berichtet im US-Kongress von Missbrauchserfahrung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T02:49:00+00:00", "description": "Er wirkte in fast 200 Film- und Fernsehproduktionen mit, darunter \u00bbBodyguard\u00ab und \u00bbNachts im Museum\u00ab: Nun ist der US-Schauspieler Bill Cobbs gestorben. Er wurde 90 Jahre alt.", "id": 774094, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/bill-cobbs-bodyguard-schauspieler-ist-tot-a-c79083c2-48df-403f-adc3-380c9256baad#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bill Cobbs: \u00bbBodyguard\u00ab-Schauspieler ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T01:54:00+00:00", "description": "Extremregen hatte Ende Mai die Regionen an Neckar und Donau geflutet. Laut Experten traten solche Wetterlagen bisher im Schnitt alle 42 Jahre auf \u2013 die globale Erw\u00e4rmung helfe jedoch kr\u00e4ftig nach.", "id": 774864, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/klimakrise-machte-hochwasser-in-sueddeutschland-wahrscheinlicher-a-dd324fc5-9326-4fe5-bb45-4d79bce2a195#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klimakrise machte Hochwasser in S\u00fcddeutschland wahrscheinlicher", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T01:54:00+00:00", "description": "Extremregen hatte Ende Mai die Regionen an Neckar und Donau geflutet. Laut Experten traten solche Wetterlagen bisher im Schnitt alle 42 Jahre auf \u2013 die globale Erw\u00e4rmung helfe jedoch kr\u00e4ftig nach.", "id": 774095, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/klimakrise-machte-hochwasser-in-sueddeutschland-wahrscheinlicher-a-dd324fc5-9326-4fe5-bb45-4d79bce2a195#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klimakrise machte Hochwasser in S\u00fcddeutschland wahrscheinlicher", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T01:46:00+00:00", "description": "Er hatte zwei Frauen entf\u00fchrt und vergewaltigt, ein Opfer nach der Tat erschossen: In Texas wurde die Todesstrafe gegen einen verurteilten M\u00f6rder vollstreckt. Evangelikale hatten sich vergeblich f\u00fcr ihn eingesetzt.", "id": 774096, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/usa-verurteilter-moerder-in-texas-per-giftspritze-hingerichtet-a-bc31dda2-f0b3-4ab4-9f7a-15f32592b22b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Verurteilter M\u00f6rder in Texas per Giftspritze hingerichtet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:44:00+00:00", "description": "Zusammen haben sie nahezu 2000 Mitarbeitende und rund 800.000 Kunden: Die Frankfurter Volksbank und die Raiffeisen-Volksbank Aschaffenburg verschmelzen. Die Vorstandsvorsitzende bejubelt ein \u00bbregionales Powerhaus\u00ab.", "id": 774097, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/deutschlands-groesste-volksbank-entsteht-frankfurter-und-aschaffenburger-banken-fusionieren-a-e6d334ed-260d-4fae-a28c-d6f676f70908#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Volksbank entsteht: Frankfurter und Aschaffenburger Banken fusionieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:12:00+00:00", "description": "Rum\u00e4nien und der Slowakei reichte ein Remis f\u00fcr den Einzug ins Achtelfinale. Haben sich die Spieler also \u00fcberhaupt um den Sieg bem\u00fcht? Die Trainer beider Mannschaften emp\u00f6rt diese Frage.", "id": 774098, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/em-2024-rumaenien-und-slowakei-empoert-ueber-schummel-spekulationen-im-gruppenfinale-a-8dd81d4d-9e25-4028-b1f9-02f1f6d84384#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EM 2024: Rum\u00e4nien und Slowakei emp\u00f6rt \u00fcber Schummel-Spekulationen im Gruppenfinale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:10:00+00:00", "description": "Die sozialen Medien trieben Sophia Thiel ins Burn-out, dann kehrte sie in die \u00d6ffentlichkeit zur\u00fcck. Nun hat sie sich wieder zur\u00fcckgezogen. Hier spricht sie \u00fcber Druck und das Alleinsein unter Menschen.", "id": 774865, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrung/sophia-thiel-ich-hatte-wieder-fressattacken-und-geriet-in-eine-depressive-phase-a-c9f135a7-29e6-409c-a347-07c7f66ffe81#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sophia Thiel: \u00bbIch hatte wieder Fressattacken und geriet in eine depressive Phase\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-27T00:07:00+00:00", "description": "Es ist richtig, gut integrierte Migranten schneller einzub\u00fcrgern. Doch mit der Reform des Staatsangeh\u00f6rigkeitsrechts schie\u00dft die Ampel \u00fcber das Ziel hinaus.", "id": 774866, "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/einbuergerung-kritik-an-der-reform-des-staatsangehoerigkeitsrechts-a-1da98cef-6a5b-4f8d-b94d-621429f6aba2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Einb\u00fcrgerung: Kritik an der Reform des Staatsangeh\u00f6rigkeitsrechts", "user": null, "vote": 0}]