[{"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Wizyta w USA. Prezydent Andrzej Duda po spotkaniu z Joe Bidenem", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T21:20:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/prezydent-duda-po-spotkaniu-z-joe-bidenem", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "- M\u00f3wi\u0142em prezydentowi Joe Bidenowi o inicjatywie, aby zaproponowa\u0107 sojusznikom w NATO podniesienie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 do 3 procent PKB. To nie chodzi o to, ile wydamy, chodzi o odbudowanie przemys\u0142u zbrojeniowego - powiedzia\u0142 Andrzej Duda podczas briefingu prasowego po spotkaniu w Bia\u0142ym Domu."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "USA proponuj\u0105 Polsce rakiety. Ogromny pakiet ponad 1700 pocisk\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T20:59:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/usa-proponuja-polsce-rakiety-ogromny-pakiet-ponad-1700-pociskow", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Departament Stanu USA zgodzi\u0142 si\u0119 na sprzeda\u017c Polsce ponad 1700 rakiet r\u00f3\u017cnego typu, w tym ponad 800 rakiet JASSM o zasi\u0119gu blisko 1000 kilometr\u00f3w. Szacunkowa warto\u015b\u0107 mo\u017cliwych kontrakt\u00f3w to prawie 3,7 mld dolar\u00f3w."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Strefa Gazy. Mo\u017cliwe zawieszenie broni. Media: Hamas si\u0119 zgodzi\u0142", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T20:06:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/strefa-gazy-mozliwe-zawieszenie-broni-media-hamas-sie-zgodzil", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Hamas zgodzi\u0142 si\u0119 na ameryka\u0144sk\u0105 propozycj\u0119 zawieszenia broni - poda\u0142a saudyjska stacja Al-Arabijja. Porozumienie ma obejmowa\u0107 uwolnienie dzieci, kobiet i os\u00f3b starszych."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Andrzej Duda i Donald Tusk w Bia\u0142ym Domu. Spotkanie z Joe Bidenem", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T19:30:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/andrzej-duda-i-donald-tusk-w-usa-trwa-spotkanie-z-joe-bidenem", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Andrzej Duda i Donald Tusk s\u0105 ju\u017c w Bia\u0142ym Domu. Joe Biden podkre\u015bli\u0142 znaczenie wsparcia Ukrainy. Prezydent Polski wskaza\u0142 na konieczno\u015b\u0107 zwi\u0119kszenia wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 w NATO."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Wizyta w USA. Trwa Wydanie Specjalne w Polsat News", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T18:50:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/donald-tusk-i-andrzej-duda-z-wizyta-w-usa-wydanie-specjalne-w-polsat-news", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Trwa Wydanie Specjalne w Polsat News dotycz\u0105ce wizyty prezydenta Andrzeja Dudy i premiera Donalda Tuska w USA. G\u0142\u00f3wnym punktem programu jest spotkanie z Joe Bidenem w Bia\u0142ym Domu. Prowadz\u0105cy program zapraszaj\u0105 na rozmowy z politykami, komentatorami oraz dyplomatami z okazji 25. rocznicy wst\u0105pienia Polski do NATO."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Ogromna po\u017cyczka dla Polski. Zapowied\u017a Bia\u0142ego Domu", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T18:05:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/wielka-pozyczka-dla-polski-zapowiedz-z-usa", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Prezydent Biden og\u0142osi plany udzielenia Polsce po\u017cyczki 2 mld dolar\u00f3w na zakup uzbrojenia i zaoferuje sprzeda\u017c 96 \u015bmig\u0142owc\u00f3w Apache - poinformowa\u0142 we wtorek doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego Jake Sullivan."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Andrzej Duda w USA. \"Pozytywne odniesienie\" do propozycji prezydenta", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T17:50:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/andrzej-duda-w-usa-pozytywne-odniesienie-do-propozycji-prezydenta", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Po spotkaniach z liderami Izby Reprezentant\u00f3w i Senatu Andrzej Duda o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce ameryka\u0144scy politycy pozytywnie odnie\u015bli si\u0119 do jego propozycji zwi\u0119kszenia wymogu wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 w NATO. Prezydent m\u00f3wi\u0142 te\u017c o realnej gro\u017abie rosyjskiego imperializmu."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Prezydent Rumunii chce by\u0107 szefem NATO. \"Sojusz potrzebuje odnowy\"", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T17:01:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/prezydent-rumunii-chce-byc-szefem-nato-sojusz-potrzebuje-odnowy", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Klaus Iohannis za Jensa Stoltenberga? Rumu\u0144ski przyw\u00f3dca chce stan\u0105\u0107 do konkursu na sekretarza generalnego NATO, bo uzna\u0142, \u017ce Sojusz musi odnowi\u0107 spojrzenie na swoj\u0105 misj\u0119. Gdyby Iohannisa wybrano na lidera Paktu, sta\u0142by si\u0119 pierwszym jego szefem pochodz\u0105cym z kraju, kt\u00f3ry w przesz\u0142o\u015bci by\u0142 za \u017celazn\u0105 kurtyn\u0105."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Zmiany dla w\u0142a\u015bcicieli budynk\u00f3w. Dyrektywa budynkowa przeg\u0142osowana", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T16:52:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/zmiany-dla-wlascicieli-budynkow-dyrektywa-budynkowa-przeglosowana", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Parlament Europejski przeg\u0142osowa\u0142 tzw. dyrektyw\u0119 budynkow\u0105, kt\u00f3ra ma rozpowszechni\u0107 zeroemisyjne budynki na terenie Unii. Od 2040 jedynym standardem ma by\u0107 pompa ciep\u0142a zamiast piec\u00f3w na w\u0119giel i gaz. Pierwsze zmiany maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie ju\u017c w 2025. Konieczne b\u0119d\u0105 te\u017c remonty budynk\u00f3w."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Andrzej Duda i Donald Tusk w USA. Plan wizyty", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T16:00:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/andrzej-duda-i-donald-tusk-w-usa-plan-wizyty", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "G\u0142\u00f3wnym punktem programu wizyty prezydenta i premiera jest spotkanie z Joe Bidenem w Bia\u0142ym Domu. Andrzej Duda b\u0119dzie rozmawia\u0142 tak\u017ce z liderami Izby Reprezentant\u00f3w i Senatu USA. Prezydent po godzinie 17 pojawi\u0142 si\u0119 na Kapitolu."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Korea Po\u0142udniowa. Rz\u0105d planuje masowe zawieszenia licencji lekarzom", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T15:29:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/korea-poludniowa-rzad-planuje-masowe-zawieszenia-licencji-lekarzom", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Trwaj\u0105cy od miesi\u0105ca protest lekarzy w Korei Po\u0142udniowej przybiera na sile i mo\u017ce spowodowa\u0107 kolejne konsekwencje. Rz\u0105d w Seulu rozpoczyna procedur\u0119 zawieszenia licencji lekarskich dla tysi\u0119cy strajkuj\u0105cych medyk\u00f3w. Powodem s\u0105 obawy, \u017ce protest b\u0119dzie mia\u0142 negatywny wp\u0142yw na jako\u015b\u0107 us\u0142ug zdrowotnych."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Kreml opublikowa\u0142 \"czarn\u0105 list\u0119\". Na niej premierzy \u0141otwy i Estonii", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T14:09:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/rosja-kreml-opublikowal-czarna-liste-politykow-na-niej-premierzy-lotwy-i-estonii", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Premierzy \u0141otwy i Estonii - Evika Silina i Kaja Kallas - znalaz\u0142y si\u0119 na czarnej li\u015bcie opublikowanej przez rosyjskie MSZ. To wykaz polityk\u00f3w z kraj\u00f3w ba\u0142tyckich, kt\u00f3rzy maj\u0105 zakaz wjazdu do Federacji Rosyjskiej. Obok szefowych rz\u0105d\u00f3w w Rydze i Tallinie, Kreml wyr\u00f3\u017cni\u0142 te\u017c ministr\u00f3w spraw zagranicznych Ba\u0142t\u00f3w."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "USA. Donald Trump z\u0142o\u017cy\u0142 obietnic\u0119 skazanym. Chodzi o atak na Kapitol", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T13:32:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/usa-donald-trump-zlozyl-obietnice-skazanym-chodzi-o-atak-na-kapitol", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Donald Trump obieca\u0142, \u017ce je\u015bli wygra wybory prezydenckie w Stanach Zjednoczonych to jedn\u0105 z jego pierwszych decyzji b\u0119dzie uwolnienie skazanych za atak na Kapitol. Do incydentu dosz\u0142o w 2021 roku. W\u00f3wczas uczestnicy zamieszek - podjudzani przez by\u0142ego prezydenta - szturmowali siedzib\u0119 ameryka\u0144skiej demokracji. Zgin\u0119\u0142o wtedy pi\u0119ciu demonstrant\u00f3w, a setki os\u00f3b zosta\u0142o rannych."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Nowa Zelandia. Turbulencje na pok\u0142adzie Dreamlinera. Poszkodowanych kilkadziesi\u0105t os\u00f3b", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T13:27:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/nowa-zelandia-boeing-787-9-dreamliner-chilijskiej-linii-lotniczej-latam", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych, a kilkana\u015bcie trafi\u0142o do szpitala - to bilans rejsu z Sydney do Auckland. Boeing 787-9 Dreamliner chilijskich linii lotniczych Latam wpad\u0142 w turbulencje i gwa\u0142townie straci\u0142 wysoko\u015b\u0107. Na p\u0142ycie mi\u0119dzynarodowego lotniska zorganizowano du\u017c\u0105 akcj\u0119 ratunkow\u0105."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 s\u0142\u00f3w papie\u017ca Franciszka o Ukrainie. Watykan t\u0142umaczy", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T12:40:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/watykan-kontrowersje-wokol-slow-papieza-franciszka-o-ukrainie-kardynal-pietro-parolin-tlumaczy", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Dla papie\u017ca negocjacje to nie kapitulacja, ale warunek sprawiedliwego i trwa\u0142ego pokoju - t\u0142umaczy\u0142 sekretarz stanu Watykanu, kardyna\u0142 Pietro Parolin. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do kontrowersyjnej wypowiedzi papie\u017ca, kt\u00f3ry poleci\u0142 Ukrainie wywieszenie bia\u0142ej flagi. Przedstawiciel Stolicy Apostolskiej podkre\u015bli\u0142, \u017ce istnieje obawa przed rozlaniem si\u0119 konfliktu, a nawet wojn\u0105 nuklearn\u0105."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Rosja. W. Putin zwolni\u0142 dow\u00f3dc\u0119 marynarki wojennej po upokarzaj\u0105cych pora\u017ckach", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T12:07:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/rosja-w-putin-zwolnil-dowodce-marynarki-wojennej-po-upokarzajacych-porazkach-na-morzu-czarnym", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "W\u0142adimir Putin zwolni\u0142 dow\u00f3dc\u0119 marynarki wojennej Niko\u0142aja Jewmienowa. Zast\u0105pi\u0142 go dow\u00f3dca Floty P\u00f3\u0142nocnej - Aleksandr Moisiejew. Dymisja ma zwi\u0105zek z seri\u0105 upokarzaj\u0105cych strat na Morzu Czarnym, kt\u00f3re ponosi Rosja. Ukraina prze\u0142ama\u0142a blokad\u0119 port\u00f3w i wznowi\u0142a eksport zb\u00f3\u017c."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Rosja. Samolot I\u0142-76 rozbi\u0142 si\u0119 pod Moskw\u0105", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T10:40:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/rosja-il-76-rozbil-sie-pod-moskwa", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "I\u0142-76 rozbi\u0142 si\u0119 w mie\u015bcie Iwanowo pod Moskw\u0105 - poda\u0142y we wtorek rosyjskie media. Na miejsce kierowany jest sprz\u0119t wojskowy - relacjonuj\u0105 \u015bwiadkowie. Na pok\u0142adzie znajdowa\u0142o si\u0119 15 os\u00f3b."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Niemcy. Strajk zwi\u0105zku zawodowego maszynist\u00f3w. Utrudnienia dotykaj\u0105 tak\u017ce Polak\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T09:57:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/niemcy-strajk-zwiazku-zawodowego-maszynistow-utrudnienia-dotykaja-takze-polakow", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Pasa\u017cerowie w Niemczech musz\u0105 uzbroi\u0107 si\u0119 w cierpliwo\u015b\u0107. We wtorek ruszy\u0142 24 godzinny strajk zwi\u0105zku zawodowego maszynist\u00f3w. Do Berlina nie doje\u017cd\u017caj\u0105 poci\u0105gi z Polski. Pasa\u017cerowie musz\u0105 korzysta\u0107 z zast\u0119pczych po\u0142\u0105cze\u0144 autobusowych. Protestuje tak\u017ce obs\u0142uga lot\u00f3w Lufthansy. Odwo\u0142ano oko\u0142o tysi\u0105c po\u0142\u0105cze\u0144."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Haiti. Premier Ariel Henry poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Kraj pogr\u0105\u017ca si\u0119 w chaosie", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T09:52:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/haiti-premier-ariel-henry-podal-sie-do-dymisji-kraj-pograza-sie-w-chaosie", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "Premier Haiti Ariel Henry z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska. Jego dymisji domaga\u0142y si\u0119 m. in. lokalne gangi. Polityk obecnie przebywa w Portoryko i nie mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 do kraju ze wzgl\u0119du na panuj\u0105cy tam chaos. Henry obj\u0105\u0142 stery rz\u0105du w 2021 roku, po zab\u00f3jstwie prezydenta Haiti."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Rosja. Po\u017car w bazie paliw. Mia\u0142y zaatakowa\u0107 drony", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T05:21:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-03-12/rosja-pozar-w-bazie-paliw-mialy-zaatakowac-drony", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 257, "language": "pl", "description": "W drugim najwi\u0119kszym przedsi\u0119biorstwie naftowym w Rosji dosz\u0142o do po\u017caru. Ogie\u0144 - wed\u0142ug informacji przekazywanych przez stron\u0119 rosyjsk\u0105 - wybuch\u0142 po ataku dron\u00f3w. Ewakuowano blisko 20 os\u00f3b, a na miejscu wci\u0105\u017c pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby, kt\u00f3re pr\u00f3buj\u0105 zapanowa\u0107 nad ogniem."}]