[{"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Miasto organizuje debat\u0119 o zdrowiu psychicznym m\u0142odych ludzi. B\u0119d\u0105 warsztaty ze strategii budowania porozumienia z nastolatkami. Ruszy\u0142y zapisy", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T21:12:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148796-miasto_organizuje_debate_o_zdrowiu_psychicznym_mlodych_ludzi_beda_warsztaty_ze_strategii_budowania_porozumienia_z_nastolatkami_ruszyly_zapisy?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Debata odb\u0119dzie si\u0119 20 marca, w Centrum Kultury Zamek w Poznaniu."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Kandydat PiS na prezydenta Poznania stwierdzi\u0142, \u017ce Ja\u015bkowiak rezygnuj\u0105c z debaty w radio, rzuci\u0142 w k\u0105t bokserskie r\u0119kawice. &quot;Taki walczak, a boi si\u0119&quot;", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T20:14:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148795-kandydat_pis_na_prezydenta_poznania_stwierdzil_ze_jaskowiak_rezygnujac_z_debaty_w_radio_rzucil_w_kat_bokserskie_rekawice_taki_walczak_a_boi_sie?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Nie milkn\u0105 echa wtorkowej rezygnacji wszystkich kandydat\u00f3w na prezydenta Poznania z debaty w TOK FM."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Kassyusza: po\u017car drzwi budynku. Stra\u017cacy mieli utrudniony wjazd przez remont. &quot;Ca\u0142a ulica zablokowana&quot;", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T18:54:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148794-kassyusza_pozar_drzwi_budynku_strazacy_mieli_utrudniony_wjazd_przez_remont_cala_ulica_zablokowana?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek oko\u0142o godziny 19:00"}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Beata Urba\u0144ska skomentowa\u0142a brak miejsca dla wszystkich kandydat\u00f3w w debacie prezydenckiej. W radio zabrak\u0142o miejsc, a u prezydenta &quot;st\u00f3\u0142 by\u0142 za kr\u00f3tki&quot;", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T18:10:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148793-beata_urbanska_skomentowala_brak_miejsca_dla_wszystkich_kandydatow_w_debacie_prezydenckiej_w_radio_zabraklo_miejsc_a_u_prezydenta_stol_byl_za_krotki?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Kandydatka z Lewicy na urz\u0105d prezydenta nie zostawi\u0142a sprawy bez odzewu."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Zderzenie czo\u0142owe dw\u00f3ch samochod\u00f3w osobowych. Kierowca by\u0142 nietrze\u017awy. Utrudnienia w mie\u015bcie", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T17:50:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148792-zderzenie_czolowe_dwoch_samochodow_osobowych_kierowca_byl_nietrzezwy_utrudnienia_w_miescie?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek po godzinie 18:00 u zbiegu ulic Mogile\u0144ska i Warszawska."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Ogromny po\u017car w hali z maszynami rolniczymi. P\u0142on\u0119\u0142y traktory. Z \u017cywio\u0142em walczy\u0142o 9 jednostek stra\u017cy po\u017carnej z okolicznych miejscowo\u015bci", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T16:22:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148791-ogromny_pozar_w_hali_z_maszynami_rolniczymi_plonely_traktory_z_zywiolem_walczylo_9_jednostek_strazy_pozarnej_z_okolicznych_miejscowosci?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Do po\u017caru dosz\u0142o we wtorek na terenie miejscowo\u015bci G\u00f3ra (powiat \u015bremski)."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Kandydat na radnego usuni\u0119ty z list Trzeciej Drogi za antysemickie wpisy. Dotyczy\u0142y wojny w Strefie Gazy", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T16:01:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148790-kandydat_na_radnego_usuniety_z_list_trzeciej_drogi_za_antysemickie_wpisy_dotyczyly_wojny_w_strefie_gazy?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "&quot;Razem Pozna\u0144&quot; umie\u015bci\u0142 we wtorek oficjalny komunikat."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Kr\u00f3lowej Jadwigi: samoch\u00f3d odbi\u0142 si\u0119 od drzewa i wpad\u0142 na barierki", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T15:14:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148789-krolowej_jadwigi_samochod_odbil_sie_od_drzewa_i_wpadl_na_barierki?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek po godzinie 15:00."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Okradli lokalny sklep z alkoholu i s\u0142odyczy, ukryli si\u0119 w pobliskiej ci\u0119\u017car\u00f3wce. Mieli &quot;pecha&quot;, bo trafili na policyjnego psa", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T13:50:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148783-okradli_lokalny_sklep_z_alkoholu_i_slodyczy_ukryli_sie_w_pobliskiej_ciezarowce_mieli_pecha_bo_trafili_na_policyjnego_psa?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "W\u0142amywacze szybko zacz\u0119li konsumowa\u0107 \u0142up i to ich zgubi\u0142o."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Zab\u00f3jstwo 5-letniego Maurycego na \u0141azarzu. Sprawa zostanie umorzona. Co ze Zbys\u0142awem C.?", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T13:40:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148788-zabojstwo_5_letniego_maurycego_na_lazarzu_sprawa_zostanie_umorzona_co_ze_zbyslawem_c?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": ""}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Pojechali na &quot;wieczorynk\u0119&quot; do szpitala z cierpi\u0105c\u0105 12-letni\u0105 c\u00f3rk\u0105. Nie mieli ksi\u0105\u017ceczki zdrowia, wi\u0119c rejestratorka odm\u00f3wi\u0142a zapisania dziecka do lekarza", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T13:30:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148779-pojechali_na_wieczorynke_do_szpitala_z_cierpiaca_12_letnia_corka_nie_mieli_ksiazeczki_zdrowia_wiec_rejestratorka_odmowila_zapisania_dziecka_do_lekarza?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "W Lesznie."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Parafia wysiedli kilkuset mieszka\u0144c\u00f3w dzia\u0142ek przy Termach Malta\u0144skich? &quot;Grunt mo\u017ce by\u0107 sprzedany&quot;", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T13:20:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148785-parafia_wysiedli_kilkuset_mieszkancow_dzialek_przy_termach_maltanskich_grunt_moze_byc_sprzedany?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "O sprawie poinformowa\u0142o nas Wielkopolskie Stowarzyszenie Lokator\u00f3w."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Wypadek na G\u0142ogowskiej. Zderzenie osob\u00f3wki i tramwaju", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T13:12:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148786-wypadek_na_glogowskiej_zderzenie_osobowki_i_tramwaju?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o kwadrans przed 14.00."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Pod Gnieznem mo\u017ce powsta\u0107 centrum logistyczne. Praca dla 300 os\u00f3b", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T13:10:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148777-pod_gnieznem_moze_powstac_centrum_logistyczne_praca_dla_300_osob?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Centrum ma obs\u0142ugiwa\u0107 sie\u0107 sklep\u00f3w Dino."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "W regionie mo\u017ce powsta\u0107 nowe centrum logistyczne. Praca dla 300 os\u00f3b!", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T13:10:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148777-w_regionie_moze_powstac_nowe_centrum_logistyczne_praca_dla_300_osob?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Centrum ma obs\u0142ugiwa\u0107 sie\u0107 sklep\u00f3w Dino."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Zmiany w Volkswagen Pozna\u0144. Cz\u0119\u015b\u0107 pracownik\u00f3w zmieni miejsce pracy, niekt\u00f3rzy nie b\u0119d\u0105 mieli przed\u0142u\u017conych um\u00f3w", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T12:50:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148775-zmiany_w_volkswagen_poznan_czesc_pracownikow_zmieni_miejsce_pracy_niektorzy_nie_beda_mieli_przedluzonych_umow?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Jest to zwi\u0105zane z zako\u0144czeniem produkcji modelu T6.1."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Wielkopolscy policjanci maj\u0105 nowego wiceszefa", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T12:30:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148782-wielkopolscy_policjanci_maja_nowego_wiceszefa?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Nadzoruje pion kryminalny."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Pozna\u0144skie Inwestycje Miejskie chwal\u0105 si\u0119 wyremontowanym Starym Rynkiem. &quot;Kilometry przebudowanych sieci i nawierzchnia przypominaj\u0105ca o historii&quot;", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T12:10:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148769-poznanskie_inwestycje_miejskie_chwala_sie_wyremontowanym_starym_rynkiem_kilometry_przebudowanych_sieci_i_nawierzchnia_przypominajaca_o_historii?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Jak wskazano, ze Starego Rynku mog\u0105 ju\u017c korzysta\u0107 tury\u015bci i mieszka\u0144cy."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Atakowa\u0142 i obra\u017ca\u0142 wiernych w ko\u015bciele w trakcie mszy", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T11:25:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148771-atakowal_i_obrazal_wiernych_w_kosciele_w_trakcie_mszy?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Kandydat na prezydenta Poznania prezentuje &quot;list\u0119 wstydu&quot; Ja\u015bkowiaka", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T11:00:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148778-kandydat_na_prezydenta_poznania_prezentuje_liste_wstydu_jaskowiaka?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Przemys\u0142aw Plewi\u0144ski z Trzeciej Drogi chce &quot;przywr\u00f3ci\u0107 Poznaniowi pozna\u0144ski porz\u0105dek&quot;."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "14-latek brutalnie pobity przez r\u00f3wie\u015bnik\u00f3w w Swarz\u0119dzu jest po operacji. Ma problemy ze wzrokiem", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T10:40:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148768-14_latek_brutalnie_pobity_przez_rowiesnikow_w_swarzedzu_jest_po_operacji_ma_problemy_ze_wzrokiem?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Do pobicia dosz\u0142o w pierwszy weekend marca."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "W piwnicy swojego domu znale\u017ali samic\u0119 \u017c\u00f3\u0142wia. Nie tylko j\u0105 uratowano, ale z\u0142o\u017cy\u0142a jaja i w\u0142a\u015bnie wyklu\u0142y si\u0119 m\u0142ode!", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T09:55:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148774-w_piwnicy_swojego_domu_znalezli_samice_zolwia_nie_tylko_ja_uratowano_ale_zlozyla_jaja_i_wlasnie_wykluly_sie_mlode?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Niezwyk\u0142a historia z pozna\u0144skiego \u015awierczewa."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Jacek Ja\u015bkowiak odst\u0119puje miejsce w debacie kandydatowi, kt\u00f3ry nie zosta\u0142 zaproszony. &quot;To niedopuszczalne&quot;", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T09:11:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148770-jacek_jaskowiak_odstepuje_miejsce_w_debacie_kandydatowi_ktory_nie_zostal_zaproszony_to_niedopuszczalne?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Chodzi o \u0141ukasza Garczewskiego."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Zabra\u0142 autostopowicza &quot;z dobroci serca&quot;, ten go okrad\u0142", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T08:25:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148766-zabral_autostopowicza_z_dobroci_serca_ten_go_okradl?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Sytuacja mia\u0142a miejsce w Chodzie\u017cy."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Uniwersytet Ekonomiczny chce mie\u0107 taras widokowy na szczycie Collegium Altum. Jest przetarg", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T07:50:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148765-uniwersytet_ekonomiczny_chce_miec_taras_widokowy_na_szczycie_collegium_altum_jest_przetarg?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Kolejny, bo poprzedni uniewa\u017cniono ze wzgl\u0119du na zbyt wysokie ceny zaproponowane przez oferent\u00f3w."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Jest wykonawca projektu linii Kolei Du\u017cych Pr\u0119dko\u015bci Sieradz - Pozna\u0144.  Dokumenty b\u0119d\u0105 kosztowa\u0107 prawie 230 mln z\u0142otych", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T07:15:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148764-jest_wykonawca_projektu_linii_kolei_duzych_predkosci_sieradz_poznan_dokumenty_beda_kosztowac_prawie_230_mln_zlotych?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "Zadanie podzielono na dwie cz\u0119\u015bci."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Wielkopolskie miasto z komisarzem. Wyznaczono go po nag\u0142ej \u015bmierci burmistrza", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T06:40:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148763-wielkopolskie_miasto_z_komisarzem_wyznaczono_go_po_naglej_smierci_burmistrza?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "O \u015bmierci burmistrza Rogo\u017ana pisali\u015bmy na epoznan.pl."}, {"page_rating_contents": 0, "tags": [], "vote": 0, "title": "Akcja s\u0142u\u017cb na osiedlu. W mieszkaniu znaleziono cia\u0142o kobiety", "page_rating_votes": 0, "artist": null, "source": "https://epoznan.pl/rss", "bookmarked": false, "date_published": "2024-03-12T06:05:00+00:00", "permanent": false, "dead": false, "user": null, "page_rating": 0, "thumbnail": null, "album": "", "age": null, "comments": [], "link": "https://epoznan.pl/news-news-148762-akcja_sluzb_na_osiedlu_w_mieszkaniu_znaleziono_cialo_kobiety?rss=1", "page_rating_visits": 0, "source_obj__id": 98, "language": null, "description": "O sprawie poinformowa\u0142 nas Czytelnik."}]