[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T21:10:00+00:00", "description": "\u00bbDeutschland den Deutschen, die unsere Demokratie verteidigen\u00ab: Auf einen Post zu den rassistischen Parolen auf Sylt erhielt die SPD viel Kritik. Nun rudern die Sozialdemokraten zur\u00fcck.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sylt-spd-zieht-beitrag-zum-rassistischen-gesaengen-zurueck-a-8fc7c055-fd3c-492a-9188-71a1b5012310#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt: SPD zieht Beitrag zum rassistischen Ges\u00e4ngen zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T20:58:00+00:00", "description": "16.000 Tote, 33.000 Verletzte und neun Millionen Menschen auf der Flucht: Der Krieg im Sudan wird immer brutaler gef\u00fchrt, vor allem in Darfur. Nun zieht die Uno-Sonderberaterin zur Pr\u00e4vention von V\u00f6lkermorden einen dramatischen Vergleich.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/uno-warnt-vor-genozid-im-sudan-a-d35bf6da-1291-4953-a35e-33e5da59d252#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uno warnt vor Genozid im Sudan", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T20:41:00+00:00", "description": "Wegen einer \u00bbminimalinvasiven\u00ab Behandlung an seiner Blase \u00fcbergibt Lloyd Austin die Amtsgesch\u00e4fte an seine Stellvertreterin. Mit der Ank\u00fcndigung versucht das Pentagon, einen Fehler aus der Vergangenheit zu vermeiden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-verteidigungsminister-austin-gibt-geschaefte-zeitweise-ab-a-8526e02f-c9bb-4f28-8f4c-180072c7b4e3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US-Verteidigungsminister Austin gibt Gesch\u00e4fte zeitweise ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T20:38:00+00:00", "description": "Boris Becker genie\u00dft seine Freiheit in Cannes und Mailand. Zu seinem Liebesgl\u00fcck hat er sich mit Lilian de Carvalho Monteiro verlobt. Nun wird \u00fcber das Hochzeitsdatum ger\u00e4tselt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/boris-becker-und-lilian-de-carvalho-monteiro-sind-verlobt-a-4f72348b-2b90-4cfd-9c0f-02268cb7cda6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boris Becker und Lilian de Carvalho Monteiro sind verlobt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T20:17:00+00:00", "description": "Von fast neun Millionen Jugendlichen an allgemeinbildenden Schulen lernt etwas mehr als eine Million Franz\u00f6sisch. Das ist ein Tiefstand. Trotzdem bleibt die Sprache die zweith\u00e4ufigste an deutschen Schulen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/deutschland-schuelerinnen-und-schueler-lernen-seltener-franzoesisch-a-1f2ab659-09e7-480b-a02c-355ac291214a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutschland: Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler lernen seltener Franz\u00f6sisch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T20:16:00+00:00", "description": "Sylt, Mai 2024: Eine Gruppe junger Erwachsener skandiert Naziparolen auf einer Party und niemand schreitet ein. Ein Video, aufgenommen in der \u00bbPony\u00ab-Bar in Kampen, sorgt im Netz f\u00fcr Aufregung \u2013 und vor Ort f\u00fcr Protest.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sylt-vorfall-in-pony-bar-kampen-ein-ganz-normales-pfingst-wochenende-a-134c5c64-2ce8-47db-9373-5c1e858345ff#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt: Vorfall in \u00bbPony\u00ab-Bar Kampen \u2013 Ein ganz normales Pfingst-Wochenende?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:52:00+00:00", "description": "Russland provoziert Nato-Nachbarstaaten an deren Grenzen gezielt. Die wollen sich nun mit Drohnen besser verteidigen. Annalena Baerbock sichert ihnen Deutschlands Unterst\u00fctzung zu.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-mehrere-nato-mitglieder-wollen-sich-mit-drohnenwall-vor-russland-schuetzen-a-3f5b2164-83d4-4da9-a017-c82a555d6f6e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Mehrere Nato-Mitglieder wollen sich mit \u00bbDrohnenwall\u00ab vor Russland sch\u00fctzen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:34:00+00:00", "description": "Football-Profi Harrison Butker hat sich in einer Rede gegen eine vielf\u00e4ltige Gesellschaft ausgesprochen. Und er zitierte Popstar Taylor Swift. Nun meldete sich ihr Freund zu Wort, maximal diplomatisch.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/american-football/nfl-travis-kelce-aeussert-sich-zu-harrison-butkers-sexistischer-rede-a-0ba27330-6d0a-4919-8616-1c21b9f3bf6e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NFL: Travis Kelce \u00e4u\u00dfert sich zu Harrison Butkers sexistischer Rede", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:24:00+00:00", "description": "Schulen geschlossen, Tausende Menschen nach Hitzeschl\u00e4gen in Behandlung: Pakistan erlebt erneut eine extreme Hitzewelle. Ein Ende ist nicht in Sicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/pakistan-erwartet-temperaturen-von-mehr-als-50-grad-a-a3e09a66-24e9-4174-84ee-9b2627c9ca05#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pakistan erwartet Temperaturen von mehr als 50 Grad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:21:00+00:00", "description": "Der Internationale Gerichtshof verurteilt Israel wegen der Rafah-Offensive, fordert milit\u00e4rische M\u00e4\u00dfigung. Es ist der zweite juristische Tiefschlag binnen einer Woche f\u00fcr die Netanyahu-Regierung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-das-urteil-des-internationalen-gerichtshofes-a-40b72538-8023-4cbe-aa79-7e0577be0c07#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Das Urteil des Internationalen Gerichtshofes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:08:00+00:00", "description": "Unter den Menschen, die beim Einsturz des Medusa Beach Clubs verletzt wurden, sind drei Deutsche und mehrere Niederl\u00e4nder. Einige werden in Krankenh\u00e4usern behandelt. Nun ermittelt eine Mordkommission.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mallorca-eingestuerzter-beach-club-drei-deutsche-unter-den-verletzten-a-6530edd3-dadc-4af9-b905-c67b7478d5fa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mallorca: Eingest\u00fcrzter Beach Club - drei Deutsche unter den Verletzten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T18:56:00+00:00", "description": "Die israelische Armee und der Inlandsgeheimdienst haben in einer n\u00e4chtlichen Operation die Leichen von drei m\u00e4nnlichen Geiseln in Dschabalia entdeckt. Einer von ihnen war der Freund der Deutsch-Israelin Shani Louk.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-meldet-fund-von-drei-geisel-leichen-a-74b015dd-5b4f-46d9-819c-bd5979b3cde8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel meldet Fund von drei Geisel-Leichen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T18:51:00+00:00", "description": "\u00c4gypten hat den Grenz\u00fcbergang Kerem Schalom nach dem israelischen Einmarsch in Rafah f\u00fcr die Lieferung von Hilfsg\u00fctern geschlossen. Nun hat Joe Biden pers\u00f6nlich mit Abdel Fattah el-Sisi gesprochen. Die Folge: eine \u00dcbergangsl\u00f6sung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/aegypten-will-nach-anruf-von-joe-biden-mehr-hilfe-fuer-gaza-ueber-grenzuebergang-kerem-schalom-zulassen-a-dd1ca529-4c2d-4ff7-b9cd-f5dc86a0332d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00c4gypten will nach Anruf von Joe Biden mehr Hilfe f\u00fcr Gaza \u00fcber Grenz\u00fcbergang Kerem Schalom zulassen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T18:44:00+00:00", "description": "Immer mehr Menschen konsumieren Lachgas. Bundesgesundheitsminister Karl Lauterbach will den Verkauf insbesondere an junge Leute eind\u00e4mmen. Verbieten will er die Droge allerdings nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lachgas-karl-lauterbach-will-strengere-regeln-fuer-partydroge-a-66dab38b-3baf-48b6-9908-50bb32e5b988#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lachgas: Karl Lauterbach will strengere Regeln f\u00fcr Partydroge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T18:21:00+00:00", "description": "Weil er sich \u00fcber einen Messerangriff auf Besucher einer Synagoge ausgetauscht haben soll, wurde ein 18-J\u00e4hriger in Heidelberg verhaftet. Die j\u00fcdische Gemeinde bef\u00fcrchtet, dass Mitglieder \u00bbnicht mehr zu Gottesdiensten\u00ab kommen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/festnahme-wegen-anschlagsplaenen-auf-synagoge-in-heidelberg-a-c4b39a1d-4e7d-446d-990c-8d06e59aeb09#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Festnahme wegen Anschlagspl\u00e4nen auf Synagoge in Heidelberg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T18:05:00+00:00", "description": "K\u00e4mpfer aus Russlands Afrikakorps verst\u00e4rken offenbar Moskaus Truppen im Angriffskrieg gegen die Ukraine. Gleichzeitig spricht Wladimir Putin \u00fcber seine vermeintliche Verhandlungsbereitschaft.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-russland-setzt-offenbar-einheiten-aus-afrikakorps-ein-a-238d9225-c61d-4058-aad3-0eccc498e720#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Russland setzt offenbar Einheiten aus Afrikakorps ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T17:40:00+00:00", "description": "\u00bbAusl\u00e4nder raus\u00ab und \u00bbDeutschland den Deutschen\u00ab: Bei einer Veranstaltung am Pfingstmontag sollen Anwesende rassistische Parolen zu \u00bbL\u2019amours toujours\u00ab gegr\u00f6lt haben. Auch in diesem Fall ermittelt nun der Staatsschutz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/vechta-rassistische-gesaenge-zu-lamours-toujours-auf-schuetzenfest-in-loeningen-a-9c9e8b09-fa8f-4d0d-b23f-f39c48cc7657#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vechta: Rassistische Ges\u00e4nge zu \u00bbL'amours toujours\u00ab auf Sch\u00fctzenfest in L\u00f6ningen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T17:37:00+00:00", "description": "Piraten machen den Seeweg vor der somalischen K\u00fcste zu einer gef\u00e4hrlichen Route. Nun musste die EU-Marinemission ein Hamburger Schiff verteidigen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/somalia-hamburger-frachter-von-piraten-attackiert-an-kriegsschiff-eilt-zu-hilfe-a-f343d9cf-b2a4-41fc-973e-7fcd1213cace#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Somalia: Hamburger Frachter von Piraten attackiert an \u2013 Kriegsschiff eilt zu Hilfe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T16:42:00+00:00", "description": "Wer ist verantwortlich f\u00fcr steigende Meeresspiegel? Wie kann man Industriel\u00e4nder zu mehr Klimaschutz verpflichten? Der Internationale Seegerichtshof fand jetzt \u00fcberraschend klare Antworten, sagt V\u00f6lkerrechtlerin Nele Matz-L\u00fcck.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/klimawandel-die-klage-untergehender-inselstaaten-vor-dem-seegerichtshof-a-d04b42af-42f1-4fd1-bc94-672c39f806af#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klimawandel: Die Klage untergehender Inselstaaten vor dem Seegerichtshof", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T16:37:00+00:00", "description": "Sie stehen in einer Bar und neben Ihnen werden fremdenfeindliche Lieder gesungen. Und jetzt? Klaus-Peter Hufer forscht seit 25 Jahren zu dem Thema. Hier gibt er Antworten auf Fragen, die man sich nie stellen wollte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/pony-bar-in-kampen-auf-sylt-was-tun-wenn-jemand-oeffentlich-rechtsextreme-parolen-skandiert-a-15b66801-37ce-4bae-81ce-082f6c672ab2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pony-Bar in Kampen auf Sylt: Was tun, wenn jemand \u00f6ffentlich rechtsextreme Parolen skandiert?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T16:28:00+00:00", "description": "Die Unwettergefahr bleibt offenbar noch eine Weile bestehen: Bis in die neue Woche hinein bleibt laut Deutschem Wetterdienst (DWD) die Gefahr von Starkregen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-in-deutschland-gewitter-und-viel-regen-auch-am-wochenende-erwartet-a-11b9754a-7935-4ccc-a680-05e8bfcc8d92#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wetter in Deutschland: Gewitter und viel Regen auch am Wochenende erwartet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T16:24:00+00:00", "description": "Die Mercedes G-Klasse ist ein Gel\u00e4ndewagen-Dino \u2013 und hat doch Zukunft. Der Hersteller hat den Allradler zum E-Auto umger\u00fcstet und ihn so in die automobile Neuzeit \u00fcberf\u00fchrt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/auto/fahrberichte/autogramm-g-klasse-mercedes-g-580-im-test-saurier-unter-strom-a-3604aab6-5532-429c-999b-7d6636ed0a9c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autogramm: G-Klasse Mercedes G 580 im Test - Saurier unter Strom", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T16:22:00+00:00", "description": "Welche Themen besch\u00e4ftigen die Menschen kurz vor der Europawahl? Interessiert sich \u00fcberhaupt jemand f\u00fcr die EU? Und sollte das Wahlalter auch bei der Bundestagswahl gesenkt werden? Eine SPIEGEL-Umfrage gibt Einblicke.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/europawahl-demokratie-ja-partei-nein-spiegel-umfrage-zeigt-was-waehlern-wichtig-ist-a-911ee2bf-b447-4528-9c8d-f9c497543b07#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europawahl: Demokratie ja, Partei nein - SPIEGEL-Umfrage zeigt, was W\u00e4hlern wichtig ist", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T16:19:00+00:00", "description": "Die Kombination aus Gigi D\u2019Agostinos Dance-Hymne und rechtsextremer Parolen finden nicht nur die G\u00e4ste auf Sylt super. Seit Monaten geistert der Song durchs Land. Ob ernst gemeint oder nicht \u2013 die Botschaft wird verbreitet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/sylt-video-das-gigi-dagostino-lied-zeigt-wie-erfolgreich-rechte-memes-mit-subversivem-humor-arbeiten-a-7effddda-804e-4d65-bbb9-ed965e6a54ea#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt-Video: Das Gigi d'Agostino-Lied zeigt, wie erfolgreich rechte Memes mit subversivem Humor arbeiten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T16:15:00+00:00", "description": "Sein Vater Tobias war Radprofi, sein Onkel Jan Ullrich gewann einst die Tour de France. Nun schreibt Georg Steinhauser seine eigene Erfolgsgeschichte fort und kam zwei Tage nach seinem Etappensieg auf Rang drei.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/giro-ditalia-ullrich-neffe-georg-steinhauser-beim-giro-weiter-in-topform-a-2fdbde71-5a70-456d-b6a5-66da0628712f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Giro d'Italia: Ullrich-Neffe Georg Steinhauser beim Giro weiter in Topform", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T16:03:00+00:00", "description": "Das h\u00f6chste Gericht der Uno hat Israel aufgefordert, die Milit\u00e4roffensive in Rafah zu stoppen. Die Hamas h\u00e4lt das Urteil f\u00fcr wertlos, wenn kein Druck auf die Regierung Netanyahu ausge\u00fcbt werde.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/empoerung-in-israel-palaestinenser-fordern-druck-auf-netanyahus-regierung-a-abe933b1-26e0-428e-9962-dce190516e9f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emp\u00f6rung in Israel, Pal\u00e4stinenser fordern Druck auf Netanyahus Regierung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T15:55:00+00:00", "description": "Die Ukraine fleht um Waffen zur Abwehr russischer Luftangriffe. Jetzt legt Deutschland nach. Nach SPIEGEL-Informationen ist ein weiteres Iris-T-System in dem Kriegsland eingetroffen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ukraine-krieg-weiteres-deutsches-iris-t-system-in-der-ukraine-angekommen-a-f38b6bc4-f8d7-45a1-9f52-5cc2c94c33e1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Weiteres deutsches Iris-T-System in der Ukraine angekommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T15:46:00+00:00", "description": "Was der \u00bbMedusa\u00ab-Einsturz auf Mallorca f\u00fcr den Schalala-Tourismus bedeutet. Was den Nazi-Gr\u00f6lern von Sylt jetzt bl\u00fcht. Und was im Geheimplan der Bundeswehr steht, wenn die Russenpanzer rollen. Das ist die Lage am Abend.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-unglueck-auf-mallorca-naziparolen-in-der-pony-bar-bundeswehr-a-501c0ba4-f23b-4db5-a584-ddd5a62ec1ac#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: Ungl\u00fcck auf Mallorca, Naziparolen in der \u00bbPony\u00ab-Bar, Bundeswehr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T15:24:00+00:00", "description": "Was ist die richtige Behandlung f\u00fcr Minderj\u00e4hrige mit Geschlechtsdysphorie? Eine neue Leitlinie soll unter anderem die Gabe von Pubert\u00e4tsblockern regeln. Florian Zepf war anfangs daran beteiligt. Nun \u00fcbt er scharfe Kritik.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/pubertaetsblocker-neue-leitlinie-zur-behandlung-von-minderjaehrigen-mit-geschlechtsdysphorie-a-93e2c1b7-36af-480c-9b84-e1bb78369200#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pubert\u00e4tsblocker: Neue Leitlinie zur Behandlung von Minderj\u00e4hrigen mit Geschlechtsdysphorie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T15:23:00+00:00", "description": "Ist Samuel Alito befangen? An zwei H\u00e4usern des Richters am Obersten Gerichtshof wehten zwei Flaggen, die politische N\u00e4he zu Trump nahelegen. Im Amt wird er nun \u00fcber den Ex-Pr\u00e4sidenten Recht sprechen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/supreme-court-der-usa-skandal-um-eine-umstrittene-flagge-bei-richter-samuel-alito-a-92659eb5-8130-472e-b2fe-72d0cc7f5f91#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Supreme Court der USA: Skandal um eine umstrittene Flagge bei Richter Samuel Alito", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:58:00+00:00", "description": "In einer Bar im Sylter Nobelort Kampen wurden rechtsextreme Parolen gegr\u00f6lt, das Personal bekam angeblich nichts mit. Kann das sein? Der Betreiber des \u00bbPony\u00ab beschreibt, was an dem Tag vor sich ging.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sylt-pony-bar-betreiber-ueber-nazi-parolen-haben-der-polizei-fuenf-namen-uebergeben-a-108a3071-8195-4a01-a933-23a14d69dcd5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sylt - \u00bbPony\u00ab-Bar-Betreiber \u00fcber Nazi-Parolen: \u00bbHaben der Polizei f\u00fcnf Namen \u00fcbergeben\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:54:00+00:00", "description": "30 Tage lang ern\u00e4hrte sich der New Yorker Filmemacher Morgan Spurlock ausschlie\u00dflich von Fast Food. F\u00fcr seine Dokumentation der Folgen dieser Ern\u00e4hrung wurde er ber\u00fchmt. Nun ist er im Alter von 53 Jahren gestorben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/morgan-spurlock-ist-tot-super-size-me-dokumentarfilmer-stirbt-mit-53-jahren-a-ef414722-b6a1-48ab-9287-bc2daf3962cf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morgan Spurlock ist tot: \u00bbSuper Size Me\u00ab-Dokumentarfilmer stirbt mit 53 Jahren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:50:00+00:00", "description": "Ein Foto, auf dem sie skeptisch in die Kamera schaut, machte die H\u00fcndin Kabosu zum Internetmeme, es wurde sogar zum Logo der Kryptow\u00e4hrung Dogecoin. Nun \u00fcberbrachte ihre Besitzerin eine traurige Nachricht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/doge-meme-kabosu-die-beruehmteste-huendin-des-internets-ist-tot-a-24e8044f-54fe-4f0c-9ac3-1347689ccf73#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Doge-Meme: Kabosu, die ber\u00fchmteste H\u00fcndin des Internets ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:50:00+00:00", "description": "Ein Foto, auf dem sie skeptisch in die Kamera schaut, machte die H\u00fcndin Kabosu zum Internet-Meme, es wurde sogar zum Logo der Kryptow\u00e4hrung Dogecoin. Nun \u00fcberbrachte ihre Besitzerin eine traurige Nachricht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/kabosu-die-beruehmteste-huendin-des-inernets-ist-tot-a-24e8044f-54fe-4f0c-9ac3-1347689ccf73#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kabosu: Die ber\u00fchmteste H\u00fcndin des Inernets ist tot", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:32:00+00:00", "description": "Chris Hemsworth ist auf dem ber\u00fchmten \u00bbWalk of Fame\u00ab in Hollywood verewigt worden. Und erz\u00e4hlte dazu eine kleine Geschichte, die ihn wie \u00bbeinen Idioten\u00ab aussehen lassen k\u00f6nnte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/chris-hemsworth-bekommt-stern-auf-walk-of-fame-er-dachte-er-haette-schon-einen-a-58182643-9550-4e17-9890-b4ba626c484f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chris Hemsworth bekommt Stern auf \u00bbWalk of Fame\u00ab - er dachte, er h\u00e4tte schon einen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:32:00+00:00", "description": "Chris Hemsworth ist auf dem ber\u00fchmten \u00bbWalk of Fame\u00ab in Hollywood verewigt worden. Und erz\u00e4hlte dazu eine kleine Geschichte, die ihn wie \u00bbeinen Idioten\u00ab aussehen lassen k\u00f6nnte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/chris-hemsworth-verpeilter-avengers-star-wo-ist-der-stern-a-58182643-9550-4e17-9890-b4ba626c484f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chris Hemsworth: Verpeilter \u00bbAvengers\u00ab-Star - \u00bbWo ist der Stern?\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:29:00+00:00", "description": "Auf Mallorca ist ein Beach Club eingest\u00fcrzt, vier Menschen starben. Der Statiker Norbert Gebbeken sagt, wie es dazu kommen konnte und ob so ein Ungl\u00fcck in Deutschland auch m\u00f6glich w\u00e4re.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/mallorca-wie-konnte-der-beach-club-einstuerzen-ein-statiker-ueber-das-unglueck-am-ballermann-a-e29c2e5b-515a-4dcc-ae9a-fc9e5541339c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mallorca: Wie konnte der Beach Club einst\u00fcrzen? Ein Statiker \u00fcber das Ungl\u00fcck am Ballermann", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:28:00+00:00", "description": "Scarlett Johansson wehrt sich gegen ein Sprachprogramm von OpenAI, das verd\u00e4chtig nach ihr klingt. An dem Fall wird auch verhandelt, ob Computer einen Menschen in Datenmengen \u00fcbersetzen d\u00fcrfen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/scarlett-johansson-gegen-chatgpt-lost-in-translation-a-7a79bc43-e4fc-4fcd-acad-3ebc139a8a8f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Scarlett Johansson gegen ChatGPT: Lost in Translation", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:22:00+00:00", "description": "Der Wirkstoff Semaglutid wird vor allem gegen Diabetes und Adipositas eingesetzt. Neue Forschungsergebnisse legen nun nahe, dass auch Menschen mit chronischer Nierenerkrankung davon profitieren k\u00f6nnten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ozempic-studie-abnehmspritze-koennte-nierenkranken-helfen-a-e5d7901f-9ce1-4228-9b1d-570efa679c89#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ozempic-Studie: Abnehmspritze k\u00f6nnte Nierenkranken helfen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:16:00+00:00", "description": "Nach SPIEGEL-Informationen hat es im EU-Parlament ein gro\u00dfes Datenleak gegeben. Betroffen war eine Personal-App der Beh\u00f6rde. Dahinter k\u00f6nnte eine Attacke aus Russland stecken.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spionage-verdacht-auf-russischen-cyberangriff-im-eu-parlament-a-bf9ee841-0b74-4239-8a1b-e0c323dfe24d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spionage: Verdacht auf russischen Cyberangriff im EU-Parlament", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:13:00+00:00", "description": "Eine Boeing 777-300ER auf dem von London nach Singapur geriet in schwere Turbulenzen, Passagiere erlebten albtraumhafte Szenen, ein Mann starb. Die Fluglinie will nun unter anderem ihr Service-Konzept \u00e4ndern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/singapore-airlines-verschaerft-nach-beinah-absturz-ihre-sicherheitsvorkehrungen-a-8d2119c1-9fda-4caf-a5fa-899e38c114aa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Singapore Airlines versch\u00e4rft nach Beinah-Absturz ihre Sicherheitsvorkehrungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:02:00+00:00", "description": "Das Interesse an der Bahn-Logistiktochter Schenker ist gro\u00df. Die Angebote der Investoren liegen laut zwei \u00fcbereinstimmenden Berichten deutlich \u00fcber den Erwartungen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bahn-tochter-schenker-firmen-bieten-bis-zu-15-milliarden-euro-a-527d0b5d-9e63-48a0-ad08-a1e0e2359c2f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bahn-Tochter Schenker: Firmen bieten bis zu 15 Milliarden Euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:59:00+00:00", "description": "\u00bbMeine Lords, bitte trinken Sie verantwortungsvoll\u00ab: Das britische Oberhaus erlaubt, dass bei der Fu\u00dfball-EM l\u00e4nger als sonst \u00fcblich Alkohol in Kneipen ausgeschenkt werden darf, unter einer sportlichen Bedingung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-em-2024-britisches-parlament-lockert-pub-sperrstunde-a-97c651a3-f45c-4b74-94db-ea70b167aadf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-EM 2024: Britisches Parlament lockert Pub-Sperrstunde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:58:00+00:00", "description": "Die Idee des erfolgreichen 9-Euro-Tickets soll auf Europa ausgeweitet werden. Das fordert die Gr\u00fcne Jugend in einem Debattenpapier zur Europawahl.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gruene-jugend-fordert-europaweit-gueltiges-10-euro-ticket-fuer-den-regionalverkehr-a-154fac09-6b9c-40a4-a7a1-09a26bbd6315#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gr\u00fcne Jugend fordert europaweit g\u00fcltiges 10-Euro-Ticket f\u00fcr den Regionalverkehr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:49:00+00:00", "description": "Mit 15 Jahren starb Carlo Acutis an Leuk\u00e4mie. Nach seinem Tod soll der Italiener zwei Wunder vollbracht haben, sagt die katholische Kirche. Und will ihn zum Schutzheiligen des Internets ernennen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/carlo-acutis-15-jaehriger-cyber-apostel-soll-der-erste-heilige-millennial-werden-a-855bd3a6-30d3-4311-b08d-296a9749ac82#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Carlo Acutis: 15-J\u00e4hriger \u00bbCyber-Apostel\u00ab soll der erste heilige Millennial werden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:49:00+00:00", "description": "Mit 15 Jahren starb Carlo Acutis an Leuk\u00e4mie. Nach seinem Tod soll der Italiener zwei Wunder vollbracht haben, sagt die katholische Kirche. Und will ihn zum Schutzheiligen des Internets ernennen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/carlo-acutis-ein-15-jaehriger-soll-der-erste-heilige-millenial-werden-a-855bd3a6-30d3-4311-b08d-296a9749ac82#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Carlo Acutis: Ein 15-J\u00e4hriger soll der erste heilige Millenial werden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:40:00+00:00", "description": "Das Landgericht Dessau-Ro\u00dflau hat einen 57-J\u00e4hrigen zu lebenslanger Haft verurteilt. Der Mann t\u00f6tete demnach seine Ehefrau, indem er ihr Teile der hochgiftigen Pflanze Blauer Eisenhut ins Essen mischte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/dessau-rosslau-mord-mit-hochgiftigem-blauen-eisenhut-lebenslange-freiheitsstrafe-fuer-ehemann-a-950f7886-0590-488d-ac89-888defde3fa9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dessau-Ro\u00dflau: Mord mit hochgiftigem Blauen Eisenhut \u2013 lebenslange Freiheitsstrafe f\u00fcr Ehemann", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:32:00+00:00", "description": "Video\u00fcberwachung in Schlachth\u00f6fen, strengere Ma\u00dfnahmen gegen Qualzuchten bei Haustieren: Diese Ma\u00dfnahmen hat das Bundeskabinett beschlossen. Kritikern geht das nicht weit genug.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/kabinett-bringt-strengere-tierschutzvorgaben-auf-den-weg-a-e07a5bf5-0e01-4435-baf4-a45a67020c09#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kabinett bringt strengere Tierschutzvorgaben auf den Weg", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:32:00+00:00", "description": "Video\u00fcberwachung in Schlachth\u00f6fen, strengere Ma\u00dfnahmen gegen Qualzuchten bei Haustieren: Diese Ma\u00dfnahmen hat das Bundeskabinett beschlossen. Kritikern geht das nicht weit genug.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tierschutz-kabinett-bringt-strengere-vorgaben-auf-den-weg-a-e07a5bf5-0e01-4435-baf4-a45a67020c09#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tierschutz: Kabinett beschlie\u00dft strengere Vorgaben f\u00fcr Tierwohl und \u00dcberwachung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:30:00+00:00", "description": "S\u00fcdafrika forderte in einem Eilantrag vor dem IGH in Den Haag, das israelische Milit\u00e4r m\u00fcsse sich aus dem Gazastreifen zur\u00fcckziehen. Das h\u00f6chste Uno-Gericht hat nun entschieden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-internationaler-gerichtshof-ordnet-stopp-von-israels-rafah-offensive-an-a-68bddaaa-e107-40ca-9c25-460755a05230#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Internationaler Gerichtshof ordnet Stopp von Israels Rafah-Offensive an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:15:00+00:00", "description": "F\u00fcr \u00c4ltere und Kranke kann Hitze gef\u00e4hrlich sein, jedes Jahr sterben auch hierzulande etliche an den Folgen. Das Bundesgesundheitsministerium will nun mit Empfehlungen gegensteuern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/hitzetote-so-will-karl-lauterbach-mit-schutzplaenen-gegen-jaehrliche-opferzahl-vorgehen-a-a5e8d023-24f4-49cd-b8e4-17c948c332e3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hitzetote: So will Karl Lauterbach mit Schutzpl\u00e4nen gegen j\u00e4hrliche Opferzahl vorgehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:15:00+00:00", "description": "F\u00fcr \u00c4ltere und Kranke kann Hitze gef\u00e4hrlich sein, jedes Jahr sterben auch hierzulande etliche an den Folgen. Das Bundesgesundheitsministerium will nun mit Empfehlungen gegensteuern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/karl-lauterbach-legt-hitzeschutzplaene-fuer-kliniken-und-pflegeeinrichtungen-vor-a-a5e8d023-24f4-49cd-b8e4-17c948c332e3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karl Lauterbach legt Hitzeschutzpl\u00e4ne f\u00fcr Kliniken und Pflegeeinrichtungen vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:14:00+00:00", "description": "Norwegen, Spanien und Irland wollen Pal\u00e4stina noch diesen Monat als eigenen Staat anerkennen. Deutschland wird jedoch erst mal nicht nachziehen, sagte Bundeskanzler Scholz, es sei \u00bbnoch nicht so weit\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/israel-gaza-krieg-bundesregierung-plant-keine-anerkennung-palaestinas-als-staat-a-bee7b360-0552-48e8-bf86-8b7f02bd78dc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Bundesregierung plant keine Anerkennung Pal\u00e4stinas als Staat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:12:00+00:00", "description": "Geheimdienste decken sich verst\u00e4rkt auf kommerziellen Datenm\u00e4rkten mit brisanten Informationen ein. Eine Berliner Denkfabrik fordert Regeln und mehr Kontrolle.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/it-sicherheit-berliner-denkfabrik-warnt-vor-unkontrolliertem-datenshopping-der-geheimdienste-a-3d3c3f53-fe1f-489c-90e5-bd15690a5acc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "IT-Sicherheit: Berliner Denkfabrik warnt vor unkontrolliertem Datenshopping der Geheimdienste", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:58:00+00:00", "description": "Er weint beim Flaubert-Lesen und war Nackedei im Feuerwehrkalender: Wer kann dem Brandexperten Hanno schon widerstehen? Kommissarin Blohm jedenfalls nicht. Zweiter \u00bbPolizeiruf\u00ab mit Johanna Wokalek, z\u00e4rtlich und abgr\u00fcndig.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/polizeiruf-aus-muenchen-funkensommer-mit-johanna-wokalek-a-39b88b6f-3c67-4d22-a902-547133a2f010#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbPolizeiruf\u00ab aus M\u00fcnchen: \u00bbFunkensommer\u00ab mit Johanna Wokalek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:49:00+00:00", "description": "Noch vor wenigen Monaten redete der Weltverband PDC das Alkoholproblem im Dartssport klein. Jetzt teilte er mit: Spieler, die Alkohol in Wasserflaschen bei Turnieren einschmuggeln, werden in Zukunft h\u00e4rter bestraft.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/darts-weltverband-pdc-verschaerft-alkoholregeln-a-2a17fc4c-3c8f-4c7c-942d-280ab8eb0129#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Darts: Weltverband PDC versch\u00e4rft Alkoholregeln", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:49:00+00:00", "description": "Olaf Scholz hat das Sylter Skandalvideo mit deutlichen Worten kritisiert. Auch die Insel selbst distanziert sich: G\u00e4ste, die ausl\u00e4nderfeindlich gr\u00f6lten, seien \u00bbherzlich ausgeladen\u00ab. Die Reaktionen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/pony-bar-auf-sylt-bundeskanzler-olaf-scholz-nennt-parolen-aus-sylt-video-eklig-a-4b2f0b94-1b1f-40c9-93bf-e4465ee55b0e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbPony\u00ab-Bar auf Sylt: Bundeskanzler Olaf Scholz nennt Parolen aus Sylt-Video \u00bbeklig\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:49:00+00:00", "description": "Olaf Scholz hat die Parolen von Partyg\u00e4ngern in einem Sylter Lokal mit deutlichen Worten kritisiert. Auch die Insel selbst distanziert sich: G\u00e4ste, die ausl\u00e4nderfeindlich gr\u00f6lten, seien \u00bbherzlich ausgeladen\u00ab. Die Reaktionen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/pony-bar-auf-sylt-olaf-scholz-nennt-rechtsextreme-parolen-aus-party-video-eklig-a-4b2f0b94-1b1f-40c9-93bf-e4465ee55b0e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbPony\u00ab-Bar auf Sylt: Olaf Scholz nennt rechtsextreme Parolen aus Party-Video \u00bbeklig\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:47:00+00:00", "description": "Wenn es um die Spitze der Charts geht, verstehen Fans keinen Spa\u00df. Billie Eilish hat ihr neues Album ver\u00f6ffentlicht \u2013 wie ist die zeitgleiche Auskopplung von neuem Taylor-Swift-Material zu deuten?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/taylor-swift-und-billie-eilish-fans-streiten-wegen-chartplatzierung-a-604de015-69fa-4de2-bdfc-2f65119c3bb7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taylor Swift und Billie Eilish: Fans streiten wegen Chartsplatzierung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:40:00+00:00", "description": "Es gab Zeiten, da geh\u00f6rte der Bambi zu den begehrtesten Auszeichnungen in Deutschland. Mittlerweile gibt es keinen TV-Sender mehr, der die Verleihung ausstrahlen will.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/bambi-2024-prosiebensat-1-strahlt-verleihung-nicht-mehr-aus-a-f3af754d-6d35-4597-b84d-376b9f091508#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bambi 2024: ProSiebenSat.1 strahlt Verleihung nicht mehr aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:40:00+00:00", "description": "Es gab Zeiten, da geh\u00f6rte der Bambi zu den begehrtesten Auszeichnungen in Deutschland. Mittlerweile gibt es keinen TV-Sender mehr, der die Verleihung ausstrahlen will.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/prosiebensat-1-strahlt-bambi-verleihung-nicht-mehr-aus-a-f3af754d-6d35-4597-b84d-376b9f091508#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ProSiebenSat.1 strahlt Bambi-Verleihung nicht mehr aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:30:00+00:00", "description": "Netzhemd-Fetischist Lenny Kravitz zeigt gern seine k\u00f6rperliche Fitness, dabei muss der US-Rocker auch seine neueste Musik nicht verstecken: \u00bbBlue Electric Light\u00ab ist unser Album der Woche. Und: Neues von Paul Weller.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/lenny-kravitz-paul-weller-mui-zyu-la-luz-abgehoert-album-der-woche-a-1369aed1-79cc-4e75-80b9-b2f84229154f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lenny Kravitz, Paul Weller, Mui Zyu, La Luz: Abgeh\u00f6rt - Album der Woche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:29:00+00:00", "description": "Was z\u00e4hlt beim Wiegen? Nur die eigentliche Wurst? Oder auch die nicht essbare H\u00fclle und Verschlussclips? Das nordrhein-westf\u00e4lische Oberverwaltungsgericht hat nun ein Urteil gef\u00e4llt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/wurst-firma-darf-pelle-zum-gewicht-dazuzaehlen-a-8576e79b-0860-493a-b219-07dd6800aad2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wurst: Firma darf Pelle zum Gewicht dazuz\u00e4hlen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:29:00+00:00", "description": "Was z\u00e4hlt beim Wiegen? Nur die eigentliche Wurst? Oder auch die nicht essbare H\u00fclle und Verschlussclips? Das nordrhein-westf\u00e4lische Oberverwaltungsgericht hat nun ein Urteil gef\u00e4llt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/wurst-firma-darf-pelle-zum-wurstgewicht-dazuzaehlen-a-8576e79b-0860-493a-b219-07dd6800aad2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wurst: Firma darf Pelle zum Wurstgewicht dazuz\u00e4hlen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:22:00+00:00", "description": "In einer Kirche im US-Bundesstaat Florida eskalierte offenbar ein Streit zwischen einem Priester und einer Frau wegen des Abendmahls. Der Mann wurde Medienberichten zufolge gewaltt\u00e4tig \u2013 angeblich, um einen \u00bbAkt der Entweihung\u00ab zu vereiteln.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/florida-streit-eskaliert-priester-soll-waehrend-des-abendmahls-frau-gebissen-haben-a-4345799a-d495-4812-a1e5-4968f0680e71#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Florida: Streit eskaliert - Priester soll w\u00e4hrend des Abendmahls Frau gebissen haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:22:00+00:00", "description": "In einer Kirche im US-Bundesstaat Florida eskalierte offenbar ein Streit zwischen einem Priester und einer Frau wegen des Abendmahls. Der Mann wurde Medienberichten zufolge gewaltt\u00e4tig \u2013 angeblich, um einen \u00bbAkt der Entweihung\u00ab zu vereiteln.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/st-cloud-in-florida-priester-soll-waehrend-einer-messe-eine-frau-gebissen-haben-a-4345799a-d495-4812-a1e5-4968f0680e71#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "St. Cloud in Florida: Priester soll w\u00e4hrend einer Messe eine Frau gebissen haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:16:00+00:00", "description": "Die Bundeswehr k\u00e4mpft mit allen Mitteln gegen die Personalnot. Nach SPIEGEL-Informationen sollen bald Videos auf der umstrittenen Plattform TikTok erscheinen, um mehr junge Leute zu erreichen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/bundeswehr-will-tiktok-zur-rekrutierung-nutzen-a-360aec71-a4b6-4c62-b797-cdbe0d07140f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundeswehr will TikTok zur Rekrutierung nutzen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:13:00+00:00", "description": "Beim FC Barcelona herrscht Chaos: Trainer Xavi k\u00fcndigte im Winter seinen R\u00fccktritt an, wollte dann doch weitermachen \u2013 und muss nun gehen. Medienberichten zufolge \u00fcbernimmt Hansi Flick zur neuen Saison den Posten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-barcelona-hansi-flick-als-neuer-trainer-im-gespraech-xavi-muss-gehen-a-94c264f7-f26e-40b8-a1ca-f6bc9d33f3d5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Barcelona: Hansi Flick als neuer Trainer im Gespr\u00e4ch - Xavi muss gehen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:13:00+00:00", "description": "Beim FC Barcelona herrscht Chaos: Trainer Xavi k\u00fcndigte im Winter seinen R\u00fccktritt an, wollte dann doch weitermachen \u2013 und muss nun gehen. Medienberichten zufolge \u00fcbernimmt Hansi Flick zur neuen Saison den Posten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-barcelona-xavi-muss-gehen-hansi-flick-als-neuer-trainer-im-gespraech-a-94c264f7-f26e-40b8-a1ca-f6bc9d33f3d5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Barcelona: Xavi muss gehen \u2013 Hansi Flick als neuer Trainer im Gespr\u00e4ch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:01:00+00:00", "description": "Mit Angriffen weit hinter der Front f\u00fcgen die ukrainischen Streitkr\u00e4fte den Russen schwere Sch\u00e4den zu. Die Erfolge d\u00fcrften gleich zwei Diskussionen anheizen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/atacms-wie-die-ukraine-ihre-wichtigste-langstreckenwaffe-einsetzt-a-5c2a7785-b241-4fbe-9902-bc58f99a8f1f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atacms: Wie die Ukraine ihre wichtigste Langstreckenwaffe einsetzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:01:00+00:00", "description": "Er soll sich mit einem weiteren Mann geplant haben, eine Synagoge anzugreifen und Menschen zu t\u00f6ten. Nun sitzt ein 18-J\u00e4hriger aus Baden-W\u00fcrttemberg in Untersuchungshaft, das LKA ermittelt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/baden-wuerttemberg-18-jaehriger-soll-messerangriff-auf-synagogenbesucher-geplant-haben-a-bd86a7e3-f731-42e6-8c6a-3ec2e42f9fd2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Baden-W\u00fcrttemberg: 18-J\u00e4hriger soll Messerangriff auf Synagogenbesucher geplant haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:01:00+00:00", "description": "Er soll sich mit einem weiteren Mann geplant haben, eine Synagoge anzugreifen und Menschen zu t\u00f6ten. Nun sitzt ein 18-J\u00e4hriger aus Baden-W\u00fcrttemberg in Untersuchungshaft, das LKA ermittelt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/heidelberg-18-jaehriger-soll-messerangriff-auf-synagogenbesucher-geplant-haben-a-bd86a7e3-f731-42e6-8c6a-3ec2e42f9fd2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Heidelberg: 18-J\u00e4hriger soll Messerangriff auf Synagogenbesucher geplant haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:01:00+00:00", "description": "Mit Angriffen weit hinter der Front f\u00fcgen die ukrainischen Streitkr\u00e4fte den Russen schwere Sch\u00e4den zu. Die Erfolge d\u00fcrften gleich zwei Diskussionen anheizen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-wie-die-atacms-raketen-russland-schwere-schaeden-zufuegen-a-5c2a7785-b241-4fbe-9902-bc58f99a8f1f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine-Krieg: Wie die Atacms-Raketen Russland schwere Sch\u00e4den zuf\u00fcgen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:46:00+00:00", "description": "Seit Beginn des Ukrainekriegs versucht Manuela Schwesig, ihre umstrittene Klimastiftung loszuwerden. Ihr Vorg\u00e4nger und fr\u00fcherer Weggef\u00e4hrte Erwin Sellering wehrte sich erbittert. Und sieht sich nun am Ziel.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/klimastiftung-mecklenburg-vorpommern-erwin-sellering-tritt-als-vorstand-zurueck-a-458d694a-f6c6-4fe6-a43e-18e7dadb8ae7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klimastiftung Mecklenburg-Vorpommern: Erwin Sellering tritt als Vorstand zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:36:00+00:00", "description": "Bei einer Razzia im Verfahren gegen den AfD-Bundestagsabgeordneten Petr Bystron lie\u00df die Staatsanwaltschaft auch R\u00e4ume von Katrin Ebner-Steiner durchsuchen. Nach SPIEGEL-Informationen lagerte Bystron Unterlagen bei ihr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/petr-bystron-polizei-beschlagnahmt-akten-in-buero-der-bayerischen-afd-fraktionschefin-katrin-ebner-steiner-a-c39ccb44-e338-4a70-9e95-d8358dbe539c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Petr Bystron: Polizei beschlagnahmt Akten in B\u00fcro der bayerischen AfD-Fraktionschefin Katrin Ebner-Steiner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:28:00+00:00", "description": "Jede drei\u00dfigste Fahrt mit einem ICE oder Intercity der Bahn wird ersatzlos gestrichen, so viele wie noch nie seit acht Jahren. Den Bahn-Managern kommt das gelegen \u2013\u00a0ausgefallene Z\u00fcge werden nicht in der Versp\u00e4tungsstatistik ber\u00fccksichtigt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/deutsche-bahn-immer-mehr-zuege-fallen-aus-a-5485db57-3360-4125-83b4-6993dab98f61#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsche Bahn: Immer mehr Z\u00fcge fallen aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:19:00+00:00", "description": "Die Energiepreise sinken wieder, trotzdem m\u00fcssen Haushalte deutlich mehr Geld f\u00fcr Erdgas und Heiz\u00f6l ausgeben als vor dem Krieg in der Ukraine. Neben dem Wegfall russischer Lieferungen gibt es zwei Gr\u00fcnde f\u00fcr den Anstieg.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/energiepreise-erdgas-fuer-haushalte-84-prozent-teurer-als-vor-der-krise-a-658bf319-e85b-4026-af30-43c703ff8382#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Energiepreise: Erdgas f\u00fcr Haushalte 84 Prozent teurer als vor der Krise", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:02:00+00:00", "description": "Einem Medienbericht zufolge verlangt Samsung von Reparaturanbietern Kundendaten. Wer mit inoffiziellen Ersatzteilen erwischt wird, soll mit einem Bausatz nach Hause geschickt werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/samsung-verpflichtet-reparaturfirmen-offenbar-zur-handy-demontage-a-9d2546f1-9418-46ac-a84e-cc3932fc3e4c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Samsung verpflichtet Reparaturfirmen offenbar zur Handy-Demontage", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:00:00+00:00", "description": "F\u00fcnf vergessene Fakten zum Grundgesetz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/75-jahre-grundgesetz-5-vergessene-fakten-a-e5723446-aa9d-461b-b7a5-0a93503f8913#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "75 Jahre Grundgesetz: 5 vergessene Fakten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:00:00+00:00", "description": "Beim Ex-Arbeitgeber nach Betrugsvorw\u00fcrfen freigestellt, nun Chefberater f\u00fcr die Heim-WM 2027: Eine Personalie wirft beim Deutschen Eishockey-Bund Fragen auf.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/deutscher-eishockey-bund-betrugsvorwuerfe-gegen-deutschen-chefberater-vor-heim-wm-2027-a-001032ff-6221-4c3b-8a1f-f386b1bda7a1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutscher Eishockey-Bund: Betrugsvorw\u00fcrfe gegen deutschen Chefberater vor Heim-WM 2027", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:00:00+00:00", "description": "Im laufenden Europawahlkampf wird ein Trend erkennbar: Das Modell Spitzenkandidat ist von gestern. An vorderster Front marschiert mal wieder die AfD.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/europawahl-2024-versteckte-kandidaten-im-europa-wahlkampf-kolumne-a-918a8e06-fe3b-4e5a-a8a3-d0413e447100#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europawahl 2024: Versteckte Kandidaten im Europa-Wahlkampf - Kolumne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:56:00+00:00", "description": "Nach dem Wahltag soll Schluss sein: Die AfD-Europaabgeordnete Sylvia Limmer tritt nach SPIEGEL-Informationen aus der Partei aus. Sie verweist auf \u00bbPutin-Fanboys\u00ab und sagt: \u00bbInzwischen werden Kritiker kaltgestellt.\u00ab", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/europa-abgeordnete-limmer-verlaesst-die-afd-a-37cd23c1-82b0-4d11-a010-c742fb95221c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europaabgeordnete Limmer verl\u00e4sst die AfD", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:48:00+00:00", "description": "Klimawandel t\u00f6tet und jemand muss daf\u00fcr bestraft werden. Das fordern Umweltsch\u00fctzer und verklagen die Chefetage des \u00d6lkonzerns Total. Die CEOs verweisen auf eine steigende Nachfrage und \u00bbdas wirkliche Leben\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/total-energies-umweltschuetzer-fordern-strafe-fuer-oelkonzern-bosse-wegen-fahrlaessiger-toetung-a-564ef515-8b48-4260-827d-b0a77157e663#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Total Energies: Umweltsch\u00fctzer fordern Strafe f\u00fcr \u00d6lkonzern-Bosse wegen fahrl\u00e4ssiger T\u00f6tung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:44:00+00:00", "description": "Ursula von der Leyen zeigt sich offen, in der n\u00e4chsten Legislaturperiode mit rechten Kr\u00e4ften im EU-Parlament zusammenzuarbeiten. Eine Analyse zeigt: Die Zusammenarbeit der rechten Fraktionen findet l\u00e4ngst statt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ursula-von-der-leyen-kooperation-mit-rechtskonservativen-findet-laengst-statt-a-39d167a2-39fa-41c0-abdb-052b372be1c5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen: Kooperation mit Rechtskonservativen findet l\u00e4ngst statt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:39:00+00:00", "description": "W\u00e4hrend der Coronapandemie kam der Para-Sport zum Erliegen, doch Niko Kappel ist keiner, der jammert. Der Kugelsto\u00dfer k\u00fcrte sich gerade zum Weltmeister. Nun wartet Paris.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/para-kugelstosser-niko-kappel-wahre-groesse-wird-nicht-in-zentimetern-gemessen-a-38b1abb0-2d1a-44ee-99b5-26bf8b4925aa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Para-Kugelsto\u00dfer Niko Kappel: \u00bbWahre Gr\u00f6\u00dfe wird nicht in Zentimetern gemessen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:38:00+00:00", "description": "Als Spieler war er Genie und Gro\u00dfmaul zugleich, als Politiker konvertierte er vom Party-Sozialisten zum Bolsonaro-Anh\u00e4nger. Nun wagt sich die brasilianische St\u00fcrmerlegende Rom\u00e1rio zur\u00fcck in den Profifu\u00dfball. Mit 58 Jahren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/brasilien-fussball-legende-romario-kehrt-zurueck-bringt-den-senator-a-c963a5d5-269c-4365-88ed-7deaf9ce514e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brasilien: Fu\u00dfball-Legende Rom\u00e1rio kehrt zur\u00fcck \u2013 \u00bbBringt den Senator!\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:35:00+00:00", "description": "Bei einem Blitzeinschlag auf einem Fu\u00dfballplatz in Nordfrankreich hat es einen Toten und mehrere Verletzte gegeben. Die Rettungskr\u00e4fte waren mit einem Gro\u00dfaufgebot vor Ort.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/frankreich-blitzeinschlag-auf-sportplatz-fussballtrainer-gestorben-a-2aba798b-f210-4296-8dbd-ed54337d1b34#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankreich: Blitzeinschlag auf Sportplatz \u2013 Fu\u00dfballtrainer gestorben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:35:00+00:00", "description": "Bis zu sieben sehr starke Hurrikans mit Windst\u00e4rken von 180 Kilometern pro Stunde: Die Wetterbeh\u00f6rde der USA rechnet mit heftigen St\u00fcrmen in den kommenden Monaten. Daf\u00fcr gibt es mehrere Gr\u00fcnde.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/usa-wetterbehoerde-warnt-vor-schwerer-hurrikan-saison-a-da474aeb-6eff-4f0b-8e5f-8a1030b0818c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Wetterbeh\u00f6rde warnt vor schwerer Hurrikan-Saison", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:34:00+00:00", "description": "In Myanmar ringen Rebellengruppen und Milit\u00e4rjunta um die Macht. Beide Seiten zwangsrekrutieren daf\u00fcr Zivilisten, vor allem Rohingya. Zehntausende versuchen, dem blutigen Konflikt zu entkommen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/myanmar-kaempfe-und-attacken-treiben-zehntausende-in-die-flucht-a-5db0eccd-14d6-442c-8537-55f001d66ff9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Myanmar: K\u00e4mpfe und Attacken treiben Zehntausende in die Flucht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:31:00+00:00", "description": "Unzureichende Statistiken, \u00bbdefizit\u00e4re Identit\u00e4tskl\u00e4rungen\u00ab, keine einheitlichen Standards: Vier Bundesl\u00e4nder beschweren sich in deutlichen Worten in Berlin \u00fcber das Bundesamt f\u00fcr Migration und Fl\u00fcchtlinge.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/migration-und-fluechtlinge-laender-ueben-harsche-kritik-an-abschiebeexperten-des-bundes-a-751b48f1-f228-43a1-8d4f-f69d2ff1a3c1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Migration und Fl\u00fcchtlinge: L\u00e4nder \u00fcben harsche Kritik an Abschiebeexperten des Bundes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:25:00+00:00", "description": "Die FDP-Spitzenkandidatin Marie-Agnes Strack-Zimmermann \u00fcber ihren Ukraine-Dauerstreit mit dem Kanzler, Klagen gegen Hass-Mails und das Ziel der \u00bbVereinigten Staaten von Europa\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/marie-agnes-strack-zimmermann-fdp-ich-zeige-pro-monat-ungefaehr-200-leute-an-a-a16fa99c-9a74-4fb1-b60a-67ed94905a05#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marie-Agnes Strack-Zimmermann (FDP): \u00bbIch zeige pro Monat ungef\u00e4hr 200 Leute an\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:10:00+00:00", "description": "\u00bbWiderw\u00e4rtig und ekelhaft\u00ab, ein \u00bbZeichen von Wohlstandsverwahrlosung\u00ab: Die Kieler Kabinettsmitglieder Tour\u00e9 und Prien haben das Geschehen in einer Sylter Nobelbar kritisiert. Auch die Inselverwaltung findet deutliche Worte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/pony-bar-auf-sylt-aminata-toure-und-karin-prien-empoert-ueber-rassistische-gesaenge-a-ff833e22-d432-4cf4-88ac-e3e14257956a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbPony\u00ab-Bar auf Sylt: Aminata Tour\u00e9 und Karin Prien emp\u00f6rt \u00fcber rassistische Ges\u00e4nge", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:01:00+00:00", "description": "Zwei M\u00e4nner verabreden sich \u00fcber eine Datingplattform in Berlin zum Sex. Einer von beiden stirbt bei dem Treffen. Gegen den anderen hat die Staatsanwaltschaft nun Anklage wegen Mordes erhoben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-mann-soll-sexpartner-k-o-tropfen-verabreicht-und-getoetet-haben-a-2f1c60af-d24f-439e-9821-3ccd6e3c4e18#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Mann soll Sexpartner K.-o.-Tropfen verabreicht und get\u00f6tet haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:59:00+00:00", "description": "\u00bbI can\u2019t breathe\u00ab: Der Tod des US-Amerikaners George Floyd durch brutale Polizeigewalt l\u00f6ste eine weltweite Protestbewegung aus. Nun soll ein Spielfilm sein Leben erz\u00e4hlen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/george-floyds-leben-wird-verfilmt-a-f7376fa4-1409-4192-a56f-6d7814fe3d95#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "George Floyds Leben wird verfilmt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:30:00+00:00", "description": "Warum st\u00fcrzte der Hubschrauber, der Irans Pr\u00e4sidenten Raisi an Bord hatte, ab? Das Milit\u00e4r hat nun einen ersten Bericht zum Hergang ver\u00f6ffentlicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-helikopter-von-irans-praesident-ebrahim-raisi-kurz-nach-absturz-in-flammen-aufgeganen-a-125aced9-cf82-4a01-ad9b-0c4869f5608e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran: Helikopter von Irans Pr\u00e4sident Ebrahim Raisi kurz nach Absturz in Flammen aufgeganen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:29:00+00:00", "description": "Das europaweite Lieferkettengesetz kommt: Die Mitgliedstaaten haben Pl\u00e4nen zugestimmt, gro\u00dfe Unternehmen zur Rechenschaft zu ziehen, wenn sie von Menschenrechtsverst\u00f6\u00dfen bei Zulieferern und Subunternehmern profitieren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/eu-staaten-beschliessen-lieferkettengesetz-fuer-menschenrechte-und-klimaschutz-a-d127ca1d-12d8-4672-b9b3-f1e7def274fd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU-Staaten beschlie\u00dfen Lieferkettengesetz f\u00fcr Menschenrechte und Klimaschutz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:26:00+00:00", "description": "Die britische Labourpartei hat ihrem Ex-Parteichef Jeremy Corbyn die Teilnahme an der Parlamentswahl untersagt. Ins Rennen geht der umstrittene Politiker trotzdem.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-jeremy-corbyn-will-bei-parlamentswahlen-gegen-labour-antreten-a-3b40f55e-bf89-4491-a6f9-a7dd2da02e07#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien: Jeremy Corbyn will bei Parlamentswahlen gegen Labour antreten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:14:00+00:00", "description": "Schweizer Forscher haben ein neues Rezept f\u00fcr Schokolade entwickelt. Sie verwenden mehr Teile der Kakaofrucht und deutlich weniger Zucker und Fett. Auch die Umwelt k\u00f6nnte davon profitieren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/gesunde-schokolade-forscher-entwickeln-die-suessware-ohne-suende-a-ec51c9ab-a97a-4ece-b7fe-399cfa8854e0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gesunde Schokolade: Forscher entwickeln die S\u00fc\u00dfware ohne S\u00fcnde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:14:00+00:00", "description": "Schweizer Forscher haben ein neues Rezept f\u00fcr Schokolade entwickelt. Sie verwenden mehr Teile der Kakaofrucht und deutlich weniger Zucker und Fett. Auch die Umwelt k\u00f6nnte davon profitieren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/suessware-ohne-suende-forscher-entwickeln-eine-schokolade-die-gesuender-und-nachhaltiger-ist-a-ec51c9ab-a97a-4ece-b7fe-399cfa8854e0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u00fc\u00dfware ohne S\u00fcnde: Forscher entwickeln eine Schokolade, die ges\u00fcnder und nachhaltiger ist", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:11:00+00:00", "description": "In Brandenburg ist ein mit Bierk\u00e4sten beladener Lkw verungl\u00fcckt. Beim Fahrer wurde laut Polizei ein Atemalkoholwert von mehr als drei Promille festgestellt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/a10-bei-falkensee-bierlaster-kippt-um-fahrer-betrunken-a-63f6282f-c407-4153-8614-6e2046b2a749#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A10 bei Falkensee: Bierlaster kippt um \u2013 Fahrer betrunken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:07:00+00:00", "description": "Im n\u00f6rdlichen Gazastreifen haben israelische Streitkr\u00e4fte laut eigenen Angaben die Leichen dreier Geiseln gefunden. Unter den am 7. Oktober get\u00f6teten M\u00e4nnern ist auch der Freund der Deutschisraelin Shani Louk.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-israelisches-militaer-birgt-drei-weitere-tote-geiseln-aus-dem-gazastreifen-a-bd0486ae-175b-484b-8f61-72f9b7b9ff0b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel: Israelisches Milit\u00e4r birgt drei weitere tote Geiseln aus dem Gazastreifen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:54:00+00:00", "description": "Holte sich Lucas Paquet\u00e1 absichtlich Gelbe Karten ab? Der englische Fu\u00dfballverband wirft ihm vor, so den Wettmarkt beeinflusst zu haben. Der Spieler von West Ham ist \u00fcberrascht \u2013 und k\u00f6nnte lange gesperrt werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-lucas-paqueta-wegen-angeblicher-spielmanipulation-angeklagt-a-e86c61e7-6b71-484a-be70-9cc8235c8db7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier League: Lucas Paquet\u00e1 wegen angeblicher Spielmanipulation angeklagt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:47:00+00:00", "description": "Von der Epidemie zur Pandemie: Ein Erreger f\u00fchrte zuletzt zum Tod von hunderttausenden Seeigeln weltweit. Das hat auch Folgen f\u00fcr Korallenriffe.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/seeigel-massensterben-wird-zur-weltweiten-pandemie-a-55b9a671-0474-4a8c-a6ed-faa2b57535e8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seeigel: Massensterben wird zur weltweiten Pandemie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:40:00+00:00", "description": "Ich halte mich f\u00fcr aufgeschlossen und progressiv. Doch in meinem bisexuellen Dating-Leben bemerke ich immer wieder, wie sehr ich in konservativen Rollenmustern festh\u00e4nge. Woran liegt das? Und ist das gef\u00e4hrlich?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/bisexuelles-dating-bei-meinen-ersten-treffen-mit-frauen-war-ich-schuechtern-und-verunsichert-a-be0e2557-4c8b-4118-83f8-e1394195b81f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bisexuelles Dating: Bei meinen ersten Treffen mit Frauen war ich sch\u00fcchtern und verunsichert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:34:00+00:00", "description": "Die EU steht bei der Europawahl vor einem Rechtsruck. Die Parteien der Mitte m\u00fcssen Wege finden, die Populisten einzubinden \u2013 solange diese demokratische Grunds\u00e4tze beachten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/nur-ausgrenzen-funktioniert-nicht-mehr-a-7e13fc44-10c3-4d61-8255-8a7668582d30#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europawahl und der drohende Rechtsruck: Nur Ausgrenzen funktioniert nicht mehr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:34:00+00:00", "description": "Die EU steht bei der Europawahl vor einem Rechtsruck. Die Parteien der Mitte m\u00fcssen Wege finden, die Populisten einzubinden \u2013 solange diese demokratische Grunds\u00e4tze beachten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/europawahl-und-der-rechtsruck-rechtsradikale-nur-ausgrenzen-funktioniert-nicht-mehr-a-7e13fc44-10c3-4d61-8255-8a7668582d30#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europawahl und der Rechtsruck: Rechtsradikale nur Ausgrenzen funktioniert nicht mehr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:30:00+00:00", "description": "Still und leise verabschiedet sich Tesla offenbar von seinem Ziel, so viele Autos zu verkaufen wie Volkswagen und Toyota zusammen. Nun hei\u00dft es nur noch, man wolle m\u00f6glichst viele Produkte verkaufen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-laesst-absatzziel-von-20-millionen-autos-wohl-fallen-a-f1654158-3eb1-401b-b290-c810f2ea9298#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla l\u00e4sst Absatzziel von 20 Millionen Autos wohl fallen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:15:00+00:00", "description": "Sie singen \u00bbAusl\u00e4nder raus\u00ab zu den Kl\u00e4ngen von Gigi D\u2019Agostino: Ein Video in den sozialen Medien aus einer Sylter Nobelbar besch\u00e4ftigt nun die Ermittlungsbeh\u00f6rden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/pony-bar-auf-sylt-staatsschutz-ermittelt-nach-sylt-video-mit-rassistischen-parolen-a-c45bb665-d608-4384-bcfc-23184c736eb8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbPony\u00ab-Bar auf Sylt: Staatsschutz ermittelt nach Sylt-Video mit rassistischen Parolen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:02:00+00:00", "description": "Bilder vom Einsturzort zeigen das Ausma\u00df der Trag\u00f6die im Medusa Beach Club in Palma de Mallorca.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mallorca-einsturz-des-medusa-beach-club-am-ballermann-bilder-zeigen-ausmass-der-tragoedie-a-cf0673f6-a1b5-4041-a6ba-fcc966b89ad7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mallorca: Einsturz des Medusa Beach Club am Ballermann \u2013 Bilder zeigen Ausma\u00df der Trag\u00f6die", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:02:00+00:00", "description": "Vier Tote, darunter zwei Deutsche, mehrere Verletzte schweben in Lebensgefahr: Bilder vom Einsturzort zeigen das Ausma\u00df der Trag\u00f6die im Medusa Beach Club in Palma de Mallorca.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mallorca-tragoedie-im-medusa-beach-club-bilder-zeigen-ausmass-des-einsturzes-a-cf0673f6-a1b5-4041-a6ba-fcc966b89ad7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mallorca: Trag\u00f6die im Medusa Beach Club \u2013 Bilder zeigen Ausma\u00df des Einsturzes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:00:00+00:00", "description": "An der Playa de Palma ist der erste Stock eines Geb\u00e4udes mit Restaurant und Cocktailbar eingest\u00fcrzt. Die Polizei spricht von vier Toten, darunter sind auch zwei deutsche Frauen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mallorca-zwei-deutsche-unter-todesopfern-von-eingestuerztem-beach-club-a-7cc15010-f499-4e37-aef6-88363ae22839#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mallorca: Zwei Deutsche unter Todesopfern von eingest\u00fcrztem Beach Club", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:49:00+00:00", "description": "In den USA liefert Google seit Kurzem mit k\u00fcnstlicher Intelligenz aufgepeppte Suchergebnisse, die teils skurrile Fehler enthalten. Ein m\u00f6glicher Grund f\u00fcr all die Patzer: Googles KI versteht keinen Spa\u00df.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/google-ki-suche-empfiehlt-klebstoff-zum-pizzabacken-a-a4b0ff1a-40ad-44c8-b879-f39315a865c7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Google: KI-Suche empfiehlt Klebstoff zum Pizzabacken", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:31:00+00:00", "description": "Dwyane Wade ist in Miami ein Held. Vor drei Jahren kam es jedoch zum Bruch mit seiner Wahlheimat. Der Grund: Floridas Gesetzgebung und seine Tochter Zaya, die trans ist. Nun inspirierte sie sein neuestes Projekt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/dwyane-wade-ex-nba-star-gruendet-online-community-fuer-trans-jugendliche-a-1fefcf5b-f82e-4a26-b7bc-858c039b539e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwyane Wade: Ex-NBA-Star gr\u00fcndet Online-Community f\u00fcr trans Jugendliche", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:30:00+00:00", "description": "Es sollte ein wichtiger Baustein zur Studienfinanzierung sein, doch noch immer werden weniger Studierende als geplant mit dem Deutschlandstipendium gef\u00f6rdert. Haushaltsmittel im Bildungsministerium bleiben ungenutzt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/studienfinanzierung-deutschlandstipendium-bleibt-hinter-erwartungen-zurueck-a-c76d773d-bf3b-42fe-ba5e-4272342f9d51#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studienfinanzierung: Deutschlandstipendium bleibt hinter Erwartungen zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:03:00+00:00", "description": "Der Finanzminister will mehrere Ressortkollegen in pers\u00f6nlichen Gespr\u00e4chen auf Sparkurs trimmen. Seiner Ansicht nach verlangen sie f\u00fcrs n\u00e4chste Jahr zu viel Geld. Betroffen sind vier SPD-Minister und eine Gr\u00fcne.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/haushaltsstreit-christian-lindner-bestellt-minister-zur-sparrunde-ein-a-0e745930-4afd-4028-8c9c-a752c0109087#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Haushaltsstreit: Christian Lindner bestellt Minister zur Sparrunde ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T06:51:00+00:00", "description": "Schon jetzt ist in Metropolen kaum eine Wohnung zu bekommen. Doch die Lage d\u00fcrfte sich weiter zuspitzen. Bauherren und Investoren halten sich zur\u00fcck \u2013 und was nicht geplant und genehmigt ist, wird auch nicht gebaut.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/wohnungsbau-experten-rechnen-mit-einer-noch-schaerferen-immobilien-krise-a-977338e2-c99b-4d5e-af8b-b409abaee1c0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wohnungsbau: Experten rechnen mit einer noch sch\u00e4rferen Immobilien-Krise", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T06:51:00+00:00", "description": "Schon jetzt ist in Metropolen kaum eine Wohnung zu bekommen. Doch die Lage d\u00fcrfte sich weiter zuspitzen. Bauherren und Investoren halten sich zur\u00fcck \u2013 und was nicht geplant und genehmigt ist, wird auch nicht gebaut.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/wohnungsmarkt-experten-rechnen-mit-einer-noch-schaerferen-wohnungskrise-a-977338e2-c99b-4d5e-af8b-b409abaee1c0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wohnungsmarkt: Experten rechnen mit einer noch sch\u00e4rferen Wohnungskrise", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T06:10:00+00:00", "description": "Die AfD ist nicht mehr Teil der extrem rechten ID-Fraktion im Europaparlament, ihr Spitzenkandidat Maximilian Krah ist kaltgestellt. Nun stehen auch die Parteichefs unter Druck.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-aus-id-fraktion-ausgeschlossen-wie-maximilian-krah-seine-partei-in-die-krise-stuerzt-a-03a83539-9edf-42fc-b508-ec82253765cd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD aus ID-Fraktion ausgeschlossen: Wie Maximilian Krah seine Partei in die Krise st\u00fcrzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T06:10:00+00:00", "description": "Die AfD ist nicht mehr Teil der extrem rechten ID-Fraktion im Europaparlament, ihr Spitzenkandidat Maximilian Krah ist kaltgestellt. Nun stehen auch die Parteichefs unter Druck.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-wie-maximilian-krah-seine-partei-in-die-krise-stuerzt-a-03a83539-9edf-42fc-b508-ec82253765cd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD: Wie Maximilian Krah seine Partei in die Krise st\u00fcrzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T06:07:00+00:00", "description": "F\u00fcr ihre Tiere ist vielen Hundehaltern nichts zu teuer. Damit sie leichter reisen k\u00f6nnen, gibt es nun auch eine eigene Fluggesellschaft. Bark Air richtet alles auf den Hund aus \u2013 hat aber seinen Preis.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bark-air-bei-dieser-airline-fliegen-hunde-erster-klasse-a-56078638-9698-4c82-8f49-262a5ddc13a6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bark Air: Bei dieser Airline fliegen Hunde erster Klasse", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:59:00+00:00", "description": "Justizminister Buschmann ruft angesichts propal\u00e4stinensischer Proteste an Hochschulen zum Austausch von Argumenten auf und nimmt Dozenten in die Pflicht. Unis st\u00fcnden nicht au\u00dferhalb des Rechts, sagte er mit Blick auf Polizeieins\u00e4tze.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/propalaestinensische-proteste-marco-buschmann-verteidigt-polizeieinsaetze-an-universitaeten-a-64745dc1-5cf2-4000-a7e3-d97a6459fa3f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Propal\u00e4stinensische Proteste: Marco Buschmann verteidigt Polizeieins\u00e4tze an Universit\u00e4ten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:53:00+00:00", "description": "\u00bbDie Frau wei\u00df, was passiert ist. Ich wei\u00df, was passiert ist\u00ab: In Cannes gerieten Kelly Rowland und eine Festivalmitarbeiterin aneinander. Die US-S\u00e4ngerin f\u00fchlt sich offenbar diskriminiert \u2013 und findet am Ende doch vers\u00f6hnliche Worte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kelly-rowland-aeussert-sich-nach-streit-mit-security-mitarbeiterin-in-cannes-a-4f6ca7c3-9279-4a72-9589-a7e9b947b4f4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kelly Rowland \u00e4u\u00dfert sich nach Streit mit Security-Mitarbeiterin in Cannes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:53:00+00:00", "description": "\u00bbDie Frau wei\u00df, was passiert ist. Ich wei\u00df, was passiert ist\u00ab: In Cannes gerieten Kelly Rowland und eine Festivalmitarbeiterin aneinander. Die US-S\u00e4ngerin f\u00fchlt sich offenbar diskriminiert \u2013 und findet am Ende doch vers\u00f6hnliche Worte.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kelly-rowland-streitet-mit-security-mitarbeiterin-in-cannes-das-ist-passiert-a-4f6ca7c3-9279-4a72-9589-a7e9b947b4f4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kelly Rowland streitet mit Security-Mitarbeiterin in Cannes - das ist passiert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:37:00+00:00", "description": "Die geplante Litauen-Brigade sorgt f\u00fcr Zwist zwischen Verteidigungsminister Pistorius und Finanzminister Lindner. Unionsfraktionsvize Wadephul sieht die Zeitenwende durch den Streit in der Ampel gef\u00e4hrdet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/litauen-brigade-unionsfraktionsvize-kritisiert-boris-pistorius-und-christian-lindner-a-8df74435-1a54-44dc-bb8a-626b521e98cd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Litauen-Brigade: Unionsfraktionsvize kritisiert Boris Pistorius und Christian Lindner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T04:58:00+00:00", "description": "EU-Kommissionspr\u00e4sidentin von der Leyen schlie\u00dft eine Zusammenarbeit mit der italienischen Postfaschistin Meloni nicht aus. Gr\u00fcnenchefin Lang fordert nun eine klare Positionierung gegen eine Koalition mit Rechtsextremen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/europawahl-ricarda-lang-fordert-von-ursula-von-der-leyen-abgrenzung-von-rechtsextremen-a-5433970a-7337-45f2-bc5e-78fdd42d3016#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europawahl: Ricarda Lang fordert von Ursula von der Leyen Abgrenzung von Rechtsextremen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T04:30:00+00:00", "description": "Ein 13-J\u00e4hriger wird zusammengeschlagen, Videos des Angriffs machen im Netz die Runde \u2013 hochgeladen von den Tatverd\u00e4chtigen. Was bewegt Jugendliche, Brutalit\u00e4t so zu inszenieren? Antworten einer Medienp\u00e4dagogin.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/brutale-tat-in-moenchengladbach-warum-posten-jugendliche-gewaltvideos-a-bcf0e5bb-8cb1-4332-9fdc-bf500d69b4eb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutale Tat in M\u00f6nchengladbach: Warum posten Jugendliche Gewaltvideos?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T04:30:00+00:00", "description": "Ein 13-J\u00e4hriger wird zusammengeschlagen, Videos des Angriffs machen im Netz die Runde \u2013 hochgeladen von den Tatverd\u00e4chtigen. Was bewegt Jugendliche, Brutalit\u00e4t so zu inszenieren? Antworten einer Medienp\u00e4dagogin.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/moenchengladbach-brutale-tat-warum-posten-jugendliche-gewaltvideos-wie-kann-das-verhindert-werden-a-bcf0e5bb-8cb1-4332-9fdc-bf500d69b4eb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00f6nchengladbach: Brutale Tat \u2013 warum posten Jugendliche Gewaltvideos, wie kann das verhindert werden?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T04:28:00+00:00", "description": "In einer Beziehung geht es sowohl um Ihre W\u00fcnsche und Bed\u00fcrfnisse, als auch um die Ihres Partners oder Ihrer Partnerin. Hier lernen Sie, eine geliebte Person zu best\u00e4rken und damit Ihr Zusammenleben zu verbessern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/besser-kommunizieren-in-der-partnerschaft-machen-sie-genug-komplimente-a-527ecf63-51a5-418d-bb82-564e79cae8b8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Besser kommunizieren in der Partnerschaft: Machen Sie genug Komplimente?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T04:28:00+00:00", "description": "Eigentlich setzt er seine ganze Energie daf\u00fcr ein, Donald Trump als Pr\u00e4sident zu verhindern. Doch nun ver\u00f6ffentlicht Thriller-Gro\u00dfmeister Don Winslow ein letztes Gangster-Epos. Es weckt Erinnerungen an \u00bbDer Pate\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/city-in-ruins-von-don-winslow-ein-allerletztes-fuck-you-a-e9cbc1a7-6071-478e-b378-01cf99178b9f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbCity in Ruins\u00ab von Don Winslow: Ein allerletztes \u00bbFuck You\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T03:50:00+00:00", "description": "Familien und Freunde von verschleppten Israelis haben keine Geduld mehr. Experten fordern mehr Munition und milit\u00e4risches Ger\u00e4t f\u00fcr die Ukraine. In Leipzig endet der Weltgipfel der Verkehrsminister. Das ist die Lage am Freitagmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-geiselfamilien-in-israel-ukrainekrieg-verkehrsgipfel-mit-volker-wissing-rishi-sunak-a-33c99f6a-d75d-44b1-882c-5e2f990667d0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Geiselfamilien in Israel, Ukrainekrieg, Verkehrsgipfel mit Volker Wissing, Rishi Sunak", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T03:50:00+00:00", "description": "Familien und Freunde von verschleppten Israelis haben keine Geduld mehr. Experten fordern mehr Munition und milit\u00e4risches Ger\u00e4t f\u00fcr die Ukraine. In Leipzig endet der Weltgipfel der Verkehrsminister. Das ist die Lage am Freitagmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-geiselfamilien-in-israel-ukrainekrieg-weltgipfel-der-verkehrsminister-mit-volker-wissing-rishi-sunak-im-regen-a-33c99f6a-d75d-44b1-882c-5e2f990667d0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Geiselfamilien in Israel, Ukrainekrieg, Weltgipfel der Verkehrsminister mit Volker Wissing, Rishi Sunak im Regen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T03:16:00+00:00", "description": "Am Ballermann ist der erste Stock eines Geb\u00e4udes mit Restaurant und Cocktailbar eingest\u00fcrzt. Die Tr\u00fcmmer durchbrachen das Erdgeschoss und begruben Menschen im Keller. Der Leiter der Feuerwehr hat eine Vermutung f\u00fcr die Einsturzursache.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mallorca-beach-club-am-ballermann-eingestuerzt-vier-tote-und-16-verletzte-a-c9f80b3a-c76a-456f-b375-b9284c570af6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mallorca: Beach Club am Ballermann eingest\u00fcrzt - vier Tote und 16 Verletzte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T03:16:00+00:00", "description": "Am Ballermann ist der erste Stock eines Geb\u00e4udes mit Restaurant und Cocktailbar eingest\u00fcrzt. Die Tr\u00fcmmer durchbrachen das Erdgeschoss und begruben Menschen im Keller. Der Leiter der Feuerwehr hat eine Vermutung f\u00fcr die Einsturzursache.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mallorca-eingestuerzter-beach-club-fordert-vier-tote-und-16-verletzte-a-c9f80b3a-c76a-456f-b375-b9284c570af6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mallorca: Eingest\u00fcrzter Beach Club fordert vier Tote und 16 Verletzte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T01:50:00+00:00", "description": "Die US-B\u00f6rsenaufsicht l\u00e4sst b\u00f6rsengehandelte Fonds f\u00fcr die Digitalw\u00e4hrung Ether zu. F\u00fcr viele Analysten kommt die Entscheidung \u00fcberraschend. Bis Anleger Ether-ETF kaufen k\u00f6nnen, wird es aber noch etwas dauern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/ether-etf-us-boersenaufsicht-ermoeglicht-boersengehandelte-fonds-fuer-zweitgroesste-kryptowaehrung-a-6cafc9b7-2db8-414d-9039-0d4f00c20ada#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ether-ETF: US-B\u00f6rsenaufsicht erm\u00f6glicht b\u00f6rsengehandelte Fonds f\u00fcr zweitgr\u00f6\u00dfte Kryptow\u00e4hrung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T01:20:00+00:00", "description": "Diego Maradona wurde 1986 als wertvollster Spieler der Fu\u00dfballweltmeisterschaft mit dem \u00bbGoldenen Ball\u00ab ausgezeichnet. Die Troph\u00e4e galt jahrzehntelang als verschollen. Nun soll sie versteigert werden \u2013 zur \u00dcberraschung seiner Erben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/diego-maradona-kinder-wollen-auktion-seines-goldenen-balls-stoppen-a-20726ac3-de43-4fed-9e12-6133a6fd7189#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diego Maradona: Kinder wollen Auktion seines \u00bbGoldenen Balls\u00ab stoppen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T00:09:00+00:00", "description": "Sie singen \u00bbAusl\u00e4nder raus\u00ab zu den Kl\u00e4ngen von Gigi D\u2019Agostino: Ein Video in den sozialen Medien zeigt, wie G\u00e4ste in einer Sylter Bar rechtsradikale Parolen gr\u00f6len.\nDas Lokal k\u00fcndigt Konsequenzen an.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/pony-bar-auf-sylt-gaeste-in-promi-bar-feiern-mit-auslaenderfeindlichen-parolen-a-7fae4f21-68e7-4aa9-b597-4c7d7c509a17#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbPony\u00ab-Bar auf Sylt: G\u00e4ste in Promi-Bar feiern mit ausl\u00e4nderfeindlichen Parolen", "user": null, "vote": 0}]