[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T20:11:15+00:00", "description": "<img alt=\"Ponad \u0107wier\u0107 miliarda dolar\u00f3w dla Ukrainy. Nowa transza pomocy od USA\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-32udgh-ukraina-7933279/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pentagon og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek now\u0105 transz\u0119 pomocy zbrojeniowej dla Ukrainy o warto\u015bci 275 milion\u00f3w dolar\u00f3w. Znajd\u0105 si\u0119 w niej mi\u0119dzy innymi pociski do system\u00f3w artylerii rakietowej HIMARS, amunicja kalibru 155 i 105 mm, miny i pociski przeciwpancerne oraz precyzyjna amunicja lotnicza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-ponad-cwierc-miliarda-dolarow-dla-ukrainy-w-nowej-transzy-pomocowej-st7933246?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad \u0107wier\u0107 miliarda dolar\u00f3w dla Ukrainy. Nowa transza pomocy od USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:40:54+00:00", "description": "<img alt=\"Premier o ewentualnym otwarciu przej\u015bcia granicznego z Bia\u0142orusi\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ksajbt-przejscie-graniczne-w-bobrownikach-6749351/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce w najbli\u017cszych dniach rz\u0105d przeanalizuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 otwarcia jednego z przej\u015b\u0107 granicznych z Bia\u0142orusi\u0105. Chodzi o Bobrowniki. Jak podkre\u015bli\u0142, dzia\u0142ania te maj\u0105 pom\u00f3c polskim kupcom i handlarzom, kt\u00f3rzy od ponad roku nie mog\u0105 prowadzi\u0107 wymiany handlowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/przejscie-graniczne-w-bobrownikach-moze-zostac-otwarte-tusk-bede-powaznie-analizowal-st7933233?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier o ewentualnym otwarciu przej\u015bcia granicznego z Bia\u0142orusi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:25:51+00:00", "description": "<img alt=\"Nazywaj\u0105 siebie \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ayedsd-nazywaja-siebie-etycznymi-cyberwojownikami-hakerzy-z-calego-swiata-za-darmo-wspieraja-ukraine-7933214/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grupy haker\u00f3w pochodz\u0105cych z r\u00f3\u017cnych kraj\u00f3w atakuj\u0105 rosyjskie instytucje i firmy zaanga\u017cowane w wojn\u0119, wykradaj\u0105c im dane. Te dane warte setki milion\u00f3w dolar\u00f3w, niekt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 na wag\u0119 \u017cycia. Dlatego nazywaj\u0105 sami siebie \"cyberwojownikami\", a swoje zdobycze przekazuj\u0105 Ukrai\u0144com za darmo. Do lidera grupy i jednego z najskuteczniejszych haker\u00f3w dotar\u0142 reporter TVN24 BiS.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/nazywaja-siebie-etycznymi-cyberwojownikami-hakerzy-z-calego-swiata-za-darmo-wspieraja-ukraine-st7933205?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nazywaj\u0105 siebie \"etycznymi cyberwojownikami\". Hakerzy z ca\u0142ego \u015bwiata za darmo wspieraj\u0105 Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:21:34+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki Eurojackpot z\u00a024 maja 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W Polsce odnotowano wygran\u0105 drugiego stopnia w wysoko\u015bci prawie 4,5 miliona z\u0142otych. Oto liczby, jakie wylosowano 24 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-eurojackpot-z24-maja-2024-jakie-liczby-padly-podczas-ostatniego-losowania-st7933244?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Eurojackpot z\u00a024 maja 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:16:41+00:00", "description": "<img alt=\"Profesor P\u0142atek zdradza tajemnic\u0119 w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-brkgmu-prof-monika-platek-7933213/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Czy mog\u0119 zdradzi\u0107 pewn\u0105 tajemnic\u0119? - zapyta\u0142a w \"#BezKitu\" profesor Monika P\u0142atek, karnistka i cz\u0142onkini Spo\u0142ecznej Rady do spraw Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Przekaza\u0142a, \u017ce na radzie dyskutowano o tym, \u017ceby nazwa\u0107 ten fundusz \"Funduszem Tomasza Komendy\". Doda\u0142a, \u017ce pomys\u0142 jest jednak \"zawieszony przez chwil\u0119\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/profesor-platek-zdradza-tajemnice-w-sprawie-funduszu-sprawiedliwosci-st7933129?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Profesor P\u0142atek zdradza tajemnic\u0119 w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:13:14+00:00", "description": "<img alt=\"Zabawki pod\u00a0lup\u0105 Inspekcji Handlowej. Wyniki kontroli\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie70bd530c19af278f6bf87c30b70e7dde-klocki-to-najpopularniejsze-zabawki-kupowane-w-naszym-kraju-4507434/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Inspekcja Handlowa skontrolowa\u0142a 65 modeli pluszak\u00f3w, pi\u0142ek, mi\u0119kkich lalek, masek i kostium\u00f3w. Sprawdzono mi\u0119dzy innymi trwa\u0142o\u015b\u0107 szw\u00f3w, oznakowanie, palno\u015b\u0107, a tak\u017ce obecno\u015b\u0107 zbyt ma\u0142ych element\u00f3w. Co trzecia zabawka nie spe\u0142nia\u0142a obowi\u0105zuj\u0105cych norm - przekaza\u0142 w komunikacie UOKiK", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/uokik-co-trzecia-zbadana-zabawka-nie-spelnia-norm-st7933193?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zabawki pod\u00a0lup\u0105 Inspekcji Handlowej. Wyniki kontroli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:11:27+00:00", "description": "<img alt=\"Maciej Berek o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b3pjd3-krzysztof-szczucki-podczas-posiedzenia-sejmowej-komisji-sprawiedliwosci-7931276/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    To nie by\u0142o funkcjonowanie, jakiego nale\u017ca\u0142o oczekiwa\u0107 od jednostki, kt\u00f3ra wydaje \u015brodki publiczne - powiedzia\u0142\u00a0w \"#BezKitu\" przewodnicz\u0105cy\u00a0Komitetu Sta\u0142ego Rady Ministr\u00f3w Maciej Berek, odnosz\u0105c si\u0119 do dzia\u0142a\u0144 Rz\u0105dowego Centrum Legislacji za czas\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Krzysztofa Szczuckiego. Wskaza\u0142 \"najbardziej wyrazist\u0105 sytuacj\u0119 patologiczn\u0105, jak\u0105 mo\u017cna sobie wyobrazi\u0107\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/maciej-berek-o-patologicznej-sytuacji-w-rzadowym-centrum-legislacji-st7933218?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maciej Berek o \"najbardziej wyrazistej sytuacji patologicznej, jak\u0105\u00a0mo\u017cna sobie wyobrazi\u0107\" w RCL za czas\u00f3w PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:08:59+00:00", "description": "<img alt=\"Sp\u00f3r o ambasadora przy NATO. Prezydent czuje si\u0119 pomini\u0119ty. Szejna: on jest informowany o wszystkim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7nrdmd-andrzej-duda-7931489/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sporze o nowego ambasadora przy NATO nie chodzi tylko o kolejne spi\u0119cie na linii rz\u0105d-prezydent. Rz\u0105d chce, a prezydent nie chce si\u0119 zgodzi\u0107, by Jacek Najder zast\u0105pi\u0142 Tomasza Szatkowskiego. Twierdzi, \u017ce rz\u0105d z\u0142ama\u0142 procedury. Andrzej Szejna, wiceminister spraw zagranicznych, zapewnia, \u017ce prezydent jest informowany o wszystkim.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/spor-o-ambasadora-przy-nato-prezydent-czuje-sie-pominiety-szejna-on-jest-informowany-o-wszystkim-st7933087?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r o ambasadora przy NATO. Prezydent czuje si\u0119 pomini\u0119ty. Szejna: on jest informowany o wszystkim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T19:06:31+00:00", "description": "<img alt=\"Frezowanie i zw\u0119\u017cenie Pu\u0142awskiej, remonty na Woli i przy kinie Femina. Weekend z utrudnieniami \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a4xmkw-remonty-drog-w-warszawie-zdjecie-ilustracyjne-7868065/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W weekend drogowcy b\u0119d\u0105 frezowa\u0107 prawy pas ulicy Pu\u0142awskiej. Z kolei  tramwajarze wyremontuj\u0105 zwrotnice przy dawnym kinie Femina. Remonty zaplanowano te\u017c w dw\u00f3ch punktach Woli. B\u0119d\u0105 objazdy i zmiany w rozk\u0142adach komunikacji miejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-weekendowe-utrudnienia-na-woli-pulawskiej-przy-kinie-femina-st7932852?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frezowanie i zw\u0119\u017cenie Pu\u0142awskiej, remonty na Woli i przy kinie Femina. Weekend z utrudnieniami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T18:49:54+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lgshc8-dron-shutterstock_2290060953-7933219/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kraje regionu Morza Ba\u0142tyckiego zgodzi\u0142y si\u0119 stworzy\u0107 \"mur dron\u00f3w\", by za pomoc\u0105 bezza\u0142ogowc\u00f3w  chroni\u0107 zewn\u0119trzne granice pa\u0144stwowe \u2013 poinformowa\u0142a Agne Bilotaite, szefowa resortu spraw wewn\u0119trznych Litwy. Podczas pi\u0105tkowego spotkania na \u0141otwie uzgodniono r\u00f3wnie\u017c zorganizowanie wsp\u00f3lnych \u0107wicze\u0144 ewakuacyjnych w krajach regionu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/panstwa-baltyckie-stworza-mur-dronow-tak-chca-chronic-granic-st7933192?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Mur dron\u00f3w\". Pa\u0144stwa ba\u0142tyckie tak chc\u0105 chroni\u0107 granic", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T18:14:55+00:00", "description": "<img alt=\"Propozycja premiera dla ucznia Paw\u0142a. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z0eghe-donald-tusk-w-bialymstoku-7933190/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powiem pani minister Barbarze Nowackiej, \u017ceby zastanowi\u0142a si\u0119 nad takim okr\u0105g\u0142ym sto\u0142em uczniowskim ze szk\u00f3\u0142 ponadpodstawowych - powiedzia\u0142 w Bia\u0142ymstoku premier Donald Tusk, odpowiadaj\u0105c na apel Paw\u0142a, ucznia szko\u0142y \u015bredniej. Szef rz\u0105du zaprosi\u0142\u00a0nastolatka do udzia\u0142u w tym wydarzeniu. Podczas spotkania poruszona zosta\u0142a r\u00f3wnie\u017c kwestia zdrowia psychicznego dzieci i m\u0142odzie\u017cy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-donald-tusk-o-okraglym-stole-dla-uczniow-piszesz-sie-dasz-swoje-dane-st7933141?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Propozycja premiera dla ucznia Paw\u0142a. \"Piszesz si\u0119, dasz swoje dane?\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T18:04:35+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - sobota 25.05. Weekend zacznie si\u0119 gro\u017anie. Du\u017ce ryzyko gradu w cz\u0119\u015bci Polski\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-wl0fh5-pojawia-sie-burze-5410599/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W sobot\u0119 ryzyko wyst\u0105pienia burz jest w ca\u0142ej Polsce. Spodziewamy si\u0119 intensywnych opad\u00f3w deszczu, gradu i bardzo silnego wiatru. Na termometrach b\u0119dzie od 23 do 27 stopni Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-2505-weekend-zacznie-sie-groznie-duze-ryzyko-gradu-w-czesci-polski-st7933156?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - sobota 25.05. Weekend zacznie si\u0119 gro\u017anie. Du\u017ce ryzyko gradu w cz\u0119\u015bci Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T18:04:35+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - sobota 25.05. Weekend zacznie si\u0119 gro\u017anie. Du\u017ce ryzyko opad\u00f3w gradu w cz\u0119\u015bci Polski\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-wl0fh5-pojawia-sie-burze-5410599/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro. W sobot\u0119 25.05 w ca\u0142ej Polsce mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 burze. Spodziewamy si\u0119 intensywnych opad\u00f3w deszczu, gradu i bardzo silnego wiatru. Na termometrach od 23 do 27 stopni Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-2505-weekend-zacznie-sie-groznie-duze-ryzyko-opadow-gradu-w-czesci-polski-st7933156?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na jutro - sobota 25.05. Weekend zacznie si\u0119 gro\u017anie. Du\u017ce ryzyko opad\u00f3w gradu w cz\u0119\u015bci Polski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T18:03:33+00:00", "description": "<img alt=\"Polacy donosz\u0105 do fiskusa po komuniach. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ul41rf-co-kupic-na-komunie-swieta-7066056/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od drogich prezent\u00f3w komunijnych fiskus mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 podatku. Sk\u0105d urz\u0105d skarbowy b\u0119dzie wiedzia\u0142 o prezencie? Najcz\u0119\u015bciej od s\u0105siada czy innych \"\u017cyczliwych\". Urz\u0119dy dostaj\u0105 rocznie po kilka tysi\u0119cy takich donos\u00f3w. - Nie istnieje co\u015b takiego jak rozliczenie komunii. Na otrzymane prezenty patrzymy osobno i je\u015bli zasz\u0142a taka potrzeba, sk\u0142adamy osobne zg\u0142oszenie uwzgl\u0119dniaj\u0105c prezenty od konkretnych go\u015bci - komentuje Martyna Myszkowska z Kancelarii Podatkowej Myszkowska Wachowska.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polacy-donosza-do-fiskusa-po-komuniach-zlosliwosc-i-niewiedza-st7932884?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy donosz\u0105 do fiskusa po komuniach. \"Z\u0142o\u015bliwo\u015b\u0107 i niewiedza\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T17:55:40+00:00", "description": "<img alt=\"Siedem pr\u00f3b sabota\u017cu. Tusk o osobach \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kyhque-donald-tusk-7932940/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek w Sztabie Generalnym odb\u0119dzie si\u0119\u00a0prezentacja tego, jak ma wygl\u0105da\u0107 \"Tarcza Wsch\u00f3d\" - poinformowa\u0142\u00a0w pi\u0105tek w Bia\u0142ymstoku premier Donald Tusk. Jak wskaza\u0142, \"nasze argumenty staj\u0105 si\u0119 powoli tak\u0105 oficjaln\u0105 doktryn\u0105 ca\u0142ej Unii Europejskiej\". M\u00f3wi\u0142 te\u017c, jak wa\u017cne s\u0105 wybory do europarlamentu. - Jeste\u015bmy o krok od tego, \u017ceby przewag\u0119 zacz\u0119\u0142y zdobywa\u0107 si\u0142y jawnie prorosyjskie w Europie - powiedzia\u0142. Premier m\u00f3wi\u0142 te\u017c o aktach sabota\u017cu w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/siedem-prob-sabotazu-donald-tusk-o-osobach-wynajetych-przez-rosyjskie-sluzby-st7932942?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siedem pr\u00f3b sabota\u017cu. Tusk o osobach \"wynaj\u0119tych\" przez rosyjskie s\u0142u\u017cby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T17:54:16+00:00", "description": "<img alt=\"Najpierw zapali\u0142 si\u0119 grill gazowy, p\u00f3\u017aniej ogie\u0144 przedosta\u0142 si\u0119 na poddasze \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-vkzpe0-pozar-pod-piasecznem-7933115/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0142u\u017cby interweniowa\u0142y pod Piasecznem. Zg\u0142oszenie dotyczy\u0142o po\u017caru grilla gazowego - informuje stra\u017c po\u017carna.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/wolka-kozodawska-pozar-domu-najpierw-zapalil-sie-grill-gazowy-st7933105?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw zapali\u0142 si\u0119 grill gazowy, p\u00f3\u017aniej ogie\u0144 przedosta\u0142 si\u0119 na poddasze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T17:44:43+00:00", "description": "<img alt=\"Polak ma sp\u0119dzi\u0107 reszt\u0119 \u017cycia w afryka\u0144skim wi\u0119zieniu za szpiegostwo. Interwencja prezydenta\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ssgyb1-pap_20190111_12o-1-7933035/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polski podr\u00f3\u017cnik Mariusz Majewski zosta\u0142 skazany w Kongo na do\u017cywotnie wi\u0119zienie pod zarzutem szpiegostwa - mia\u0142 przemieszcza\u0107 si\u0119 po linii frontu z lokaln\u0105 boj\u00f3wk\u0105 i robi\u0107 zdj\u0119cia strategicznych miejsc. W pi\u0105tek wiceszef MSZ Andrzej Szejna poinformowa\u0142, \u017ce Majewski \"nie jest szpiegiem, nale\u017cy do klubu podr\u00f3\u017cnik\u00f3w\", a \"jego zachowania wynika\u0142y z nieznajomo\u015bci miejscowych obyczaj\u00f3w\". W sprawie uwi\u0119zionego Polaka ma interweniowa\u0107 prezydent Andrzej Duda.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/kongo-polski-podroznik-mariusz-majewski-skazany-na-dozywocie-za-szpiegostwo-interwencja-prezydenta-i-msz-st7932930?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polak ma sp\u0119dzi\u0107 reszt\u0119 \u017cycia w afryka\u0144skim wi\u0119zieniu za szpiegostwo. Interwencja prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T17:27:50+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6s2em2-sikorski-7933037/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Potrzebujemy udowodni\u0107 samym sobie i W\u0142adimirowi Putinowi, \u017ce mo\u017cemy utrzyma\u0107 ten kurs i ostatecznie wygra\u0107 - m\u00f3wi\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski na konferencji PISM Strategic Ark. Oceni\u0142, \u017ce zar\u00f3wno Uni\u0119 Europejska, jak i USA sta\u0107 na to, by wesprze\u0107 Ukrain\u0119, bo koszt jej przegranej by\u0142by niepor\u00f3wnywalnie wi\u0119kszy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-to-absurd-mowic-ze-jestesmy-zmeczeni-wojna-w-ukrainie-st7933020?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To absurd m\u00f3wi\u0107, \u017ce jeste\u015bmy zm\u0119czeni t\u0105 wojn\u0105\". Sikorski na konferencji PISM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T17:11:38+00:00", "description": "<img alt=\"Trybuna\u0142 w Hadze nakaza\u0142 Izraelowi wstrzymanie ofensywy w Rafah\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ed7ju2-miedzynarodowy-trybunal-sprawiedliwosci-7933036/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci w Hadze, najwa\u017cniejszy s\u0105downiczy organ ONZ, nakaza\u0142 w pi\u0105tek w\u0142adzom Izraela natychmiastowe wstrzymanie ofensywy w Rafah w Strefie Gazy. Decyzja ma zwi\u0105zek z \"bezpo\u015brednim ryzykiem\" dla palesty\u0144skiej ludno\u015bci cywilnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-rafah-trybunal-sprawiedliwosci-w-hadze-nakazal-izraelowi-wstrzymanie-wojskowej-ofensywy-st7933038?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142 w Hadze nakaza\u0142 Izraelowi wstrzymanie ofensywy w Rafah", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T17:10:04+00:00", "description": "<img alt=\"Ludzie Ziobry i afera Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Kto jest kim?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y562ug-zbigniew-ziobro-7932896/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tomasz Mraz, by\u0142y dyrektor Departamentu Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, przekaza\u0142 prokuraturze ta\u015bmy obci\u0105\u017caj\u0105ce \u015bcis\u0142e kierownictwo Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci za czas\u00f3w Zbigniewa Ziobry. Media ujawni\u0142y w czwartek ich pierwsze fragmenty. Kim s\u0105 najwa\u017cniejsze osoby w tej aferze?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/ludzie-ziobry-i-afera-funduszu-sprawiedliwosci-kto-jest-kim-st7932867?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ludzie Ziobry i afera Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Kto jest kim?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T17:04:00+00:00", "description": "<img alt=\"B\u0119dzie zawiadomienie na Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Za \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ymw2-24-0940-komisja-1-0001-7931991/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W pi\u0105tek przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych stan\u0105\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. W czasie zezna\u0144 przekonywa\u0142, \u017ce \"pe\u0142n\u0105 win\u0119 za to, \u017ce te wybory si\u0119 nie odby\u0142y, ponosi Koalicja Obywatelska\". Jak m\u00f3wi\u0142, w 2020 roku doszed\u0142 do wniosku, \u017ce wybory kopertowe \"to jest dobre rozwi\u0105zanie dla Polski\" i \u017ce \"to by\u0142 pomys\u0142, do kt\u00f3rego si\u0119 ca\u0142kowicie przyznaje\". Po posiedzeniu przewodnicz\u0105cy komisji Dariusz Jo\u0144ski zapowiedzia\u0142 zawiadomienie do prokuratury na Kaczy\u0144skiego za \"sprawczo\u015b\u0107 kierownicz\u0105\". - Za to, \u017ce to on podejmowa\u0142 decyzje, cho\u0107 nie mia\u0142 \u017cadnych do tego uprawnie\u0144 - wyja\u015bnia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/komisja-ds-wyborow-kopertowych-bedzie-zawiadomienie-do-prokuratury-na-jaroslawa-kaczynskiego-st7931898?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie zawiadomienie na Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Za \"sprawczo\u015b\u0107 kierownicz\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T17:03:54+00:00", "description": "<img alt=\"Dodatkowe pieni\u0105dze dla emeryt\u00f3w. Rz\u0105d zajmie si\u0119 projektem \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vttrs-15-latek-kradl-seniorkom-torebki-zdj-ilustracyjne-7450227/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105d zajmie si\u0119 we wtorek projektem rozporz\u0105dzenia w sprawie okre\u015blenia miesi\u0105ca wyp\u0142aty tak zwanej czternastej emerytury. Projekt przewiduje, \u017ce w 2024 roku \u015bwiadczenie zostanie wyp\u0142acone we wrze\u015bniu - poinformowano w pi\u0105tek na stronie internetowej Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/czternasta-emerytura-w-2024-roku-rzad-we-wtorek-zajmie-sie-projektem-rozporzadzenia-st7932813?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatkowe pieni\u0105dze dla emeryt\u00f3w. Rz\u0105d zajmie si\u0119 projektem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T16:40:58+00:00", "description": "<img alt=\"Kaczy\u0144ski w lockdownie \" src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ds1upo-jaroslaw-kaczynski-zeznaje-przed-komisja-ds-wyborow-kopertowych-25-maja-2024-roku-7932726/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zeznaj\u0105c przed komisj\u0105 w sprawie wybor\u00f3w kopertowych, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski spiera\u0142 si\u0119 z jej cz\u0142onkami, \u017ce kiedy on odwiedza\u0142 cmentarze na pocz\u0105tku pandemii, to nie by\u0142o zakazu wst\u0119pu na nie. \"Ja by\u0142em tego dnia na siedmiu cmentarzach\" - m\u00f3wi\u0142 prezes PiS. Wyja\u015bniamy, jakie by\u0142y wtedy przepisy.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/kaczynski-w-lockdownie-na-siedmiu-cmentarzach-jakie-przepisy-obowiazywaly-st7932704?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski w lockdownie \"na siedmiu cmentarzach\". Jakie przepisy obowi\u0105zywa\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T16:30:26+00:00", "description": "<img alt=\"Policjantom nie uda\u0142o si\u0119 dostarczy\u0107 Danielowi Obajtkowi wezwania. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g2gi72-daniel-obajtek-7933016/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z powiatu my\u015blenickiego (woj. ma\u0142opolskie) pr\u00f3bowali kilkakrotnie dostarczy\u0107 wezwanie na przes\u0142uchanie by\u0142emu prezesowi Orlenu, Danielowi Obajtkowi - bezskutecznie. S\u0142u\u017cby poda\u0142y, \u017ce polityka nie by\u0142o pod wskazanym na wezwaniu adresem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/policjantom-nie-udalo-sie-dostarczyc-danielowi-obajtkowi-wezwania-kilkakrotnie-podjelismy-proby-st7933000?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policjantom nie uda\u0142o si\u0119 dostarczy\u0107 Danielowi Obajtkowi wezwania. \"Kilkakrotnie podj\u0119li\u015bmy pr\u00f3by\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T16:27:26+00:00", "description": "<img alt=\"Ca\u0142a rodzina mierzy si\u0119 z chorob\u0105 taty. Zdj\u0119cie Anny Hernik zachwyci\u0142o internaut\u00f3w\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-evftsa-cala-rodzina-mierzy-sie-z-choroba-taty-zdjecie-anny-hernik-zachwycilo-internautow-7933017/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Anna Hernik jest laureatk\u0105 nagrody internaut\u00f3w tegorocznego konkursu Grand Press Photo. Fotografka w jednym kadrze uchwyci\u0142a \u017cycie swoje, ale te\u017c innych rodzin, kt\u00f3re, tak jak ona, mierz\u0105 si\u0119 z glejakiem. To wyj\u0105tkowo z\u0142o\u015bliwy nowotw\u00f3r m\u00f3zgu. Ponad rok temu diagnoz\u0119 us\u0142ysza\u0142 m\u0105\u017c pani Anny.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/cala-rodzina-mierzy-sie-z-choroba-taty-zdjecie-anny-hernik-zachwycilo-internautow-st7932900?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ca\u0142a rodzina mierzy si\u0119 z chorob\u0105 taty. Zdj\u0119cie Anny Hernik zachwyci\u0142o internaut\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T16:00:38+00:00", "description": "<img alt=\"Seria wywiad\u00f3w Daniela Obajtka finansowanych przez PiS\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-11606d-obajtek1-7932869/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Daniel Obajtek, kt\u00f3ry kandyduje do Parlamentu Europejskiego z pierwszego miejsca na podkarpackiej li\u015bcie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, udzieli\u0142 w ostatnich dniach serii\u00a0wywiad\u00f3w w lokalnych mediach. Rozmowy w katolickiej rozg\u0142o\u015bni radiowej oraz w telewizji z Krosna poprzedzi\u0142y komunikaty o tym, \u017ce s\u0105 to materia\u0142y\u00a0finansowane przez Komitet Wyborczy Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Dzieje si\u0119 to w tym samym czasie, kiedy policja pr\u00f3buje wr\u0119czy\u0107 mu wezwanie na posiedzenie sejmowej komisji \u015bledczej do spraw afery wizowej. By\u0142ego prezesa Orlenu szuka te\u017c prokuratura.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/daniel-obajtek-udziela-wywiadow-za-ktore-placi-pis-nadal-szuka-go-policja-st7932842?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seria wywiad\u00f3w Daniela Obajtka finansowanych przez PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T15:59:02+00:00", "description": "<img alt=\"Po co oddawa\u0107 komu\u015b swoje organy? Piotr Polk: ta jedna decyzja jest wieczna\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pqijoi-balukiewicz-7932917/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najd\u0142u\u017cej czeka si\u0119 na serce i p\u0142uca, ale nawet nerek, kt\u00f3rych transplantacji jest najwi\u0119cej, wci\u0105\u017c przeszczepia si\u0119 za ma\u0142o. W Polsce obowi\u0105zuje zasada domniemanej zgody na pobranie organ\u00f3w od zmar\u0142ego, ale dla lekarzy transplantolog\u00f3w kluczowa jest opinia rodziny. Dlatego tak wa\u017cne jest \u015bwiadome wyra\u017cenie zgody, rozmowa z najbli\u017cszymi i edukacja.", "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/po-co-oddawac-komus-swoje-organy-piotr-polk-ta-jedna-decyzja-jest-wieczna-st7932916?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po co oddawa\u0107 komu\u015b swoje organy? Piotr Polk: ta jedna decyzja jest wieczna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T15:48:37+00:00", "description": "<img alt=\"Donald Tusk zapowiedzia\u0142 prezentacj\u0119 projektu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kyhque-donald-tusk-7932940/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W poniedzia\u0142ek w Sztabie Generalnym odb\u0119dzie si\u0119\u00a0prezentacja tego, jak ma wygl\u0105da\u0107 \"Tarcza Wsch\u00f3d\" - poinformowa\u0142\u00a0w pi\u0105tek w Bia\u0142ymstoku premier Donald Tusk. Jak wskaza\u0142, \"nasze argumenty staj\u0105 si\u0119 powoli tak\u0105 oficjaln\u0105 doktryn\u0105 ca\u0142ej Unii Europejskiej\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tarcza-wschod-premier-zapowiada-prezentacjeprojektu-st7932942?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zapowiedzia\u0142 prezentacj\u0119 projektu \"Tarcza Wsch\u00f3d\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T15:41:51+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenie przed m\u0105k\u0105. Mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 reakcj\u0119 alergiczn\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7zv1on-zakupy-sklep-supermarket-wozek-shutterstock_2420523049-7927455/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 w pi\u0105tek ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce stwierdzenia bia\u0142ka soi w partii m\u0105ki z ciecierzycy. Spo\u017cycie produktu przez osoby z alergi\u0105 na bia\u0142ka soi mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 u nich reakcj\u0119 alergiczn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/gis-wycofal-make-z-ciecierzycy-z-powodu-alergenow-st7932890?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenie przed m\u0105k\u0105. Mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 reakcj\u0119 alergiczn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T15:40:50+00:00", "description": "<img alt=\"B\u0119d\u0105 zawiadomienia do prokuratury w sprawie wybor\u00f3w kopertowych. Na li\u015bcie Morawiecki, Witek, Sasin, Kami\u0144ski\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o2b0ag-mateusz-morawiecki-przed-komisja-ds-wyborow-kopertowych-7928627/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przedstawiciele komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych zapowiedzieli zawiadomienie do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nieniu przest\u0119pstwa mi\u0119dzy innymi przez by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego. Komisja powiadomi \u015bledczych r\u00f3wnie\u017c o dzia\u0142aniach El\u017cbiety Witek, Jacka Sasina i Mariusza Kami\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kopertowe-komisja-wysle-zawiadomienia-do-prokuratury-przeciwko-morawieckiemu-witek-sasinowi-i-kaminskiemu-st7932938?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 zawiadomienia do prokuratury w sprawie wybor\u00f3w kopertowych. Na li\u015bcie Morawiecki, Witek, Sasin, Kami\u0144ski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T15:35:33+00:00", "description": "<img alt=\"NFZ\u00a0opublikowa\u0142 map\u0119 aptek, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 sprzedawa\u0142y tabletk\u0119 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-edva4g-tabletka-dzien-po-shutterstock_1893494746-7825940/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Narodowy Fundusz Zdrowia opublikowa\u0142 map\u0119 aptek, w kt\u00f3rych dost\u0119pne b\u0119d\u0105 tabletki \"dzie\u0144 po\". Obecnie w wykazie znajduje si\u0119 770 punkt\u00f3w, jednak nab\u00f3r wniosk\u00f3w do programu wci\u0105\u017c trwa. \"Dost\u0119pno\u015b\u0107 do antykoncepcji awaryjnej jest zapewniona w ca\u0142ej Polsce\" - informuje Fundusz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/nfz-opublikowal-mape-aptek-z-tabletkami-dzien-po-st7932919?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NFZ\u00a0opublikowa\u0142 map\u0119 aptek, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 sprzedawa\u0142y tabletk\u0119 \"dzie\u0144 po\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T15:19:18+00:00", "description": "<img alt=\"Urz\u0119dnicy wycofuj\u0105 si\u0119 z pomys\u0142u rozdawania uczniom opasek pozwalaj\u0105cych wej\u015b\u0107 do metra\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-a304mv-dzieci-uczniowe-plecak-plecaki-szkola-shutterstock_167557547-7932949/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sto\u0142eczni urz\u0119dnicy wycofuj\u0105 si\u0119 z pomys\u0142u rozdawania uczniom opasek, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 na otwarcie bramek metra. Rzeczniczka ratusza Monika Beuth deklaruje, \u017ce nowe legitymacje, kt\u00f3re zostan\u0105 zam\u00f3wione przez warszawskie szko\u0142y, b\u0119d\u0105 mia\u0142y elektroniczne warstwy umo\u017cliwiaj\u0105ce zapis danych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-temat-opasek-do-bramek-metra-zamkniety-dzielnice-musza-zamowic-legitymacje-z-warstwa-elektroniczna-st7932205?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urz\u0119dnicy wycofuj\u0105 si\u0119 z pomys\u0142u rozdawania uczniom opasek pozwalaj\u0105cych wej\u015b\u0107 do metra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T15:13:37+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u0142 pope\u0142ni\u0107 oszustwo przy zakupie 232-calowego telewizora. Znany raper i jego matka aresztowani\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u08yl9-sean-kingston-7932841/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Raper Sean Kingston i jego matka zostali aresztowani pod zarzutami oszustwa i kradzie\u017cy. Wcze\u015bniej funkcjonariusze przeszukali jego dom. Nie potwierdzono, czego dok\u0142adnie dotyczy \u015bledztwo, ale ameryka\u0144skie media podaj\u0105, \u017ce przeciwko gwiazdorowi z\u0142o\u017cono pozew dotycz\u0105cy niedotrzymania warunk\u00f3w umowy przy zakupie 232-calowego telewizora z systemem nag\u0142a\u015bniaj\u0105cym.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-raper-sean-kingston-i-jego-matka-zatrzymani-media-nie-zaplacil-ogromnego-rachunku-st7932764?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 pope\u0142ni\u0107 oszustwo przy zakupie 232-calowego telewizora. Znany raper i jego matka aresztowani", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:50:08+00:00", "description": "<img alt=\"Nawet 70 procent lot\u00f3w mo\u017ce zosta\u0107 odwo\u0142anych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-irkoxq-samolot-pasazerski-shutterstock_2449126031-7928008/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Francuska Dyrekcja Generalna Lotnictwa Cywilnego zaapelowa\u0142a do przewo\u017anik\u00f3w o odwo\u0142anie prewencyjnie 70 procent lot\u00f3w w sobot\u0119 na paryskim lotnisku\u00a0Orly. Powodem tej decyzji jest zapowiedziany przez zwi\u0105zki zawodowe strajk kontroler\u00f3w ruchu lotniczego. Utrudnienia w podr\u00f3\u017cowaniu mog\u0105 potrwa\u0107 do p\u00f3\u017anych godzin wieczornych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/francja-strajk-kontrolerow-ruchu-lotniczego-w-sobote-linie-lotnicze-odwolaja-nawet-70-proc-polaczen-st7932786?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet 70 procent lot\u00f3w mo\u017ce zosta\u0107 odwo\u0142anych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:39:52+00:00", "description": "<img alt=\"Kaczy\u0144ski na komisji o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b9prbh-jaroslaw-kaczynski-na-komisji-ds-wyborow-kopertowych-7932855/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceprzewodnicz\u0105cy komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych Jacek Karnowski zawnioskowa\u0142 o ukaranie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego za s\u0142owa o \"hitlerowskich mediach\". Prezes PiS wypowiedzia\u0142 te s\u0142owa, zeznaj\u0105c przed komisj\u0105 jako \u015bwiadek.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/komisja-sledcza-ws-wyborow-kopertowych-wniosek-o-ukaranie-jaroslawa-kaczynskiego-za-slowa-o-hitlerowskich-mediach-st7932742?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski na komisji o \"hitlerowskich mediach\". Jest wniosek o ukaranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:35:29+00:00", "description": "<img alt=\"Auto znikn\u0119\u0142o z parkingu. Zatrzymali z\u0142odzieja, zabezpieczyli urz\u0105dzenia s\u0142u\u017c\u0105ce do kradzie\u017cy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-o0z3uu-policjanci-zlikwidowali-dziuple-i-zatrzymali-30-latka-7932793/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sto\u0142eczni policjanci zlikwidowali \"dziupl\u0119\" i zatrzymali 30-latka podejrzanego o kradzie\u017c auta elektrycznego. Zabezpieczyli te\u017c sprz\u0119t, kt\u00f3ry pomaga\u0142 m\u0119\u017cczy\u017anie w kradzie\u017cy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-auto-zniknelo-z-parkingu-zatrzymali-zlodzieja-zabezpieczyli-urzadzenia-sluzace-do-kradziezy-st7932788?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto znikn\u0119\u0142o z parkingu. Zatrzymali z\u0142odzieja, zabezpieczyli urz\u0105dzenia s\u0142u\u017c\u0105ce do kradzie\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:32:54+00:00", "description": "<img alt=\"Najpierw zderzy\u0142y si\u0119 dwa auta osobowe, potem trzy ci\u0119\u017car\u00f3wki \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-el634n-zderzenie-na-krajowej-siodemce-7932700/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na krajowej \"si\u00f3demce\" zderzy\u0142o si\u0119 pi\u0119\u0107 samochod\u00f3w. Najpierw dwa osobowe, potem wjecha\u0142y na siebie stoj\u0105ce w korku trzy pojazdy ci\u0119\u017carowe. Trzy osoby trafi\u0142y do szpitala. Wszyscy kieruj\u0105cy byli trze\u017awi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zderzenia-na-drodze-krajowej-numer-7-pod-grojcem-st7932686?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najpierw zderzy\u0142y si\u0119 dwa auta osobowe, potem trzy ci\u0119\u017car\u00f3wki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:30:32+00:00", "description": "<img alt=\"Wymusi\u0142 pierwsze\u0144stwo przed nieoznakowanym radiowozem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jo7vm0-pijany-kierowca-i-po-narkotykach-szczecin-7932605/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szczeci\u0144scy policjanci zatrzymali kierowc\u0119, kt\u00f3ry wymusi\u0142 przed nimi pierwsze\u0144stwo. Funkcjonariusze poruszali si\u0119 nieoznakowanym radiowozem grupy Speed. 43-latek by\u0142 pijany i pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. Mia\u0142 tak\u017ce cofni\u0119te prawo jazdy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-wymusil-pierwszenstwo-przed-policjantami-byl-pijany-i-pod-wplywem-st7932665?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wymusi\u0142 pierwsze\u0144stwo przed nieoznakowanym radiowozem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:26:39+00:00", "description": "<img alt=\"Steward nagrywa\u0142 dzieci w toalecie. Linia lotnicza obwini\u0142a 9-latk\u0119\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t19das-steward-nagrywal-dzieci-w-toalecie-w-samolocie-7932423/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziewi\u0119ciolatka, kt\u00f3ra zosta\u0142a nagrana w toalecie samolotu linii American Airlines przez stewarda, sama jest winna tej sytuacji - oceni\u0142a firma w odpowiedzi na pozew z\u0142o\u017cony przez rodzic\u00f3w dziecka. Ju\u017c dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej linia t\u0142umaczy\u0142a si\u0119 jednak, \u017ce takie stwierdzenie powsta\u0142o w wyniku b\u0142\u0119du, i \u017ce \"bardzo powa\u017cnie traktuje zarzuty dotycz\u0105ce by\u0142ego cz\u0142onka za\u0142ogi\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/steward-nagrywal-dzieci-w-toalecie-linia-lotnicza-obwinila-9-latke-st7930826?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Steward nagrywa\u0142 dzieci w toalecie. Linia lotnicza obwini\u0142a 9-latk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:23:34+00:00", "description": "<img alt=\"6-latek potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych. Nie \u017cyje\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hshnt3-policjanci-zatrzymali-do-kontroli-26-latka-zdjecie-ilustracyjne-7816008/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    6-letni ch\u0142opiec zosta\u0142 \u015bmiertelnie potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych w Romanowie (woj. wielkopolskie). Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce 72-letnia kieruj\u0105ca nie ust\u0105pi\u0142a pierwsze\u0144stwa pieszemu dziecku. Ch\u0142opiec chwil\u0119 wcze\u015bniej mia\u0142 wysi\u0105\u015b\u0107 ze szkolnego busa.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/romanowo-6-latek-smiertelnie-potracony-na-przejsciu-dla-pieszych-st7932844?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "6-latek potr\u0105cony na przej\u015bciu dla pieszych. Nie \u017cyje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:05:56+00:00", "description": "<img alt=\"Tymczasowa hala, wsparcie finansowe. Jaka pomoc dla kupc\u00f3w z Marywilskiej? \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hqpns6-pogorzelisko-na-marywilskiej-wciaz-niebezpieczne-7921226/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Do 30 czerwca poszkodowani przedsi\u0119biorcy mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 wnioski o pomoc finansow\u0105 - przekazali sto\u0142eczni urz\u0119dnicy. R\u00f3wnie\u017c w czerwcu\u00a0powinna by\u0107 gotowa cz\u0119\u015b\u0107 hali tymczasowej dla kupc\u00f3w, kt\u00f3rzy stracili swoje stanowiska w po\u017carze centrum przy Marywilskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-tymczasowa-hala-wsparcie-finansowe-jaka-pomoc-dla-kupcow-z-marywilskiej-st7932602?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tymczasowa hala, wsparcie finansowe. Jaka pomoc dla kupc\u00f3w z Marywilskiej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:05:37+00:00", "description": "<img alt=\"Wyprzedza\u0142 dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki, z trzeci\u0105 si\u0119 zderzy\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oq50qr-nie-zyje-70-letni-kierowca-7932768/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny wypadek w Wielkopolsce. Nie \u017cyje 70-letni kierowca, kt\u00f3ry podczas wyprzedzania dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek zderzy\u0142 si\u0119 z trzeci\u0105, jad\u0105c\u0105 z naprzeciwka.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/bielewo-stezyca-smiertelny-wypadek-zderzenie-skody-z-ciezarowka-st7932677?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyprzedza\u0142 dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki, z trzeci\u0105 si\u0119 zderzy\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T14:00:32+00:00", "description": "<img alt=\"Be\u017cowo-zielony ko\u017cuch na Jeziorku Szcz\u0119\u015bliwickim. Co to jest?\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gxhgid-jeziorko-w-warszawskim-parku-szczesliwickim-7931851/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na jeziorku w Parku Szcz\u0119\u015bliwickim w niekt\u00f3rych miejscach utrzymuje si\u0119 be\u017cowo-zielony ko\u017cuch. O stanie akwenu zaalarmowa\u0142 nas czytelnik na Kontakt 24. Urz\u0105d dzielnicy wyja\u015bnia, \u017ce to glony, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 wraz ze wzrostem temperatury. W tym roku wyj\u0105tkowo wcze\u015bnie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zanieczyszczenie-wody-w-jeziorku-szczesliwickim-glony-czy-niebezpieczne-st7932443?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Be\u017cowo-zielony ko\u017cuch na Jeziorku Szcz\u0119\u015bliwickim. Co to jest?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:36:26+00:00", "description": "<img alt=\"Weekendowe utrudnienia w dziesi\u0119ciu bankach\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sx6f5-mezczyzna-chcial-wyplacic-50-tysiecy-zlotych-zdjecie-ilustracyjne-7437315/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    PKO BP, Pekao, Santander Bank Polska, ING Bank \u015al\u0105ski, mBank, BNP Paribas, Alior Bank, Velo Bank, BO\u015a Bank, Nest Bank - te instytucje finansowe zaplanowa\u0142y prace serwisowe na najbli\u017cszy weekend. W niekt\u00f3rych przypadkach lepiej wyposa\u017cy\u0107 si\u0119 w zapas got\u00f3wki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/weekendowe-utrudnienia-w-dziesieciu-bankach-st7932530?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Weekendowe utrudnienia w dziesi\u0119ciu bankach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:30:07+00:00", "description": "<img alt=\"Adam Bodnar zawiesi\u0142 prokuratora Jakuba Romelczyka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b3w5jy-bodnar-sejm-7885706/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokurator Generalny Adam Bodnar podj\u0105\u0142 w pi\u0105tek decyzj\u0119 o zawieszeniu na p\u00f3\u0142 roku prokuratora Prokuratury Krajowej Jakuba Romelczyka w czynno\u015bciach s\u0142u\u017cbowych. Decyzja zapad\u0142a w zwi\u0105zku z ujawnieniem tre\u015bci rozmowy zwi\u0105zanej z zawiadomieniem \"o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstw przez Ministra Sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobro\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tasmy-ziobry-adam-bodnar-zawiesil-prokuratora-jakuba-romelczyka-st7932778?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar zawiesi\u0142 prokuratora Jakuba Romelczyka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:06:39+00:00", "description": "<img alt=\"Australia ju\u017c podpisa\u0142a ustaw\u0119 i \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k8u6zk-australia-podpisala-ustawe-i-wycofa-gotowke-nie-wyjasniamy-7931280/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \"Kolejna teoria spiskowa sta\u0142a si\u0119 faktem\" - przestrzegaj\u0105 internauci, komentuj\u0105c popularny post, jakoby w Australii przyj\u0119to ustaw\u0119 powoduj\u0105c\u0105 wycofanie w tym kraju got\u00f3wki z obiegu. Obawy s\u0105 jednak nieuzasadnione, bo informacja o Australii jest fake newsem, cho\u0107 akurat w tym kraju got\u00f3wka staje si\u0119 coraz mniej popularna.", "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/likwidacja-gotowki-australia-podpisala-ustawe-i-wycofa-gotowke-nie-o-to-chodzi-st7931066?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australia ju\u017c podpisa\u0142a ustaw\u0119 i \"wycofa got\u00f3wk\u0119\"? Nie o to chodzi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T13:02:27+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-987qni-jaroslaw-kaczynski-7932188/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Rzeczywi\u015bcie proboszcz pozwoli\u0142, na moj\u0105 pro\u015bb\u0119, na telefon, \u017cebym tam wszed\u0142, bo tam jest symboliczny gr\u00f3b mojego brata - m\u00f3wi\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, przes\u0142uchiwany przez komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych, o odwiedzaniu cmentarzy podczas lockdownu w 2020 roku. W odpowiedzi przewodnicz\u0105cy Dariusz Jo\u0144ski stwierdzi\u0142, \u017ce \"by\u0107 mo\u017ce doradcy powiedzieli, \u017ce mo\u017ce pan ponad prawem wchodzi\u0107, inni nie mogli\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-przed-komisja-sledcza-ds-wyborow-kopertowych-mowil-o-odwiedzaniu-cmentarzy-w-czasie-lockdownu-st7932544?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Proboszcz pozwoli\u0142, na moj\u0105 pro\u015bb\u0119, na telefon\". Kaczy\u0144ski o odwiedzaniu cmentarzy w czasie lockdownu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:58:25+00:00", "description": "<img alt=\"Motocyklista uwi\u0119ziony pod tirem po wypadku. Nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-e5p1jj-tragiczny-wypadek-pod-sochaczewem-7932724/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tragiczny wypadek na krajowej \"pi\u0119\u0107dziesi\u0105tce\", gdzie zderzy\u0142y si\u0119 samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy, dostawczy oraz motocykl. Jedna osoba nie \u017cyje, trasa jest zablokowana.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/andrzejow-duranowski-tragiczny-wypadek-nie-zyje-motocyklista-st7932664?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Motocyklista uwi\u0119ziony pod tirem po wypadku. Nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:57:42+00:00", "description": "<img alt=\"\u0141adujesz telefon w czasie burzy? Zobacz, czego lepiej nie robi\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-73srfa-burze-7926923/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa sezon burzowy. W czasie wy\u0142adowa\u0144 atmosferycznych najbezpieczniej jest przebywa\u0107 wewn\u0105trz budynku. Jednak nawet je\u015bli zostajemy w domu, warto pami\u0119ta\u0107 o podstawowych zasadach bezpiecze\u0144stwa. Jak przygotowa\u0107 si\u0119 na burz\u0119?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/burze-jak-sie-przygotowac-co-z-urzadzeniami-elektronicznymi-czy-mozna-ladowac-telefon-st7932689?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141adujesz telefon w czasie burzy? Zobacz, czego lepiej nie robi\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:38:42+00:00", "description": "<img alt=\"Brytyjskie s\u0142u\u017cby: byli wagnerowcy przerzuceni do walk pod Charkowem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p5lp2f-zniszczony-budynek-mieszkalny-na-obrzezach-wolczanska-po-rosyjskich-atakach-obwod-charkowski-11-maja-7911963/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do ofensywy na le\u017c\u0105cy na p\u00f3\u0142noc od Charkowa Wowcza\u0144sk, obok regularnych oddzia\u0142\u00f3w armii i jednostek Sztorm-Z, Rosja mog\u0142a zaanga\u017cowa\u0107 jednostki Korpusu Afryka\u0144skiego. Tak wynika z informacji przekazanej w pi\u0105tek przez brytyjskie ministerstwo obrony.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-brytyjskie-sluzby-byli-wagnerowcy-przerzuceni-do-walk-pod-charkowem-st7932645?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brytyjskie s\u0142u\u017cby: byli wagnerowcy przerzuceni do walk pod Charkowem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:32:39+00:00", "description": "<img alt=\"Kierowca zas\u0142ab\u0142, wioz\u0105c dzieci. Nauczycielki zatrzyma\u0142y autobus i pomog\u0142y m\u0119\u017cczy\u017anie\" src=\"https://tvn24.pl/szczecin/cdn-zdjecie-pok60g-kierowca-zaslabl-wiozac-dzieci-interweniowaly-nauczycielki-7932599/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca rozwo\u017c\u0105cy uczni\u00f3w po zaj\u0119ciach w szkole w Rymaniu (Zachodniopomorskie) zas\u0142ab\u0142 i straci\u0142 przytomno\u015b\u0107 podczas jazdy. Nauczycielki, widz\u0105c co si\u0119 dzieje, zachowa\u0142y zimn\u0105 krew. Zdo\u0142a\u0142y zatrzyma\u0107 pojazd i - z pomoc\u0105 innego kierowcy - do czasu przyjazdu karetki, udziela\u0142y m\u0119\u017cczy\u017anie pierwszej pomocy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/ryman-kierowca-zaslabl-wiozac-dzieci-interweniowaly-nauczycielki-st7932247?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca zas\u0142ab\u0142, wioz\u0105c dzieci. Nauczycielki zatrzyma\u0142y autobus i pomog\u0142y m\u0119\u017cczy\u017anie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:24:06+00:00", "description": "<img alt=\"Komu zabior\u0105 mandat Kami\u0144ski z Cimoszewiczem? Walka na Pomorzu Zachodnim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gigdhs-kandydaci-okreg-13-7907251/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Joachim Brudzi\u0144ski z PiS i Bartosz Ar\u0142ukowicz z KO - to pewniaki w walce o euromandaty na Pomorzu Zachodnim i Ziemi Lubuskiej. Ale dalej robi si\u0119 bardzo ciekawie, bo \"dw\u00f3jki\" na listach dw\u00f3ch najwi\u0119kszych ugrupowa\u0144 maj\u0105 siln\u0105 konkurencj\u0119 w postaci Micha\u0142a Kami\u0144skiego z Trzeciej Drogi i W\u0142odzimierza Cimoszewicza z Lewicy. Mandaty do wzi\u0119cia b\u0119d\u0105 prawdopodobnie tylko cztery.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/brudzinski-arlukowicz-kaminski-i-cimoszewicz-o-czym-kandydaci-mowia-w-swoich-kampaniach-st7928220?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komu zabior\u0105 mandat Kami\u0144ski z Cimoszewiczem? Walka na Pomorzu Zachodnim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:16:10+00:00", "description": "<img alt=\"Przywi\u0105zana do \u0142awki, obok torba z wyprawk\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fozpu1-pies-byl-przywiazany-do-lawki-obok-stala-wyprawka-7931949/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na skwerze przy ulicy Szafera w \u0141odzi kto\u015b przywi\u0105za\u0142 do \u0142awki psa w podesz\u0142ym wieku. Obok zostawi\u0142 miski z karm\u0105 i wod\u0105, a tak\u017ce torb\u0119 z wyprawk\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-suczka-w-podeszlym-wieku-przywiazana-do-lawki-obok-stala-wyprawka-st7932609?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przywi\u0105zana do \u0142awki, obok torba z wyprawk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T12:02:11+00:00", "description": "<img alt=\"Przed eurowyborami \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lbmgnp-telefon-smartfon-shutterstock_1204164946-7776469/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wybory do Parlamentu Europejskiego odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Polsce ju\u017c 9 czerwca. W ostatnich tygodniach kampanii eksperci odnotowuj\u0105 wzrost liczby fake news\u00f3w zwi\u0105zanych z eurowyborami. Kto je rozpowszechnia? Na co zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, by nie pa\u015b\u0107 ofiar\u0105 dezinformacji? Wyja\u015bnia Micha\u0142 Istel, dziennikarz portalu fact-checkingowego Konkret24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/wybory-do-europarlamentu-2024-teraz-fejkow-moze-byc-szczegolnie-duzo-czego-dotycza-kto-je-rozpowszechnia-st7928521?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed eurowyborami \"fejk\u00f3w mo\u017ce by\u0107 szczeg\u00f3lnie du\u017co\". Czego dotycz\u0105, kto je rozpowszechnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:59:33+00:00", "description": "<img alt=\"Ma\u0142e soko\u0142y z komina ciep\u0142owni maj\u0105 ju\u017c imiona \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ezxb0p-mlode-piskleta-sokola-koszalin-7932489/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znamy zwyci\u0119skie imiona piskl\u0105t soko\u0142\u00f3w, kt\u00f3re wyklu\u0142y si\u0119 w po\u0142owie kwietnia na kominie ciep\u0142owni w Koszalinie. Decyzj\u0105 internaut\u00f3w, ptaki nazywaj\u0105 si\u0119: Agra, Sambor, Dexter i Czaru\u015b. Zosta\u0142y ju\u017c te\u017c odpowiednio zaobr\u0105czkowane.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-internauci-wybrali-imiona-dla-pisklat-sokolow-st7932413?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142e soko\u0142y z komina ciep\u0142owni maj\u0105 ju\u017c imiona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:56:49+00:00", "description": "<img alt=\"Obajtek i Morawiecki wezwani na przes\u0142uchania\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ngo8kb-daniel-obajtek-7906780/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek komisja \u015bledcza do spraw tak zwanej afery wizowej planuje przes\u0142uchanie by\u0142ych prezes\u00f3w Orlenu i Grupy Azoty: Daniela Obajtka oraz Tomasza Hinca. Dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej na przes\u0142uchanie zosta\u0142 wezwany by\u0142y premier Mateusz Morawiecki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/afera-wizowa-obajtek-i-morawiecki-wezwani-na-przesluchania-przed-komisja-sledcza-st7932548?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obajtek i Morawiecki wezwani na przes\u0142uchania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:46:58+00:00", "description": "<img alt=\"Wiatr zrywa dachy i \u0142amie drzewa, deszcz zalewa ulice. Nawa\u0142nice nad Polsk\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-lwk8oe-img-20240524-wa0014-7933234/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gwa\u0142towne burze sun\u0105 w pi\u0105tek przez Polsk\u0119. Stra\u017cacy interweniowali blisko 600 razy, w tym najcz\u0119\u015bciej w wojew\u00f3dztwach ma\u0142opolskim i wielkopolskim. Po\u0142amane s\u0105 drzewa i pozrywane dachy z budynk\u00f3w, w wyniku intensywnych opad\u00f3w deszczu pozalewane zosta\u0142y drogi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zalamanie-pogody-w-polsce-wiatr-zrywa-dachy-i-lamie-drzewa-deszcz-zalewa-ulice-blisko-600-interwencji-strazy-st7932480?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiatr zrywa dachy i \u0142amie drzewa, deszcz zalewa ulice. Nawa\u0142nice nad Polsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:46:58+00:00", "description": "<img alt=\"Za\u0142amanie pogody w Polsce. Samochody pr\u00f3buj\u0105 p\u0142yn\u0105\u0107 przez ulice\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mth79l-sklejka2-7932956/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Burze przechodz\u0105 w pi\u0105tkowe popo\u0142udnie nad Polsk\u0105. Obficie padaj\u0105cy deszcz zalewa drogi. Stra\u017cacy w ca\u0142ym kraju interweniowali ponad 200 razy. Najtrudniejsza sytuacja jest na Opolszczy\u017anie i w Ma\u0142opolsce. Powa\u017cne utrudnienia wyst\u0119puj\u0105 tak\u017ce lokalnie w Wielkopolsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zalamanie-pogody-w-polsce-samochody-probuja-plynac-przez-ulice-st7932480?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za\u0142amanie pogody w Polsce. Samochody pr\u00f3buj\u0105 p\u0142yn\u0105\u0107 przez ulice", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:32:11+00:00", "description": "<img alt=\"Dwoje ma\u0142ych dzieci nie \u017cyje, matka odpowie za podw\u00f3jne morderstwo\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2ffsw5-34-latka-podejrzana-o-podwojne-zabojstwo-swoich-dzieci-7320122/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura skierowa\u0142a do S\u0105du Okr\u0119gowego w Opolu akt oskar\u017cenia przeciwko 35-letniej Krystynie Sz. Odpowie za \u015bmier\u0107 dw\u00f3jki swoich dzieci w wieku trzech i czterech lat. Grozi jej do\u017cywocie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/opole-dwoje-malych-dzieci-nie-zyje-ich-matka-odpowie-za-podwojne-morderstwo-st7932442?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwoje ma\u0142ych dzieci nie \u017cyje, matka odpowie za podw\u00f3jne morderstwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:26:29+00:00", "description": "<img alt=\"O spotkaniach z Obajtkiem wiedz\u0105 nieliczni. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1lxp1p-daniel-obajtek-jedynka-pis-na-podkarpaciu-i-elznieta-lukacijewska-jedynka-ko-na-podkarpaciu-7930115/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sztab Daniela Obajtka oblepi\u0142 ca\u0142e Podkarpacie tysi\u0105cami plakat\u00f3w. Ale spotka\u0107 by\u0142ego szefa Orlenu w terenie jest trudno. PiS-owska \"jedynka\" pojawia si\u0119 bez zapowiedzi w wybranych miejscach, a polityczni konkurenci wprost zarzucaj\u0105 Obajtkowi unikanie wyborc\u00f3w. Ale wyborcza arytmetyka jest nieub\u0142agana. Tylko cud mo\u017ce odebra\u0107 Obajtkowi mandat europos\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/wybory-do-parlamentu-europejskiego-2024kandydaci-z-okregu-9-podkarpacie-st7929428?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O spotkaniach z Obajtkiem wiedz\u0105 nieliczni. \"Nie dostajemy \u017cadnych informacji\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:23:58+00:00", "description": "<img alt=\"Kierowca autobusu uratowa\u0142 je\u017ca\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-z2dkky-kierowca-autobusu-uratowal-jeza-7932409/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca miejskiego autobusu w Warszawie b\u0142yskawicznie ruszy\u0142 z pomoc\u0105, kiedy na jezdni zobaczy\u0142 je\u017ca. Zatrzyma\u0142 autobus i przeni\u00f3s\u0142 zwierz\u0119 w bezpieczne miejsce - na pobliski pas zieleni.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-kierowca-autobusu-uratowal-jeza-st7932374?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca autobusu uratowa\u0142 je\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:14:37+00:00", "description": "<img alt=\"Dodatkowe urlopy dla rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w. Jest projekt\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o814tx-w-listopadzie-obchodzimy-dzien-wczesniaka-6223564/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    B\u0119d\u0105 dodatkowe urlopy dla rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w - zapowiedzia\u0142a ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k. To reakcja na postulat organizacji pozarz\u0105dowych. W rozmowie z redakcj\u0105 biznesow\u0105 portalu tvn24.pl szefowa MRPiPS doprecyzowa\u0142a, kiedy mog\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie przepisy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/urlop-macierzynskie-dla-rodzicow-wczesniakow-agnieszka-dziemianowicz-bak-o-projekcie-st7932123?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatkowe urlopy dla rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w. Jest projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:02:00+00:00", "description": "<img alt=\"Zastrzeganie numeru PESEL. Wszystko, co musisz wiedzie\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-piuzau-ulica-ludzie-shutterstock_144058351-5782327/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Numer PESEL jest jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych danych, kt\u00f3r\u0105 posiadamy. Je\u015bli trafi w r\u0119ce nieodpowiednich os\u00f3b, to mo\u017cemy mie\u0107 k\u0142opoty - przypomina Ministerstwo Cyfryzacji. Rozwi\u0105zaniem mo\u017ce by\u0107 us\u0142uga zastrze\u017cenia numeru PESEL. Za jej spraw\u0105 mo\u017cemy si\u0119 zabezpieczy\u0107 na przyk\u0142ad przed pr\u00f3b\u0105 wy\u0142udzenia danych czy kredytu naszym kosztem.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/zastrzeganie-numeru-pesel-wszystko-co-musisz-wiedziec-st7932371?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zastrzeganie numeru PESEL. Wszystko, co musisz wiedzie\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T11:00:37+00:00", "description": "<img alt=\"Oskar\u017conemu o skrzywdzenie siedmiomiesi\u0119cznej dziewczynki grozi do\u017cywocie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fwb0l6-sad-okregowy-w-kaliszu-7929020/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do\u017cywocie grozi 26-latkowi oskar\u017conemu o molestowanie siedmiomiesi\u0119cznej dziewczynki. Proces m\u0119\u017cczyzny toczy si\u0119 w Kaliszu za zamkni\u0119tymi drzwiami.  Jak przekaza\u0142 obro\u0144ca oskar\u017conego, nie przyznaje si\u0119 on do winy.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/kalisz-proces-w-sprawie-molestowania-siedmiomiesiecznej-dziewczynki-st7932063?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oskar\u017conemu o skrzywdzenie siedmiomiesi\u0119cznej dziewczynki grozi do\u017cywocie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:52:19+00:00", "description": "<img alt=\"Ira\u0144czycy publikuj\u0105 raport po katastrofie \u015bmig\u0142owca, w kt\u00f3rej zgin\u0105\u0142 prezydent\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6kyv3l-akcja-ratownicza-w-zwiazku-z-katastrofa-smiglowca-z-prezydentem-iranu-na-pokladzie-7925798/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sztab generalny ira\u0144skich si\u0142 zbrojnych opublikowa\u0142 pierwszy raport na temat przyczyn katastrofy \u015bmig\u0142owca, w kt\u00f3rej zgin\u0105\u0142 prezydent kraju Ebrahim Raisi - poda\u0142a agencja Reutera. Z dokumentu wynika, \u017ce maszyna nie zboczy\u0142a z trasy, na wraku nie znaleziono \u015blad\u00f3w pocisk\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/iran-publikacja-raportu-po-katastrofie-lotniczej-w-ktorej-zginal-prezydent-ebrahim-raisi-st7932324?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ira\u0144czycy publikuj\u0105 raport po katastrofie \u015bmig\u0142owca, w kt\u00f3rej zgin\u0105\u0142 prezydent", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:43:29+00:00", "description": "<img alt=\"Kaczy\u0144ski sp\u00f3\u017ani\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchanie. T\u0142umaczy dlaczego\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-azmapk-komisja-7932370/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski sp\u00f3\u017ani\u0142 si\u0119 na posiedzenie sejmowej komisji \u015bledczej, przed kt\u00f3r\u0105 mial zeznawa\u0107 w pi\u0105tek od godziny 10. O pow\u00f3d op\u00f3\u017anienia zapyta\u0142a go pos\u0142anka KO Magdalena Filiks.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-spoznil-sie-na-przesluchanie-tlumaczy-dlaczego-st7932333?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski sp\u00f3\u017ani\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchanie. T\u0142umaczy dlaczego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:38:01+00:00", "description": "<img alt=\"Daniel Obajtek si\u0119 odnalaz\u0142 i zapewnia: nigdzie nie uciekam. W radiu go jednak osobi\u015bcie nie by\u0142o\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s81088-daniel-obajtek-7752162/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Odnalaz\u0142 si\u0119 by\u0142y prezes Orlenu Daniel Obajtek. By\u0142 go\u015bciem porannej rozmowy w Rozg\u0142o\u015bni Diecezji Tarnowskiej. Zapewnia\u0142 w niej, \u017ce ca\u0142y czas jest w Polsce i prowadzi kampani\u0119 wyborcz\u0105 do europarlamentu. - Jestem praktycznie codziennie na Podkarpaciu. Czasami wyje\u017cd\u017cam, do Warszawy, bo mam te\u017c inne obowi\u0105zki - m\u00f3wi\u0142 na antenie radia, ale w studiu go nie by\u0142o. By\u0142a to rozmowa przez telefon. Wczoraj pose\u0142 KO Micha\u0142 Szczerba, informowa\u0142, \u017ce na jego wniosek by\u0142ego szefa Orlenu szuka policja, w zwi\u0105zku z tym, \u017ce do dzi\u015b pod r\u00f3\u017cnymi adresami nie odebra\u0142 wezwania na przes\u0142uchanie przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw afery wizowej", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/daniel-obajtek-sie-odnalazl-i-zapewnia-nigdzie-nie-uciekam-w-radiu-go-jednak-osobiscie-nie-bylo-st7932351?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek si\u0119 odnalaz\u0142 i zapewnia: nigdzie nie uciekam. W radiu go jednak osobi\u015bcie nie by\u0142o", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:30:31+00:00", "description": "<img alt=\"Gdzie jest burza? W tych regionach pogoda si\u0119 pogarsza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1azbqv-piorun-burza-blyskawica-burze-burza-7312198/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Gdzie jest burza? W pi\u0105tek 24.05 w Polsce pojawiaj\u0105 si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. Zjawiskom wieczorem towarzysz\u0105 opady deszczu i porywisty wiatr. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 na tvnmeteo.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/gdzie-jest-burza-burze-w-polsce-w-piatek-2405-mapa-i-radar-burz-sprawdz-gdzie-jest-burza-st7932347?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie jest burza? W tych regionach pogoda si\u0119 pogarsza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:25:35+00:00", "description": "<img alt=\"Mia\u0142 gotowy plan ucieczki, wyskoczy\u0142 z drugiego pi\u0119tra\" src=\"https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-l437zw-wyskoczyl-z-okna-uciekajac-przed-policja-idealny-plan-sie-nie-powiodl-7932200/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Poszukiwany za przest\u0119pstwa narkotykowe 42-latek mia\u0142 opracowany plan ucieczki, w przypadku namierzenia go przez policjant\u00f3w. Nie wzi\u0105\u0142 jednak pod uwag\u0119, \u017ce mog\u0105 przewidzie\u0107 taki scenariusz.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/ustron-wyskoczyl-z-okna-uciekajac-przed-policja-idealny-plan-sie-nie-powiodl-st7932030?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mia\u0142 gotowy plan ucieczki, wyskoczy\u0142 z drugiego pi\u0119tra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:23:40+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na Bo\u017ce Cia\u0142o i d\u0142ugi weekend. Wst\u0119pna prognoza nie nastraja optymistycznie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ursfdf-pochmurno-plaza-7297403/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na Bo\u017ce Cia\u0142o i d\u0142ugi weekend czerwcowy. Na prze\u0142omie maja i czerwca czekaj\u0105 nas ciep\u0142e, ale i deszczowe dni. Sprawd\u017a wst\u0119pn\u0105 prognoz\u0119 pogody przygotowan\u0105 przez synoptyka tvnmeteo.pl Artura Chrzanowskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-boze-cialo-pogoda-na-dlugi-weekend-czerwcowy-2024-wstepna-prognoza-nie-nastraja-optymistycznie-st7932113?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na Bo\u017ce Cia\u0142o i d\u0142ugi weekend. Wst\u0119pna prognoza nie nastraja optymistycznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:22:05+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mgqfrd-elon-musk-7883936/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Elon Musk podczas czwartkowego wyst\u0105pienia online powiedzia\u0142 do uczestnik\u00f3w targ\u00f3w VivaTech 2024 w Pary\u017cu, \u017ce \"prawdopodobnie nikt z nas nie b\u0119dzie mia\u0142 pracy\". Doda\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce niekoniecznie jest to co\u015b z\u0142ego.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/elon-musk-o-ai-prawdopodobnie-nikt-z-nas-nie-bedzie-mial-pracy-st7932104?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Prawdopodobnie nikt z nas nie b\u0119dzie mia\u0142 pracy\". Elon Musk zabiera g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T10:12:26+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje Kabosu, \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xt2p19-kabosu-piesel-znany-z-memow-7932209/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kabosu, \"piese\u0142\" znany z internetowych mem\u00f3w, zmar\u0142 w pi\u0105tek rano - poinformowa\u0142a jego w\u0142a\u015bcicielka w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Zapewni\u0142a, \u017ce zwierz\u0119 odesz\u0142o \"w spokoju, bez cierpienia\". Suczka rasy shiba inu zdoby\u0142a ogromn\u0105 popularno\u015b\u0107 ponad dekad\u0119 temu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kabosu-piesel-znany-z-internetowych-memow-nie-zyje-st7932184?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje Kabosu, \"piese\u0142\" znany z internetowych mem\u00f3w. Suczka mia\u0142a 18 lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:53:04+00:00", "description": "<img alt=\"Trzy kraje \u015br\u00f3dziemnomorskie w dwie godziny. Nowa linia kolejowa w Europie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5ykaxp-pociag-slowenia-shutterstock_2375793673-7932083/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koleje S\u0142owe\u0144skie uruchomi\u0142y po\u0142\u0105czenie kolejowe, kt\u00f3re w ci\u0105gu niespe\u0142na dw\u00f3ch godzin pozwala pasa\u017cerom odby\u0107 podr\u00f3\u017c przez trzy kraje \u015br\u00f3dziemnomorskie: od w\u0142oskiego Triestu nad Adriatykiem do chorwackiej Rijeki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/kolej-nowa-linia-kolejowa-w-europie-podroz-pociagiem-przez-trzy-kraje-srodziemnomorskie-w-dwie-godziny-st7931839?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzy kraje \u015br\u00f3dziemnomorskie w dwie godziny. Nowa linia kolejowa w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:50:44+00:00", "description": "<img alt=\"Prokuratura nie b\u0119dzie \u015bciga\u0107 Wojtunika za pytania o pods\u0142uchiwanie opozycji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-city90-pap_20210609_0sj-7918414/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pawe\u0142 Wojtunik nie pope\u0142ni\u0142 przest\u0119pstwa, alarmuj\u0105c, \u017ce w finale kampanii wyborczej s\u0142u\u017cby mog\u0105 pods\u0142uchiwa\u0107 opozycj\u0119 \u2013 uzna\u0142a prokuratura, zamykaj\u0105c \u015bledztwo. \u2013 To \u015bledztwo nigdy nie powinno by\u0107 wszcz\u0119te, mia\u0142o charakter odwetu \u2013 komentuje by\u0142y szef s\u0142u\u017cby antykorupcyjnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/prokuratura-nie-bedzie-scigac-wojtunika-za-pytania-o-podsluchiwanie-opozycji-st7931639?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura nie b\u0119dzie \u015bciga\u0107 Wojtunika za pytania o pods\u0142uchiwanie opozycji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:39:56+00:00", "description": "<img alt=\"Po\u017car budynku w Hanoi. Ekipy ratownicze musia\u0142y sforsowa\u0107 zamek w bramie  \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-on0cx3-wietnam-pozar-7932061/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    14 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a sze\u015b\u0107 dozna\u0142o obra\u017ce\u0144 w po\u017carze budynku mieszkalnego w stolicy Wietnamu, Hanoi. Budynek by\u0142 po\u0142o\u017cony w w\u0105skiej alejce w g\u0119sto zaludnionej dzielnicy. Ekipy ratunkowe musia\u0142y forsowa\u0107 zamek w zewn\u0119trznej bramie i wybi\u0107 okna budynku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wietnam-pozar-budynku-w-hanoi-st7932058?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car budynku w Hanoi. Ekipy ratownicze musia\u0142y sforsowa\u0107 zamek w bramie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:19:05+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrad\u0142 donice i ukry\u0142 si\u0119 w krzakach. Znalaz\u0142 go Lego\" src=\"https://tvn24.pl/olsztyn/cdn-zdjecie-lsxqgy-ukradl-donice-i-schowal-sie-z-nimi-w-krzakach-wytropil-go-pies-policyjny-7932003/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna uciek\u0142 ze sklepu z doniczkami o warto\u015bci blisko 800 z\u0142otych i przed ochroniarzem ukry\u0142 si\u0119 w zaro\u015blach. Kul\u0105cego si\u0119 w g\u0119stwinie 29-latka wytropi\u0142 pies policyjny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-ukradl-donice-i-schowal-sie-z-nimi-w-krzakach-wytropil-go-pies-policyjny-st7931977?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrad\u0142 donice i ukry\u0142 si\u0119 w krzakach. Znalaz\u0142 go Lego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:17:32+00:00", "description": "<img alt=\"Biliony owad\u00f3w zaczynaj\u0105 si\u0119 wyl\u0119ga\u0107. Zrobi si\u0119 przera\u017aliwie g\u0142o\u015bno\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4s9pcs-cykada-wieloletnia-zdj-przykladowe-7931948/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie grupy cykad wieloletnich zaczynaj\u0105 wyl\u0119ga\u0107 si\u0119 w Stanach Zjednoczonych. Tegoroczne zjawisko ma wyj\u0105tkowy charakter, poniewa\u017c po raz pierwszy od ponad 200 lat dosz\u0142o do jednoczesnego dojrzenia tych l\u0119g\u00f3w. Naukowcy i mieszka\u0144cy spodziewaj\u0105 si\u0119 jednego - przera\u017aliwie g\u0142o\u015bnych owadzich koncert\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/biliony-owadow-zaczynaja-sie-wylegac-podczas-cykadokalipsy-zrobi-sie-przerazliwie-glosno-st7931939?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biliony owad\u00f3w zaczynaj\u0105 si\u0119 wyl\u0119ga\u0107. Zrobi si\u0119 przera\u017aliwie g\u0142o\u015bno", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:11:27+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejny europejski kraj mo\u017ce zalegalizowa\u0107 zwi\u0105zki os\u00f3b tej samej p\u0142ci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-471l0a-parada-rownosci-w-kosowie-w-2021-roku-7891110/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Kosowie toczy si\u0119 dyskusja na temat legalizacji zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich os\u00f3b tej samej p\u0142ci. Mimo zapowiedzi premiera nic nie wskazuje na to, by parlament zag\u0142osowa\u0142 nad zmian\u0105 prawa jeszcze w tym miesi\u0105cu. Premier pr\u00f3buje przekona\u0107 opozycj\u0119 do g\u0142osowania za. Stawk\u0105 ma by\u0107 obietnica rozpisania przedterminowych wybor\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kosowo-kolejny-europejski-kraj-moze-zalegalizowac-zwiazki-osob-tej-samej-plci-st7931188?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny europejski kraj mo\u017ce zalegalizowa\u0107 zwi\u0105zki os\u00f3b tej samej p\u0142ci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:09:44+00:00", "description": "<img alt=\"Wyszed\u0142 na ryby. Do domu ju\u017c nie wr\u00f3ci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u9jhuv-strazacy-wyciagneli-z-wody-mezczyzne-zdjecie-ilustracyjne-7931844/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cacy prowadzili poszukiwania w stawie pod P\u0142o\u0144skiem. Z wody wyci\u0105gn\u0119li m\u0119\u017cczyzn\u0119, ju\u017c nie \u017cy\u0142. Z ustale\u0144 policji wynika, \u017ce 67-latek dzie\u0144 wcze\u015bniej wyszed\u0142 na ryby.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/plonsk-smardzewo-ze-stawu-wylowiono-cialo-wedkarza-st7931841?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyszed\u0142 na ryby. Do domu ju\u017c nie wr\u00f3ci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:08:32+00:00", "description": "<img alt=\"Jako 10-latek pisa\u0142 algorytmy i projektowa\u0142 strony. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-881mc-carlo-acutis-7931816/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Papie\u017c Franciszek zatwierdzi\u0142 dekret o uznaniu cudu, otwieraj\u0105cy drog\u0119 do kanonizacji b\u0142ogos\u0142awionego w\u0142oskiego licealisty Carlo Acutisa. Zmar\u0142y w 2006 roku w wieku 15 lat Acutis zosta\u0142 beatyfikowany cztery lata temu.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/watykan-kim-jest-carlo-acutis-zmarly-15-latek-zostanie-pierwszym-swietym-z-pokolenia-milenialsow-st7931723?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jako 10-latek pisa\u0142 algorytmy i projektowa\u0142 strony. \"Bo\u017cy influencer\" coraz bli\u017cej zostania \u015bwi\u0119tym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:05:27+00:00", "description": "<img alt=\"Za dwuz\u0142ot\u00f3wki grozi mu nawet 25 lat wi\u0119zienia\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie07956478fc41b7bd2eb50d84b85e39e3-zalegle-dlugi-licza-miliardy-dwuzlotowek-696607/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci ze \u017bnina (wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie) zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry jest podejrzany o przerabianie dwuz\u0142otowych monet, a nast\u0119pnie wypuszczanie ich w obieg podczas gry na automatach do gier zr\u0119czno\u015bciowych na jednej ze stacji paliw. 44-latek trafi\u0142 na trzy miesi\u0105ce do aresztu. Grozi mu do 25 lat wi\u0119zienia.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/znin-mial-przerabiac-i-wypuszczac-w-obieg-dwuzlotowki-st7931891?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za dwuz\u0142ot\u00f3wki grozi mu nawet 25 lat wi\u0119zienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:01:38+00:00", "description": "<img alt=\"Marsza\u0142ek Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska jest w Kijowie \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-62quif-marszalek-senatu-malgorzata-kidawa-blonska-w-kijowie-7931914/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceprzewodnicz\u0105ca ukrai\u0144skiego parlamentu O\u0142ena Kondratiuk poinformowa\u0142a w pi\u0105tek o oficjalniej wizycie w Kijowie marsza\u0142ek polskiego Senatu Ma\u0142gorzaty Kidawy-B\u0142o\u0144skiej. Kondratiuk opublikowa\u0142a zdj\u0119cia i nagranie z dworca kolejowego w Kijowie, gdzie powita\u0142a swoj\u0105 go\u015bcini\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-marszalek-senatu-malgorzata-kidawa-blonska-przyjechala-do-kijowa-st7931912?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marsza\u0142ek Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska jest w Kijowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T09:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Skupi\u0142a uwag\u0119 na pieszym, potr\u0105ci\u0142a 13-letni\u0105 rowerzystk\u0119. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xnmwaw-samochod-potracil-13-letnia-rowerzystke-7931946/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kieruj\u0105ca samochodem potr\u0105ci\u0142a 13-letni\u0105 rowerzystk\u0119, kt\u00f3ra przeje\u017cd\u017ca\u0142a przez jezdni\u0119. Zdarzenie zarejestrowa\u0142y kamery monitoringu. \"Ku przestrodze\" policja opublikowa\u0142a nagranie. I przypomina: chwila nieuwagi na drodze mo\u017ce doprowadzi\u0107 do tragedii.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/lukow-samochod-potracil-13-letnia-rowerzystke-st7931918?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skupi\u0142a uwag\u0119 na pieszym, potr\u0105ci\u0142a 13-letni\u0105 rowerzystk\u0119. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:58:39+00:00", "description": "<img alt=\"Podawa\u0142 si\u0119 za seksuologa, wykorzystywa\u0142 m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn i ch\u0142opc\u00f3w. Ksi\u0105dz skazany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jhxxq4-ksiadz-zostal-skazany-zdjecie-ilustracyjne-7651603/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0105dz Rafa\u0142 K. zosta\u0142 skazany na dziesi\u0119\u0107 i p\u00f3\u0142 roku pozbawienia wolno\u015bci w zwi\u0105zku z wykorzystaniem seksualnym dziesi\u0119ciu m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn, w tym dw\u00f3ch niepe\u0142noletnich. Wyrok nie jest prawomocny.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/bydgoszcz-ksiadz-seksualnie-wykorzystywal-mlodych-chlopcow-sad-wymierzyl-mu-kare-st7931950?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podawa\u0142 si\u0119 za seksuologa, wykorzystywa\u0142 m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn i ch\u0142opc\u00f3w. Ksi\u0105dz skazany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:54:09+00:00", "description": "<img alt=\"Rewolucja w czasie pracy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tjyo69-praca-biuro-shutterstock_174876011_1-7366172/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej analizuje dwa pomys\u0142y na skr\u00f3cenie czasu pracy - przekaza\u0142a w pi\u0105tek szefowa resortu Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k. Jak stwierdzi\u0142a, jej \"marzeniem, planem, wol\u0105\" s\u0105 zmiany w tym zakresie. - Pracownik wypocz\u0119ty jest bardziej kreatywny i zmotywowany - powiedzia\u0142a szefowa MRPiPS.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/tydzien-pracy-zmiany-dwie-propozycje-na-stole-st7931998?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja w czasie pracy. \"Dwie propozycje\" na stole", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:37:12+00:00", "description": "<img alt=\"Kaczy\u0144ski: Wybory kopertowe to by\u0142o najlepsze rozwi\u0105zanie dla Polski. Nie odby\u0142y si\u0119 z winy KO\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ymw2-24-0940-komisja-1-0001-7931991/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stawi\u0142 si\u0119\u00a0z kilkunastominutowym op\u00f3\u017anieniem na posiedzeniu sejmowej komisji \u015bledczej do spraw wybor\u00f3w kopertowych. Po z\u0142o\u017ceniu przyrzeczenia chcia\u0142 wyg\u0142osi\u0107 swobodn\u0105 wypowied\u017a, ale wniosek zosta\u0142 odrzucony przez przewodnicz\u0105cego komisji Dariusza Jo\u0144skiego. W czasie zezna\u0144 Kaczy\u0144ski przekonywa\u0142, \u017ce \"pe\u0142n\u0105 win\u0119 za to, \u017ce te wybory si\u0119 nie odby\u0142y, ponosi Koalicja Obywatelska\". Jak m\u00f3wi\u0142, w 2020 roku doszed\u0142 do wniosku, \u017ce wybory kopertowe \"to jest dobre rozwi\u0105zanie dla Polski\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-chcial-swobodnej-wypowiedzi-jonski-sie-nie-zgodzil-st7931898?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski: Wybory kopertowe to by\u0142o najlepsze rozwi\u0105zanie dla Polski. Nie odby\u0142y si\u0119 z winy KO", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:35:00+00:00", "description": "<img alt=\"Us\u0142ysza\u0142 d\u017awi\u0119k ci\u0119tego metalu i zobaczy\u0142 \u015bwiat\u0142o latarki pod samochodem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bofoy5-zatrzymanym-grozi-do-pieciu-lat-wiezienia-7931814/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przed godzin\u0105 trzeci\u0105 do dy\u017curnego policji w Rawie Mazowieckiej zadzwoni\u0142 w\u0142a\u015bciciel volkswagena, kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 d\u017awi\u0119k ci\u0119tego metalu i zauwa\u017cy\u0142 \u015bwiat\u0142o latarki pod swoim autem zaparkowanym przed posesj\u0105. Policjanci zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy kradli katalizatory z zaparkowanych aut.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/rawa-mazowiecka-uslyszal-dzwiek-cietego-metalu-i-swiatlo-latarki-pod-samochodem-st7931817?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Us\u0142ysza\u0142 d\u017awi\u0119k ci\u0119tego metalu i zobaczy\u0142 \u015bwiat\u0142o latarki pod samochodem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T08:19:23+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vjgmo8-pokrzywdzona-odebrala-telefon-od-rzekomego-pracownika-banku-zdj-ilustracyjne-7382992/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Od 1 czerwca 2024 roku banki, firmy po\u017cyczkowe i telekomunikacyjne przed zawarciem umowy b\u0119d\u0105 musia\u0142y sprawdza\u0107 w rejestrze, czy PESEL danej osoby zosta\u0142 zastrze\u017cony. Wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski powiedzia\u0142, \u017ce je\u017celi kto\u015b zaci\u0105gnie kredyt na zastrze\u017cony PESEL, to obywatel kt\u00f3rego PESEL zosta\u0142 do tego wykorzystany, nie b\u0119dzie musia\u0142 sp\u0142aca\u0107 tego zobowi\u0105zania.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zastrzezenie-pesel-olbrzymia-zmiana-dla-klientow-bankow-i-firm-telekomunikacyjnych-st7931854?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Olbrzymia zmiana\" dla klient\u00f3w bank\u00f3w i firm telekomunikacyjnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:47:42+00:00", "description": "<img alt=\"Moment zawahania na rynku. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d9bc7p-mieszkania-w-polsce-nieruchomosci-kredyty-6195130/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Warto\u015b\u0107 udzielonych kredyt\u00f3w mieszkaniowych w kwietniu wzros\u0142a o 93,2 procent rok do roku, osi\u0105gaj\u0105c warto\u015b\u0107 6,77 miliarda z\u0142otych - poda\u0142o Biuro Informacji Kredytowej (BIK). W stosunku do marca nast\u0105pi\u0142 jednak spadek - zar\u00f3wno je\u015bli chodzi o liczb\u0119, jak i warto\u015b\u0107 zaci\u0105gni\u0119tych zobowi\u0105za\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/nieruchomosci-kredyty-moment-zawahania-na-rynku-nalezy-oczekiwac-dalszego-spadku-st7931820?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Moment zawahania na rynku. \"Nale\u017cy oczekiwa\u0107 dalszego spadku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:46:05+00:00", "description": "<img alt=\"Kr\u00f3l Karol i ksi\u0105\u017c\u0119 William odwo\u0142uj\u0105 oficjalne wyj\u015bcia. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ycef8x-krol-karol-i-ksiaze-william-7931873/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kr\u00f3l Karol III odwo\u0142a\u0142 planowan\u0105 na ten tydzie\u0144 wizyt\u0119 w Cheshire - informuje BBC. Newsweek dodaje, \u017ce planowane publiczne aktywno\u015bci odwo\u0142a\u0142 r\u00f3wnie\u017c ksi\u0105\u017c\u0119 William. Decyzje maj\u0105 zwi\u0105zek z og\u0142oszeniem przez premiera Rishiego Sunaka wybor\u00f3w do Izby Gmin.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/krol-karol-i-ksiaze-william-odwoluja-oficjalne-wyjscia-przesylaja-szczere-przeprosiny-st7931895?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kr\u00f3l Karol i ksi\u0105\u017c\u0119 William odwo\u0142uj\u0105 oficjalne wyj\u015bcia. \"Przesy\u0142aj\u0105 szczere przeprosiny\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:38:16+00:00", "description": "<img alt=\"Putin przylecia\u0142 do swojego sojusznika niemal w nocy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p65a2z-putin-przylecial-do-minska-7931780/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Bia\u0142oruski niezale\u017cny portal Nasza Niwa, komentuj\u0105c obecn\u0105 wizyt\u0119 prezydenta Rosji w Mi\u0144sku, napisa\u0142, \u017ce W\u0142adimir Putin przylecia\u0142 do stolicy Bia\u0142orusi niemal w nocy. Putin i jego wierny sojusznik, Alaksandr \u0141ukaszenka, maj\u0105 w pi\u0105tek rozmawia\u0107 o \u0107wiczeniach z u\u017cyciem taktycznej broni nuklearnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wladimir-putin-przylecial-do-alaksandra-lukaszenki-st7931783?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin przylecia\u0142 do swojego sojusznika niemal w nocy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:37:01+00:00", "description": "<img alt=\"Atrakcje na wodzie i brzegach. Otwarcie sezonu nad Wis\u0142\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-vpcoyf-otwarcie-sezonu-nad-wisla-7931787/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Warsztaty ogrodnicze, wio\u015blarskie szkolenia, kino plenerowe, muzyczne imprezy i wiele innych atrakcji zaplanowano w tym sezonie letnim nad Wis\u0142\u0105. Jego otwarcie ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-otwarcie-sezonu-nad-wisla-st7931690?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atrakcje na wodzie i brzegach. Otwarcie sezonu nad Wis\u0142\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:34:06+00:00", "description": "<img alt=\"Ziemia osun\u0119\u0142a si\u0119, gdy ca\u0142a wioska spa\u0142a. Pod ska\u0142ami mo\u017ce le\u017ce\u0107 kilkaset cia\u0142\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-m6l16t-zniszczenia-po-osuwisku-w-papui-nowej-gwinei-7931830/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Osuwisko zesz\u0142o w Papui-Nowej Gwinei. Do katastrofy dosz\u0142o wczesnym rankiem w pi\u0105tek w wiosce w prowincji Enga. Jak relacjonowali \u015bwiadkowie zdarzenia, pod zwa\u0142ami b\u0142ota i kamieni mog\u0142o zgin\u0105\u0107 nawet kilkaset ludzi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/papua-nowa-gwinea-ziemia-osunela-sie-gdy-cala-wioska-spala-st7931803?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziemia osun\u0119\u0142a si\u0119, gdy ca\u0142a wioska spa\u0142a. Pod ska\u0142ami mo\u017ce le\u017ce\u0107 kilkaset cia\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:24:09+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna ra\u017cony paralizatorem. Policjanci zatrzymani, maj\u0105 by\u0107 wydaleni ze s\u0142u\u017cby\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qw5a8p-policjanci-zostali-zatrzymani-na-wniosek-prokuratora-7713819/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dw\u00f3ch policjant\u00f3w z Inowroc\u0142awia, na wniosek prokuratury, zosta\u0142o zatrzymanych. Wszcz\u0119to wobec nich procedur\u0119 wydalenia ze s\u0142u\u017cby. W \u015brod\u0119 podczas interwencji wobec agresywnego m\u0119\u017cczyzny u\u017cyli oni paralizatora. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala, gdzie zmar\u0142. Informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/inowroclaw-podczas-interwencji-uzyli-paralizatora-mezczyzna-zmarl-policjanci-zatrzymani-zostana-wydaleni-ze-sluzby-st7931682?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna ra\u017cony paralizatorem. Policjanci zatrzymani, maj\u0105 by\u0107 wydaleni ze s\u0142u\u017cby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:14:00+00:00", "description": "<img alt=\"Na przyczepie wi\u00f3z\u0142 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u7cs55-mandat-za-nieprawidlowo-przewozona-motorowke-7931770/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mandatem karnym i zakazem dalszej jazdy zako\u0144czy\u0142a si\u0119 policyjna interwencja wobec 44-latka, kt\u00f3ry ulicami Hrubieszowa (Lubelskie) wi\u00f3z\u0142 motor\u00f3wk\u0119. Jak poda\u0142a policja, \u0142adunek nie by\u0142 odpowiednio oznakowany.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/hrubieszow-chevroletem-wiozl-motorowke-teraz-ma-klopoty-st7931769?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na przyczepie wi\u00f3z\u0142 \"ogromnych rozmiar\u00f3w\" \u0142\u00f3d\u017a motorow\u0105. Podr\u00f3\u017c przerwali policjanci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:12:04+00:00", "description": "<img alt=\"W nocnym po\u017carze sp\u0142on\u0119\u0142o kilka ci\u0119\u017car\u00f3wek\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-grot84-nocny-pozar-w-powiecie-kwidzynskim-splonelo-dziewiec-ciezarowek-7931782/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W miejscowo\u015bci G\u00f3rki (Pomorze) w nocy sp\u0142on\u0119\u0142y samochody ci\u0119\u017carowe z naczepami. W zdarzeniu nikt nie ucierpia\u0142. Przyczyny po\u017caru nie s\u0105 jeszcze znane.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gorki-w-pozarze-splonelo-kilka-ciezarowek-st7931786?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W nocnym po\u017carze sp\u0142on\u0119\u0142o kilka ci\u0119\u017car\u00f3wek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:06:50+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrad\u0142 alkohol z hostelu i zasn\u0105\u0142 na \u0142awce w parku. Dotarli do niego po \u015bladach st\u0142uczonych butelek\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-a9td4t-wykradl-alkohol-z-jednego-z-hosteli-pijany-zasnal-na-lawce-7931791/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    30 butelek r\u00f3\u017cnych alkoholi oraz damskie ubrania pad\u0142y \u0142upem 42-latka, kt\u00f3ry w\u0142ama\u0142 si\u0119 do jednego z gda\u0144skich hosteli. M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142, poniewa\u017c zostawi\u0142 za sob\u0105 \u015blady pot\u0142uczonych butelek. Policjanci zastali go \u015bpi\u0105cego na jednej z \u0142awek. Jak si\u0119 okaza\u0142o, nie by\u0142a to jego pierwsza kradzie\u017c.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-wykradl-alkohol-z-jednego-z-hosteli-pijany-zasnal-na-lawce-st7931728?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrad\u0142 alkohol z hostelu i zasn\u0105\u0142 na \u0142awce w parku. Dotarli do niego po \u015bladach st\u0142uczonych butelek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:04:34+00:00", "description": "<img alt=\"Biden obiecuje pomoc dla Haiti\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gf7scm-zniszczenia-na-haiti-7931649/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wy\u015bl\u0119 pomoc logistyczn\u0105 do Haiti, ale nie skieruj\u0119 tam ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy \u2013 zapowiedzia\u0142 prezydent USA Joe Biden podczas spotkania z prezydentem Kenii, Williamem Ruto.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/prezydent-usa-joe-biden-obiecal-pomoc-dla-haiti-ale-nie-wysle-zolnierzy-st7931651?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biden obiecuje pomoc dla Haiti", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T07:02:53+00:00", "description": "<img alt=\"Listonosz nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 skontaktowa\u0107 z mieszka\u0144cem. Policjanci znale\u017ali cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tkdz08-cialo-mezczyzny-zostalo-zabetonowane-w-garazu-zdjecie-ilustracyjne-7880485/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Listonosz zaniepokojony brakiem kontaktu z mieszka\u0144cem wezwa\u0142 policjant\u00f3w. Przed domem znale\u017ali cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Nie wiadomo, kiedy zmar\u0142, ale - jak informuje prokuratura - cia\u0142o by\u0142o w stanie znacznego rozk\u0142adu i bardzo zniszczone.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/gmina-grabow-leczyca-przed-domem-lezaly-szczatki-mezczyzny-po-podworku-biegaly-psy-st7931753?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Listonosz nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 skontaktowa\u0107 z mieszka\u0144cem. Policjanci znale\u017ali cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T06:44:49+00:00", "description": "<img alt=\"60 fiolek z \u017c\u00f3\u0142ci\u0105 nied\u017awiedzi\u0105 w baga\u017cu pasa\u017cerki z Chin\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7tpn1x-zatrzymana-na-lotnisku-chopina-zolc-niedzwiedzia-7931756/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusze Mazowieckiej Krajowej Administracji Skarbowej zatrzymali na Lotnisku Chopina obywatelk\u0119 Chin, kt\u00f3ra w swoim baga\u017cu przewozi\u0142a w ma\u0142ych buteleczkach nied\u017awiedzi\u0105 \u017c\u00f3\u0142\u0107. Kobieta nie mia\u0142a zezwolenia na przew\u00f3z tej substancji. Grozi jej surowa kara.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zolc-niedzwiedzia-w-bagazu-chinki-zatrzymana-na-lotnisku-chopina-st7931750?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "60 fiolek z \u017c\u00f3\u0142ci\u0105 nied\u017awiedzi\u0105 w baga\u017cu pasa\u017cerki z Chin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T06:42:12+00:00", "description": "<img alt=\"Siemoniak: Jak w filmie o nowojorskiej mafii. Mraz by\u0142 w samym j\u0105drze ciemno\u015bci\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-itv675-24-0730-jnj-cl-0002-7931709/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci za czas\u00f3w Zbigniewa Ziobry dzia\u0142a\u0142a grupa, kt\u00f3ra nic sobie nie robi\u0142a ze sprawiedliwo\u015bci - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 Tomasz Siemoniak, minister spraw wewn\u0119trznych i szef s\u0142u\u017cb. Komentowa\u0142 s\u0142owa Tomasza Mraza, kt\u00f3ry - jak stwierdzi\u0142 szef MSWiA - \"by\u0142 w samym j\u0105drze ciemno\u015bci, przy decyzjach, przy rozmowach\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-siemoniak-o-slowach-tomasza-mraza-jak-w-filmie-o-nowojorskiej-mafii-byl-w-samym-jadrze-ciemnosci-st7931719?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Siemoniak: Jak w filmie o nowojorskiej mafii. Mraz by\u0142 w samym j\u0105drze ciemno\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T06:31:03+00:00", "description": "<img alt=\"Na Majorce zawali\u0142 si\u0119 budynek restauracji. S\u0105 zabici i wielu rannych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c5bxd0-majorka-katastrofa-budowlana-7931773/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek wieczorem run\u0105\u0142 dwupi\u0119trowy budynek restauracji przy pla\u017cy w Palma de Mallorca, g\u0142\u00f3wnym mie\u015bcie Majorki. W wyniku zawalenia zgin\u0119\u0142y cztery osoby, a co najmniej 16 zosta\u0142o rannych - poda\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na policj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/majorka-zawalil-sie-budynek-restauracji-sa-ofiary-st7931659?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Majorce zawali\u0142 si\u0119 budynek restauracji. S\u0105 zabici i wielu rannych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T06:10:08+00:00", "description": "<img alt=\"Nie \u017cyje kobieta przygnieciona przez ci\u0105gnik\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ghkq14-ciagnik-zdjecie-ilustracyjne-7653615/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci wypadku, do jakiego dosz\u0142o na prywatnej posesji w Ksi\u0105\u017cnicach na Podkarpaciu. Podczas wykonywania prac przydomowych 70-letnia kobieta zosta\u0142a przygnieciona przez ci\u0105gnik. Mimo reanimacji jej \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/ksiaznice-nie-zyje-kobieta-przygnieciona-przez-ciagnik-st7931744?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje kobieta przygnieciona przez ci\u0105gnik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T06:01:51+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejne kilkaset firm dostanie wezwania do zwrotu pieni\u0119dzy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7wumpo-restauracja-pandemia-5082568/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Subwencje z tarcz antycovidowych b\u0119dzie musia\u0142o odda\u0107 kolejne kilkaset firm - poinformowa\u0142 wiceprezes Polskiego Funduszu Rozwoju Bartosz Marczuk. Doda\u0142, \u017ce PFR czeka jeszcze na ostatnie potwierdzenia tych decyzji od w\u0142a\u015bciwych s\u0142u\u017cb i instytucji. W niekt\u00f3rych przypadkach przedsi\u0119biorcy otrzymywali kwoty si\u0119gaj\u0105ce nawet 3,5 miliona z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/tarcze-antycovidowe-pfr-kolejne-kilkaset-firm-dostanie-wezwania-do-zwrotu-subwencji-st7931691?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejne kilkaset firm dostanie wezwania do zwrotu pieni\u0119dzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T06:01:27+00:00", "description": "<img alt=\"Prezydent przeciwny zmianie ambasadora przy NATO. Siemoniak: dziwi\u0119 si\u0119, bo ma wiedz\u0119 od jednej ze s\u0142u\u017cb\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l7pzq0-andrzej-duda-na-konferencji-29-maja-2023-roku-7929122/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dziwi\u0119 si\u0119 prezydentowi, \u017ce robi jakikolwiek problem ze zmian\u0105 ambasadora przy NATO. Ma wiedz\u0119 ze strony s\u0142u\u017cb o obecnym ambasadorze - powiedzia\u0142 w TVN24 minister spraw wewn\u0119trznych i szef s\u0142u\u017cb Tomasz Siemoniak.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/rzad-chce-zmienic-ambasadora-przy-nato-prezydent-przeciwny-tomasz-siemoniak-dziwie-sie-bo-ma-wiedze-od-jednej-ze-sluzb-st7931734?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent przeciwny zmianie ambasadora przy NATO. Siemoniak: dziwi\u0119 si\u0119, bo ma wiedz\u0119 od jednej ze s\u0142u\u017cb", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:58:28+00:00", "description": "<img alt=\"Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, dwie s\u0105 w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s83bqg-smiertelny-wypadek-pod-nidzica-nie-zyja-dwie-osoby-7931701/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca samochodu osobowego na \u0142uku drogi uderzy\u0142 w drzewo. Dwie osoby zgin\u0119\u0142y,  a dwie zosta\u0142y ranne. Okoliczno\u015bci tego tragicznego wypadku bada policja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/wikno-nidzica-samochod-uderzyl-w-drzewo-nie-zyja-dwie-osoby-st7931706?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, dwie s\u0105 w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:57:52+00:00", "description": "<img alt=\"Sikorski: koszt niedopuszczenia do zwyci\u0119stwa Rosji jest niewysoki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wbctbd-minister-radoslaw-sikorski-7931615/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Szef polskiej dyplomacji przekonuje, \u017ce Rosja nie wygra wojny w Ukrainie, chyba \u017ce jej na to pozwolimy. Rados\u0142aw Sikorski na zako\u0144czenie London Defence Conference\u00a0podkre\u015bli\u0142, \u017ce koszt tego, by nie pozwoli\u0107 Rosji wygra\u0107 jest relatywnie niewielki.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-koszt-niedopuszczenia-do-zwyciestwa-rosji-jest-niewysoki-st7931632?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sikorski: koszt niedopuszczenia do zwyci\u0119stwa Rosji jest niewysoki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:57:24+00:00", "description": "<img alt=\"Us\u0142yszeli syreny i og\u0142uszaj\u0105cy ryk. Wtedy nadci\u0105gn\u0105\u0142 wiatr\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-a3dm4n-zniszczenia-po-przejsciu-tornada-przez-temple-w-teksasie-7931692/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tornado przesz\u0142o w \u015brod\u0119 nad \u015brodkowym Teksasem, przynosz\u0105c ze sob\u0105 porywy wiatru przekraczaj\u0105ce 190 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. \u017bywio\u0142 uderzy\u0142 w miasto Temple, niszcz\u0105c ponad 500 budynk\u00f3w i rani\u0105c 30 os\u00f3b. W pami\u0119ci \u015bwiadk\u00f3w najmocniej zapisa\u0142 si\u0119 og\u0142uszaj\u0105cy ryk, jaki towarzyszy\u0142 tr\u0105bie powietrznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/teksas-stany-zjednoczone-tornado-zniszczylo-ponad-500-budynkow-st7931693?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Us\u0142yszeli syreny i og\u0142uszaj\u0105cy ryk. Wtedy nadci\u0105gn\u0105\u0142 wiatr", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:39:21+00:00", "description": "<img alt=\"Ratusz podsumowa\u0142 Noc Muze\u00f3w. Rekordowa frekwencja\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-q3ee5u-noc-muzeow-2024-7931534/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ratusz podliczy\u0142, \u017ce w tegorocznej Nocy Muze\u00f3w wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 300 tysi\u0119cy os\u00f3b. Najwi\u0119kszym zainteresowaniem cieszy\u0142 si\u0119 Zamek Kr\u00f3lewski, kt\u00f3ry odwiedzi\u0142o ponad 23 tysi\u0105ce zwiedzaj\u0105cych. Ch\u0119tnie zwiedzane by\u0142y tak\u017ce muzea oraz miejsca na co dzie\u0144 niedost\u0119pne.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-noc-muzeow-2024-jaka-frekwencja-st7931520?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ratusz podsumowa\u0142 Noc Muze\u00f3w. Rekordowa frekwencja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:30:21+00:00", "description": "<img alt=\"Dostali rachunek za gaz na ponad 45 tysi\u0119cy z\u0142otych. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d79yo3-shutterstock_110515943-7931700/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak zobaczy\u0142am ten rachunek, to my\u015bla\u0142am, \u017ce zera mi si\u0119 mieszaj\u0105. Nie prowadzimy huty szk\u0142a, a ma\u0142\u0105 rodzinn\u0105 firm\u0119 - m\u00f3wi w rozmowie z redakcj\u0105 biznesow\u0105 tvn24.pl Ma\u0142gorzata Piekarz z jeleniog\u00f3rskiej firmy Nova Market, kt\u00f3ra w styczniu dosta\u0142a rachunek za gaz na 45 tysi\u0119cy z\u0142otych. Antoni Pyzik w w ci\u0105gu pierwszych trzech miesi\u0119cy roku faktury mia\u0142 na prawie 50 tysi\u0119cy z\u0142otych, mimo \u017ce zdecydowa\u0142 si\u0119 na pocz\u0105tku roku zamkn\u0105\u0107 \"Zajazd na Wzg\u00f3rzu\" w Moszczenicy. - Zap\u0142aci\u0142em, bo musia\u0142em - opowiada.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wysokie-rachunki-za-gaz-nova-market-zajazd-na-wzgorzu-wlasciciele-komentuja-pgnig-odpowiada-st7928027?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dostali rachunek za gaz na ponad 45 tysi\u0119cy z\u0142otych. \"Takie sytuacje niszcz\u0105 ludzi\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:22:09+00:00", "description": "<img alt=\"Wymiana zwrotnicy w alei \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z2zm2w-prace-drogowe-na-bialolece-woli-i-w-wawrze-zdjecie-ilustracyjne-7880036/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W weekend tramwajarze b\u0119d\u0105 wymienia\u0107 zwrotnice u zbiegu alei \"Solidarno\u015bci\" i alei Jana Paw\u0142a II. Drogowcy z kolei b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 na prawym pasie ulicy Pu\u0142awskiej, na odcinku od Romera do Doliny S\u0142u\u017cewieckiej. Oznacza to utrudnienia dla kierowc\u00f3w i pasa\u017cer\u00f3w komunikacji miejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-remonty-i-utrudnienia-25-26-maja-wymiana-zwrotnicy-w-alei-solidarnosci-remont-fragmentu-pulawskiej-st7929074?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wymiana zwrotnicy w alei \"Solidarno\u015bci\", remont fragmentu Pu\u0142awskiej. Weekendowe utrudnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:17:08+00:00", "description": "<img alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zeznaje w sprawie wybor\u00f3w kopertowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oth3jt-kaczynski-7931972/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 przes\u0142uchanie prezesa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego przez sejmow\u0105 komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych. Prezes PiS sp\u00f3\u017ani\u0142 si\u0119 ponad kwadrans na posiedzenie tej speckomisji. Zdaniem jej szefa Dariusza Jo\u0144skiego (Koalicja Obywatelska) Kaczy\u0144ski podejmowa\u0142 kluczowe decyzje w sprawie organizacji wybor\u00f3w prezydenckich w trakcie pandemii Covid-19. Prezes PiS jest ostatnim \u015bwiadkiem, kt\u00f3ry ma zosta\u0107 przes\u0142uchany przez komisj\u0119 \u015bledcz\u0105. Przes\u0142uchanie prezesa PiS relacjonujemy na \u017cywo w tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-kopertowe-jaroslaw-kaczynski-przesluchanie-24-maja-2024-r-relacja-st7931614?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zeznaje w sprawie wybor\u00f3w kopertowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:17:08+00:00", "description": "<img alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zeznaje w sprawie wybor\u00f3w kopertowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nyjqxs-komisja-kaczynski-7932066/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trwa przes\u0142uchanie prezesa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych. Prezes PiS sp\u00f3\u017ani\u0142 si\u0119 ponad kwadrans na jej posiedzenie. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski jest ostatnim \u015bwiadkiem, kt\u00f3ry ma z\u0142o\u017cy\u0107 zeznania przed t\u0105 komisj\u0105. Posiedzenie komisji \u015bledczej relacjonujemy na \u017cywo w tvn24.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-przed-komisja-do-spraw-wyborow-kopertowych-24-maja-2024-relacja-na-zywo-st7931614?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zeznaje w sprawie wybor\u00f3w kopertowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:17:08+00:00", "description": "<img alt=\"Kaczy\u0144ski stanie przed komisj\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t963eg-prezes-pis-jaroslaw-kaczynski-7931611/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dzi\u015b podczas ostatniego posiedzenia sejmowej komisji \u015bledczej do spraw wybor\u00f3w kopertowych, przes\u0142uchany zostanie prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Zdaniem szefa komisji Dariusza Jo\u0144skiego (Koalicja Obywatelska) Kaczy\u0144ski podejmowa\u0142 kluczowe decyzje w ich sprawie. Raport ko\u0144cowy komisja planuje przedstawi\u0107 do ko\u0144ca maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/kaczynski-bedzie-zeznawal-na-ostatnim-posiedzeniu-komisji-do-spraw-wyborow-kopertowych-st7931614?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski stanie przed komisj\u0105 do spraw wybor\u00f3w kopertowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T05:16:35+00:00", "description": "<img alt=\"Poci\u0105gi WKD na skr\u00f3conej trasie. Nie b\u0119dzie komunikacji zast\u0119pczej\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-l1fbl8-stacja-wkd-w-podkowie-lesnej-7438243/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W najbli\u017cszy weekend 25 i 26 maja na odcinku Warszawa Reduta Ordona \u2013 Warszawa Aleje Jerozolimskie zostan\u0105 wy\u0142\u0105czone dwa tory Warszawskiej Kolei Dojazdowej. Ponadto poci\u0105gi b\u0119d\u0105 kursowa\u0107 dwukierunkowo po jednym torze od stacji Komor\u00f3w do stacji Warszawa Aleje Jerozolimskie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zmiany-w-wkd-skrocone-trasy-25-26-maja-st7931673?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poci\u0105gi WKD na skr\u00f3conej trasie. Nie b\u0119dzie komunikacji zast\u0119pczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T04:53:32+00:00", "description": "<img alt=\"Kolejny burzowy dzie\u0144. Pomara\u0144czowe alarmy IMGW\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rvf4u7-chmury-burzowe-burza-7931669/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. W pi\u0105tek w cz\u0119\u015bci kraju spodziewane s\u0105 kolejne burze, miejscami z bardzo silnymi opadami deszczu. Sprawd\u017a, gdzie aura mo\u017ce by\u0107 niebezpieczna.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-burze-z-gradem-i-silnymi-opadami-w-piatek-2405-st7931662?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny burzowy dzie\u0144. Pomara\u0144czowe alarmy IMGW", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T04:53:32+00:00", "description": "<img alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW przed burzami. Wszystkie wojew\u00f3dztwa zagro\u017cone\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1x78rl-burze-6105351/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    IMGW wyda\u0142 kolejne ostrze\u017cenia meteorologiczne. Gwa\u0142townej aury mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 na terenie wszystkich wojew\u00f3dztw, a w siedmiu obowi\u0105zuj\u0105 alarmy drugiego stopnia. Sprawd\u017a, kiedy zachowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-przed-burzami-2405-wszystkie-wojewodztwa-zagrozone-st7931662?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostrze\u017cenia IMGW przed burzami. Wszystkie wojew\u00f3dztwa zagro\u017cone", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T04:47:48+00:00", "description": "<img alt=\"Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5acjk9-charkow-7931660/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    821 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja Rosji na Ukrain\u0119. Seria eksplozji wstrz\u0105sn\u0119\u0142a kilkoma miastami na zaanektowanym przez Rosj\u0119 Krymie - poinformowa\u0142y media w Kijowie powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na doniesienia kana\u0142\u00f3w na Telegramie. Wed\u0142ug samozwa\u0144czego premiera Krymu Siergieja Aksjonowa w Symferopolu, centrum administracyjnym p\u00f3\u0142wyspu, zgin\u0119\u0142y dwie osoby. Siedem os\u00f3b nie \u017cyje, a 21 zosta\u0142o rannych po rosyjskim ostrzale Charkowa. Oto, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-ostatnich-godzin-st7931653?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina. Najwa\u017cniejsze wydarzenia ostatnich godzin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T04:27:23+00:00", "description": "<img alt=\"Wyniki Lotto z 23 maja 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lojhor-lotto-s-shutterstock_275295956-5128640/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek w Lotto nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W nadchodz\u0105cym losowaniu b\u0119dzie mo\u017cna wygra\u0107 dziesi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki Lotto i Lotto Plus z 23 maja 2024 roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-z-23-maja-2024-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st7931664?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki Lotto z 23 maja 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas losowania?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T04:19:39+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jp0jwn-krzysztof-szczucki-podczas-posiedzenia-sejmowej-komisji-sprawiedliwosci-7931276/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pisa\u0142 \"lex Tusk\" i program wyborczy PiS. W Rz\u0105dowym Centrum Legislacji stworzy\u0142 specjalny Wydzia\u0142 Edukacji i Komunikacji. Pracownicy tego wydzia\u0142u, jak wynika z ujawnionego we wtorek sprawozdania, zajmowali si\u0119 jego kampani\u0105 wyborcz\u0105 do Sejmu. Sk\u0105d Krzysztof Szczucki, by\u0142y szef RCL, wzi\u0105\u0142 si\u0119 w polityce?", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/krzysztof-szczucki-kim-jest-faworyt-jaroslawa-kaczynskiego-st7931305?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Prawniczy m\u00f3zg PiS\", \"kolejny z profesor\u00f3w, kt\u00f3rymi Kaczy\u0144ski tak lubi si\u0119 otacza\u0107\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T03:51:42+00:00", "description": "<img alt=\"Media: Chiny zainstaluj\u0105 na W\u0119grzech kamery z systemem rozpoznawania twarzy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5epmtm-budapeszt-wegry-7397501/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Portal \u015bledczy VSquare donosi, \u017ce zgodnie z porozumieniem mi\u0119dzy Chinami i W\u0119grami w europejskim kraju zainstalowane zostan\u0105 kamery monitoruj\u0105ce z oprogramowaniem do rozpoznawania twarzy. Portal twierdzi, \u017ce u\u017cywanie tej technologii mo\u017ce skomplikowa\u0107 stosunki W\u0119gier z sojusznikami z NATO.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/media-chiny-zainstaluja-na-wegrzech-kamery-z-systemem-rozpoznawania-twarzy-st7931635?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Chiny zainstaluj\u0105 na W\u0119grzech kamery z systemem rozpoznawania twarzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T03:36:00+00:00", "description": "<img alt=\"Sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 24 maja\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-umbby7-jaroslaw-kaczynski-7908800/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. wybor\u00f3w kopertowych. Prezydent Czech Petr Pavel zrani\u0142 si\u0119 podczas jazdy na motocyklu. Z kolei prezydent Andrzej Duda i rz\u0105d spieraj\u0105 si\u0119 w sprawie ambasadora RP przy NATO. Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 24 maja.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-piatek-24-maja-2024-roku-st7931652?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 24 maja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-05-24T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 24.05. B\u0119dzie blisko upa\u0142u, zn\u00f3w mo\u017ce zagrzmie\u0107\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ps185z-goraco-cieplo-slonce-chmury-burza-7931509/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pi\u0105tek 24.05 up\u0142ynie pod znakiem s\u0142o\u0144ca, ale te\u017c przelotnego deszczu i burz. Zjawiskom mog\u0105 towarzyszy\u0107 miejscami wi\u0119ksze opady, a tak\u017ce silniejszy wiatr. Na termometrach zobaczymy od 21 do 29 stopni Celsjusza.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-2405-bedzie-blisko-upalu-znow-moze-zagrzmiec-st7931516?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 24.05. B\u0119dzie blisko upa\u0142u, zn\u00f3w mo\u017ce zagrzmie\u0107", "user": null, "vote": 0}]