[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T20:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/7e/1d/z30926629M,General-Wieslaw-Kukula--szef-Sztabu-Generalnego-Wo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie cichnie burza po ostatnich wypowiedziach genera\u0142a Wies\u0142awa Kuku\u0142y. W mediach pojawi\u0142y si\u0119 nawet sugestie, \u017ce powinien odej\u015b\u0107 ze stanowiska Szefa Sztabu Generalnego Wojska Polskiego.", "id": 1273850, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31362599,general-kukula-do-dymisji-byli-premierzy-krytykuja-slowa-wojskowego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Genera\u0142 Kuku\u0142a do dymisji? Byli premierzy krytykuj\u0105 s\u0142owa wojskowego. \"Odebra\u0142 szko\u0142\u0119 od Macierewicza\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T19:53:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/e8/1d/z31362574M,Prezydent-Ukrainy-Wolodymyr-Zelenski-i-sekretarz-N.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukraina niczym Niemcy w 1955 roku mog\u0142aby przyst\u0105pi\u0107 do NATO. Najnowszy pomys\u0142 na porozumienie z Rosj\u0105 i szans\u0119 dla Kijowa opisa\u0142 \"Financial Times\".", "id": 1273727, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31362541,ujawniono-nowy-pomysl-na-porozumienie-z-rosja-to-moze-byc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ujawniono nowy pomys\u0142 na porozumienie z Rosj\u0105. \"To mo\u017ce by\u0107 dla Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw jedyny wyb\u010f\u017c\u02ddr\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T19:24:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/00/e8/1d/z31362560M,Liban--Bejrut--Kryzys-uchodzczy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W zwi\u0105zku z konfliktem na Bliskim Wschodzie sytuacja w Libanie jest dramatyczna. Do Bejrutu przylecia\u0142 przedstawiciel ONZ ds. uchod\u017ac\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddry ostrzeg\u0142 przed wielkich rozmiar\u010f\u017c\u02ddw kryzysem uchod\u017aczym.", "id": 1273503, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31362513,ponad-1-2-mln-przesiedlonych-grozba-gigantycznych-rozmiarow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 1,2 mln przesiedlonych. Gro\u017aba gigantycznych rozmiar\u010f\u017c\u02ddw kryzysu uchod\u017aczego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T18:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/e8/1d/z31362536M,Kanada--Pierwszy-przypadek-smierci-z-powodu-wsciek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W kanadyjskiej prowincji Ontario z powodu w\u015bcieklizny zmar\u0142o dziecko. Sta\u0142o si\u0119 to po tym, jak do jego sypialni wlecia\u0142 nietoperz - poinformowali kanadyjscy urz\u0119dnicy ds. zdrowia.", "id": 1273504, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31362497,pierwszy-przypadek-smierci-z-powodu-wscieklizny-od-prawie-pol.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy przypadek \u015bmierci z powodu w\u015bcieklizny od prawie p\u010f\u017c\u02dd\u0142 wieku. W pokoju dziecka by\u0142 nietoperz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T17:28:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/e8/1d/z31359661M,Janusz-Palikot.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezes Naczelnej Rady Adwokackiej poinformowa\u0142, \u017ce skierowa\u0142 pismo do Prokuratora Generalnego Adama Bodnara ws. Janusza Palikota. Chodzi o dzia\u0142anie s\u0142u\u017cb, o kt\u010f\u017c\u02ddrym m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 obro\u0144ca Palikota. Co jeszcze wiadomo o sprawie?", "id": 1273230, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31362447,sprawa-janusza-palikota-pismo-do-adama-bodnara-o-pilne-wyjasnienie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Janusza Palikota. Pismo do Adama Bodnara \"o pilne wyja\u015bnienie sytuacji\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T16:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/e8/1d/z31362477M,Lodzkie--Poszukiwania-39-letniego-Dawida-M--po-zab.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u0141\u010f\u017c\u02dddzka prokuratura przekaza\u0142a najnowsze ustalenia ze \u015bledztwa ws. zab\u010f\u017c\u02ddjstwa pod \u0141odzi\u0105, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o 28 wrze\u015bnia. Wiadomo, co wykaza\u0142a sekcja zw\u0142ok 49-letniego m\u0119\u017cczyzny.", "id": 1272978, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31362440,zbrodnia-w-lubowidzy-sa-wyniki-sekcji-zwlok-ofiary.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbrodnia w Lubowidzy. S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok ofiary", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T16:44:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/76/e8/1d/z31362422M,Slowacja--Premier-Robert-Fico--6-wrzesnia-2024-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dwa dni po deklaracji o powrocie do \"standardowych relacji z Rosj\u0105\", premier S\u0142owacji poszed\u0142 krok dalej. Robert Fico stwierdzi\u0142, \u017ce w 2025 roku pojedzie do Moskwy. I retorycznie zapyta\u0142: \"Kto mnie powstrzyma?\"", "id": 1272979, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31362397,premier-slowacji-bez-ogrodek-pojade-do-moskwy-kto-mnie-powstrzyma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier S\u0142owacji wprost: \"Pojad\u0119 do Moskwy. Kto mnie powstrzyma?\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T15:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/e8/1d/z31362366M,Wielka-Brytania--Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Wielkiej Brytanii zako\u0144czy\u0142y si\u0119 poszukiwania 44-letniego Polaka i jego p\u010f\u017c\u02dd\u0142rocznego syna. \"S\u0105 bezpieczni i cali\" - poinformowa\u0142a policja hrabstwa Merseyside w p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocno-zachodniej Anglii. Co jeszcze wiadomo o zdarzeniu?", "id": 1272752, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31362284,szczesliwy-final-poszukiwan-polaka-i-jego-polrocznego-syna-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szcz\u0119\u015bliwy fina\u0142 poszukiwa\u0144 Polaka i jego p\u010f\u017c\u02dd\u0142rocznego syna w Wielkiej Brytanii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T15:42:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/e8/1d/z31362319M,Friedrich-Merz--lider-niemieckiej-Unii-Chrzescijan.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kandydat CDU/CSU na kanclerza proponuje utworzenie grupy kontaktowej sk\u0142adaj\u0105cej si\u0119 z Niemiec, Francji, Wielkiej Brytanii i Polski. Mia\u0142aby opracowa\u0107 propozycj\u0119 porz\u0105dku europejskiego po konflikcie w Ukrainie.", "id": 1272753, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31362302,polska-w-grupie-krajow-ktore-maja-tworzyc-grupe-kontaktowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska w grupie kraj\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre maj\u0105 tworzy\u0107 grup\u0119 kontaktow\u0105 ds. Ukrainy. Jest propozycja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T15:16:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0c/e8/1d/z31362316M,Jaroslaw-Kaczynski-i-Mateusz-Morawiecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kongres partii, a potem miesi\u0105ce kampanii przed wyborami prezydenckimi maj\u0105 pokaza\u0107, jak du\u017c\u0105 walk\u0119 o Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 tocz\u0105 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Mateusz Morawiecki. Ich konflikt relacjonuj\u0105 w sobot\u0119 5 pa\u017adziernika media.", "id": 1272754, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31362265,kaczynski-kontra-morawiecki-media-prezes-ignorowal-ostrzezenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski kontra Morawiecki. Media: Prezes PiS ignorowa\u0142 ostrze\u017cenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T14:27:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f1/e8/1d/z31362289M,Niedzwiedz-brunatny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>55-latek zosta\u0142 zaatakowany przez nied\u017awiedzia podczas zbierania grzyb\u010f\u017c\u02ddw w pobli\u017cu Liptowskiego Mikulasza na S\u0142owacji. Na miejsce wys\u0142ano \u015bmig\u0142owiec lotniczego pogotowia ratunkowego. \u017bycia m\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.", "id": 1272506, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31362278,atak-niedzwiedzia-na-slowacji-nie-zyje-55-letni-grzybiarz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak nied\u017awiedzia na S\u0142owacji. Nie \u017cyje 55-letni grzybiarz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T14:04:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/e8/1d/z31362256M,Lewica.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wybory prezydenckie w Polsce coraz bli\u017cej. Partie polityczne przymierzaj\u0105 si\u0119 do wskazania swoich kandydat\u010f\u017c\u02ddw. Lewica podj\u0119\u0142a ju\u017c wst\u0119pn\u0105 decyzj\u0119 w tej sprawie.", "id": 1272507, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31362221,lewica-podjela-decyzje-ws-wyborow-prezydenckich-padlo-tylko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewica podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 ws. wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. \"Pad\u0142o tylko jedno nazwisko\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T14:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/e8/1d/z31362220M,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Musimy przeprosi\u0107 i powiedzie\u0107: \"nie wszystko si\u0119 uda\u0142o, nie wszystko dowie\u017ali\u015bmy\" - powiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia podczas konwencji Polski 2050. Polityk odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 ponadto do sytuacji wewn\u0105trz koalicji rz\u0105dz\u0105cej i zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich.", "id": 1272250, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31362001,szymon-holownia-przeprasza-rozczarowanych-slyszymy-nie-tak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szymon Ho\u0142ownia przeprasza rozczarowanych. \"S\u0142yszymy: Nie tak si\u0119 umawiali\u015bmy\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T13:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/25/7e/1d/z30926629M,General-Wieslaw-Kukula--szef-Sztabu-Generalnego-Wo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a stwierdzi\u0142 ostatnio, \u017ce prawdopodobnie \"jeste\u015bmy tym pokoleniem, kt\u010f\u017c\u02ddre stanie z broni\u0105 w r\u0119ku w obronie (...) pa\u0144stwa\". Wypowied\u017a nie wszystkim si\u0119 spodoba\u0142a. \"Licz\u0119 na refleksje\" - napisa\u0142 gen. Miros\u0142aw R\u010f\u017c\u02dd\u017ca\u0144ski.", "id": 1272251, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31362114,burza-po-slowach-gen-kukuly-licze-na-refleksje-narracje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza po s\u0142owach gen. Kuku\u0142y. \"Licz\u0119 na refleksje\", \"Narracje straszenia\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T13:07:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1d/e8/1d/z31360541M,Janusz-Palikot.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Obro\u0144ca Janusza Palikota skrytykowa\u0142 dzia\u0142anie CBA i prokuratury. Stwierdzi\u0142, \u017ce o takich \"drastycznych naruszeniach prawa cz\u0142owieka\" musz\u0105 wiedzie\u0107 media. O co dok\u0142adnie chodzi?", "id": 1272252, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31362119,obronca-palikota-uderza-w-cba-i-prokuratora-wiekszego-skandalu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obro\u0144ca Palikota uderza w CBA i prokuratora. \"Wi\u0119kszego skandalu nie widzia\u0142em\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T12:35:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/57/82/1b/z28845911M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wroc\u0142awski s\u0105d zadecydowa\u0142 o dwumiesi\u0119cznym warunkowym areszcie dla Janusza Palikota. By\u0142 pose\u0142 i biznesmen jest podejrzany o oszustwo i przyw\u0142aszczenie mienia.", "id": 1272033, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31362168,tymczasowy-areszt-dla-janusza-palikota-jest-decyzja-sadu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tymczasowy areszt dla Janusza Palikota. Jest decyzja s\u0105du", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T12:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/e8/1d/z31361960M,Jens-Stoltenberg--byly-sekretarz-generalny-NATO.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gdyby NATO zareagowa\u0142o wcze\u015bniej i udzieli\u0142o Ukrainie wi\u0119ksze wsparcie, by\u0107 mo\u017ce uda\u0142oby si\u0119 zapobiec rosyjskiej inwazji - stwierdzi\u0142 w rozmowie z \"Financial Times\" Jens Stoltenberg. By\u0142y sekretarz generalny Sojuszu odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 ponadto do czerwonych linii wytyczanych przez Rosj\u0119 oraz wydatk\u010f\u017c\u02ddw sojusznik\u010f\u017c\u02ddw na obronno\u015b\u0107.", "id": 1272034, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31361953,byly-szef-nato-mowi-o-poczatku-wojny-na-ukrainie-zaluje-jednej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y szef NATO m\u010f\u017c\u02ddwi o pocz\u0105tku wojny na Ukrainie. \u017ba\u0142uje jednej rzeczy. \"Wi\u0119kszo\u015b\u0107 by\u0142a przeciwna\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T12:01:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/94/4c/1d/z30721940M,Janusz-Palikot-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W czwartek Janusz Palikot wraz z dwoma wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownikami zosta\u0142 zatrzymany przez CBA. Okazuje si\u0119, \u017ce by\u0142y polityk ju\u017c wcze\u015bniej obawia\u0142 si\u0119, \u017ce mo\u017ce trafi\u0107 do aresztu. By\u0142o to jednak jeszcze w czasach rz\u0105du Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.", "id": 1272035, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31361921,palikot-bal-sie-zatrzymania-za-czasow-pis-dwa-razy-wyjezdzalem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Palikot ba\u0142 si\u0119 zatrzymania za czas\u010f\u017c\u02ddw PiS. \"Dwa razy wyje\u017cd\u017ca\u0142em na miesi\u0105c z Polski\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T11:31:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/01/e8/1d/z31362049M,Film-opublikowany-przez-strazakow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Jaki\u015b czas temu zainteresowa\u0142a nas plama zaschni\u0119tej krwi na placu manewrowym. Z ciekawo\u015bci sprawdzili\u015bmy nagrania z monitoringu i postanowili\u015bmy jedno opublikowa\u0107\" - napisali stra\u017cacy z OSP w \u0141omiankach. Co zobaczyli?", "id": 1271800, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31361976,strazacy-udostepnili-przerazajace-nagranie-zainteresowala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stra\u017cacy udost\u0119pnili przera\u017caj\u0105ce nagranie. \"Zainteresowa\u0142a nas plama zaschni\u0119tej krwi na placu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T11:24:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/f7/19/z27229713M,Nosze--ktore-nabylo-Muzeum-II-Wojny-Swiatowej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Muzeum II Wojny \u015awiatowej wyda\u0142o kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy z\u0142otych na nosze, kt\u010f\u017c\u02ddre mia\u0142y pochodzi\u0107 z Westerplatte. Eksponat szybko zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 uwag\u0119 internaut\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zauwa\u017cyli, \u017ce pochodzi on z okresu PRL. Po trzech latach muzeum potwierdzi\u0142o Wirtualnej Polsce, \u017ce przedmiot by\u0142 bezwarto\u015bciowy.", "id": 1271801, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31361887,muzeum-kupilo-nosze-z-westerplatte-okazalo-sie-ze-powstaly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Muzeum kupi\u0142o \"nosze z Westerplatte\". Teraz przyzna\u0142o, \u017ce powsta\u0142y po II wojnie \u015bwiatowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T10:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/7e/1d/z30926680M,Ksiadz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Proboszcz z Mostku zatrzymany w zwi\u0105zku z zarzutami dotycz\u0105cymi pedofilii. - Ka\u017cde dziecko my\u015bla\u0142o, \u017ce ksi\u0105dz tak musi robi\u0107. Nie by\u0142o takiej \u015bwiadomo\u015bci na temat braku przyzwolenia dotyku przez inne osoby. Dopiero jako doros\u0142e osoby zrozumia\u0142y\u015bmy, \u017ce to by\u0142o przest\u0119pstwo - m\u010f\u017c\u02ddwi w rozmowie z \"Faktem\" by\u0142a uczennica szko\u0142y w Bukownie.", "id": 1271535, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31361866,proboszcz-z-mostku-z-zarzutami-o-pedofilie-media-mial-przydomek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Proboszcz z Mostku z zarzutami o pedofili\u0119. Media: Mia\u0142 przydomek \"Sisior\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T10:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/7e/1d/z30928166M,Zdjecie-ilustracyjne-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Uwa\u017casz si\u0119 za alf\u0119 i omeg\u0119? Pozw\u010f\u017c\u02ddl, \u017ce my to ocenimy! Nasz quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej wcale do \u0142atwych nie nale\u017cy, cho\u0107 skupia si\u0119 jedynie wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 litery K. Mamy nadziej\u0119, \u017ce naprawd\u0119 sporo wiesz o \u015bwiecie... Powodzenia!", "id": 1271536, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20686,quiz-wiedzy-ogolnej-na-litere-k-tylko-prawdziwy-erudyta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej na liter\u0119 K! Tylko erudyta zgarnie tu okr\u0105g\u0142e 10/10", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T09:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/55/e7/1d/z31358293M,Wies-quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeste\u015bmy przekonani, \u017ce mieszczuchy nie maj\u0105 szans w naszym quizie wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej o wsi. Nie je\u017adzi\u0142e\u015b na wie\u015b do dziadk\u010f\u017c\u02ddw? Nie sp\u0119dzi\u0142e\u015b ca\u0142ych wakacji w otoczeniu natury? Nie licz nawet na 8 punkt\u010f\u017c\u02ddw!", "id": 1271320, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,22792,jestes-mieszczuchem-badz-pewien-ze-nie-masz-szans-w-tym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miastowi nie maj\u0105 szans w tym quizie. Zadali\u015bmy 10 pyta\u0144 o polsk\u0105 wie\u015b", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T08:47:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/e8/1d/z31360537M,Glowice-W87-wycofanego-ze-sluzby-pocisku-ICBM-Peac.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Amerykanie nie s\u0105 ca\u0142kowicie pewni, czy ich starzej\u0105ce si\u0119 g\u0142owice j\u0105drowe zadzia\u0142aj\u0105, jak powinny. Nie mo\u017cna ich ju\u017c testowa\u0107 i nie ma danych o tym, jak zachowa si\u0119 ich kluczowa cz\u0119\u015b\u0107, rdze\u0144 plutonowy, kilkadziesi\u0105t lat po wyprodukowaniu. Amerykanie musz\u0105 wi\u0119c zacz\u0105\u0107 sobie przypomina\u0107, jak si\u0119 robi\u0142o bro\u0144 j\u0105drow\u0105.", "id": 1271321, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31360313,amerykanie-przypominaja-sobie-jak-budowac-bron-jadrowa-cofniecie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amerykanie przypominaj\u0105 sobie jak budowa\u0107 bro\u0144 j\u0105drow\u0105. Cofni\u0119cie czasu b\u0119dzie kosztowa\u0107 wiele miliard\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T08:38:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/e8/1d/z31361830M,Bosnia-i-Hercegowina--okolica-miejscowosci-Donja-J.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ba\u0142kany walcz\u0105 z wielk\u0105 wod\u0105. W Bo\u015bni i Hercegowinie w powodzi zgin\u0119\u0142y co najmniej 22 osoby, a wiele jest nadal poszukiwanych. Minister spraw zagranicznych Elmedin Konakovi\u0107 przyzna\u0142, \u017ce obecna sytuacja w okolicy Jablanicy to jedna najgorszych scen, jakie widzia\u0142 w swoim \u017cyciu.", "id": 1271103, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31361778,bosnia-i-hercegowina-walczy-z-powodzia-co-najmniej-22-zabitych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bo\u015bnia i Hercegowina walczy z powodzi\u0105. \"Jest du\u017co ofiar, poszukujemy zaginionych\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T08:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/e8/1d/z31361807M,Marek-Jakubiak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- O przysz\u0142o\u015bci swojej sp\u010f\u017c\u02dd\u0142ki potrafi\u0142 opowiada\u0107 w taki spos\u010f\u017c\u02ddb, \u017ce, s\u0142owo daj\u0119, ludzie mu chcieli powierza\u0107 dziesi\u0105tki milion\u010f\u017c\u02ddw z\u0142otych - opowiada\u0142 Marek Jakubiak o Januszu Palikocie, kt\u010f\u017c\u02ddry kupi\u0142 od niego browar Tenczynek. W rozmowie z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105 Jakubiak oceni\u0142, \u017ce za problemy biznesmena odpowiadaj\u0105 \"\u017ali ludzie\".", "id": 1271104, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31361771,sprzedal-browar-palikotowi-teraz-ujawnia-kulisy-sprzymierzyl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u0142 browar Palikotowi. Teraz ujawnia kulisy. \"Sprzymierzy\u0142 si\u0119 ze z\u0142ymi lud\u017ami\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T07:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ff/e8/1d/z31361791M,Joe-Biden-i-Binjamin-Netanjahu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izrael wstrzymuje zawarcie porozumienia, by wp\u0142yn\u0105\u0107 na nadchodz\u0105ce wybory w USA? Joe Biden skomentowa\u0142 niedawne sugestie senatora Chrisa Murphy'ego. Co powiedzia\u0142 prezydent?", "id": 1271105, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31361743,netanjahu-probuje-wplynac-na-wybory-w-usa-biden-mysle-ze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Netanjahu pr\u010f\u017c\u02ddbuje wp\u0142yn\u0105\u0107 na wybory w USA? Biden: Nikt nie pom\u010f\u017c\u02ddg\u0142 Izraelowi bardziej ni\u017c ja", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T05:52:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/d9/1d/z31300175M,Ksieza---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kolejne doniesienia dotycz\u0105ce diecezji w Sosnowcu. W pi\u0105tek \u015bledczy przeprowadzili przeszukania \"w zwi\u0105zku z prowadzonymi przez siebie post\u0119powaniami\". Kuria opublikowa\u0142a w tej sprawie o\u015bwiadczenie. Czego si\u0119 z niego dowiadujemy?", "id": 1270814, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31361725,przeszukania-w-kurii-w-sosnowcu-konieczne-wyjasnienie-wszystkich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przeszukania w kurii w Sosnowcu. \"Konieczne wyja\u015bnienie wszystkich trudnych spraw\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T04:50:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8b/e4/1d/z31346059M,General-Wieslaw-Kukula.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Genera\u0142 Wies\u0142aw Kuku\u0142a, szef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego, podczas inauguracji nowego roku w Akademii Wojsk L\u0105dowych we Wroc\u0142awiu m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o mo\u017cliwej wojnie. Podkre\u015bla\u0142 przy tym, \u017ce trzeba \"wdro\u017cy\u0107 model s\u0142u\u017cby powszechnej\".", "id": 1270695, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31361441,szef-sztabu-generalnego-wp-mowi-o-mozliwej-wojnie-jestesmy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef Sztabu Generalnego WP m\u010f\u017c\u02ddwi o mo\u017cliwej wojnie. \"Jeste\u015bmy tym pokoleniem\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T04:45:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d7/ad/1d/z31117527M,Julia-Przylebska-i-Stanislaw-Piotrowicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Julia Przy\u0142\u0119bska wprowadzi\u0142a nowe udogodnienie dla s\u0119dzi\u010f\u017c\u02ddw Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Do pracy w Warszawie b\u0119d\u0105 mogli dosta\u0107 si\u0119 samolotem. Trybuna\u0142, z pieni\u0119dzy podatnika, pokryje koszt podr\u010f\u017c\u02dd\u017cy s\u0142u\u017cbowej w dowolnej klasie.", "id": 1270696, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31361459,przylebska-wprowadzila-udogodnienie-dla-sedziow-tk-loty-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przy\u0142\u0119bska wprowadzi\u0142a udogodnienie dla s\u0119dzi\u010f\u017c\u02ddw TK: Loty na koszt podatnika", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T03:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/c8/1d/z31231002M,Horoskop-dzienny---sobota.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - sobota 5 pa\u017adziernika 2024. Dla Rak\u010f\u017c\u02ddw to b\u0119dzie idealny dzie\u0144 na rozmow\u0119 w gronie rodziny, natomiast Wagi b\u0119d\u0105 sk\u0142onne do mediacji i szukania kompromis\u010f\u017c\u02ddw. Co czeka inne znaki zodiaku? Znajd\u017a sw\u010f\u017c\u02ddj i sprawd\u017a, co przyniesie dzie\u0144.", "id": 1270571, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31280704,horoskop-dzienny-sobota-5-pazdziernika-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - sobota 5 pa\u017adziernika 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T03:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/e8/1d/z31361647M,Wojny--bitwy--potyczki--Czas-na-bardzo-trudny-quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trzeba mie\u0107 spor\u0105 wiedz\u0119 historyczn\u0105, by zgarn\u0105\u0107 komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw w tym quizie. Pora si\u0119 skupi\u0107. Czas start!", "id": 1270570, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,11164,wojny-bitwy-potyczki-czas-na-bardzo-trudny-quiz-historyczny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojny, bitwy, potyczki. Czas na bardzo trudny quiz historyczny", "vote": 0}]