[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T21:09:07.311202+00:00", "description": "W nast\u0119pstwie zniszcze\u0144, jakie w tym tygodniu spowodowa\u0142 huragan Helene w Stanach Zjednoczonych, w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 pog\u0142oski m.in. o nieprawid\u0142owym wykorzystaniu funduszy przeznaczonych na kl\u0119ski \u017cywio\u0142owe. Ameryka\u0144skie w\u0142adze odnios\u0142y si\u0119 do tych twierdze\u0144.", "id": 1273826, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art41250181-pieniadze-dla-ofiar-huraganu-trafily-do-migrantow-jest-oswiadczenie-bialego-domu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pieni\u0105dze dla ofiar huraganu trafi\u0142y do migrant\u00f3w? Jest o\u015bwiadczenie Bia\u0142ego Domu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T21:09:07.052590+00:00", "description": "Po ujawnieniu powa\u017cnych problem\u00f3w finansowych O\u015brodka Karta, co mo\u017ce skutkowa\u0107 likwidacj\u0105 tej plac\u00f3wki, uda\u0142o si\u0119 zebra\u0107 kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych, ale to i tak za ma\u0142o, aby mog\u0142a ona przetrwa\u0107.", "id": 1273825, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41247261-osrodek-karta-ciagle-jest-zagrozony-znalezlismy-sie-na-skraju-upadku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O\u015brodek Karta ci\u0105gle jest zagro\u017cony. \u201eZnale\u017ali\u015bmy si\u0119 na skraju upadku\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T20:04:07.900842+00:00", "description": "W nast\u0119pstwie zniszcze\u0144, jakie w tym tygodniu spowodowa\u0142 huragan Helene w Stanach Zjednoczonych, w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 pog\u0142oski m.in. o nieprawid\u0142owym wykorzystaniu funduszy przeznaczonych na kl\u0119ski \u017cywio\u0142owe.", "id": 1273645, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art41250181-teorie-spiskowe-po-huraganie-helene-urzednicy-celowo-podrzucaja-ciala", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Teorie spiskowe po huraganie Helene. \u201eUrz\u0119dnicy celowo podrzucaj\u0105 cia\u0142a\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T18:58:28.692779+00:00", "description": "Prezes Naczelnej Rady Adwokackiej Przemys\u0142aw Rosati skierowa\u0142 do Prokuratora Generalnego Adama Bodnara pismo z pro\u015bb\u0105 o pilne wyja\u015bnienie sytuacji zwi\u0105zanej ze z\u0142amaniem tajemnicy obro\u0144czej i adwokackiej przy zatrzymaniu Janusza Palikota.", "id": 1273411, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41250121-sprawa-palikota-prezes-nra-domaga-sie-wyjasnien-ws-zlamania-tajemnicy-obronczej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprawa Palikota. Prezes NRA domaga si\u0119 wyja\u015bnie\u0144 ws. z\u0142amania tajemnicy obro\u0144czej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T18:58:28.560815+00:00", "description": "- Bro\u0144 atomowa jest ostatnim argumentem wykluczaj\u0105cym wszystkie pozosta\u0142e. Putin powinien wiedzie\u0107, \u017ce je\u017celi wci\u015bnie guzik, zgin\u0105 wszyscy i nic na to nie poradzimy - m\u00f3wi w rozmowie z \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d Michai\u0142 Chodorkowski, jeden z lider\u00f3w rosyjskiej opozycji, niegdy\u015b najbogatszy Rosjanin.", "id": 1273410, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41249481-michail-chodorkowski-byc-moze-zachod-bedzie-musial-zmierzyc-sie-z-konfrontacja-rosji-z-polska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Michai\u0142 Chodorkowski: By\u0107 mo\u017ce Zach\u00f3d b\u0119dzie musia\u0142 zmierzy\u0107 si\u0119 z konfrontacj\u0105 Rosji z Polsk\u0105", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T17:52:33.036770+00:00", "description": "Dzia\u0142aczka klimatyczna Greta Thunberg zosta\u0142a aresztowana przez belgijsk\u0105 policj\u0119 po tym, jak wraz z grup\u0105 demonstrant\u00f3w zablokowa\u0142a g\u0142\u00f3wn\u0105 arteri\u0119 w Brukseli \u2013 poinformowa\u0142a agencja AFP.", "id": 1273190, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41250111-greta-thunberg-zatrzymana-przez-policje-aktywisci-nasi-politycy-nas-zawiedli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Greta Thunberg zatrzymana przez policj\u0119. Aktywi\u015bci: Nasi politycy nas zawiedli", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T16:46:56.625642+00:00", "description": "\u201eMecz ze Stoczniowcem zosta\u0142 przerwany! Na trybuny wbiegli kibole Lechii Gda\u0144sk i pobili naszych sympatyk\u00f3w (9-letniego i 14-letniego ch\u0142opca, osob\u0119 niepe\u0142nosprawn\u0105)\u201d - og\u0142osi\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Klub Sportowy Sok\u00f3\u0142 Bo\u017cepole Wielkie.", "id": 1272919, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41250071-pseudokibice-pobili-dzieci-i-niepelnosprawnego-sedziowie-chcieli-wznowic-mecz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pseudokibice pobili dzieci i niepe\u0142nosprawnego. S\u0119dziowie chcieli wznowi\u0107 mecz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T16:46:56.352316+00:00", "description": "Dziesi\u0119\u0107 postulat\u00f3w reformy wymiaru sprawiedliwo\u015bci RP w \u015bwietle prawa do rzetelnie przygotowanej rozprawy s\u0105dowej", "id": 1272918, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41248701-dawid-kulpa-mikolaj-kozak-trial-po-polsku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dawid Kulpa, Miko\u0142aj Kozak: \u201eTrial\u201d po polsku?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T16:46:56.090574+00:00", "description": "Polityczna jesie\u0144 przyspiesza. W sobot\u0119 konwencja Polski 2050 zapowiada nowy etap dla formacji Szymona Ho\u0142owni. W poniedzia\u0142ek jej lider ma planowane spotkanie w Zambrowie - rusza w Polsk\u0119. Jak m\u00f3wi\u0142 w sobot\u0119, jego \u015brodowisko zaczyna kolejne okr\u0105\u017cenie w rz\u0105dzie i koalicji.", "id": 1272917, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41250061-konwencja-polski-2050-szymon-holownia-przeprasza-rozczarowanych-i-rusza-w-polske", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konwencja Polski 2050. Szymon Ho\u0142ownia przeprasza rozczarowanych i rusza w Polsk\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T15:42:06.759865+00:00", "description": "Fundacja Nasza Przysz\u0142o\u015b\u0107, zwi\u0105zana z dyrektorem Radia Maryja, odbi\u0142a si\u0119 od dna, na kt\u00f3re spad\u0142a wskutek Polskiego \u0141adu, i zebra\u0142a rekordow\u0105 kwot\u0119 od podatnik\u00f3w \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d.", "id": 1272666, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41247471-finansowy-sukces-o-rydzyka-jego-fundacja-pobila-rekord-wszech-czasow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Finansowy sukces o. Rydzyka. Jego fundacja pobi\u0142a rekord wszech czas\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T15:42:06.488548+00:00", "description": "\u2013 My\u015bl\u0119, \u017ce to jest tylko jeden przyk\u0142ad, wyj\u0105tek, gdzie co\u015b posz\u0142o \u201enie tak\u201d. Natomiast prosz\u0119 zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce nie by\u0142o \u017cadnych innych doniesie\u0144, \u017ce w innych sp\u00f3\u0142kach dzieje si\u0119 podobnie \u2013 tak by\u0142y minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Borys Budka (PO) skomentowa\u0142 w rozmowie z Onetem spraw\u0119 zatrudnienia w Totalizatorze Sportowym politycznych dzia\u0142aczy.", "id": 1272665, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41250031-polityczny-desant-na-totalizator-sportowy-borys-budka-to-tylko-jedna-spolka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityczny desant na Totalizator Sportowy. Borys Budka: To tylko jedna sp\u00f3\u0142ka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T13:54:00+00:00", "description": "Pa\u0144stwo cz\u0142onkowskie Unii Europejskiej, kt\u00f3re nie uznaje zmiany imienia i to\u017csamo\u015bci p\u0142ciowej uzyskanej zgodnie z prawem w innym pa\u0144stwie cz\u0142onkowskim, narusza prawa obywateli UE. Tak wynika z wyroku Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej, kt\u00f3ry zapad\u0142 4 pa\u017adziernika.", "id": 1272458, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-na-swiecie/art41249991-trybunal-plec-ustalona-w-jednym-panstwie-ue-obowiazuje-we-wszystkich", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trybuna\u0142: p\u0142e\u0107 ustalona w jednym pa\u0144stwie UE, obowi\u0105zuje we wszystkich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T13:32:13.823924+00:00", "description": "S\u0105d we Wroc\u0142awiu podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o tymczasowym areszcie na dwa miesi\u0105ce dla by\u0142ego pos\u0142a i znanego biznesmena Janusza Palikota.", "id": 1272198, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41249971-jest-decyzja-sadu-w-sprawie-aresztu-dla-janusza-palikota", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest decyzja s\u0105du w sprawie aresztu dla Janusza Palikota", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T13:32:13.554779+00:00", "description": "- Wszystko wskazuje na to, \u017ce jeste\u015bmy tym pokoleniem, kt\u00f3re stanie z broni\u0105 w r\u0119ku w obronie naszego pa\u0144stwa - powiedzia\u0142 gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a, szef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego podczas inauguracji nowego roku w Akademii Wojsk L\u0105dowych. S\u0142owa gen. Kuku\u0142y spotka\u0142y si\u0119 z ostrymi reakcjami m.in. genera\u0142\u00f3w Miros\u0142awa R\u00f3\u017ca\u0144skiego i Leona Komornickiego. \"Pan genera\u0142 brnie w narracj\u0119 straszenia Polek i Polak\u00f3w wojn\u0105\" - stwierdzi\u0142 we wpisie na platformie X gen. Komornicki.", "id": 1272197, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41249941-generalowie-oburzeni-po-slowach-szefa-sztabu-wojska-polskiego-jak-to-sie-stalo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Genera\u0142owie oburzeni po s\u0142owach szefa sztabu Wojska Polskiego. \"Jak to si\u0119 sta\u0142o?\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T12:27:12.394515+00:00", "description": "Cinkciarz sponsorowa\u0142 niemal wszystko i wsz\u0119dzie. Sceptykom m\u00f3wiono o know-how, dzi\u0119ki kt\u00f3remu firma zarabia wi\u0119cej, a koszt\u00f3w ma mniej. Podobny geniusz biznesowy mia\u0142 przy\u015bwieca\u0107 Palikotowi. Tu r\u00f3wnie\u017c marketing gra\u0142 pierwsze skrzypce.", "id": 1271952, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41249861-leszek-kieliszewski-schemat-ponziego-czyli-co-laczy-przypadek-palikota-z-klopotami-cinkciarza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leszek Kieliszewski: Schemat Ponziego, czyli co \u0142\u0105czy przypadek Palikota z k\u0142opotami Cinkciarza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T12:27:12.224849+00:00", "description": "Tu\u017c przed zapowiadanym na sobotnie popo\u0142udnie og\u0142oszeniem wyroku w sprawie aresztu dla Janusza Palikota, mecenas Jacek Dubois w ostrych s\u0142owach skrytykowa\u0142 dzia\u0142ania prokuratury. M\u00f3wi o \u201eskandalicznych zdarzeniach\u201d i \u201edrastycznym naruszeniu praw cz\u0142owieka\u201d.", "id": 1271951, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41249951-adwokat-janusza-palikota-prokuratura-drastyczne-naruszyla-prawa-czlowieka", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adwokat Janusza Palikota: Prokuratura drastyczne naruszy\u0142a prawa cz\u0142owieka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T11:21:31.109318+00:00", "description": "Premier S\u0142owacji Robert Fico pozwa\u0142 redaktora naczelnego portalu informacyjnego Aktuality.sk Petra B\u00e1rdy\u2019ego za ok\u0142adk\u0119 bestsellerowej ksi\u0105\u017cki \"Fico \u2013 obsesja w\u0142adzy\". \u017b\u0105da 200 tys. euro odszkodowania od B\u00e1rdy'ego i wydawcy ksi\u0105\u017cki za wykorzystanie zdj\u0119cia ze swoim wizerunkiem.", "id": 1271752, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-na-swiecie/art41249751-premier-robert-fico-zada-gigantycznego-odszkodowania-za-okladke-ksiazki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Robert Fico \u017c\u0105da gigantycznego odszkodowania za ok\u0142adk\u0119 ksi\u0105\u017cki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T11:21:30.999269+00:00", "description": "Rejestracja ps\u00f3w i kot\u00f3w oraz mniej okrucie\u0144stwa wobec zwierz\u0105t \u2013 takie cele maj\u0105 dwa projekty ustaw, kt\u00f3rymi wkr\u00f3tce zajm\u0105 si\u0119 rz\u0105d i parlament.", "id": 1271751, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41249411-zakaz-zakladania-psom-obrozy-elektrycznych-i-kolczatek-projekt-juz-w-sejmie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz zak\u0142adania psom obro\u017cy elektrycznych i kolczatek. Projekt ju\u017c w Sejmie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T11:21:30.881398+00:00", "description": "- Opr\u00f3cz Shahed\u00f3w Rosjanie coraz cz\u0119\u015bciej wykorzystuj\u0105 drony nieznanego typu - ujawnia w rozmowie z \"Ukrai\u0144sk\u0105 Prawd\u0105\" p\u0142k Jurij Ihnat, szef Departamentu Komunikacji Dow\u00f3dztwa Si\u0142 Powietrznych Ukrainy.", "id": 1271750, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41249821-nowa-sztuczka-rosjan-te-drony-spadaja-same-i-nie-powoduja-szkod-ale-sa-grozne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa sztuczka Rosjan. Te drony spadaj\u0105 same i nie powoduj\u0105 szk\u00f3d, ale s\u0105 gro\u017ane", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T11:21:30.766025+00:00", "description": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci wstrzyma\u0142o konkursy, aby nie powi\u0119ksza\u0107 grupy nieprawid\u0142owo awansowanych s\u0119dzi\u00f3w. Dop\u00f3ki nie b\u0119dziemy mieli legalnej KRS, wolne etaty w s\u0105dach pozostan\u0105 nieobsadzone - m\u00f3wi \"Rz\" Marta Ko\u017cuchowska-Warywoda, szefowa kadr w MS.", "id": 1271749, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41249811-marta-kozuchowska-warywoda-ms-wstrzymal-konkursy-by-zminimalizowac-chaos", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marta Ko\u017cuchowska-Warywoda: MS wstrzyma\u0142 konkursy, by zminimalizowa\u0107 chaos", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T10:16:29.559170+00:00", "description": "Wega\u0144skie, czyli bezmi\u0119sne kie\u0142baski, steki, szynki i burgery maj\u0105 w Unii Europejskiej takie samo prawo do swoich nazw, jak ich mi\u0119sne odpowiedniki.", "id": 1271493, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41249591-czy-kielbasa-bez-miesa-moze-byc-kielbasa-tsue-o-etykietach-wyrobow-wege", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy kie\u0142basa bez mi\u0119sa mo\u017ce by\u0107 kie\u0142bas\u0105? TSUE o etykietach wyrob\u00f3w wege", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T10:16:29.452368+00:00", "description": "Volkswagen zaprezentowa\u0142 now\u0105 generacj\u0119 modeli Transporter i Caravelle. Po 74 latach budowania modeli wed\u0142ug w\u0142asnego pomys\u0142u nowa generacja tych modeli powsta\u0142a we wsp\u00f3\u0142pracy z Fordem.", "id": 1271492, "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41249611-volkswagen-zrezygnowal-ze-swoich-konstrukcji-oto-nowy-vw-transporter-i-caravelle", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Volkswagen zrezygnowa\u0142 ze swoich konstrukcji. Oto nowy VW Transporter i Caravelle", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T10:16:29.339929+00:00", "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy we Wroc\u0142awiu odroczy\u0142 w pi\u0105tek o jeden dzie\u0144 og\u0142oszenie decyzji w sprawie aresztu tymczasowego dla Janusza Palikota. Postanowienie ma zosta\u0107 og\u0142oszone w sobot\u0119 o godzinie 13.45.", "id": 1271491, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41249761-wiadomo-kiedy-zapadnie-decyzja-sadu-w-sprawie-aresztu-dla-janusza-palikota", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, kiedy zapadnie decyzja s\u0105du w sprawie aresztu dla Janusza Palikota", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T10:16:29.226861+00:00", "description": "SW Research zbada\u0142 poziom zaufania Polak\u00f3w wobec r\u00f3\u017cnych narodowo\u015bci i mniejszo\u015bci. Jak wynika z raportu, najwi\u0119kszy dystans czujemy wobec Rosjan, podczas gdy na przeciwnym biegunie znajduj\u0105 si\u0119 Amerykanie. Gdzie w tym zestawieniu znalaz\u0142a si\u0119 Ukraina?", "id": 1271490, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41249741-polski-ranking-nieufnosci-sw-research-wobec-jednej-narodowosci-polacy-czuja-wyjatkowy-dystans", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Polski Ranking Nieufno\u015bci\" SW Research. Wobec jednej narodowo\u015bci Polacy czuj\u0105 wyj\u0105tkowy dystans", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T09:12:00.898167+00:00", "description": "- Izrael nie zapewni\u0142 administracji Bidena, \u017ce \u200b\u200bataki na ira\u0144skie obiekty nuklearne nie wchodz\u0105 w gr\u0119 w ramach odwetu za ira\u0144skie ataki rakietowe na pocz\u0105tku tego tygodnia - ujawni\u0142 wysoki rang\u0105 urz\u0119dnik Departamentu Stanu USA. Odm\u00f3wi\u0142 te\u017c spekulacji, czy Izrael mo\u017ce przeprowadzi\u0107 ataki odwetowe w rocznic\u0119 atak\u00f3w Hamasu z 7 pa\u017adziernika.", "id": 1271241, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41249551-izrael-nie-dal-gwarancji-ze-nie-zaatakuje-obiektow-nuklearnych-w-iranie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izrael \"nie da\u0142 gwarancji\", \u017ce nie zaatakuje obiekt\u00f3w nuklearnych w Iranie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T09:12:00.553437+00:00", "description": "W przysz\u0142ym roku co najmniej co trzeci rubel publicznych pieni\u0119dzy po\u017cre w Rosji wywo\u0142ana przez Kreml wojna. Re\u017cim szuka pieni\u0119dzy ju\u017c nie tylko w szko\u0142ach, szpitalach i u emeryt\u00f3w, ale mocno zwi\u0119ksza obci\u0105\u017cenia biznesu karami, a kierowc\u00f3w mandatami. Urz\u0119dnicy i organy si\u0142owe dostali jeszcze wi\u0119ksze pole do korupcji.", "id": 1271240, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art41249571-wiadomo-kto-zaplaci-za-wojne-putina-kary-finansowe-rosna-rekordowo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiadomo, kto zap\u0142aci za wojn\u0119 Putina. Kary finansowe rosn\u0105 rekordowo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T09:12:00.304609+00:00", "description": "Wega\u0144skie, czyli bezmi\u0119sne kie\u0142baski, steki, szynki i burgery maj\u0105 w Unii Europejskiej takie samo prawo do swoich nazw, jak ich mi\u0119sne odpowiedniki.", "id": 1271239, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41249591-czy-kielbasa-i-stek-moga-byc-bez-miesa-tsue-o-etykietach-wyrobow-wege", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy kie\u0142basa i stek mog\u0105 by\u0107 bez mi\u0119sa? TSUE o etykietach wyrob\u00f3w wege", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T09:12:00.070447+00:00", "description": "Nosze, maj\u0105ce pochodzi\u0107 z Westerplatte, w rzeczywisto\u015bci by\u0142y elementem wyposa\u017cenia gda\u0144skiego szpitala psychiatrycznego. Eksponat naby\u0142o Muzeum II Wojny \u015awiatowej pod kierunkiem p\u00f3\u017aniejszego szefa IPN Karola Nawrockiego.", "id": 1271238, "language": "pl-PL", "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art41249651-muzeum-ii-wojny-swiatowej-kupilo-nosze-z-westerplatte-okazaly-sie-wyrobem-z-prl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Muzeum II Wojny \u015awiatowej kupi\u0142o \"nosze z Westerplatte\". Okaza\u0142y si\u0119 wyrobem z PRL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T08:05:50.413105+00:00", "description": "Wci\u0105\u017c nie wiadomo, czy Haszem Safieddine, typowany na szefa Hezbollahu, nast\u0119pc\u0119 Hassana Nasrallaha, prze\u017cy\u0142 wymierzony w niego atak na Bejrut. Niezale\u017cnie od tego, Izrael realizuje swoje cele, polegaj\u0105ce na odparciu bojownik\u00f3w Hezbollahu w Libanie i wyeliminowaniu ich sojusznika, Hamasu, w Strefie Gazy.", "id": 1271072, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41249501-niepewna-sytuacja-w-libanie-w-bejrucie-slychac-eksplozje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepewna sytuacja w Libanie. W Bejrucie s\u0142ycha\u0107 eksplozje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T08:05:50.303526+00:00", "description": "Przez wszelakie media, przez konferencje polityk\u00f3w, przez o\u015bwiadczenia r\u00f3\u017cnych gremi\u00f3w przetacza si\u0119 ogrom spostrze\u017ce\u0144, dotycz\u0105cych tak zwanych neo-s\u0119dzi\u00f3w, neo-KRSu, SN, TK, du\u017cej cz\u0119\u015bci \u201eustaw\u201d poprzedniej ekipy rz\u0105dz\u0105cej, a ostatnio prokuratora Barskiego. Jest to dyskusja dos\u0142ownie coraz bardziej gro\u017ana dla dalszego bytu Polski.", "id": 1271071, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41247971-marek-isanski-bezprawie-to-nie-prawo-iii-rp-to-nie-prl-przynajmniej-tak-mialo-byc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Isa\u0144ski: Bezprawie to nie prawo, III RP to nie PRL. Przynajmniej tak mia\u0142o by\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T08:05:50.216523+00:00", "description": "Wielu cudzoziemc\u00f3w m\u00f3wi, \u017ce nauka polskiego to strata czasu. A ja zach\u0119cam obcokrajowc\u00f3w \u017cyj\u0105cych w Polsce do nauki polskiego, bo znajomo\u015b\u0107 j\u0119zyka kraju, w kt\u00f3rym si\u0119 mieszka, jest wa\u017cna \u2013 m\u00f3wi dr Amrita Jain, kt\u00f3ra mieszka w Polsce i  pracuje w Instytucie Podstawowych Problem\u00f3w Techniki PAN.", "id": 1271070, "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art41226201-cudzoziemka-w-polsce-dr-amrita-jain-tutaj-zyje-nam-sie-duzo-lepiej-i-wygodniej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cudzoziemka w Polsce. Dr Amrita Jain: Tutaj \u017cyje nam si\u0119 du\u017co lepiej i wygodniej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T08:05:50.106673+00:00", "description": "Meta, w\u0142a\u015bciciel Facebooka, nie mo\u017ce wykorzystywa\u0107 publicznych informacji o orientacji seksualnej u\u017cytkownika, uzyskanych poza jej platformami, do tworzenia spersonalizowanych reklam - orzek\u0142 w pi\u0105tek Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej.", "id": 1271069, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41249511-facebook-przegral-sprawe-o-prywatnosc-i-reklamy-dla-homoseksualistow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Facebook przegra\u0142 spraw\u0119 o prywatno\u015b\u0107 i reklamy dla homoseksualist\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T08:05:49.996755+00:00", "description": "Tegoroczny festiwal EnergaCAMERIMAGE otworzy \u201eRust\u201d Joela Souzy. To ho\u0142d dla Halyny Hutchins, kt\u00f3ra zgin\u0119\u0142a tragicznie na planie tego filmu", "id": 1271068, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/film/art41249581-hold-dla-halyny-hutchins-ktora-zginela-tragicznie-na-planie-filmu-rust", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142d dla Halyny Hutchins, kt\u00f3ra zgin\u0119\u0142a tragicznie na planie filmu \u201eRust\u201d", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T08:05:49.861991+00:00", "description": "Ursula von der Leyen szykuje niekorzystn\u0105 dla Polski rewolucj\u0119 bud\u017cetow\u0105 \u2014 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. B\u0119dzie si\u0119 musia\u0142 z ni\u0105 zmierzy\u0107 polski komisarz.", "id": 1271067, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art41248781-zamach-ursuli-von-der-leyen-na-unijna-polityke-regionalna-trudna-rola-dla-serafina", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zamach Ursuli von der Leyen na unijn\u0105 polityk\u0119 regionaln\u0105. Trudna rola dla Serafina", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T07:00:56.525166+00:00", "description": "Przy podliczaniu sta\u017cu pracy do emerytury pod uwag\u0119 brane s\u0105 tzw. okresy sk\u0142adkowe i niesk\u0142adkowe. Do drugiej kategorii zalicza si\u0119 mi\u0119dzy innymi czas nauki. Kto i na jakich warunkach mo\u017ce go wliczy\u0107 do okres\u00f3w niesk\u0142adkowych?", "id": 1270900, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41219461-studia-i-liceum-sa-wliczane-do-emerytury-okresy-nieskladkowe-a-staz-pracy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studia i liceum s\u0105 \"wliczane\" do emerytury? Okresy niesk\u0142adkowe a sta\u017c pracy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T05:55:52.434128+00:00", "description": "\u201eCzy Rosja powinna zosta\u0107 usuni\u0119ta z Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ w zwi\u0105zku z agresj\u0105 na Ukrain\u0119?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "id": 1270788, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41249421-sondaz-czy-rosje-nalezy-usunac-z-rady-bezpieczenstwa-onz-znamy-zdanie-polakow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Czy Rosj\u0119 nale\u017cy usun\u0105\u0107 z Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ? Znamy zdanie Polak\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T05:55:52.173707+00:00", "description": "Decyzja o przepisaniu nieruchomo\u015bci na dziecko wymaga wyboru najbardziej korzystnej metody. Opr\u00f3cz zapisu w testamencie mo\u017cna zdecydowa\u0107 si\u0119 na umow\u0119 darowizny lub umow\u0119 do\u017cywocia. Czym si\u0119 kierowa\u0107 przy wyborze? Z jakimi kosztami nale\u017cy si\u0119 liczy\u0107?", "id": 1270787, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art41206331-jak-przepisac-mieszkanie-na-dziecko-trzy-sposoby-mniej-i-bardziej-kosztowne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak przepisa\u0107 mieszkanie na dziecko? Trzy sposoby. Mniej i bardziej kosztowne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T05:55:51.771683+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.", "id": 1270786, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41249431-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-955", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 955", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T04:51:09.537304+00:00", "description": "Za oknami coraz szybciej robi si\u0119 ciemno, a ju\u017c za chwil\u0119 dni stan\u0105 si\u0119 jeszcze kr\u00f3tsze za spraw\u0105 zmiany czasu z letniego na zimowy. Wypada ona zawsze w pa\u017adzierniku, ale jej data jest ruchoma. Kiedy wi\u0119c powinni\u015bmy przestawi\u0107 zegarki w tym roku?", "id": 1270676, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41240761-zmiana-czasu-na-zimowy-2024-kiedy-przestawiamy-zegarki-czy-to-juz-ostatni-raz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana czasu na zimowy 2024. Kiedy przestawiamy zegarki? Czy to ju\u017c ostatni raz?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-05T04:51:09.413637+00:00", "description": "W obliczu wysokich cen kupna i wynajmu mieszkania, mo\u017cliwo\u015b\u0107 otrzymania darmowego zakwaterowania wydaje si\u0119 by\u0107 spe\u0142nieniem marze\u0144. Okazuje si\u0119, \u017ce na taki benefit mog\u0105 liczy\u0107 osoby pracuj\u0105ce w okre\u015blonych zawodach.", "id": 1270675, "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41242161-pracujesz-w-tych-zawodach-mieszkanie-mozesz-miec-za-darmo", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 412, "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracujesz w tych zawodach? Mieszkanie mo\u017cesz mie\u0107 za darmo", "vote": 0}]