[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T20:55:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-115721-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pokaz si\u0142y. Niemcy zabawili si\u0119 z W\u0119grami\" />\n    Kapitalny pokaz pi\u0142karskiej si\u0142y w Duesseldorfie.\n    \n    ", "id": 1102604, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow-uefa/2024-2025/niemcy-wegry.-wynik-meczu-i-relacja_sto20035413/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pokaz si\u0142y. Niemcy zabawili si\u0119 z W\u0119grami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T20:26:20+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9077572-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Karolina P\u0119k ze z\u0142otem. Odwr\u00f3ci\u0142a losy fina\u0142u\" />\n    Igrzysk paralimpijskich w Pary\u017cu.\n    \n    ", "id": 1102602, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-paralimpijskie/paryz-2024/2024/igrzyska-paralimpijskie-paryz-2024.-karolina-pek-zdobyla-zloty-medal-w-tenisie-stolowym_sto20035398/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karolina P\u0119k ze z\u0142otem. Odwr\u00f3ci\u0142a losy fina\u0142u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T20:13:52+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5648010-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Problemy z urazami w reprezentacji. \"Nie tylko Lewandowski\"\" />\n    Trener reprezentacji Polski Micha\u0142 Probierz ma prawdziwy b\u00f3l g\u0142owy.\n    \n    ", "id": 1102603, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow-uefa/2024-2025/liga-narodow-20242025.-selekcjoner-michal-probierz-przed-meczem-z-chorwacja_sto20035401/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy z urazami w reprezentacji. \"Nie tylko Lewandowski\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T20:09:06+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2511579-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzecie kolejne trofeum jedzie do P\u0142ocka. Dominacja Orlenu Wis\u0142y potwierdzona \" />\n    Pi\u0142karze r\u0119czni mistrza kraju pokonali Industri\u0119 Kielce w meczu o Superpuchar Polski.\n    \n    ", "id": 1102605, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/orlen-wisly-plock-industria-kielce-wynik-meczu-i-relacja_sto20035387/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzecie kolejne trofeum jedzie do P\u0142ocka. Dominacja Orlenu Wis\u0142y potwierdzona ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:51:05+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6372568-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmarzlik odzyska\u0142 u\u015bmiech. \"Mieli\u015bmy prawdziw\u0105 dramaturgi\u0119\"\" />\n    W sobot\u0119 przypomnia\u0142 sobie s\u0142odki smak zwyci\u0119stwa w Grand Prix.\n    \n    ", "id": 1102404, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/zuzel/speedway-grand-prix/2024/bartosz-zmarzlik-po-grand-prix-lotwy-w-rydze-co-powiedzial-lider-cyklu_sto20035385/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmarzlik odzyska\u0142 u\u015bmiech. \"Mieli\u015bmy prawdziw\u0105 dramaturgi\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:25:26+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3330441-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sabalenka czy Pegula? Wielki fina\u0142 US Open\" />\n    Wynik meczu na \u017cywo i relacja live w eurosport.pl. \n    \n    ", "id": 1102403, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/us-open-gra-pojedyncza-kobiet/2024/aryna-sabalenka-jessica-pegula-wynik-meczu-na-zywo-i-relacja-live_sto20035397/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sabalenka czy Pegula? Wielki fina\u0142 US Open", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:14:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9912679-bartosz-zmarzlik-wysluchal-mazurka-dabrowskiego-w-rydze-ph8076306/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mazurek D\u0105browskiego po Grand Prix \u0141otwy\" />\n    Zobacz ceremoni\u0119 po wielkim finale.\n    \n    ", "id": 1102405, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/zuzel/gp-lotwy-ryga/2024/mazurek-dabrowskiego-dla-bartosza-zmarzlika-po-grand-prix-lotwy_vid30000669/video.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mazurek D\u0105browskiego po Grand Prix \u0141otwy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:32:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3205510-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sporo z\u0142ej krwi. Anglicy strzelali przeciwko swojej by\u0142ej reprezentacji\" />\n    Pe\u0142en podtekst\u00f3w sobotni mecz Ligi Narod\u00f3w w dywizji B.\n    \n    ", "id": 1102178, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow-uefa/2024-2025/irlandia-anglia.-wynik-meczu-i-relacja_sto20035373/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sporo z\u0142ej krwi. Anglicy strzelali przeciwko swojej by\u0142ej reprezentacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:47:53+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5200482-mazur-ph8076240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zatroskani mieszka\u0144cy\" skar\u017c\u0105 si\u0119 na symbol miasta\" />\n    Krak\u00f3w ma smoka, Wroc\u0142aw - krasnale, a Bieru\u0144 od lat ma s\u0142owia\u0144skie utopce.\n    \n    ", "id": 1102179, "language": "pl-PL", "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/zatroskani-mieszkancy-skarza-sie-na-symbol-miasta-pisza-o-zagrozeniu-dla-duchowosci-st8076207?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zatroskani mieszka\u0144cy\" skar\u017c\u0105 si\u0119 na symbol miasta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:47:01+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7004318-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kr\u00f3lewskie po\u017cegnanie B\u0142aszczykowskiego i Piszczka. Komplet widz\u00f3w w Dortmundzie\" />\n    Nie zabrak\u0142o bramek zdobywanych przez Polak\u00f3w.\n    \n    ", "id": 1102177, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/bundesliga/2024-2025/jakub-blaszczykowski-i-lukasz-piszczek-pozegnani-w-dortmundzie.-komplet-widzow-na-trybunach-stadionu-bvb_sto20035307/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kr\u00f3lewskie po\u017cegnanie B\u0142aszczykowskiego i Piszczka. Komplet widz\u00f3w w Dortmundzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:24:45+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3173462-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chorwacja - Polska. Kiedy i o kt\u00f3rej godzinie mecz Ligi Narod\u00f3w\" />\n    Bia\u0142o-Czerwoni rozpocz\u0119li rozgrywki od zwyci\u0119stwa nad Szkocj\u0105.\n    \n    ", "id": 1101988, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow-uefa/2024-2025/chorwacja-polska.-kiedy-i-o-ktorej-godzinie-poczatek-meczu-ligi-narodow-uefa_sto20035274/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chorwacja - Polska. Kiedy i o kt\u00f3rej godzinie mecz Ligi Narod\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:13:03+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4679774-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gro\u017any wypadek z udzia\u0142em Zmarzlika. Karetka na torze w Rydze\" />\n    Bartosz Zmarzlik koszmarnie rozpocz\u0105\u0142 rywalizacj\u0119 w GP \u0141otwy.\n    \n    ", "id": 1101987, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/zuzel/speedway-grand-prix/2024/bartosz-zmarzlik-uczestniczyl-w-kraksie-w-swoim-pierwszym-biegu-gp-lotwy-2024-w-rydze.-mikkel-michelsen-w-karetce_sto20035356/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any wypadek z udzia\u0142em Zmarzlika. Karetka na torze w Rydze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:35:51+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9170654-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0119dzia nakaza\u0142a wymian\u0119 but\u00f3w. \"Ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa\"\" />\n    Do nietypowego zdarzenia dosz\u0142o w wielkoszlemowym US Open.\n    \n    ", "id": 1101989, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/us-open/2024/jack-draper-musial-zmienic-przepocone-buty-ze-wzgledow-bezpieczenstwa-w-polfinale-us-open_sto20035213/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0119dzia nakaza\u0142a wymian\u0119 but\u00f3w. \"Ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:24:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7982488-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Emocje w Grand Prix \u0141otwy. Polacy ze zmiennym szcz\u0119\u015bciem\" />\n    Wyniki na \u017cywo i relacja live w eurosport.pl.\n    \n    ", "id": 1101780, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/zuzel/gp-lotwy-ryga/2024/zuzel.-speedway-grand-prix-lotwy-ryga-2024-wyniki-i-relacja_sto20035339/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emocje w Grand Prix \u0141otwy. Polacy ze zmiennym szcz\u0119\u015bciem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:04:31+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8775073-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprytny Irlandczyk ogra\u0142 faworyt\u00f3w na przedostatnim etapie Vuelta a Espana\" />\n    Poznali\u015bmy zwyci\u0119zc\u0119 klasyfikacji g\u00f3rskiej.\n    \n    ", "id": 1101990, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/vuelta-a-espana/2024/wyniki-i-relacja-z-20.-etapu-wyscigu-klasyfikacja-generalna_sto20035305/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprytny Irlandczyk ogra\u0142 faworyt\u00f3w na przedostatnim etapie Vuelta a Espana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:11:34+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4979320-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gwiazda polskich skok\u00f3w nie wyst\u0105pi w Wi\u015ble\" />\n    W konkursach Letniego Grand Prix.\n    \n    ", "id": 1101550, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/wisla/2023-2024/letnie-grand-prix-2024.-piotr-zyla-nie-wystapi-w-wisle_sto20035327/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwiazda polskich skok\u00f3w nie wyst\u0105pi w Wi\u015ble", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:34:54+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9562970-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje \"Kolos\". Liverpool po\u017cegna\u0142 legendarnego kapitana\" />\n    Nie \u017cyje znany przed laty pi\u0142karz.\n    \n    ", "id": 1101548, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/ron-yeats-nie-zyje.-byly-pilkarz-liverpoolu-i-reprezentacji-szkocji-mial-86-lat_sto20035320/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje \"Kolos\". Liverpool po\u017cegna\u0142 legendarnego kapitana", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:21:04+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2160159-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy b\u0142yszcz\u0105 na igrzyskach paralimpijskich. 22. medal\" />\n    Reprezentacja Polski nie przestaje imponowa\u0107.\n    \n    ", "id": 1101549, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-paralimpijskie/paryz-2024/2024/renata-sliwinska-ze-srebrnym-medalem-w-pchnieciu-kula_sto20035310/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy b\u0142yszcz\u0105 na igrzyskach paralimpijskich. 22. medal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:01:02+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3559708-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Legenda w\u0142oskiej pi\u0142ki stanowczo o Szcz\u0119snym. \"Nie na poziomie Buffona\"\" />\n    O by\u0142ym ju\u017c bramkarzu wypowiedzia\u0142 si\u0119 mistrz \u015bwiata z 2006 roku.\n    \n    ", "id": 1101334, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/gianluca-zambrotta-skomentowal-decyzje-wojciecha-szczesnego-o-zakonczeniu-kariery.-porownal-go-do-gianluigiego-buffona_sto20035282/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legenda w\u0142oskiej pi\u0142ki stanowczo o Szcz\u0119snym. \"Nie na poziomie Buffona\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:45:21+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2518880-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Luis Suarez podj\u0105\u0142 wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119. \"Ca\u0142kowicie zrozumia\u0142a\"\" />\n    Przed pi\u0105tkowym meczem z Paragwajem.\n    \n    ", "id": 1101337, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-conmebol/2026/luis-suarez-zakonczyl-reprezentacyjna-kariere_sto20035283/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Luis Suarez podj\u0105\u0142 wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119. \"Ca\u0142kowicie zrozumia\u0142a\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:23:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2494457-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Klubowi Pi\u0105tka grozi wykluczenie z puchar\u00f3w\" />\n    Basaksehir przy\u0142apany na niegospodarno\u015bci.\n    \n    ", "id": 1101336, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/turecka-super-lig/2024-2025/basaksehir-zostal-wykluczony-z-europejskich-pucharow.-problemy-klubu-krzysztofa-piatka_sto20035268/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Klubowi Pi\u0105tka grozi wykluczenie z puchar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:52:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4850452-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sabalenka zawstydza m\u0119\u017cczyzn\" />\n    Zaskakuj\u0105ce statystyki z Nowego Jorku.\n    \n    ", "id": 1101335, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/us-open/2024/sabalenka-zawstydza-mezczyzn.-zaskakujace-statystyki-z-nowego-jorku_sto20035172/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sabalenka zawstydza m\u0119\u017cczyzn", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:34:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2894735-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Liga Narod\u00f3w 2024/25. Polska na czele. Zobacz tabel\u0119\" />\n    Kt\u00f3re miejsce Polacy zajmuj\u0105 po meczu ze Szkocj\u0105?\n    \n    ", "id": 1100774, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-narodow-uefa/2024-2025/liga-narodow-2024-25-terminarz-i-tabela-grupy-a1-po-meczu-szkocja-polska_sto20035262/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Narod\u00f3w 2024/25. Polska na czele. Zobacz tabel\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T10:29:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6424053-imagetitle-ph8075825/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kosztowny b\u0142\u0105d. Motocyklista mo\u017ce m\u00f3wi\u0107 o du\u017cym szcz\u0119\u015bciu\" />\n    Gro\u017any wypadek na torze.\n    \n    ", "id": 1100571, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/sporty-motorowe/wypadek-topraka-razgatlioglu-podczas-treningu-przed-runda-wsbk-na-magny-cours_sto20035169/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kosztowny b\u0142\u0105d. Motocyklista mo\u017ce m\u00f3wi\u0107 o du\u017cym szcz\u0119\u015bciu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T10:17:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-859081-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nadzwyczajne dzia\u0142ania\". Starty Polak\u00f3w uratowane\" />\n    Ministerstwo Sportu i Turystyki znalaz\u0142o rozwi\u0105zanie.\n    \n    ", "id": 1100570, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/mistrzostwa-swiata/2024/reprezentanci-polski-na-czele-katarzyna-niewiadoma-pojada-na-mistrzostwa-europy-i-swiata_sto20035166/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nadzwyczajne dzia\u0142ania\". Starty Polak\u00f3w uratowane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:22:14+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2563164-minister-spraw-zagranicznych-ukrainy-andrij-sybiha-ph8075622/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukraina ma nowego szefa dyplomacji. \"Na pewno zna Polsk\u0119 lepiej ni\u017c Ku\u0142eba\"\" />\n    Jacek Stawiski rozmawia z Wojciechem Kono\u0144czukiem o zmianach w ukrai\u0144skim rz\u0105dzie.\n    \n    ", "id": 1100332, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/horyzont-odcinki,11393/odcinek-4507,S00E4507,1452255?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina ma nowego szefa dyplomacji. \"Na pewno zna Polsk\u0119 lepiej ni\u017c Ku\u0142eba\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:42:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2089664-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Drugi najwy\u017cszy cz\u0142owiek na \u015bwiecie bohaterem fina\u0142u\" />\n    Wcze\u015bniej by\u0142o o nim g\u0142o\u015bno z powodu braku odpowiedniego \u0142\u00f3\u017cka.\n    \n    ", "id": 1099988, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-paralimpijskie/drugi-najwyzszy-czlowiek-na-swiecie-bohaterem-finalu.-iran-mistrzem-paralimpijskim-w-siatkowce-na-siedzaco_sto20035215/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drugi najwy\u017cszy cz\u0142owiek na \u015bwiecie bohaterem fina\u0142u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:30:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-op67fy-zloto-sztabki-zlota-w-banku-4648982/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Du\u017cy szturm bank\u00f3w centralnych\". Ekspert: kupuj\u0105 z\u0142oto po ka\u017cdej cenie\" />\n    Z kwarta\u0142u na kwarta\u0142 te zakupy rosn\u0105 - m\u00f3wi\u0142 Daniel Kostecki, g\u0142\u00f3wny analityk rynk\u00f3w CMS Markets Polska. \n    \n    ", "id": 1099989, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/byk-i-niedzwiedz--odcinki,356828/odcinek-1460,S00E1460,1451399?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Du\u017cy szturm bank\u00f3w centralnych\". Ekspert: kupuj\u0105 z\u0142oto po ka\u017cdej cenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:25:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-742785-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dobra, pogadamy jutro\". Samolot z mistrzem roztrzaska\u0142 si\u0119 przed lotniskiem\" />\n    Sia\u0142 w ringu postrach tak du\u017cy, \u017ce ma\u0142o kto chcia\u0142 z nim walczy\u0107.\n    \n    ", "id": 1099801, "language": "pl-PL", "link": "https://eurosport.tvn24.pl/boks/rocky-marciano-55.-rocznica-smierci.-samolot-z-mistrzem-na-pokladzie-roztrzaskal-sie-przed-lotniskiem_sto20035032/story.shtml?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dobra, pogadamy jutro\". Samolot z mistrzem roztrzaska\u0142 si\u0119 przed lotniskiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6454154-ziobro-i-kaczynski-repo-cnb-ph8075449/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ziobro ogra\u0142 Kaczy\u0144skiego, znalaz\u0142 sobie \u017ar\u00f3de\u0142ko\"\" />\n    Lider\u00f3w obu partii \u0142\u0105czy wieloletnia i miejscami trudna relacja.\n    \n    ", "id": 1099669, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2572,S00E2572,1452230?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ziobro ogra\u0142 Kaczy\u0144skiego, znalaz\u0142 sobie \u017ar\u00f3de\u0142ko\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T03:30:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9998313-wladimir-putin-ph8072639/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rosyjska propaganda, jak bezczelno\u015b\u0107 Putina, wesz\u0142a na wy\u017cszy poziom\"\" />\n    Komentarze. \n    \n    ", "id": 1099403, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/rozmowy-na-szczycie-odcinki,692593/odcinek-133,S00E133,1452257?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rosyjska propaganda, jak bezczelno\u015b\u0107 Putina, wesz\u0142a na wy\u017cszy poziom\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T03:00:00+00:00", "description": "\n    \n    <img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3721065-reportaz-w-go-o-adhd-ph8075468/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie nazywajcie nas niegrzecznymi dzie\u0107mi\"\" />\n    Jak funkcjonuj\u0105 dzieci z ADHD w szkole? \n    \n    ", "id": 1099404, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/depresja-systemu--odcinki,705892/odcinek-16,S00E16,1452252?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml", "source_obj__id": 318, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Nie nazywajcie nas niegrzecznymi dzie\u0107mi\"", "user": null, "vote": 0}]