[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T20:34:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slynna-grota-w-lourdes-zalana-przez-wode,nId,7776555\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slynna-grota-w-lourdes-zalana-przez-wode/000JQEUQFQIDABQQ-C307.jpg\" alt=\"S\u0142ynna grota w Lourdes zalana przez wod\u0119\" align=\"left\" /></a>S\u0142ynna Grota Massabielska w Lourdes \u2013 cel pielgrzymek wielu katolik\u00f3w, zosta\u0142a w sobot\u0119 przej\u015bciowo zamkni\u0119ta. Powodem by\u0142o podtopienie po nag\u0142ym wezbraniu rzeki Gave de Pau. Jak poinformowa\u0142 katolicki dziennik &quot;La Croix&quot;, dost\u0119p do groty przywr\u00f3cono jeszcze tego samego dnia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1102704, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slynna-grota-w-lourdes-zalana-przez-wode,nId,7776555", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142ynna grota w Lourdes zalana przez wod\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:30:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-karolina-pek-ze-zlotem-w-paryzu-to-jej-trzeci-medal,nId,7776548\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karolina-pek-ze-zlotem-w-paryzu-to-jej-trzeci-medal/000JQERCOHFMVK79-C307.jpg\" alt=\"Karolina P\u0119k ze z\u0142otem w Pary\u017cu. To jej trzeci medal\" align=\"left\" /></a>Karolina P\u0119k zdoby\u0142a z\u0142oty medal igrzysk paralimpijskich w Pary\u017cu w tenisie sto\u0142owym. W finale singla w kategorii WS9 wygra\u0142a z Chink\u0105 Guiyan Hiong 3:2 (11:7, 2:11, 4:11, 13:11, 11:8).</p><br clear=\"all\" />", "id": 1102521, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-karolina-pek-ze-zlotem-w-paryzu-to-jej-trzeci-medal,nId,7776548", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karolina P\u0119k ze z\u0142otem w Pary\u017cu. To jej trzeci medal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:25:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mon-planuje-zmiany-w-rekompensatach-dla-weteranow-procedura-,nId,7776547\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mon-planuje-zmiany-w-rekompensatach-dla-weteranow/000JQER6BCQO84XC-C307.jpg\" alt=\"MON planuje zmiany w rekompensatach dla weteran\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Do uzyskania rekompensaty ma wystarczy\u0107 jedynie wniosek, a nie, jak teraz, wchodzenie na drog\u0119 s\u0105dow\u0105. Ministerstwo Obrony Narodowej przygotowa\u0142o projekt skierowany do weteran\u00f3w \u2013 \u017co\u0142nierzy i funkcjonariuszy z uszczerbkiem na zdrowiu co najmniej 30 proc., kt\u00f3ry ma u\u0142atwi\u0107 procedur\u0119 uzyskania odszkodowania.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1102522, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mon-planuje-zmiany-w-rekompensatach-dla-weteranow-procedura-,nId,7776547", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MON planuje zmiany w rekompensatach dla weteran\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:15:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-przed-meczem-z-chorwacja-probierz-mamy-troche-problem,nId,7776545\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-przed-meczem-z-chorwacja-probierz-mamy-troche-problem/000JQEQOBDWFIBXU-C307.jpg\" alt=\"Polska przed meczem z Chorwacj\u0105. Probierz: Mamy troch\u0119 problem\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Podbudowani triumfem nad Szkocj\u0105 polscy pi\u0142karze zagraj\u0105 w niedziel\u0119 w Osijeku z Chorwacj\u0105 w drugim meczu Ligi Narod\u00f3w. &quot;Troch\u0119 problem\u00f3w mamy, ale staramy si\u0119 je rozwi\u0105za\u0107 wsp\u00f3lnie ze sztabem medycznym&quot; - nie ukrywa selekcjoner Micha\u0142 Probierz.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1102332, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polska-przed-meczem-z-chorwacja-probierz-mamy-troche-problem,nId,7776545", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polska przed meczem z Chorwacj\u0105. Probierz: Mamy troch\u0119 problem\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:05:39+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-bartosz-zmarzlik-najlepszy-w-rydze-nie-przeszkodzil-wypadek,nId,7776541\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bartosz-zmarzlik-najlepszy-w-rydze-nie-przeszkodzil-wypadek/000JQEOUOVGLLBPM-C307.jpg\" alt=\"Bartosz Zmarzlik najlepszy w Rydze. Nie przeszkodzi\u0142 wypadek\" align=\"left\" /></a>Bartosz Zmarzlik wygra\u0142 zawody Grand Prix w Rydze na \u0141otwie, dziewi\u0105t\u0105 rund\u0119 mistrzostw \u015bwiata w je\u017adzie na \u017cu\u017clu. Drugie miejsce zaj\u0105\u0142 Szwed Fredrik Lindgren, a trzeci by\u0142 Brytyjczyk Daniel Bewley. W p\u00f3\u0142finale odpad\u0142 Maciej Janowski.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1102331, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-bartosz-zmarzlik-najlepszy-w-rydze-nie-przeszkodzil-wypadek,nId,7776541", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bartosz Zmarzlik najlepszy w Rydze. Nie przeszkodzi\u0142 wypadek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:35:02+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-film-w-pokoju-obok-almodovara-otrzymal-zlotego-lwa-w-wenecji,nId,7776536\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/film-w-pokoju-obok-almodovara-otrzymal-zlotego-lwa-w-wenecji/000JQEP0HRFRKMF9-C307.jpg\" alt=\"Film &quot;W pokoju obok&quot; Almodovara otrzyma\u0142 Z\u0142otego Lwa w Wenecji\" align=\"left\" /></a>Pedro Almodovar triumfuje w Wenecji. &quot;W pokoju obok&quot; otrzyma\u0142 Z\u0142otego Lwa dla najlepszego filmu podczas sobotniej gali zamkni\u0119cia 81. festiwalu. Nicole Kidman otrzyma\u0142a nagrod\u0119 dla najlepszej aktorki. Najlepszym aktorem okaza\u0142 si\u0119 Vincent Lindon.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1102330, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-film-w-pokoju-obok-almodovara-otrzymal-zlotego-lwa-w-wenecji,nId,7776536", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Film \"W pokoju obok\" Almodovara otrzyma\u0142 Z\u0142otego Lwa w Wenecji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:22:09+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rekord-wyrownany-a-to-nie-koniec-stan-wisly-w-stolicy-najniz,nId,7776529\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rekord-wyrownany-a-to-nie-koniec-stan-wisly-w-stolicy-najniz/000JQELGFIB1A9IQ-C307.jpg\" alt=\"Rekord wyr\u00f3wnany, a to nie koniec! Stan Wis\u0142y w stolicy najni\u017cszy od lat\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 Wis\u0142a w Warszawie wyr\u00f3wna\u0142a rekord najni\u017cszego zanotowanego stanu wody. 26 cm - tyle pokaza\u0142y urz\u0105dzenia pomiarowe na stacji &quot;Warszawa Bulwary&quot;. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wskazuje, \u017ce brak opad\u00f3w i wysokie temperatury doprowadz\u0105 najprawdopodobniej do jeszcze wi\u0119kszego obni\u017cenia si\u0119 stanu wody.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1102329, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-rekord-wyrownany-a-to-nie-koniec-stan-wisly-w-stolicy-najniz,nId,7776529", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekord wyr\u00f3wnany, a to nie koniec! Stan Wis\u0142y w stolicy najni\u017cszy od lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:35:10+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-do-rosji-mialy-trafic-iranskie-rakiety-balistyczne-ukraina-r,nId,7776523\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/do-rosji-mialy-trafic-iranskie-rakiety-balistyczne-ukraina-r/000JQEJKJ0E1YQTV-C307.jpg\" alt=\"Do Rosji mia\u0142y trafi\u0107 ira\u0144skie rakiety balistyczne. Ukraina reaguje\" align=\"left\" /></a>Wsp\u00f3\u0142praca Iranu i Rosji przybiera nowy wymiar. Donosz\u0105 o tym ameryka\u0144skie media - \u201eWall Street Journal\u201d i CNN, kt\u00f3re poda\u0142y, \u017ce Teheran dostarczy\u0142 Moskwie rakiety balistycznego kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu. Informacja spowodowa\u0142a ju\u017c reakcj\u0119 w\u0142adz Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1102075, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-do-rosji-mialy-trafic-iranskie-rakiety-balistyczne-ukraina-r,nId,7776523", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do Rosji mia\u0142y trafi\u0107 ira\u0144skie rakiety balistyczne. Ukraina reaguje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:21:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-niesamowite-pozegnanie-blaszczykowskiego-i-piszczka-w-dortmu,nId,7776521\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niesamowite-pozegnanie-blaszczykowskiego-i-piszczka-w-dortmu/000JQEIZRRIDADXM-C307.jpg\" alt=\"Niesamowite po\u017cegnanie B\u0142aszczykowskiego i Piszczka w Dortmundzie\" align=\"left\" /></a>Niezapomniany wiecz\u00f3r w Dortmundzie! Dru\u017cyna Jakuba B\u0142aszczykowskiego pokona\u0142a ekip\u0119 \u0141ukasza Piszczka 5:4 w towarzyskim meczu, podczas kt\u00f3rego obaj byli pi\u0142karze Borussii celebrowali zako\u0144czenie karier. Na trybunach zasiad\u0142 komplet ponad 81 tysi\u0119cy widz\u00f3w. Kamil Grosicki zdoby\u0142 bramk\u0119, a Juergen Klopp poprowadzi\u0142 jedn\u0105 z ekip.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1102073, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-niesamowite-pozegnanie-blaszczykowskiego-i-piszczka-w-dortmu,nId,7776521", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niesamowite po\u017cegnanie B\u0142aszczykowskiego i Piszczka w Dortmundzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:54:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-dziesiatki-nowych-wirusow-u-chinskich-zwierzat-futerkowych-n,nId,7776504\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziesiatki-nowych-wirusow-u-chinskich-zwierzat-futerkowych-n/000JQEDHQTXBNDVB-C307.jpg\" alt=\"Dziesi\u0105tki nowych wirus\u00f3w u chi\u0144skich zwierz\u0105t futerkowych. Naukowcy alarmuj\u0105\" align=\"left\" /></a>Niepokoj\u0105ce doniesienia naukowc\u00f3w. Dla cz\u0142owieka mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznych 39 spo\u015br\u00f3d ponad stu wirus\u00f3w wykrytych u chi\u0144skich zwierz\u0105t futerkowych - informuje &quot;Nature&quot;.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1101682, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-dziesiatki-nowych-wirusow-u-chinskich-zwierzat-futerkowych-n,nId,7776504", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziesi\u0105tki nowych wirus\u00f3w u chi\u0144skich zwierz\u0105t futerkowych. Naukowcy alarmuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:53:14+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tragedia-na-jeziorze-ukiel-utonal-ratujac-5-letniego-syna,nId,7776496\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-jeziorze-ukiel-utonal-ratujac-5-letniego-syna/000JQE9UCT446MJX-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na jeziorze Ukiel. Uton\u0105\u0142, ratuj\u0105c 5-letniego syna\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 dosz\u0142o do tragedii na jeziorze Ukiel w Olsztynie. 36-latek, chc\u0105c ratowa\u0107 5-letniego syna, sam uton\u0105\u0142.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1101432, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tragedia-na-jeziorze-ukiel-utonal-ratujac-5-letniego-syna,nId,7776496", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na jeziorze Ukiel. Uton\u0105\u0142, ratuj\u0105c 5-letniego syna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:26:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-duza-awaria-na-niemieckiej-kolei-dotkniete-bylo-centrum-kraj,nId,7776491\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duza-awaria-na-niemieckiej-kolei-dotkniete-bylo-centrum-kraj/000JQE7XWQXKY72R-C307.jpg\" alt=\"Du\u017ca awaria na niemieckiej kolei. Dotkni\u0119te by\u0142o centrum kraju\" align=\"left\" /></a>Ruch poci\u0105g\u00f3w w centralnych Niemczech zosta\u0142 w sobot\u0119 powa\u017cnie zak\u0142\u00f3cony. Jak informuje narodowy przewo\u017anik Deutsche Bahn, przyczyn\u0105 mia\u0142a by\u0107 nieokre\u015blona usterka techniczna. O sprawie informuje Reuters.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1101681, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-duza-awaria-na-niemieckiej-kolei-dotkniete-bylo-centrum-kraj,nId,7776491", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca awaria na niemieckiej kolei. Dotkni\u0119te by\u0142o centrum kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:26:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-duza-awaria-na-niemieckiej-kolei-dotkniete-centrum-kraju,nId,7776491\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duza-awaria-na-niemieckiej-kolei-dotkniete-centrum-kraju/000JQE7XWQXKY72R-C307.jpg\" alt=\"Du\u017ca awaria na niemieckiej kolei. Dotkni\u0119te centrum kraju\" align=\"left\" /></a>Ruch poci\u0105g\u00f3w w centralnych Niemczech zosta\u0142 w sobot\u0119 powa\u017cnie zak\u0142\u00f3cony. Jak informuje narodowy przewo\u017anik Deutsche Bahn, przyczyn\u0105 ma by\u0107 nieokre\u015blona usterka techniczna. O sprawie informuje Reuters.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1101433, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-duza-awaria-na-niemieckiej-kolei-dotkniete-centrum-kraju,nId,7776491", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca awaria na niemieckiej kolei. Dotkni\u0119te centrum kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:15:11+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-w-wisle-bez-piotra-zyly-jest-sklad-skoczkow-na-lgp,nId,7776486\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-wisle-bez-piotra-zyly-jest-sklad-skoczkow-na-lgp/000JQE7JFIC5RCF5-C307.jpg\" alt=\"W Wi\u015ble bez Piotra \u017by\u0142y. Jest sk\u0142ad skoczk\u00f3w na LGP\" align=\"left\" /></a>O\u015bmiu polskich skoczk\u00f3w narciarskich, ale bez Piotra \u017by\u0142y, wyst\u0105pi w zawodach Letniej Grand Prix w skokach narciarskich w dniach 14-15 wrze\u015bnia w Wi\u015ble - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 Polski Zwi\u0105zek Narciarski (PZN). W sk\u0142adzie znalaz\u0142 si\u0119 natomiast Kamil Stoch.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1101434, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-w-wisle-bez-piotra-zyly-jest-sklad-skoczkow-na-lgp,nId,7776486", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Wi\u015ble bez Piotra \u017by\u0142y. Jest sk\u0142ad skoczk\u00f3w na LGP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:25:56+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-lodz-zawalila-sie-czesc-kamienicy-pod-ktora-katarzyna-drazy-,nId,7776476\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lodz-zawalila-sie-czesc-kamienicy-pod-ktora-katarzyna-drazy/000JQDHMF8SDEYPL-C307.jpg\" alt=\"\u0141\u00f3d\u017a: Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 kamienicy, pod kt\u00f3r\u0105 &quot;Katarzyna&quot; dr\u0105\u017cy tunel\" align=\"left\" /></a>W \u0141odzi, w kamienicy przy ul. 1 Maja 23 zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana oficyny. W tym samym budynku w pi\u0105tek wieczorem zapad\u0142a si\u0119 pod\u0142oga w mieszkaniu na parterze. W sobotniej katastrofie nikt nie ucierpia\u0142, poniewa\u017c mieszka\u0144cy zostali ewakuowani ju\u017c wcze\u015bniej. Pod kamienic\u0105 pracuje tarcza TBM &quot;Katarzyna&quot;, kt\u00f3ra dr\u0105\u017cy w \u0141odzi tunel \u015brednicowy. Na miejscu dzia\u0142a sztab kryzysowy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1101152, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-lodz-zawalila-sie-czesc-kamienicy-pod-ktora-katarzyna-drazy-,nId,7776476", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141\u00f3d\u017a: Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 kamienicy, pod kt\u00f3r\u0105 \"Katarzyna\" dr\u0105\u017cy tunel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:05:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-czarny-dym-nad-zabrzem-plonie-skladowisko-odpadow,nId,7776470\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czarny-dym-nad-zabrzem-plonie-skladowisko-odpadow/000JQDGDPXJX5UTO-C307.jpg\" alt=\"Czarny dym nad Zabrzem. P\u0142onie sk\u0142adowisko odpad\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Olbrzymia chmura czarnego dymu nad Zabrzem. P\u0142onie sk\u0142adowisko odpad\u00f3w przy ulicy Sierakowskiego w dzielnicy Zaborze - ustali\u0142 reporter RMF FM. Nie ma os\u00f3b poszkodowanych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1101153, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-czarny-dym-nad-zabrzem-plonie-skladowisko-odpadow,nId,7776470", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarny dym nad Zabrzem. P\u0142onie sk\u0142adowisko odpad\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:05:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-czarny-dym-nad-zabrzem-pozar-skladowiska-odpadow-opanowany,nId,7776470\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czarny-dym-nad-zabrzem-pozar-skladowiska-opanowany/000JQEBYMIQ5I432-C307.jpg\" alt=\"Czarny dym nad Zabrzem. Po\u017car sk\u0142adowiska opanowany\" align=\"left\" /></a>Po\u017car sk\u0142adowiska w Zabrzu zosta\u0142 opanowany, ale wci\u0105\u017c trwa akcja stra\u017cy po\u017carnej. Na miejscu pracuje grupa chemiczna, a tak\u017ce ponad 100 stra\u017cak\u00f3w. P\u0142onie sk\u0142adowisko odpad\u00f3w przy ulicy Sierakowskiego w dzielnicy Zaborze. Nie ma os\u00f3b poszkodowanych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1101680, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-czarny-dym-nad-zabrzem-pozar-skladowiska-odpadow-opanowany,nId,7776470", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarny dym nad Zabrzem. Po\u017car sk\u0142adowiska opanowany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:05:24+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-skladowiska-odpadow-w-zabrzu-opanowany-jest-alert-rcb,nId,7776470\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-skladowiska-odpadow-w-zabrzu-opanowany-jest-alert-rcb/000JQEHI26OXPOAD-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car sk\u0142adowiska odpad\u00f3w w Zabrzu opanowany. Jest alert RCB\" align=\"left\" /></a>Po\u017car w Zabrzu zosta\u0142 opanowany, ale wci\u0105\u017c trwa akcja stra\u017cy. Na miejscu pracuje tak\u017ce grupa chemiczna. Dogaszanie po\u017caru sk\u0142adowiska odpad\u00f3w przy ulicy Sierakowskiego w dzielnicy Zaborze mo\u017ce potrwa\u0107 wiele godzin. Nie ma os\u00f3b poszkodowanych.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1102074, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-skladowiska-odpadow-w-zabrzu-opanowany-jest-alert-rcb,nId,7776470", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car sk\u0142adowiska odpad\u00f3w w Zabrzu opanowany. Jest alert RCB", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:56:18+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nieznany-obiekt-spadl-w-poblizu-granicy-z-bialorusia-nieofic,nId,7776459\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nieznany-obiekt-spadl-w-poblizu-granicy-z-bialorusia-nieofic/000JQDDYOLULE92I-C307.jpg\" alt=\"Nieznany obiekt spad\u0142 w pobli\u017cu granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Nieoficjalnie: To przemytniczy balon\" align=\"left\" /></a>Nieznany przedmiot znaleziono na polu ko\u0142o Kamionki Starej w podlaskiej gminie Barg\u0142\u00f3w Ko\u015bcielny. Wed\u0142ug nieoficjalnych ustale\u0144 RMF FM, to prawdopodobnie balon przemytniczy. Funkcjonariusze zabezpieczyli przedmiot.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1100926, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nieznany-obiekt-spadl-w-poblizu-granicy-z-bialorusia-nieofic,nId,7776459", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieznany obiekt spad\u0142 w pobli\u017cu granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Nieoficjalnie: To przemytniczy balon", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:32:01+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-paralimpiada-sliwinska-z-medalem-wywalczyla-srebro-w-pchniec,nId,7776450\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paralimpiada-sliwinska-z-medalem-wywalczyla-srebro-w-pchniec/000JQD9YMR2XK0BM-C307.jpg\" alt=\"Paralimpiada: \u015aliwi\u0144ska z medalem. Wywalczy\u0142a srebro w pchni\u0119ciu kul\u0105\" align=\"left\" /></a>Renata \u015aliwi\u0144ska wywalczy\u0142a srebrny medal igrzysk paralimpijskich w Pary\u017cu w pchni\u0119ciu kul\u0105 w klasie F40. Polka uzyska\u0142a odleg\u0142o\u015b\u0107 9,00 m. To jej najlepszy rezultat w sezonie.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1100667, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-paralimpiada-sliwinska-z-medalem-wywalczyla-srebro-w-pchniec,nId,7776450", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Paralimpiada: \u015aliwi\u0144ska z medalem. Wywalczy\u0142a srebro w pchni\u0119ciu kul\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:31:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-narodowe-czytanie-kordiana-duda-mysle-o-sasiadach-z-ukrainy,nId,7776444\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/narodowe-czytanie-kordiana-duda-mysle-o-sasiadach-z-ukrainy/000JQD7U0AHJAR2W-C307.jpg\" alt=\"Narodowe czytanie &quot;Kordiana&quot;. Duda: My\u015bl\u0119 o s\u0105siadach z Ukrainy\" align=\"left\" /></a>&quot;Kordian&quot; - to w\u0142a\u015bnie ten romantyczny dramat Juliusza S\u0142owackiego jest bohaterem tegorocznego narodowego czytania. To ju\u017c 13. edycja akcji, kt\u00f3r\u0105 otworzy\u0142a w Ogrodzie Saskim para prezydencka. Andrzej Duda powiedzia\u0142, \u017ce - nawi\u0105zuj\u0105c do tematyki dzie\u0142a S\u0142owackiego - &quot;rozwa\u017cania o gotowo\u015bci walki o ojczyzn\u0119 niepodleg\u0142\u0105 do samego ko\u0144ca s\u0105 dzisiaj szczeg\u00f3lnie aktualne&quot;. Wspomnia\u0142 o heroicznej walce Ukrainy.  </p><br clear=\"all\" />", "id": 1100668, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-narodowe-czytanie-kordiana-duda-mysle-o-sasiadach-z-ukrainy,nId,7776444", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Narodowe czytanie \"Kordiana\". Duda: My\u015bl\u0119 o s\u0105siadach z Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T10:55:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-bili-zadajac-ciosy-w-twarz-i-glowe-poszukuje-ich-policja,nId,7776441\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bili-zadajac-ciosy-w-twarz-i-glowe-poszukuje-ich-policja/000JQD66MHH2U4YL-C307.jpg\" alt=\"Bili, zadaj\u0105c ciosy w twarz i g\u0142ow\u0119. Poszukuje ich policja\" align=\"left\" /></a>Czterech agresor\u00f3w zaatakowa\u0142o m\u0142odego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Spowodowali powa\u017cne obra\u017cenia, zadaj\u0105c ofierze ciosy w twarz i g\u0142ow\u0119. Nie uda\u0142o si\u0119 jeszcze ich zatrzyma\u0107. &quot;Zwracamy si\u0119 z apelem do internaut\u00f3w o pomoc w identyfikacji os\u00f3b widocznych na zdj\u0119ciach z monitoringu&quot; - podali gliwiccy policjanci. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1100666, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-bili-zadajac-ciosy-w-twarz-i-glowe-poszukuje-ich-policja,nId,7776441", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bili, zadaj\u0105c ciosy w twarz i g\u0142ow\u0119. Poszukuje ich policja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T10:28:15+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tragiczny-final-rodzinnej-awantury-w-olsztynie-32-latek-mial,nId,7776439\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-rodzinnej-awantury-w-olsztynie-32-latek-mial/000JQD67F34DHB4M-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 rodzinnej awantury w Olsztynie. 32-latek mia\u0142 zabi\u0107 ojca\" align=\"left\" /></a>Policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci \u015bmierci 62-latka na olszty\u0144skim osiedlu Brzeziny. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 od ran k\u0142utych. W sprawie zatrzymano jego 32-letniego syna. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1100438, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tragiczny-final-rodzinnej-awantury-w-olsztynie-32-latek-mial,nId,7776439", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny fina\u0142 rodzinnej awantury w Olsztynie. 32-latek mia\u0142 zabi\u0107 ojca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:59:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragedia-na-dk45-ciagnik-smiertelnie-potracil-mezczyzne,nId,7776428\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-dk45-ciagnik-smiertelnie-potracil-mezczyzne/000JQD3ZDEWD4I8M-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na dk45. Ci\u0105gnik \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119\" align=\"left\" /></a>Po wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0105\u0142 pieszy w Wi\u0119kszycach (woj. opolskie) zablokowana zosta\u0142a droga krajowa nr 45 mi\u0119dzy Opolem a Raciborzem - poinformowa\u0142 dy\u017curny GDDKiA w Opolu.\n</p><br clear=\"all\" />", "id": 1100439, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-tragedia-na-dk45-ciagnik-smiertelnie-potracil-mezczyzne,nId,7776428", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia na dk45. Ci\u0105gnik \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:42:53+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-wypadek-w-czasie-rozbiorki-kamienicy-w-poznaniu,nId,7776419\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-w-czasie-rozbiorki-kamienicy-w-poznaniu/000JQD57YNE0S1QN-C307.jpg\" alt=\"Wypadek w czasie rozbi\u00f3rki kamienicy w Poznaniu\" align=\"left\" /></a>W czasie prac rozbi\u00f3rkowych na pogorzelisku przy ul. Kraszewskiego w Poznaniu dosz\u0142o do wypadku. Koparka zsun\u0119\u0142a si\u0119 ze skarpy.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1100437, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-wypadek-w-czasie-rozbiorki-kamienicy-w-poznaniu,nId,7776419", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek w czasie rozbi\u00f3rki kamienicy w Poznaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:36:04+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-dracarys-lata-nad-rosyjskimi-zolnierzami-i-zieje-ogniem,nId,7776404\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dracarys-lata-nad-rosyjskimi-zolnierzami-i-zieje-ogniem/000JQD2PG336NT45-C307.jpg\" alt=\"&quot;Dracarys&quot; lata nad rosyjskimi \u017co\u0142nierzami i zieje ogniem\" align=\"left\" /></a>Co\u015b dziwnego lata nad g\u0142owami rosyjskich \u017co\u0142nierzy w Ukrainie i zieje ogniem. Podejrzewa si\u0119, \u017ce Ukrai\u0144cy opracowali nowy typ drona z broni\u0105 opart\u0105 na wykorzystaniu termitu. Maszyn\u0119 nazwano &quot;Dracarys&quot; od komendy, kt\u00f3r\u0105 bohaterowie &quot;Gry o Tron&quot; wydaj\u0105 smokom. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1100440, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-dracarys-lata-nad-rosyjskimi-zolnierzami-i-zieje-ogniem,nId,7776404", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dracarys\" lata nad rosyjskimi \u017co\u0142nierzami i zieje ogniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:06:51+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-urzad-wybierze-imie-dla-dziecka-resort-wydal-komunikat,nId,7776407\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/urzad-wybierze-imie-dla-dziecka-resort-wydal-komunikat/000JQCYLL1EU7DAA-C307.jpg\" alt=\"Urz\u0105d wybierze imi\u0119 dla dziecka. Resort wyda\u0142 komunikat\" align=\"left\" /></a>&quot;Kierownik urz\u0119du stanu cywilnego ma prawo odm\u00f3wi\u0107 rejestracji imienia, kt\u00f3re nie spe\u0142nia wymaga\u0144. W takiej sytuacji urz\u0105d wybiera imi\u0119 dziecka 'z urz\u0119du', a rodzice mog\u0105 odwo\u0142a\u0107 si\u0119 od tej decyzji w ci\u0105gu 14 dni&quot; - poinformowa\u0142o Ministerstwo Cyfryzacji. Resort wymieni\u0142, o jakich zasadach trzeba pami\u0119ta\u0107 wybieraj\u0105c imi\u0119 dla nowego cz\u0142onka rodziny. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1100242, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-urzad-wybierze-imie-dla-dziecka-resort-wydal-komunikat,nId,7776407", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urz\u0105d wybierze imi\u0119 dla dziecka. Resort wyda\u0142 komunikat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:50:19+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-pegula-kontra-sabalenka-wieczorem-final-kobiecego-us-open,nId,7776411\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pegula-kontra-sabalenka-wieczorem-final-kobiecego-us-open/000JQD01PBHEKQYL-C307.jpg\" alt=\"Pegula kontra Sabalenka. Wieczorem fina\u0142 kobiecego US Open\" align=\"left\" /></a>Jessica Pegula dopiero po raz pierwszy w karierze powalczy w wielkoszlemowym finale. Aryna Sabalenka ma w dorobku dwa triumfy w Australian Open, ale akurat w Nowym Jorku przed rokiem w finale przegra\u0142a. Przed nami ostatni w tym sezonie wielkoszlemowy fina\u0142 w kobiecym tenisie. Pocz\u0105tek emocji o 22:00. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1100243, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/news-pegula-kontra-sabalenka-wieczorem-final-kobiecego-us-open,nId,7776411", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pegula kontra Sabalenka. Wieczorem fina\u0142 kobiecego US Open", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:22:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-michal-kolenda-treningi-taktyczne-wymagaja-maksymalnej-konce,nId,7776403\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/michal-kolenda-treningi-taktyczne-wymagaja-maksymalnej-konce/000JQCYMNBOHEKLA-C307.jpg\" alt=\"Micha\u0142 Kolenda: Treningi taktyczne wymagaj\u0105 maksymalnej koncentracji i skupienia\" align=\"left\" /></a>Micha\u0142 Kolenda czeka na drugi sezon w barwach Legii Warszawa. Zawodnik trenuje ci\u0119\u017cko wraz z reszt\u0105 dru\u017cyny i szykuje si\u0119 do ligowych rozgrywek. Kolenda decyzj\u0105 trenera zosta\u0142 nowym kapitanem Legii. W rozmowie z RMF FM opowiedzia\u0142 o tym, jak wykuwa si\u0119 form\u0119 i jak trenuje na kilka tygodni przed startem rozgrywek.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1100244, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/news-michal-kolenda-treningi-taktyczne-wymagaja-maksymalnej-konce,nId,7776403", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Kolenda: Treningi taktyczne wymagaj\u0105 maksymalnej koncentracji i skupienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:10:45+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-bmw-uderzylo-w-drzewo-i-dachowalo-kierowca-zginal-na-miejscu,nId,7776397\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bmw-uderzylo-w-drzewo-i-dachowalo-kierowca-zginal-na-miejscu/000JQCW62KOQMXVL-C307.jpg\" alt=\"BMW uderzy\u0142o w drzewo i dachowa\u0142o. Kierowca zgin\u0105\u0142 na miejscu\" align=\"left\" /></a>M\u0119\u017cczyzna kieruj\u0105cy samochodem marki BMW zgin\u0105\u0142 w wypadku samochodowym w Brzezinach. Najprawdopodobniej straci\u0142 panowanie nad pojazdem \u2013 poinformowa\u0142a w sobot\u0119 oficer prasowa kaliskiej policji podkom. Anna Jaworska-Wojnicz.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1100067, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-bmw-uderzylo-w-drzewo-i-dachowalo-kierowca-zginal-na-miejscu,nId,7776397", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "BMW uderzy\u0142o w drzewo i dachowa\u0142o. Kierowca zgin\u0105\u0142 na miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:01:38+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-zar-z-nieba-burze-i-zagrozenie-susza-hydrologiczna-najgorets,nId,7776391\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zar-z-nieba-burze-i-zagrozenie-susza-hydrologiczna-najgorets/000JQCWLKR49WTGR-C307.jpg\" alt=\"\u017bar z nieba, burze i zagro\u017cenie susz\u0105 hydrologiczn\u0105. Najgor\u0119tszy wrzesie\u0144 w historii\" align=\"left\" /></a>Trwa jeden z najgor\u0119tszych weekend\u00f3w w czasie tegorocznego kalendarzowego lata. Alerty pogodowe obejmuj\u0105 niemal ca\u0142\u0105 Polsk\u0119. W Tatrach synoptycy przewiduj\u0105 tak\u017ce burze. Niepokoi r\u00f3wnie\u017c niski stan w\u00f3d w rzekach.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1100065, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-zar-z-nieba-burze-i-zagrozenie-susza-hydrologiczna-najgorets,nId,7776391", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bar z nieba, burze i zagro\u017cenie susz\u0105 hydrologiczn\u0105. Najgor\u0119tszy wrzesie\u0144 w historii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:52:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-rzeszow-zbiorka-na-rzecz-poszkodowanych-w-pozarze,nId,7776067\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzeszow-zbiorka-na-rzecz-poszkodowanych-w-pozarze/000JQAVQ6DG35FO8-C307.jpg\" alt=\"Rzesz\u00f3w: Zbi\u00f3rka na rzecz poszkodowanych w po\u017carze\" align=\"left\" /></a>W niedziel\u0119 przed 250 ko\u015bcio\u0142ami diecezji rzeszowskiej zbierane b\u0119d\u0105 pieni\u0105dze dla rodzin, kt\u00f3rych domy na os. Bia\u0142a w Rzeszowie zosta\u0142y uszkodzone przez po\u017car. Ogie\u0144 wybuch\u0142 pod koniec sierpnia.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1100068, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-rzeszow-zbiorka-na-rzecz-poszkodowanych-w-pozarze,nId,7776067", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rzesz\u00f3w: Zbi\u00f3rka na rzecz poszkodowanych w po\u017carze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:37:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sily-zbrojne-ukrainy-kontratakuja-pod-pokrowskiem,nId,7776359\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sily-zbrojne-ukrainy-kontratakuja-pod-pokrowskiem/000JQCU8GSLNF7RB-C307.jpg\" alt=\"Si\u0142y Zbrojne Ukrainy kontratakuj\u0105 pod Pokrowskiem\" align=\"left\" /></a>Z obecnie najbardziej newralgicznego odcinka frontu dochodz\u0105 informacje o ukrai\u0144skim kontrataku. Si\u0142y Kijowa od miesi\u0119cy po upadku Awdijiwki cofa\u0142y si\u0119 w tym rejonie. Dzi\u015b wiele wskazuje na to, \u017ce linia frontu zacz\u0119\u0142a si\u0119 stabilizowa\u0107, a wojska Ukrainy przyst\u0105pi\u0142y do aktywnej obrony Pokrowska - miasta, kt\u00f3rego rych\u0142y upadek wieszczy\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 ekspert\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1100066, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sily-zbrojne-ukrainy-kontratakuja-pod-pokrowskiem,nId,7776359", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Si\u0142y Zbrojne Ukrainy kontratakuj\u0105 pod Pokrowskiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:30:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-zalewski-o-rubcowie-nie-mial-dostepu-do-tajnych-informacji,nId,7776062\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zalewski-o-rubcowie-nie-mial-dostepu-do-tajnych-informacji/000JQBI5EDPEU3WA-C307.jpg\" alt=\"Zalewski o Rubcowie: Nie mia\u0142 dost\u0119pu do tajnych informacji\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie ma \u017cadnego potwierdzenia, by Rubcow dosta\u0142 dost\u0119p do informacji tajnych. Wiadomo, \u017ce w takich sytuacjach jest procedura, \u017ce prokuratura nie przedstawia informacji, kt\u00f3re maj\u0105 charakter tajny. Nie rozumiem tych zarzut\u00f3w ze strony opozycji (...). To jest taki mechanizm, kt\u00f3ry opozycja stosuje \u2013 podwa\u017canie zaufania do instytucji pa\u0144stwowych&quot; - powiedzia\u0142 w RMF FM wiceminister obrony narodowej, polityk Polski 2050-Trzeciej Drogi, Pawe\u0142 Zalewski. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1099919, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-zalewski-o-rubcowie-nie-mial-dostepu-do-tajnych-informacji,nId,7776062", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zalewski o Rubcowie: Nie mia\u0142 dost\u0119pu do tajnych informacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:24:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-pawel-zalewski-gosciem-krzysztofa-ziemca-w-rmf-fm,nId,7776062\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-zalewski-gosciem-krzysztofa-ziemca-w-rmf-fm/000JQBI5EDPEU3WA-C307.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 Zalewski go\u015bciem Krzysztofa Ziemca w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Krzysztofa Ziemca w RMF FM jest w sobot\u0119 wiceminister obrony narodowej Pawe\u0142 Zalewski. Rozmawiamy m.in. o efektach wizyty dyplomatycznej w Azji, a tak\u017ce o sprawie rosyjskiego drona, kt\u00f3ry mia\u0142 wlecie\u0107 na terytorium Polski. Jak to si\u0119 sta\u0142o, do incydentu najprawdopodobniej w og\u00f3le nie dosz\u0142o?</p><br clear=\"all\" />", "id": 1099730, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-pawel-zalewski-gosciem-krzysztofa-ziemca-w-rmf-fm,nId,7776062", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Zalewski go\u015bciem Krzysztofa Ziemca w RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:16:06+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mz-nie-bedziemy-likwidowac-porodowek-to-tylko-propozycja,nId,7776354\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mz-nie-bedziemy-likwidowac-porodowek-to-tylko-propozycja/000JQCKZ3MVLCYS2-C307.jpg\" alt=\"MZ: Nie b\u0119dziemy likwidowa\u0107 porod\u00f3wek. To tylko propozycja\" align=\"left\" /></a>Ponad jedna trzecia szpitali z oddzia\u0142ami po\u0142o\u017cniczo-ginekologicznymi mo\u017ce straci\u0107 pieni\u0105dze z Narodowego Funduszu Zdrowia. Tak wynika z projektu ustawy, kt\u00f3ry przygotowa\u0142o Ministerstwo Zdrowia. Powodem ewentualnej likwidacji porod\u00f3wek jest zbyt ma\u0142a liczba porod\u00f3w. Na finansowanie z NFZ mog\u0142yby liczy\u0107 tylko plac\u00f3wki, w kt\u00f3rych rocznie na \u015bwiat przychodzi co najmniej czterysta dzieci. Projekt tych przepis\u00f3w bierzemy dzisiaj pod lup\u0119 w Faktach RMF FM. </p><br clear=\"all\" />", "id": 1099731, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-mz-nie-bedziemy-likwidowac-porodowek-to-tylko-propozycja,nId,7776354", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "MZ: Nie b\u0119dziemy likwidowa\u0107 porod\u00f3wek. To tylko propozycja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:09:40+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kapsula-kosmiczna-starliner-wrocila-na-ziemie-bez-dwuosobowe,nId,7776368\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kapsula-kosmiczna-starliner-wrocila-na-ziemie-bez-dwuosobowe/000JQCQ7QPBGB9BR-C307.jpg\" alt=\"Kapsu\u0142a kosmiczna Starliner wr\u00f3ci\u0142a na Ziemi\u0119 bez dwuosobowej za\u0142ogi\" align=\"left\" /></a>Kapsu\u0142a Starliner Boeinga wyl\u0105dowa\u0142a w pi\u0105tek o godz. 22.01 czasu lokalnego (sobota, godz. 6.01 w Polsce) na White Sands Space Harbor w stanie Nowy Meksyk. Nast\u0105pi\u0142o to sze\u015b\u0107 godzin po od\u0142\u0105czeniu od Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS). Starliner wr\u00f3ci\u0142 na Ziemi\u0119 bez dwuosobowej za\u0142ogi. Eksperci NASA uznali, \u017ce powr\u00f3t z astronautami by\u0142by zbyt niebezpieczny.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1099732, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kapsula-kosmiczna-starliner-wrocila-na-ziemie-bez-dwuosobowe,nId,7776368", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kapsu\u0142a kosmiczna Starliner wr\u00f3ci\u0142a na Ziemi\u0119 bez dwuosobowej za\u0142ogi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:00:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-zuzlowa-gp-na-lotwie-czy-zmarzlik-zblizy-sie-mistrzostwa-swi,nId,7776267\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zuzlowa-gp-na-lotwie-czy-zmarzlik-zblizy-sie-mistrzostwa-swi/000JQBKH1EYK2IFM-C307.jpg\" alt=\"\u017bu\u017clowa GP na \u0141otwie. Czy Zmarzlik zbli\u017cy si\u0119 mistrzostwa \u015bwiata?\" align=\"left\" /></a>Wieczorem w Rydze kolejna w tym roku runda \u017cu\u017clowej Grand Prix. Liderem cyklu jest Bartosz Zmarzlik, kt\u00f3ry na \u0141otwie mo\u017ce zrobi\u0107 kolejny krok w stron\u0119 pi\u0105tego tytu\u0142u mistrza \u015bwiata. Dwa ostatnie wyst\u0119py Polaka w Grand Prix by\u0142y jednak przeci\u0119tne. Czy s\u0105 powody do niepokoju? Zdaniem eksperta kibice mog\u0105 by\u0107 spokojni. Pocz\u0105tek GP \u0141otwy w Rydze o 19:00.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1099734, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-zuzlowa-gp-na-lotwie-czy-zmarzlik-zblizy-sie-mistrzostwa-swi,nId,7776267", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bu\u017clowa GP na \u0141otwie. Czy Zmarzlik zbli\u017cy si\u0119 mistrzostwa \u015bwiata?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:38:35+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-naukowcy-z-afryki-twierdza-ze-odkryli-lekarstwo-na-raka-i-al,nId,7776362\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/naukowcy-z-afryki-twierdza-ze-odkryli-lekarstwo-na-raka-i-al/000JQCOF5I3XHJBY-C307.jpg\" alt=\"Naukowcy z Afryki twierdz\u0105, \u017ce odkryli lekarstwo na raka i Alzheimiera\" align=\"left\" /></a>Naukowcy z Zimbabwe i RPA twierdz\u0105, \u017ce odkryli lekarstwo na chorob\u0119 Alzheimera i opracowali prze\u0142omowe leczenie czerniaka, raka sk\u00f3ry, kt\u00f3re mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 skuteczne w leczeniu r\u00f3wnie\u017c innych nowotwor\u00f3w. Profesor Simon Mukwembi, g\u0142\u00f3wny naukowiec projektu, powiedzia\u0142, \u017ce jego zesp\u00f3\u0142 za po\u015brednictwem systemu komputerowego o nazwie Rutava odkry\u0142 zwi\u0105zek chemiczny, kt\u00f3ry atakuje tylko z\u0142o\u015bliwe kom\u00f3rki rakowe i nie wp\u0142ywa na zdrowe kom\u00f3rki w organizmie cz\u0142owieka.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1099733, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-naukowcy-z-afryki-twierdza-ze-odkryli-lekarstwo-na-raka-i-al,nId,7776362", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy z Afryki twierdz\u0105, \u017ce odkryli lekarstwo na raka i Alzheimiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:43:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nocny-pozar-w-krakowie-splonely-dwie-hale,nId,7776358\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocny-pozar-w-krakowie-splonely-dwie-hale/000JQCM96MM9D6OY-C307.jpg\" alt=\"Nocny po\u017car w Krakowie. Sp\u0142on\u0119\u0142y dwie hale\" align=\"left\" /></a>W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 wybuch\u0142 du\u017cy po\u017car hal magazynowych przy ul. Wodnej w Krakowie. Dwie hale sp\u0142on\u0119\u0142y, trzeci\u0105 uda\u0142o si\u0119 obroni\u0107. Sytuacja zosta\u0142a ju\u017c opanowana przez stra\u017cak\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1099602, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nocny-pozar-w-krakowie-splonely-dwie-hale,nId,7776358", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny po\u017car w Krakowie. Sp\u0142on\u0119\u0142y dwie hale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:27:57+00:00", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-duzy-pozar-w-bytomiu-kilkudziesieciu-strazakow-na-miejscu,nId,7776355\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duzy-pozar-w-bytomiu-kilkudziesieciu-strazakow-na-miejscu/000JQCLBXL5XCU9P-C307.jpg\" alt=\"Du\u017cy po\u017car w Bytomiu. Kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w na miejscu\" align=\"left\" /></a>W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 w budynku przy ul. Pasteura 1a w Bytomiu wybuch\u0142 po\u017car. Na miejscu pracowa\u0142o kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w. Po kilku godzinach ogie\u0144 zosta\u0142 opanowany.</p><br clear=\"all\" />", "id": 1099735, "language": "pl", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-duzy-pozar-w-bytomiu-kilkudziesieciu-strazakow-na-miejscu,nId,7776355", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rmf24.pl/feed", "source_obj__id": 268, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017cy po\u017car w Bytomiu. Kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w na miejscu", "user": null, "vote": 0}]