[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T22:11:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQVjhhSnRIcC1SeGhCRnpsM3c4aUN2eTA0MVpvb0x0c0Z4M0cyQzFfSUVrcEJxVlo5VklmSXVkaHo5Szd2LVlwaFVSVE9MNHBxWnVhaWJ5NWxfM2pCeklQb2xLUHFWVzZqVDJScjJjUXN1dzJVOWtMZzFSUXdJRVZFV0YzY3F4SlpNNWlHaS1ydGhSbE1aTkQwTmRKUkl4MEtYUDVmLWpsbHo0TE5NTlE1d1REcWJfTGtMLUdfZzF4NmpYdw?oc=5\" target=\"_blank\">Aryna Sabalenka uciszy\u0142a Nowy Jork! Czyste szale\u0144stwo w finale US Open</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNblBZaUk5cUNLamt4cWpfMXdFVF9BaEZFQ3FwTk1ZeklSU1lJeTJ4UFVGaGxudmdoUS1iMUpxOTg2Tk1GdW5qUTUzLVhZZmY4UXczQjVqN3VRVDZKR1ZCdW1kVUZTQUREdXgzdERIekVvazJsdlJYWEU1VEJsX1ZuazdDN0FDeEIxYjdzdlFsNFR5aG10RGgtM1NaNVoxOHByZFBrbEdtcGl3VjJpQ0o2Vm51bHlERHZSOWFRdg?oc=5\" target=\"_blank\">Jessica Pegula - Aryna Sabalenka: relacja na \u017cywo. Fina\u0142 US Open LIVE!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/", "id": 1102933, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQVjhhSnRIcC1SeGhCRnpsM3c4aUN2eTA0MVpvb0x0c0Z4M0cyQzFfSUVrcEJxVlo5VklmSXVkaHo5Szd2LVlwaFVSVE9MNHBxWnVhaWJ5NWxfM2pCeklQb2xLUHFWVzZqVDJScjJjUXN1dzJVOWtMZzFSUXdJRVZFV0YzY3F4SlpNNWlHaS1ydGhSbE1aTkQwTmRKUkl4MEtYUDVmLWpsbHo0TE5NTlE1d1REcWJfTGtMLUdfZzF4NmpYdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aryna Sabalenka uciszy\u0142a Nowy Jork! Czyste szale\u0144stwo w finale US Open - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T20:31:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQVndielhDWWt3WVdnYnZfbHBBcktEcjhmYnJJR0J3MkJhS0RySU9PY1pQSlZBZEZMTVNOdmlSWDJFcVE4Ui1jMk9aNTZjakpyWF9kUVFaLWVWTE9JWEllSFVheExRSVdacElRNEJqM3BLMEhjSjFScU1DN21rT2JIYVpPdExydmVJYXM1R2YtblJYVnFkNVRqLWE0QmVxVEJydjN0MUFaek9ieHZieFhMei1xdXU4dUlZVXZ0d0RlengwOERYN1B5WGln?oc=5\" target=\"_blank\">Festiwal w Wenecji. Znamy zwyci\u0119zc\u00f3w. Z\u0142oty Lew dla Pedro Almod\u00f3vara</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQZGVQVWp4dko0TTN0VUs2Szc5SUt3SS1BWGZYbkJYc3U5OU9jd25OUDlTaEdibjNfU19yNzlXaG4xZkNrNkduY1g4ZEJ4a0RJd2MxYkRjSmlmMEZyRlMyeFlWYVNwN0g4UzZ2bU9BbHJnZU92VHA1OTRpckIyTEtxNWdFUWVLYU1MdC1NVVE5OGgwai01cnZKQlR5WUQ1M2hFN1ZMMzVvbE82V2RUV3k3QUFCWGtuRmo4VnZrbXF1TkhwOGp6?oc=5\" target=\"_blank\">\"W pokoju obok\" Pedra Almodovara zwyci\u0119\u017ca w Wenecji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTE1kR", "id": 1102932, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQVndielhDWWt3WVdnYnZfbHBBcktEcjhmYnJJR0J3MkJhS0RySU9PY1pQSlZBZEZMTVNOdmlSWDJFcVE4Ui1jMk9aNTZjakpyWF9kUVFaLWVWTE9JWEllSFVheExRSVdacElRNEJqM3BLMEhjSjFScU1DN21rT2JIYVpPdExydmVJYXM1R2YtblJYVnFkNVRqLWE0QmVxVEJydjN0MUFaek9ieHZieFhMei1xdXU4dUlZVXZ0d0RlengwOERYN1B5WGln?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Festiwal w Wenecji. Znamy zwyci\u0119zc\u00f3w. Z\u0142oty Lew dla Pedro Almod\u00f3vara - Rzeczpospolita", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T20:19:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPMHZlc2JvRjk4RW44SXpkNndlRXN0cUJRanFJN2lmTDRIYS1ZLWZ1SXFEVS1MUlR1b1VQUzZfQTRBZHFGeDF5cGZleDZoWDc4Ymxmb3hOdmJJQVpUYWc1UHFKU0xDNWtqaGg5WFpiOHVkR05Sd3NsZm16bnlBSFdMVW9GWXZJajdoaVRvWWlqc2VITUdISG14Q0xxM290VHhQQlJzYXBxakg5QmlaOFRxZXpUVmhWbmVqMXNV?oc=5\" target=\"_blank\">Nagroda w cieniu tragedii. Nicole Kidman nie dojecha\u0142a na gal\u0119 w Wenecji. Musia\u0142a zawr\u00f3ci\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQTGVDR1N5aUxZWDNMd1hPejEwZk12cC1NUW80RmNDUU5qYnF0VkRaNkczd1Nya29GSWdQZFNPQkphSW9uTUc1Rkk0UEUtVmxhY3NtOFJUMjRRbWZwOVlWUUdIWGt4Zlg0WXdteDF1LTZnMlhMSERjZDhlQUEtbXBIdW1VVm9VVlZrOGtkQ3VCTkFoUzdpQmR4ZjBB?oc=5\" target=\"_blank\">Nicole Kidman i Vincent Lindon z nagrodami aktorskimi w Wenecji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQdVVWVDQ1aV9iZDVXeDlrRTR0V2pkREhMdmI0d3p4R2NvNGh2Rnp4YW", "id": 1102731, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPMHZlc2JvRjk4RW44SXpkNndlRXN0cUJRanFJN2lmTDRIYS1ZLWZ1SXFEVS1MUlR1b1VQUzZfQTRBZHFGeDF5cGZleDZoWDc4Ymxmb3hOdmJJQVpUYWc1UHFKU0xDNWtqaGg5WFpiOHVkR05Sd3NsZm16bnlBSFdMVW9GWXZJajdoaVRvWWlqc2VITUdISG14Q0xxM290VHhQQlJzYXBxakg5QmlaOFRxZXpUVmhWbmVqMXNV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nagroda w cieniu tragedii. Nicole Kidman nie dojecha\u0142a na gal\u0119 w Wenecji. Musia\u0142a zawr\u00f3ci\u0107 - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T20:02:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNUDEtQk5VMGJycW9NbkllNjVHcVp2c1BKZHpEWUdoVHVLcWUyLVl2OGJqekdrd0NOM2hGVXlLMjRYdVpreDJRNnloeWtFYWxlZThvTGF4cC1ET0g1MXlGb3pCMW5mVkJxLWplQ0RaUF9Pako1OVBZM1ZYUE1EaXBCd2UyN3ZhNXVxbjlpVG50MGFKbHJpVU1nX2w0NkNSWGFGZzFoVS1aSUk1Mi1Hd1k0aDh0SXJzUFZTNnBHOUJWTWlpREhpWWdWci1HU0ZHRnE5NEd1Qkhya2lhdw?oc=5\" target=\"_blank\">Pilne! Marcin Hakiel pobity na oczach ci\u0119\u017carnej Dominiki! Sprawca jest w r\u0119kach policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Express</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOY0pWY25QUllQVW5wMUF3QUJ2OTJpTENvVFpxY2pmYnEtOUlVTDgyWVdURWd4bEs5T1hfSm41S0E2VW4xYy1fZ2stbnBPQXBuQVVEWEJyTTF0TVBYM2JUSjJEOUJfeUZGR3RCUWpLM3R4WjRPazlkUzViWDBqYlhqaElNQWl1dW1uVk95WTVtYlgwbk84dGlKTmVOVFRJX0UwdDhTNVd6OGx1VWkw?oc=5\" target=\"_blank\">Co za sceny po programie TVN! Marcin Hakiel zaatakowany przez napastnika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/", "id": 1102931, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxNUDEtQk5VMGJycW9NbkllNjVHcVp2c1BKZHpEWUdoVHVLcWUyLVl2OGJqekdrd0NOM2hGVXlLMjRYdVpreDJRNnloeWtFYWxlZThvTGF4cC1ET0g1MXlGb3pCMW5mVkJxLWplQ0RaUF9Pako1OVBZM1ZYUE1EaXBCd2UyN3ZhNXVxbjlpVG50MGFKbHJpVU1nX2w0NkNSWGFGZzFoVS1aSUk1Mi1Hd1k0aDh0SXJzUFZTNnBHOUJWTWlpREhpWWdWci1HU0ZHRnE5NEd1Qkhya2lhdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pilne! Marcin Hakiel pobity na oczach ci\u0119\u017carnej Dominiki! Sprawca jest w r\u0119kach policji - Super Express", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:58:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTXY3TWRqWE16NEFpNkc0ZDVic0JvLS1oLThEc3JmN25Ic1dScVVoUGg2VkdfRDZrZFB6VWhHU0RGdGhsTGVQQlA0b0ZUX2hWV2hLMkxfWkRjZk9yaERucW5ZMjlHT2N1ZDJVUW92RDUtUzI0bnA3MWJhT3hDU29QclFBMW5yM2VUVnRKc19jRjhnTWpCc08zVTNXcEZYaFpRRTVIN01XMHBtTmlYVzJyX0ZDRjZWS19aWmlaQ3k4UHExZnRpMmRn?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski bierze sprawy w swoje r\u0119ce. Nie chce czeka\u0107 na Zach\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQN1liOGgtbWluZVRpZ29jc2pMOTIzbTdQUUgxeUgzUEJUbVFManFKbG9ZcEJQcjRqSHFCMUxnY1ByN1NCNEdBZ2I1WGZyRUVjY0JRMHU2MWVzTl8wUFZmZnFkX3ZiU0RhcEtpZXR5eFpuXzhRWlhUU1RiYWcwYVQ5X05EOWlOX2lJTHBKQTNKSHZSSEN1QXIzVlBjZi1pMVRCTUN3OVRpS3hOeUN6enpV?oc=5\" target=\"_blank\">Donalda Tuska mo\u017ce rozbole\u0107 g\u0142owa. Prezydent Ze\u0142enski o ataku na Kreml</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOYnlH", "id": 1102729, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTXY3TWRqWE16NEFpNkc0ZDVic0JvLS1oLThEc3JmN25Ic1dScVVoUGg2VkdfRDZrZFB6VWhHU0RGdGhsTGVQQlA0b0ZUX2hWV2hLMkxfWkRjZk9yaERucW5ZMjlHT2N1ZDJVUW92RDUtUzI0bnA3MWJhT3hDU29QclFBMW5yM2VUVnRKc19jRjhnTWpCc08zVTNXcEZYaFpRRTVIN01XMHBtTmlYVzJyX0ZDRjZWS19aWmlaQ3k4UHExZnRpMmRn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski bierze sprawy w swoje r\u0119ce. Nie chce czeka\u0107 na Zach\u00f3d - Interia Wydarzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxORkVrZjBtM2c2bUNEcl9UQW0tbG1CdFNZMzN2cmZEU095S0dOMS1KY2tnTEdVVzczSkw1RHcweXgwSTdQMDNwdmRYQ0FBVkw0R2FEbHBOcGZtSlpjVW4wcnFVTURlVUdaWE91SnIxWkdJYXQ0aWtXSFJvWjE5eEZGZVlYUmZEOFgtM2JCeG1HNWExalZYZ1VjUGxhNzNVUW0xcEprWGJha1I0WVF4US1FVllnZVpuRDZBX2M0?oc=5\" target=\"_blank\">Tajny plan Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Zobacz\u0105 go tylko trzy osoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNN1JDQ2NKaE1yUmJFcTF3Qmc5dE5sQTlFMFM3Wk5sOTByZjE5Q2kyaXd0VXR5cWJZYXZwajNWUmltVFlicmc2Q3lIaEtzWThQRlRoUkJZZHFodGN5bXRLU0Jncl9nbElyUDhFVG1IbVhiTU1qaXp0VWVTRENLdFE3YzJ4dnFadkZ3WGZYckxrVGhQd3RLMjREekYzX2w2WHY4Tm1lM0RJd1RtZk1rRXRqb3FaNF9UczFzNUHSAbcBQVVfeXFMT3cyTkVZdTdCekFIWEJ6SkJnb0U3d3M3VUZuN3dZQms4LUZuMlQxYkVxSUNIdFlMaFFHcVZSclRDV3JYRVB3aFJ2dTJhX1I5RFpVTTlzWkZ0YWRDaFZZVjZtU1A5U0NxZWRJVlZuR2lFdEZONEVYdV9ZanA3NDV2aFlTUk4weHRNZWQzY29YZzhqaS1MclhCbFZuNkROV01kNmhoakxzRFlPcUFaVzZ", "id": 1102726, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxORkVrZjBtM2c2bUNEcl9UQW0tbG1CdFNZMzN2cmZEU095S0dOMS1KY2tnTEdVVzczSkw1RHcweXgwSTdQMDNwdmRYQ0FBVkw0R2FEbHBOcGZtSlpjVW4wcnFVTURlVUdaWE91SnIxWkdJYXQ0aWtXSFJvWjE5eEZGZVlYUmZEOFgtM2JCeG1HNWExalZYZ1VjUGxhNzNVUW0xcEprWGJha1I0WVF4US1FVllnZVpuRDZBX2M0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajny plan Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Zobacz\u0105 go tylko trzy osoby - polsatnews.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:45:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOWElIUjBzRW5uRGpGS2dRcW9rMEdhaGg4SGF1cktwT3NVNWJYZnlXRG1jaTRGYlFyTGt4Qk1aVXo2WlV5QVh5R09qcmtJSWZNQ3B0bFk4QWFtWVBUc3ZwRnotLXdxZjM5bmFlUUNCY3NxOGFwVkFabGFneHkxUWhJalJ6THRXaTBpcGtPekg5alN6QmtBT2MzN3hWbW1vUzlvcU03SEtjLUg1U0VqakxRXzBNYzc2dHpmTkRPRzZ4YVVhdy1aMjRV?oc=5\" target=\"_blank\">Wst\u0119pne ustalenia przyczyny \u015bmierci miliardera. Wyniki sekcji zw\u0142ok jego c\u00f3rki \"niejednoznaczne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOOGRRV2F5Sjg4YzY1cU9maGtkMlVqcjBqRDYzNktRQ2RFSmRMSnFLN3RsVkVqNk9rZmRjQ2VFN0NhdUE1eWs4ZW9ocWYyTWk0Y0xTUThmWDJNaHR4VDFrY2JfSWtyWEFoOElId09VR1ROTm1CSndJOEpaV3FIdHVmekhWMGVBLTdDemVIU2lmb09FamsyMmxjRlFxSHl0U3ZVZG5PZG85N1RHQXhsbkpBVTVJNnRzbExQZUNKc2h3?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa jachtu u wybrze\u017cy Sycylii. Ujawnili wyniki sekcji zw\u0142ok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r", "id": 1102570, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOWElIUjBzRW5uRGpGS2dRcW9rMEdhaGg4SGF1cktwT3NVNWJYZnlXRG1jaTRGYlFyTGt4Qk1aVXo2WlV5QVh5R09qcmtJSWZNQ3B0bFk4QWFtWVBUc3ZwRnotLXdxZjM5bmFlUUNCY3NxOGFwVkFabGFneHkxUWhJalJ6THRXaTBpcGtPekg5alN6QmtBT2MzN3hWbW1vUzlvcU03SEtjLUg1U0VqakxRXzBNYzc2dHpmTkRPRzZ4YVVhdy1aMjRV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wst\u0119pne ustalenia przyczyny \u015bmierci miliardera. Wyniki sekcji zw\u0142ok jego c\u00f3rki \"niejednoznaczne\" - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:39:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNN1JDQ2NKaE1yUmJFcTF3Qmc5dE5sQTlFMFM3Wk5sOTByZjE5Q2kyaXd0VXR5cWJZYXZwajNWUmltVFlicmc2Q3lIaEtzWThQRlRoUkJZZHFodGN5bXRLU0Jncl9nbElyUDhFVG1IbVhiTU1qaXp0VWVTRENLdFE3YzJ4dnFadkZ3WGZYckxrVGhQd3RLMjREekYzX2w2WHY4Tm1lM0RJd1RtZk1rRXRqb3FaNF9UczFzNUHSAbcBQVVfeXFMT3cyTkVZdTdCekFIWEJ6SkJnb0U3d3M3VUZuN3dZQms4LUZuMlQxYkVxSUNIdFlMaFFHcVZSclRDV3JYRVB3aFJ2dTJhX1I5RFpVTTlzWkZ0YWRDaFZZVjZtU1A5U0NxZWRJVlZuR2lFdEZONEVYdV9ZanA3NDV2aFlTUk4weHRNZWQzY29YZzhqaS1MclhCbFZuNkROV01kNmhoakxzRFlPcUFaVzZSUjdScVpZcTBR?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski ma gotowy plan pokojowy. Chce pokaza\u0107 go Harris i Trumpowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wprost.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQLUFWcHdLaXZLdGU3YXY3Z1hGVEpGUUZDbWRwT0xQckVMdVpxZEdIWFlvWUV5eDVVR2tfSTBMY1V3UnhMb2lZeFl0MU1Ta3Y5WVIwZFFkRjB1QWlRS1BKRGo1eVd3MDJpOHZxTmdzTU40SnBqak96VDZ1UE1wNWoyemo2Y1pvaHJiVDYxTm1ZSXhNR2RpaW5pcHBGQWtXUHJaZnloY3dZeTI?", "id": 1103091, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNN1JDQ2NKaE1yUmJFcTF3Qmc5dE5sQTlFMFM3Wk5sOTByZjE5Q2kyaXd0VXR5cWJZYXZwajNWUmltVFlicmc2Q3lIaEtzWThQRlRoUkJZZHFodGN5bXRLU0Jncl9nbElyUDhFVG1IbVhiTU1qaXp0VWVTRENLdFE3YzJ4dnFadkZ3WGZYckxrVGhQd3RLMjREekYzX2w2WHY4Tm1lM0RJd1RtZk1rRXRqb3FaNF9UczFzNUHSAbcBQVVfeXFMT3cyTkVZdTdCekFIWEJ6SkJnb0U3d3M3VUZuN3dZQms4LUZuMlQxYkVxSUNIdFlMaFFHcVZSclRDV3JYRVB3aFJ2dTJhX1I5RFpVTTlzWkZ0YWRDaFZZVjZtU1A5U0NxZWRJVlZuR2lFdEZONEVYdV9ZanA3NDV2aFlTUk4weHRNZWQzY29YZzhqaS1MclhCbFZuNkROV01kNmhoakxzRFlPcUFaVzZSUjdScVpZcTBR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski ma gotowy plan pokojowy. Chce pokaza\u0107 go Harris i Trumpowi - Wprost.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:38:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNblBZaUk5cUNLamt4cWpfMXdFVF9BaEZFQ3FwTk1ZeklSU1lJeTJ4UFVGaGxudmdoUS1iMUpxOTg2Tk1GdW5qUTUzLVhZZmY4UXczQjVqN3VRVDZKR1ZCdW1kVUZTQUREdXgzdERIekVvazJsdlJYWEU1VEJsX1ZuazdDN0FDeEIxYjdzdlFsNFR5aG10RGgtM1NaNVoxOHByZFBrbEdtcGl3VjJpQ0o2Vm51bHlERHZSOWFRdg?oc=5\" target=\"_blank\">Jessica Pegula - Aryna Sabalenka: relacja na \u017cywo. Fina\u0142 US Open LIVE!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE5ZQlhlNW9Rd29NZzlwNkhiSHdaMlBWSGRvUEVTT2NFZHpubllVZVFPX3Iyc0tCdzg4N1VEc1o5U1FlOFRKRmtZdEFHb0tFeVZERDIzdGViN3ZOMnh3Smc?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki fina\u0142 US Open! Sabalenka kroczy po trzeci tytu\u0142 wielkoszlemowy [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPcHVqUkh4TFpfUk9Idl9YaHR4SjBPVkptNDl1M0ZiT2VWNUQwMl9VSmYzX1ptaXNLZUhRWFNJZE1HejhTQktxRVZxYndyYlB4Tk1kbFYzZDJablUwOHF", "id": 1102733, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNblBZaUk5cUNLamt4cWpfMXdFVF9BaEZFQ3FwTk1ZeklSU1lJeTJ4UFVGaGxudmdoUS1iMUpxOTg2Tk1GdW5qUTUzLVhZZmY4UXczQjVqN3VRVDZKR1ZCdW1kVUZTQUREdXgzdERIekVvazJsdlJYWEU1VEJsX1ZuazdDN0FDeEIxYjdzdlFsNFR5aG10RGgtM1NaNVoxOHByZFBrbEdtcGl3VjJpQ0o2Vm51bHlERHZSOWFRdg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jessica Pegula - Aryna Sabalenka: relacja na \u017cywo. Fina\u0142 US Open LIVE! - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE5ZQlhlNW9Rd29NZzlwNkhiSHdaMlBWSGRvUEVTT2NFZHpubllVZVFPX3Iyc0tCdzg4N1VEc1o5U1FlOFRKRmtZdEFHb0tFeVZERDIzdGViN3ZOMnh3Smc?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki fina\u0142 US Open! Sabalenka kroczy po trzeci tytu\u0142 wielkoszlemowy [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNblBZaUk5cUNLamt4cWpfMXdFVF9BaEZFQ3FwTk1ZeklSU1lJeTJ4UFVGaGxudmdoUS1iMUpxOTg2Tk1GdW5qUTUzLVhZZmY4UXczQjVqN3VRVDZKR1ZCdW1kVUZTQUREdXgzdERIekVvazJsdlJYWEU1VEJsX1ZuazdDN0FDeEIxYjdzdlFsNFR5aG10RGgtM1NaNVoxOHByZFBrbEdtcGl3VjJpQ0o2Vm51bHlERHZSOWFRdg?oc=5\" target=\"_blank\">Jessica Pegula - Aryna Sabalenka: relacja na \u017cywo. Fina\u0142 US Open LIVE!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxOSlMxaHhEM1FjUERPdnFNQndIMDluMWRJcGI0cEloYmJpUUZfaW5RTHVEeGVUdWxvSmxrVGtVM2VaSWNCSjVoUWVxQm5lTmlGWEFqRjJpaFhSZ0x4Njc", "id": 1102579, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE5ZQlhlNW9Rd29NZzlwNkhiSHdaMlBWSGRvUEVTT2NFZHpubllVZVFPX3Iyc0tCdzg4N1VEc1o5U1FlOFRKRmtZdEFHb0tFeVZERDIzdGViN3ZOMnh3Smc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki fina\u0142 US Open! Sabalenka kroczy po trzeci tytu\u0142 wielkoszlemowy [NA \u017bYWO] - Sport.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:07:40+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZkxNZjZpT0ZCRkdHSzdSeGNVUWlRLVg0UzFzcmp5b2NGNWRmS1gwYmpjNXVCZGZHemF5M1RfbHNtSmlGUC1Xei14emJ3c2o4ckFUWUFSUk83ZERmUTQ2TUZRckdTdWoyUGdEd1ZTWjBRcDlwX25NSnhRUENFRXBpU1AyRTU2akJoM3pDaDZnSE1GQXlWZFlwZHJZTmpjck9mMzBob0lCQ2YtT0FqNk9jc0lrSEhRcFRBVnNMZXlR?oc=5\" target=\"_blank\">Sara przechodzi\u0142a gehenn\u0119. Obra\u017cenia nie k\u0142ami\u0105. Wraca sprawa \u015bmierci 10-latki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>", "id": 1102928, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZkxNZjZpT0ZCRkdHSzdSeGNVUWlRLVg0UzFzcmp5b2NGNWRmS1gwYmpjNXVCZGZHemF5M1RfbHNtSmlGUC1Xei14emJ3c2o4ckFUWUFSUk83ZERmUTQ2TUZRckdTdWoyUGdEd1ZTWjBRcDlwX25NSnhRUENFRXBpU1AyRTU2akJoM3pDaDZnSE1GQXlWZFlwZHJZTmpjck9mMzBob0lCQ2YtT0FqNk9jc0lrSEhRcFRBVnNMZXlR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sara przechodzi\u0142a gehenn\u0119. Obra\u017cenia nie k\u0142ami\u0105. Wraca sprawa \u015bmierci 10-latki - Fakt.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:01:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNODhQaFA0dHZIa0cxSlNoQzZuZ28yMXlSTVZxOWJqMVhzV3FfbllDZFdDaFBSSFJpQnRlVmx3bjZqYXFsTnVFVVItT0M4a250MzJsVDFLV0F3V3JpaHJ0ekZYRU44eHZDOUx0bmxnUmg5VXJZeW8yeTk0a0tuSUJjQmkwU0M4MVlEVWZ4Yjkwb1hZNmdkV2JUeU1DWkRRN0lEeVA1YjlvMlk5b0JLYTBTQW9NeDd5enhvWFlMWnc5Y2VrQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Konferencja prasowa reprezentacji Polski przed meczem z Chorwacj\u0105 z udzia\u0142em Micha\u0142a Probierza i Jakuba Piotrowskiego. \u015aled\u017a przebieg wydarzenia w Interii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOOXA4QjY2b25wSTNCRkwtWkYyU0N6VmRERmZPbVdHTEdDbndrUE1laUFBenQ1Q0lWeVJZd3lJSjdldEx6SzZzaUgzaGJzSlBxYllFbER4WkhqU2dsclZJdFg5ZTJjeTdGaWQ3d3lfVVZ1NTdSTG9XV2R2MUMxMGFKWGJRMmJOcmZQRkJaTlctMm1BM01RalVTYlRzWjF4aUV4eWxjSVJJWDlDY1N4amNuUXlvZjNZRmZW?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ca reakcja Probierza na jedno z pyta\u0144. Chorwaci byli zdumieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sporto", "id": 1102578, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNODhQaFA0dHZIa0cxSlNoQzZuZ28yMXlSTVZxOWJqMVhzV3FfbllDZFdDaFBSSFJpQnRlVmx3bjZqYXFsTnVFVVItT0M4a250MzJsVDFLV0F3V3JpaHJ0ekZYRU44eHZDOUx0bmxnUmg5VXJZeW8yeTk0a0tuSUJjQmkwU0M4MVlEVWZ4Yjkwb1hZNmdkV2JUeU1DWkRRN0lEeVA1YjlvMlk5b0JLYTBTQW9NeDd5enhvWFlMWnc5Y2VrQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konferencja prasowa reprezentacji Polski przed meczem z Chorwacj\u0105 z udzia\u0142em Micha\u0142a Probierza i Jakuba Piotrowskiego. \u015aled\u017a przebieg wydarzenia w Interii - Interia Sport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:57:55+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxObks4NkhQRU1VRDRqcVhSR2J4aG5WR2N2enRxakRSdWxWaW5EVWphVkEtdGVRWVRUMEZuWFBzOXVOS1l5Y0R0d0NjRWZlUVZ2QXpCUnN1LUNDLWhnSlZIOW1CTzJQeFBKX2w5QjB5amdKXzhqRmhKVHhlb3gxNHQtd0lBX2RPZFBJay1pM0xGSC1seHlKUmk3bFdCeXV4ZGM4NkpCdTlkem8tTXJyUVN6YVc2T2dwemxjd3dUakc0UTA?oc=5\" target=\"_blank\">Co z Robertem Lewandowskim? Niepokoj\u0105ce s\u0142owa Probierza, selekcjoner og\u0142asza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNUW41a0pZY2Nnc1kzZ3Z5cE84NjllN0FkNmNaNmFCcFZWcEp0UHMwYUJvbENBdW9qdWRUNnVyQjBzLTlYVGF6N3NtZHh4NzBURVVuWm5fdUs0dlN4U2YzbTI3Z1B1UWdmbEswSEtISW1LdE5sc1ZYYVQ3ZV81ZlR2THlkaTh6T29qQzNibjlScWpTc3dNcnpJeGVkM0U2MlppQzE3ZWxPSDlSZzNON3lTNW52aGxZbmJ5djhuSU5IR0JjdzNOYWhRbnpRYlBYNWs?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Narod\u00f3w. Bia\u0142o-Czerwoni z k\u0142opotami zdrowotnymi? Tajemnicze s\u0142owa Micha\u0142a Probierza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolskieRadio24.pl</font></li><li><a hr", "id": 1102373, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxObks4NkhQRU1VRDRqcVhSR2J4aG5WR2N2enRxakRSdWxWaW5EVWphVkEtdGVRWVRUMEZuWFBzOXVOS1l5Y0R0d0NjRWZlUVZ2QXpCUnN1LUNDLWhnSlZIOW1CTzJQeFBKX2w5QjB5amdKXzhqRmhKVHhlb3gxNHQtd0lBX2RPZFBJay1pM0xGSC1seHlKUmk3bFdCeXV4ZGM4NkpCdTlkem8tTXJyUVN6YVc2T2dwemxjd3dUakc0UTA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z Robertem Lewandowskim? Niepokoj\u0105ce s\u0142owa Probierza, selekcjoner og\u0142asza - Interia Sport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:53:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNdVEwaUNxbVJlLVVSYzRqVkZlRnA3U3R4NkZ2OXFrRnpqU0pNOFhCMjFnbDNhRTYzX1o0blk1elpKc19iaWlpTmpSLWEwUWMzSFVzZlVQUVRMbkxfUFBSd2wtVFNEN0dJMEpPSmtnNXBydnJVeTNGdGhBMHVCZHBuQkdSWXNHbXVnMlM1SGxlcHpjd2pZb0RleE9qRjdxWUNjaWNibmtWbzJZYUZKaEtRQ0Z5dlRDdUFodW1GVFJ5cjVEUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy to! Kapitalne wie\u015bci dla Zmarzlika. Oto klasyfikacja Grand Prix</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQSHU5TWlBR29vSG5xX0REOXktMWZpQVFMeG8wRTg1V0xKc1J4ZEdjQ0Zla3hRZnhadVJ3ZWtOakxFREFqNmNpVGVuUzJlZkw0ZVN4WnFwSWRkSEtPRlpKTDVMQ0xteUdUb0hNa2xjZ25VTGl3blp4ZlRzMDI4Q2RZX092Z3hJaFZnYkpCbV8xa0FualFS?oc=5\" target=\"_blank\">GP \u0141otwy: Zmarzlik zn\u00f3w najlepszy! Kapitalny fina\u0142 Polaka [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPVzlUc3pSUlJqaFVYZktHdnVaWmtxZTRxWk", "id": 1102375, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNdVEwaUNxbVJlLVVSYzRqVkZlRnA3U3R4NkZ2OXFrRnpqU0pNOFhCMjFnbDNhRTYzX1o0blk1elpKc19iaWlpTmpSLWEwUWMzSFVzZlVQUVRMbkxfUFBSd2wtVFNEN0dJMEpPSmtnNXBydnJVeTNGdGhBMHVCZHBuQkdSWXNHbXVnMlM1SGxlcHpjd2pZb0RleE9qRjdxWUNjaWNibmtWbzJZYUZKaEtRQ0Z5dlRDdUFodW1GVFJ5cjVEUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mamy to! Kapitalne wie\u015bci dla Zmarzlika. Oto klasyfikacja Grand Prix - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:47:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPVzlUc3pSUlJqaFVYZktHdnVaWmtxZTRxWkNBakZSRXpDQ3BrYmFhWkVaT2Q3S2Q4akNXTkh3b3NTdFFZU0ItM3IzemRRWHNDZUFrS243NW1HWmNhZ1ZEd0N4WGZ1OXVpQXVsNEk4UWhxaGF1cl8xN0kyMy1YaV9jTVM3ZjlOYWwwZ3FYZzBzUkwyQzc0VDNScDFWRTdUdHlqOW0xSUZlOXBSNFU1bTVoTXdfdzBpUEJOQzJzQjR2QQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bu\u017cel. Dramaturgia w GP \u0141otwy! Droga Zmarzlika od gro\u017anego upadku do wielkiego zwyci\u0119stwa!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxONk1VeFYzM0JxbUNBRHM0T3l2ZU5oSXBkRFlnZkp2cWg3T1o1Z2YwOFdDbWtnd2MxYm16WXJ6Mmg2RDY4elRMTmZQbjI4VDBsWDdMNHdYTTBOZTlWMWdic0dJellURVdNR0w0ZlRlM01qY3B6NTRBYWhpQS1mU0NfaWxrcTNtbGZiRDVSVU9UbDY5eEpvVkp5YmpPZHIwLW5hdUxKd2t1aHRqc3Q2eFNnOUVzZkFuWVo0M2k4MFkyaEdnQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bartosz Zmarzlik zn\u00f3w wielki! Fatalny upadek, a potem pi\u0119kny triumf</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goo", "id": 1102734, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPVzlUc3pSUlJqaFVYZktHdnVaWmtxZTRxWkNBakZSRXpDQ3BrYmFhWkVaT2Q3S2Q4akNXTkh3b3NTdFFZU0ItM3IzemRRWHNDZUFrS243NW1HWmNhZ1ZEd0N4WGZ1OXVpQXVsNEk4UWhxaGF1cl8xN0kyMy1YaV9jTVM3ZjlOYWwwZ3FYZzBzUkwyQzc0VDNScDFWRTdUdHlqOW0xSUZlOXBSNFU1bTVoTXdfdzBpUEJOQzJzQjR2QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bu\u017cel. Dramaturgia w GP \u0141otwy! Droga Zmarzlika od gro\u017anego upadku do wielkiego zwyci\u0119stwa! - Sportowefakty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:39:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMVBUdk5VdEdNaG9fZ1A0UU90MUI5bl90ZU4yaGk4T3BuaFhkTGpoajRVek1UOXMyamx5aXR3WGplZ3dMcjFiR2NsY3kzSUpzaVVFVE9Wa2NDdGZVUEpteVBrZEY3Z0VsY2dpN2o5TjYzOUtRMm5KUHpYTzBkUkpMMERtb1VpTGlMTUxEeWlJTnExZFFQRE9oLTZxZFpqQVljZmVB?oc=5\" target=\"_blank\">Polityczne wrzenie we Francji. Chc\u0105 dymisji Emmanuela Macrona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOMk5pVEJJOFVGS3NlSzhNTVZwVGkwdHBJNzE2a1FYVE9CVWdEWHZpRnBlcFh0N0czMW9OVmkxRmlGWWFmNHJaU1VvQjBYTTk5cWQzMnhpaDZvYWt5elY5cXJkRksxVlJsaS1RZEVqQ2t6dGpOUUFlYXZzaThJOGY1RzJNSi1XdjltN2xnaXhVMURpQ01POEE1R3FXNi1Db3R0WE8zYndWQ0xxRVN5aWphNDVacTU?oc=5\" target=\"_blank\">Masowe protesty w 150 miastach Francji. \"Nie na to g\u0142osowali\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQaHZzLWJlR2NBbXpnN2pDbWlKdEdrZVh4cFFJaDhELWVCcWNMcllIQUp", "id": 1102368, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMVBUdk5VdEdNaG9fZ1A0UU90MUI5bl90ZU4yaGk4T3BuaFhkTGpoajRVek1UOXMyamx5aXR3WGplZ3dMcjFiR2NsY3kzSUpzaVVFVE9Wa2NDdGZVUEpteVBrZEY3Z0VsY2dpN2o5TjYzOUtRMm5KUHpYTzBkUkpMMERtb1VpTGlMTUxEeWlJTnExZFFQRE9oLTZxZFpqQVljZmVB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityczne wrzenie we Francji. Chc\u0105 dymisji Emmanuela Macrona - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:28:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNNzVzbFQwRGRvOGJ5ZFR0d3hLMlBYdHNXVmhBbmFWOHJMUi1oU3IyVnctb29vNXVpZ1dFQzVqaG5jRXFWZGhxYUhRMVplVWlSRVVqTVMyMnJyRnNkcEVxZHZ2elZucTQxaTZjem9WazRTenVfTHNpelh2UHh5d2oxVlVmY3hiM1lBUFFrN3BHbGl4NVB4WmpmSDNGdUY1akxWTEh5REl3?oc=5\" target=\"_blank\">Festiwal filmowy w Wenecji 2024 zako\u0144czony. Znamy wyniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQUnk0MGhCNGFsZ0FtczltWU9JSjNBdjh0VFFPcTlBMlJFWVFKM1NfZzVTTWxWdnRHVjlLdkZXdGpLa2ZMY1dXOVhXaU1mRUJqMzY1am9JY2RFaGs4aDhHanlrUnltVm82QlBkSmdNemVrRW0wRTdYQ19fY3c1Sk93bl8xa0tLUXd4am5tbVlINGZXYlM1Q2ZiVTVtRWVJNWVka0FKOWhxSWxEYXo5dGJv?oc=5\" target=\"_blank\">\"W pokoju obok\" Pedra Almodovara podbi\u0142 Wenecj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQVndielhDWWt3WVdnYnZfbHBBcktEcjhmYnJJR0J3MkJhS0RySU9PY1pQSlZBZEZMTVNOdmlSWDJFcVE4Ui1jMk9aNTZjakpyWF9kUVF", "id": 1102576, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNNzVzbFQwRGRvOGJ5ZFR0d3hLMlBYdHNXVmhBbmFWOHJMUi1oU3IyVnctb29vNXVpZ1dFQzVqaG5jRXFWZGhxYUhRMVplVWlSRVVqTVMyMnJyRnNkcEVxZHZ2elZucTQxaTZjem9WazRTenVfTHNpelh2UHh5d2oxVlVmY3hiM1lBUFFrN3BHbGl4NVB4WmpmSDNGdUY1akxWTEh5REl3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Festiwal filmowy w Wenecji 2024 zako\u0144czony. Znamy wyniki - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQSHU5TWlBR29vSG5xX0REOXktMWZpQVFMeG8wRTg1V0xKc1J4ZEdjQ0Zla3hRZnhadVJ3ZWtOakxFREFqNmNpVGVuUzJlZkw0ZVN4WnFwSWRkSEtPRlpKTDVMQ0xteUdUb0hNa2xjZ25VTGl3blp4ZlRzMDI4Q2RZX092Z3hJaFZnYkpCbV8xa0FualFS?oc=5\" target=\"_blank\">GP \u0141otwy: Zmarzlik zn\u00f3w najlepszy! Kapitalny fina\u0142 Polaka [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxONk1VeFYzM0JxbUNBRHM0T3l2ZU5oSXBkRFlnZkp2cWg3T1o1Z2YwOFdDbWtnd2MxYm16WXJ6Mmg2RDY4elRMTmZQbjI4VDBsWDdMNHdYTTBOZTlWMWdic0dJellURVdNR0w0ZlRlM01qY3B6NTRBYWhpQS1mU0NfaWxrcTNtbGZiRDVSVU9UbDY5eEpvVkp5YmpPZHIwLW5hdUxKd2t1aHRqc3Q2eFNnOUVzZkFuWVo0M2k4MFkyaEdnQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bartosz Zmarzlik zn\u00f3w wielki! Fatalny upadek, a potem pi\u0119kny triumf</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOemp4RW55VXRKbjJnRy1leXpuVnNnYjM5WFM", "id": 1102580, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQSHU5TWlBR29vSG5xX0REOXktMWZpQVFMeG8wRTg1V0xKc1J4ZEdjQ0Zla3hRZnhadVJ3ZWtOakxFREFqNmNpVGVuUzJlZkw0ZVN4WnFwSWRkSEtPRlpKTDVMQ0xteUdUb0hNa2xjZ25VTGl3blp4ZlRzMDI4Q2RZX092Z3hJaFZnYkpCbV8xa0FualFS?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "GP \u0141otwy: Zmarzlik zn\u00f3w najlepszy! Kapitalny fina\u0142 Polaka [NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:21:16+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTV9URFk2VWU0UDJLaUdmTEU0enBxbUJoUEZELUR1Q3lQLWk3TVFoOFVLNjgyMk9rRzI4V3A4eF9ValpBbDN6blh3djJXLU5MVTFBWDdxZXVGaWNGSGNYenI2MGxTc0JJY1BKZEpHcklIODNNV1h2R2ZsYlMybmpaYlVfUVQ4RDBUYjJtZ1JCMU5VUGJTVkZ3UkJlSEwxcFlkM2thV1hCYXRlaE5kWnRyQkZQYm5aN2_SAbsBQVVfeXFMUHZQem9kZDBGV0VVUHZBeTk0MmQ2TURHdWEtRTJJSnJjbmdhZ3lfNlpQeFJQa0VZSmxGZ3BhbFY3TEprb19fMFlJNlQ4bE56N3FUak94dlB5N2dWM1RPaTZyMEoyZF9UWk5QZURUZ0pGSzFKNEpPcUxiWk83VVk0Mm0zYUxoeEdkek9kMlhyQTY1ZjRZQ0dUYW9WZXRvZXJwRnI4T2FfamdCMXhYN0V4a1cxU3RJRjNFRHZhNA?oc=5\" target=\"_blank\">Niesamowite po\u017cegnanie B\u0142aszczykowskiego i Piszczka w Dortmundzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPXzZrazBuQjlYN3BDaXhPelBvWGVkUUdaWGpxNWQ5Mk1VOGRTYk54ZWdTS2dHN3RtNDdMdXIyZkYwZ1RXT3RfeVl4eDRrZExoM2lBaC01RnVRVFFSbzNrcTJBRENuTm5sYWtJZm5IeGxWczVUZHhkZHJFVmRKUXF4Z0N2d0JiV2dEMDFhQnVqYm53WE50a3VCNloxR0ZsOURfQmI1X1BUYkZ3a2tKZFVQUWpPe", "id": 1102374, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNTV9URFk2VWU0UDJLaUdmTEU0enBxbUJoUEZELUR1Q3lQLWk3TVFoOFVLNjgyMk9rRzI4V3A4eF9ValpBbDN6blh3djJXLU5MVTFBWDdxZXVGaWNGSGNYenI2MGxTc0JJY1BKZEpHcklIODNNV1h2R2ZsYlMybmpaYlVfUVQ4RDBUYjJtZ1JCMU5VUGJTVkZ3UkJlSEwxcFlkM2thV1hCYXRlaE5kWnRyQkZQYm5aN2_SAbsBQVVfeXFMUHZQem9kZDBGV0VVUHZBeTk0MmQ2TURHdWEtRTJJSnJjbmdhZ3lfNlpQeFJQa0VZSmxGZ3BhbFY3TEprb19fMFlJNlQ4bE56N3FUak94dlB5N2dWM1RPaTZyMEoyZF9UWk5QZURUZ0pGSzFKNEpPcUxiWk83VVk0Mm0zYUxoeEdkek9kMlhyQTY1ZjRZQ0dUYW9WZXRvZXJwRnI4T2FfamdCMXhYN0V4a1cxU3RJRjNFRHZhNA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niesamowite po\u017cegnanie B\u0142aszczykowskiego i Piszczka w Dortmundzie - RMF 24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:18:25+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQZG1ISHBhZjEtRlRBLVpOYjVxOG55MmtvUkU2ZlNzU0RCR1VxMFgySXIwbWlWWHV5X1RBMmJJTUdkakRoQVpvd1pTd0JySWdJUFlmVml0TnVyX0VQVnhBREJkUlVQWEhRNGxncTRROGdHYjh2NUh6N3JmREJUVUlsMUF3aGFoMGQtN3YxcnlYMTVuZ3NuZ1lOdXhDNVlCdDVKZXA3YWI0TWJMbms?oc=5\" target=\"_blank\">Kabarety wr\u00f3ci\u0142y do Polsatu. Od razu zacz\u0119li od \u017cartu z prezydenta Andrzeja Dudy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lpOGEyaURCRVVzVlMtb0E4ZHdTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1103092, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQZG1ISHBhZjEtRlRBLVpOYjVxOG55MmtvUkU2ZlNzU0RCR1VxMFgySXIwbWlWWHV5X1RBMmJJTUdkakRoQVpvd1pTd0JySWdJUFlmVml0TnVyX0VQVnhBREJkUlVQWEhRNGxncTRROGdHYjh2NUh6N3JmREJUVUlsMUF3aGFoMGQtN3YxcnlYMTVuZ3NuZ1lOdXhDNVlCdDVKZXA3YWI0TWJMbms?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kabarety wr\u00f3ci\u0142y do Polsatu. Od razu zacz\u0119li od \u017cartu z prezydenta Andrzeja Dudy - Plejada.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:08:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQZnhKVjM4TEQ1WUxBSnhNc1Z4eWYtTmUyTnMtaHBoUlphNEZKLUZ4amlPVDg4VnZZdXJFODBTMmtwWFcwdFZ6eG9xTkpoTENQS0Fqb3h4MVVpZFRNV0N0WWdUMGVuMm85dkZEcmYxVDREb3JRcm1XZ1Q0eDM0Y0hPNU1MOWkwdmlsdzliaUlaZXN3a2JiU0FrZXdyREFwU28tMkVTUzcyczkzdERVTWgzQ1BXM05kSXU3bE1PVA?oc=5\" target=\"_blank\">Dodatkowa waloryzacja emerytur i rent. Korzy\u015bci od stycznia 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPUTFuOUc4VVVuY2RvVnlHS043MXZBUHAwTmRuY2o2NWl5QnZVVEIxWHA0N213YkFCNFNINkVOemFYMHRBUzFacVVBSnFMNDIxeVpZUXRXNzNkLWYxbnJWSmFOZEtBVjIyQTgwRWM5TldfLXNsUThCUlFzbnl3elo0ejFSM2lMZG5oNXc1NmxHUVVuOFptMFZSd0pvM3hQYTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Podwy\u017cki po raz drugi. Rz\u0105d zajmie si\u0119 projektem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOZ3lha1o1TDFEOThnSEpfdGpXM21oakF4SFFZenVGdXJxX0NHQTd3c3VmdFExVnN5Zkh2T1JKX2E4R", "id": 1102929, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQZnhKVjM4TEQ1WUxBSnhNc1Z4eWYtTmUyTnMtaHBoUlphNEZKLUZ4amlPVDg4VnZZdXJFODBTMmtwWFcwdFZ6eG9xTkpoTENQS0Fqb3h4MVVpZFRNV0N0WWdUMGVuMm85dkZEcmYxVDREb3JRcm1XZ1Q0eDM0Y0hPNU1MOWkwdmlsdzliaUlaZXN3a2JiU0FrZXdyREFwU28tMkVTUzcyczkzdERVTWgzQ1BXM05kSXU3bE1PVA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dodatkowa waloryzacja emerytur i rent. Korzy\u015bci od stycznia 2025 - Super Biznes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNVEJjWnNpNHZvcFJpM0FPUWZpT1hXa01Eb2lRckJ3VWQwM2xzdXFKemZRWmtLNjJGZHFOWHJJY05UbHNoRFJPelJLWTBHRURVeXRZQlg0N0hIZWJkajdiOTRWLTZuTTJjblBaRDlEN3IyLVJBRk9kYkZNTThWRlBRb0lWbGVfWkVHd3pUVEhXSF8zeE1FdlJkSU1JaEJtbmZoZFlGczRUQ0w3ekVTYkVqanFjTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wyschni\u0119ta Wis\u0142a. Rekord wyr\u00f3wnany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQX3UtOGNvc3hsYW16eHZSTTJFc1dmdDVZeGNzejZ1QmFuYVY0RmFWdHQtS0Rmd3YwOFc1aVA1YmRwWkpMYldHb1RhQ1R2QndzLUxxWU9CdVZVMWdRYVhEa3RPYnlGLU45ZWM5LVRybWg3LXBrU1JVNERsOS1nMTQ4OUc5LUE0S1BLbldjVWdwaG9zamptMS03UnBRVFJUVVVfdWRwS3RQUWdjdjJxQXFiSHAzaGxLWXREVGVZ?oc=5\" target=\"_blank\">Niechlubny rekord w Warszawie \"w\u0142a\u015bnie wyr\u00f3wnany\". Mo\u017ce by\u0107 jeszcze gorzej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOXzRhSHYzaWtsR0MzUzRmUFA5aUIwSjFGQ09XNTZvVGV1dmdpQT", "id": 1102569, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNVEJjWnNpNHZvcFJpM0FPUWZpT1hXa01Eb2lRckJ3VWQwM2xzdXFKemZRWmtLNjJGZHFOWHJJY05UbHNoRFJPelJLWTBHRURVeXRZQlg0N0hIZWJkajdiOTRWLTZuTTJjblBaRDlEN3IyLVJBRk9kYkZNTThWRlBRb0lWbGVfWkVHd3pUVEhXSF8zeE1FdlJkSU1JaEJtbmZoZFlGczRUQ0w3ekVTYkVqanFjTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyschni\u0119ta Wis\u0142a. Rekord wyr\u00f3wnany - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T18:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOdXJnTG5oVzNLLUNmcnE3SENzSUVrNDg5TGN6VFEzLUtqRWd1bi14MmptcDFxYTBDZkstZDJaUVdGU2ZDMmpON2NMRTB4OU1zQVRrX3JiNF9YSURhelR6ZGlXLTgwY2ZxQzJ3QmJZX0h1SGNuZ1p2aGlZamZmS3lEUnhzRUZYX3Z3U1E0LTdkc1pXdGtITTJJWmk0VTlma2NFUUc5Z0N5NVBaSzcw?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalny slasher z twistem w antycznym Rzymie. Shadow of Rome to zapomniana pere\u0142ka Capcomu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font>", "id": 1102574, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOdXJnTG5oVzNLLUNmcnE3SENzSUVrNDg5TGN6VFEzLUtqRWd1bi14MmptcDFxYTBDZkstZDJaUVdGU2ZDMmpON2NMRTB4OU1zQVRrX3JiNF9YSURhelR6ZGlXLTgwY2ZxQzJ3QmJZX0h1SGNuZ1p2aGlZamZmS3lEUnhzRUZYX3Z3U1E0LTdkc1pXdGtITTJJWmk0VTlma2NFUUc5Z0N5NVBaSzcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brutalny slasher z twistem w antycznym Rzymie. Shadow of Rome to zapomniana pere\u0142ka Capcomu - gry-online.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:48:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPVm9LT3puT3RWY0poZzNERkdidFRnZW5hSExKYzVTaFFQRElHNDFGZFUyMHJWMU4zTkp0eTRyNVRPRzh4M09Bdkw3Nmd3UWhfeWJVaEgyNko1Qk1LSXFvR0p3SFdGSVRERnhTVUR1bUx4eXptZ3Znd2NIWV95NGRhM0FoM19tN09iQ3BLaXFrS0RJc01ON2MtcnJjSjJPb2JMUEF2R09MM3R5SndreEc4alZKenYyQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska \u015bwi\u0119tuje na drugim ko\u0144cu \u015bwiata. Co za s\u0142owa \"Lewego\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNV1l4LW56anVYTG04Q1lqOXg4Z3F4U01Pd1VObEJ5Ni1OYmZrNnlFUHd0VEh4anAtaWhpSTdMLVViZC1VZjdUSXV5WEotbUhtOXJGMktzdHQ0UUNGencxTUNZN0J6eVVZa0NhR0VLcFlVRnJ4dnphMnlmc2MtNHBRdHR5ZlBSTzEzQ3ZGSGZDb1JqeWd5ZHR0YzZFRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Lewandowski z\u0142o\u017cy\u0142 \u017cyczenia \u017conie. Tak j\u0105 nazwa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNbTJwN0VJclE2Y1RLZllacTY3LVYySWFEVWdLYTZXXzBNWGd1aWV1UEdFdDVUSC1ucl", "id": 1102119, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPVm9LT3puT3RWY0poZzNERkdidFRnZW5hSExKYzVTaFFQRElHNDFGZFUyMHJWMU4zTkp0eTRyNVRPRzh4M09Bdkw3Nmd3UWhfeWJVaEgyNko1Qk1LSXFvR0p3SFdGSVRERnhTVUR1bUx4eXptZ3Znd2NIWV95NGRhM0FoM19tN09iQ3BLaXFrS0RJc01ON2MtcnJjSjJPb2JMUEF2R09MM3R5SndreEc4alZKenYyQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anna Lewandowska \u015bwi\u0119tuje na drugim ko\u0144cu \u015bwiata. Co za s\u0142owa \"Lewego\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:45:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOTVl0SDE1b2E2SjkwdEhJVXlTZHAxZmEwSlhoUmo5cWdiTUlkdVFocUJMVEQ5SWYtQ3dhYjBxSGI2alBsV0xVVVNvVlpzNm5RU2Mxb2NFSmhUeG9OZ0xVcWpDaS1XcUM2Vml5WjRKUFdNeWFQalgtYWxNYmxGWkpDZUVPV1dNQnA5M1RndmNsNG5wR1FsaUE?oc=5\" target=\"_blank\">Run\u0119\u0142a \u015bciana kamienicy w \u0141odzi. Jest reakcja miasta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNT05XZnBySzM0bnlyMHN4SWw3WUhpZzVCN1YzcGFmemdKX2FxSUFDTFZEdlFlMU03b2x6cW5EcTBhdWpEbU1CczJRcVRINExoWEVhQWNsSEp3ZXhZNFBtSnh2eUhWN3AzQ3ZwMWdyRnhNbnZKcUQwdDg3emtwYTlYcU4xZk0tV1lLcXdrU2tVanlXNVFVdXFuSmxORXphdllrMVoxZWxvb195bXRZdEVYOA?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa budowlana w \u0141odzi. \u015awiadkowie relacjonuj\u0105: nie min\u0119\u0142y trzy minuty, jak wszystko run\u0119\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQWlZudTMxWlUtbWtYTWhPZ01hVFpENTJXZEV3UmZqQlhUdGRnTVE", "id": 1102568, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOTVl0SDE1b2E2SjkwdEhJVXlTZHAxZmEwSlhoUmo5cWdiTUlkdVFocUJMVEQ5SWYtQ3dhYjBxSGI2alBsV0xVVVNvVlpzNm5RU2Mxb2NFSmhUeG9OZ0xVcWpDaS1XcUM2Vml5WjRKUFdNeWFQalgtYWxNYmxGWkpDZUVPV1dNQnA5M1RndmNsNG5wR1FsaUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Run\u0119\u0142a \u015bciana kamienicy w \u0141odzi. Jest reakcja miasta - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:39:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxOMUNKb2gybFpDbndLQUo3T1JWQzhiWVRuVDUxOXBMZkpKQnFRa0hTNml3NTVsd1FRUjhNVm4yNGVLdEk4clRiakltRzRUZmlDRmYtUExsTmxZSFRmc0Q2VEt5UE5RZHF1ZTJWaWpwUVVSQVpGNHpSMnRVNnhCWndHYmxZQVNOSlJQNTVVOXpRNERUUmtnS2VMY28xbUFPSHlIaGtfTFYzMVBxVmZucXFQbHhMZ1FLMDVMem9wcmJPdXI2dWhWcGxidS1NWmw4RVdQSjhaOHhMTlg2dWhFZ3o1bmlHMHlpeHpN?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Duda \u0142\u0105czy Tuska z FSB, a Tusk m\u00f3wi o Norymberdze, czyli Polski droga donik\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxOVjI4YnJuUHg2a3kzSUhjYlhvWXp2cDRNYTNKUWpzT2YtTjZfMWQ2eXhFTzRKcVkzcDEtcG5HLWJWN3ZGa0xJNmpEYkRIY0RxN1k3VXlOWU80T3dpZkdhQ1k3XzhsUURPRTJPcDFhZEhWek5kMnlaZG1zazUtX1RtcEJVdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wydanie z 7 wrze\u015bnia 2024 r.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakty TVN</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOVFhzX0M1WWpSYUNZV1d1VWlBTDl3NFNCMlky", "id": 1102366, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxOMUNKb2gybFpDbndLQUo3T1JWQzhiWVRuVDUxOXBMZkpKQnFRa0hTNml3NTVsd1FRUjhNVm4yNGVLdEk4clRiakltRzRUZmlDRmYtUExsTmxZSFRmc0Q2VEt5UE5RZHF1ZTJWaWpwUVVSQVpGNHpSMnRVNnhCWndHYmxZQVNOSlJQNTVVOXpRNERUUmtnS2VMY28xbUFPSHlIaGtfTFYzMVBxVmZucXFQbHhMZ1FLMDVMem9wcmJPdXI2dWhWcGxidS1NWmw4RVdQSjhaOHhMTlg2dWhFZ3o1bmlHMHlpeHpN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Duda \u0142\u0105czy Tuska z FSB, a Tusk m\u00f3wi o Norymberdze, czyli Polski droga donik\u0105d - Rzeczpospolita", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:32:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNT05XZnBySzM0bnlyMHN4SWw3WUhpZzVCN1YzcGFmemdKX2FxSUFDTFZEdlFlMU03b2x6cW5EcTBhdWpEbU1CczJRcVRINExoWEVhQWNsSEp3ZXhZNFBtSnh2eUhWN3AzQ3ZwMWdyRnhNbnZKcUQwdDg3emtwYTlYcU4xZk0tV1lLcXdrU2tVanlXNVFVdXFuSmxORXphdllrMVoxZWxvb195bXRZdEVYOA?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa budowlana w \u0141odzi. \u015awiadkowie relacjonuj\u0105: nie min\u0119\u0142y trzy minuty, jak wszystko run\u0119\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQWlZudTMxWlUtbWtYTWhPZ01hVFpENTJXZEV3UmZqQlhUdGRnTVE4UHlMX1dOU19zQkRFb3dHUHBFTFV0aTlFNzFMODNNa2ZBRHFzWHAxRE9ObXFXRG4zN3dPcmN3R3FZTFhuZGQ2RTJ5S19qMzE5d2owOEYxajA2VVUxZ1BOS24zU2Z2aW5RMzBTQXdCUUx1OQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zawali\u0142y si\u0119 \u015bciana i stropy kamienicy. Nagranie z \u0141odzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPQnRoX0VYQ3RXRlNVeE5PbWdwazNUc3Byd3p4aVFwTVVGQUZEVHN3OWRK", "id": 1102112, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNT05XZnBySzM0bnlyMHN4SWw3WUhpZzVCN1YzcGFmemdKX2FxSUFDTFZEdlFlMU03b2x6cW5EcTBhdWpEbU1CczJRcVRINExoWEVhQWNsSEp3ZXhZNFBtSnh2eUhWN3AzQ3ZwMWdyRnhNbnZKcUQwdDg3emtwYTlYcU4xZk0tV1lLcXdrU2tVanlXNVFVdXFuSmxORXphdllrMVoxZWxvb195bXRZdEVYOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa budowlana w \u0141odzi. \u015awiadkowie relacjonuj\u0105: nie min\u0119\u0142y trzy minuty, jak wszystko run\u0119\u0142o - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxNWm5iZEtNTV9BLWtkd2tVMk5IeVJpMkNNZS1aRjYyNnpHNUlzbDJjakZ6Z2VGVmUwV05pRGtYNElQbm03ZWNxMS00MHNocjZQTzIxNk03b2oxOFJ3Y0x2LXltQ2hYc1diTFYya0xyUzdHdTRTQm4weHEwV012WXRyUUpjMTM4T3hZeENtMnBGdkNTeC1QSk9OejNJODVvdk1FajJrUlU4S3ZaSXJud19HZ0Y3RVFHWHp1RERPeHZBRWN5SEhfd0FKRllCUkdQSkRjSTF3eEhtZUNVQzFmcTZQRDFvZS0zakl2aTl1QUw3TmQtbUM5X2dGR1BfOA?oc=5\" target=\"_blank\">Chorwacja - Polska. Kiedy i o kt\u00f3rej godzinie pocz\u0105tek meczu Ligi Narod\u00f3w UEFA?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNN1VYMjlWTlhWUm40Z1RpNHJlSTN6c29qaGJYZ05EbjhpYUVxMWFLNlU1RXpMWmx6WHhxX1RqazVwQzEwNU9tSWgtRkgzcmtNREdGODVIeXkwMkFIaE9RLS15a0dfWXl5bTNycjdmS3NiNXFnSk9yM2U5TkdZckV6b2dhZHpBMFUxQ0pHSU1BYWhUU1JnQ05aeFZRRGFtWmItVVVNMno4UDlIeXdi0gGrAUFVX3lxTE1HVmtnajZhYzNYMXp2TXBHeW9xdEQ5dmNfaFZhMHpwVVVmOWpubHN4QWFmbmdhdjRVZnRjbHhqcVc5dXpxeFBvTFUwTFZrdUYySTlrbmZDUXp2N2FqaXRwVVp0cG9jNzBsVWR2MGJQd04t", "id": 1102121, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxNWm5iZEtNTV9BLWtkd2tVMk5IeVJpMkNNZS1aRjYyNnpHNUlzbDJjakZ6Z2VGVmUwV05pRGtYNElQbm03ZWNxMS00MHNocjZQTzIxNk03b2oxOFJ3Y0x2LXltQ2hYc1diTFYya0xyUzdHdTRTQm4weHEwV012WXRyUUpjMTM4T3hZeENtMnBGdkNTeC1QSk9OejNJODVvdk1FajJrUlU4S3ZaSXJud19HZ0Y3RVFHWHp1RERPeHZBRWN5SEhfd0FKRllCUkdQSkRjSTF3eEhtZUNVQzFmcTZQRDFvZS0zakl2aTl1QUw3TmQtbUM5X2dGR1BfOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chorwacja - Polska. Kiedy i o kt\u00f3rej godzinie pocz\u0105tek meczu Ligi Narod\u00f3w UEFA? - Eurosport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:16:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdzQ1S05SUHRxdzNHb3ZzVE9JNXFubTIxSGREblhiVFdNekpwdVZEQTVXRUk0bE9NbXo0QVFEOF9BTEtMcjNmREFoZ0JGOFMtNmtTam1wWmdFcTEzdnBJVGpMbEdUYUZ0ME03dXpwN2hRQ0s3MUV6TldQWnY0UWJiTzBRM3BxQjQzUEFxN0VQOW9OOWpFZXJqdllaRTJDVHFmTk1UMVZJVDFTSERJSmdIU29kWlpIczQyb2xqNUJldw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wall Street Journal\": Iran dostarczy\u0142 Rosji rakiety kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu, reakcja MSZ w Kijowie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPc3pIWTRnRFpmVUliQ1ZQdFRQZEJscld6TXZOZC1jclQ0UlBaTmdYeWt0eE9BMlFGTEt0TFpsXzlQa01Ya21hbm5peWoyVExhODZUM1FRUGk2MmFweDFnUWJmMGwzYmlhS2UybDVfTlV5ZnBqaXZJeTl0bVIzU1gwZGwtMGtGXzluNHpfcm5qWVhVWVlKbzlvd0pvakUyamlwOFRxRzZCMWdIbTFNYzNUU1kwd0huQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Putin ma \"szuka\u0107 jednego\". \"Przeniesiemy wojn\u0119 do Rosji\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB", "id": 1102369, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNdzQ1S05SUHRxdzNHb3ZzVE9JNXFubTIxSGREblhiVFdNekpwdVZEQTVXRUk0bE9NbXo0QVFEOF9BTEtMcjNmREFoZ0JGOFMtNmtTam1wWmdFcTEzdnBJVGpMbEdUYUZ0ME03dXpwN2hRQ0s3MUV6TldQWnY0UWJiTzBRM3BxQjQzUEFxN0VQOW9OOWpFZXJqdllaRTJDVHFmTk1UMVZJVDFTSERJSmdIU29kWlpIczQyb2xqNUJldw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wall Street Journal\": Iran dostarczy\u0142 Rosji rakiety kr\u00f3tkiego zasi\u0119gu, reakcja MSZ w Kijowie - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:02:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQZWd3c3hmQVRnb2F5VVZkZkFZM09pRU1ydWNWbDZDdF9WTUdUYUVON3VkcndLMV9FZDNXbXU1dE9jSHpINm43TkNXdzdzVmQzZEZQaTVBNGp0TkdnZ2x5V1h2NkRpS3QwdnVjUWVMa3lzb3V3TTBYWTBuZW8wS3V0b1I5WEFzYm92NC0xU1BJMTM2VC1uczFKMVFHSXRra2dkcFd3R28xWFd1M1psZEM3ZXFRczFOWEdnd3dmQ1pkMmY3b1g1cnRBa3lVZFRWYUdLb1NET1l1UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Waloryzacja emerytur - oto tabela netto od 1 marca 2025. Tak maj\u0105 zmieni\u0107 si\u0119 emerytury w nowym roku [8.09.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Pomorska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPUTFuOUc4VVVuY2RvVnlHS043MXZBUHAwTmRuY2o2NWl5QnZVVEIxWHA0N213YkFCNFNINkVOemFYMHRBUzFacVVBSnFMNDIxeVpZUXRXNzNkLWYxbnJWSmFOZEtBVjIyQTgwRWM5TldfLXNsUThCUlFzbnl3elo0ejFSM2lMZG5oNXc1NmxHUVVuOFptMFZSd0pvM3hQYTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Podwy\u017cki po raz drugi. Rz\u0105d zajmie si\u0119 projektem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixg", "id": 1102573, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQZWd3c3hmQVRnb2F5VVZkZkFZM09pRU1ydWNWbDZDdF9WTUdUYUVON3VkcndLMV9FZDNXbXU1dE9jSHpINm43TkNXdzdzVmQzZEZQaTVBNGp0TkdnZ2x5V1h2NkRpS3QwdnVjUWVMa3lzb3V3TTBYWTBuZW8wS3V0b1I5WEFzYm92NC0xU1BJMTM2VC1uczFKMVFHSXRra2dkcFd3R28xWFd1M1psZEM3ZXFRczFOWEdnd3dmQ1pkMmY3b1g1cnRBa3lVZFRWYUdLb1NET1l1UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Waloryzacja emerytur - oto tabela netto od 1 marca 2025. Tak maj\u0105 zmieni\u0107 si\u0119 emerytury w nowym roku [8.09.2024] - Gazeta Pomorska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:02:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOWnZ6VkkwVV9PSGMwN2FJQVZ4QUkyRU9ZWHB5eTNhNGd2Ym80YXgtTkJON211Wjlod1VVZVZoRkpqWVFTcFJwVUM4Y0p3YnFGalJPMG5SbGczU2NRTVRWbWw0NkpsQ1BwSTM4T2x1QkdMa0RHQVJyY252VUtCamdfS3BKOGVmRlRkbzhNU3gwTGJSUkc5WW5YdWVMN1FFejFINEpFejFYZUtVeE1yTmROekxZc23SAbMBQVVfeXFMUGtubTdyOGd0Ty1sYW1WVzhBWVdqUVpRUG0yR25JRS1OcHJCVmJIX1ZaNVY0WFF2bW44S1gtXzFCRVUzLUFKVVd0bFhsSVlfbXRTN19vdEpOVWdFOXJ4QjRUYjlibXZmNHdQVHNVVkYyM1dGcGxsdjFsY3RDUzNaTGkwRm52YWYtelhMR0JCc0dUb0FCNmRNNnpJTHlZU0g0ZXhWaGxILTVuUUdNLVFBVGNuQTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy zrobili w Dortmundzie show na po\u017cegnaniu B\u0142aszczykowskiego i Piszczka. Co za mecz!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPXzZrazBuQjlYN3BDaXhPelBvWGVkUUdaWGpxNWQ5Mk1VOGRTYk54ZWdTS2dHN3RtNDdMdXIyZkYwZ1RXT3RfeVl4eDRrZExoM2lBaC01RnVRVFFSbzNrcTJBRENuTm5sYWtJZm5IeGxWczVUZHhkZHJFVmRKUXF4Z0N2d0JiV2dEMDFhQnVqYm53WE50a3VCNloxR0ZsOURfQmI1X1BUYkZ3a2", "id": 1102111, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOWnZ6VkkwVV9PSGMwN2FJQVZ4QUkyRU9ZWHB5eTNhNGd2Ym80YXgtTkJON211Wjlod1VVZVZoRkpqWVFTcFJwVUM4Y0p3YnFGalJPMG5SbGczU2NRTVRWbWw0NkpsQ1BwSTM4T2x1QkdMa0RHQVJyY252VUtCamdfS3BKOGVmRlRkbzhNU3gwTGJSUkc5WW5YdWVMN1FFejFINEpFejFYZUtVeE1yTmROekxZc23SAbMBQVVfeXFMUGtubTdyOGd0Ty1sYW1WVzhBWVdqUVpRUG0yR25JRS1OcHJCVmJIX1ZaNVY0WFF2bW44S1gtXzFCRVUzLUFKVVd0bFhsSVlfbXRTN19vdEpOVWdFOXJ4QjRUYjlibXZmNHdQVHNVVkYyM1dGcGxsdjFsY3RDUzNaTGkwRm52YWYtelhMR0JCc0dUb0FCNmRNNnpJTHlZU0g0ZXhWaGxILTVuUUdNLVFBVGNuQTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy zrobili w Dortmundzie show na po\u017cegnaniu B\u0142aszczykowskiego i Piszczka. Co za mecz! - Sport.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:01:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPb0dyeVNLbTR0YU51RTR3Q19GMXhEQ2UzanktTVZkYzFPeUhpd2d3dDM0bVBpb1p4U1d4SHVuc05ZZm5KNHEtUXpXM0h3NFduRndVZGR1RFhEY3I3eGNFV2Jha21jY1l6eW85WUdEVktpWjJJaW0zNWlmbVFiS2RBbHk0VjJVd1hTbU5yaVgyUWVfeFplVHU0c2NCMlB2Rml4a0VUQm82dEFYMHpTSzlqQQ?oc=5\" target=\"_blank\">W PiS strach przed wyborami. \"Donald Tusk wr\u00f3ci\u0142, trzyma towarzystwo siln\u0105 r\u0119k\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOaS1sOEw0X2hIdGhnanBCZWVLWTNUY0QwcENiWHp6OGUtWHRTVW92dDZCR0pDbl81S1RlcS1qYm5LSC1iTXFWdXNYZ29MN09VNEtlSVVsV0JmSG8zMjRKTTZ5QUFOakRtR1kzSngzVTJ5QkQwLTFRazEwY0Y4Y2xlb0E0QXN0SkdCTjV5OGdnVDhfSHVRaXZadmVJYk8yRFpFd0Fz?oc=5\" target=\"_blank\">W PiS obawy przed kampani\u0105 prezydenck\u0105. \"M\u0142ody i wykszta\u0142cony to mo\u017ce by\u0107 za ma\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPV1VYaV9EVDNWeFVlTlMtMml", "id": 1102114, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPb0dyeVNLbTR0YU51RTR3Q19GMXhEQ2UzanktTVZkYzFPeUhpd2d3dDM0bVBpb1p4U1d4SHVuc05ZZm5KNHEtUXpXM0h3NFduRndVZGR1RFhEY3I3eGNFV2Jha21jY1l6eW85WUdEVktpWjJJaW0zNWlmbVFiS2RBbHk0VjJVd1hTbU5yaVgyUWVfeFplVHU0c2NCMlB2Rml4a0VUQm82dEFYMHpTSzlqQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W PiS strach przed wyborami. \"Donald Tusk wr\u00f3ci\u0142, trzyma towarzystwo siln\u0105 r\u0119k\u0105\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T17:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQUFdOdWU3R2I1YTNEV05NS0Fqcm9CZnljRXo1MmlVQ3p2MmpnNE1wZndHMEFORFltODY0MTdvNWZHVnZET09lNmZRNjRaNHdxQnkyTnZuMkphYVJxdVVmS1dDNzl5WEE4SDdNc0hyMEc3Z1MtTWFzX3RzYVBtcUd6R2RQLUphWGtuOEJVV2Z6MG1wVWtyNFBqc014SkdYcHNSZXk1UnRwdC1MSkNa?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Hakiel z Dominik\u0105 opu\u015bcili studio TVN i si\u0119 zacz\u0119\u0142o. Zaj\u015bcie niezw\u0142ocznie zg\u0142oszono</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOY0pWY25QUllQVW5wMUF3QUJ2OTJpTENvVFpxY2pmYnEtOUlVTDgyWVdURWd4bEs5T1hfSm41S0E2VW4xYy1fZ2stbnBPQXBuQVVEWEJyTTF0TVBYM2JUSjJEOUJfeUZGR3RCUWpLM3R4WjRPazlkUzViWDBqYlhqaElNQWl1dW1uVk95WTVtYlgwbk84dGlKTmVOVFRJX0UwdDhTNVd6OGx1VWkw?oc=5\" target=\"_blank\">Co za sceny po programie TVN! Marcin Hakiel zaatakowany przez napastnika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPWEpNWkl2QkZPa1pMRDNweTlpZ0lHUU5j", "id": 1102730, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQUFdOdWU3R2I1YTNEV05NS0Fqcm9CZnljRXo1MmlVQ3p2MmpnNE1wZndHMEFORFltODY0MTdvNWZHVnZET09lNmZRNjRaNHdxQnkyTnZuMkphYVJxdVVmS1dDNzl5WEE4SDdNc0hyMEc3Z1MtTWFzX3RzYVBtcUd6R2RQLUphWGtuOEJVV2Z6MG1wVWtyNFBqc014SkdYcHNSZXk1UnRwdC1MSkNa?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Hakiel z Dominik\u0105 opu\u015bcili studio TVN i si\u0119 zacz\u0119\u0142o. Zaj\u015bcie niezw\u0142ocznie zg\u0142oszono - Pomponik.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:53:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTm1Rc3ZhNXhqTjdRMzlCV1lxbEItTTVhMi1qbE9mNG03WkhkeXE3bVhLRktRdzRJSHQ1MHJJSEc5bE5zVVNMWEFVTHgzSkZybXA4cm5kNXdWczhhbFl1cmp4dmZWa2RwcEhQWlA5VHdOcE5KYnhCSzgxc2M1UlFIQlpvNGd6M092N2laOUJBU0lGa1JvRHczTmcyU3l5SGJZNEE?oc=5\" target=\"_blank\">CNN: Ukrai\u0144cy stosuj\u0105 na froncie przera\u017caj\u0105c\u0105 innowacj\u0119 - \"smocze drony\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPM0doZGdVZHpkeXJwWlk0MGZ0S1cxOFlUamh3Z3d6VWc3TTZlZk9RLVVlYVJnM0g2SEtTYnNzUkRQejd4aG5tX3RSSmdMeEYzMHdJSlBXZzhRQ3kyY1VCd0xfLUYyeFhGTnFubnpZVDMtMGoxU3puZVlHR1BQdXloZlVVZkRBQUpmckp3c29VUUdrM2lBYU8tQnFxVnpNUGdDUmNmY1R3?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoczekiwany sukces Ukrainy. Kontratak w Donbasie [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQQ0VyV1Z3UXdMYlpQU0p0Sl90MmpqRDhBTVBjd0Y0RTdtWVRIVDh6bkVYNmJoS3RQbHVSU1B2", "id": 1103090, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPTm1Rc3ZhNXhqTjdRMzlCV1lxbEItTTVhMi1qbE9mNG03WkhkeXE3bVhLRktRdzRJSHQ1MHJJSEc5bE5zVVNMWEFVTHgzSkZybXA4cm5kNXdWczhhbFl1cmp4dmZWa2RwcEhQWlA5VHdOcE5KYnhCSzgxc2M1UlFIQlpvNGd6M092N2laOUJBU0lGa1JvRHczTmcyU3l5SGJZNEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "CNN: Ukrai\u0144cy stosuj\u0105 na froncie przera\u017caj\u0105c\u0105 innowacj\u0119 - \"smocze drony\" - PAP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQQUhYNDN3Vl9naDlUTjlIek9xa3lXQmFYLXctU25kdWJQLUdZV2paamt2OVpRN0dJNGd0RGRxQnc1dGRVZ29aZzlqNkVqR1VwelktNlJ1UlRuZHZQcTRsODRKRzN4X2JFQ3pwNnltcVp5aXllZWNyTl9wS2tOZFVxVGpXa0JqdnNSNXU3cGtXTjZvdng1Ynpycl8zWjZlQnZLcHNpYzN3cU10eHBVSm5kcnh0a9IBsgFBVV95cUxQSXVsQXdkYk9CMHdQSlg0LVh2VHAtNnRaaklaU3phYnZNcTBPWEhfME1PaExnRTVNOUd1Rkp4Q0pPT0x3ZEFqWmZLMjMwMDhORzZnNnRONE8zQVBib3N4dG1xTHYwcE5CN0h2Z0V5RVA4c24tM3JncG5Cd1lIUVo0b2U1Qkt5aTgzT2JlYW85TGdXX3AyU09XelhBSXRCbDF1Y1ZVcEZ2Q2pjU09RQ2p0T0Jn?oc=5\" target=\"_blank\">Steczkowska chamska wobec Terrazzino? Tancerz odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do krytyki piosenkarki [PLOTEK EXCLUSIVE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNdW1GSUpIVnlEbmtEd1k1czlKMmVSZnhNVTd6N3BZbC1Gejh4Q2x3ckhCM3MtUkpWbEswelVLdGpFaTFkTWxmeGx5UlNsOWlQdEJEY0Zzd2h1bTBsQUxfUS1fN0FkMW5vUWRvclNPUTdDejNqbzdXNnU2S1lnLXU4X1Y0WEducjVnTnFBcmM2c2hvZWZ1UWN0MjlTSTlJbHByeDZ1OE", "id": 1102372, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQQUhYNDN3Vl9naDlUTjlIek9xa3lXQmFYLXctU25kdWJQLUdZV2paamt2OVpRN0dJNGd0RGRxQnc1dGRVZ29aZzlqNkVqR1VwelktNlJ1UlRuZHZQcTRsODRKRzN4X2JFQ3pwNnltcVp5aXllZWNyTl9wS2tOZFVxVGpXa0JqdnNSNXU3cGtXTjZvdng1Ynpycl8zWjZlQnZLcHNpYzN3cU10eHBVSm5kcnh0a9IBsgFBVV95cUxQSXVsQXdkYk9CMHdQSlg0LVh2VHAtNnRaaklaU3phYnZNcTBPWEhfME1PaExnRTVNOUd1Rkp4Q0pPT0x3ZEFqWmZLMjMwMDhORzZnNnRONE8zQVBib3N4dG1xTHYwcE5CN0h2Z0V5RVA4c24tM3JncG5Cd1lIUVo0b2U1Qkt5aTgzT2JlYW85TGdXX3AyU09XelhBSXRCbDF1Y1ZVcEZ2Q2pjU09RQ2p0T0Jn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Steczkowska chamska wobec Terrazzino? Tancerz odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do krytyki piosenkarki [PLOTEK EXCLUSIVE] - Plotek.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:43:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPTHl4T084ZDR1MVJiSWhRaDUzdm5MTnVWLUtxdlFweGthQVFBU1NKc1ZLNTNPVzZDWHlYelhkZnBrSnkwanZiQlZlaExoTFhoVnBFVW5mdHd5OU5lM25MWm9LTlRGRml0R0RlWFdmMmlZZjM0NGxzdmotaWNaLUtLM21LZzd2Zl9PVVRvUGg4RFpQNGVjY2FDWlZ2Q2c2ZF94cDBZRElQVTJwZmNFVXpLMmhnMkpyR0JTcUt4QVFrNUhfX1hwYVBRZ2VoMNIBygFBVV95cUxNRlg0ZnRZRno1aTBoN1RtUERBLXJ2V285TjlZQWF2WW9YbGRYTE1FQUhiVWFTSVRrelNnYUZXY0Q2Y0Y4bmRadVJOdUJINVBLUTR4ZHgyeEUzS3BzNENkMUxnbXpCa241M2dQQjFfVTYyQjZkalRSMVFKUGJLTTJFMEwybWFGdHJMYnlfQzdnZmZMOVZLN1l0amZGdjktNDUyMGdvXzZaeUVlRzJyTzd2dXk0N2tBWlhSTkdlYjdVZ3IycnhWc0hhXzZB?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy ocenili zmiany w lekcjach religii. Wyborcy opozycji zaskoczyli [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOSTN1NTJPNWNFckxOMVFOVjZmMnplUThOVFhYS2phVVhIV3J0Zkh5Q2U0aDVmcUdNNUxoMUtOQV9RSDdkVkFsVXAyRTJtUWJGX19zVHhaYzdaQWpjY0VxbEdCTGl6QllTNVRRLUR6dEI1ZjMyNUljOEdfNzVu", "id": 1102115, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPTHl4T084ZDR1MVJiSWhRaDUzdm5MTnVWLUtxdlFweGthQVFBU1NKc1ZLNTNPVzZDWHlYelhkZnBrSnkwanZiQlZlaExoTFhoVnBFVW5mdHd5OU5lM25MWm9LTlRGRml0R0RlWFdmMmlZZjM0NGxzdmotaWNaLUtLM21LZzd2Zl9PVVRvUGg4RFpQNGVjY2FDWlZ2Q2c2ZF94cDBZRElQVTJwZmNFVXpLMmhnMkpyR0JTcUt4QVFrNUhfX1hwYVBRZ2VoMNIBygFBVV95cUxNRlg0ZnRZRno1aTBoN1RtUERBLXJ2V285TjlZQWF2WW9YbGRYTE1FQUhiVWFTSVRrelNnYUZXY0Q2Y0Y4bmRadVJOdUJINVBLUTR4ZHgyeEUzS3BzNENkMUxnbXpCa241M2dQQjFfVTYyQjZkalRSMVFKUGJLTTJFMEwybWFGdHJMYnlfQzdnZmZMOVZLN1l0amZGdjktNDUyMGdvXzZaeUVlRzJyTzd2dXk0N2tBWlhSTkdlYjdVZ3IycnhWc0hhXzZB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy ocenili zmiany w lekcjach religii. Wyborcy opozycji zaskoczyli [SONDA\u017b] - wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:32:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQajZHY0k1b1RTR0pMLVFkamVNWE1GTnctYUJhR2hPSEVVUFVTYnZfaE9HaUx2RHd1dW1qcmU3NUd6WDN3aWd3Q3A2dFdOYmpiaVNjRGphZ2lUd0tpcHZ0X0tNVEdlSDIzVi14YW9rdmZ1Wmg1cF95elBYOVRkaHlQeEZDYkY3NzN5VF81emF4RTUzNk9UclZSdzhUcFgySFlEdlp6SjRMZUdldw?oc=5\" target=\"_blank\">Olsztyn. Tragedia nad jeziorem Ukiel. 36-latek uton\u0105\u0142 ratuj\u0105c syna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNVzdsaEk5RGhhU0lDckJUMXVaa1pQM2VjQi1oTzV0a3J3MVl2aElJVDByTy1RcUMycy1CVkdXYUFZV2s3eEpxbVZzYmN3MEw5eGMydWZwVVBic3FfVUFYNHRrNjRkblRTYVpLOUU1MlhBZzNaUlBLel90RmNpTGVnZ2hRU2c1YkEtVk5KOHFPcUY4c19CelNj?oc=5\" target=\"_blank\">Rzuci\u0142 si\u0119 ratowa\u0107 syna. Nie \u017cyje. Tragedia w Olsztynie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOY085MHc3dFM5cmFEbmxVdFRpU2NZdV9ucDBEZzgyVnpSMmUyanBpSTNSaVNLMjFOZFBCUjZ5cUp2Z25xb1BsU0NUTl9ELX", "id": 1102363, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQajZHY0k1b1RTR0pMLVFkamVNWE1GTnctYUJhR2hPSEVVUFVTYnZfaE9HaUx2RHd1dW1qcmU3NUd6WDN3aWd3Q3A2dFdOYmpiaVNjRGphZ2lUd0tpcHZ0X0tNVEdlSDIzVi14YW9rdmZ1Wmg1cF95elBYOVRkaHlQeEZDYkY3NzN5VF81emF4RTUzNk9UclZSdzhUcFgySFlEdlp6SjRMZUdldw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Olsztyn. Tragedia nad jeziorem Ukiel. 36-latek uton\u0105\u0142 ratuj\u0105c syna - polsatnews.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:20:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOY085MHc3dFM5cmFEbmxVdFRpU2NZdV9ucDBEZzgyVnpSMmUyanBpSTNSaVNLMjFOZFBCUjZ5cUp2Z25xb1BsU0NUTl9ELXlVbFpRQUstdUdPSFQ0VlZkQ24xTXg3NDZua2RzdWJ0MkJtV0NGalBuYjE3VWZRc0tXTmVLOEZxMllFNVZveWlFQXNzZG9yZk5EeHpaaVZmUGVsMWpmZ05R?oc=5\" target=\"_blank\">Chcia\u0142 ratowa\u0107 syna. M\u0142ody ojciec nie \u017cyje, dw\u00f3jka dzieci zosta\u0142a na brzegu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNVzdsaEk5RGhhU0lDckJUMXVaa1pQM2VjQi1oTzV0a3J3MVl2aElJVDByTy1RcUMycy1CVkdXYUFZV2s3eEpxbVZzYmN3MEw5eGMydWZwVVBic3FfVUFYNHRrNjRkblRTYVpLOUU1MlhBZzNaUlBLel90RmNpTGVnZ2hRU2c1YkEtVk5KOHFPcUY4c19CelNj?oc=5\" target=\"_blank\">Chcia\u0142 ratowa\u0107 syna. Nie \u017cyje. Tragedia w Olsztynie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNd192empvdjJ1ZEw1b1dCWnMydFJWVnliclpvNktmcXFJd0NGSnJYNG9felRYZFlYWkVwV3VXVUM2RnlIc0owVVRNRWlySnJucExZYnR", "id": 1101949, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOY085MHc3dFM5cmFEbmxVdFRpU2NZdV9ucDBEZzgyVnpSMmUyanBpSTNSaVNLMjFOZFBCUjZ5cUp2Z25xb1BsU0NUTl9ELXlVbFpRQUstdUdPSFQ0VlZkQ24xTXg3NDZua2RzdWJ0MkJtV0NGalBuYjE3VWZRc0tXTmVLOEZxMllFNVZveWlFQXNzZG9yZk5EeHpaaVZmUGVsMWpmZ05R?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142 ratowa\u0107 syna. M\u0142ody ojciec nie \u017cyje, dw\u00f3jka dzieci zosta\u0142a na brzegu - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:20:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQbXJjQ29tNlJBcmwtX1dYenY2SUZQUzgzaDZ4TFU3cFNxVVdXOEV1TEwtdDFhTWw3VHVRQTlwbkhiQm01VjBtVEoycXZIXzZPSVZlczA1NC1TTHdyZGtrZGNrWngxcVlwY3VDMHBmeTExWkt4eEZ6c19BRGpKQ25DNHJQUHpDUE43RUxSY1JYU1NDZ3djN0dkOGt6WDMtdGdkN1BaYWdDZTFZck9NUVlaeXBTb2FBR0txNnd6Tg?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119ksze lotnisko cargo w Niemczech ma problem. Koszty inwestycji szybuj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPcXRabXRuVndJQVJIOE5iUnVSTE9MU3RjMmRsaXZsdzFWbTdodTJCQnVCdmwwV2Z6Ml9jNmJZXzR6OVM1dk5TSTB3aUd1ZG1xREtuY2dKUkYxRWF3b0xCTzd1eWQ2TDNkYzJaWXoxTV9uZF9icDJMcHhfcG1yZngyaC1GUnJHTkJINTJNc0RKUkdIWFNDckp4bks5SlRiN0hhX0E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Niemieckie CPK\" we Frankfurcie. Fala oburzenia w\u015br\u00f3d polskiej opozycji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPR1BFd2ZlQU5MLU8", "id": 1102930, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQbXJjQ29tNlJBcmwtX1dYenY2SUZQUzgzaDZ4TFU3cFNxVVdXOEV1TEwtdDFhTWw3VHVRQTlwbkhiQm01VjBtVEoycXZIXzZPSVZlczA1NC1TTHdyZGtrZGNrWngxcVlwY3VDMHBmeTExWkt4eEZ6c19BRGpKQ25DNHJQUHpDUE43RUxSY1JYU1NDZ3djN0dkOGt6WDMtdGdkN1BaYWdDZTFZck9NUVlaeXBTb2FBR0txNnd6Tg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najwi\u0119ksze lotnisko cargo w Niemczech ma problem. Koszty inwestycji szybuj\u0105 - Business Insider Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:11:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPMWZtMWJNUnpjY295Q1MzaElsT0FxR3VoVG1ORHhHaEIyLTZsUjNrXzAwUV8zeGpkWjBwMEVvUzRvUnVleDc1Zk9xNEM5a3E1Vnl2ZGpxZjZvdTJyN2d5eEV4YUR5eXpnLTFjZ09tbjE1ejBOREZOdTh0SnNLZm5HcFpiZFRKZGhPLWI4Z29QTk1ZOVcxemIzbk9ETjh1aFE2N2JPRVc2dDdvbVdpTzZ1TXdMbExMQlZLN2s5TkxDVTdPbVJ1NUVYVlExZVFHMVFITlM3bm9oYm0?oc=5\" target=\"_blank\">Co je\u015bli kwestionowana izba przychyli si\u0119 do skargi PiS? Cz\u0142onek PKW: nie b\u0119dzie \u0142atwo podj\u0105\u0107 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPQ1E1dlktcUNNSGFxb1JPNTVjOHBUT0FfRFRXci14UDRGTGFmSW04clllNE1jMFpqRXZRdFVyZVFDdE5qUTBJTVdSWmZqckwxY1pvdEFTZWxhTXoweExXNmtBV0pzZU05QUhraWxoSmRsR3NnQU1UTWVkYzRGdU5DWUU5WVZZTnRFU1JEQTRjUWxvNHBLeEoweFRlQVVXWlZJMllLdm1BYTRjM3NPbUlHSHZoOE1TU2tB?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski musi si\u0119 wyt\u0142umaczy\u0107 przed prezesem UODO w sprawie wp\u0142at i peseli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=", "id": 1101952, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPMWZtMWJNUnpjY295Q1MzaElsT0FxR3VoVG1ORHhHaEIyLTZsUjNrXzAwUV8zeGpkWjBwMEVvUzRvUnVleDc1Zk9xNEM5a3E1Vnl2ZGpxZjZvdTJyN2d5eEV4YUR5eXpnLTFjZ09tbjE1ejBOREZOdTh0SnNLZm5HcFpiZFRKZGhPLWI4Z29QTk1ZOVcxemIzbk9ETjh1aFE2N2JPRVc2dDdvbVdpTzZ1TXdMbExMQlZLN2s5TkxDVTdPbVJ1NUVYVlExZVFHMVFITlM3bm9oYm0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co je\u015bli kwestionowana izba przychyli si\u0119 do skargi PiS? Cz\u0142onek PKW: nie b\u0119dzie \u0142atwo podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:08:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQQkw4TjZNZmt2Vnczb1Jlb01XZTFnUEQycWZJUEdYQ0RmaXZuZ2tjeDlRdTZObVF2MzBscGFyNlNRbXZUcGVsbF8ydXpXRGYxV3RpdEdzZE0weWpEcXQwUVh3Y0VuR1hFcHhjVlNUUzc4VXVveUV3RkZsNGJWR3Q3YjlGTW9veVdleXhMa3k3Z1hMTWpnRzMxLVV6VE9CMW1KU09GZFNXUWRwZzJGM25SMGdWWGNCdEs0eHhHTk1n?oc=5\" target=\"_blank\">Ci\u0119cia 14. emerytury. Seniorzy w\u015bciekli na rz\u0105d Tuska. \"Poni\u017cej godno\u015bci cz\u0142owieka\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOTTlsWDU0dkxIalFfTjVMa0VKYUZPbTg2YndPeVEtX3lrLTdkb0xBWUk4bDRTMzlnbGFxOU1kbk5Ta29mdUY5Rkt1Zi1tZVlENi05b05HZXBtUDVjUGx6aElGWm85UzlobTVqS082SXlaSlh6bXJjdkFjaE11WGlKbFJEdmtLZklYYWo1d3M4a0pvbXpaMnRDdzdCUXhOZG1Od0w0Ymx4SkVYTWFaNnZOd2VvWVBDSFVyQjF3SWJKay1DRDNXbk1yZHYxN3RSWlRvUVR5cUYwOA?oc=5\" target=\"_blank\">Coraz mniej emeryt\u00f3w dostanie czternastki. To efekt waloryzacji [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https:", "id": 1101956, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQQkw4TjZNZmt2Vnczb1Jlb01XZTFnUEQycWZJUEdYQ0RmaXZuZ2tjeDlRdTZObVF2MzBscGFyNlNRbXZUcGVsbF8ydXpXRGYxV3RpdEdzZE0weWpEcXQwUVh3Y0VuR1hFcHhjVlNUUzc4VXVveUV3RkZsNGJWR3Q3YjlGTW9veVdleXhMa3k3Z1hMTWpnRzMxLVV6VE9CMW1KU09GZFNXUWRwZzJGM25SMGdWWGNCdEs0eHhHTk1n?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0119cia 14. emerytury. Seniorzy w\u015bciekli na rz\u0105d Tuska. \"Poni\u017cej godno\u015bci cz\u0142owieka\" - WP Wiadomo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:05:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQaHZzLWJlR2NBbXpnN2pDbWlKdEdrZVh4cFFJaDhELWVCcWNMcllIQUpobEVjTVFoTnRVYmVGeUtsMllfUlZtMkZuc2JZVV9pcFRhUElfRmRyWUxaWHpxSlkzSGoyajZnR1NZMXdaeTNiZFpvMWdVTVZ3bUtpSWpwNXZaV3RyVEJGWjdQOWtlU19rRkZiRVB0NWw0Uldqc3BSYjZWRmcyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce os\u00f3b we Francji protestuj\u0105 przeciwko nowemu premierowi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNbTh3Yl9SWk9ETUthM2RxUnJVbGdWWWU0VkdRTlg2ZGZCREUwZkMxZFNEakhtSVdHeGktMVNBU2JpNG1XZGNnWmw5X1pFSlEtZm5TdFFCa1h4WHFWT2E1Wm9JVUwtQjRoZWd0d2MyQ0FEejNlSTRaQTUyTTFJZ3l5V05EaFpGbkNGOHNLYVROZDlYWXFxVV9IR3YwaFBJTWNidDN0d1h5M081cnd6Znp3Q0ZfN0VBUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy premier Francji. Lewica w\u015bciek\u0142a po decyzji Emmanuela Macrona. \"Ukrad\u0142 wybory\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTFA0SDJRczR4d25yQjN6bWluW", "id": 1102117, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQaHZzLWJlR2NBbXpnN2pDbWlKdEdrZVh4cFFJaDhELWVCcWNMcllIQUpobEVjTVFoTnRVYmVGeUtsMllfUlZtMkZuc2JZVV9pcFRhUElfRmRyWUxaWHpxSlkzSGoyajZnR1NZMXdaeTNiZFpvMWdVTVZ3bUtpSWpwNXZaV3RyVEJGWjdQOWtlU19rRkZiRVB0NWw0Uldqc3BSYjZWRmcyUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce os\u00f3b we Francji protestuj\u0105 przeciwko nowemu premierowi - Gazeta Wyborcza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQZS1sZkRKU250SVFaUXVfUjdsVk1pXzI5WmM0T3ZSZmU1QklVRVV0NkJEZ2FBajduVUdRZ1F1ZHdsUXFMVmR3MTJxZXhIRC1DUjhCNUM5N2x6Z0czSnpLaGp1UXVremlSczdqSXlUYlVZRkpPZm9xdldqODg4b2dTSEp5SU9RZTl6TUE1ejFub3lJSDdjY3JXbXViRFZFd2VyTTRwQ21EMGxneEJYaTYzV1ZIWDJFOS1aX0pWTkgyUXbSAb8BQVVfeXFMUDY4RXRIeHV1Q2twQmxrZkxFaWV0cTFLcXdJbVIzYUticlItMzdLS3RMaW85OVVfMWZPX0lQU3hRNG9YOGFaUmcySjJ4dktPUHdVOEJlVDdVNWhkaThhSVJuWHJuMG1weE1Bd2JqZXRLdW13bmRIVlpnU1UtRG9ORzRSZGNFV2tOaTdGUnRwcWlmdVhaWmFQQWhGTDNzSGRjdk92c2JZdm93US1Udm1XOS14TTZhTzYwbGhxV0F2ZTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie drony zn\u00f3w nad Bia\u0142orusi\u0105. Mi\u0144sk tak zareagowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOdjB1ak1UVFYzQ2RFVmwxcWdTNkFxOXUtcFRiSGM5VFRtTEhnMGRGc04xbFZjc0p5RmFhSEItSnBReXRsb3pYQXBFa0dHNGNPUmNYUGdYQlJKTG9ubXp4T0sxb0U3bnhmeDFrb3RRcUtaaDA1ZUVsQ0I0Q3V6dk1COE9RanNDbHpQTXc?oc=5\" target=\"_blank\">Szef ukr", "id": 1101954, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQZS1sZkRKU250SVFaUXVfUjdsVk1pXzI5WmM0T3ZSZmU1QklVRVV0NkJEZ2FBajduVUdRZ1F1ZHdsUXFMVmR3MTJxZXhIRC1DUjhCNUM5N2x6Z0czSnpLaGp1UXVremlSczdqSXlUYlVZRkpPZm9xdldqODg4b2dTSEp5SU9RZTl6TUE1ejFub3lJSDdjY3JXbXViRFZFd2VyTTRwQ21EMGxneEJYaTYzV1ZIWDJFOS1aX0pWTkgyUXbSAb8BQVVfeXFMUDY4RXRIeHV1Q2twQmxrZkxFaWV0cTFLcXdJbVIzYUticlItMzdLS3RMaW85OVVfMWZPX0lQU3hRNG9YOGFaUmcySjJ4dktPUHdVOEJlVDdVNWhkaThhSVJuWHJuMG1weE1Bd2JqZXRLdW13bmRIVlpnU1UtRG9ORzRSZGNFV2tOaTdGUnRwcWlmdVhaWmFQQWhGTDNzSGRjdk92c2JZdm93US1Udm1XOS14TTZhTzYwbGhxV0F2ZTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie drony zn\u00f3w nad Bia\u0142orusi\u0105. Mi\u0144sk tak zareagowa\u0142 - wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T16:02:27+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOUFNYMmVkRkQtWlJrcGJNWmVaXzR6cHJaWlhaZWxQenhZeldVNWJEVFgtY2ZpT1VEa01jUkJCVjRWWlpDc1piLURoR2psbTdLcWwwYTI0WnB6QWNNSDh0dDFuYkdfR1VJTGNaeWpCTkszTkhEdUZMbXRkZkx4M3hCSDJPM1ZxUUZTVDlSMEFyb3hCejFpR2RlQXF5dGt6NXQ2WHc?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Hakiel zaatakowany na ulicy. Obok by\u0142a jego ci\u0119\u017carna ukochana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOY0pWY25QUllQVW5wMUF3QUJ2OTJpTENvVFpxY2pmYnEtOUlVTDgyWVdURWd4bEs5T1hfSm41S0E2VW4xYy1fZ2stbnBPQXBuQVVEWEJyTTF0TVBYM2JUSjJEOUJfeUZGR3RCUWpLM3R4WjRPazlkUzViWDBqYlhqaElNQWl1dW1uVk95WTVtYlgwbk84dGlKTmVOVFRJX0UwdDhTNVd6OGx1VWkw?oc=5\" target=\"_blank\">Co za sceny po programie TVN! Marcin Hakiel zaatakowany przez napastnika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPWEpNWkl2QkZPa1pMRDNweTlpZ0lHUU5jNVJBU25GQnBVSDIydXFFWHVCVVhvS0VydjZY", "id": 1102370, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOUFNYMmVkRkQtWlJrcGJNWmVaXzR6cHJaWlhaZWxQenhZeldVNWJEVFgtY2ZpT1VEa01jUkJCVjRWWlpDc1piLURoR2psbTdLcWwwYTI0WnB6QWNNSDh0dDFuYkdfR1VJTGNaeWpCTkszTkhEdUZMbXRkZkx4M3hCSDJPM1ZxUUZTVDlSMEFyb3hCejFpR2RlQXF5dGt6NXQ2WHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Hakiel zaatakowany na ulicy. Obok by\u0142a jego ci\u0119\u017carna ukochana - Plejada.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:53:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPZi10X3hLYWFyXzNXcDM2d2c3amJjem9wTUhGYzFJSTl2bGRzaUYyMWRiMWszRUh1ZWNSOHlBZUdSLWNyMl9zemZLV1NvcWQ2cjAwWkZzSG9XSzM1Sy1tT050SVhuWlZIN0Q5QUdGYlJQa1dCUkh6cDlYbnBjdHU0clFXaGljQjRuYlh4RUk3bjBFa3F0VEVPNFVRdXBnMkVrRGE2bjNWRl9WX2lpcVHSAawBQVVfeXFMUEtiRVVVU1ptbGZ2bi01ejk1Sk1vcm9KRkZtTnNVeUZwSTdwLW5vdWc1WDBhbF9DanNVZnQ2NENHLWY5Nnh3b0JKT3UxbDhpcFJYXzlLbmlVUUhlUEZQNWVzdE12dC1uZHY0TlU2U0VnNVZFNmIxVjdERks4RGtPTTZBanYzSVFucG91bmF0N0FjYWp0VWFHam1YVmlQMmU4VXpwV3RkWUF6VUc5Zg?oc=5\" target=\"_blank\">Legenda zaskoczy\u0142a przed meczem B\u0142aszczykowskiego i Piszczka. Tak zaparkowa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPXzZrazBuQjlYN3BDaXhPelBvWGVkUUdaWGpxNWQ5Mk1VOGRTYk54ZWdTS2dHN3RtNDdMdXIyZkYwZ1RXT3RfeVl4eDRrZExoM2lBaC01RnVRVFFSbzNrcTJBRENuTm5sYWtJZm5IeGxWczVUZHhkZHJFVmRKUXF4Z0N2d0JiV2dEMDFhQnVqYm53WE50a3VCNloxR0ZsOURfQmI1X1BUYkZ3a2tKZFVQUWpPeHZZQzg?oc=5\" target", "id": 1101959, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPZi10X3hLYWFyXzNXcDM2d2c3amJjem9wTUhGYzFJSTl2bGRzaUYyMWRiMWszRUh1ZWNSOHlBZUdSLWNyMl9zemZLV1NvcWQ2cjAwWkZzSG9XSzM1Sy1tT050SVhuWlZIN0Q5QUdGYlJQa1dCUkh6cDlYbnBjdHU0clFXaGljQjRuYlh4RUk3bjBFa3F0VEVPNFVRdXBnMkVrRGE2bjNWRl9WX2lpcVHSAawBQVVfeXFMUEtiRVVVU1ptbGZ2bi01ejk1Sk1vcm9KRkZtTnNVeUZwSTdwLW5vdWc1WDBhbF9DanNVZnQ2NENHLWY5Nnh3b0JKT3UxbDhpcFJYXzlLbmlVUUhlUEZQNWVzdE12dC1uZHY0TlU2U0VnNVZFNmIxVjdERks4RGtPTTZBanYzSVFucG91bmF0N0FjYWp0VWFHam1YVmlQMmU4VXpwV3RkWUF6VUc5Zg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Legenda zaskoczy\u0142a przed meczem B\u0142aszczykowskiego i Piszczka. Tak zaparkowa\u0142 - Sport.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNOWxIU2RVZ3JlN0YtSHVkZzZCbXJ3WDVXblR6RE94NzJ6NU80STdrN2tiaHk2aVV3LVB5Q1pVYWxHTTdGUWpHcWZCdFMxUnpFWXF3MENTYjdsSFZ4aGE3ZWo3UVNxbGFkSVRpWER0RlRjQVNxVHFBUjVNQ0ZERWdUMGVRdnFVR0ZrUzR5aDFmY1Z6WGxINE1obHF0Vzk3empQT3pCLVRwdHdUN0J4MTh5X2tMTjZHYnYxVU1zd0RfZjltUUtJRDBLRG9CdXlDeDZkNVJOQ182WjlYdTY3ZjIxbFNZOG8wZw?oc=5\" target=\"_blank\">Grand Prix \u0141otwy Gdzie ogl\u0105da\u0107 \u017cu\u017cel dzisiaj Transmisja TV i STREAM ONLINE 7.09.2024</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQSHU5TWlBR29vSG5xX0REOXktMWZpQVFMeG8wRTg1V0xKc1J4ZEdjQ0Zla3hRZnhadVJ3ZWtOakxFREFqNmNpVGVuUzJlZkw0ZVN4WnFwSWRkSEtPRlpKTDVMQ0xteUdUb0hNa2xjZ25VTGl3blp4ZlRzMDI4Q2RZX092Z3hJaFZnYkpCbV8xa0FualFS?oc=5\" target=\"_blank\">GP \u0141otwy: Dw\u00f3ch Polak\u00f3w w p\u00f3\u0142finale! Lebiediew czaruje u siebie [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/", "id": 1102122, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNOWxIU2RVZ3JlN0YtSHVkZzZCbXJ3WDVXblR6RE94NzJ6NU80STdrN2tiaHk2aVV3LVB5Q1pVYWxHTTdGUWpHcWZCdFMxUnpFWXF3MENTYjdsSFZ4aGE3ZWo3UVNxbGFkSVRpWER0RlRjQVNxVHFBUjVNQ0ZERWdUMGVRdnFVR0ZrUzR5aDFmY1Z6WGxINE1obHF0Vzk3empQT3pCLVRwdHdUN0J4MTh5X2tMTjZHYnYxVU1zd0RfZjltUUtJRDBLRG9CdXlDeDZkNVJOQ182WjlYdTY3ZjIxbFNZOG8wZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grand Prix \u0141otwy Gdzie ogl\u0105da\u0107 \u017cu\u017cel dzisiaj Transmisja TV i STREAM ONLINE 7.09.2024 - Super Sport", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:51:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNcDNWbTU5ZVhqdm1nZ1QzQllSOThzZVpTcE9DYzJIS0ZDQW5fWmc4Ung1bEMzTnQ3cGQ2S0c2T3R3VlFzV3VpaHZ2UmNvS3VDNGZkMWlPTlRqcFhDU015S0NWSWZ3UFBsaURhYlZ5M3JSQTNZX1FwVC1kNGM3cVdDT3E0VVpubTZsNnBxbnhGTFJCSkxRRmRmRFp2bGRlTzFHdllJRG9aaEVsM0lDSk1MQTdWTFMwaC1OaEsxY0lR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Smocze drony\" w akcji. Ukrai\u0144cy stosuj\u0105 na froncie przera\u017caj\u0105c\u0105 innowacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPM0doZGdVZHpkeXJwWlk0MGZ0S1cxOFlUamh3Z3d6VWc3TTZlZk9RLVVlYVJnM0g2SEtTYnNzUkRQejd4aG5tX3RSSmdMeEYzMHdJSlBXZzhRQ3kyY1VCd0xfLUYyeFhGTnFubnpZVDMtMGoxU3puZVlHR1BQdXloZlVVZkRBQUpmckp3c29VUUdrM2lBYU8tQnFxVnpNUGdDUmNmY1R3?oc=5\" target=\"_blank\">Smocze drony na froncie. \"Przera\u017caj\u0105ca innowacja\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQQ0VyV1Z3UXdMYl", "id": 1102116, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNcDNWbTU5ZVhqdm1nZ1QzQllSOThzZVpTcE9DYzJIS0ZDQW5fWmc4Ung1bEMzTnQ3cGQ2S0c2T3R3VlFzV3VpaHZ2UmNvS3VDNGZkMWlPTlRqcFhDU015S0NWSWZ3UFBsaURhYlZ5M3JSQTNZX1FwVC1kNGM3cVdDT3E0VVpubTZsNnBxbnhGTFJCSkxRRmRmRFp2bGRlTzFHdllJRG9aaEVsM0lDSk1MQTdWTFMwaC1OaEsxY0lR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Smocze drony\" w akcji. Ukrai\u0144cy stosuj\u0105 na froncie przera\u017caj\u0105c\u0105 innowacj\u0119 - Business Insider Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOSHVBM2k4a2pia2xiVVJ1WE45SlNZcGViTXpQZ2RtdnJiZTBULW1XYi1UVUxzOGlaQlUyWXJjR3RaVUNrT0I5X3ctSnJfcmYwWGlxcUtLSXlWY1o4RXdZS1NlTlhHbDVTU2o0b2dpN3JnZjl6dWxGS28xem41RklqZEVlZHBGRFpod2Z2X09GSEVHQXE1OTdJaFNBazNaSmNtZW1TSlZIV2ZjcmhORVNRa2VGOEZnU3BlQ2pHN002dERUWnc0dE5qbk1OMWVZQQ?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO NA PUDELKU: Znamy now\u0105 prowadz\u0105c\u0105 \"Must Be The Music\"! To ona zast\u0105pi Paulin\u0119 Sykut-Je\u017cyn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOaTE4anBVTWp5NFdvbzgyY3I0dl9uRXl3QjNQX1ZVdGtlY3ZfV0JSalJiVG51aURqMkNHOXFkcHQtY1Y1N2luNU5qbTNZYW9TX25fYWljZEVDa1o0SndZWjJmMWU2SGpMbG0ybWFjLTBQaGEzcTdKS1AzM0I1RWpUUXBpd0hhWFBiVnc4d1dPSE4?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy kolejn\u0105 jurork\u0119 \"Must be the music\". Kiedy\u015b prowadzi\u0142a show Polsatu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wirtualnemedia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQVGtERjJjS", "id": 1102371, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOSHVBM2k4a2pia2xiVVJ1WE45SlNZcGViTXpQZ2RtdnJiZTBULW1XYi1UVUxzOGlaQlUyWXJjR3RaVUNrT0I5X3ctSnJfcmYwWGlxcUtLSXlWY1o4RXdZS1NlTlhHbDVTU2o0b2dpN3JnZjl6dWxGS28xem41RklqZEVlZHBGRFpod2Z2X09GSEVHQXE1OTdJaFNBazNaSmNtZW1TSlZIV2ZjcmhORVNRa2VGOEZnU3BlQ2pHN002dERUWnc0dE5qbk1OMWVZQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "TYLKO NA PUDELKU: Znamy now\u0105 prowadz\u0105c\u0105 \"Must Be The Music\"! To ona zast\u0105pi Paulin\u0119 Sykut-Je\u017cyn\u0119 - Pudelek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:49:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNVzdsaEk5RGhhU0lDckJUMXVaa1pQM2VjQi1oTzV0a3J3MVl2aElJVDByTy1RcUMycy1CVkdXYUFZV2s3eEpxbVZzYmN3MEw5eGMydWZwVVBic3FfVUFYNHRrNjRkblRTYVpLOUU1MlhBZzNaUlBLel90RmNpTGVnZ2hRU2c1YkEtVk5KOHFPcUY4c19CelNj?oc=5\" target=\"_blank\">Chcia\u0142 ratowa\u0107 syna. Nie \u017cyje. Tragedia w Olsztynie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNd192empvdjJ1ZEw1b1dCWnMydFJWVnliclpvNktmcXFJd0NGSnJYNG9felRYZFlYWkVwV3VXVUM2RnlIc0owVVRNRWlySnJucExZYnRhTHlEaTFFU2Q0d0EzUzBRaWN6UkNYSFdrRlV0Z1ptWW80SGlDeHNVTVBBM2pQaXZieXlfcWE4QjdVdTU3T2J2VTR0cV95UWFFT2dFUE5ZQ1VzUmI5M2c3ZVNoM1g3Uzd3WnpYSE9ORTVfTzM0QdIBwAFBVV95cUxQMHJaRVlkRkNWTGF6QmdYRk5keXFMVXd3ei1YSVNuUWxsUC04MW5YZEhveFkzalJWSFU0SF9WckNscEM4Y0h2cTc2a2dSZF9HNERsMmZOWVB2a3Y4UGdlM2YyTHBMOElBbl9iVC14M0c1Z2FkMG1ieVo2S2dGTUlHbktrU2dndnlRUG5KaVhTRklqV1Izb2R0LWZoMXJyZzBheW5nRlNqb29zYks2Zlp0N0Q0aGNoMEJndkxxd1ltRjQ?oc=5\" target=\"_blank\">", "id": 1101727, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNVzdsaEk5RGhhU0lDckJUMXVaa1pQM2VjQi1oTzV0a3J3MVl2aElJVDByTy1RcUMycy1CVkdXYUFZV2s3eEpxbVZzYmN3MEw5eGMydWZwVVBic3FfVUFYNHRrNjRkblRTYVpLOUU1MlhBZzNaUlBLel90RmNpTGVnZ2hRU2c1YkEtVk5KOHFPcUY4c19CelNj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcia\u0142 ratowa\u0107 syna. Nie \u017cyje. Tragedia w Olsztynie - WP Wiadomo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:49:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOTnliR0k4NkJOWF9PeXk4ajVWM1pXWGEtM2lMeGlCRVB3VlAzWWM4NV9VUWNmQkExa09fRlFVVDBqU1dmMUhSbDlNcEdJbjcwZk12SXhjMmhzMEdyZXBwMklnUEprYjdWMlNLX1kydzJnRE9XYnR4X1NoYXNHU2I3VnR2ZWVIS0d5MWNTSElRNi1wYWRzal9yRThRQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Hakiel zosta\u0142 POBITY! Sprawa trafi\u0142a na policj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOY0pWY25QUllQVW5wMUF3QUJ2OTJpTENvVFpxY2pmYnEtOUlVTDgyWVdURWd4bEs5T1hfSm41S0E2VW4xYy1fZ2stbnBPQXBuQVVEWEJyTTF0TVBYM2JUSjJEOUJfeUZGR3RCUWpLM3R4WjRPazlkUzViWDBqYlhqaElNQWl1dW1uVk95WTVtYlgwbk84dGlKTmVOVFRJX0UwdDhTNVd6OGx1VWkw?oc=5\" target=\"_blank\">Co za sceny po programie TVN! Marcin Hakiel zaatakowany przez napastnika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPWEpNWkl2QkZPa1pMRDNweTlpZ0lHUU5jNVJBU25GQnBVSDIydXFFWHVCVVhvS0VydjZYYUw0S2JIYW9TR3d2bWY5e", "id": 1102575, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOTnliR0k4NkJOWF9PeXk4ajVWM1pXWGEtM2lMeGlCRVB3VlAzWWM4NV9VUWNmQkExa09fRlFVVDBqU1dmMUhSbDlNcEdJbjcwZk12SXhjMmhzMEdyZXBwMklnUEprYjdWMlNLX1kydzJnRE9XYnR4X1NoYXNHU2I3VnR2ZWVIS0d5MWNTSElRNi1wYWRzal9yRThRQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Hakiel zosta\u0142 POBITY! Sprawa trafi\u0142a na policj\u0119 - JastrzabPost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:42:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQOGlqblBOLWlaaUhwbmlWWWY4UGFaekNFZzRsU3did2cxR0I4aUp3QnVBaGExNS1TdzIwb3Ria01CVnlCZThwNmNvUVV5WFVLVmMxaVhwdEJKa0JiaDBsU3p4b0g3bzZmSnhFY0NSZHdkY1dXZ29YNkdLN1h2OVcwQnQ4d1BDTzBUamdlblFUMWhVaXlEUHFEYW1xQm1pbEZTYnloOGFEWGk2U0NSRW9BV1BuQXlISkM3ekU1cUpLR2RKN3Y3TG93?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski ma plan, jak przekona\u0107 Zach\u00f3d. Chodzi o ograniczenia w u\u017cyciu broni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQN1liOGgtbWluZVRpZ29jc2pMOTIzbTdQUUgxeUgzUEJUbVFManFKbG9ZcEJQcjRqSHFCMUxnY1ByN1NCNEdBZ2I1WGZyRUVjY0JRMHU2MWVzTl8wUFZmZnFkX3ZiU0RhcEtpZXR5eFpuXzhRWlhUU1RiYWcwYVQ5X05EOWlOX2lJTHBKQTNKSHZSSEN1QXIzVlBjZi1pMVRCTUN3OVRpS3hOeUN6enpV?oc=5\" target=\"_blank\">Donalda Tuska mo\u017ce rozbole\u0107 g\u0142owa. Prezydent Ze\u0142enski o ataku na Kreml</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXk", "id": 1102572, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQOGlqblBOLWlaaUhwbmlWWWY4UGFaekNFZzRsU3did2cxR0I4aUp3QnVBaGExNS1TdzIwb3Ria01CVnlCZThwNmNvUVV5WFVLVmMxaVhwdEJKa0JiaDBsU3p4b0g3bzZmSnhFY0NSZHdkY1dXZ29YNkdLN1h2OVcwQnQ4d1BDTzBUamdlblFUMWhVaXlEUHFEYW1xQm1pbEZTYnloOGFEWGk2U0NSRW9BV1BuQXlISkM3ekU1cUpLR2RKN3Y3TG93?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski ma plan, jak przekona\u0107 Zach\u00f3d. Chodzi o ograniczenia w u\u017cyciu broni - Interia Wydarzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:31:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPWXo4dGtwZ0dKemxIMm5TNjI2Y1N4aVJ1UWlmNjFtcHNpS1Axb0tFUjg3b1h1YURGUG85dm9DWjZ4X2RSdHo2MDV0Zi1qd1otM2hhWjNpQm92dExrZ3FuQ0lGZ0V4QW8xM0RNUDlFYldpZGNtLTZ6R3dFWE5rN0ZlSFJwYzZkMjMtdWJ6dTRvYWJxQkI3cVUwNjBTSTJYS1VTTjY0bl95NHF2bzZBVWRYYjBuejB1TzNkMThaT2EtR2k?oc=5\" target=\"_blank\">Filip Chajzer cieszy si\u0119 z nowych z\u0119b\u00f3w. \"Oni to rze\u017abi\u0105, to jest artystyczna robota\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font>", "id": 1101732, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPWXo4dGtwZ0dKemxIMm5TNjI2Y1N4aVJ1UWlmNjFtcHNpS1Axb0tFUjg3b1h1YURGUG85dm9DWjZ4X2RSdHo2MDV0Zi1qd1otM2hhWjNpQm92dExrZ3FuQ0lGZ0V4QW8xM0RNUDlFYldpZGNtLTZ6R3dFWE5rN0ZlSFJwYzZkMjMtdWJ6dTRvYWJxQkI3cVUwNjBTSTJYS1VTTjY0bl95NHF2bzZBVWRYYjBuejB1TzNkMThaT2EtR2k?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Filip Chajzer cieszy si\u0119 z nowych z\u0119b\u00f3w. \"Oni to rze\u017abi\u0105, to jest artystyczna robota\" - JastrzabPost", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:15:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNWkcxSzVoZGtieDRXMWpVVFFRRTVNVEd4LTRjTjdLdC1UNFR3Tmd1UUlkODllSTA1N2JtSk82WWl3RkVQemNzMm4zY0dsMW0wcXkyRWNGbXR1X2JyOC1qclhzdTlSVHRBYU1lYTQ4el95RUdlcDU2QnRPLWJtdkFHUkhIakY4VVZxUDNYLUhWSG42MjJRTXJtZklxclZrbGhsZUtlTWs4aF92UEZMUVRLZFZKRXNYN2tFcDhz?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek powinna zmieni\u0107 trenera? Jednoznaczne g\u0142osy. \"Po prostu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPcVRXcmFpQ3ZRMUlqN0h0Z19aQUhzNllaSUtuS253dzZfTWFXSFZYQzFjeFhoUWx4YlF0VkkyTkJ3RFR0bXY5YXdyVVczWnFxVkxpR201UjlFdm56MHNDaVUwMEpnUlJRTFh3bmxyaVhnaWFPWHctVTNNQ01ZdEdDdDJmeDBTTVZBS0w4V0xrNTBrM2RfLUZRMjJlSHc3R0p6ZXBRRFBVSEtUUDVTM0Y4c3ZNLWZtdXlwTU5KRTJGNmpHdw?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek znalaz\u0142a si\u0119 w potrzasku. Jej k\u0142opotu nie da si\u0119 rozwi\u0105za\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti", "id": 1101960, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNWkcxSzVoZGtieDRXMWpVVFFRRTVNVEd4LTRjTjdLdC1UNFR3Tmd1UUlkODllSTA1N2JtSk82WWl3RkVQemNzMm4zY0dsMW0wcXkyRWNGbXR1X2JyOC1qclhzdTlSVHRBYU1lYTQ4el95RUdlcDU2QnRPLWJtdkFHUkhIakY4VVZxUDNYLUhWSG42MjJRTXJtZklxclZrbGhsZUtlTWs4aF92UEZMUVRLZFZKRXNYN2tFcDhz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iga \u015awi\u0105tek powinna zmieni\u0107 trenera? Jednoznaczne g\u0142osy. \"Po prostu\" - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:14:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOaE1GVXA2akU5Y0lTdDdaaG5MY2RqdXptcFdpSm9scFNpM0l0Y0Z3Q0MwZnA3ZzNDcUhSRm4wTElYdjAwd1BCa1FmNXhyQzdiOUZldVRBd2M1UTV1Ukw5dERwSnpJTGJiS20xVXp5SFM2bDVYRTB4VWxPeHA4WkliVGg2X2M5YzNlQi1hSFlvNHJfWXZnYURTVEY3WEk2dGh5LUMwS3lrbGxhSlVDM3lYZWNnV3REZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy uderzyli w mosty. Spektakularne nagrania i zdj\u0119cia [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQamJhejFxYVY3eDBHOEhRMm1zWTNUeEdwVHVyUW52UHkzT1hxczVoVHI4UkZuQ2FOTU9VSXN3OWs2YlFoeUIxaER6VHJTUDVmY0p5N1p6OGowaVl4eWR6SGR3cWxra0E2a1AwTDhxLWZGUms2V1RvXzNkdGQ1R1B3Zkp4aUxtUk5HRFo5dHZodDRnb1VXdXZkOFVOamxjWEtDeGJyUzVyaXlXTWJYdTV4cDQtV3pvTTB2SUJDZ0U0UVoxcWc?oc=5\" target=\"_blank\">Przejazd podziemny sta\u0142 si\u0119 aren\u0105 brutalnych walk. Brawura Ukrai\u0144c\u00f3w robi wra\u017cenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl", "id": 1101730, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOaE1GVXA2akU5Y0lTdDdaaG5MY2RqdXptcFdpSm9scFNpM0l0Y0Z3Q0MwZnA3ZzNDcUhSRm4wTElYdjAwd1BCa1FmNXhyQzdiOUZldVRBd2M1UTV1Ukw5dERwSnpJTGJiS20xVXp5SFM2bDVYRTB4VWxPeHA4WkliVGg2X2M5YzNlQi1hSFlvNHJfWXZnYURTVEY3WEk2dGh5LUMwS3lrbGxhSlVDM3lYZWNnV3REZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy uderzyli w mosty. Spektakularne nagrania i zdj\u0119cia [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T15:05:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOQWlxbDh0RFhtVlJpaDVaNEhodGcwYW5taHFrOW5DanF4dDRVSXNRdG9ES3E2ZGhHRzNUVUtuWGhGLVotZ0hYUUFRSlhOcW92ek5zdmZkR2piLVJKNFRrRXdfU2JrdzdXNTA0cF9raFA1ekh3ZE9NNF9PZDhvQ29CbUllZExMVXllSEFEQktSRmwtZXBYMFdlOFl0QkQ1aVk?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczny po\u017car w Zabrzu. S\u0142up dymu nad miastem [NAGRANIE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNd1FmanJaQ1QzNXRLejhyR2R2dVRURnNFbml2eXpBeU8yMXU4T1VpNlVadkVBQzgwR3FyeWhDVTM3Z093ODhiVjctWC13bW9DcU42aW1fcURkVVd0WFZFUGVmVjJQNl9MVkhITXlITHJtV2ppZDFITGdVWmlGdUROSUVmVS15SGF1amRLVWw3cDNfMTFPbUxJVlBR?oc=5\" target=\"_blank\">K\u0142\u0119by dymu nad Zabrzem. Wydano alert RCB</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZ2RqNFZENUFwUXFFdDlIMVBldWJmdXdVTHNkbmJwZ3FyVmp6MTdnVEdfM0xlVTRTM1ZpeWxncmVLd20tSXFJd1V2b1hwSDNwMXpobF9TNVF3eEQwXzBPT", "id": 1102365, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOQWlxbDh0RFhtVlJpaDVaNEhodGcwYW5taHFrOW5DanF4dDRVSXNRdG9ES3E2ZGhHRzNUVUtuWGhGLVotZ0hYUUFRSlhOcW92ek5zdmZkR2piLVJKNFRrRXdfU2JrdzdXNTA0cF9raFA1ekh3ZE9NNF9PZDhvQ29CbUllZExMVXllSEFEQktSRmwtZXBYMFdlOFl0QkQ1aVk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigantyczny po\u017car w Zabrzu. S\u0142up dymu nad miastem [NAGRANIE] - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:52:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPbUZLbFZlTGVCaFJmbF94ci1TNUp2MllvVWJJbHUwdmdSWW5MdDJKUkZiSkk4ZnZXUVRJT1dvV1pybDFSeXJiSm4wdDF0NlRMNDQwMUxOdHl5ekVWTzlGNVlKZ09Ba0dwbDdPQnhUa0tUOHJjQkJ6Y1ExenpPWENmQ1VWZng5MVI2TkdabnI4MGVlZFJjT2piRHdMeEtONEtZN0FV?oc=5\" target=\"_blank\">Od poniedzia\u0142ku kierowc\u00f3w czeka spore zaskoczenie na stacjach paliw. Zmieni\u0105 si\u0119 ceny paliw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxPYmkzSVNuMFRZOXREbnU5aW54VVJIQjJBQ1FoY01JbW5jcmJtZ1VmTzh2VVFZZ2xGZHFsa0R1emRZSzVRM0xPd1JNUXM2R0p2aUUzYlpTMTZraVhrSVhEZUVldTZ3UzBWRVBOdnpMaXJRQWRjOGY4c1d1ZDNoN0JSYjlONXQ4bDhHSTlPSEhWbVFMMFM3aS0ydHA5dUNrWWlLQWktN2QwS1ZBTWJBZElFRW5wN05kcXZsbU9TQUlYbnpZRWF3aEc3clVSYmJaTHdtcV9nQ0tKRWIxcjEzR2g5b1BsV1FUaGd4OGFwSFlpbTlha3kzRjEzSDhUNA?oc=5\" target=\"_blank\">Benzyna i diesel najta\u0144sze od prawie roku. W tle rynki globalne i chi\u0144ska gospodarka [WYKRES TYGODNIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6", "id": 1102118, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPbUZLbFZlTGVCaFJmbF94ci1TNUp2MllvVWJJbHUwdmdSWW5MdDJKUkZiSkk4ZnZXUVRJT1dvV1pybDFSeXJiSm4wdDF0NlRMNDQwMUxOdHl5ekVWTzlGNVlKZ09Ba0dwbDdPQnhUa0tUOHJjQkJ6Y1ExenpPWENmQ1VWZng5MVI2TkdabnI4MGVlZFJjT2piRHdMeEtONEtZN0FV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od poniedzia\u0142ku kierowc\u00f3w czeka spore zaskoczenie na stacjach paliw. Zmieni\u0105 si\u0119 ceny paliw - Fakt.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:52:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPWEpNWkl2QkZPa1pMRDNweTlpZ0lHUU5jNVJBU25GQnBVSDIydXFFWHVCVVhvS0VydjZYYUw0S2JIYW9TR3d2bWY5eks2Z1dsYjA5UjRqZWV4U2J5XzlySFRMZVhNN0h5R0NZR1dOLTRRbTFWT2dnd1kxV2ZjUVFyc3ExcXBRMVRFTFVNMV9rNVlpdVpGY2RSZ0otSFRPcUpqb2RybVFsTmlXV3dyd185LXoxdHNWcVRsOC1XdXRvTnZ3ZV9GOGhkWHl5QjJCV1lRaTNwTW00QUtsbEU?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Hakiel zosta\u0142 POBITY na ulicy po wizycie w programie TVN. \"Z\u0142o\u017cy\u0142em zeznania na komendzie policji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOY0pWY25QUllQVW5wMUF3QUJ2OTJpTENvVFpxY2pmYnEtOUlVTDgyWVdURWd4bEs5T1hfSm41S0E2VW4xYy1fZ2stbnBPQXBuQVVEWEJyTTF0TVBYM2JUSjJEOUJfeUZGR3RCUWpLM3R4WjRPazlkUzViWDBqYlhqaElNQWl1dW1uVk95WTVtYlgwbk84dGlKTmVOVFRJX0UwdDhTNVd6OGx1VWkw?oc=5\" target=\"_blank\">Co za sceny po programie TVN! Marcin Hakiel zaatakowany przez napastnika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://new", "id": 1101481, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPWEpNWkl2QkZPa1pMRDNweTlpZ0lHUU5jNVJBU25GQnBVSDIydXFFWHVCVVhvS0VydjZYYUw0S2JIYW9TR3d2bWY5eks2Z1dsYjA5UjRqZWV4U2J5XzlySFRMZVhNN0h5R0NZR1dOLTRRbTFWT2dnd1kxV2ZjUVFyc3ExcXBRMVRFTFVNMV9rNVlpdVpGY2RSZ0otSFRPcUpqb2RybVFsTmlXV3dyd185LXoxdHNWcVRsOC1XdXRvTnZ3ZV9GOGhkWHl5QjJCV1lRaTNwTW00QUtsbEU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Hakiel zosta\u0142 POBITY na ulicy po wizycie w programie TVN. \"Z\u0142o\u017cy\u0142em zeznania na komendzie policji\" - Pudelek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:50:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOaS1sOEw0X2hIdGhnanBCZWVLWTNUY0QwcENiWHp6OGUtWHRTVW92dDZCR0pDbl81S1RlcS1qYm5LSC1iTXFWdXNYZ29MN09VNEtlSVVsV0JmSG8zMjRKTTZ5QUFOakRtR1kzSngzVTJ5QkQwLTFRazEwY0Y4Y2xlb0E0QXN0SkdCTjV5OGdnVDhfSHVRaXZadmVJYk8yRFpFd0Fz?oc=5\" target=\"_blank\">W PiS obawy przed kampani\u0105 prezydenck\u0105. \"M\u0142ody i wykszta\u0142cony to mo\u017ce by\u0107 za ma\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPb0dyeVNLbTR0YU51RTR3Q19GMXhEQ2UzanktTVZkYzFPeUhpd2d3dDM0bVBpb1p4U1d4SHVuc05ZZm5KNHEtUXpXM0h3NFduRndVZGR1RFhEY3I3eGNFV2Jha21jY1l6eW85WUdEVktpWjJJaW0zNWlmbVFiS2RBbHk0VjJVd1hTbU5yaVgyUWVfeFplVHU0c2NCMlB2Rml4a0VUQm82dEFYMHpTSzlqQQ?oc=5\" target=\"_blank\">W PiS strach przed wyborami. \"Donald Tusk wr\u00f3ci\u0142, trzyma towarzystwo siln\u0105 r\u0119k\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPV1VYaV9EVDNWeFVlTlMtMml", "id": 1101950, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOaS1sOEw0X2hIdGhnanBCZWVLWTNUY0QwcENiWHp6OGUtWHRTVW92dDZCR0pDbl81S1RlcS1qYm5LSC1iTXFWdXNYZ29MN09VNEtlSVVsV0JmSG8zMjRKTTZ5QUFOakRtR1kzSngzVTJ5QkQwLTFRazEwY0Y4Y2xlb0E0QXN0SkdCTjV5OGdnVDhfSHVRaXZadmVJYk8yRFpFd0Fz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W PiS obawy przed kampani\u0105 prezydenck\u0105. \"M\u0142ody i wykszta\u0142cony to mo\u017ce by\u0107 za ma\u0142o\" - Gazeta Wyborcza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNTGgzOHlZdy1NR096dkVqdHpTbmZ3M1JrNVdpbS03aFVBa0VIX0tTSThfSUhxb255VGJCdUZpeXprRUx3aUFmeWc2TTh3aXZmLTdESlVXZ3RCX1U0U0Eza3otTWFOTG1QTFYybGFIbmhmVGVvOVZaYnoyaV9fUjAzbUZRS2N3QjVqcl9TVWxncmwwOU5VOGRBaXBkWkJlQmNaSzJmNnFEeUZsd9IBowFBVV95cUxPcmJKZTM4ZDVkY2FqUFBBYWgxalNDXzRJRktWd1oyQ216WTJKQU9EbU1qelFVVnZEU296QzZNdXZmeHNYdk84dUY4M1lleE5CemlzYmk4R25TOVBpNlBzTy05VWhrUWl2LXpoUzlKaENzUnIwUHEyX2VGc1lsNDB6TmpESXUzS01qdUtod2pOV3BaQllsWUptMHVDMTRqSFBLZm53?oc=5\" target=\"_blank\">Czarzasty: Lewica z\u0142o\u017cy projekt ws. wykorzystania 2 mln pustostan\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOU09vQjItZE5mNVcyNjh4ZTc0YUF6eXZWZ1FScWNNZGxGMUN2M3ZQODZMRHdodHdzazhKYWVTTE4yeHNicTg3NG9ZamxIYnZzQXRuR1pzM1NNd1ppTzJoclRpZE9rQW11Tk9aeWhUODEwck9pOVJrNUxUaTB5SzQ4R3JSbE5GVld5QW9OdUp3ZVBRU2pSVUw2UkhrRTZIUDc4TW9GT1R2RjdSNmpsNnhwZS0yUFA4VF9SdEdFemhXUW5ST3B1RnFr?oc=5\" target=\"_bl", "id": 1102367, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNTGgzOHlZdy1NR096dkVqdHpTbmZ3M1JrNVdpbS03aFVBa0VIX0tTSThfSUhxb255VGJCdUZpeXprRUx3aUFmeWc2TTh3aXZmLTdESlVXZ3RCX1U0U0Eza3otTWFOTG1QTFYybGFIbmhmVGVvOVZaYnoyaV9fUjAzbUZRS2N3QjVqcl9TVWxncmwwOU5VOGRBaXBkWkJlQmNaSzJmNnFEeUZsd9IBowFBVV95cUxPcmJKZTM4ZDVkY2FqUFBBYWgxalNDXzRJRktWd1oyQ216WTJKQU9EbU1qelFVVnZEU296QzZNdXZmeHNYdk84dUY4M1lleE5CemlzYmk4R25TOVBpNlBzTy05VWhrUWl2LXpoUzlKaENzUnIwUHEyX2VGc1lsNDB6TmpESXUzS01qdUtod2pOV3BaQllsWUptMHVDMTRqSFBLZm53?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarzasty: Lewica z\u0142o\u017cy projekt ws. wykorzystania 2 mln pustostan\u00f3w - Do Rzeczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNTGgzOHlZdy1NR096dkVqdHpTbmZ3M1JrNVdpbS03aFVBa0VIX0tTSThfSUhxb255VGJCdUZpeXprRUx3aUFmeWc2TTh3aXZmLTdESlVXZ3RCX1U0U0Eza3otTWFOTG1QTFYybGFIbmhmVGVvOVZaYnoyaV9fUjAzbUZRS2N3QjVqcl9TVWxncmwwOU5VOGRBaXBkWkJlQmNaSzJmNnFEeUZsdw?oc=5\" target=\"_blank\">Czarzasty: Lewica z\u0142o\u017cy projekt ws. wykorzystania 2 mln pustostan\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOU09vQjItZE5mNVcyNjh4ZTc0YUF6eXZWZ1FScWNNZGxGMUN2M3ZQODZMRHdodHdzazhKYWVTTE4yeHNicTg3NG9ZamxIYnZzQXRuR1pzM1NNd1ppTzJoclRpZE9rQW11Tk9aeWhUODEwck9pOVJrNUxUaTB5SzQ4R3JSbE5GVld5QW9OdUp3ZVBRU2pSVUw2UkhrRTZIUDc4TW9GT1R2RjdSNmpsNnhwZS0yUFA4VF9SdEdFemhXUW5ST3B1RnFr?oc=5\" target=\"_blank\">Lewica wraca do polityki mieszkaniowej. I zapowiada nowy podatek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObTRRTVJHZ0R5VEpKWFB0cWp", "id": 1102728, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNTGgzOHlZdy1NR096dkVqdHpTbmZ3M1JrNVdpbS03aFVBa0VIX0tTSThfSUhxb255VGJCdUZpeXprRUx3aUFmeWc2TTh3aXZmLTdESlVXZ3RCX1U0U0Eza3otTWFOTG1QTFYybGFIbmhmVGVvOVZaYnoyaV9fUjAzbUZRS2N3QjVqcl9TVWxncmwwOU5VOGRBaXBkWkJlQmNaSzJmNnFEeUZsdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarzasty: Lewica z\u0142o\u017cy projekt ws. wykorzystania 2 mln pustostan\u00f3w - Do Rzeczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:48:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOVi15anpwVUxucUZnQWRqQTFEelZoMHhIUml2WjdfX3lrRURQOXpOQkhfcUNKWEZDZlFuYWZZRVliZTZTYXl3SHhWRVpDaG5Gd0VLREtyTDEzeENlWUtoY1NWNGViSVdWTHMtVXNTUnB0bU42NHJZZExaRTZxVmhLN0tfYWE5YUFMUFkxTVd1aWMyQ0RXZDNMUzZRR0N0MDF2UWlwY1dhRFNSTms2LUk1VFFlcFXSAbMBQVVfeXFMTUtNbHF5d2FZQ2Ruc2NkV1JjTUtMWHU4Rk5TZWJUczVieXVoa1dEWk1HT0hsb2toQ3J4ZTdwbjFHaGRqbUd5S01TMWtqYUF1NlEwNnNPb1NjVVdMVGtGSnY3UnpxTl9aV1NZd3VHU2QyUzllbkxVVW9jSHp6Qm5GUGtsU1lfbWx5dnlxLU5SZ0pUQlJNRURvUE1PUUJkUXdwVmRtV0g0U1JaVXk4eXBQbjZSdEk?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Rubcow naprawd\u0119 by\u0142 szpiegiem? Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa by\u0142ej oficer kontrwywiadu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxOMUNKb2gybFpDbndLQUo3T1JWQzhiWVRuVDUxOXBMZkpKQnFRa0hTNml3NTVsd1FRUjhNVm4yNGVLdEk4clRiakltRzRUZmlDRmYtUExsTmxZSFRmc0Q2VEt5UE5RZHF1ZTJWaWpwUVVSQVpGNHpSMnRVNnhCWndHYmxZQVNOSlJQNTVVOXpRNERUUmtnS2VMY28xbUFPSHlIaGtfTFYzMVBxVmZucXFQbHhMZ1F", "id": 1102725, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOVi15anpwVUxucUZnQWRqQTFEelZoMHhIUml2WjdfX3lrRURQOXpOQkhfcUNKWEZDZlFuYWZZRVliZTZTYXl3SHhWRVpDaG5Gd0VLREtyTDEzeENlWUtoY1NWNGViSVdWTHMtVXNTUnB0bU42NHJZZExaRTZxVmhLN0tfYWE5YUFMUFkxTVd1aWMyQ0RXZDNMUzZRR0N0MDF2UWlwY1dhRFNSTms2LUk1VFFlcFXSAbMBQVVfeXFMTUtNbHF5d2FZQ2Ruc2NkV1JjTUtMWHU4Rk5TZWJUczVieXVoa1dEWk1HT0hsb2toQ3J4ZTdwbjFHaGRqbUd5S01TMWtqYUF1NlEwNnNPb1NjVVdMVGtGSnY3UnpxTl9aV1NZd3VHU2QyUzllbkxVVW9jSHp6Qm5GUGtsU1lfbWx5dnlxLU5SZ0pUQlJNRURvUE1PUUJkUXdwVmRtV0g0U1JaVXk4eXBQbjZSdEk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Rubcow naprawd\u0119 by\u0142 szpiegiem? Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa by\u0142ej oficer kontrwywiadu - TOK FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:24:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNWHZkTnQyblJvcUplOHFOQ09fa3AzS3d1R2M3MllqMWN5ZHZrbzhOR0hDNzNjdjhFejg1V1pxUnBkNi1naWxQYnpFTU1BbUo2a3NzMnZDMW5Cc2UwNC15RDBsbzQ2WVRtUFBLWV9sZVJpZlhieFp3SHJVRWhpYlZXV0ZLdmhadkNwcVppX2V0REVpcFFGM2ZVcHF3X1RieDdkck1ZM1lvOXZtZk1hMTN5OFRWMHNadUl0VGZHekZ0Q1ZvZkJHZWRiOUxMZzZrazNG?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiadczenie wspieraj\u0105ce. Rodzice dostaj\u0105 pisma w sprawie zwrotu pieni\u0119dzy. Ministra komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxNS0N6cmRFWmR4VktiUXh5cFdQVG5QMF94aWVtNXgyaEx2anpuUzgwM01velJ4SkNpckFldkhrOHRtX2lZSFRDdXNKZGlRX2FrcXdYSzNKOWpHRlFvQ2U0Zm5DVkNpU0JyRTV2YzV6QlhpYmVsNU9HQkQ5WUFoX3JMVjlEMHhDX3JLT1lUcUMwZnhMdFNMX21BR1QtSnZpT3lNYjI5X3Vnd2Zld2ZiREJsbGRyNERhaHZJbHIzeFhFdUVRNVFZX1JQWVByTnlnemZsUlROWHhVTEVVUVliUkJGbGRIM2RmUzk4WDdnZDRR?oc=5\" target=\"_blank\">MRPiPS: Za\u015bwiadczenie a zasi\u0142ek piel\u0119gnacyjny 215,84 z\u0142 w pa\u017adzierniku 2024 r. [krok po kroku", "id": 1101731, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNWHZkTnQyblJvcUplOHFOQ09fa3AzS3d1R2M3MllqMWN5ZHZrbzhOR0hDNzNjdjhFejg1V1pxUnBkNi1naWxQYnpFTU1BbUo2a3NzMnZDMW5Cc2UwNC15RDBsbzQ2WVRtUFBLWV9sZVJpZlhieFp3SHJVRWhpYlZXV0ZLdmhadkNwcVppX2V0REVpcFFGM2ZVcHF3X1RieDdkck1ZM1lvOXZtZk1hMTN5OFRWMHNadUl0VGZHekZ0Q1ZvZkJHZWRiOUxMZzZrazNG?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiadczenie wspieraj\u0105ce. Rodzice dostaj\u0105 pisma w sprawie zwrotu pieni\u0119dzy. Ministra komentuje - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:15:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPX05lUE8tY09tNTBEcnY1ZU4zeTJLY2luMktxbElPYWstUHBxWlZjVWhwLVQxM09PNGFDdkFxajJlYmJCNmxGQ3MwRjFpRTJfOVFXYUFWcjhKb1JKMUpNS0x1cUJVUnJCVHB4Y0p6T1lRWVlVeW9Oa1FYU19kc21SZHY0cF9wb2FMeXRqQWx3QXdWY2hTYVBWLUVHRkk2RHhMcDdZU0lScTVaeDNyeTVzMTFRSHlrbWtkRzRXSnVXejMwdHB6d1RF?oc=5\" target=\"_blank\">\"Trudne partnerstwo\". Niemieckie media o spotkaniu Scholza z Ze\u0142enskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPN2NYSEFWT3NtUzM2ZFVvWlVwT0ZTdEg5QnZCM3l2OXBaSVNKdTRfQ3FNdEp0NEE3amI5Tk9CUlpHOW9vOWdQd1lqcmJwclRHTldVMGVTNzFlN21WYU1FOEtVZkFyQTZHTjBPdEFQbk1XSXRidkV4dEl3N190cU9MYjJBcGJ1M1E1Q04wYWxWSFVUZW1vamRTbDctNDAza0E4UEJ2UXV1S3NLNEhvYkpGLWdSS19BNDg?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecka prasa: Rz\u0105d Olafa Scholza zm\u0119czony pomoc\u0105 Ukrainie. S\u0105 jednak pozytywy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/", "id": 1101728, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPX05lUE8tY09tNTBEcnY1ZU4zeTJLY2luMktxbElPYWstUHBxWlZjVWhwLVQxM09PNGFDdkFxajJlYmJCNmxGQ3MwRjFpRTJfOVFXYUFWcjhKb1JKMUpNS0x1cUJVUnJCVHB4Y0p6T1lRWVlVeW9Oa1FYU19kc21SZHY0cF9wb2FMeXRqQWx3QXdWY2hTYVBWLUVHRkk2RHhMcDdZU0lScTVaeDNyeTVzMTFRSHlrbWtkRzRXSnVXejMwdHB6d1RF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Trudne partnerstwo\". Niemieckie media o spotkaniu Scholza z Ze\u0142enskim - Interia Wydarzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:15:42+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQSmRoNmRoQkNVaEJodmF5VmVITGZzWTJxTTR5a1ZfN0JIem5Sd2dIZmxCMEFtcUlOc3J5bFNzVG5CZDlmYnlHenpsM1V4MXN3SkE3aENIS3VzQjNyaW1mWlVaZWo1aHpNalRXTnFzNk5ySmxNRlFrTmtIN1BCb0dGSW5jTjB2LXdrRDM0QWFweG5TQ0ZuQXFPY0R2YzZmYnhCZjBHd2hTcTJvNHljdkEzN0JROGNPRDdKQjlrVDNkLUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Katarzyna Nast organizuje warsztaty \"seksualne przebudzenie kobiet\". Znamy CEN\u0118. Drogo?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1101491, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQSmRoNmRoQkNVaEJodmF5VmVITGZzWTJxTTR5a1ZfN0JIem5Sd2dIZmxCMEFtcUlOc3J5bFNzVG5CZDlmYnlHenpsM1V4MXN3SkE3aENIS3VzQjNyaW1mWlVaZWo1aHpNalRXTnFzNk5ySmxNRlFrTmtIN1BCb0dGSW5jTjB2LXdrRDM0QWFweG5TQ0ZuQXFPY0R2YzZmYnhCZjBHd2hTcTJvNHljdkEzN0JROGNPRDdKQjlrVDNkLUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katarzyna Nast organizuje warsztaty \"seksualne przebudzenie kobiet\". Znamy CEN\u0118. Drogo? - Pudelek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:12:19+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQZTZFVGpfNkJiVEFKQkJROGNoQnBCd1MwRklyOXJBOUNmeXQ1aFc2aTFRNlNHOU1YSUQydkNvTlJMUnJvcXNSTHlobmh4d0stekJZaDFpVFlEdG1DRDJrMVpqcFkzMV9tRWFHRllWRjBEZFRRSjd6aTdhTlBORGhXWlFPb0FLRG5HQjVfTjBWS2dWcHo1ZmdkYXpwOXNpbHdrR0t2ZXJIR3U3Nlc4TnFjOTYzTVJXS0tzSmpRa1pHdVhWdm9UeEhjbg?oc=5\" target=\"_blank\">Bogaty kraj w \u015brodku UE jest bezbronny wobec ataku z powietrza. \"Nie mamy nic\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal.pl</font>", "id": 1101953, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQZTZFVGpfNkJiVEFKQkJROGNoQnBCd1MwRklyOXJBOUNmeXQ1aFc2aTFRNlNHOU1YSUQydkNvTlJMUnJvcXNSTHlobmh4d0stekJZaDFpVFlEdG1DRDJrMVpqcFkzMV9tRWFHRllWRjBEZFRRSjd6aTdhTlBORGhXWlFPb0FLRG5HQjVfTjBWS2dWcHo1ZmdkYXpwOXNpbHdrR0t2ZXJIR3U3Nlc4TnFjOTYzTVJXS0tzSmpRa1pHdVhWdm9UeEhjbg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bogaty kraj w \u015brodku UE jest bezbronny wobec ataku z powietrza. \"Nie mamy nic\" - Forsal.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:08:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQRk1KZEVMLUNUSkZZdFR0RFlVUGlWNExpMTdTd3hEVWlucjFhUXp2Y002aGpYUWFkV3UwUWp4SFB1cEFNQWJVX2lTNnJXQWdUVmw0T19Mb25oWlI0MW1EV0hSVkJLQkJQaXdMWUtudTUzTjdsVGNVQUkwajRqZzBNZmE4ejMzUFdWUjdnRWVWLV9SdUFGdG9ENXhna1JtNXUtcWlqV3AzUFU4dE4yT3A5MUk4bTFFT3dfaENz?oc=5\" target=\"_blank\">K\u0142\u0119by czarnego dymu nad Zabrzem. Mieszka\u0144cy maj\u0105 nie otwiera\u0107 okien</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNTkhRc3IxbHJmbVpCcGlnUkxuUjkxNGk0dWNZckZSRW9uS2x1aTJRRDdldDY4SnNTNmZmUmxlOHFVbm9aa2F1NmJmekpZcWNTak5hWHdJWldwWC1vNEl3WmNtNmNXSzFfeXdqRllrOWhXOVc0b0VpazdNUkRfVmxwSFcybkdFa2djR3hrVjhlWWZFRkhNUl9OamMxUmRYOW04LVR0VlBQWjB0cUZIVzd5MjdBUzViZzJzZU9qNA?oc=5\" target=\"_blank\">W Zabrzu p\u0142on\u0105 nieu\u017cytki. Stra\u017cacy i w\u0142adze miasta apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w o ostro\u017cno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza - Katowice</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimg", "id": 1102571, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQRk1KZEVMLUNUSkZZdFR0RFlVUGlWNExpMTdTd3hEVWlucjFhUXp2Y002aGpYUWFkV3UwUWp4SFB1cEFNQWJVX2lTNnJXQWdUVmw0T19Mb25oWlI0MW1EV0hSVkJLQkJQaXdMWUtudTUzTjdsVGNVQUkwajRqZzBNZmE4ejMzUFdWUjdnRWVWLV9SdUFGdG9ENXhna1JtNXUtcWlqV3AzUFU4dE4yT3A5MUk4bTFFT3dfaENz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142\u0119by czarnego dymu nad Zabrzem. Mieszka\u0144cy maj\u0105 nie otwiera\u0107 okien - Fakt.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:00:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQZDV1ZHJTQ21RLTlCUDhkOTIzZHpjb3lyS0VwVWZLOXZsY3dFcjd4T2dUNk40cWM5MkxpNkxEVXNZTzJxWkFLRHdOUkZUMXg0cEFUaHBhVkU4anhTZ0UyYmlJRFRSY0dNV3kySkg4TGpLYWsyTUZ1RENPcVJHMGtVbGxMMDdCS2dDdnFvcHJzVF9BaER3MWY4WlJmTGtsWi1tQkYyNzJjTTZaYmM?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Narod\u00f3w UEFA. Chorwacja - Polska. Kiedy mecz? Gdzie ogl\u0105da\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNN1VYMjlWTlhWUm40Z1RpNHJlSTN6c29qaGJYZ05EbjhpYUVxMWFLNlU1RXpMWmx6WHhxX1RqazVwQzEwNU9tSWgtRkgzcmtNREdGODVIeXkwMkFIaE9RLS15a0dfWXl5bTNycjdmS3NiNXFnSk9yM2U5TkdZckV6b2dhZHpBMFUxQ0pHSU1BYWhUU1JnQ05aeFZRRGFtWmItVVVNMno4UDlIeXdi0gGrAUFVX3lxTE1HVmtnajZhYzNYMXp2TXBHeW9xdEQ5dmNfaFZhMHpwVVVmOWpubHN4QWFmbmdhdjRVZnRjbHhqcVc5dXpxeFBvTFUwTFZrdUYySTlrbmZDUXp2N2FqaXRwVVp0cG9jNzBsVWR2MGJQd04tVmt4VUNhX0U4cEhiQnpieU1famlsb2p3M0RRT01WSDc2WFRtNE14ZkQyTDY2Yl9iSEdTVF85M1Nncw?oc=5\" target=\"_blank\">To tu zagraj\u0105 Po", "id": 1101735, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQZDV1ZHJTQ21RLTlCUDhkOTIzZHpjb3lyS0VwVWZLOXZsY3dFcjd4T2dUNk40cWM5MkxpNkxEVXNZTzJxWkFLRHdOUkZUMXg0cEFUaHBhVkU4anhTZ0UyYmlJRFRSY0dNV3kySkg4TGpLYWsyTUZ1RENPcVJHMGtVbGxMMDdCS2dDdnFvcHJzVF9BaER3MWY4WlJmTGtsWi1tQkYyNzJjTTZaYmM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Narod\u00f3w UEFA. Chorwacja - Polska. Kiedy mecz? Gdzie ogl\u0105da\u0107? - Sportowefakty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:57:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObTRRTVJHZ0R5VEpKWFB0cWpIR0NKS1BHYWh3WHFJVF9kRkVjdUNjWE4zbnl3OFFOWmpJRXlKc1FXci1IcGlYem55SE5EVUF1VS11YzB3Umd2SEN1dUNEM0llcDNmbVFyTnYtVEstSWcwODYxSGpQaXRrdVNhb2RiaDN0cFZKb1g4LVFCSDE3ajg5aU5YUlpYVm94elQxUDVLX01YQ2JLbUlkc1BvTFZzX2VsaXd0LVU2RkE?oc=5\" target=\"_blank\">Tak chc\u0105 rozwi\u0105za\u0107 problem mieszkaniowy. Lewica proponuje nowy podatek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOU09vQjItZE5mNVcyNjh4ZTc0YUF6eXZWZ1FScWNNZGxGMUN2M3ZQODZMRHdodHdzazhKYWVTTE4yeHNicTg3NG9ZamxIYnZzQXRuR1pzM1NNd1ppTzJoclRpZE9rQW11Tk9aeWhUODEwck9pOVJrNUxUaTB5SzQ4R3JSbE5GVld5QW9OdUp3ZVBRU2pSVUw2UkhrRTZIUDc4TW9GT1R2RjdSNmpsNnhwZS0yUFA4VF9SdEdFemhXUW5ST3B1RnFr?oc=5\" target=\"_blank\">Lewica wraca do polityki mieszkaniowej. I zapowiada nowe rozwi\u0105zanie dotycz\u0105ce pustostan\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.co", "id": 1101482, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObTRRTVJHZ0R5VEpKWFB0cWpIR0NKS1BHYWh3WHFJVF9kRkVjdUNjWE4zbnl3OFFOWmpJRXlKc1FXci1IcGlYem55SE5EVUF1VS11YzB3Umd2SEN1dUNEM0llcDNmbVFyTnYtVEstSWcwODYxSGpQaXRrdVNhb2RiaDN0cFZKb1g4LVFCSDE3ajg5aU5YUlpYVm94elQxUDVLX01YQ2JLbUlkc1BvTFZzX2VsaXd0LVU2RkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak chc\u0105 rozwi\u0105za\u0107 problem mieszkaniowy. Lewica proponuje nowy podatek - polsatnews.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:41:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOclRfaGlxaV92WnBHSTVXdHNQOTlDb3FsRnhTNjRadThNZ1BxWXo4MGYxSnVnQldfUlhTREE5bXZqNDZDVy1rNTNMLWZZVHpnSGxEcVZ6Q0JmRW0zQ3Q4emhCUGdFSUFhX1hBZ2h4OE96d3lyV1p6WkI5N3NlMFdLSDZvVGoxNzE4NTdGRjlRQm1LQkxySjFPbmR2V25wSXlGUi1sRjFSWXpQaGNQajdxTEhhd0I?oc=5\" target=\"_blank\">Run\u0119\u0142a \u015bciana kamienicy w \u0141odzi. Co z mieszkaniami dla poszkodowanych lokator\u00f3w? [NOWE INFORMACJE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNT05XZnBySzM0bnlyMHN4SWw3WUhpZzVCN1YzcGFmemdKX2FxSUFDTFZEdlFlMU03b2x6cW5EcTBhdWpEbU1CczJRcVRINExoWEVhQWNsSEp3ZXhZNFBtSnh2eUhWN3AzQ3ZwMWdyRnhNbnZKcUQwdDg3emtwYTlYcU4xZk0tV1lLcXdrU2tVanlXNVFVdXFuSmxORXphdllrMVoxZWxvb195bXRZdEVYOA?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa budowlana w \u0141odzi. \u015awiadkowie relacjonuj\u0105: nie min\u0119\u0142y trzy minuty, jak wszystko run\u0119\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti", "id": 1102925, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOclRfaGlxaV92WnBHSTVXdHNQOTlDb3FsRnhTNjRadThNZ1BxWXo4MGYxSnVnQldfUlhTREE5bXZqNDZDVy1rNTNMLWZZVHpnSGxEcVZ6Q0JmRW0zQ3Q4emhCUGdFSUFhX1hBZ2h4OE96d3lyV1p6WkI5N3NlMFdLSDZvVGoxNzE4NTdGRjlRQm1LQkxySjFPbmR2V25wSXlGUi1sRjFSWXpQaGNQajdxTEhhd0I?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Run\u0119\u0142a \u015bciana kamienicy w \u0141odzi. Co z mieszkaniami dla poszkodowanych lokator\u00f3w? [NOWE INFORMACJE] - PAP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:33:03+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQbzhjRDN4c1VrRHA2UGpYYkcyZVY4RE9JRFRPSUZseGFSX212UkVkY2d2SU4wZWZObk1nMUdHcURoWXRFTURyWnJMa2lYRlhJUS1tbHJYT3hzYW1SZEZnX0VWRlZhZWdwNEEzMTZRWWxxNWRuaDlYNF94dFQwLWJubXBuZHRzdVdmaVN6OV9vaXhQNnQ1RW5YRGNpYw?oc=5\" target=\"_blank\">Tajny bunkier za 5 mln z\u0142. \"S\u0142u\u017cby nie chcia\u0142y go odebra\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1101484, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQbzhjRDN4c1VrRHA2UGpYYkcyZVY4RE9JRFRPSUZseGFSX212UkVkY2d2SU4wZWZObk1nMUdHcURoWXRFTURyWnJMa2lYRlhJUS1tbHJYT3hzYW1SZEZnX0VWRlZhZWdwNEEzMTZRWWxxNWRuaDlYNF94dFQwLWJubXBuZHRzdVdmaVN6OV9vaXhQNnQ1RW5YRGNpYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajny bunkier za 5 mln z\u0142. \"S\u0142u\u017cby nie chcia\u0142y go odebra\u0107\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:32:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOOUtrS3owUmI4and0WVJ6c2drckJwM0hWZ1hJODFCY3NRaUhwWnRBb0l0ZzFJYmZDM0ZlZDZvcjl3czBGYnhXQUN1VlBBQkwxeG1kNU1NVXNCc1hXTlFNRmRvbTNOM21EWFZSRGRCbXVpRF9QV0RiLUw3elBPWG8wZnF4SDR2a1k3YnFJQW1kZWk3WEd0Vmxaa1JmSlRTRmx6b0xvM3hDU1VRSjVqc3RiVWNZTHd3aWlLTzNMRUV3?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski z\u0142o\u017cy\u0142 \u017conie \u017cyczenia urodzinowe. Pi\u0119kne s\u0142owa o Annie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPbVM4b2d1dGllNS1Qb0ZfbnBzZjF5b1NkVHcyQVZUZ1pDdk0yZndpM010TXBrOEo2Y1hkYWxBZFF0LU53ekNFV0tGQ3BzOE9DOW1Gd2NGX3R1Sk5md0tXcGUxVE56cHVQMGJERXpMUVlOU2RGVkgyOTJsMklUcml6Q1A3MlpYUno1WG9CSGZDdnpMel94bnJYeUtFMDNJeDN4TjZ3VFhmTGU1OXJQUGdVYTAzVlRIZVBadnE5Wjh6MGs0UmoyUEZMdlhNaHBkaURnZ2VmZS13?oc=5\" target=\"_blank\">Anna Lewandowska ko\u0144czy 36 lat. Tak przez lata zmienia\u0142a si\u0119 jej twarz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.", "id": 1102732, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOOUtrS3owUmI4and0WVJ6c2drckJwM0hWZ1hJODFCY3NRaUhwWnRBb0l0ZzFJYmZDM0ZlZDZvcjl3czBGYnhXQUN1VlBBQkwxeG1kNU1NVXNCc1hXTlFNRmRvbTNOM21EWFZSRGRCbXVpRF9QV0RiLUw3elBPWG8wZnF4SDR2a1k3YnFJQW1kZWk3WEd0Vmxaa1JmSlRTRmx6b0xvM3hDU1VRSjVqc3RiVWNZTHd3aWlLTzNMRUV3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Lewandowski z\u0142o\u017cy\u0142 \u017conie \u017cyczenia urodzinowe. Pi\u0119kne s\u0142owa o Annie - polsatsport.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:30:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNemlXb3RNNF9yMEhkQzFpdDNxMV82bUVCc2hBcVpUckxWd05td0dPbkRLb3BUQ0JzcDVqQXN6WjdRMU11QzJaQ0NiVjVUU3RHVkdiU2I1bHRoUFM3dEZ5TFlzeHZ1UzBOUktQTGxNOHdHZXN2aEk5cmZySnk0THRiVmdVZXd4a3lQRUx3QmFfSWhWcFNEZFAtZWxEb05yU3JkRDljRDRvZlFUZw?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa budowlana w \u0141odzi. Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 kamienicy [NAGRANIE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQcmV5bG9TY3FqWHBSSHRfc2ZMNzdtakFEaVRhbF9DMFlDSUtkYnVmMGNHdTIyazZOWlFjS2k5bWpyekFYTTd1MFFZMnh4Q2dRR2pLdm52YjRFYUFBbmdMYmhUZ2JIaGo0SGxZZnlCNXQ3eER2RUVsSjBPRU9vR09LQzlPbnZNSDVIWWlQQnhFVE83VkdtVWVnQw?oc=5\" target=\"_blank\">Zawalona cz\u0119\u015b\u0107 kamienicy w \u0141odzi. Pokazali nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQWlZudTMxWlUtbWtYTWhPZ01hVFpENTJXZEV3UmZqQlhUdGRnTVE4UHlMX1dOU19zQkRFb3dHUHBFTFV0aTlFNzFMO", "id": 1101723, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNemlXb3RNNF9yMEhkQzFpdDNxMV82bUVCc2hBcVpUckxWd05td0dPbkRLb3BUQ0JzcDVqQXN6WjdRMU11QzJaQ0NiVjVUU3RHVkdiU2I1bHRoUFM3dEZ5TFlzeHZ1UzBOUktQTGxNOHdHZXN2aEk5cmZySnk0THRiVmdVZXd4a3lQRUx3QmFfSWhWcFNEZFAtZWxEb05yU3JkRDljRDRvZlFUZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa budowlana w \u0141odzi. Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 kamienicy [NAGRANIE] - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:29:26+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQOEVLdnhYTnNGRXpQaVBZbkZBQmd3QTlZZDlqaUJ6RFRPdHNRc1lFNmJ2MWlkcmR1bEtMaVFheXVFdGVaSnBVNjUxaWoxT2hNMnNjeDF5X3V3TG85Vm5EdzFmZ1VLUV93b2tzb3BicVlkemxBMHBNaDA3LXFIT2V4aVAzeld4cndJSEJDMFI0QmxLb3NUbVhZaXlhWDFJQkR3eFhjSFVlWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u0142o\u017cy\u0142a to na kasie w Lidlu. Ludzie p\u0119kaj\u0105 ze \u015bmiechu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>", "id": 1101228, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQOEVLdnhYTnNGRXpQaVBZbkZBQmd3QTlZZDlqaUJ6RFRPdHNRc1lFNmJ2MWlkcmR1bEtMaVFheXVFdGVaSnBVNjUxaWoxT2hNMnNjeDF5X3V3TG85Vm5EdzFmZ1VLUV93b2tzb3BicVlkemxBMHBNaDA3LXFIT2V4aVAzeld4cndJSEJDMFI0QmxLb3NUbVhZaXlhWDFJQkR3eFhjSFVlWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u0142o\u017cy\u0142a to na kasie w Lidlu. Ludzie p\u0119kaj\u0105 ze \u015bmiechu - Fakt.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:25:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdzM3aWN3WDNkOVZDZTJ5dGRfYkVSbkNIS3lPUURoMjVyUlZyWGVhOS1WTGZOcjRGQ05zTTIyRkxrNS1SQ09LNjFrNml2N2dINk9kWXpQeEs2WnV4aUN0OVZKdE15cWJwdk5rbnEzWnMxckRNaFlhOGlqdE03MmRPUmVNUXBsMm5PNHRPNEU2RmJTQ2p4OGZ0X1ZKa0MxYTY1RGNXdVRsWkpkWV9jLXZfZNIBtAFBVV95cUxONnJIdTQyREZabXhlaVcwclFFVFNhYlFSamZjYThxY2FKOGkxRzhONjQtUDhoYzFZT0dyY21SVHJaaEVDamkzQ25wRWRCVmdHeWRGNU1yWmh0OVdiZWdaWE03czVFNU11dFl2a2l6ckZmbl9vdV9qM3hLbi1BNEFKUXBNc0RDbERIVF9nQ0ZBT2dZbEpaal9ldk44eW9zWVBvS2dSRlFPcDVocVFLZjNsOHFsZUE?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141\u00f3d\u017a: Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 kamienicy, pod kt\u00f3r\u0105 \"Katarzyna\" dr\u0105\u017cy tunel [NAGRANIE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQWlZudTMxWlUtbWtYTWhPZ01hVFpENTJXZEV3UmZqQlhUdGRnTVE4UHlMX1dOU19zQkRFb3dHUHBFTFV0aTlFNzFMODNNa2ZBRHFzWHAxRE9ObXFXRG4zN3dPcmN3R3FZTFhuZGQ2RTJ5S19qMzE5d2owOEYxajA2VVUxZ1BOS24zU2Z2aW5RMzBTQXdCUUx1OQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zawali\u0142y si\u0119 \u015bci", "id": 1101955, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdzM3aWN3WDNkOVZDZTJ5dGRfYkVSbkNIS3lPUURoMjVyUlZyWGVhOS1WTGZOcjRGQ05zTTIyRkxrNS1SQ09LNjFrNml2N2dINk9kWXpQeEs2WnV4aUN0OVZKdE15cWJwdk5rbnEzWnMxckRNaFlhOGlqdE03MmRPUmVNUXBsMm5PNHRPNEU2RmJTQ2p4OGZ0X1ZKa0MxYTY1RGNXdVRsWkpkWV9jLXZfZNIBtAFBVV95cUxONnJIdTQyREZabXhlaVcwclFFVFNhYlFSamZjYThxY2FKOGkxRzhONjQtUDhoYzFZT0dyY21SVHJaaEVDamkzQ25wRWRCVmdHeWRGNU1yWmh0OVdiZWdaWE03czVFNU11dFl2a2l6ckZmbl9vdV9qM3hLbi1BNEFKUXBNc0RDbERIVF9nQ0ZBT2dZbEpaal9ldk44eW9zWVBvS2dSRlFPcDVocVFLZjNsOHFsZUE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141\u00f3d\u017a: Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 kamienicy, pod kt\u00f3r\u0105 \"Katarzyna\" dr\u0105\u017cy tunel [NAGRANIE] - RMF 24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOY0pWY25QUllQVW5wMUF3QUJ2OTJpTENvVFpxY2pmYnEtOUlVTDgyWVdURWd4bEs5T1hfSm41S0E2VW4xYy1fZ2stbnBPQXBuQVVEWEJyTTF0TVBYM2JUSjJEOUJfeUZGR3RCUWpLM3R4WjRPazlkUzViWDBqYlhqaElNQWl1dW1uVk95WTVtYlgwbk84dGlKTmVOVFRJX0UwdDhTNVd6OGx1VWkw?oc=5\" target=\"_blank\">Co za sceny po programie TVN! Marcin Hakiel zaatakowany przez napastnika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPWEpNWkl2QkZPa1pMRDNweTlpZ0lHUU5jNVJBU25GQnBVSDIydXFFWHVCVVhvS0VydjZYYUw0S2JIYW9TR3d2bWY5eks2Z1dsYjA5UjRqZWV4U2J5XzlySFRMZVhNN0h5R0NZR1dOLTRRbTFWT2dnd1kxV2ZjUVFyc3ExcXBRMVRFTFVNMV9rNVlpdVpGY2RSZ0otSFRPcUpqb2RybVFsTmlXV3dyd185LXoxdHNWcVRsOC1XdXRvTnZ3ZV9GOGhkWHl5QjJCV1lRaTNwTW00QUtsbEU?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Hakiel zosta\u0142 POBITY na ulicy po wizycie w programie TVN 7. \"Z\u0142o\u017cy\u0142em zeznania na komendzie policji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://n", "id": 1101958, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOY0pWY25QUllQVW5wMUF3QUJ2OTJpTENvVFpxY2pmYnEtOUlVTDgyWVdURWd4bEs5T1hfSm41S0E2VW4xYy1fZ2stbnBPQXBuQVVEWEJyTTF0TVBYM2JUSjJEOUJfeUZGR3RCUWpLM3R4WjRPazlkUzViWDBqYlhqaElNQWl1dW1uVk95WTVtYlgwbk84dGlKTmVOVFRJX0UwdDhTNVd6OGx1VWkw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co za sceny po programie TVN! Marcin Hakiel zaatakowany przez napastnika - Ludzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:20:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOSTN1NTJPNWNFckxOMVFOVjZmMnplUThOVFhYS2phVVhIV3J0Zkh5Q2U0aDVmcUdNNUxoMUtOQV9RSDdkVkFsVXAyRTJtUWJGX19zVHhaYzdaQWpjY0VxbEdCTGl6QllTNVRRLUR6dEI1ZjMyNUljOEdfNzVuRHNEbnVBYy12Y3lKMTR6clNLZXlRc0JMTXhNLWxMTE0?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r o religi\u0119 w szko\u0142ach. Wiemy, co s\u0105dz\u0105 o tym Polacy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPRlFEX0R5RDRLZHNQajRkU3JNRjU3UnpjU3ZZVnROa1d5Q2RYM1RMSmtiUHU1d000Vk16ZlNjSExFS3dMVl9ad1ZVd29Id1p2TTRoYWxwLUNOOTA4djFYZy15UVVGczEtV0xTa0wtWTlJQXhhT1BzSDEwZHBlWnRMWFlVTllMQ09IZnJoUDZPNzhUeVpXcWNHUWMySkFPT1AwWkdHTGtobzhlZ3BNMjFHZ05scm5RXzdjcFg0c9IBuwFBVV95cUxNMXU5TG5FYW1pOXZIdGhESHhhX3E1ZVJjcjlDaTVVT0c0amtPdkx1T05oeXc3a1c3RTJiNVpvQVNyLVVTQTBFRzBpbWxYR1FobGxQNzJvbHpRS2dBbUR5TGY3SWhZWlcwNVE4S3dmbU5KU0g4bzNuUW1NdWtWeTRJQVV0NU1FNVV6em1MM1dJZnllQ05qVzZrV3dTNzNDbDc3bE1Ccy0tdjBoa2c2UTdSaFllY2ZtZEh2SVUw?oc=5\" target=\"_blank\">Sp\u00f3r", "id": 1101951, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOSTN1NTJPNWNFckxOMVFOVjZmMnplUThOVFhYS2phVVhIV3J0Zkh5Q2U0aDVmcUdNNUxoMUtOQV9RSDdkVkFsVXAyRTJtUWJGX19zVHhaYzdaQWpjY0VxbEdCTGl6QllTNVRRLUR6dEI1ZjMyNUljOEdfNzVuRHNEbnVBYy12Y3lKMTR6clNLZXlRc0JMTXhNLWxMTE0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u00f3r o religi\u0119 w szko\u0142ach. Wiemy, co s\u0105dz\u0105 o tym Polacy - WP Wiadomo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNNFNxUC1TNGlBZ0RKLWRHdW42RUZNbnNid1ZBLUdLZERZWE42Y2ZDRGZ3TXU0X3lTSE1QemVLWTJCOHJVZDZxRWpQNFM4STRFUHozMU9LeDE5MXFTdDI3MF9tU1BNRHFkUVJoTS0tMVc5XzIwempMNUtpdzRpTFRuaENRUHRfUjdrUnp5RA?oc=5\" target=\"_blank\">Bitwa o Pokrowsk. Ukrai\u0144cy rozpocz\u0119li kontratak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPZExoQWgzcm15TXNlYlVxRFhPNzhJWmV5YkFENHY5Y04yX0ROa3FFUFNhcGVfcHl1N2pFaWpXRHdGNzI2eGZLXy0tR19Fa0xMMV8zc2VTZFhGMFRsMHZGczlYbzllWW5UeEs5Wko4SnoxZmtoNzl0YjhvRUV5R3lsR1FUQk1FY1JJSUVBSkQxTQ?oc=5\" target=\"_blank\">To miasto mia\u0142o upa\u015b\u0107. Niespodziewana zmiana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxPSFY4SEVweDBXZ0l2LWJjNkgzS2Y5NGdpZy1vcU81dGxDR3RCZmxxbGt6R1JMNU9xaERpTWhaOXZlTWtPazdydUFkUmE2S0VBQ0p6WGhDT2pZSkwzMDU5M1N5UlppN1lGdjNXanVyby1tY3ozVnU3WVJTODdvLUs4SQ?oc=5\" target=\"_", "id": 1101487, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNNFNxUC1TNGlBZ0RKLWRHdW42RUZNbnNid1ZBLUdLZERZWE42Y2ZDRGZ3TXU0X3lTSE1QemVLWTJCOHJVZDZxRWpQNFM4STRFUHozMU9LeDE5MXFTdDI3MF9tU1BNRHFkUVJoTS0tMVc5XzIwempMNUtpdzRpTFRuaENRUHRfUjdrUnp5RA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bitwa o Pokrowsk. Ukrai\u0144cy rozpocz\u0119li kontratak - Do Rzeczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:04:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOODNiNUJYR3lsaG5UR3FYNTFNcjVMYUd6cExlcy12aEdzZWVLQndEd0pnT3RHMWJJelBveGtxai04dnBLWFJkWFdVZFhaRjZzMk9Lcm96Vy1JTlRJM2FjSG0xMk5nNG0wODNOX01tZUtkQlg4a2J4ZGc3THJodV9lRExtUUY2Y3V3cm9jUURld3BybG12UlR5dXZUc2xITS1GNmdicFFjVXB0MXFVSl92MG53dzljUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Balon meteorologiczny lub przemytniczy znaleziony przy granicy. Na nim napisy cyrylic\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQelZvQkZXemR6YTV1eW9XLUNLaW5HTWxVdms1eTJNeXU4UXJ2b2tGbVgxNG9EU0YwajN2RFdZclNNODR3WkRhZUh0U2JxUXhmNm9zQ2xuME43MUVpalZLaEQ2MWpIZzY0RDN2WC10MmcyQXMwbzJnclp5RXNsZnJONmxXdzRHTXY5Q0xMVkstMG5IQ1BZR0k4?oc=5\" target=\"_blank\">Obcy balon spad\u0142 przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 \"Napisy cyrylic\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNbENBYVVYYXZZRDl1RFlCU3BmTXBlcmlMSjdmbjhJaHpHa3dxNWp", "id": 1102113, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOODNiNUJYR3lsaG5UR3FYNTFNcjVMYUd6cExlcy12aEdzZWVLQndEd0pnT3RHMWJJelBveGtxai04dnBLWFJkWFdVZFhaRjZzMk9Lcm96Vy1JTlRJM2FjSG0xMk5nNG0wODNOX01tZUtkQlg4a2J4ZGc3THJodV9lRExtUUY2Y3V3cm9jUURld3BybG12UlR5dXZUc2xITS1GNmdicFFjVXB0MXFVSl92MG53dzljUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Balon meteorologiczny lub przemytniczy znaleziony przy granicy. Na nim napisy cyrylic\u0105 - Business Insider Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOenlMVHFWa1VQNy1laW95RDlyV0M2WkxyV0hsYlVUMHNvRTNrRHNTZUcwUlBKWGk5cTZ1Nk5TMkx3SkdsNW9LdEx5dTJTR1lpa3Ixem45Nm1zeVptVnRTa2lVNFlBZ2ZDTDJJbnVwVE13dUNPQWswazUxS3Z3LWZZekg5aGFoc2xEUFhOUjJZQXlYZ09MYjN5QkdMc3BwUGh1?oc=5\" target=\"_blank\">Obiekt z napisami cyrylic\u0105 w Podlaskiem. Rzecznik s\u0142u\u017cb o ustaleniach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQelZvQkZXemR6YTV1eW9XLUNLaW5HTWxVdms1eTJNeXU4UXJ2b2tGbVgxNG9EU0YwajN2RFdZclNNODR3WkRhZUh0U2JxUXhmNm9zQ2xuME43MUVpalZLaEQ2MWpIZzY0RDN2WC10MmcyQXMwbzJnclp5RXNsZnJONmxXdzRHTXY5Q0xMVkstMG5IQ1BZR0k4?oc=5\" target=\"_blank\">Obcy balon spad\u0142 przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 \"Napisy cyrylic\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNbENBYVVYYXZZRDl1RFlCU3BmTXBlcmlMSjdmbjhJaHpHa3dxNWpiSzJCaVhMTU45NjVMQmxCZ05yOENmOW1HYXdsRW9YYk53enV6SVNjckstQk53LXE2eE", "id": 1101725, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOenlMVHFWa1VQNy1laW95RDlyV0M2WkxyV0hsYlVUMHNvRTNrRHNTZUcwUlBKWGk5cTZ1Nk5TMkx3SkdsNW9LdEx5dTJTR1lpa3Ixem45Nm1zeVptVnRTa2lVNFlBZ2ZDTDJJbnVwVE13dUNPQWswazUxS3Z3LWZZekg5aGFoc2xEUFhOUjJZQXlYZ09MYjN5QkdMc3BwUGh1?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obiekt z napisami cyrylic\u0105 w Podlaskiem. Rzecznik s\u0142u\u017cb o ustaleniach - PAP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:59:13+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPS0xnSEVVeWd1QWlablo1d3ZROWtQVlJqZ2JYdXBJRFprSVV5WkJRWkxPVzZmM21zazVsTUdQS3lyNXVTd09QYmotX01Vejk4WlZSN0xUSXR1WllwOTlxWG15Z2t5NklYbXlJLW1MRUlZcms2LVJkNklBV2YyZWwyblhnTTU2YWFBSmRTR0s1NExpc3RVclljMERmMmNreHBRZUlyTVJUZw?oc=5\" target=\"_blank\">Zgin\u0119li na jeziorze Kownatki. Sekcja zw\u0142ok stra\u017caka i jego kolegi ujawni\u0142a smutn\u0105 prawd\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pxamMtaERCSFp4LXQtaXZKOWpDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1101486, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPS0xnSEVVeWd1QWlablo1d3ZROWtQVlJqZ2JYdXBJRFprSVV5WkJRWkxPVzZmM21zazVsTUdQS3lyNXVTd09QYmotX01Vejk4WlZSN0xUSXR1WllwOTlxWG15Z2t5NklYbXlJLW1MRUlZcms2LVJkNklBV2YyZWwyblhnTTU2YWFBSmRTR0s1NExpc3RVclljMERmMmNreHBRZUlyTVJUZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zgin\u0119li na jeziorze Kownatki. Sekcja zw\u0142ok stra\u017caka i jego kolegi ujawni\u0142a smutn\u0105 prawd\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:58:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQWlZudTMxWlUtbWtYTWhPZ01hVFpENTJXZEV3UmZqQlhUdGRnTVE4UHlMX1dOU19zQkRFb3dHUHBFTFV0aTlFNzFMODNNa2ZBRHFzWHAxRE9ObXFXRG4zN3dPcmN3R3FZTFhuZGQ2RTJ5S19qMzE5d2owOEYxajA2VVUxZ1BOS24zU2Z2aW5RMzBTQXdCUUx1OQ?oc=5\" target=\"_blank\">Podczas dr\u0105\u017cenia \"\u0142\u00f3dzkiego metra\" zawali\u0142y si\u0119 \u015bciana i stropy kamienicy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQcmV5bG9TY3FqWHBSSHRfc2ZMNzdtakFEaVRhbF9DMFlDSUtkYnVmMGNHdTIyazZOWlFjS2k5bWpyekFYTTd1MFFZMnh4Q2dRR2pLdm52YjRFYUFBbmdMYmhUZ2JIaGo0SGxZZnlCNXQ3eER2RUVsSjBPRU9vR09LQzlPbnZNSDVIWWlQQnhFVE83VkdtVWVnQw?oc=5\" target=\"_blank\">Zawalona cz\u0119\u015b\u0107 kamienicy w \u0141odzi. Pokazali nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQaHl5cGJxWENBTHZ0YXpTVW4yUWt4d3JlZFpZWFlMRk5TSzdvb3pzS3ZJc0lkOUFSX0VzbURvelBnMnhkNmhfbU0tMnBkVGdvcnp6Ym9COFdsZW91RWpxR3FRT", "id": 1101227, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQWlZudTMxWlUtbWtYTWhPZ01hVFpENTJXZEV3UmZqQlhUdGRnTVE4UHlMX1dOU19zQkRFb3dHUHBFTFV0aTlFNzFMODNNa2ZBRHFzWHAxRE9ObXFXRG4zN3dPcmN3R3FZTFhuZGQ2RTJ5S19qMzE5d2owOEYxajA2VVUxZ1BOS24zU2Z2aW5RMzBTQXdCUUx1OQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podczas dr\u0105\u017cenia \"\u0142\u00f3dzkiego metra\" zawali\u0142y si\u0119 \u015bciana i stropy kamienicy - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:54:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxObnMxRzFqSF84M3RJV1FmREpnNmFDM2VRUWE0MVFlc29Lamp6Z2tlQVFiVkJWekZGVnhMNXlJcUduNndvS0JDNzIyaXY4eFk0UW1GWjJkYm85RGx3YjZjbWlBdVp4cjExc3NhamE2NldEaWFvYUYyNURuNE80WHM2R0xXNUZ4anRiT2FpWTRSaUU5YVUtVXN4bUp5RnA1VHloUnc?oc=5\" target=\"_blank\">Tajny bunkier za 5 mln z\u0142. \"S\u0142u\u017cby nie chcia\u0142y go odebra\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1101221, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxObnMxRzFqSF84M3RJV1FmREpnNmFDM2VRUWE0MVFlc29Lamp6Z2tlQVFiVkJWekZGVnhMNXlJcUduNndvS0JDNzIyaXY4eFk0UW1GWjJkYm85RGx3YjZjbWlBdVp4cjExc3NhamE2NldEaWFvYUYyNURuNE80WHM2R0xXNUZ4anRiT2FpWTRSaUU5YVUtVXN4bUp5RnA1VHloUnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajny bunkier za 5 mln z\u0142. \"S\u0142u\u017cby nie chcia\u0142y go odebra\u0107\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:44:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNdlNkWFE1NG42U08yRWpyd2VFZXpzMnA2X1RkX2gyc3R0TFBETUF6dTNtX25rNDk0ZktBenlNQUtmM3ltdjVPWU43VlZPdktyNUo5NGFJWGwzaE8wM2NxdkkwOFdURVlUUTVRRGtrRVNTVUt4RXBTNlRJLUVVcTRRNlM4ZW1ncTNWM2NGTlR5eWdtVjlOWFJmZ1cwY2xubUtuc3BwWTNVd3RTVEhJNVpRcVhRMUJuaWRrN2pSZDRkQTExbjJjMWc?oc=5\" target=\"_blank\">Reforma Nitrasa zmieszana z b\u0142otem. \"Sprowadzi na nas katastrof\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lranMybERCR2J3UmZEcTZhUmZTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1101230, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNdlNkWFE1NG42U08yRWpyd2VFZXpzMnA2X1RkX2gyc3R0TFBETUF6dTNtX25rNDk0ZktBenlNQUtmM3ltdjVPWU43VlZPdktyNUo5NGFJWGwzaE8wM2NxdkkwOFdURVlUUTVRRGtrRVNTVUt4RXBTNlRJLUVVcTRRNlM4ZW1ncTNWM2NGTlR5eWdtVjlOWFJmZ1cwY2xubUtuc3BwWTNVd3RTVEhJNVpRcVhRMUJuaWRrN2pSZDRkQTExbjJjMWc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reforma Nitrasa zmieszana z b\u0142otem. \"Sprowadzi na nas katastrof\u0119\" - Sport.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:42:37+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWmpWUFQySmoteFJ4bmpkeWVCUTNBTEY3OEkzeTJJWC14OFZ5OXJ2VDJyWVg4OTdyYkxNZmQtaDF3LThyQ1BsN1pIM21RR1VtaGdpcXNVX1J0cjgyZWR3dG4zTFBxSjUxS0RlN3QxWFhRa2cwZEF3MlF3REM5dEFSR1AyY0VwY01ieWVrX3pEUXg5TlRPd29lUW1XanVCQldIOFJ2czZidDlkWUpZc25MdmtQUHZjTkZVNXc?oc=5\" target=\"_blank\">Za grosze kupi\u0142a palet\u0119 niespodziank\u0119 ze zwrotami. Zawarto\u015b\u0107 wprawia w os\u0142upienie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font>", "id": 1101733, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWmpWUFQySmoteFJ4bmpkeWVCUTNBTEY3OEkzeTJJWC14OFZ5OXJ2VDJyWVg4OTdyYkxNZmQtaDF3LThyQ1BsN1pIM21RR1VtaGdpcXNVX1J0cjgyZWR3dG4zTFBxSjUxS0RlN3QxWFhRa2cwZEF3MlF3REM5dEFSR1AyY0VwY01ieWVrX3pEUXg5TlRPd29lUW1XanVCQldIOFJ2czZidDlkWUpZc25MdmtQUHZjTkZVNXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za grosze kupi\u0142a palet\u0119 niespodziank\u0119 ze zwrotami. Zawarto\u015b\u0107 wprawia w os\u0142upienie - Fakt.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:37:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNcFpXTFJFcHJiMXhwMzZsTk8wRC1GdWFnRzlGN1JHaXZ3ajBFOEtOeExsZXJ0WEdZa1F3ZmlOZ2JiM3M3bGJrbUxKU1RBaDBhLUpiODU5ZU9UeEx5aXBYVGt4UG9FdF9GMzdRbXk3QzNZVUNPSHVycmJHWF9XWnBRWFcwOGJtcWlkVTlsbDBieDJ6RmVJT0pSWUNmYXlleTFWZEloM1Z5Ynp5Q2dVTnJlZUFCRnc?oc=5\" target=\"_blank\">W koalicji jest pomys\u0142 na oddanie do u\u017cytku 2 mln mieszka\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObTRRTVJHZ0R5VEpKWFB0cWpIR0NKS1BHYWh3WHFJVF9kRkVjdUNjWE4zbnl3OFFOWmpJRXlKc1FXci1IcGlYem55SE5EVUF1VS11YzB3Umd2SEN1dUNEM0llcDNmbVFyTnYtVEstSWcwODYxSGpQaXRrdVNhb2RiaDN0cFZKb1g4LVFCSDE3ajg5aU5YUlpYVm94elQxUDVLX01YQ2JLbUlkc1BvTFZzX2VsaXd0LVU2RkE?oc=5\" target=\"_blank\">Tak chc\u0105 rozwi\u0105za\u0107 problem mieszkaniowy. Lewica proponuje nowy podatek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQLUpLeEUyUFItQWNOT", "id": 1101724, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNcFpXTFJFcHJiMXhwMzZsTk8wRC1GdWFnRzlGN1JHaXZ3ajBFOEtOeExsZXJ0WEdZa1F3ZmlOZ2JiM3M3bGJrbUxKU1RBaDBhLUpiODU5ZU9UeEx5aXBYVGt4UG9FdF9GMzdRbXk3QzNZVUNPSHVycmJHWF9XWnBRWFcwOGJtcWlkVTlsbDBieDJ6RmVJT0pSWUNmYXlleTFWZEloM1Z5Ynp5Q2dVTnJlZUFCRnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W koalicji jest pomys\u0142 na oddanie do u\u017cytku 2 mln mieszka\u0144 - Business Insider Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:36:30+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNXzdybzJ0M2hTMXFianoyZFZWMl9xMWQ0QkVuT0N6ZE5Ia1NNdm9CZXl3Y0psa0QyWlFnUGVaV2lBbDktZThtbFp1RnJ0dG1BYmk4SHVIVGFZbHJuUmh5M05JczB2dG5MSUpCWndiWl8xU0RubGFwMmtrQ0I5a3RTRDEwTWkxZkNsVWsxcU14SDd4MWswaF9vVDB2ZEFjZHlsZmxUT04wdHJmRGhwWjFTVmpWRUJacWlRQTkzUGlPYmlWcTg?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie projekt w sprawie \"dw\u00f3ch milion\u00f3w pustostan\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPWllMeUM3bXRCMk9MQ3ZnS0I0M3ZlU1V5WWtBRElsYWNaZlQydktJQ21HREsyUzVCSERaSkpsSGRaMkNTV3NPOGVEX0VHYWFha25ET3hRZnJkOHU5NVY0M0lKeHZGSlJOQ0FNeWpHcmJyNmtmVi0zaVZWZWVUMC1Zb1dVR1kwWHZyc2pSSGw3aw?oc=5\" target=\"_blank\">Lewica chce mieszkaniowej rewolucji. Takiej propozycji dot\u0105d nie by\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPcHJnRzNlQWV0M1ExenNnc0xZSE1EYVRiaGZ2R3M3RzM3bDdUb2tkSHdyaGc0clhwVGhRYmF6T0xnQj", "id": 1101220, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNXzdybzJ0M2hTMXFianoyZFZWMl9xMWQ0QkVuT0N6ZE5Ia1NNdm9CZXl3Y0psa0QyWlFnUGVaV2lBbDktZThtbFp1RnJ0dG1BYmk4SHVIVGFZbHJuUmh5M05JczB2dG5MSUpCWndiWl8xU0RubGFwMmtrQ0I5a3RTRDEwTWkxZkNsVWsxcU14SDd4MWswaF9vVDB2ZEFjZHlsZmxUT04wdHJmRGhwWjFTVmpWRUJacWlRQTkzUGlPYmlWcTg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie projekt w sprawie \"dw\u00f3ch milion\u00f3w pustostan\u00f3w\" - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:33:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOMFZyRkZiNXVPNURQTUQtajBNS0lnRUdVcy1yYkh1NEVMd3c2Nld4T0MxTTU3RXRHVkN2UVQ3S0phWnBqZ0J5b3IzMlVpLVA5TXNCZTVocXN2My1FeFRFeDFyS3d3NHBla1ZJNmdxUEw0dldMcFlmbl9sRWJHbUJWbUtZN2dHWFlDNmVrU1hzZjhRTk5ZUFBtUUp1M2jSAZgBQVVfeXFMT3UxQTBxRVVGQWZGWmZ4b25udGlzTWZTTnV0QjVSWnY4VXE2WVJBLWNXaEpkalpDV2lLcVV6YWFoLXZHekVmcGtCVG1ZV2NYaVhzU05PUkF6eFVMVmVFUkFac2lRNl91TlRzZDZTc0VDOWRjOEU0LS1TR1VvYjFRQ195cVA3QWxpUWtVWjJ6UnZHMnNKVGdyeWc?oc=5\" target=\"_blank\">Spotkanie Tuska i Bodnara z prawnikami. Manowska komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPdXljMEU4MEEtN1BKRUtHVS1DaW13aHVTQUQ0Y3otOGgwWkJZYVp0UWtDV0tqTzRQcnd0aDR3aTBGQTNJSnhuTVdLYnR4cTBKNmcwZ2U0V1ZrdTJmRnVGaEpDeGdaOFVjYllLZGhib1hPVWFkTHNJelByWTczVEd4Z2RuYlcwNmZUMnVlX3Njd1dWZzJvbXV1MnNjVkgtZWpsVlVXQVlETk8xRVhSUVNZNUlFQS00Q3ZJR1ZsWlBuM3ZHWnJ4b0hVNVFkTG1scV9RMFdxSUN5azU?oc=5\" target=\"_blank\">Manowska b\u0119dzi", "id": 1102926, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOMFZyRkZiNXVPNURQTUQtajBNS0lnRUdVcy1yYkh1NEVMd3c2Nld4T0MxTTU3RXRHVkN2UVQ3S0phWnBqZ0J5b3IzMlVpLVA5TXNCZTVocXN2My1FeFRFeDFyS3d3NHBla1ZJNmdxUEw0dldMcFlmbl9sRWJHbUJWbUtZN2dHWFlDNmVrU1hzZjhRTk5ZUFBtUUp1M2jSAZgBQVVfeXFMT3UxQTBxRVVGQWZGWmZ4b25udGlzTWZTTnV0QjVSWnY4VXE2WVJBLWNXaEpkalpDV2lLcVV6YWFoLXZHekVmcGtCVG1ZV2NYaVhzU05PUkF6eFVMVmVFUkFac2lRNl91TlRzZDZTc0VDOWRjOEU0LS1TR1VvYjFRQ195cVA3QWxpUWtVWjJ6UnZHMnNKVGdyeWc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie Tuska i Bodnara z prawnikami. Manowska komentuje - Do Rzeczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:22:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOLW9RTzZNM0h6M2tyN1pEamlNUmdZRW5zZmxXaW14RnpyZTRzZHg2ek8tZ3hzTnlfd1BoUnpmb0JlREdiWk1UMXZwb3R2VWRXR0dta3o2RlJIUzJkZzctUVNabm1nRjFyWnZ4MDhhMjBPZk9ibjFlRmxJc28tOEg0ZFFid0gzdTl3Z2gySDNjRHlGQUxraENjVV9rQ1l3ZFJ2?oc=5\" target=\"_blank\">Od\u0142amki drona spad\u0142y przed parlamentem. \"Pr\u00f3bowa\u0142 wbi\u0107 si\u0119 w budynek\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQQ0VyV1Z3UXdMYlpQU0p0Sl90MmpqRDhBTVBjd0Y0RTdtWVRIVDh6bkVYNmJoS3RQbHVSU1B2eW94d1VKM1hqaFBpeTBLSWJVNU5YbzViZWRMWXQzZklYY0ZGM2VFQXk1NWxfdUtqdHpjU2N5UFdJM0RGczk5N0IyMUpIdUZma3FUQkZvMHlzT25ET00?oc=5\" target=\"_blank\">\"Smocze drony\" w akcji. \"Nios\u0105 ogie\u0144 prosto z nieba\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQTHk4VUg5elhYblg3N1NRZC1oREVYcmRodWJQeGVGNVRXbjhVVEV1amUxMFZLalNSa2k5Ym1PWjBoSFA2UXQ2QjdnbFcyaGp3QmxFSEJLNmQtV0RDRGZ3OHRyelRMbWVkN", "id": 1101483, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOLW9RTzZNM0h6M2tyN1pEamlNUmdZRW5zZmxXaW14RnpyZTRzZHg2ek8tZ3hzTnlfd1BoUnpmb0JlREdiWk1UMXZwb3R2VWRXR0dta3o2RlJIUzJkZzctUVNabm1nRjFyWnZ4MDhhMjBPZk9ibjFlRmxJc28tOEg0ZFFid0gzdTl3Z2gySDNjRHlGQUxraENjVV9rQ1l3ZFJ2?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od\u0142amki drona spad\u0142y przed parlamentem. \"Pr\u00f3bowa\u0142 wbi\u0107 si\u0119 w budynek\" - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQa3JucVpjdTR6SFhRSlRQZmpwRE1fbDVMTmNJa1BvTVNGWkIyelRkM2FuQUdGZ2ZUeW0zZGM5bS1MMEFDSTFrRWNWT1FvaENaVGlRcTBWWF8yV3JlcF9RMnJKLTk5UTRCZVN4NDNUUmtJN2FOWlJwRDVFYkNIcnc3dS0wb1pPUUgxcGsxUWlrWlRCdHVSM0tnLVN3bUZLQlJ4SzI5Y1MzV2Y2aWZD0gGrAUFVX3lxTE5DckdnY25MYUFjX29BZmhOclFkWDFBVjNMdG84UnloMXZmYWU3bWlaM2p3RDlmc0xMVDdGWFExRnVEN1E2SHJ6TzZjREtjbXpIYWZPdTBSSm1lell6T0pqMW9ab2VQZ29HQVlaeDhxY1ZXZDZrUFVxekNTSHFvV0dZVUdSNHR5bG9KWVJEV2pZRzktSV9Zdl83U083TXFZS3NIQUZJRUtJcUJVbw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Robicie to, co komuni\u015bci\". Kowalski oburzony zmianami, kt\u00f3rych... Bodnar nie planuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQbG54bkxnVWZUaHB1WW41dUkwNjRiQVJPUGpSWFp4UHIwMENiczhOYk9ORVJaMllxZngzREtCNkhYNzNjUWJnSTFnaUppR1BlRURyblFMeExwdENmOFNEVFhLV3B4QmpMM19WYUNMZlp4bVpUNWxZdmxtMjZjMTRQRHpPOWhPQXM2bFVvVFdJcnJiWFI4aGJKbXhXdHJZd0owOWQ3UlBJajFoQ3k4YkVuWl9zY1hhVTVNZDdmYTNR?", "id": 1102927, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQa3JucVpjdTR6SFhRSlRQZmpwRE1fbDVMTmNJa1BvTVNGWkIyelRkM2FuQUdGZ2ZUeW0zZGM5bS1MMEFDSTFrRWNWT1FvaENaVGlRcTBWWF8yV3JlcF9RMnJKLTk5UTRCZVN4NDNUUmtJN2FOWlJwRDVFYkNIcnc3dS0wb1pPUUgxcGsxUWlrWlRCdHVSM0tnLVN3bUZLQlJ4SzI5Y1MzV2Y2aWZD0gGrAUFVX3lxTE5DckdnY25MYUFjX29BZmhOclFkWDFBVjNMdG84UnloMXZmYWU3bWlaM2p3RDlmc0xMVDdGWFExRnVEN1E2SHJ6TzZjREtjbXpIYWZPdTBSSm1lell6T0pqMW9ab2VQZ29HQVlaeDhxY1ZXZDZrUFVxekNTSHFvV0dZVUdSNHR5bG9KWVJEV2pZRzktSV9Zdl83U083TXFZS3NIQUZJRUtJcUJVbw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Robicie to, co komuni\u015bci\". Kowalski oburzony zmianami, kt\u00f3rych... Bodnar nie planuje - TOK FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:09:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNWV8yYXcwN2h0MU92aUxlMi14QnBma3hBaDVvbGI4WEs4cWV4V3lVYXZKaVR6NFktYUZhQUhSYXNxMjhqa0RRQWZZZXJMMVJPOXFTbUZyT3ZScVd6eGRiSlhwT0ZlZTBpLVNuVEp2b1BvbXJVbUJuak80ajhIQTdXMmJna1RwcTNtT1RZTEc0RGpuSGlmM19xcGo4OGhEVnB4ZHZ3S01rRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Balon \"meteorologiczny lub przemytniczy\" spad\u0142 przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNbENBYVVYYXZZRDl1RFlCU3BmTXBlcmlMSjdmbjhJaHpHa3dxNWpiSzJCaVhMTU45NjVMQmxCZ05yOENmOW1HYXdsRW9YYk53enV6SVNjckstQk53LXE2eE15SEpQWFB0V2V2UU93Z3NaWTRkeDJuSjloaUVDSmQxN1c3SWtwOGk1T2dBRWJnZnFQdXZpQWl4SlZVa3IxS1p4SzRF?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny obiekt spad\u0142 w pobli\u017cu wschodniej granicy Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQWVJKcGhPMVhDb2RwLVI1VlBHdi1pYnIzcEM5UTdlMC1nZW9ZUmw3aGhNMUY1Z2dNYjFFdmpDeHI4bnk", "id": 1101218, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNWV8yYXcwN2h0MU92aUxlMi14QnBma3hBaDVvbGI4WEs4cWV4V3lVYXZKaVR6NFktYUZhQUhSYXNxMjhqa0RRQWZZZXJMMVJPOXFTbUZyT3ZScVd6eGRiSlhwT0ZlZTBpLVNuVEp2b1BvbXJVbUJuak80ajhIQTdXMmJna1RwcTNtT1RZTEc0RGpuSGlmM19xcGo4OGhEVnB4ZHZ3S01rRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Balon \"meteorologiczny lub przemytniczy\" spad\u0142 przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:04:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQSzNlZXJfa09pM1E2ZktsVzlNY0ZCdkRCWTNxazdjenl6ZW8wYTZHdmlpSzNDaXlZbjRzY19iVmxaR1E2bjNNWm1jZ0JINHFNdThGaTFxd2E4X1J0VGJhV1BjVlY1NTcxUFBUU296UW9PdEhULTliMzFkVUdtWkRHeFI4TFRIMlRGeFo3cWZSWTlhakNLdzBxWHdVQmRnd25NQTRIYXd5dm1xaU04?oc=5\" target=\"_blank\">Urz\u0105d wybierze twojemu dziecku imi\u0119. Ministerstwo wyda\u0142o nowy komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOZEdfVjM3dFFjdEVWYVBZS0FBMVVDZlcxVWVBaWtTbUMxb3lleUtuWDU1X01fNUdqUUZDV3haY2NmTGw1cV9PUTcwclM5NU5oRUdtSlVlNFRVWUJhdkdrUWpOZDBFLUJpdDFYblNDbks5Vl9aTUxtYnFiUndBU0l6VHVjMEZ6Z0dPejNUeVJVSTg0Q1kwUU4zcUZFUDZWbndwWkJ5VHNRWTLSAawBQVVfeXFMTk50UnJlY0hiNlpvbEhkLW8tcWtMZEJnQTBrSUVPSEt4MHc2Yms2UlpPdDlITVc5UEsxVndFYmlINk9LOHhDXzNNVFBfOHYtRlFfQTRZYlhQTHhOQjdNdTJCb2Q3RnFiS1BJZEp5czJTRkFHa2g3YU5zM2Zpc2diNzRvR0pEbkFDc1g3LXBjN0UzNHlOQWJCN2xBaVZDUEt5dXJOb2lOTDNuSnVXTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Urz\u0105d wybierze imi\u0119", "id": 1102727, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQSzNlZXJfa09pM1E2ZktsVzlNY0ZCdkRCWTNxazdjenl6ZW8wYTZHdmlpSzNDaXlZbjRzY19iVmxaR1E2bjNNWm1jZ0JINHFNdThGaTFxd2E4X1J0VGJhV1BjVlY1NTcxUFBUU296UW9PdEhULTliMzFkVUdtWkRHeFI4TFRIMlRGeFo3cWZSWTlhakNLdzBxWHdVQmRnd25NQTRIYXd5dm1xaU04?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Urz\u0105d wybierze twojemu dziecku imi\u0119. Ministerstwo wyda\u0142o nowy komunikat - Fakt.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQU0FLNkJRYkNyQXk5X0t2ZUV3NTZ0MFAtaVdCSG8wejJqQTNuTGRWS19Nek5rd2EzRlNfUXQ1TkJzQ0VtbDdOdW1XWjNVM3VhYW4zekJGWE5TTUhTUDh0S1pROXlSR2g1RG9EYkQ4ejhlVFg5azhEUGtDVkFKcjJ4bkYzNTZiNGJDUHFHVTNEQkd1cWhtVE91a0M4c2FKSE1QVmxjR3BfbUo3elNILUtDbA?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny obiekt spad\u0142 w pobli\u017cu granicy z Ukrain\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNWV8yYXcwN2h0MU92aUxlMi14QnBma3hBaDVvbGI4WEs4cWV4V3lVYXZKaVR6NFktYUZhQUhSYXNxMjhqa0RRQWZZZXJMMVJPOXFTbUZyT3ZScVd6eGRiSlhwT0ZlZTBpLVNuVEp2b1BvbXJVbUJuak80ajhIQTdXMmJna1RwcTNtT1RZTEc0RGpuSGlmM19xcGo4OGhEVnB4ZHZ3S01rRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Balon \"meteorologiczny lub przemytniczy\" spad\u0142 przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQc1BvZHo4OXlpTHJ3YzBIVlFOLTNlN1NLRWUtNzNZLTdrRDE1T0hjZi1DYlJHT1ZuUkUyWTh2S3BRYnRiMV", "id": 1100983, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQU0FLNkJRYkNyQXk5X0t2ZUV3NTZ0MFAtaVdCSG8wejJqQTNuTGRWS19Nek5rd2EzRlNfUXQ1TkJzQ0VtbDdOdW1XWjNVM3VhYW4zekJGWE5TTUhTUDh0S1pROXlSR2g1RG9EYkQ4ejhlVFg5azhEUGtDVkFKcjJ4bkYzNTZiNGJDUHFHVTNEQkd1cWhtVE91a0M4c2FKSE1QVmxjR3BfbUo3elNILUtDbA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny obiekt spad\u0142 w pobli\u017cu granicy z Ukrain\u0105 - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxNNlNBVEJyekR6b21zUzNhcTJaUTJjdFQ1ejVGSHg1UndXX2Npd0FRdXQ2SHhuQnJpcDJPNl9HLTB2ajYtbzdwUVFRMklncFA0Sm1aZEpzX1VrZm9HaE0wWXBYNTNuSktiLWtJblBicmZOVHBtdjlHTVZlSWk2dFdNeXpFWk9IUE9lZ3YwUmJNRHZtWEpfaHJ4MTcxSjFid3VqSmgzeUNJX05lUDV6eWs4VHdmdURfc2dKR2c4dzNXSTZqcGszU2ZodFlOQm9BX19uUTZDek1TZU9abVJGT2c?oc=5\" target=\"_blank\">Czternasta emerytura 2024 - tabela wylicze\u0144. Takie przelewy dostan\u0105 emeryci we wrze\u015bniu - wyliczenia [7.09.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOTTlsWDU0dkxIalFfTjVMa0VKYUZPbTg2YndPeVEtX3lrLTdkb0xBWUk4bDRTMzlnbGFxOU1kbk5Ta29mdUY5Rkt1Zi1tZVlENi05b05HZXBtUDVjUGx6aElGWm85UzlobTVqS082SXlaSlh6bXJjdkFjaE11WGlKbFJEdmtLZklYYWo1d3M4a0pvbXpaMnRDdzdCUXhOZG1Od0w0Ymx4SkVYTWFaNnZOd2VvWVBDSFVyQjF3SWJKay1DRDNXbk1yZHYxN3RSWlRvUVR5cUYwOA?oc=5\" target=\"_blank\">Coraz mniej emeryt\u00f3w dostanie czternastki. To efekt waloryzacji [OPINIA]</", "id": 1101225, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxNNlNBVEJyekR6b21zUzNhcTJaUTJjdFQ1ejVGSHg1UndXX2Npd0FRdXQ2SHhuQnJpcDJPNl9HLTB2ajYtbzdwUVFRMklncFA0Sm1aZEpzX1VrZm9HaE0wWXBYNTNuSktiLWtJblBicmZOVHBtdjlHTVZlSWk2dFdNeXpFWk9IUE9lZ3YwUmJNRHZtWEpfaHJ4MTcxSjFid3VqSmgzeUNJX05lUDV6eWs4VHdmdURfc2dKR2c4dzNXSTZqcGszU2ZodFlOQm9BX19uUTZDek1TZU9abVJGT2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czternasta emerytura 2024 - tabela wylicze\u0144. Takie przelewy dostan\u0105 emeryci we wrze\u015bniu - wyliczenia [7.09.2024] - Express Bydgoski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:57:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOb1ZaMGRFeGJsVXZadnI5ZVAyV1lPUkZxU1lncEdqMThOUUhfTElublJ6M3dyTU5SY1NlMVRDS2YyLUFLTGRHYUN0T21wc215SEZzR0pYWURDZjkwTko2enZQSmI2aGRYazF4U2V0aVhhanBOSUIzbVZ1ekJJckluSXNhbEpaZHNkb0FwdU9mdk9JSjJ3ZkdQRlJpckdZQUdMNXdHbDVHdmptdXpqdkdfSVhyMlFPLWdzN2hn?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny medal Polak\u00f3w w Pary\u017cu ju\u017c pewny! Przed nami wielki fina\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPVXBEbmx1OE43VHUtRHA4cHZPUTJfcWZFeVZEMUpwaFdwWUh5cjBIRFg0YTI2VkZ5c214YzM1d2tkaVhpNGZ0cW9WeG1QN2VxSXBPZkE5VW5aNG1nTjQ5WkhRVnpwWkZqMXBmd09yY2FnNHdlY1B4ZVE2T1l2VXA5MFpZTFhBbXFnc2pMeWhQMDZSOFZJNnBHbEJvNnNHckNnT2NCT9IBqgFBVV95cUxNY3hldXJoX1ZveVExMlMxMkEzclNBTUdOUERYR2hEQjVkMVJEYXVEcTcta28zQ0UyVUs1MzJTT1dXZFptNGlVTDNpNzdRRTdaenpHeElfQzBOTXI3dEF3MnRtam1IaXZId1FvemNsSDB6N0VHMDQwWmU5d1AtUEpleXY4Ny1rNEtjMTRoUVhRd1RfRWxLOVVBZmp5U09OblhEckI3ckY2ZkxXZw?oc=5\" target=\"_blank", "id": 1101492, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOb1ZaMGRFeGJsVXZadnI5ZVAyV1lPUkZxU1lncEdqMThOUUhfTElublJ6M3dyTU5SY1NlMVRDS2YyLUFLTGRHYUN0T21wc215SEZzR0pYWURDZjkwTko2enZQSmI2aGRYazF4U2V0aVhhanBOSUIzbVZ1ekJJckluSXNhbEpaZHNkb0FwdU9mdk9JSjJ3ZkdQRlJpckdZQUdMNXdHbDVHdmptdXpqdkdfSVhyMlFPLWdzN2hn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny medal Polak\u00f3w w Pary\u017cu ju\u017c pewny! Przed nami wielki fina\u0142 - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:47:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQMTlIVGZMMjQtM01zV3FZTHV0S1FwRlJSd2M5SjdEX1Bsc3hmbDhkQ1FDallxSHpTbmwxR1ZKMEhLREpES0NYcmx6dDhiVGkwbzRUQnh4Tk9rOFgtai1qZzlrMXFVTkktakFtRW53T3FLa1BvWG1lell1UUpDc0h4bjlBN3BHdTRmc2NkUEpKeFBEbEFscEJsMWJaeGdaUV9Bcmc?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie kluby nie chc\u0105 Rybusa. Agent wskazuje pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNQjgza1luMGtzSmdSNXdfMGx3dVNFZmJhSml3UU9zdHZNV3dhWlU4MlpKdmtTNG8yTXdaajF4SFJ3NnZzalZMUlBCVTZUbTVfbC1YQTh0R0hDYzRpWjEzV2F1TjNBdGNfalNkS2lycHVMWlM0TnNsSk16dXFuelRFVUVYYlQxRXVWdEdLbHh0akN5Y1A1VnF1Q3o1LVdHQ1lHellmNm9peWlaeEpMbmJLSw?oc=5\" target=\"_blank\">To dlatego nikt nie chce zatrudni\u0107 Macieja Rybusa. \"Boj\u0105 si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNZDRGOUFFRzBWZnJIWWFTcVEyMGlzZ3RLZWpzZDdRcnlaRTVBYVBKS091SmV1UkpGcVpxU", "id": 1100996, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQMTlIVGZMMjQtM01zV3FZTHV0S1FwRlJSd2M5SjdEX1Bsc3hmbDhkQ1FDallxSHpTbmwxR1ZKMEhLREpES0NYcmx6dDhiVGkwbzRUQnh4Tk9rOFgtai1qZzlrMXFVTkktakFtRW53T3FLa1BvWG1lell1UUpDc0h4bjlBN3BHdTRmc2NkUEpKeFBEbEFscEJsMWJaeGdaUV9Bcmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjskie kluby nie chc\u0105 Rybusa. Agent wskazuje pow\u00f3d - Sportowefakty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:35:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOEFBZF96VHpfbzRobDV2TDlwUW1ZOTRnbjBPZWVWQlZqUWpHTEZSaVlhcFR0MHZlM0hkam4tZTZhU2xEYTNxR21NS1h0clpOcm05QktsTl9vLUR5a2prZkhIaUNJTHpXUkJzUDJEV05ZbXYtTURTNldwbC1jejAwbE5ldGI1UDZzRkFGWmFsdTBSZTdVb2VET1FnWFZHSU95VGc?oc=5\" target=\"_blank\">Most znikn\u0105\u0142 w minut\u0119. Sie\u0107 obieg\u0142o nagranie [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1100722, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOEFBZF96VHpfbzRobDV2TDlwUW1ZOTRnbjBPZWVWQlZqUWpHTEZSaVlhcFR0MHZlM0hkam4tZTZhU2xEYTNxR21NS1h0clpOcm05QktsTl9vLUR5a2prZkhIaUNJTHpXUkJzUDJEV05ZbXYtTURTNldwbC1jejAwbE5ldGI1UDZzRkFGWmFsdTBSZTdVb2VET1FnWFZHSU95VGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Most znikn\u0105\u0142 w minut\u0119. Sie\u0107 obieg\u0142o nagranie [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPazRFWlBtWFhQeFFzOEhNSDFtYnVvRVJRYXVlR0kzWVFPZWZ1MkRyNm5EblFDUXJrRWxQMjVKN0hUdGM4RjRmM015YUlwejlSWS1VekdjVXlyUFVHVk1Rb2Qzd19PaVJfeWxGOU0xUmVUelhVbHJJSm1oMmJJS1lKRm5tam5PUHJJbko2Q0lUcnNXT3JmSWsxZktsTlh2TXJudEVCYjlEeVJiVzVnQ3YzRNIBtgFBVV95cUxNM2FZRlplM1BWZTlRZE9jeDZVSVNFR0pzNFlsbDZJd3dUV0Y4dFFadGVOU09UZXFnWFBNU2NUVHlNcUtfbmxZYkpPbEZ4Q1VUcHJZTlBycFlnRHl2ZjQydk1ZWE1TcWNoSVJ2cUhoU1piQUZ2d2xGd0w4RFZfUkZoczhmOE55SEF5NG55d0o0UUlXdl9rZGJJcDcxbWcxNWk1WDkzQkE2M19wTnA0anB0OWdDUzdWQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Narod\u00f3w: zmiana w reprezentacji Polski na kluczowej pozycji. Czas na Chorwacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOd1llbGx0QUdJT2RtdzQtOThJR3N1dDhJRzNPaXp3OUxPMm5NbUtqcDNQWXIzNXdudGRKWDBIdy1MY0d4Y2pGdzNfS3lMSHAxdWRDMFZneHdpa3ViaHlfempoNk95cXlmR1VCNDQtWWhfTV9zNEY3Z3VwRE5pQV9KUVpmTy1aODlyLWhLVWxmeUVBZE5oeUhUWnF2VEpQay1vLVBCVmZULWpxZGdfUGdO", "id": 1100994, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPazRFWlBtWFhQeFFzOEhNSDFtYnVvRVJRYXVlR0kzWVFPZWZ1MkRyNm5EblFDUXJrRWxQMjVKN0hUdGM4RjRmM015YUlwejlSWS1VekdjVXlyUFVHVk1Rb2Qzd19PaVJfeWxGOU0xUmVUelhVbHJJSm1oMmJJS1lKRm5tam5PUHJJbko2Q0lUcnNXT3JmSWsxZktsTlh2TXJudEVCYjlEeVJiVzVnQ3YzRNIBtgFBVV95cUxNM2FZRlplM1BWZTlRZE9jeDZVSVNFR0pzNFlsbDZJd3dUV0Y4dFFadGVOU09UZXFnWFBNU2NUVHlNcUtfbmxZYkpPbEZ4Q1VUcHJZTlBycFlnRHl2ZjQydk1ZWE1TcWNoSVJ2cUhoU1piQUZ2d2xGd0w4RFZfUkZoczhmOE55SEF5NG55d0o0UUlXdl9rZGJJcDcxbWcxNWk1WDkzQkE2M19wTnA0anB0OWdDUzdWQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Liga Narod\u00f3w: zmiana w reprezentacji Polski na kluczowej pozycji. Czas na Chorwacj\u0119 - TVP SPORT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:26:34+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNaVlValBXVW1lOEZVYkFVSm9XR2kxeFpPR01qNG1OZFc5WEFmRUVxY2RLcW9qNmd2ZEVvbkVDVDV4VHhYX3ZmWUN4OEJvV3phdHFFNW5pa3V3MHZDZ2tTN1JBZXpyUW85WmZ2bEpLNnR1YXlxcU8wSmxZbHlRSHZoR1dYWE1STm95a1haNGZMU19iamhhdTNDdUxPU1JqX0pTZTAyMnFWSE52Z2xvWWRoczU2bHFWU2RkYm9ILWJteFhobEZLeDd2Wm9Xaw?oc=5\" target=\"_blank\">Zarobki Polak\u00f3w. Nowe dane pokaza\u0142y prawd\u0119, kt\u00f3rej nie wida\u0107 na co dzie\u0144 [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQUFRXU2VGMG55MjJCM1YxMzNZR3pTcTBhNUljaGVveXk2ZDk3TldSRjdEaHhWQ3VZd0tteWFkU0ZTc3JOc3dyUzBQZGl1NnNBQl9jRUt4VzdpMm1pNzVVZkZrZ3dnM0prd1g2OEJlR2J6M3UwMDZmTWJEQ1p3eDc2MzRSNjNqc21Pc3lIMEZvRVVla1c0eGgwQk5JUmllLXJVVlBpWWpWckFQZXpoN3MyZ3U1TENweDdsc0xDTU1KeWJMbDAtNHBuVnY2ZjY?oc=5\" target=\"_blank\">Ile zarabia 10 proc. najbogatszych w Polsce? Zaskakuj\u0105ce dane GUS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"ht", "id": 1101488, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNaVlValBXVW1lOEZVYkFVSm9XR2kxeFpPR01qNG1OZFc5WEFmRUVxY2RLcW9qNmd2ZEVvbkVDVDV4VHhYX3ZmWUN4OEJvV3phdHFFNW5pa3V3MHZDZ2tTN1JBZXpyUW85WmZ2bEpLNnR1YXlxcU8wSmxZbHlRSHZoR1dYWE1STm95a1haNGZMU19iamhhdTNDdUxPU1JqX0pTZTAyMnFWSE52Z2xvWWRoczU2bHFWU2RkYm9ILWJteFhobEZLeDd2Wm9Xaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarobki Polak\u00f3w. Nowe dane pokaza\u0142y prawd\u0119, kt\u00f3rej nie wida\u0107 na co dzie\u0144 [OPINIA] - Money.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:25:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxNdkhFQUxsY1l4YW1xMVh2ejk5S1pNbFFmYVlOSFpGcXNJb19Tb0RuZzRaNnYzOFBqWDMtVE5DVTRJWDlIZFRUclhSN2hUVS1lRW1CUXlGYkZfS3RiQjVFeXNJWjA3TVdhTUFmb2pSNzhuWFBJWmpsekh4ZjllOGZ3Tk5sRWhfV3pseGNETnVFWGFyaTVycnNNWVRaa0hjaVNIQXBlTW12QS1jRmhPM3RPQnFjXy1iVXp0anp0ZFFSMTY4TDRXeWtpY1J2QjYwT09KYmhETm5UNWp4Nkh5WlHSAdwBQVVfeXFMUFd0SmJxNXR0UDVnRXpDSFlCdWtvQ3lYb1FURWMxWldKcmNwbjVsZFZFTnJBdzRNRVNKOEdhcm5BUDMyMUQzM3NmNFRLZXlhb01CT0twOXBwUGFPR2ZSM1o5Ni1xck9LUnEtSVNHdVVZTDY5UnBIVlJxQlc5WTk5djB4WFBxZzYyakZpWTVyZ0M5VXBKWE5SWEpKZjJKQlJEYTk4aWpkd3hUMjFkWEF1Y082VGlXOWxXSkM2V0FDVE4yU0p2bTNGN0dBalk3R3RQUXBOUl9adlRyWWFlUw?oc=5\" target=\"_blank\">Marcin Hakiel z ci\u0119\u017carn\u0105 partnerk\u0105 w TV. Wspomnieli o imieniu dla dziecka. \u201eRadzimir, Jeremi, Romeo\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOY0pWY25QUllQVW5wMUF3QUJ2OTJpTENvVFpxY2pmYnEtOUlVTDgyWVdURWd4bEs5T1hfSm41S0E2VW4xYy1fZ2stbnBPQXBuQV", "id": 1101734, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxNdkhFQUxsY1l4YW1xMVh2ejk5S1pNbFFmYVlOSFpGcXNJb19Tb0RuZzRaNnYzOFBqWDMtVE5DVTRJWDlIZFRUclhSN2hUVS1lRW1CUXlGYkZfS3RiQjVFeXNJWjA3TVdhTUFmb2pSNzhuWFBJWmpsekh4ZjllOGZ3Tk5sRWhfV3pseGNETnVFWGFyaTVycnNNWVRaa0hjaVNIQXBlTW12QS1jRmhPM3RPQnFjXy1iVXp0anp0ZFFSMTY4TDRXeWtpY1J2QjYwT09KYmhETm5UNWp4Nkh5WlHSAdwBQVVfeXFMUFd0SmJxNXR0UDVnRXpDSFlCdWtvQ3lYb1FURWMxWldKcmNwbjVsZFZFTnJBdzRNRVNKOEdhcm5BUDMyMUQzM3NmNFRLZXlhb01CT0twOXBwUGFPR2ZSM1o5Ni1xck9LUnEtSVNHdVVZTDY5UnBIVlJxQlc5WTk5djB4WFBxZzYyakZpWTVyZ0M5VXBKWE5SWEpKZjJKQlJEYTk4aWpkd3hUMjFkWEF1Y082VGlXOWxXSkM2V0FDVE4yU0p2bTNGN0dBalk3R3RQUXBOUl9adlRyWWFlUw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Hakiel z ci\u0119\u017carn\u0105 partnerk\u0105 w TV. Wspomnieli o imieniu dla dziecka. \u201eRadzimir, Jeremi, Romeo\u201d - RMF FM", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQUFRXU2VGMG55MjJCM1YxMzNZR3pTcTBhNUljaGVveXk2ZDk3TldSRjdEaHhWQ3VZd0tteWFkU0ZTc3JOc3dyUzBQZGl1NnNBQl9jRUt4VzdpMm1pNzVVZkZrZ3dnM0prd1g2OEJlR2J6M3UwMDZmTWJEQ1p3eDc2MzRSNjNqc21Pc3lIMEZvRVVla1c0eGgwQk5JUmllLXJVVlBpWWpWckFQZXpoN3MyZ3U1TENweDdsc0xDTU1KeWJMbDAtNHBuVnY2ZjY?oc=5\" target=\"_blank\">Ile zarabia 10 proc. najbogatszych w Polsce? Zaskakuj\u0105ce dane GUS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNaVlValBXVW1lOEZVYkFVSm9XR2kxeFpPR01qNG1OZFc5WEFmRUVxY2RLcW9qNmd2ZEVvbkVDVDV4VHhYX3ZmWUN4OEJvV3phdHFFNW5pa3V3MHZDZ2tTN1JBZXpyUW85WmZ2bEpLNnR1YXlxcU8wSmxZbHlRSHZoR1dYWE1STm95a1haNGZMU19iamhhdTNDdUxPU1JqX0pTZTAyMnFWSE52Z2xvWWRoczU2bHFWU2RkYm9ILWJteFhobEZLeDd2Wm9Xaw?oc=5\" target=\"_blank\">Zarobki Polak\u00f3w. Nowe dane pokaza\u0142y prawd\u0119, kt\u00f3rej nie wida\u0107 na co dzie\u0144 [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"ht", "id": 1101226, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQUFRXU2VGMG55MjJCM1YxMzNZR3pTcTBhNUljaGVveXk2ZDk3TldSRjdEaHhWQ3VZd0tteWFkU0ZTc3JOc3dyUzBQZGl1NnNBQl9jRUt4VzdpMm1pNzVVZkZrZ3dnM0prd1g2OEJlR2J6M3UwMDZmTWJEQ1p3eDc2MzRSNjNqc21Pc3lIMEZvRVVla1c0eGgwQk5JUmllLXJVVlBpWWpWckFQZXpoN3MyZ3U1TENweDdsc0xDTU1KeWJMbDAtNHBuVnY2ZjY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile zarabia 10 proc. najbogatszych w Polsce? Zaskakuj\u0105ce dane GUS - Business Insider Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOcl9GcTQ1T09DdDVINnZVREI4SDJ6b2pTVG90cnZqaHVkYk9CRHYxak5rZTBKN0RCdldBVTlJZHJVY1p6SkJXZGFONUhjbHlvdExzeTMyUk82OE1kZXBkd005OWdOcmw1X2xYRlFSZDZ2ME9sc2l6dW9YdlN1Y2N4WjdZa0FmUU9GdDdJRExQaGdBZnRDUHFnc1JRaVV0N3c3ZGtlSy1rYUgxQXFBaGpadmdzd2lpc2cxYzBwZXVtXzFoUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koparka run\u0119\u0142a na bok. Wypadek podczas rozbi\u00f3rki w Poznaniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPaTJubkhXdGMwQjgtYkJHeExzU0xUaGpMdW9lWGRtRVRUX2wxV00yRWI1b3FtRXNlbVU4NnJfSVEweWttOGVpeUZNQXdzdzg4RnZCQUh1VkFKb0N0cl9KRXRZZGVVTTZadjFuQmI4U250QVloM2FYZkx5NUZlLWVwems5YVp2SjhFZzFMZlFZZjhOQUtiTjFVdWtoWGhDd0p1X0E4Nk05eloxX2xLRXgzRTRn?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek podczas rozbi\u00f3rki kamienicy w Poznaniu. Przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 koparka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8AFBVV95cUxOd01iengwbkFjL", "id": 1101217, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOcl9GcTQ1T09DdDVINnZVREI4SDJ6b2pTVG90cnZqaHVkYk9CRHYxak5rZTBKN0RCdldBVTlJZHJVY1p6SkJXZGFONUhjbHlvdExzeTMyUk82OE1kZXBkd005OWdOcmw1X2xYRlFSZDZ2ME9sc2l6dW9YdlN1Y2N4WjdZa0FmUU9GdDdJRExQaGdBZnRDUHFnc1JRaVV0N3c3ZGtlSy1rYUgxQXFBaGpadmdzd2lpc2cxYzBwZXVtXzFoUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koparka run\u0119\u0142a na bok. Wypadek podczas rozbi\u00f3rki w Poznaniu - polsatnews.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:09:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPbUFZR0lTSXdyRGtxa2xjaXNUV3VyZ2hRaUdpblVWZXg0cllnYVV1OUphSnluSWpDMDlFb2lzd1VXdE82YzM5Ylo4Mm1aZGdsVWRzSWNVazZHNFZwWXNCN1BkQkJfbTVLQW9TSXFQN01pdms3TzlmVFdYMnFQZGFPRW00RjVFRVRhQUhNY0RkUkpDWEtiMDZqdV9BQ1FNZVZ5MnBibmY1RC1aclhla2JvWUc1ZDNfZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe fakty w sprawie tragicznej \u015bmierci 25-latki w ci\u0105\u017cy. \"Ta pani o tym wiedzia\u0142a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxOaV9zdEJsS0FfVVRIOTJ2b3RwVlAzV3plOHI5UFdXc0Y2SHhFQ3FMdV9JYlowRkh4Zy1fQkc1dmJKelUyNl9mTkRqTEhLOFA2djN4MTU4ODBHellldTJ3YnRFOC1UdkplU0I0Z25GUjFyanZZZkVudjR2TEdQVDYtb3ZaVkZoUE5SM2U2Z0N1MzU0cEVjMjBkRVUwdnE1OVJoY1lidFAyNWxITGhjZEtRZlBValNTcHBHcWVfcEFwZjM2UUZGZU5pR3NsaEgyM1lreTh4ZXpJbmQxS0Q0aUZaSzNn?oc=5\" target=\"_blank\">Poznali\u015bmy nowe fakty w sprawie tragicznej \u015bmierci m\u0142odej kobiety w 33. tygodniu ci\u0105\u017cy. 25-letnia...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">One", "id": 1100720, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPbUFZR0lTSXdyRGtxa2xjaXNUV3VyZ2hRaUdpblVWZXg0cllnYVV1OUphSnluSWpDMDlFb2lzd1VXdE82YzM5Ylo4Mm1aZGdsVWRzSWNVazZHNFZwWXNCN1BkQkJfbTVLQW9TSXFQN01pdms3TzlmVFdYMnFQZGFPRW00RjVFRVRhQUhNY0RkUkpDWEtiMDZqdV9BQ1FNZVZ5MnBibmY1RC1aclhla2JvWUc1ZDNfZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe fakty w sprawie tragicznej \u015bmierci 25-latki w ci\u0105\u017cy. \"Ta pani o tym wiedzia\u0142a\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:00:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZ0Z0LVAwakk3czVOUHNpcUhxc0FwNUNxcGljLTVTS281bGdFVFdaSEdRZVBQcEtiMUlEa1dHdDc4dmt5M0QtNnlMQ3NXUFhQUG83dEIxeHRGS1FDeXF4SUNLLTl3dThNaENmblhIVWF0b0JmY1ZqdEVGUzBvOG9KU005RXZPUjAtYkdZeEJvbTc2NkI0VVlPY2pmRER0N0pmVkpBTmJ5SWRDQXZBTkN1SW5TNVhGTXVw?oc=5\" target=\"_blank\">Ile zarabia Rados\u0142aw Piesiewicz w PKOl? Minister sportu poda\u0142 zawrotn\u0105 kwot\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPRmZicGQybC1keXBjNy1QN0FGbjlNQm1GQkVvZUVuRGNDaEpORWI0THlBNlQ5QVNHdHVieUNoQzk5eEIyWXllSHZyRmtvQkw3UjM4dVpITWVwbUlsWFdUS0o5dHp4VVVvekJmM3A1ZGs2aXhBbWlwa244akVlRVhILUZXUmtneXhUMHdrQXV5WklVclBhejhRQ1lPWUwzeFEwQmpMdk9xQ1VjbHJTT3UxOUxFaFljTXE4dUVjZ1pUWEkyT0k2VDY4aC1RSzU5WEp4aW5VcU93TkJKR0E?oc=5\" target=\"_blank\">Ujawniamy kulisy wojny o PKOl. Piesiewicz wykrzycza\u0142: pr\u0119dzej umr\u0119, ni\u017c sam odejd\u0119!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a", "id": 1100730, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOZ0Z0LVAwakk3czVOUHNpcUhxc0FwNUNxcGljLTVTS281bGdFVFdaSEdRZVBQcEtiMUlEa1dHdDc4dmt5M0QtNnlMQ3NXUFhQUG83dEIxeHRGS1FDeXF4SUNLLTl3dThNaENmblhIVWF0b0JmY1ZqdEVGUzBvOG9KU005RXZPUjAtYkdZeEJvbTc2NkI0VVlPY2pmRER0N0pmVkpBTmJ5SWRDQXZBTkN1SW5TNVhGTXVw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ile zarabia Rados\u0142aw Piesiewicz w PKOl? Minister sportu poda\u0142 zawrotn\u0105 kwot\u0119 - Dziennik.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T10:55:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWVlsczlnaHUxckhTMFkwUllIQ3psT0h1Zl94RC1FNXRKOUlpWklUU21VaEJRbzUxM3NLd2ZWMnA1M2RFdldxMVRsSmxIRHlGeTM4Y1haUVNkdDVCX3dGclZuVVNYZFBFSXhFVnJuTUJuSXFtZjlqVm5jTjVYMFpJV2o3T1N6YlQ2YWtNMmJrWFA2QkRycXdaVEZPUjdmalZkdVEwQlRlM2o0bE4y?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak to nie by\u0142y plotki w sprawie Hakiela i Dominiki. Wygada\u0142 si\u0119 na wizji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOaXI4a1I1RGZ3ZmxmLUktZjV3N1IyTzYxV01LOWNkUkhmYXF6Z2RVNC1TTE80V29PQ0JEbFg4NTlFQm1BbUdDc0RmWlhISmdrTjhzYzZWaUt6TngtTVlWUVZRMWdqZFdKSnpTa2U0S1VQOGV2V202V0pVTmJDR0QxZDFQT09MbkczcndJSllUaF9mX1Qyclk1WmY4bXRRY25LNjRnb1pCamhpbXp6aGU4VWo5UmFLR2F6VFI1dTYyR2txMGFNY2N1WENoQzVDRzlf?oc=5\" target=\"_blank\">Hakiel zabra\u0142 Dominik\u0119 do telewizji. Potwierdzili ZAR\u0118CZYNY. P\u00f3\u017aniej Marcin wbi\u0142 szpil\u0119 Cichopek?!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.co", "id": 1100728, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWVlsczlnaHUxckhTMFkwUllIQ3psT0h1Zl94RC1FNXRKOUlpWklUU21VaEJRbzUxM3NLd2ZWMnA1M2RFdldxMVRsSmxIRHlGeTM4Y1haUVNkdDVCX3dGclZuVVNYZFBFSXhFVnJuTUJuSXFtZjlqVm5jTjVYMFpJV2o3T1N6YlQ2YWtNMmJrWFA2QkRycXdaVEZPUjdmalZkdVEwQlRlM2o0bE4y?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "A jednak to nie by\u0142y plotki w sprawie Hakiela i Dominiki. Wygada\u0142 si\u0119 na wizji - Pomponik.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T10:38:29+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQX3FQNTlnQ0xQT1NaSWhWMXpWYno4VWhGOERnSG9yTzdGX2M5UGNxVGtLaU1YaDFMZmpKMEZfMTl6dGt2bWtFTTVibFVwNkI0djRqNHB2MTd3WUpMLVh5ZVBRZnhEa3hDTmNCTVYxUlp1N3pJbUgwZXRERVB1bmdtYXNnVUVxb0s4TnFWVktIdWowZk1OV1llVEstR1hUZU02QldBMFJNNmtpdjE1VWdPVVRscw?oc=5\" target=\"_blank\">Idzie znaczne och\u0142odzenie. Sprawdzili\u015bmy, czy wr\u00f3ci jeszcze upalna pogoda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNem5RcGJyZVRRMUtKczFONDV4azRia3A0YnNsQVFVMXpPZmRpV0M5dGdyclBZUEhnb2V3ZGVmbzhwX1pBMWJBaUJfTXJWNFAyNW90bDNobEdFNUVhM3Z6dDRRWURabVlPZ0FIbnZzSmdwbnRJSHh5eDV3MTVpYVhRNEtGX0ZaSTlZbFNIenM3a3dQQXlhQ05aVnpmTlpsc29r?oc=5\" target=\"_blank\">Zdecydowana zmiana w pogodzie. Czeka nas zimny prysznic</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPUmJQbFdxc1ZncVRUMVUzRldpTm12eWxhRWhJLXFvWFNKMjVxOGcyeTVHTVBwcHBMZWI", "id": 1100988, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQX3FQNTlnQ0xQT1NaSWhWMXpWYno4VWhGOERnSG9yTzdGX2M5UGNxVGtLaU1YaDFMZmpKMEZfMTl6dGt2bWtFTTVibFVwNkI0djRqNHB2MTd3WUpMLVh5ZVBRZnhEa3hDTmNCTVYxUlp1N3pJbUgwZXRERVB1bmdtYXNnVUVxb0s4TnFWVktIdWowZk1OV1llVEstR1hUZU02QldBMFJNNmtpdjE1VWdPVVRscw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Idzie znaczne och\u0142odzenie. Sprawdzili\u015bmy, czy wr\u00f3ci jeszcze upalna pogoda - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T10:34:29+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNbTh3Yl9SWk9ETUthM2RxUnJVbGdWWWU0VkdRTlg2ZGZCREUwZkMxZFNEakhtSVdHeGktMVNBU2JpNG1XZGNnWmw5X1pFSlEtZm5TdFFCa1h4WHFWT2E1Wm9JVUwtQjRoZWd0d2MyQ0FEejNlSTRaQTUyTTFJZ3l5V05EaFpGbkNGOHNLYVROZDlYWXFxVV9IR3YwaFBJTWNidDN0d1h5M081cnd6Znp3Q0ZfN0VBUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy premier Francji. Lewica w\u015bciek\u0142a po decyzji Emmanuela Macrona. \"Ukrad\u0142 wybory\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTFAyaDRhaU9iUnFYYk5ybDFNOUt4OEVEWEVzbkJPZWpadVlWeHh3dVdWZ0NDSTE4cy1GVFNQNzlvVGRGb0VBT3VGUGI1UTROSUF4YWFIUzdJam1WeGVfS182OWEtSThjNXd0N2xrY2FUVGpNdw?oc=5\" target=\"_blank\">Skrajna prawica mebluje Francj\u0119? To od Le Pen zale\u017cy, czy powstanie rz\u0105d z premierem Barnierem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTFA0SDJRczR4d25yQjN6bWluWE5BUWQwZjJBWG9nNHpLTmFLcVVTTTlZYXU0WmlIbTRuUU5", "id": 1101729, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNbTh3Yl9SWk9ETUthM2RxUnJVbGdWWWU0VkdRTlg2ZGZCREUwZkMxZFNEakhtSVdHeGktMVNBU2JpNG1XZGNnWmw5X1pFSlEtZm5TdFFCa1h4WHFWT2E1Wm9JVUwtQjRoZWd0d2MyQ0FEejNlSTRaQTUyTTFJZ3l5V05EaFpGbkNGOHNLYVROZDlYWXFxVV9IR3YwaFBJTWNidDN0d1h5M081cnd6Znp3Q0ZfN0VBUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest nowy premier Francji. Lewica w\u015bciek\u0142a po decyzji Emmanuela Macrona. \"Ukrad\u0142 wybory\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T10:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQRDRicksyVGhPVTNoOWxlS1RmVEhEbHVLdHdENi1TR0dwRTA4cXNJQUVSYjRpYm5iT1VEZFpMdlo0endieDBTU2xNRlpPVXVPRXUyTjc4cllWSkd0S0lud0ZpUU54dW5uUEF2MG1Ebi1lcGRaSF9MRlZDSExSZWxmS0NwNzQzdmVDZ2oxR1lUcGx4RXVYeHlRU2VJazRMQjFXR3hmakJPLWMtVy1Tdl9KN3dMQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"To utw\u00f3r arcypolski\". Para prezydencka zainaugurowa\u0142a Narodowe Czytanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxORlh4aExHRXJiN3ZCU01NSWNLbEFBMmcwSGFzUGtMalBFV3ZKcVdNekpuUzR3TkN1RnJ3QUZGazhwZTRWTUYyVnFYaXh2T2VORDBnbmdpeGRkSmEtWXpFaHozM0N4V0s4aXVPOVBwcmZ5UWkwbGdFZ1JVTUk4aXFUbmZlT01hYldmUzIwazNubTZzbFh6VU5IbHc1NGRiMkpiaklxekJVQVVhQUVPLXBzeXd1cVE4YjdSNXRzdU5ZNA?oc=5\" target=\"_blank\">Para prezydencka na Narodowym Czytaniu. Agata Duda na niebiesko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiakFVX3lxTE96OGFPUk9wSzJZaFc4Z2NwMm1", "id": 1101485, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQRDRicksyVGhPVTNoOWxlS1RmVEhEbHVLdHdENi1TR0dwRTA4cXNJQUVSYjRpYm5iT1VEZFpMdlo0endieDBTU2xNRlpPVXVPRXUyTjc4cllWSkd0S0lud0ZpUU54dW5uUEF2MG1Ebi1lcGRaSF9MRlZDSExSZWxmS0NwNzQzdmVDZ2oxR1lUcGx4RXVYeHlRU2VJazRMQjFXR3hmakJPLWMtVy1Tdl9KN3dMQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"To utw\u00f3r arcypolski\". Para prezydencka zainaugurowa\u0142a Narodowe Czytanie - polsatnews.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T10:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOaXI4a1I1RGZ3ZmxmLUktZjV3N1IyTzYxV01LOWNkUkhmYXF6Z2RVNC1TTE80V29PQ0JEbFg4NTlFQm1BbUdDc0RmWlhISmdrTjhzYzZWaUt6TngtTVlWUVZRMWdqZFdKSnpTa2U0S1VQOGV2V202V0pVTmJDR0QxZDFQT09MbkczcndJSllUaF9mX1Qyclk1WmY4bXRRY25LNjRnb1pCamhpbXp6aGU4VWo5UmFLR2F6VFI1dTYyR2txMGFNY2N1WENoQzVDRzlf?oc=5\" target=\"_blank\">Hakiel zabra\u0142 Dominik\u0119 do telewizji. Potwierdzili ZAR\u0118CZYNY. P\u00f3\u017aniej Marcin wbi\u0142 szpil\u0119 Cichopek?!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNQWhWVW1jY0lNRVczUExVdFlBSFdiaFVxeWJMQWpiUUJnMmt4U3JUTVVaVGxHcWFLRVhINGNQemo0MkpuZk5VTVl4MHA0cmstbFJUTzhSWVB3cm1ybnlsVEtBeWt2aE9IVDlueldfT3RlSDJoZ3ZCMEdXT05VUW8wdHJ6SHdGbWItSnFZNi1Tb0RWVHVNZkROZUxFSTFxZGpMdlg1bHpaZw?oc=5\" target=\"_blank\">Hakiel zdradzi\u0142 sekret ci\u0119\u017carnej Dominiki. Wbi\u0142 te\u017c szpil\u0119 Cichopek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAF", "id": 1100485, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOaXI4a1I1RGZ3ZmxmLUktZjV3N1IyTzYxV01LOWNkUkhmYXF6Z2RVNC1TTE80V29PQ0JEbFg4NTlFQm1BbUdDc0RmWlhISmdrTjhzYzZWaUt6TngtTVlWUVZRMWdqZFdKSnpTa2U0S1VQOGV2V202V0pVTmJDR0QxZDFQT09MbkczcndJSllUaF9mX1Qyclk1WmY4bXRRY25LNjRnb1pCamhpbXp6aGU4VWo5UmFLR2F6VFI1dTYyR2txMGFNY2N1WENoQzVDRzlf?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hakiel zabra\u0142 Dominik\u0119 do telewizji. Potwierdzili ZAR\u0118CZYNY. P\u00f3\u017aniej Marcin wbi\u0142 szpil\u0119 Cichopek?! - Pudelek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:58:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNWEJCblRUM1gzc2szRV9wUGFLWmtReTR3Y2xQN0hnOTlpUlk4Um0zeXNGd1NWdEhpNUUxbkprZHVTX1VfMXpiVE9zcndva2wtS1h6dTJyNFBSUlZoMmNUOWpIYktXUFRSVHVyeTF5UUZSajJudTlzeHRZNFlQb1N2S1pxUzhuQXF1NGFLMjZn?oc=5\" target=\"_blank\">Czego Pawe\u0142 Szopa szuka\u0142 u prezydenta Dudy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci Radio ZET</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPS3hIVTd0OFdSdWJIWlAwTjd5MHU1bm85TExhZk5HNmNjMk5LZDI4VHBlUXBSOG9fOHRhci1MLVloLXhhY0VON3U5cHhINmxacmktNnJOZ210a09pQ3hXWWYtNWRxQlR1VWY5UzVCSHRlQmlmcGdtcGt5VGhNeDRnWnlIN0xGUDNKemZLVGdVWjdrZnliNU9jTktnVVVubWgzN3hWbHVSdzZfM29kNlJVMmxzNVh6UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Szopa chcia\u0142 sprzeda\u0107 flagi prezydentowi. Zosta\u0142 odprawiony z kwitkiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTFB5dkhmYWtvTTNrMC11SGUxcWhUX2x2MWtZcUtfWEZCX0lJOU1xTnp0VGNDVW1HMHhtaGxTVU54VU5sSFk3c", "id": 1100986, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNWEJCblRUM1gzc2szRV9wUGFLWmtReTR3Y2xQN0hnOTlpUlk4Um0zeXNGd1NWdEhpNUUxbkprZHVTX1VfMXpiVE9zcndva2wtS1h6dTJyNFBSUlZoMmNUOWpIYktXUFRSVHVyeTF5UUZSajJudTlzeHRZNFlQb1N2S1pxUzhuQXF1NGFLMjZn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czego Pawe\u0142 Szopa szuka\u0142 u prezydenta Dudy? - Wiadomo\u015bci Radio ZET", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:55:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPSlhaMHpzV3o0azJoQnNueGZyd3lFaGV4QWZhQUJXSzZGN0hBSGJNUGxwME43U3ptOVZXQTJTSUFQNDhlUkRZZkR2cFdlNklwRTFFZHIwMkhvUkxuSGdfSUpoUXNIMnlodW9OTVVoM2taSk1BRmRpUUtlOEFrcGk5VEZqOUpYSVYwd05IRWxBODFXdkNjY2dQek9BaFhfSlhIM0tNTA?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy zniszczyli sk\u0142ad korea\u0144skich rakiet w Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOaFhKaXZfaFlUWTNPSkVJWlVOSWdDRUdBaWNEdlN2OEFUbFNKcFVkMzBrQlJ1UXh3eE9EWFl3YktCOFA2S2RxeGYwNTNjejhObFV3SnZCOERjOThwYU9zQ2dMMGt5NDRhMXZBaXBwSXdhVm9XbHA1a0t0NUQ5dWVEMXFYOHF1Y1U0UDNmbjgteWhzSEo0blNjQl8zVkpHMjFfcUpxY2x3TWx1MVVaRi1PLUlFVHVxMURFLWc2VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sk\u0142ad p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich rakiet zniszczony na zachodzie Rosji. \"S\u0142ycha\u0107 liczne eksplozje\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOc3otVjB0VmtNYVAtcnctdFRUM1U1d", "id": 1101223, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPSlhaMHpzV3o0azJoQnNueGZyd3lFaGV4QWZhQUJXSzZGN0hBSGJNUGxwME43U3ptOVZXQTJTSUFQNDhlUkRZZkR2cFdlNklwRTFFZHIwMkhvUkxuSGdfSUpoUXNIMnlodW9OTVVoM2taSk1BRmRpUUtlOEFrcGk5VEZqOUpYSVYwd05IRWxBODFXdkNjY2dQek9BaFhfSlhIM0tNTA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy zniszczyli sk\u0142ad korea\u0144skich rakiet w Rosji - Business Insider Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:53:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPaTJubkhXdGMwQjgtYkJHeExzU0xUaGpMdW9lWGRtRVRUX2wxV00yRWI1b3FtRXNlbVU4NnJfSVEweWttOGVpeUZNQXdzdzg4RnZCQUh1VkFKb0N0cl9KRXRZZGVVTTZadjFuQmI4U250QVloM2FYZkx5NUZlLWVwems5YVp2SjhFZzFMZlFZZjhOQUtiTjFVdWtoWGhDd0p1X0E4Nk05eloxX2xLRXgzRTRn?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek podczas rozbi\u00f3rki kamienicy w Poznaniu. Przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 koparka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcjdhaUhxdVZ1bGhyVFV6UmMxYzJQUkgyQmNJWnpRLW1UVWgzc0hEYWN4SGVrU3FMRmFfbElSdFpRMFpvX3IyV2NETUdqbC1vdEVrNzR2S245dTdaUUUxWnRIbnJ3Y1F2REZqUHdyWldmSjg2SlZ6cl8zbXlyVHpzVWtoRFpsYUluZWc1WWZ1QXlaM0U0UU9YN195bzlMN0lJdWFyTDFkdWhBUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koparka pracuj\u0105ca przy rozbi\u00f3rce spalonej kamienicy w Poznaniu przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na ulic\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdkM1Mmw0UzNNd3FJODV0V2U2M", "id": 1100476, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPaTJubkhXdGMwQjgtYkJHeExzU0xUaGpMdW9lWGRtRVRUX2wxV00yRWI1b3FtRXNlbVU4NnJfSVEweWttOGVpeUZNQXdzdzg4RnZCQUh1VkFKb0N0cl9KRXRZZGVVTTZadjFuQmI4U250QVloM2FYZkx5NUZlLWVwems5YVp2SjhFZzFMZlFZZjhOQUtiTjFVdWtoWGhDd0p1X0E4Nk05eloxX2xLRXgzRTRn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wypadek podczas rozbi\u00f3rki kamienicy w Poznaniu. Przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 koparka - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:53:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWGlqcFVlVUM2SEoteGNjWERmUFdxbk1PQWdmMnc2TG1MamlTM2c4N29GNkhHeUtWOGQzbkZrb1YzQ2Z5QkZGWXREM2dPc0pZbHp5WFB0c3RDNjItbDFxZjNVX0RzSUFzUExWTXV0Zkc0NzhKUzVYVjliQ0l3RGlGMlBWZ0REU3ZJYnktczZBTVRaV3dndVRtUnJydlNpUl9mdXFIYjVCenNwMzdTbldfUG43Sm8?oc=5\" target=\"_blank\">W ten weekend lepiej je\u017adzi\u0107 na rezerwie. Tankowanie nie jest zalecane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Motoryzacja</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPSF94Y0dHUnhNeW95bWxrZF84dVE4aTJHR1pWOHJVME4zVzhzek1OVWZQUEI2ZksyNENHTkFEM3FweXhIX0xWb284am5kNHY4YjRjSGtmZ3ZFdzIyN0RSRzRjb01ZSzRVYVlTNnlUaWQ3VThNRktxOWgwd090NnpMel9WZkRPZmwyZ3VWN1dJblR5dzluYnUwbDluU01vd2JTZmRwQkNyVDNDYnBzT1d4Q1hXUy0?oc=5\" target=\"_blank\">Ceny paliw na stacjach benzynowych. Takiej sytuacji nie by\u0142o od pa\u017adziernika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQSHNBX2J1T1dkalBEdHh", "id": 1100991, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQWGlqcFVlVUM2SEoteGNjWERmUFdxbk1PQWdmMnc2TG1MamlTM2c4N29GNkhHeUtWOGQzbkZrb1YzQ2Z5QkZGWXREM2dPc0pZbHp5WFB0c3RDNjItbDFxZjNVX0RzSUFzUExWTXV0Zkc0NzhKUzVYVjliQ0l3RGlGMlBWZ0REU3ZJYnktczZBTVRaV3dndVRtUnJydlNpUl9mdXFIYjVCenNwMzdTbldfUG43Sm8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W ten weekend lepiej je\u017adzi\u0107 na rezerwie. Tankowanie nie jest zalecane - Interia Motoryzacja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNQWhWVW1jY0lNRVczUExVdFlBSFdiaFVxeWJMQWpiUUJnMmt4U3JUTVVaVGxHcWFLRVhINGNQemo0MkpuZk5VTVl4MHA0cmstbFJUTzhSWVB3cm1ybnlsVEtBeWt2aE9IVDlueldfT3RlSDJoZ3ZCMEdXT05VUW8wdHJ6SHdGbWItSnFZNi1Tb0RWVHVNZkROZUxFSTFxZGpMdlg1bHpaZw?oc=5\" target=\"_blank\">Hakiel zdradzi\u0142 sekret ci\u0119\u017carnej Dominiki. Wbi\u0142 te\u017c szpil\u0119 Cichopek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOaXI4a1I1RGZ3ZmxmLUktZjV3N1IyTzYxV01LOWNkUkhmYXF6Z2RVNC1TTE80V29PQ0JEbFg4NTlFQm1BbUdDc0RmWlhISmdrTjhzYzZWaUt6TngtTVlWUVZRMWdqZFdKSnpTa2U0S1VQOGV2V202V0pVTmJDR0QxZDFQT09MbkczcndJSllUaF9mX1Qyclk1WmY4bXRRY25LNjRnb1pCamhpbXp6aGU4VWo5UmFLR2F6VFI1dTYyR2txMGFNY2N1WENoQzVDRzlf?oc=5\" target=\"_blank\">Hakiel zabra\u0142 Dominik\u0119 do telewizji. H\u0142adki wygada\u0142 si\u0119, \u017ce s\u0105 ZAR\u0118CZENI. P\u00f3\u017aniej Marcin wbi\u0142 szpil\u0119 Cichopek?!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art", "id": 1100992, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNQWhWVW1jY0lNRVczUExVdFlBSFdiaFVxeWJMQWpiUUJnMmt4U3JUTVVaVGxHcWFLRVhINGNQemo0MkpuZk5VTVl4MHA0cmstbFJUTzhSWVB3cm1ybnlsVEtBeWt2aE9IVDlueldfT3RlSDJoZ3ZCMEdXT05VUW8wdHJ6SHdGbWItSnFZNi1Tb0RWVHVNZkROZUxFSTFxZGpMdlg1bHpaZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hakiel zdradzi\u0142 sekret ci\u0119\u017carnej Dominiki. Wbi\u0142 te\u017c szpil\u0119 Cichopek - Ludzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMmFXZjlLWVNHQmFzTkM3Q2RHcFhlQ0FNRElMeEFwMlhDZURicVUzOExUSUk3X3c5ZWlCZmV2VUd0SUVGYklnSWNUTXo4MS1yV0FBNnFrbW1lZmN4SXhRV09fWTU2Y0NJUTZBN2NrQ2dHN2JXRkEzR3BIdW9DYzRGMDhlR0JBVXo0STV5cEhNNjBMRmxwRXRsSGNwM3EzOFVBZ3BNS0pPdEljNm9iZUExOWQ1LTlzRXZW?oc=5\" target=\"_blank\">Hakiel i Dominika si\u0119 zar\u0119czyli. Powiedzieli o imionach dla dziecka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOaXI4a1I1RGZ3ZmxmLUktZjV3N1IyTzYxV01LOWNkUkhmYXF6Z2RVNC1TTE80V29PQ0JEbFg4NTlFQm1BbUdDc0RmWlhISmdrTjhzYzZWaUt6TngtTVlWUVZRMWdqZFdKSnpTa2U0S1VQOGV2V202V0pVTmJDR0QxZDFQT09MbkczcndJSllUaF9mX1Qyclk1WmY4bXRRY25LNjRnb1pCamhpbXp6aGU4VWo5UmFLR2F6VFI1dTYyR2txMGFNY2N1WENoQzVDRzlf?oc=5\" target=\"_blank\">Hakiel zabra\u0142 Dominik\u0119 do telewizji. H\u0142adki wygada\u0142 si\u0119, \u017ce s\u0105 ZAR\u0118CZENI. P\u00f3\u017aniej Marcin wbi\u0142 szpil\u0119 Cichopek?!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https:", "id": 1101957, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMmFXZjlLWVNHQmFzTkM3Q2RHcFhlQ0FNRElMeEFwMlhDZURicVUzOExUSUk3X3c5ZWlCZmV2VUd0SUVGYklnSWNUTXo4MS1yV0FBNnFrbW1lZmN4SXhRV09fWTU2Y0NJUTZBN2NrQ2dHN2JXRkEzR3BIdW9DYzRGMDhlR0JBVXo0STV5cEhNNjBMRmxwRXRsSGNwM3EzOFVBZ3BNS0pPdEljNm9iZUExOWQ1LTlzRXZW?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hakiel i Dominika si\u0119 zar\u0119czyli. Powiedzieli o imionach dla dziecka - Plotek.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:44:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcjdhaUhxdVZ1bGhyVFV6UmMxYzJQUkgyQmNJWnpRLW1UVWgzc0hEYWN4SGVrU3FMRmFfbElSdFpRMFpvX3IyV2NETUdqbC1vdEVrNzR2S245dTdaUUUxWnRIbnJ3Y1F2REZqUHdyWldmSjg2SlZ6cl8zbXlyVHpzVWtoRFpsYUluZWc1WWZ1QXlaM0U0UU9YN195bzlMN0lJdWFyTDFkdWhBUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koparka pracuj\u0105ca przy rozbi\u00f3rce spalonej kamienicy w Poznaniu przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na ulic\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPaTJubkhXdGMwQjgtYkJHeExzU0xUaGpMdW9lWGRtRVRUX2wxV00yRWI1b3FtRXNlbVU4NnJfSVEweWttOGVpeUZNQXdzdzg4RnZCQUh1VkFKb0N0cl9KRXRZZGVVTTZadjFuQmI4U250QVloM2FYZkx5NUZlLWVwems5YVp2SjhFZzFMZlFZZjhOQUtiTjFVdWtoWGhDd0p1X0E4Nk05eloxX2xLRXgzRTRn?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek podczas rozbi\u00f3rki kamienicy w Poznaniu. Przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 koparka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdkM1Mmw0UzNNd3FJODV0V2U2M", "id": 1100984, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcjdhaUhxdVZ1bGhyVFV6UmMxYzJQUkgyQmNJWnpRLW1UVWgzc0hEYWN4SGVrU3FMRmFfbElSdFpRMFpvX3IyV2NETUdqbC1vdEVrNzR2S245dTdaUUUxWnRIbnJ3Y1F2REZqUHdyWldmSjg2SlZ6cl8zbXlyVHpzVWtoRFpsYUluZWc1WWZ1QXlaM0U0UU9YN195bzlMN0lJdWFyTDFkdWhBUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koparka pracuj\u0105ca przy rozbi\u00f3rce spalonej kamienicy w Poznaniu przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na ulic\u0119 - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:42:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOdGhqeGpMS3l4R0h0cTJnMWcwbEJVb2tfUmU3UWtVaEpmS3g1LW0wVUlWZ1pUUWtXZTRNeHJ1MGZnclhBa1FlMkstZnd2dHRFM2lzbWpSRzRDbHJvbWQycnhsakdNUHVYSFRmN2dVWUFKS0NQalNTQmg2NEVEeDVyVmw1VUdfTldSRjZYaG1YOGFZTWtvbVpaTTdvNzM?oc=5\" target=\"_blank\">Jennifer Lopez b\u0142yszczy na premierze filmu. Ods\u0142oni\u0142a sporo cia\u0142a [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNODBoVTIwbmFhOFg0ejQ2YldEbTRlWU5WY3VaTjgtR01uMTVPQ3dHR3FydUVZSGpVLW9LVWNfVUhUVGp1WGNtTFdrV0MxM3FVT3RaaFFXelZUMTF0V2paQjFCYVFqUlZ3ZnJPYlQyR292U3pUR3RvbDV2VlUxZmQxa2NtWXhVNzdGaG50SmF6WWhNdklNelY3VktJWFMwa1hDaGJrdVRIaUVlY2tHRVlUSVItM25lTjFUNWhfM0ptRENnSmN5MGVmUmtSUDlXQV9iLTc0?oc=5\" target=\"_blank\">55-letnia piosenkarka przyku\u0142a uwag\u0119 na premierze jej wsp\u00f3lnego filmu z Benem Affleckiem. Wszystko za...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM", "id": 1100993, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOdGhqeGpMS3l4R0h0cTJnMWcwbEJVb2tfUmU3UWtVaEpmS3g1LW0wVUlWZ1pUUWtXZTRNeHJ1MGZnclhBa1FlMkstZnd2dHRFM2lzbWpSRzRDbHJvbWQycnhsakdNUHVYSFRmN2dVWUFKS0NQalNTQmg2NEVEeDVyVmw1VUdfTldSRjZYaG1YOGFZTWtvbVpaTTdvNzM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jennifer Lopez b\u0142yszczy na premierze filmu. Ods\u0142oni\u0142a sporo cia\u0142a [ZDJ\u0118CIA] - Plejada.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:38:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNRWc1ZmRPZHZKc0QxSFFnb05UMW8tNXVBS3VzNmtwY012SDFCVXdPVS1fYUotY09JX2pjUGZoUll0YVk3WjJvU1VNX3ExWWJTQ2pKaUdJYllwY0FHMWF2ai1GNklqQkVJVVFLcnozaG42Z1dfMkhaRlVrRXpQYU1nMmZNdlQ5d2ZEXzMtSjRrT3RBbVBHYUJyQ1BRMk5jb2VwemY0OTVISGNnUUhPUEZBb281Z0hKZmpreVhtZFM1M2pJODBhX3RacHpma0RnNi1leWfSAdcBQVVfeXFMTWQtSWFpNTkyMjdXQ3VlTGloRjNLWVdJUmNTM3RLcUg3RUNaYm5FNzlZdkJwa09oeTVsQncxVS1qZHRxNm5tQUczN3d3VWlJTVRrbm9XanZFM0pOaFBmanlSSEd1WkFSbE1zOFhDTXFhaEluaDJUUWl1anY4amM2bFJydXZFNTlWRUlYS2JlUGxYVHkyQUdrd0NXcU5NYmViQUM3SXR4UjVpUHN2blNLSmFUQk1YNVZwZDFIQ3JIR2JkSHJrTmxlaE1wM24zTXYzN1hzd3Z3Wlk?oc=5\" target=\"_blank\">Chorwat czerpie wzorce z Roberta Lewandowskiego. Sandro Kulenovi\u0107 ocenia koleg\u00f3w przed meczem z reprezentacj\u0105 Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOVWUyQmFPQ0UxOXViX1luUlQ4dEZIbDYtVVZpQmppMFNuSWFKXy1hSzB4Um9MbHpGSWh5V2pHSThWYjV0MEkzQ2lSTHphT0pwcEZWal", "id": 1101229, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNRWc1ZmRPZHZKc0QxSFFnb05UMW8tNXVBS3VzNmtwY012SDFCVXdPVS1fYUotY09JX2pjUGZoUll0YVk3WjJvU1VNX3ExWWJTQ2pKaUdJYllwY0FHMWF2ai1GNklqQkVJVVFLcnozaG42Z1dfMkhaRlVrRXpQYU1nMmZNdlQ5d2ZEXzMtSjRrT3RBbVBHYUJyQ1BRMk5jb2VwemY0OTVISGNnUUhPUEZBb281Z0hKZmpreVhtZFM1M2pJODBhX3RacHpma0RnNi1leWfSAdcBQVVfeXFMTWQtSWFpNTkyMjdXQ3VlTGloRjNLWVdJUmNTM3RLcUg3RUNaYm5FNzlZdkJwa09oeTVsQncxVS1qZHRxNm5tQUczN3d3VWlJTVRrbm9XanZFM0pOaFBmanlSSEd1WkFSbE1zOFhDTXFhaEluaDJUUWl1anY4amM2bFJydXZFNTlWRUlYS2JlUGxYVHkyQUdrd0NXcU5NYmViQUM3SXR4UjVpUHN2blNLSmFUQk1YNVZwZDFIQ3JIR2JkSHJrTmxlaE1wM24zTXYzN1hzd3Z3Wlk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chorwat czerpie wzorce z Roberta Lewandowskiego. Sandro Kulenovi\u0107 ocenia koleg\u00f3w przed meczem z reprezentacj\u0105 Polski - TVP SPORT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:36:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOY2R5NWpKQVRiYXpsXzhNa3czTVgwU2pHOHBsZU5IcmNXM0ZZczN0YmcxbGJsQjdhbzFjOVpDQUgxZUgtbjFMNmNGV1RaQnNlNkcxYldqRTNVZ2ppc24xcWxWUktxdTBJdmhoaGMtT3J4ekFJVHVITWJvbzJyd2YxaXN5M0w4d2FmOUl2WUs5LU04MzROMF9IM3NmT3pTbmJwdWpUN0hhOHNOR0JVWGMtTkJBWlJsXzB4M181QzYtLU03RUo1YmxtUkNPRFdIUjdI?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy zniszczyli sk\u0142ad p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich rakiet na terenie Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOaFhKaXZfaFlUWTNPSkVJWlVOSWdDRUdBaWNEdlN2OEFUbFNKcFVkMzBrQlJ1UXh3eE9EWFl3YktCOFA2S2RxeGYwNTNjejhObFV3SnZCOERjOThwYU9zQ2dMMGt5NDRhMXZBaXBwSXdhVm9XbHA1a0t0NUQ5dWVEMXFYOHF1Y1U0UDNmbjgteWhzSEo0blNjQl8zVkpHMjFfcUpxY2x3TWx1MVVaRi1PLUlFVHVxMURFLWc2VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sk\u0142ad p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich rakiet zniszczony na zachodzie Rosji. \"S\u0142ycha\u0107 liczne eksplozje\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.googl", "id": 1100989, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOY2R5NWpKQVRiYXpsXzhNa3czTVgwU2pHOHBsZU5IcmNXM0ZZczN0YmcxbGJsQjdhbzFjOVpDQUgxZUgtbjFMNmNGV1RaQnNlNkcxYldqRTNVZ2ppc24xcWxWUktxdTBJdmhoaGMtT3J4ekFJVHVITWJvbzJyd2YxaXN5M0w4d2FmOUl2WUs5LU04MzROMF9IM3NmT3pTbmJwdWpUN0hhOHNOR0JVWGMtTkJBWlJsXzB4M181QzYtLU03RUo1YmxtUkNPRFdIUjdI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144cy zniszczyli sk\u0142ad p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich rakiet na terenie Rosji - Defence24.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:30:07+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxONGh6bnQtMzVQOFR1eTNxYnJQUXhaMm5yRU5KMFRPbDJxSlo2TEkxcHFoNWtIc1oxdEZ2Y0NOV25hUmNpN2ZqRlpjMmhyY0plZm1VZUVPQlF4MzhlOVc4MmxBNVNuSkd4dFByVkEwZWpXWFB6YnNHXy1rS3M1Zm5tM25HYjJmZ2k4YkdNeWJFOXRlX1hSSjBDNFVmcDlwNVhEem1BNlNTQ3lDUEU?oc=5\" target=\"_blank\">Podwi\u00f3z\u0142 w Pary\u017cu ministra Nitrasa. Ju\u017c nie pracuje w PKOl. \"Atmosfera strachu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPRmZicGQybC1keXBjNy1QN0FGbjlNQm1GQkVvZUVuRGNDaEpORWI0THlBNlQ5QVNHdHVieUNoQzk5eEIyWXllSHZyRmtvQkw3UjM4dVpITWVwbUlsWFdUS0o5dHp4VVVvekJmM3A1ZGs2aXhBbWlwa244akVlRVhILUZXUmtneXhUMHdrQXV5WklVclBhejhRQ1lPWUwzeFEwQmpMdk9xQ1VjbHJTT3UxOUxFaFljTXE4dUVjZ1pUWEkyT0k2VDY4aC1RSzU5WEp4aW5VcU93TkJKR0E?oc=5\" target=\"_blank\">Ujawniamy kulisy wojny o PKOl. Piesiewicz wykrzycza\u0142: pr\u0119dzej umr\u0119, ni\u017c sam odejd\u0119!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"h", "id": 1100995, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxONGh6bnQtMzVQOFR1eTNxYnJQUXhaMm5yRU5KMFRPbDJxSlo2TEkxcHFoNWtIc1oxdEZ2Y0NOV25hUmNpN2ZqRlpjMmhyY0plZm1VZUVPQlF4MzhlOVc4MmxBNVNuSkd4dFByVkEwZWpXWFB6YnNHXy1rS3M1Zm5tM25HYjJmZ2k4YkdNeWJFOXRlX1hSSjBDNFVmcDlwNVhEem1BNlNTQ3lDUEU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podwi\u00f3z\u0142 w Pary\u017cu ministra Nitrasa. Ju\u017c nie pracuje w PKOl. \"Atmosfera strachu\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQSWFnX3VMbTYxLVRXRDI4VUZqVDJWdkZRZ2tyUTdSVVV1OThMeFU2bkFWQzlVdElMRHUzMERSS2xvYmtubzh4VlM2dkxCb2VwSllMUjRQTDRTYVRMQmxjdktua01vZ1hoNDZDY2F0X0E5NkJ6TzFRMXRIOWRKc1dWTUVYT1JxaVBCbjlEWlh0dFRmTjFjbzNsRkpPSjU5bHpZQ241Nw?oc=5\" target=\"_blank\">U\u017cywasz Map Google? Do 15 wrze\u015bnia musisz podj\u0105\u0107 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dobre Programy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQUWZOQnE0eUdWc0Z4dmFYd3cxLXdMdHYzZ25HUEZuZmUyb1ZmMmZZeldDTldZZ0ZBaW9pbjFWSHBIbVRHdlZOUjd3OE9CTVROdV9NY0FsTUZXN3gwR2VxbWptNkNqalpqSU42Q09keVFRQzNMTHNGdkNTblNUeGgtclVLRDFkYTRUVVhsemM2TE9XSnZ4SXNmTkJxYi0wcERPQ1EwdXZ0bjNuaF9QT3dBT2VBZG9abjBZdEZuTUVpcUJudUhV?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodzi wa\u017cna zmiana w Google Maps. Masz jeszcze tydzie\u0144 na decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE50VmdpakZKV19ZcmxoeXQwNnRPZmdNQVpocThT", "id": 1100483, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQSWFnX3VMbTYxLVRXRDI4VUZqVDJWdkZRZ2tyUTdSVVV1OThMeFU2bkFWQzlVdElMRHUzMERSS2xvYmtubzh4VlM2dkxCb2VwSllMUjRQTDRTYVRMQmxjdktua01vZ1hoNDZDY2F0X0E5NkJ6TzFRMXRIOWRKc1dWTUVYT1JxaVBCbjlEWlh0dFRmTjFjbzNsRkpPSjU5bHpZQ241Nw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "U\u017cywasz Map Google? Do 15 wrze\u015bnia musisz podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 - Dobre Programy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:15:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOc3otVjB0VmtNYVAtcnctdFRUM1U1dDdyeUtReXhvM3h3VzhSN3F2Z1p3Y0thM1EwRmYxMDBMM2dKQVRsNy1QOGE2cTZtakxDaHE4RnJYalZCMUthM1BfT1YydE84eUlrRVFXRTBsQ3VmSlRldDZRSFlOTng0VUpLNDl5ckNNOW80LTVPSmRkZVdiYnBEWmwwWlgyYVEwQm10R24zTklpaXVYRE94OHpWSkJDcE3SAbMBQVVfeXFMT1F1b25WQjNxbFNWSjQyZURQWlRfNmotckM4UW1tVkVKR3lmWWZoLVVkNlYtb1M2NGMzQTlvcG1OTF9yVWQyNDRiMzNwMkhCeHNkRXEwT1hCZF82dDlqX1BCZWxOZW9rcG9SWG1PVTBQWU4tdUVlN2ZFMUFyandZSDlsZW9MTnQ5VFJkNzBnZi0zdG1TQ0FEdVkyXzZhSk1ENldrZEZGd3NFam5vaWFfNHJvSzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski sk\u0142ad amunicji w ogniu. Og\u0142oszono ewakuacj\u0119 mieszka\u0144c\u00f3w regionu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>", "id": 1100288, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOc3otVjB0VmtNYVAtcnctdFRUM1U1dDdyeUtReXhvM3h3VzhSN3F2Z1p3Y0thM1EwRmYxMDBMM2dKQVRsNy1QOGE2cTZtakxDaHE4RnJYalZCMUthM1BfT1YydE84eUlrRVFXRTBsQ3VmSlRldDZRSFlOTng0VUpLNDl5ckNNOW80LTVPSmRkZVdiYnBEWmwwWlgyYVEwQm10R24zTklpaXVYRE94OHpWSkJDcE3SAbMBQVVfeXFMT1F1b25WQjNxbFNWSjQyZURQWlRfNmotckM4UW1tVkVKR3lmWWZoLVVkNlYtb1M2NGMzQTlvcG1OTF9yVWQyNDRiMzNwMkhCeHNkRXEwT1hCZF82dDlqX1BCZWxOZW9rcG9SWG1PVTBQWU4tdUVlN2ZFMUFyandZSDlsZW9MTnQ5VFJkNzBnZi0zdG1TQ0FEdVkyXzZhSk1ENldrZEZGd3NFam5vaWFfNHJvSzQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski sk\u0142ad amunicji w ogniu. Og\u0142oszono ewakuacj\u0119 mieszka\u0144c\u00f3w regionu - wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:13:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOeERpVVN5TGptMHgyTkVZSy05VkM3SWRORW45MklXcldOTjlCN0JpdzVkOG5JYlJnNDZ1M1dNbUJIYTZheDRvWE9qYXBDRWNEaXlCaUQyNGJTTnFCSko3X1lKczYtckpPa25jY2VDRlo3Vkd5UE85OEpGa3VEOGVZeGxlN3g2UzdRU1JoaUQtSTVNTzVPcXRoZUpKLUJaaFAtcndQZHViQk5jd1JJODZ0MmMwWjFUYzNEc29QYUVNNWFtVk5NTVhuRld2djZ3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Bajkowe \u017cycie, w s\u0142onecznym Splicie, czyli o Chorwacji i tamtejszej pi\u0142ce opowiada \u0141ukasz Gikiewicz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPazRFWlBtWFhQeFFzOEhNSDFtYnVvRVJRYXVlR0kzWVFPZWZ1MkRyNm5EblFDUXJrRWxQMjVKN0hUdGM4RjRmM015YUlwejlSWS1VekdjVXlyUFVHVk1Rb2Qzd19PaVJfeWxGOU0xUmVUelhVbHJJSm1oMmJJS1lKRm5tam5PUHJJbko2Q0lUcnNXT3JmSWsxZktsTlh2TXJudEVCYjlEeVJiVzVnQ3YzRNIBtgFBVV95cUxNM2FZRlplM1BWZTlRZE9jeDZVSVNFR0pzNFlsbDZJd3dUV0Y4dFFadGVOU09UZXFnWFBNU2NUVHlNcUtfbmxZYkpPbEZ4Q1VUcHJZTlBycFlnRHl2ZjQydk1ZWE1TcWNoSVJ2cUhoU1piQUZ2d2xGd0w4RFZfUkZoczh", "id": 1100729, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOeERpVVN5TGptMHgyTkVZSy05VkM3SWRORW45MklXcldOTjlCN0JpdzVkOG5JYlJnNDZ1M1dNbUJIYTZheDRvWE9qYXBDRWNEaXlCaUQyNGJTTnFCSko3X1lKczYtckpPa25jY2VDRlo3Vkd5UE85OEpGa3VEOGVZeGxlN3g2UzdRU1JoaUQtSTVNTzVPcXRoZUpKLUJaaFAtcndQZHViQk5jd1JJODZ0MmMwWjFUYzNEc29QYUVNNWFtVk5NTVhuRld2djZ3Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bajkowe \u017cycie, w s\u0142onecznym Splicie, czyli o Chorwacji i tamtejszej pi\u0142ce opowiada \u0141ukasz Gikiewicz - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPZnA1VlMyU1hUbDB6bF9BSTRHMDZhaXJmOV9OVWp1MHBMU1p5VkhVVmV3dmwxMUduQldDbEUzQ2UxVUVjU1dRQk9oNERZcnRRd1haTHZqYnlfRllLTWdyWmhSSFM1UXN0bXMwWlFkQWhkRHhESE0zNGJWUFpnX1BJdktMRWtKZXhldXJoS0J5R0VpcGtDZzI4S3JsZw?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant Premier League zainteresowany Jakubem Kiwiorem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPN3RyaW5uSlhqRF9HQnV3OENuaTg1LVV2Nm1PbG9Vc2pZaVlCcHpQMUR0YUxOYzBKc3JsLVRBbUhTY1hLNWVhb3JSbDREc2tOLU45R3pZek5rQmN5c1A5alpiM3NPb01Cb2l1QW4wRUxVTjdfS3Z5NmhZenRTSkRqbGdOX3dRaGdHUWZCbUxhTF9Wbzk1UkhWbW9pc05hWExsYjlpUFNYaUNZTC1TSkJhRHpmTdIBsgFBVV95cUxQQkdXRVAzOEVnR2hFdGNOamZlNmltMWExZkoteGVJZlR2LTVMS05TdVpoSVFGQTloVGlCTDFDVGpKSVlIbHFuZ0RHc3dHQUZBc2duYnRYa3dweW9nVmk4MHo5REpjemF4akRSQ0YyWlVHWUZ3Z05xZnlOQjgtb2FFSG9pRG1KNkwyeS1NamI5WUR3N2VNZjVFNDktNlEza2hfYVpXZnBxVWJSM0ZlcnhqRzhB?oc=5\" target=\"_blank\">Kluczowy reprezentant Polski n", "id": 1101231, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPZnA1VlMyU1hUbDB6bF9BSTRHMDZhaXJmOV9OVWp1MHBMU1p5VkhVVmV3dmwxMUduQldDbEUzQ2UxVUVjU1dRQk9oNERZcnRRd1haTHZqYnlfRllLTWdyWmhSSFM1UXN0bXMwWlFkQWhkRHhESE0zNGJWUFpnX1BJdktMRWtKZXhldXJoS0J5R0VpcGtDZzI4S3JsZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gigant Premier League zainteresowany Jakubem Kiwiorem - Transfery.info", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQYUg1UnZabnE0c2VneWFSMnUtb2dFZkJzN3hpNS1ydjhyQ1Q2S2xDcGs0VGFZYU1ES1kzU2YtcHZ6WDV2U054Zl9wbEwzRF9pMFdBNFVEb3AxY2RpeUJUbHVPY3ZMZm93NmVzdnpGVzVaQ1RCc2RhYmFhb3NYd3pDZjBTaWh6dTZjUTh3Mm5FZXM2Q1hCOXEzTzAycmN1ZjB0N2RTaTg5UWVVZzAyTlJ2T0l1Z0xPS0dpTDBfbE56aWRib0Z6SmlmTkhfbUlpYVNHTmFV?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Ze\u0142enski twardo o ewentualnym pokoju: porozumienia mi\u0144skie to pu\u0142apka, nie ma mowy o powrocie do nich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNemxscU9IMTVuR1NZZ1FTb0Y1YzVqdWN1VGd6a25EdXNjcXRKbTNzejY1dUFLUFpoNnhmdEdsMFo1aFRVSXR3SjBDcG9kZnk3Wm5aUmYtY3NhVmxSdklubUV6SjNteXZyUTVla1NJdVd3X2hfRzVOeUoyMXVIQy0zZC16TzJXSEVLRV8xRUxlRXZsSkp2UTdKdV9GYk5VQmdDNl9VT1VkSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski: Rosja zaczyna pod\u0105\u017ca\u0107 \u015bcie\u017ck\u0105 Hitlera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r", "id": 1100985, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQYUg1UnZabnE0c2VneWFSMnUtb2dFZkJzN3hpNS1ydjhyQ1Q2S2xDcGs0VGFZYU1ES1kzU2YtcHZ6WDV2U054Zl9wbEwzRF9pMFdBNFVEb3AxY2RpeUJUbHVPY3ZMZm93NmVzdnpGVzVaQ1RCc2RhYmFhb3NYd3pDZjBTaWh6dTZjUTh3Mm5FZXM2Q1hCOXEzTzAycmN1ZjB0N2RTaTg5UWVVZzAyTlJ2T0l1Z0xPS0dpTDBfbE56aWRib0Z6SmlmTkhfbUlpYVNHTmFV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Ze\u0142enski twardo o ewentualnym pokoju: porozumienia mi\u0144skie to pu\u0142apka, nie ma mowy o powrocie do nich - Portal i.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:46:06+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOX05ZbFBKamNKRU9JdHFnWWNfMWFSeWtyaVNyY0pkamc5YzlNWERuMWVJT3I5UGs0dEdWVzhNQXZsYlM2aDkwLUl5NDI3bWc3cURvRnVzeDZlV21uN2RzT0JTaXVHRVNrZ3l6WXBXb3dFNnd1a3psNnlpRHNxY0dXa0VGODF3aTFvUDRvUkR4SVExbEVuV1dKS2RMdDBqU2xjMERBcG9KN29jaWRnTENWNEZsZzBzUUhpcHZDU2k4Mm9ELU1ZNC0zcjhPVjc1ZnQzeFE?oc=5\" target=\"_blank\">Obna\u017camy szokuj\u0105cy pomys\u0142 S\u0142awomira Nitrasa. Panie ministrze, to si\u0119 nie uda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lranMybERCR2YwTWhfZjM1Q2tDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1100488, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOX05ZbFBKamNKRU9JdHFnWWNfMWFSeWtyaVNyY0pkamc5YzlNWERuMWVJT3I5UGs0dEdWVzhNQXZsYlM2aDkwLUl5NDI3bWc3cURvRnVzeDZlV21uN2RzT0JTaXVHRVNrZ3l6WXBXb3dFNnd1a3psNnlpRHNxY0dXa0VGODF3aTFvUDRvUkR4SVExbEVuV1dKS2RMdDBqU2xjMERBcG9KN29jaWRnTENWNEZsZzBzUUhpcHZDU2k4Mm9ELU1ZNC0zcjhPVjc1ZnQzeFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obna\u017camy szokuj\u0105cy pomys\u0142 S\u0142awomira Nitrasa. Panie ministrze, to si\u0119 nie uda - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:42:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQZFdWRlRpVUFmSVd0MjY0bkotbFJ0RXZQYS01X1JqS25qU180cmpMY0s4NU9TX0FWbFFkM1BScGVuY0tzZ0RjM25DWGNZd1VNN2RfOFFVUC1NbEhSb2NmNllsM1hlaVkwUE81bHFGTjlzbHBRckd4UkpXX2hGTnVBRXY1Z3NwZU9NV1hFbzZxdnNjUVJDNERxVEt2NWV4N2VuZEs2MWFUdUU3UEltTUNpT0hjZXI?oc=5\" target=\"_blank\">Starliner wr\u00f3ci\u0142 na Ziemie. Astronauci zostali w kosmosie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQd3hTU0hnX3hSdXo0Slgxbld4di04VWlMX016UHBTbnFZVzBmVS1sOGpkSGpOYVlfakYxVzEyLXJhbS15TnROc2RweVY3cGQ0V0xrZ2VDTHpVbUU3Z0JuMW1nMkMyMjdaOEFPdzVKSmFxZnV1M05qcTRiX1Z5NVp1aDhKRXZ6dzd6SjVfbEZ3aFJnZ1VpVElfUlhpRXBjWjFya0I0ZjJXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Starliner wyl\u0105dowa\u0142. Wewn\u0105trz by\u0142y skafandry, ale nie astronauci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNRFpUUnpwYzVaM2Z6TmFKRjZnZjRpSW9xRGFaaW11MVhlcHRqUmNCRWRyWHhydi1OWHF", "id": 1100482, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQZFdWRlRpVUFmSVd0MjY0bkotbFJ0RXZQYS01X1JqS25qU180cmpMY0s4NU9TX0FWbFFkM1BScGVuY0tzZ0RjM25DWGNZd1VNN2RfOFFVUC1NbEhSb2NmNllsM1hlaVkwUE81bHFGTjlzbHBRckd4UkpXX2hGTnVBRXY1Z3NwZU9NV1hFbzZxdnNjUVJDNERxVEt2NWV4N2VuZEs2MWFUdUU3UEltTUNpT0hjZXI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Starliner wr\u00f3ci\u0142 na Ziemie. Astronauci zostali w kosmosie - polsatnews.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:40:25+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOaUFRWlZGT3d4Rk12UTJ0cEpQZVJGT3Jhek5wc09oMnU4VjhCUkE1alU3RUJ5UGhKVHZyUE9MSHFaX3VoalJtalZOUFVkLXptbkpQaU5BOHB0Qk41S2dIVy0tTTc1RGNxazY2azZmWWZHUmxxclZ6UHBLbnU2cG9HTlZocU8yTTJrV09sWGZfRzBDdVN3U2hhdURJSnFMRGM?oc=5\" target=\"_blank\">Jennifer Lopez jak ksi\u0119\u017cna Diana. W\u0142o\u017cy\u0142a \"sukienk\u0119 zemsty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lnLWNDbURCRVl1VG54RHJLN195Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1100291, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOaUFRWlZGT3d4Rk12UTJ0cEpQZVJGT3Jhek5wc09oMnU4VjhCUkE1alU3RUJ5UGhKVHZyUE9MSHFaX3VoalJtalZOUFVkLXptbkpQaU5BOHB0Qk41S2dIVy0tTTc1RGNxazY2azZmWWZHUmxxclZ6UHBLbnU2cG9HTlZocU8yTTJrV09sWGZfRzBDdVN3U2hhdURJSnFMRGM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jennifer Lopez jak ksi\u0119\u017cna Diana. W\u0142o\u017cy\u0142a \"sukienk\u0119 zemsty\" - Onet Kobieta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:38:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQbURXLU1zZk56UlpEdHBTQk1nZ0JjZnFDU184NGlyNjVWd2JJYzBTb3FMWVFJOHd2X0luS0RvWlV1SGxURXRSSmFvdU1OZFZOV1VxbTEtV21WU2FtM2h2ZE9jTU9tTzUyTHpJTTU4UjJJOEFtOW9JTnR3R19TR3pSVTVDWmJrRms5R2tkWHVFam9aVURUcEhJSmxQc1lfeVByU0RzNmVUTHl6dw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie b\u0119dzie pracowa\u0107 przy meczu kadry z Chorwacj\u0105. Oto pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOeERpVVN5TGptMHgyTkVZSy05VkM3SWRORW45MklXcldOTjlCN0JpdzVkOG5JYlJnNDZ1M1dNbUJIYTZheDRvWE9qYXBDRWNEaXlCaUQyNGJTTnFCSko3X1lKczYtckpPa25jY2VDRlo3Vkd5UE85OEpGa3VEOGVZeGxlN3g2UzdRU1JoaUQtSTVNTzVPcXRoZUpKLUJaaFAtcndQZHViQk5jd1JJODZ0MmMwWjFUYzNEc29QYUVNNWFtVk5NTVhuRld2djZ3Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Bajkowe \u017cycie, w s\u0142onecznym Splicie, czyli o Chorwacji i tamtejszej pi\u0142ce opowiada \u0141ukasz Gikiewicz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss", "id": 1100487, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQbURXLU1zZk56UlpEdHBTQk1nZ0JjZnFDU184NGlyNjVWd2JJYzBTb3FMWVFJOHd2X0luS0RvWlV1SGxURXRSSmFvdU1OZFZOV1VxbTEtV21WU2FtM2h2ZE9jTU9tTzUyTHpJTTU4UjJJOEFtOW9JTnR3R19TR3pSVTVDWmJrRms5R2tkWHVFam9aVURUcEhJSmxQc1lfeVByU0RzNmVUTHl6dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie b\u0119dzie pracowa\u0107 przy meczu kadry z Chorwacj\u0105. Oto pow\u00f3d - Sportowefakty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:31:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxOU0pOdHVSQW9DTEJxM0FRdjJaTzBzLWNFY3Jlc1FBN1locTlqclBXWmlDb2RZakNhNDRMWThpR2d3aE5jbFpKRDZLLWJJMTBDbFI3Yi1UdDhXcnJEYmF6akJxVDN4bVJGSkRReFFlaE5YbFJ3bWRiT291ZFFNU0tUX2ktYw?oc=5\" target=\"_blank\">Wpadka giganta. \"Pieni\u0105dze zostan\u0105 zwr\u00f3cone\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQUmxzVkhSMGQ1NXVkb0hQUkgzNFM4bWQxOGVGcG1jSVVBd2x2ak13YjVPRWxoQ0I1MzlSZkp6U2RyZTJDUEZVTjVlYXhJclptaGUydDRiaHNEZ0tBeWxLMko1Tnlndmp2Q2dBRXBRVV9odHdKZ2hVdng3X1RQcU5HMURjMlk4VC16V0lFTnMwbGQzejhCR2QwYTJ3aW5WUnBPeVBtclh4NHg0X3ZUUjhGTUJuUVlfaVRoQ2oyQUE1eFNnWDhickt1T3NoLTlCZF9EUmQxaUxQYWhtb0dE?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina PlayStation umar\u0142a po 11 dniach od premiery. Jest jednak szansa, \u017ce jeszcze wr\u00f3ci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOSmVpZTkzT3BXV2U3b3d2QXlXVFdXU1EwbzhpeUVvNEU4T", "id": 1100484, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxOU0pOdHVSQW9DTEJxM0FRdjJaTzBzLWNFY3Jlc1FBN1locTlqclBXWmlDb2RZakNhNDRMWThpR2d3aE5jbFpKRDZLLWJJMTBDbFI3Yi1UdDhXcnJEYmF6akJxVDN4bVJGSkRReFFlaE5YbFJ3bWRiT291ZFFNU0tUX2ktYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpadka giganta. \"Pieni\u0105dze zostan\u0105 zwr\u00f3cone\" - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOSTBvTFBaV2V3dmVlMmJSSjRqcWdINEIwY01LVGdCRWFpcENSUG5ndG9CZURMc0tHaVlqakpoUldzR0d0djBHdVhKX216eXJFVE5jQ0FpSXh5RHplSWdPeTR1SmIycGxwX1RnbUNGQWEzLTdkeHdlUWktX2FHUWU5WXdOVWF1QWRvbV9DTmVndmdQX1BVVnVBVHE4RjVDN0Y0ci04N2dYc2xVQdIBqAFBVV95cUxOS3NRV1UzbUxOcFY3MmU4ZWE2eVZjUnd2ckJTNVotU3FuUk9IWHBOZUVzb1FLWnVoNENDbHhSa0dLUmdNd1lHd0NETF96RTZxQlBOTWtXellPbzFVdUVvcHBaTXhxUXJOZ0tOaW12R0VRaTF0dXRZc2s5ejhfaXlyMlR4NW9Kd19fX3JlX0xsR3FKdlpfMmZPclVhS05seElGLURfMjM4STg?oc=5\" target=\"_blank\">Tajner za\u017cenowany zachowaniem Piesiewicza. \"Dla takich ludzi nie ma miejsca\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPRmZicGQybC1keXBjNy1QN0FGbjlNQm1GQkVvZUVuRGNDaEpORWI0THlBNlQ5QVNHdHVieUNoQzk5eEIyWXllSHZyRmtvQkw3UjM4dVpITWVwbUlsWFdUS0o5dHp4VVVvekJmM3A1ZGs2aXhBbWlwa244akVlRVhILUZXUmtneXhUMHdrQXV5WklVclBhejhRQ1lPWUwzeFEwQmpMdk9xQ1VjbHJTT3UxOUxFaFljTXE4dUVjZ1pUWEkyT0k2VDY4aC1", "id": 1100292, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOSTBvTFBaV2V3dmVlMmJSSjRqcWdINEIwY01LVGdCRWFpcENSUG5ndG9CZURMc0tHaVlqakpoUldzR0d0djBHdVhKX216eXJFVE5jQ0FpSXh5RHplSWdPeTR1SmIycGxwX1RnbUNGQWEzLTdkeHdlUWktX2FHUWU5WXdOVWF1QWRvbV9DTmVndmdQX1BVVnVBVHE4RjVDN0Y0ci04N2dYc2xVQdIBqAFBVV95cUxOS3NRV1UzbUxOcFY3MmU4ZWE2eVZjUnd2ckJTNVotU3FuUk9IWHBOZUVzb1FLWnVoNENDbHhSa0dLUmdNd1lHd0NETF96RTZxQlBOTWtXellPbzFVdUVvcHBaTXhxUXJOZ0tOaW12R0VRaTF0dXRZc2s5ejhfaXlyMlR4NW9Kd19fX3JlX0xsR3FKdlpfMmZPclVhS05seElGLURfMjM4STg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajner za\u017cenowany zachowaniem Piesiewicza. \"Dla takich ludzi nie ma miejsca\" - Sport.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:14:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOOVVubHVoS1lrcnZwTjVJNENBblZ5cUZZS3pXYWttcDMyblZBa3NwLWI3eGcwMlMxSkRyc09JZGxFVVpjSFo1Ri1obFpPMVVsal80LWNTME5xNWstVHI3TmNUWTA2NjVjcWVDNklXWEFsOU1zbUxzbGl5MmZpTC1PRjV3bDdJSVM5OWIwT01INFhWcmstZG5ULWFlakZOdk1HeGhtZDRMM1NMeTdvRDNuNFA0ZjlSQjd4alE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ekstremalne zagro\u017cenie\" niemal w ca\u0142ej Polsce. IMGW alarmuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPMS02a0JUZENVZXFhZkltb2pHZVZINUFWRURlVy0xOE5rWnEtc0VINTdJU1ZnRUZjc0E3VzJLZEZHMkt4OWhyRE9FMlc2eHlTalh1TG5kM3lIcVh1TUc0NHBBX2VER1gyLUlUY1RtTkwzTXQxeG52OWVkdWlrQ0JGclpEbnVBNVdRbW5yajJZMUhLUQ?oc=5\" target=\"_blank\">IMGW: Mo\u017ce doj\u015b\u0107 do tragedii. Na mapie \"ekstremalne zagro\u017cenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQbXZTZDVjeDdnNGl5YnRCRkxZQ2U3NVlENGNZLWxQNnJabDhvMVpGTzQwN2JQOTRFQmt5ZmNnN0NT", "id": 1100284, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOOVVubHVoS1lrcnZwTjVJNENBblZ5cUZZS3pXYWttcDMyblZBa3NwLWI3eGcwMlMxSkRyc09JZGxFVVpjSFo1Ri1obFpPMVVsal80LWNTME5xNWstVHI3TmNUWTA2NjVjcWVDNklXWEFsOU1zbUxzbGl5MmZpTC1PRjV3bDdJSVM5OWIwT01INFhWcmstZG5ULWFlakZOdk1HeGhtZDRMM1NMeTdvRDNuNFA0ZjlSQjd4alE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ekstremalne zagro\u017cenie\" niemal w ca\u0142ej Polsce. IMGW alarmuje - polsatnews.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:07:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbUVWVWloRnVZUndXeERqRXpKM180Z2ZEVmZxYldnRHVUbDdSMml4b2VoZUhIckdGbEhCZmxtS2RPZ3ZWMGd4b0hocGgwTFdkaUxaMHMxRHUwS3M4aDdLSDdZVUdEVGdfUHlrWDdqaFJDS0Z0UXJ6aUNJblB0elJ4SGVqY3hUclBNemU3Mk51Vk9JTWJkeU4wUGhGTUM5TDNhdWtiejhvRXhKbWtt?oc=5\" target=\"_blank\">Pe\u0142ne rado\u015bci doniesienia od Anny Lewandowskiej i to w urodziny. Oficjalnie potwierdzi\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNQnI3YjZNRkY4TFZON09BY19xYldIdDZYNDJVS21BMmlKS0h4NWhOblVrNmVscE84Z1NyalFxaVRyMWNGbUxWUVo5STBfVjZzdy1zay01V1BsdVEyc1U4TnZXQ0lIYXZucDRhdTZPSVl0ZmRfaUZiTDVNdzRWN0ptRWIzLXNQdWlGblVmTmxma1ZjbEpMdHE5VloycEJZYTg3WmJlOFY2c2ZKa1R6Mm9hSUNZY2xTNG8wTkRwVFRVUFdJYjA5WWJjRkNwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie mia\u0142a \u0142atwego dzieci\u0144stwa. Ju\u017c nie chowa torebek przed paparazzi. Imperium Anny Lewandowskiej robi wra\u017cenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li", "id": 1100486, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbUVWVWloRnVZUndXeERqRXpKM180Z2ZEVmZxYldnRHVUbDdSMml4b2VoZUhIckdGbEhCZmxtS2RPZ3ZWMGd4b0hocGgwTFdkaUxaMHMxRHUwS3M4aDdLSDdZVUdEVGdfUHlrWDdqaFJDS0Z0UXJ6aUNJblB0elJ4SGVqY3hUclBNemU3Mk51Vk9JTWJkeU4wUGhGTUM5TDNhdWtiejhvRXhKbWtt?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pe\u0142ne rado\u015bci doniesienia od Anny Lewandowskiej i to w urodziny. Oficjalnie potwierdzi\u0142a - Pomponik.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:05:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxON3JtYnFLd21tOTFxbnRhNjFQbGhIWU5EMnpSZU9Dc3lScUpqT2xzcTc5T0IwXzdITGMxRU5xbVZwMk1GcXBMZXo0Ty1GOG9PejRkNEFCNGQ2M1I2bzV6NU9zdUJFaDh5U24yeTk3b0czUzl5RXpGTS1xZVZuTE4yRHJTT1U2Yl8wb3RpNXZjcFY4LWprMXp3?oc=5\" target=\"_blank\">Manowska odpowiada, czy wr\u00f3ci do s\u0105du apelacyjnego. Wskaza\u0142a jasno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPdXljMEU4MEEtN1BKRUtHVS1DaW13aHVTQUQ0Y3otOGgwWkJZYVp0UWtDV0tqTzRQcnd0aDR3aTBGQTNJSnhuTVdLYnR4cTBKNmcwZ2U0V1ZrdTJmRnVGaEpDeGdaOFVjYllLZGhib1hPVWFkTHNJelByWTczVEd4Z2RuYlcwNmZUMnVlX3Njd1dWZzJvbXV1MnNjVkgtZWpsVlVXQVlETk8xRVhSUVNZNUlFQS00Q3ZJR1ZsWlBuM3ZHWnJ4b0hVNVFkTG1scV9RMFdxSUN5azU?oc=5\" target=\"_blank\">Manowska b\u0119dzie korzysta\u0107 z s\u0119dziowskiego immunitetu? \"Nie mam innego wyj\u015bcia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPX29zaU9JOXo4NHhzeG", "id": 1100719, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxON3JtYnFLd21tOTFxbnRhNjFQbGhIWU5EMnpSZU9Dc3lScUpqT2xzcTc5T0IwXzdITGMxRU5xbVZwMk1GcXBMZXo0Ty1GOG9PejRkNEFCNGQ2M1I2bzV6NU9zdUJFaDh5U24yeTk3b0czUzl5RXpGTS1xZVZuTE4yRHJTT1U2Yl8wb3RpNXZjcFY4LWprMXp3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Manowska odpowiada, czy wr\u00f3ci do s\u0105du apelacyjnego. Wskaza\u0142a jasno - WP Wiadomo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQTHk4VUg5elhYblg3N1NRZC1oREVYcmRodWJQeGVGNVRXbjhVVEV1amUxMFZLalNSa2k5Ym1PWjBoSFA2UXQ2QjdnbFcyaGp3QmxFSEJLNmQtV0RDRGZ3OHRyelRMbWVkNVByLXRpbEp2aUI2bEFzOWNEYWgwdF80ZHlYeWdHd0dwRnFqeUw0Y01zVnBCekxUS3lOV09UN1dHZWU2ZHdzMA?oc=5\" target=\"_blank\">Nocny atak Ukrai\u0144c\u00f3w. P\u0142onie sk\u0142ad paliw w Rosji [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOEFBZF96VHpfbzRobDV2TDlwUW1ZOTRnbjBPZWVWQlZqUWpHTEZSaVlhcFR0MHZlM0hkam4tZTZhU2xEYTNxR21NS1h0clpOcm05QktsTl9vLUR5a2prZkhIaUNJTHpXUkJzUDJEV05ZbXYtTURTNldwbC1jejAwbE5ldGI1UDZzRkFGWmFsdTBSZTdVb2VET1FnWFZHSU95VGc?oc=5\" target=\"_blank\">Most znikn\u0105\u0142 w minut\u0119. Sie\u0107 obieg\u0142o nagranie [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOLW9RTzZNM0h6M2tyN1pEamlNUmdZRW5zZmxXaW14RnpyZTRzZHg2ek8tZ3hzTnlfd1Bo", "id": 1101219, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQTHk4VUg5elhYblg3N1NRZC1oREVYcmRodWJQeGVGNVRXbjhVVEV1amUxMFZLalNSa2k5Ym1PWjBoSFA2UXQ2QjdnbFcyaGp3QmxFSEJLNmQtV0RDRGZ3OHRyelRMbWVkNVByLXRpbEp2aUI2bEFzOWNEYWgwdF80ZHlYeWdHd0dwRnFqeUw0Y01zVnBCekxUS3lOV09UN1dHZWU2ZHdzMA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny atak Ukrai\u0144c\u00f3w. P\u0142onie sk\u0142ad paliw w Rosji [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPRV9jdmJodUppMlg2dTlMNGxhMG5fbkxvYnNia00wMlM1b2JUbGtUSkFmNV81cmVPOV9LU2tJM2NkYVZOTnFORGs2MS1kSDVZajVUNHBTc3pzeHlZQ0JzOTh3dTZ0Qk8yMkYzRHB3M3h3MXBqUUo3d0tKMHpqZE5FcW10TWIybnE2eDJFVlVNRGgxbVZfOXJ6amp0Z3JWQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy wybuduj\u0105 sw\u00f3j \"CPK\". Lufthansa przejmie polski rynek?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQmU5VHF3RjZFbU55MXh3aDRpZW9sckNnT213cVZaY2RkMzctbFg5ZjI3VWRnUHlobmF0NXFxX1Y5S2dyU1V6NGROTVV6V1pKdGJIcUlQTkxVYjRKSnlTNGpES3d1R3FSb1dZcWFHbm14RjZsMG16TnJUZkpGMWc5and4QkM2VXR0WjNWSWNyWXNNM1Y2bE9rWWFoQ1pWQ3JnaDZIWFFYU01tUmJ6ejdWcEhnTGZiRXZG?oc=5\" target=\"_blank\">Miliony na hub we Frankfurcie. \"Niemcy zn\u00f3w zarobi\u0105 kosztem Polak\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPUEhhanpkY0JsVzVEeEV3M2RhemJ1eU85d0g5Z2ZyNjdHa0J2T0hXMXVGNF", "id": 1102364, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPRV9jdmJodUppMlg2dTlMNGxhMG5fbkxvYnNia00wMlM1b2JUbGtUSkFmNV81cmVPOV9LU2tJM2NkYVZOTnFORGs2MS1kSDVZajVUNHBTc3pzeHlZQ0JzOTh3dTZ0Qk8yMkYzRHB3M3h3MXBqUUo3d0tKMHpqZE5FcW10TWIybnE2eDJFVlVNRGgxbVZfOXJ6amp0Z3JWQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy wybuduj\u0105 sw\u00f3j \"CPK\". Lufthansa przejmie polski rynek? - Do Rzeczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:53:52+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNT3h5RGl6eEE2Qkp5cVRMeURpZ2hWY281MVdNenZPQmVleDZFUnFJR1hUUEZyOXFXOU9tM21yblJ5UVlpZUZMWEVjTlcxZHZJTThqTmxHNW5qU0dvZFR4dGJJVG1fMnpMVE9mWnhPTXc0U21xSHFQZXdReUM4Y1plVGhTOExLa2hMREZJTTZRWmNvUUxsdDJOWFk4VzNreGFITEV1UVhqR0Rmc1NkYVpZ?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Boniek podsumowa\u0142 gr\u0119 Nicoli Zalewskiego. Kr\u00f3tko i na temat!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOYUpLbkdSc1pNanpvN3laVzUtZWZjOUx4NkxuWW16Z1pUa1ZQb0g2V1pwQ25TUEZseERIZVJmOFZ0SmZiWWZIYXdCeFFnOXJoZFYwa1VUazAySlR3N2hHRTc1dFl1NXJHSFR0a0Fic25rRzFhSWVKNzVTcmlpN0RuRF9LTkd3eXB6THNnYjliUU5IVkdpV3dQbl9jY1cwQ3FDZkxJMERrQWRjQ182cWQ0MTZDOUdxQVFjcHRpbVpOdThza2t0eko5R0hFajdMTUpO?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zwarcie\" w szatni Polak\u00f3w. Bohater Polak\u00f3w a\u017c si\u0119 obruszy\u0142: jak \u017ale?! Pokazali kulisy [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.g", "id": 1101736, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNT3h5RGl6eEE2Qkp5cVRMeURpZ2hWY281MVdNenZPQmVleDZFUnFJR1hUUEZyOXFXOU9tM21yblJ5UVlpZUZMWEVjTlcxZHZJTThqTmxHNW5qU0dvZFR4dGJJVG1fMnpMVE9mWnhPTXc0U21xSHFQZXdReUM4Y1plVGhTOExLa2hMREZJTTZRWmNvUUxsdDJOWFk4VzNreGFITEV1UVhqR0Rmc1NkYVpZ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zbigniew Boniek podsumowa\u0142 gr\u0119 Nicoli Zalewskiego. Kr\u00f3tko i na temat! - sport.fakt.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:51:51+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPRVVsS1BkRFlHMU41cjhRVjVGUkhrUTVkUVc5V29NN09RNzFoZHZZemlzUFpqTjdhVi1vdXJKR1Y5cUFrRHVUR21CRHdYNzl6MndEb1oxaFZRaXpweXpSY0xDNjdQZnBRbkZ4Z211QW8zMXloUHdpeXhfMHk2REs4cmFBMDViS291a2pxRllfeUtfM0M2S3V3cTJOYlMwWUtGWHNjd2VHSExVREpUaVYxSDZsampyZw?oc=5\" target=\"_blank\">Stany Zjednoczone. Ponad tysi\u0105c dzieci zmar\u0142o, poniewa\u017c... zabrak\u0142o nietoperzy - TVN Meteo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNQS1OZ01Ra1pIRk1QdzhNdWFGMHNaRkVVUC0tWXc4Rk15X3ZBX3dxX0NNSzctT3BPbmJodHNQUllOZW44QmZFbTh5Qm42MUpqT0syOGsxengzalpDQVgwelhTd1NXWVBTeXBjbUpVd3I2WUNSc3JKQnloWmNLWjJoQVZtRHdCYkNjNXp6eGc2SktYQlQ0bzJFN0VhbHBwVlItZzJFcW5JcktQM3VlX01oRjAwVExsbXdkSy00?oc=5\" target=\"_blank\">W USA zmar\u0142o 1300 dzieci. Przyczyn\u0105 by\u0142 brak nietoperzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNQ0ZDUXgxM3NsRHQ0dklU", "id": 1100287, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPRVVsS1BkRFlHMU41cjhRVjVGUkhrUTVkUVc5V29NN09RNzFoZHZZemlzUFpqTjdhVi1vdXJKR1Y5cUFrRHVUR21CRHdYNzl6MndEb1oxaFZRaXpweXpSY0xDNjdQZnBRbkZ4Z211QW8zMXloUHdpeXhfMHk2REs4cmFBMDViS291a2pxRllfeUtfM0M2S3V3cTJOYlMwWUtGWHNjd2VHSExVREpUaVYxSDZsampyZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stany Zjednoczone. Ponad tysi\u0105c dzieci zmar\u0142o, poniewa\u017c... zabrak\u0142o nietoperzy - TVN Meteo - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:50:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPS0pVai1INHloWDA5UTZsa2xKbnh4RkxMNWZSS29USEhQakZIUWktREtrcV93U3pDRXhnd2ZPUjZNVndFZlVYNUZDNnhHME5SN1J5NUhReklfLU12OU5IWENmX0NVYTZmZWRraVN1UXlzLWctaVJibHphRVlwRGgzR05TM3kyUUhFR1o1NTAwMEQtZmVBWGFmNVRGWUN6alZoUmV4eVdXNXVPOERWZFZfckV5TzBWaUl1SXc?oc=5\" target=\"_blank\">Bethesda obni\u017ca polsk\u0105 cen\u0119 Indiana Jones i Wielki Kr\u0105g na Steamie. Poszkodowani dostan\u0105 zwrot</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">eurogamer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNaDJZQm5CQUMxRExINTV1dV94WVVHT29NaG04LS1JYnIwY2t4N3ZwSEFPSHYySEl3NWtNSks4bG4yUGFULWFERmVIRzBRMkpQcGxFaG1vczB2V2ZTQWstZ3poZElnRk1pcXV3c21WSnd2bzl0VUI5ZUU3VDIyV1JZckNYdGVRdE5YMGEzSDVWM1lvb3pDUHI4czN5Nl80MWgzUDd6WlhuVzlVT3N4alByWHNWV1lGVDJEZ3U3OEZVeFlXcl9Day1RcEt2aw?oc=5\" target=\"_blank\">Indiana Jones nadchodzi! Oto najlepsze dotychczasowe gry o kultowym poszukiwaczu przyg\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font></li><li><a href=\"htt", "id": 1101489, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPS0pVai1INHloWDA5UTZsa2xKbnh4RkxMNWZSS29USEhQakZIUWktREtrcV93U3pDRXhnd2ZPUjZNVndFZlVYNUZDNnhHME5SN1J5NUhReklfLU12OU5IWENmX0NVYTZmZWRraVN1UXlzLWctaVJibHphRVlwRGgzR05TM3kyUUhFR1o1NTAwMEQtZmVBWGFmNVRGWUN6alZoUmV4eVdXNXVPOERWZFZfckV5TzBWaUl1SXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bethesda obni\u017ca polsk\u0105 cen\u0119 Indiana Jones i Wielki Kr\u0105g na Steamie. Poszkodowani dostan\u0105 zwrot - eurogamer.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:49:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQaENPUkFiZ1FGVGNiajk1UFotdmZIQmJGRVBLUzFvdHhYM3RrOVhSaFV6WkVDVE9ZS2NxR3BhbHBVbkk3SUNKZFcwLVdoZzdkeG5vZWIwRDdBZFdzZmJlQk45SWdHLUZTakVPaWtWTml2X1ZLcEx3dll4LUpXOFNxM1dqUHNQTnpQck9BOEIxQ3BwdWxWZG9DeUI2N1ZfVTZiSVQ00gGjAUFVX3lxTE5SZ1BmU3psbmlWTmdXSXduRjRxMDJYSGh4WUdQVDVZZS1rc1NMTlBxczVlSDdPUWYyUEp1LWJvXzY0LTlpS3Y5Z09TT2pDMXk0Z3VWT21veHBKR2tEMlN5SWFid3p0eWw4dVkxa0J0enM1VnZKYWZWVW9fYWpFaVdyWXNZUEgwTVB2ay16NG4xbGpNTHZ5SGFpRzFpTVpCUm9IazQ?oc=5\" target=\"_blank\">Niemiecka prasa: porzucenie Ukrainy by\u0142oby nie tylko zdrad\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">DW (Polski)</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPcXlRTzF2Wm9EeVJFdjY1ckNhcTh6ejJVb1lxU3phbEo2OUl2X3R2aWhWME9acnA3NHlsajA1cEhhdEtKY0Ztd0N1SWNvaG12NElrWExpNTkxVlJCcW1nTXd4dWNScTc5ampkb2I3eW9YQllQVWpsOFhiUGU5MWlSeWRscW9MTG9PSmlMYW5sNVRuUjBrUG5iVUxoSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy Iris-T SLM dla Bundeswehry - kolejne obiecane Ukrainie</a>&", "id": 1100723, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQaENPUkFiZ1FGVGNiajk1UFotdmZIQmJGRVBLUzFvdHhYM3RrOVhSaFV6WkVDVE9ZS2NxR3BhbHBVbkk3SUNKZFcwLVdoZzdkeG5vZWIwRDdBZFdzZmJlQk45SWdHLUZTakVPaWtWTml2X1ZLcEx3dll4LUpXOFNxM1dqUHNQTnpQck9BOEIxQ3BwdWxWZG9DeUI2N1ZfVTZiSVQ00gGjAUFVX3lxTE5SZ1BmU3psbmlWTmdXSXduRjRxMDJYSGh4WUdQVDVZZS1rc1NMTlBxczVlSDdPUWYyUEp1LWJvXzY0LTlpS3Y5Z09TT2pDMXk0Z3VWT21veHBKR2tEMlN5SWFid3p0eWw4dVkxa0J0enM1VnZKYWZWVW9fYWpFaVdyWXNZUEgwTVB2ay16NG4xbGpNTHZ5SGFpRzFpTVpCUm9IazQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemiecka prasa: porzucenie Ukrainy by\u0142oby nie tylko zdrad\u0105 - DW (Polski)", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:41:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNUDdMcVgwdUJiQjh3RUtWXzRnaVpwd05EWXNUTm4zS0hYOHdfS3k5WTdVcEh0WDMxdFNsbnFFU3JOMUdOZ2FaOW0tSDFxRHhQal9lRWJud0dTdm5RcmZfVjYyNnNZb093blBNYXZ4b1FTOTJHNFBWWlgtSmtHclFMWnJ3bklFcmxuM3pUbG90SnVHN2NEaGdoNlRtek9Nb1dheHJuMUhSYzJpa0JLa2swYW9EYldtaHFJei1FTEwxRTRXVmhlaHg1QlE4ZkI2SkRPUHUybUJYVk54TGs?oc=5\" target=\"_blank\">Czternasta emerytura 2024 - tabela wylicze\u0144. Takie przelewy dostan\u0105 emeryci we wrze\u015bniu - wyliczenia [7.09.24]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Express Bydgoski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNeXo0MGhtQ3l1SC1Ib1JBb0E4OWVIX01qYnMyc0NFeERPbGNqUkxOV2QwSjJSYWszeG1mdzA5c09nc1VweXZnaWNWUDN4em5KUXpta3V5NzBsNTZ3Z2lPQ1I0Z290Wks0UTBRTlowTFZRZ184cE1maklwY05YbzRmRGFzN1J4SnQ4dC00MFJvZmpCM1ZxN08wNWU0dURDSUpyV1BGQWhCQ3RSLTA?oc=5\" target=\"_blank\">Niemal 1800 z\u0142 z urz\u0119du dla emeryt\u00f3w. ZUS poda\u0142 dat\u0119 wyp\u0142aty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"htt", "id": 1100099, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNUDdMcVgwdUJiQjh3RUtWXzRnaVpwd05EWXNUTm4zS0hYOHdfS3k5WTdVcEh0WDMxdFNsbnFFU3JOMUdOZ2FaOW0tSDFxRHhQal9lRWJud0dTdm5RcmZfVjYyNnNZb093blBNYXZ4b1FTOTJHNFBWWlgtSmtHclFMWnJ3bklFcmxuM3pUbG90SnVHN2NEaGdoNlRtek9Nb1dheHJuMUhSYzJpa0JLa2swYW9EYldtaHFJei1FTEwxRTRXVmhlaHg1QlE4ZkI2SkRPUHUybUJYVk54TGs?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czternasta emerytura 2024 - tabela wylicze\u0144. Takie przelewy dostan\u0105 emeryci we wrze\u015bniu - wyliczenia [7.09.24] - Express Bydgoski", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:28:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQcHJYQXhtaFNzeWRkcENmZFo5eDJpLWxsNWJaTFBMdEN2N2ZmS1YzUFcydk5Ta0xwTjgwMk1ubUxNM3QwVDdmdlBBTHBoSHJ1TlQtVWo0aS1EejU3TzA1bUJnZTF5OThBUHpFTmVHWUgzem5Tam93SWtVb2RpZzJvZWV2ZHowRTA0Rzd4bE1iSXBiUnBGMmlyZEpYOHc5OXJxdmhDLUNmWTIyV0k?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk zakaza\u0142 emisji spotu. Kulisy wycofania klipu, kt\u00f3ry rozsierdzi\u0142 premiera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOZzBkZTA4VG5aSW90SkZRTUlmUFppVjJwNnJzWE12alNXVXluVGNoQ1JRanM1WHB6OGw4blNiWlRwU3lUekFvNHgzRXlFNTRFRjZxUlBnLU9jT0daeTBCc0RpNjJwNGY1Qm01bXk2ZlIyTWtCaGFPX2MyV0xNR2JtUEJFMnRlMi1YU2gtakkyOVhDaFNWWGRvNkduZ29DMnEzNUZlVF9xRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy wycofania spotu Dziemianowicz-B\u0105k. \"Ludzie byli w\u015bciekli\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVkRCdDRaWGRNT0xTd21MRXZaLW5QZlFHelVOTWI2", "id": 1100092, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQcHJYQXhtaFNzeWRkcENmZFo5eDJpLWxsNWJaTFBMdEN2N2ZmS1YzUFcydk5Ta0xwTjgwMk1ubUxNM3QwVDdmdlBBTHBoSHJ1TlQtVWo0aS1EejU3TzA1bUJnZTF5OThBUHpFTmVHWUgzem5Tam93SWtVb2RpZzJvZWV2ZHowRTA0Rzd4bE1iSXBiUnBGMmlyZEpYOHc5OXJxdmhDLUNmWTIyV0k?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk zakaza\u0142 emisji spotu. Kulisy wycofania klipu, kt\u00f3ry rozsierdzi\u0142 premiera - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:28:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNMU9xS3p3TktKZnZRMnZZeVZJM1pCVXFWUXBTT3MtaWpYd2xldEhiMVFLZjBreVdzcWZNZjgzVEdLaE04UWY0OFEyLXFESmR3TXB3Vzg5M0lwVXg2dHFUUHc4Z1Y1QWFzTTNwQUJ2cnBZOEY3U2FBelVPQ3FYNDE4dGsyM2JYSVFVelZ5aW9YWjBRQ0NJaEdUQk5yQWdZUmw5VjlhUjRkaXE1R2VmWmdNVHBIbGdOYjY1NnRPUjd0Wmw4TzRSV1E?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eTo pu\u0142apka, kt\u00f3r\u0105 popar\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 Europy!\u201d. Ze\u0142enski: Nie ma powrotu do porozumie\u0144 mi\u0144skich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2phNmNLbURCR291cGtMaHUtakF5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1100097, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNMU9xS3p3TktKZnZRMnZZeVZJM1pCVXFWUXBTT3MtaWpYd2xldEhiMVFLZjBreVdzcWZNZjgzVEdLaE04UWY0OFEyLXFESmR3TXB3Vzg5M0lwVXg2dHFUUHc4Z1Y1QWFzTTNwQUJ2cnBZOEY3U2FBelVPQ3FYNDE4dGsyM2JYSVFVelZ5aW9YWjBRQ0NJaEdUQk5yQWdZUmw5VjlhUjRkaXE1R2VmWmdNVHBIbGdOYjY1NnRPUjd0Wmw4TzRSV1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eTo pu\u0142apka, kt\u00f3r\u0105 popar\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 Europy!\u201d. Ze\u0142enski: Nie ma powrotu do porozumie\u0144 mi\u0144skich - Niezalezna.PL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPYzRqRVRndGlXaDJRa2pGbW50ZWNYaERseXFqT0dxZWVqQ0hveWRQd3Q0UE8yVDlQY09CYkZiN01MaWgya2hvNW5xOHJxWTdFN0Fzb1p1d3JDSkhPWmRPZlFQd2VmdGgyUzMyVE1oRjA4S2VNeVdRY1d4bURZYnNXSDJwN3VCTXlCbWlTS2ZkRVVLQTNI0gGTAUFVX3lxTFBrLTlrUHNwb2N4c2ZHWXpSeUpwSkhrQmpZbTU3NUlOVUNMckNTR2xzUU1ORWc0UVFzblNGTGxWQjdXZHNVYXp2LUlyb2RMVml5c3pTaXBSWlhfallRWW50RlpyMmgxcGVwV1lTME81U3NoejFmRExMS01CMTZYVVduQS1sanZSSFRCbkttZ3NabThucw?oc=5\" target=\"_blank\">Rybus ma powa\u017cny problem w Rosji. \"Boj\u0105 si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNQjgza1luMGtzSmdSNXdfMGx3dVNFZmJhSml3UU9zdHZNV3dhWlU4MlpKdmtTNG8yTXdaajF4SFJ3NnZzalZMUlBCVTZUbTVfbC1YQTh0R0hDYzRpWjEzV2F1TjNBdGNfalNkS2lycHVMWlM0TnNsSk16dXFuelRFVUVYYlQxRXVWdEdLbHh0akN5Y1A1VnF1Q3o1LVdHQ1lHellmNm9peWlaeEpMbmJLSw?oc=5\" target=\"_blank\">To dlatego nikt nie chce zatrudni\u0107 Macieja Rybusa. \"Boj\u0105 si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">", "id": 1100732, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPYzRqRVRndGlXaDJRa2pGbW50ZWNYaERseXFqT0dxZWVqQ0hveWRQd3Q0UE8yVDlQY09CYkZiN01MaWgya2hvNW5xOHJxWTdFN0Fzb1p1d3JDSkhPWmRPZlFQd2VmdGgyUzMyVE1oRjA4S2VNeVdRY1d4bURZYnNXSDJwN3VCTXlCbWlTS2ZkRVVLQTNI0gGTAUFVX3lxTFBrLTlrUHNwb2N4c2ZHWXpSeUpwSkhrQmpZbTU3NUlOVUNMckNTR2xzUU1ORWc0UVFzblNGTGxWQjdXZHNVYXp2LUlyb2RMVml5c3pTaXBSWlhfallRWW50RlpyMmgxcGVwV1lTME81U3NoejFmRExMS01CMTZYVVduQS1sanZSSFRCbkttZ3NabThucw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rybus ma powa\u017cny problem w Rosji. \"Boj\u0105 si\u0119\" - Sport.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:21:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAJBVV95cUxQdmhmQ2w0d3FWdHFRWFlGSmZvRE53TW5XSVdIX1d0YXdXSzM0RzQxWDl3Vm0tSVB0SUhuNUx4ekRDaWE2WE56M19FQUtqOGhBLWFldjhaUE02R1Z0bThwMU5hMkVpYWxoZUJfSVhCUDR3bFdmMHQ0aHN5RWVjZXk3bzU0dXpiemRFbS1neHRIREVtT0RYdGtOazEzMEVXMmUyOEN5SWRGYWMzc09NZVg2WjJBOEJISllOTEVXY2d2MFpTZHRmdXpOSno0bFViWklGa0FDWUk2V1REZ1FPZS1XcmVkWmVzWGttSU81Z1dwNDRZTFNhZEY1M1ZINkpldDR6?oc=5\" target=\"_blank\">Roksana W\u0119giel i Kevin Mglej chwal\u0105 si\u0119 oficjalnym FILMEM ze \u015blubu. Internauci w zachwycie: \"To najpi\u0119kniejsze, co ostatnio zobaczy\u0142am\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOQTJ5UzN2Nms5QU44c2o1bHdxcXNuSUY0REMwV3E1ZjdwWlFtNU1QQndSTFJRMHh2Tks0TFE2Z2F4QjZkWXBWXzdFTkFnNm9IVWJpS3Z3NHd6bHlfYkJfR2hYOV9pZlUwbDhMQ0VpdkI4SmZhQ1U2eFpuazFJNXhzd1JGT2tySGtpQkFZdXNyWnNjcy1MczA0U1owZVZMVWVEQmc?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy nagranie przysi\u0119gi Roksany W\u0119giel i Kevina Mgleja. Pola\u0142y si\u0119 \u0142zy...</a>&nbsp;&nb", "id": 1100105, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAJBVV95cUxQdmhmQ2w0d3FWdHFRWFlGSmZvRE53TW5XSVdIX1d0YXdXSzM0RzQxWDl3Vm0tSVB0SUhuNUx4ekRDaWE2WE56M19FQUtqOGhBLWFldjhaUE02R1Z0bThwMU5hMkVpYWxoZUJfSVhCUDR3bFdmMHQ0aHN5RWVjZXk3bzU0dXpiemRFbS1neHRIREVtT0RYdGtOazEzMEVXMmUyOEN5SWRGYWMzc09NZVg2WjJBOEJISllOTEVXY2d2MFpTZHRmdXpOSno0bFViWklGa0FDWUk2V1REZ1FPZS1XcmVkWmVzWGttSU81Z1dwNDRZTFNhZEY1M1ZINkpldDR6?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roksana W\u0119giel i Kevin Mglej chwal\u0105 si\u0119 oficjalnym FILMEM ze \u015blubu. Internauci w zachwycie: \"To najpi\u0119kniejsze, co ostatnio zobaczy\u0142am\" - Pudelek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:10:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNVl96SVU5SWtpZG5ONGxIbEwxbXJlWUpDUTg0a2poZFB4Y01hNDF6QXI4LVVTRjRLX3lPM0xYOGV5bnd4TTc2dXhGeUtwYnNPVUZycHlYSGF4NEtoUUJPZktHc19ja2RhdnN4UnpERExka3VsNHo1WjhMZHFMaGx5LUFlaUxPSTB1X2t3TkpBUFI3UTV4bV9sQW40WGhjUFk3bDg0Tl9tVHIwREROd0NF0gGzAUFVX3lxTE9FUjN5b3Vrdmx0U00yU0xkUElSYVJyWUpnSGw3QnlmRWhUUXhrdzl1NFV1RUpaeWR2UkY1QklCaFJrNDQ4T2g3RU9RUEIwbFlCZkZhSDAzVmNTVmdBZnRQUG1jTDJZZnB6OGZEUFB2SUJKSlNBS3QxWFJudkcwVVFEN05FODBzbWVOS1dmQjBPSWJMeDNteWktamNJS2s3UFVPMEk3VlpubVlSYURkZ3hudXRn?oc=5\" target=\"_blank\">Kapsu\u0142a kosmiczna Starliner wr\u00f3ci\u0142a na Ziemi\u0119 bez dwuosobowej za\u0142ogi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNRFpUUnpwYzVaM2Z6TmFKRjZnZjRpSW9xRGFaaW11MVhlcHRqUmNCRWRyWHhydi1OWHFZTEE2S0ZSMHRqX2V4Y1dpRW4xVTg2LVN5c1k1ZEhCVHBnSEhDUVhfOS0xenpQbXlLOVlqX2wybUo4TE1BQ0pYMUFjYWtPaWt5bjdrd2d5aG5RT25jM01NVVpOSnNsdVVSbVlUOXNLQmxnNmZ3ejhjSWNldTNaWWZrTTh2d2t1?oc=5\" targe", "id": 1099946, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNVl96SVU5SWtpZG5ONGxIbEwxbXJlWUpDUTg0a2poZFB4Y01hNDF6QXI4LVVTRjRLX3lPM0xYOGV5bnd4TTc2dXhGeUtwYnNPVUZycHlYSGF4NEtoUUJPZktHc19ja2RhdnN4UnpERExka3VsNHo1WjhMZHFMaGx5LUFlaUxPSTB1X2t3TkpBUFI3UTV4bV9sQW40WGhjUFk3bDg0Tl9tVHIwREROd0NF0gGzAUFVX3lxTE9FUjN5b3Vrdmx0U00yU0xkUElSYVJyWUpnSGw3QnlmRWhUUXhrdzl1NFV1RUpaeWR2UkY1QklCaFJrNDQ4T2g3RU9RUEIwbFlCZkZhSDAzVmNTVmdBZnRQUG1jTDJZZnB6OGZEUFB2SUJKSlNBS3QxWFJudkcwVVFEN05FODBzbWVOS1dmQjBPSWJMeDNteWktamNJS2s3UFVPMEk3VlpubVlSYURkZ3hudXRn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kapsu\u0142a kosmiczna Starliner wr\u00f3ci\u0142a na Ziemi\u0119 bez dwuosobowej za\u0142ogi - RMF 24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T07:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPMnE0OU9GbDY0SFpua1FRakRzZnJjLVhJX2FhbUNsTWg2ZVItZlhUc3ZxVU5DRF90cWxjVldzUTRYZktJQXJDUGRpaE1oSDVsLThlY3Z5UEhnMjZuQ3FWbml3aGdDdHNnQjM5aWp2dUdUcWExRnA1MEJHbGdERnNEY0d2QWlkZHZhSDl2aFdEdERCSmVMYlhDRVphS3FCUHZZWGVSWmlhanI?oc=5\" target=\"_blank\">Brad Pitt mia\u0142 operacj\u0119 plastyczn\u0105 wart\u0105 ponad 500 tys. z\u0142? Ekspert ocenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font>", "id": 1100103, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPMnE0OU9GbDY0SFpua1FRakRzZnJjLVhJX2FhbUNsTWg2ZVItZlhUc3ZxVU5DRF90cWxjVldzUTRYZktJQXJDUGRpaE1oSDVsLThlY3Z5UEhnMjZuQ3FWbml3aGdDdHNnQjM5aWp2dUdUcWExRnA1MEJHbGdERnNEY0d2QWlkZHZhSDl2aFdEdERCSmVMYlhDRVphS3FCUHZZWGVSWmlhanI?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Brad Pitt mia\u0142 operacj\u0119 plastyczn\u0105 wart\u0105 ponad 500 tys. z\u0142? Ekspert ocenia - Plejada.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:56:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQMEdmbDI2YkNiaC1OZGtGMlJFMlkzUXVNTUNXVDRqVkZ5X3ozY0oyckhtWHBBQzBUT3NnN1BXRW9PT1Q4bU43ODN4cy1qWk9oZDBZZlFIN3QtNTFhLWl1ZHZ2QVhvdmZaLVJwOUQxc1dIOUs3T3dEY0l4UFg1YjhxR19jdDZtWnZJcTdLNUJOYUxTVmNlNjBZOHlwLTh5TFRmRmN3OVhHbG9hT1J1bTAtX3M5WmxXR0VWSWZpaC1hVktscU0?oc=5\" target=\"_blank\">Izraelska armia zastrzeli\u0142a aktywistk\u0119, obywatelk\u0119 USA i Turcji? \"Strza\u0142 w g\u0142ow\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSjQ0OHUzZWhnclRBX2hKY0RKaXo3UWQ4cElzVURtYm5wSnFVdVZaVmlEb1F3SVdwaEZFakFTeHVVZnpnMzFBbzI4eVlDNU9yNjllaHBCdDdTNGtvdk5WR25Oa3E0bE4yMk02alE2ZUZxRXUwbGFOVEhjbnZRWThfQ0xuenFxdWFKNUQxTXRjRUpOajVEa2RfZ3NDNkE5Qk54NE1KUUVSVlI3UWlDenBJYWlZdEhsdjB4?oc=5\" target=\"_blank\">Aktywistka zastrzelona. Turcja pot\u0119pia Izrael, USA chce wyja\u015bnie\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB", "id": 1101224, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQMEdmbDI2YkNiaC1OZGtGMlJFMlkzUXVNTUNXVDRqVkZ5X3ozY0oyckhtWHBBQzBUT3NnN1BXRW9PT1Q4bU43ODN4cy1qWk9oZDBZZlFIN3QtNTFhLWl1ZHZ2QVhvdmZaLVJwOUQxc1dIOUs3T3dEY0l4UFg1YjhxR19jdDZtWnZJcTdLNUJOYUxTVmNlNjBZOHlwLTh5TFRmRmN3OVhHbG9hT1J1bTAtX3M5WmxXR0VWSWZpaC1hVktscU0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Izraelska armia zastrzeli\u0142a aktywistk\u0119, obywatelk\u0119 USA i Turcji? \"Strza\u0142 w g\u0142ow\u0119\" - Rzeczpospolita", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:52:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPc19vZTBYTXNxR3FVZWQ1WTV6WWpaUXU1WEQzQkNDaFVXcnBRSGNjbm5jS0dZakxTUXZqSm45SzNpZklxbDVCRUR4OHpBaWpuUWFEZTV5cDFnaklWdll4VWtkVVhlTGhVbF8td0RlazBrdjR5NjhJVzNnR2lwelJJanJZT054ckhHMExzQm9PckRMeXVjR1NZckpIZF9RN1drY2R4THhCZnBQQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Je**ny, ale jest dobry\". Puchacz odpali\u0142 pod wpisem kadrowicza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNUG1DdnJueGVnN0ZWQ1UzS2EzWXFRMkFpT0NCbzVqMXZBX3BjUERoNnF4bUh4WEVza1pJUy1mZ2g5WmNFNC1mRWtzT0JaS1Z6amVTWmlnT253VEFXcThBejJLWGJoQVg3Tjh4LXlTNjFBVDMycnljUmpKcmNaOUFLdm5ZWkZhdkFCdFZhWEJFbXBOSGt4amkzaWNwMkN2eVdGUXRldEJILWJzYlVUS2U5ejRtc2l3anVXaENRTnFTSXFwUjNua0tHNTlua1Fmdm43MExfNA?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y kadrowicz nie gryzie si\u0119 w j\u0119zyk. I m\u00f3wi wprost. Oni zawiedli!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxT", "id": 1100107, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPc19vZTBYTXNxR3FVZWQ1WTV6WWpaUXU1WEQzQkNDaFVXcnBRSGNjbm5jS0dZakxTUXZqSm45SzNpZklxbDVCRUR4OHpBaWpuUWFEZTV5cDFnaklWdll4VWtkVVhlTGhVbF8td0RlazBrdjR5NjhJVzNnR2lwelJJanJZT054ckhHMExzQm9PckRMeXVjR1NZckpIZF9RN1drY2R4THhCZnBQQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Je**ny, ale jest dobry\". Puchacz odpali\u0142 pod wpisem kadrowicza - Meczyki.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:52:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNVUxYcDlHT093ZEdrZGZhSlNsUkR2elM0dUJERmdzTUloZXRrWjhteUtMSXNSenJfRDhVUXlqc3lUR0N6endKMFVuVXNEZzFlaGZLWm9yQ1VCRTEzbVVVa0dPMWhQamdLX0xiRnE3dEV5Y09ETDNjWG13RWNZQ1RSc1hpNkFYOGRzUlJrX21QblRpcFJSaktOWTZLbW9JbzFQaGFxdF9SSXdyXzN4WDdySDVnSEFQMlJPdlZFNlVvUlZodDFqZmlFM0htQWNtd1JQQUlCOA?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna technologiczna to nie tylko USA-Chiny. Pi\u0119\u0107 wniosk\u00f3w z najwi\u0119kszych targ\u00f3w elektroniki w Europie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTE9ZTVNnVUtvbGt6ZU9hTUx3WUNGcU12dEtMWTgyU0hWdHdRaFA4LWJxUG9BTWZJUVMzRmVCaVVlUUdWWmxXVTFDRm5FTUhzTEF2RE5qY1dXRThnOE5HZ1hUZ0JJUVhBTmNi?oc=5\" target=\"_blank\">Za t\u0119 zmywark\u0119 podzi\u0119kuj\u0105 ci s\u0105siedzi. Co Bosch i Siemens pokazali na IFA 2024?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider's Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTFBvZ2E4bmNrTlozM0VDN1p1U0lhM1Q2UTBpd", "id": 1100102, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNVUxYcDlHT093ZEdrZGZhSlNsUkR2elM0dUJERmdzTUloZXRrWjhteUtMSXNSenJfRDhVUXlqc3lUR0N6endKMFVuVXNEZzFlaGZLWm9yQ1VCRTEzbVVVa0dPMWhQamdLX0xiRnE3dEV5Y09ETDNjWG13RWNZQ1RSc1hpNkFYOGRzUlJrX21QblRpcFJSaktOWTZLbW9JbzFQaGFxdF9SSXdyXzN4WDdySDVnSEFQMlJPdlZFNlVvUlZodDFqZmlFM0htQWNtd1JQQUlCOA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna technologiczna to nie tylko USA-Chiny. Pi\u0119\u0107 wniosk\u00f3w z najwi\u0119kszych targ\u00f3w elektroniki w Europie - Business Insider Polska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQSUZBMm56VGcyOTZZNXdHX2dqVTd4bTU2X1lWazdoVC00XzEzUHBlVW5MS3hCSkRzQkVRTHBZckRPbUNNeHJkWDJfNWFXTEFySkJ4YUw5LTdpdklOWXc1WEpCZmMzS1dPVWVSSkZ2ZEQ1Z3NRcFZfYk1tSG9aUFpCUDZ3OWZ5aEQ0aVBVUDRxY0libHNIb3NudVBTbk1KSlB6?oc=5\" target=\"_blank\">USA. S\u0119dzia zdecydowa\u0142: Trump nie us\u0142yszy wyroku przed wyborami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxOVVlfMXExb0Q1aVpHMFRGSUd2eF9Rdng0b3JvQzBiNUxLTjhiejVzbFRrV1l4b0RGc3AtMzFKSnM3blNiQndPS1ZYdnRINjZkTFZia25vMm1panppT0lsTnd4aC0yY055U1ZuQjE5aFdvZ0VSbEFkUlZlclNXSkxsZE5EREtsOTNsbzB0cmpqaXZ1SkhEdG41MWdiVUh5Mk1nMG5HUVZkRFJkMUlHSmx6eUpsQjBLbEpiSTd5VTJfa1RERFBGX2ttSVNDQldXc0ZxQ29VUlFma1ZEWDZnMi1HekdnbEhKbS1mT3RMNjBR?oc=5\" target=\"_blank\">Decyzja o wysoko\u015bci wyroku dla Donalda Trumpa odroczona. S\u0105d zdecyduje dopiero po wyborach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r", "id": 1100481, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQSUZBMm56VGcyOTZZNXdHX2dqVTd4bTU2X1lWazdoVC00XzEzUHBlVW5MS3hCSkRzQkVRTHBZckRPbUNNeHJkWDJfNWFXTEFySkJ4YUw5LTdpdklOWXc1WEpCZmMzS1dPVWVSSkZ2ZEQ1Z3NRcFZfYk1tSG9aUFpCUDZ3OWZ5aEQ0aVBVUDRxY0libHNIb3NudVBTbk1KSlB6?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA. S\u0119dzia zdecydowa\u0142: Trump nie us\u0142yszy wyroku przed wyborami - Do Rzeczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:50:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZXVPRXBKQ0E1a2t5alZsT0VqUXNRZF85VUtoLWxfTnlFY3Y4YWZaN2VsVjJodTlEMlZCYkhBdXFaNi11eGFuRVNMYXRzcmo0ejZKblk5dWJqcVJIc0FvbnhET1lVeDlMcDRobFdsakZBaDN2SjlSZ29ndGJTN2pGbUROc0ZYbkF1cnBkSFI3aXItYlgyWGNMMWRRNDEyam5kWEREbk56VHNxcHhXMnNNTkpQb0JLZ25mX0FsbDhZakZkd9IBwAFBVV95cUxQdndDbWRkQVpyTDZJUnY5MndFVU04T09EWkkzRUdzaW10elRVajFNcjhiVzM0WWdna0ZhOHVIa2FBUnROZ1dPRk9xMzF4Y0Y2WDhkNl9IQXdRUU9BNXlONzRtM1hBZ0JUa3NGczRzeXhLdkZ5TnZIV3FCMjIzXzBiZEplVnZMS1JXZnhVNzRKYjZNVTZsd2w1Q3M5VnBCM1pyMm1OUjBHaWJQdTdjclBlejhGazlmUUl5dWpzcGM4cVo?oc=5\" target=\"_blank\">Interwencj\u0119 w Gda\u0144sku policjanci zapami\u0119taj\u0105 na d\u0142ugo. Nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142 takiego skoku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2o1d29hbURCRkZUd0diNVNIbnlDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1099942, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZXVPRXBKQ0E1a2t5alZsT0VqUXNRZF85VUtoLWxfTnlFY3Y4YWZaN2VsVjJodTlEMlZCYkhBdXFaNi11eGFuRVNMYXRzcmo0ejZKblk5dWJqcVJIc0FvbnhET1lVeDlMcDRobFdsakZBaDN2SjlSZ29ndGJTN2pGbUROc0ZYbkF1cnBkSFI3aXItYlgyWGNMMWRRNDEyam5kWEREbk56VHNxcHhXMnNNTkpQb0JLZ25mX0FsbDhZakZkd9IBwAFBVV95cUxQdndDbWRkQVpyTDZJUnY5MndFVU04T09EWkkzRUdzaW10elRVajFNcjhiVzM0WWdna0ZhOHVIa2FBUnROZ1dPRk9xMzF4Y0Y2WDhkNl9IQXdRUU9BNXlONzRtM1hBZ0JUa3NGczRzeXhLdkZ5TnZIV3FCMjIzXzBiZEplVnZMS1JXZnhVNzRKYjZNVTZsd2w1Q3M5VnBCM1pyMm1OUjBHaWJQdTdjclBlejhGazlmUUl5dWpzcGM4cVo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Interwencj\u0119 w Gda\u0144sku policjanci zapami\u0119taj\u0105 na d\u0142ugo. Nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142 takiego skoku - wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:48:54+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRDJhYUZsZHlHZFVOWTBsbFJIN1hsZVNyZEo4Z2Z6cjFwSWEzZEpKR2xsSnl4UURXWGV2elJWbUdrcTE2SHpVZVU3Z05kdS1ubkZDM0JoQkNLUUNTRjQxNkdrcFRMVWg0RUVEYTczdnJ1OW5EOUI3Nlp6Y09uZ2E5OUdKd2pMdWF1VFJmQzdabVMwdFViZnRvREJyY1hIYzhrU3JTNmp2TWVHWVNK?oc=5\" target=\"_blank\">Kazadi wczoraj wygra\u0142a odcinek \"Twoja Twarz Brzmi Znajomo\", a teraz takie wyznanie w \"halo tu polsat\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNdW1GSUpIVnlEbmtEd1k1czlKMmVSZnhNVTd6N3BZbC1Gejh4Q2x3ckhCM3MtUkpWbEswelVLdGpFaTFkTWxmeGx5UlNsOWlQdEJEY0Zzd2h1bTBsQUxfUS1fN0FkMW5vUWRvclNPUTdDejNqbzdXNnU2S1lnLXU4X1Y0WEducjVnTnFBcmM2c2hvZWZ1UWN0MjlTSTlJbHByeDZ1OERiY00wX0JpUXBCaXdsTlFQZmtockZocWtaZXBRSzhidUsteC1sdkdtQUFXLVRTaWVOVHhzVzg3ZkV2RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie ocenili debiut Justyny Steczkowskiej w \"TTBZ\": \"Bardzo mnie to IRYTOWA\u0141O\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a", "id": 1102120, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRDJhYUZsZHlHZFVOWTBsbFJIN1hsZVNyZEo4Z2Z6cjFwSWEzZEpKR2xsSnl4UURXWGV2elJWbUdrcTE2SHpVZVU3Z05kdS1ubkZDM0JoQkNLUUNTRjQxNkdrcFRMVWg0RUVEYTczdnJ1OW5EOUI3Nlp6Y09uZ2E5OUdKd2pMdWF1VFJmQzdabVMwdFViZnRvREJyY1hIYzhrU3JTNmp2TWVHWVNK?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kazadi wczoraj wygra\u0142a odcinek \"Twoja Twarz Brzmi Znajomo\", a teraz takie wyznanie w \"halo tu polsat\" - Pomponik.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNVm5xT0Y3ekJSWDdCWW91VGoxejlNZ29wSnhvanZPNjM1WHMxMTlFeVgzZVBGTmd4T0RVRGxQb2F2RzN3LU00MEtxd2JPWXZ6cDBoLVVuZzh5S3lGa21MQ3ZrTTd2RUp4Vkg1cS1zTllfbXByWXFWbmItRUtNZXhITGlNM09QZm9UWnk5eEpSd0s2cnhyMzdTbDhVWExBRHU0VkxNcDdJS0FTY3Bk?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y wiceprezydent nie zag\u0142osuje na Donalda Trumpa. Trump: Jest nieistotny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOU2RQaFJxYTFFazg3UlprSDMwMUJTYTNuaXo3bURTYnlRWkxqbDhnX3BsOXJfcG15MzVzUGxFUTJnNmswSm0tLWxvc2cxc3lYVHE0ZnNEWGYtTFViQ2JKbjM2Zm5HWVdDbHBJOHYtNFJpSXpmUzdYSGlCc1BjbkVEYWhlYlZ5YUw0R1FhR0V6MVdFU3BlNGZFS1FFc2dlaHR2NjhrYWctemdtOS1rcXc?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoczekiwane poparcie. Wiceprezydent Busha chce g\u0142osowa\u0107 na Harris</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOSml5ZGhkbXVqenNZTzc5NTM1UDBGZ2tsQ0dfYlpB", "id": 1100718, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNVm5xT0Y3ekJSWDdCWW91VGoxejlNZ29wSnhvanZPNjM1WHMxMTlFeVgzZVBGTmd4T0RVRGxQb2F2RzN3LU00MEtxd2JPWXZ6cDBoLVVuZzh5S3lGa21MQ3ZrTTd2RUp4Vkg1cS1zTllfbXByWXFWbmItRUtNZXhITGlNM09QZm9UWnk5eEpSd0s2cnhyMzdTbDhVWExBRHU0VkxNcDdJS0FTY3Bk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y wiceprezydent nie zag\u0142osuje na Donalda Trumpa. Trump: Jest nieistotny - Rzeczpospolita", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:43:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQZ3BWNmlTQVNlZlozcUZRWEJBNGQ2UnhhWTlUZjR0UlJ4NHJkbFJEc2x2emJaUkpEN09xMld2M3FERm9FWUc1a0pCMnhUTEpudzJiRTBGcVFiVUhLSUNWeTBlVW1DRkNHZ05FUGhFeF91VWVUejg1R0xyS2l2c09HOHJJWHVGX3Z5NHVPMjl0bmJlYUdsX0VvWk9RSlRoQjdNMThqYno1ZnQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wci\u0105\u017c nie maj\u0105 kluczowej zgody. \"Ukrai\u0144c\u00f3w to mo\u017cna zabija\u0107?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOUnNGUTZUaXA1bkhXUF9TM0NHMkpsTWZpVFlybHZ3aVRRenJHT0tiYWNiYjNjTFBoMjRlTGE0Y3VNamFEQ0lyQlRZWUZHcUdJTkxZdGRrREQ2dGFTeF9yT2xzOEdQT2pLcWJKQmxMeFB1TTVtUEM5XzdSYkVFdlB4X1BhS25CS29TMkJjOG1PU2ZQczlRWmdPRVJJSVk1UTlCaTJ4dUxhNFNnVHQx?oc=5\" target=\"_blank\">Podrywamy my\u015bliwce co kilka dni. Tyle kosztuje godzina lotu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPOFhrdUE1RzV4RXlnaDdhend4d2JwNjVteXgyYVhSd1BMaVlzcWs5SVQyNjlk", "id": 1100477, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQZ3BWNmlTQVNlZlozcUZRWEJBNGQ2UnhhWTlUZjR0UlJ4NHJkbFJEc2x2emJaUkpEN09xMld2M3FERm9FWUc1a0pCMnhUTEpudzJiRTBGcVFiVUhLSUNWeTBlVW1DRkNHZ05FUGhFeF91VWVUejg1R0xyS2l2c09HOHJJWHVGX3Z5NHVPMjl0bmJlYUdsX0VvWk9RSlRoQjdNMThqYno1ZnQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wci\u0105\u017c nie maj\u0105 kluczowej zgody. \"Ukrai\u0144c\u00f3w to mo\u017cna zabija\u0107?\" - polsatnews.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:31:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQS0VFaElpczhsNHludGJjcGQza09HWVNsZW9aU05paWt3bEFMaXJVR2hsVWxjaFY2MjNxTHdfRmxvMG5UT0dSRHhkRDFHeXJKRjhOM0hNR3VYSWQtLV96WF9qckN0S0hQTjYxczA4SWl6eTU2Sl9JY2h2Q0ZyS3Q2TTAzR2NSUE1iT1hFUUVkbFkxRkxfREJqVFBvRXByampubGU4dVpraHBhRXRUOUUyM1pXMXFSQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Krak\u00f3w. Po\u017car przy ulicy Wodnej. Kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w w akcji i ogromne straty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPSTNhaTFTMHBkSTlJVjJGMFZPanRSbEZpS0lfLVBoeGtoUW4zbHFReGkzcWpjbC1uMUJYeld0MC1VN3JHZ1UtcHNPVFhxUS1VNHlFd3dPak1mbmIwblhtUTNneUZwZi1QODY1WG43MVFCRkFRYlZ5UzYxZjRpdENibkVPUVhQNXJ0OG1YNjZGTkw2eGdoSVVNN0czZ1BxVGlRRzQ5VjJCdXFkV1h2Wk5XMC1n?oc=5\" target=\"_blank\">Nocna akcja stra\u017cak\u00f3w w Krakowie. Hale stan\u0119\u0142y w ogniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNMklkazZUV0NNMTRrWVF3ZHBDVFhWT", "id": 1100095, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQS0VFaElpczhsNHludGJjcGQza09HWVNsZW9aU05paWt3bEFMaXJVR2hsVWxjaFY2MjNxTHdfRmxvMG5UT0dSRHhkRDFHeXJKRjhOM0hNR3VYSWQtLV96WF9qckN0S0hQTjYxczA4SWl6eTU2Sl9JY2h2Q0ZyS3Q2TTAzR2NSUE1iT1hFUUVkbFkxRkxfREJqVFBvRXByampubGU4dVpraHBhRXRUOUUyM1pXMXFSQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krak\u00f3w. Po\u017car przy ulicy Wodnej. Kilkudziesi\u0119ciu stra\u017cak\u00f3w w akcji i ogromne straty - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPd3BoM1hoV3E1U0tQN0JpUGlPTlIwbjdOVzlNUHpOYlVrWGxhelN1bm9VSzV1YjR2VWppdnZmZU1JUFE1ZnhpUVNMYlBLOU5tb0JNUWdoY1Y1d0otd0JVU0R1ck9DaFJVemRjS3lzdW91WWpETVRBT2cyZTc3RnV6a1BQQk1DUXlBdXNJd1dkY2IzZXhUR2ZKR0hMYTF4UEFKZG9hNS10SkxMdlpQM3NjQUtBRFYydnJQM0gwcDRRUTRUNE9LcE5pYUR2aEtEQTdUYWlxdHpaelBkdw?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eNie chc\u0119 by\u0107 w \u017cadnym obozie, kt\u00f3ry b\u0119dzie si\u0119 z nimi cacka\u0142\u201d. Jaki mocno o Tusku i Bodnarze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQeFZiemhHbEZ1b0hvMEp0QVpFU09DR2Y4OVdXVFZGTDJWTFVnX0R2ZjcxWmhuZEw5NXlOb1dmZ0R1RkZWMXlCWFFzaHl5Y29QNG5LWlFjWl9mTHI0VUg4Q0Ywa3lXR3NwVVhEcW5PVU9YdTBZUXR3UzZXc2F3VjB0MnRJOWtscjZTUFE3NUwyNTRSVHlPbU43ckpqUGxVSERuU2p2Zy15UzI1RGU3azF5a0J3cHF5YlBrQmc?oc=5\" target=\"_blank\">\u015aledztwo w sprawie I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego. \"Najpierw niech przedstawi\u0105 jakie\u015b zarzuty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - ", "id": 1100987, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxPd3BoM1hoV3E1U0tQN0JpUGlPTlIwbjdOVzlNUHpOYlVrWGxhelN1bm9VSzV1YjR2VWppdnZmZU1JUFE1ZnhpUVNMYlBLOU5tb0JNUWdoY1Y1d0otd0JVU0R1ck9DaFJVemRjS3lzdW91WWpETVRBT2cyZTc3RnV6a1BQQk1DUXlBdXNJd1dkY2IzZXhUR2ZKR0hMYTF4UEFKZG9hNS10SkxMdlpQM3NjQUtBRFYydnJQM0gwcDRRUTRUNE9LcE5pYUR2aEtEQTdUYWlxdHpaelBkdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eNie chc\u0119 by\u0107 w \u017cadnym obozie, kt\u00f3ry b\u0119dzie si\u0119 z nimi cacka\u0142\u201d. Jaki mocno o Tusku i Bodnarze - Niezalezna.PL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:25:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNQ1VkU045X3hiRXBhLUw5S1JwUnFoWEFqZHhpNlVzNjJib0xrRGdXd09Sdk8tVTNHWWhjNVJxa0diS2pHN3ZRU0UwTmF2VFhHZ2RXaHNLWFoyQkw1OWZES2JMRnVCOWlYNVp1VUNZZ0YwTmozT0tiVkY4M1ZxQ0pvNDBMN1dwSURYUDU5Q044WHZ2WjVyZ1VDdFpRdHI0c2h6Q2c?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle naprawd\u0119 zarabiaj\u0105 Polacy. GUS poda\u0142 median\u0119 zarobk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQUFRXU2VGMG55MjJCM1YxMzNZR3pTcTBhNUljaGVveXk2ZDk3TldSRjdEaHhWQ3VZd0tteWFkU0ZTc3JOc3dyUzBQZGl1NnNBQl9jRUt4VzdpMm1pNzVVZkZrZ3dnM0prd1g2OEJlR2J6M3UwMDZmTWJEQ1p3eDc2MzRSNjNqc21Pc3lIMEZvRVVla1c0eGgwQk5JUmllLXJVVlBpWWpWckFQZXpoN3MyZ3U1TENweDdsc0xDTU1KeWJMbDAtNHBuVnY2ZjY?oc=5\" target=\"_blank\">Ile zarabia 10 proc. najbogatszych w Polsce? Zaskakuj\u0105ce dane GUS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQZURnVzFvdm9GejRWcVBQdFR", "id": 1100990, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNQ1VkU045X3hiRXBhLUw5S1JwUnFoWEFqZHhpNlVzNjJib0xrRGdXd09Sdk8tVTNHWWhjNVJxa0diS2pHN3ZRU0UwTmF2VFhHZ2RXaHNLWFoyQkw1OWZES2JMRnVCOWlYNVp1VUNZZ0YwTmozT0tiVkY4M1ZxQ0pvNDBMN1dwSURYUDU5Q044WHZ2WjVyZ1VDdFpRdHI0c2h6Q2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle naprawd\u0119 zarabiaj\u0105 Polacy. GUS poda\u0142 median\u0119 zarobk\u00f3w - Onet Kobieta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:20:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQcTFoRVVEcXJFU3huWWlabFdoYmw1VlJBNTMtdFh5WkVZUWx2T18tbm9wMTRfY2x6SVUzV0NjX01rNW5Fd1ViUUpScmMxSkJnbVV2Q21YVG42N1I0bnhwa0J2LWZPNE5QdkdFR0Vnd0F2alV1WXFXeWVYYjhHZUtlTnBua1RzTGpkRHlzcFlYeTVoR2FRN1N5d3JiZ1lEcGtlVkI4aQ?oc=5\" target=\"_blank\">Recenzja \"Beetlejuice, Beetlejuice\". Nie tak to mia\u0142o wygl\u0105da\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Trojmiasto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQd09ScnlTSG56QmRlUGNiYjRxdUI2ODRHNlZ1ZEM2Y3RvQ0tWdEk0UjZHaVVJaDZPOEFqWHVQeVVTck1nd1llQ2RGVEhVYms0akEzdWpSVllBOWdlN3p2eVFaWnlDRUFLQXE3blZjempkTGdQeVc0Q0ppLW42XzdGU3ZXOFBoRkdoWTNYdHhvbmRoc1dPc2I0bUpsaHh2TmdyZ1dMY0x1aFNjM2RRWTlQX1FpYw?oc=5\" target=\"_blank\">Trzymaj\u0105cy w napi\u0119ciu, pe\u0142en emocji. Nowy film na Netflix, kt\u00f3ry musisz zobaczy\u0107!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">HDTVPolska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPeUVIbnBZQjFVNk93eFgtaGRfN0hxUlVQV1lnSVpfd2tNQ", "id": 1101490, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQcTFoRVVEcXJFU3huWWlabFdoYmw1VlJBNTMtdFh5WkVZUWx2T18tbm9wMTRfY2x6SVUzV0NjX01rNW5Fd1ViUUpScmMxSkJnbVV2Q21YVG42N1I0bnhwa0J2LWZPNE5QdkdFR0Vnd0F2alV1WXFXeWVYYjhHZUtlTnBua1RzTGpkRHlzcFlYeTVoR2FRN1N5d3JiZ1lEcGtlVkI4aQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Recenzja \"Beetlejuice, Beetlejuice\". Nie tak to mia\u0142o wygl\u0105da\u0107 - Trojmiasto.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:16:25+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQeHJmTGZ4Q2RodUtySG96OWxSMk1LaDFlSndkaEpkeUNhNHZuMHVndDQ5TmdPR201TVlpc2lIQ05iYVVnbjFPM1A2bDZWcXhtSG55eEluYTNWUlUtaFo5SzRNakg3RF9Pb2o0VEhSWnNHdTR2X0h6U0NsVWw0TXJHUG5UV25acFROdG5qbnpGSWc4X1hUTkxnbklhNHZtZHBhYU51MDBwdk5Jc1hUbE93N0dGczRpSjF0dzdHbjg5Q0hKeFJmeEtrWEJ2UVQ?oc=5\" target=\"_blank\">W \"Stuleciu Winnych\" to nie by\u0142a fikcja. Tak zgin\u0105\u0142 syn znanego polityka PRL</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font>", "id": 1100479, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQeHJmTGZ4Q2RodUtySG96OWxSMk1LaDFlSndkaEpkeUNhNHZuMHVndDQ5TmdPR201TVlpc2lIQ05iYVVnbjFPM1A2bDZWcXhtSG55eEluYTNWUlUtaFo5SzRNakg3RF9Pb2o0VEhSWnNHdTR2X0h6U0NsVWw0TXJHUG5UV25acFROdG5qbnpGSWc4X1hUTkxnbklhNHZtZHBhYU51MDBwdk5Jc1hUbE93N0dGczRpSjF0dzdHbjg5Q0hKeFJmeEtrWEJ2UVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W \"Stuleciu Winnych\" to nie by\u0142a fikcja. Tak zgin\u0105\u0142 syn znanego polityka PRL - Dziennik.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:13:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSEtxLTVSVG5XOG1hRjQ4ZkpIOEw1a0NuNkNQVmVFbExDbFZwYlR5dDVxUm9VU0puYVB2V3R1cXV3Y3ZpLU1sc1Jza0h0ZFhLNDhkLVd1Y014RmhHeW9hSkRsNlJPbzcxU0lJbXhMWC1WZHRyX2lwYlJsU1VQWHNZOVhkWGxiZEF6ck40UG9FeVFBNVR3TFFsUnBFVDlUcDR2ejNiQnhQdWctclpj?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie podzieleni po pierwszym odcinku \"Twoja twarz brzmi znajomo\". Dosta\u0142o si\u0119 Justynie Steczkowskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNdW1GSUpIVnlEbmtEd1k1czlKMmVSZnhNVTd6N3BZbC1Gejh4Q2x3ckhCM3MtUkpWbEswelVLdGpFaTFkTWxmeGx5UlNsOWlQdEJEY0Zzd2h1bTBsQUxfUS1fN0FkMW5vUWRvclNPUTdDejNqbzdXNnU2S1lnLXU4X1Y0WEducjVnTnFBcmM2c2hvZWZ1UWN0MjlTSTlJbHByeDZ1OERiY00wX0JpUXBCaXdsTlFQZmtockZocWtaZXBRSzhidUsteC1sdkdtQUFXLVRTaWVOVHhzVzg3ZkV2RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie oburzeni postaw\u0105 Justyny Steczkowskiej w \"TTBZ\". Lawina komentarzy: \"BRAK KULTURY i szacunku do innych!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#", "id": 1099947, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSEtxLTVSVG5XOG1hRjQ4ZkpIOEw1a0NuNkNQVmVFbExDbFZwYlR5dDVxUm9VU0puYVB2V3R1cXV3Y3ZpLU1sc1Jza0h0ZFhLNDhkLVd1Y014RmhHeW9hSkRsNlJPbzcxU0lJbXhMWC1WZHRyX2lwYlJsU1VQWHNZOVhkWGxiZEF6ck40UG9FeVFBNVR3TFFsUnBFVDlUcDR2ejNiQnhQdWctclpj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Widzowie podzieleni po pierwszym odcinku \"Twoja twarz brzmi znajomo\". Dosta\u0142o si\u0119 Justynie Steczkowskiej - Plejada.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T06:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOcnFzZ1lxV014SXA2aFc0czg2dW5YcHloVEt2V1JIa2gzcmpwMXFtQVJpMGVxc29sbGtMbVYxOUMwNUdZRTh3Q1VFYU9qbG1qNWR1SWo5RXdiaGx3Um4tb2xrLVRGaW9lOVZqWDBsdmhONVktaW9NRmxYM0t2NUQ5eFdiNVZ4ZjdFcDNZbjhQQTV2Q3VLMUNVNExwZ2hSaEFERFBjX1VTVDR0VkdPNE5uRndYclg2aTRpZ1pB0gHAAUFVX3lxTE00V1NESHN5NmNMQ2dDd29POXZQN0ZHSzYxV0N3ZmVMa0xIVldrSlVwbU55UVhPZ1htZm5MV3E5S0tCSmgtN2luZEhUYjlhekhIWWhfRFRaX1NsbUp2MzJwWU0ycmhfeHVpMW5nTnVhUFdYWWxsRnl2Y2NOWDJOU3ExSXB0eTJWVWVYNmh6cDZjUk91Mlotay1SdGtic1gtTXRiOHdKYVZ3M244WjhmOXVtWTVIQVllcTRnUmltb3BTZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Krysza\u0142owicz oceni\u0142 wygran\u0105 Polski w Lidze Narod\u00f3w. \"Szkocja by\u0142a zdecydowanie lepsza\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOYUpLbkdSc1pNanpvN3laVzUtZWZjOUx4NkxuWW16Z1pUa1ZQb0g2V1pwQ25TUEZseERIZVJmOFZ0SmZiWWZIYXdCeFFnOXJoZFYwa1VUazAySlR3N2hHRTc1dFl1NXJHSFR0a0Fic25rRzFhSWVKNzVTcmlpN0RuRF9LTkd3eXB6THNnYjliUU5IVkd", "id": 1100106, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOcnFzZ1lxV014SXA2aFc0czg2dW5YcHloVEt2V1JIa2gzcmpwMXFtQVJpMGVxc29sbGtMbVYxOUMwNUdZRTh3Q1VFYU9qbG1qNWR1SWo5RXdiaGx3Um4tb2xrLVRGaW9lOVZqWDBsdmhONVktaW9NRmxYM0t2NUQ5eFdiNVZ4ZjdFcDNZbjhQQTV2Q3VLMUNVNExwZ2hSaEFERFBjX1VTVDR0VkdPNE5uRndYclg2aTRpZ1pB0gHAAUFVX3lxTE00V1NESHN5NmNMQ2dDd29POXZQN0ZHSzYxV0N3ZmVMa0xIVldrSlVwbU55UVhPZ1htZm5MV3E5S0tCSmgtN2luZEhUYjlhekhIWWhfRFRaX1NsbUp2MzJwWU0ycmhfeHVpMW5nTnVhUFdYWWxsRnl2Y2NOWDJOU3ExSXB0eTJWVWVYNmh6cDZjUk91Mlotay1SdGtic1gtTXRiOHdKYVZ3M244WjhmOXVtWTVIQVllcTRnUmltb3BTZQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pawe\u0142 Krysza\u0142owicz oceni\u0142 wygran\u0105 Polski w Lidze Narod\u00f3w. \"Szkocja by\u0142a zdecydowanie lepsza\" - TVP SPORT", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQUEdzdVNfMTg1ZUdYUjcybEZJWkw4WXZOdXZEak5SZ1lBWGJqcVZ2d1JmZHBSanlCMUhPRTE4Y2dQdThKUk9KRnNSMF9BM0ZxSXNEUlB2ZmpZMldpOWxxOHREeUdGSndmcGoxYTRyYWpyTmpHUzZ4MGZtMXp3YlR4dVdiaFR2R3ZISzh1a0VfNDZpcEFyaVlBeFdjOHZKZw?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017any po\u017car w Krakowie. W nocy sp\u0142on\u0119\u0142y dwie hale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPSTNhaTFTMHBkSTlJVjJGMFZPanRSbEZpS0lfLVBoeGtoUW4zbHFReGkzcWpjbC1uMUJYeld0MC1VN3JHZ1UtcHNPVFhxUS1VNHlFd3dPak1mbmIwblhtUTNneUZwZi1QODY1WG43MVFCRkFRYlZ5UzYxZjRpdENibkVPUVhQNXJ0OG1YNjZGTkw2eGdoSVVNN0czZ1BxVGlRRzQ5VjJCdXFkV1h2Wk5XMC1n?oc=5\" target=\"_blank\">Nocna akcja stra\u017cak\u00f3w w Krakowie. Hale stan\u0119\u0142y w ogniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQS0VFaElpczhsNHludGJjcGQza09HWVNsZW9aU05paWt3bEFMaXJVR2hsVWxjaFY2MjNxTHdfRmxvMG5UT0dSRHhkRDFH", "id": 1100286, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQUEdzdVNfMTg1ZUdYUjcybEZJWkw4WXZOdXZEak5SZ1lBWGJqcVZ2d1JmZHBSanlCMUhPRTE4Y2dQdThKUk9KRnNSMF9BM0ZxSXNEUlB2ZmpZMldpOWxxOHREeUdGSndmcGoxYTRyYWpyTmpHUzZ4MGZtMXp3YlR4dVdiaFR2R3ZISzh1a0VfNDZpcEFyaVlBeFdjOHZKZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any po\u017car w Krakowie. W nocy sp\u0142on\u0119\u0142y dwie hale - Fakt.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:47:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQQVBhYVdYLVJjblB6Ni14ZDhJdUZnM1ZoRVMzSWFaRTgxbzh1M3BhRnE1YS1PTXVKTEkxcmVWTXZYakdqakN6dWk1LVdzcDhXMHhlWGFOWDJXd3JvbzdZS1JqYWxlRW4wVkFWcmFQUjlVT3FONDBZS3k1b1kxSWpvbXR6aVBEd29GMEo5YTFxbFN3SU1kai1GVnlYbjNFS2I5N2hkdmVpWW92aU9CUGU3djJTSGhpU3RpSV9EQW1kdDY4U0lqbDBN?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jako pa\u0144stwo frontowe wi\u0119cej ju\u017c da\u0107 nie mo\u017cemy\". Szef MSZ ws. Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQU29MR0ZGSlA5LVlNemtDeTJvUGJMbTNyVVdIVElMc3R0aXNQZ2cxRGljcHNkOE1kVE9tUTQ4R1hTR0dCYlZsd1FMWTlqUlBWdHhXMy1RYldOM09DbENsSnF2NzdTZ0gtV1FyOEhGbHZLNlBUcV95VnBVNlJYTi1jWU9Vem1JQUhnMDJOZ09BVzNNZ2ZoSko1ZU9wWGxCbk9OQXlOaEhhc1VLNHhBMTh6ZkxWRFRWT0lMc3lWbHhLcUt0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski: w interesie Zachodu jest przekazanie Ukrainie broni do odpierania atak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.", "id": 1100478, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQQVBhYVdYLVJjblB6Ni14ZDhJdUZnM1ZoRVMzSWFaRTgxbzh1M3BhRnE1YS1PTXVKTEkxcmVWTXZYakdqakN6dWk1LVdzcDhXMHhlWGFOWDJXd3JvbzdZS1JqYWxlRW4wVkFWcmFQUjlVT3FONDBZS3k1b1kxSWpvbXR6aVBEd29GMEo5YTFxbFN3SU1kai1GVnlYbjNFS2I5N2hkdmVpWW92aU9CUGU3djJTSGhpU3RpSV9EQW1kdDY4U0lqbDBN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jako pa\u0144stwo frontowe wi\u0119cej ju\u017c da\u0107 nie mo\u017cemy\". Szef MSZ ws. Ukrainy - Interia Wydarzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:37:41+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxON0JPc05qM0JEWFl5X0pBU25JOTRBYjNvaVlXOTNnZDIxLThoYkM1ei1JTkc1a1Y5bjRrUmhwdTd0VmlZUFJmTVZwRmx2b1N1R2dVSVdRTXZiYmh0T2JCY3FnY182NHdkbkFlcUFZWlRYTGlXUEVoQW9EZWxJVC1qV1hsU1kzMmx1eXlRbFQxMUZBa3F0bndoay1LVk1kdmc4X25EWEpxOGdyQlNxX1dDWFBFcFp1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142omowe odkrycie naukowc\u00f3w z Zimbabwe. Badacze twierdz\u0105, \u017ce maj\u0105 lekarstwo na Alzheimera i czerniaka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1099941, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxON0JPc05qM0JEWFl5X0pBU25JOTRBYjNvaVlXOTNnZDIxLThoYkM1ei1JTkc1a1Y5bjRrUmhwdTd0VmlZUFJmTVZwRmx2b1N1R2dVSVdRTXZiYmh0T2JCY3FnY182NHdkbkFlcUFZWlRYTGlXUEVoQW9EZWxJVC1qV1hsU1kzMmx1eXlRbFQxMUZBa3F0bndoay1LVk1kdmc4X25EWEpxOGdyQlNxX1dDWFBFcFp1dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prze\u0142omowe odkrycie naukowc\u00f3w z Zimbabwe. Badacze twierdz\u0105, \u017ce maj\u0105 lekarstwo na Alzheimera i czerniaka - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOdkwzVmhGM0tpVTJKdElkZUozbS1sZG91dFhuWkVpc1F3dnNqczNyUkxDaHBMXzFIeGpBSVBqOHU0d3FEbnpsSDg1RWlUTEtEWkU3Ul9nY29Pc0ZaMDJiSkJQQ3A3WE50Z0ljNFFLSDh5SXY3N1FtdTlLTENnTi1NY0owMXRZeHFpQThVTy1QX1BjdExGNEV1cG9JSFpwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy sezon \"Twoja twarz brzmi znajomo\". Kilka plus\u00f3w i sporo \u017cenady</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNdW1GSUpIVnlEbmtEd1k1czlKMmVSZnhNVTd6N3BZbC1Gejh4Q2x3ckhCM3MtUkpWbEswelVLdGpFaTFkTWxmeGx5UlNsOWlQdEJEY0Zzd2h1bTBsQUxfUS1fN0FkMW5vUWRvclNPUTdDejNqbzdXNnU2S1lnLXU4X1Y0WEducjVnTnFBcmM2c2hvZWZ1UWN0MjlTSTlJbHByeDZ1OERiY00wX0JpUXBCaXdsTlFQZmtockZocWtaZXBRSzhidUsteC1sdkdtQUFXLVRTaWVOVHhzVzg3ZkV2RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Widzowie ocenili debiut Justyny Steczkowskiej w \"TTBZ\": \"Bardzo mnie to IRYTOWA\u0141O\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBV", "id": 1102577, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOdkwzVmhGM0tpVTJKdElkZUozbS1sZG91dFhuWkVpc1F3dnNqczNyUkxDaHBMXzFIeGpBSVBqOHU0d3FEbnpsSDg1RWlUTEtEWkU3Ul9nY29Pc0ZaMDJiSkJQQ3A3WE50Z0ljNFFLSDh5SXY3N1FtdTlLTENnTi1NY0owMXRZeHFpQThVTy1QX1BjdExGNEV1cG9JSFpwUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy sezon \"Twoja twarz brzmi znajomo\". Kilka plus\u00f3w i sporo \u017cenady - Plejada.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQaHUzdzFZVjZadUtUemZ5WnllcWlwdXAteHcyVlJzV19sVXAxZktBMktzNGRTY0xoaHFYM25HSVpOVF9nVmhYWnI2ZWl5ZWZRd2xOVmRiQk1JTjd5VlBiaFVYNXk0MEFHT3RQMHZ4WUhnMXFnMndKYzJ2WjNjUmM2M0ZqenhzVjljYUNqVGM4aEI5TzIycXU4eVVGcEQ0cXU5cjZWbURVUkFad1F5dkZBVVNhZGNzd0hOM1N4amtEQUJyTHRYdHc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Bezprecedensowa susza\" w Brazylii. Wilgotno\u015b\u0107 powietrza gorsza ni\u017c na pustyni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPUXlDQzRUZjdiQnZvQVY1blVNMjkzRHZFOFdXeXBYZy1QNmlzQnd6MFNQemZSV3NrMlluVnJSODNwcUpkVHBuaXNjOTVqS1N3dnVDRHB0a1NVNDh5ZDU3R3llSW1TOWVIRTRUM3NMSTNSM01STlNlcGtnbWd6WUkyVkVwSGhOUGkxU1dZb3VKOWVUU0hrd1ZkTHlWelB3WVU4WHZKZHNiZXEtYTcyR0Z6cEtJMEdSX2c4VndPSjEwYUY2dw?oc=5\" target=\"_blank\">\"P\u0142uca \u015bwiata\" w kryzysie. Og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95", "id": 1100724, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQaHUzdzFZVjZadUtUemZ5WnllcWlwdXAteHcyVlJzV19sVXAxZktBMktzNGRTY0xoaHFYM25HSVpOVF9nVmhYWnI2ZWl5ZWZRd2xOVmRiQk1JTjd5VlBiaFVYNXk0MEFHT3RQMHZ4WUhnMXFnMndKYzJ2WjNjUmM2M0ZqenhzVjljYUNqVGM4aEI5TzIycXU4eVVGcEQ0cXU5cjZWbURVUkFad1F5dkZBVVNhZGNzd0hOM1N4amtEQUJyTHRYdHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Bezprecedensowa susza\" w Brazylii. Wilgotno\u015b\u0107 powietrza gorsza ni\u017c na pustyni - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:23:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPQm8zS2xGWjhzRWFidjZmS0ZGcDlFT2U1cVItbkNHNU9IeGpFLWlHbkdHQ2pfbnlBRHZiWUlORnREbWFnWFhYWW9ZeEZQQlB2akRlTlV3X3UxY2JwVjhTME05dHBaakJ4UnBDSHRuRVFhRkh6Y3MzU3hpbTViWGJZYlhCc1dDSU1hLW82UHBTYTlEanV1TExQYzN0ZHo0WFk3NllYRGlIQlBxUQ?oc=5\" target=\"_blank\">PKW zn\u00f3w odbierze PiS pieni\u0105dze? Wkr\u00f3tce maj\u0105 zapa\u015b\u0107 kolejne decyzje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQS0JYT1E0Z2E1QVc4LXo5bXgtMWJZZXYtaXdiMUFCM3Naakltb3l5aGZSdmZDODFxYVZwUlNIdlNadGxrSDdTcVRuV0RlQk8yd1N5dFU4UFBpTGFTelZDRmFHRkNKU2l2UnpDcTFHWXVYdXVHWVZ5M3pVQWIxVEFER1JvUklMSldfMnJ5TTJwZ19BdjdJcFRCckloYTVCU2FsX1Z5bThpaERDcFdWcENtZEhkNFJGQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski musi si\u0119 t\u0142umaczy\u0107. Wszystko przez numery PESEL</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNcmZ1UzB6Snp2R19vXzRSOGVrRkdmb", "id": 1100285, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPQm8zS2xGWjhzRWFidjZmS0ZGcDlFT2U1cVItbkNHNU9IeGpFLWlHbkdHQ2pfbnlBRHZiWUlORnREbWFnWFhYWW9ZeEZQQlB2akRlTlV3X3UxY2JwVjhTME05dHBaakJ4UnBDSHRuRVFhRkh6Y3MzU3hpbTViWGJZYlhCc1dDSU1hLW82UHBTYTlEanV1TExQYzN0ZHo0WFk3NllYRGlIQlBxUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKW zn\u00f3w odbierze PiS pieni\u0105dze? Wkr\u00f3tce maj\u0105 zapa\u015b\u0107 kolejne decyzje - Niezalezna.PL", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:22:19+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNMklkazZUV0NNMTRrWVF3ZHBDVFhWT0dEVjloVVlLb0EwUndwOVJZQUpQUHhPZk8xQVFzRm1FdEdFZ2V4MFpRSWMtUEFvdkdpOWZzRTYzXzlGWGltV1JyYmtGaDExbVlHOWh2SjhaZV82b0dwRUpFOHN4SjB5VVkyQUxVRERKV0pqZnRyaUp1TkhrZkhKa2FFdEZjOER6MXdRMUtHdmNWMVdmSW1MSGc?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cny po\u017car w Krakowie. Hulajnogi elektryczne p\u0142on\u0119\u0142y jak zapa\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQRzlXSXVLYThEMWI2aUVTeFZpX1N0RXNSQ21TMHNtNFFLNnhPVlZLOTRPYmxCZUhnTG1Qb2hJWnhHMGdqdzNkYjBJZGJrUURNX2Z0RExOZC11dGVuWHFuYi1zWmdyeTFpS1hTSjlRQlhaMW4wN24za29ZLUk3VzJ5MWxnaE0yX1FtLVotallQcEpvYzBVNThqa19WTkxuZ3NSaDNQejBCazhEZUsydTZRUFFEM2rSAbMBQVVfeXFMT3BIdklONFpIT1lOaWJkZURBNTFwSzQ5NS1mY0V0ODJuXzZQSDBJdW00emdQOVduNHVSeEVuTmFFdEZEUXdSRjZScGNFTFdrUjN4eHhmclh0Uzk1TDB1emVCb3V1UzVUZm0xVFJQQkpDRkpnYUtWanpHNmR2MjJVU3lRT3Y2dVJjUWN3Wm5IX3pRVTJValB6YUhwc2tVcEY1cnVndmZhV2NsV3pDU0Q2aTNzU2s?oc=5\" targe", "id": 1099753, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNMklkazZUV0NNMTRrWVF3ZHBDVFhWT0dEVjloVVlLb0EwUndwOVJZQUpQUHhPZk8xQVFzRm1FdEdFZ2V4MFpRSWMtUEFvdkdpOWZzRTYzXzlGWGltV1JyYmtGaDExbVlHOWh2SjhaZV82b0dwRUpFOHN4SjB5VVkyQUxVRERKV0pqZnRyaUp1TkhrZkhKa2FFdEZjOER6MXdRMUtHdmNWMVdmSW1MSGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w Krakowie. Hulajnogi elektryczne p\u0142on\u0119\u0142y jak zapa\u0142ki - WP Wiadomo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:18:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQY3FiMGw5Qng4a0RSUHdvZC1uLWxqaTlNblN0WUxINzdBLVRFeG1VSmN1Vm1YQkhfT0JmMndFczZpR1N6eEFRSjIxdXVrTEtpOWNfRm1tVmdPNHp1UlR6V3d0YTM0YVQ5cWZkQXh3TzBNaENHWWFvM1R3UXozSXVPLTRDUDRPMmY3dm5jNWtpYWRDaV9XNTdHTE00djJWYXFGOXFqNHBEOFdBUFdlWDZ6S0dNYk50UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Francja ma premiera, kt\u00f3ry zaostrzy polityk\u0119 migracyjn\u0105. Lewica wzywa do protest\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNbTh3Yl9SWk9ETUthM2RxUnJVbGdWWWU0VkdRTlg2ZGZCREUwZkMxZFNEakhtSVdHeGktMVNBU2JpNG1XZGNnWmw5X1pFSlEtZm5TdFFCa1h4WHFWT2E1Wm9JVUwtQjRoZWd0d2MyQ0FEejNlSTRaQTUyTTFJZ3l5V05EaFpGbkNGOHNLYVROZDlYWXFxVV9IR3YwaFBJTWNidDN0d1h5M081cnd6Znp3Q0ZfN0VBUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jest nowy premier Francji. Lewica w\u015bciek\u0142a po decyzji Emmanuela Macrona. \"Ukrad\u0142 wybory\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article", "id": 1100480, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQY3FiMGw5Qng4a0RSUHdvZC1uLWxqaTlNblN0WUxINzdBLVRFeG1VSmN1Vm1YQkhfT0JmMndFczZpR1N6eEFRSjIxdXVrTEtpOWNfRm1tVmdPNHp1UlR6V3d0YTM0YVQ5cWZkQXh3TzBNaENHWWFvM1R3UXozSXVPLTRDUDRPMmY3dm5jNWtpYWRDaV9XNTdHTE00djJWYXFGOXFqNHBEOFdBUFdlWDZ6S0dNYk50UQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja ma premiera, kt\u00f3ry zaostrzy polityk\u0119 migracyjn\u0105. Lewica wzywa do protest\u00f3w - Rzeczpospolita", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:12:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNRFpUUnpwYzVaM2Z6TmFKRjZnZjRpSW9xRGFaaW11MVhlcHRqUmNCRWRyWHhydi1OWHFZTEE2S0ZSMHRqX2V4Y1dpRW4xVTg2LVN5c1k1ZEhCVHBnSEhDUVhfOS0xenpQbXlLOVlqX2wybUo4TE1BQ0pYMUFjYWtPaWt5bjdrd2d5aG5RT25jM01NVVpOSnNsdVVSbVlUOXNLQmxnNmZ3ejhjSWNldTNaWWZrTTh2d2t1?oc=5\" target=\"_blank\">Starliner wyl\u0105dowa\u0142 na Ziemi. Nie oznacza to jeszcze ko\u0144ca misji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQd3hTU0hnX3hSdXo0Slgxbld4di04VWlMX016UHBTbnFZVzBmVS1sOGpkSGpOYVlfakYxVzEyLXJhbS15TnROc2RweVY3cGQ0V0xrZ2VDTHpVbUU3Z0JuMW1nMkMyMjdaOEFPdzVKSmFxZnV1M05qcTRiX1Z5NVp1aDhKRXZ6dzd6SjVfbEZ3aFJnZ1VpVElfUlhpRXBjWjFya0I0ZjJXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Starliner wyl\u0105dowa\u0142. Wewn\u0105trz by\u0142y skafandry, ale nie astronauci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOWER6X2IyWHd2ZXFRYWY5VEtIUnNCU2Q1N3oyOTB3SGlxcDZXY3", "id": 1099758, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNRFpUUnpwYzVaM2Z6TmFKRjZnZjRpSW9xRGFaaW11MVhlcHRqUmNCRWRyWHhydi1OWHFZTEE2S0ZSMHRqX2V4Y1dpRW4xVTg2LVN5c1k1ZEhCVHBnSEhDUVhfOS0xenpQbXlLOVlqX2wybUo4TE1BQ0pYMUFjYWtPaWt5bjdrd2d5aG5RT25jM01NVVpOSnNsdVVSbVlUOXNLQmxnNmZ3ejhjSWNldTNaWWZrTTh2d2t1?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Starliner wyl\u0105dowa\u0142 na Ziemi. Nie oznacza to jeszcze ko\u0144ca misji - Interia Wydarzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOeU82S0tlel9sS0N3T09zamEwanNXTk0xcC1WbmdsUGdtUXJXOHlvNnJKWFpEeDNfcHhhakpQaU9hWHZ6TXZzTENaLTZxNUtyRl85S21nR254NzEza0J6Vjdpc3c4ZDJRWXRZeHNqWnV5VWlEalZ4dEdWWGJoRXlvcnN5V2IzNFhyZm83Nl8wX0RNdmhRWDBJX0dtcUNybmVkUlVuQ2dqcG1NcmhGWjE0YkF2V0E4VXRtbHN3VU1VUWlKX0pZdk92RUxvQThLaWFyNVVr?oc=5\" target=\"_blank\">Sinner pozna\u0142 rywala w finale US Open. Amerykanin dokona\u0142 tego po raz pierwszy w karierze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOVF9fS2ZWMzB0M1g4TnFmR2J5dnVyQzZhczRmcWxwWWpjV0xRM2tDN19NMnptTU1Dek8yZTFvYXYyNVVXUmFyVXM1b0YwZWxRZ3RVbjYzNlRkNEFlcUlZOFFJRFl2ZU93YVpSMHFlaXFkSmJPVlBKQVpLSHItMVBFLWVJRjE2Rm9teWQyRWE0SU1MaFd4V3RmT29BVnZFV3o1MUxLN3Q5ZGlIWlZXOEVqdEUxdnFZUGhDZVFZ?oc=5\" target=\"_blank\">Ale\u017c b\u00f3j o wielki fina\u0142 US Open! Ponad trzy godziny walki i zwrot</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"ht", "id": 1099948, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOeU82S0tlel9sS0N3T09zamEwanNXTk0xcC1WbmdsUGdtUXJXOHlvNnJKWFpEeDNfcHhhakpQaU9hWHZ6TXZzTENaLTZxNUtyRl85S21nR254NzEza0J6Vjdpc3c4ZDJRWXRZeHNqWnV5VWlEalZ4dEdWWGJoRXlvcnN5V2IzNFhyZm83Nl8wX0RNdmhRWDBJX0dtcUNybmVkUlVuQ2dqcG1NcmhGWjE0YkF2V0E4VXRtbHN3VU1VUWlKX0pZdk92RUxvQThLaWFyNVVr?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sinner pozna\u0142 rywala w finale US Open. Amerykanin dokona\u0142 tego po raz pierwszy w karierze - polsatsport.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPOWJnOFdKOUU5eWNxRkxhVjBYMHcxM2ZpRjNQM2JiVDRJejhxZ1pwSzFzelpvV2ZJSU4wZ2d4WXZlNU5xVWJmc3Y3cU4wVDJ6Nktta2NJN3B6Y1h5bUlicXFWYmFEeHpNa0l1dTMzUUJWUjVPLUY5T2MxYXdCQlBZQjgzSW12QWg4Tm1xUjdoTVBZTU1weUI0SEc5ZVlfbTM3YTJSV1BubjRIckFlTTJCOHIyRmZtUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d szykuje zmiany w emeryturach. Seniorzy domagali si\u0119 tego od lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOZ3lha1o1TDFEOThnSEpfdGpXM21oakF4SFFZenVGdXJxX0NHQTd3c3VmdFExVnN5Zkh2T1JKX2E4RU1PbUhRVk9zSGlueUhrRUxqb09MSjQ1d2lCS3QxLXJld2VqYlZLbFFuaW1Td2ZlZXkyMHdDLUZPbUsxeWFJbHdlS0xSTmY1a2xjcjZISUR4V0h2VUJaRXhKVGVKeURndmdqcW5MRDRzcFJwV3U4akRmR291ellaNFFzakNIbTExa1JpdUE?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d szykuje zmiany w emeryturach. Seniorzy na nie czekali, ale jest haczyk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxQSHE2", "id": 1100101, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPOWJnOFdKOUU5eWNxRkxhVjBYMHcxM2ZpRjNQM2JiVDRJejhxZ1pwSzFzelpvV2ZJSU4wZ2d4WXZlNU5xVWJmc3Y3cU4wVDJ6Nktta2NJN3B6Y1h5bUlicXFWYmFEeHpNa0l1dTMzUUJWUjVPLUY5T2MxYXdCQlBZQjgzSW12QWg4Tm1xUjdoTVBZTU1weUI0SEc5ZVlfbTM3YTJSV1BubjRIckFlTTJCOHIyRmZtUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d szykuje zmiany w emeryturach. Seniorzy domagali si\u0119 tego od lat - Fakt.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOazBmM1NESkgtWVVKb2FRVmQ2V01hRjlZTk5mbnhQRnhoaHI5VU40V2c5YTNKMWtnd2tzSXg4LVFfS3NEM3VvNTN4THZOQ08wazFRaXRsUng0V3NRTGFnRVp6SE9hOWZud0VkcTFBbUV4VXhKbkloSWFYVHhxRjBGTDZVQzB2b2s5QjdjbmVwSE8wbjlJNEVwSllTWnVqOVd1YTlwQ1I0X09iUGd4dVpybXVxbUh3NkE?oc=5\" target=\"_blank\">Zapowiada si\u0119 rekordowo niski stan wody Wi\u015ble. Dlatego ojciec zaginionego Krzysztofa Dymi\u0144skiego apeluje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPMjhucjNja1ZoTkdqZEJNUGRqcGRhRkh3NUN6cU5KLU00NzBkV2RwWDhnMEk1QkNVOHpVM3hBYTBQLWRyRHRkcUFPcXN5cnFrNG0tN2ZXVzB5djc0YldvX2c5R1VfR3lWZ1h1LXM1Q0EyeER6aGdKclNTekJpNXpWU3RxSDNxZ0s4QlBsWUdtckh1bDdkUGxYUXV4akZnMjRSenFlSnh0WkN1T19PS3FSSWgwWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Alarmuj\u0105cy stan Wis\u0142y w Warszawie. Hydrolog: susza to niejedyny problem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFB", "id": 1101726, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOazBmM1NESkgtWVVKb2FRVmQ2V01hRjlZTk5mbnhQRnhoaHI5VU40V2c5YTNKMWtnd2tzSXg4LVFfS3NEM3VvNTN4THZOQ08wazFRaXRsUng0V3NRTGFnRVp6SE9hOWZud0VkcTFBbUV4VXhKbkloSWFYVHhxRjBGTDZVQzB2b2s5QjdjbmVwSE8wbjlJNEVwSllTWnVqOVd1YTlwQ1I0X09iUGd4dVpybXVxbUh3NkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zapowiada si\u0119 rekordowo niski stan wody Wi\u015ble. Dlatego ojciec zaginionego Krzysztofa Dymi\u0144skiego apeluje - Fakt.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:59:57+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQem9aUGFuc0NTWEpiT281YWV3ampnVU5UcTlNWkE3Qlo3NXowR2pFQlBKMHNCWkJYdFc1REdHbUJhcWFzbHJDbHN5NEY5ajJXcjhRVVJpak9uM2FiYWp5ZmNvbFBlT2IxOXp6a3hKVGZzOG5VblhWak42SGhQTlY0WG84RVBWZHBpbWpWcTE1ODJrS3dRcEVHMTdRWjdaMEFJbzBMNEpTejRlMWpWbVBfWTNmTUJoM0VKdGgxQWZiVWptM0IxdjBn?oc=5\" target=\"_blank\">Mocna deklaracja prezydenta Ukrainy. \"Nigdy, przenigdy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQQ1dYdDRFSERTc3pLdndleXlFOW9PTlB1ZnN1NklzYXVQVnA5UGV5TnNWT2tnUmh2Z29pbkw5Q3FRZU41ai1MTGdPTS1mcC1GWHk1NzRhbW1TYUJWcE1aNGxDMHNvWlM0UEQtTzhUUEFuS2ZRTHlvMEtrcVl6ZG5QcUtHcGtlOXJWY3liNE9GUHRkaThXaDM0Nm9FOE5hRHNCUUVEdm52am5odjNJUkN5ZkNxNmk0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski \u017ca\u0142uje, \u017ce nie mo\u017ce zaatakowa\u0107 Kremla. Topnieje przewaga KO nad PiS. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google", "id": 1099945, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQem9aUGFuc0NTWEpiT281YWV3ampnVU5UcTlNWkE3Qlo3NXowR2pFQlBKMHNCWkJYdFc1REdHbUJhcWFzbHJDbHN5NEY5ajJXcjhRVVJpak9uM2FiYWp5ZmNvbFBlT2IxOXp6a3hKVGZzOG5VblhWak42SGhQTlY0WG84RVBWZHBpbWpWcTE1ODJrS3dRcEVHMTdRWjdaMEFJbzBMNEpTejRlMWpWbVBfWTNmTUJoM0VKdGgxQWZiVWptM0IxdjBn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mocna deklaracja prezydenta Ukrainy. \"Nigdy, przenigdy\" - Interia Wydarzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPRmZicGQybC1keXBjNy1QN0FGbjlNQm1GQkVvZUVuRGNDaEpORWI0THlBNlQ5QVNHdHVieUNoQzk5eEIyWXllSHZyRmtvQkw3UjM4dVpITWVwbUlsWFdUS0o5dHp4VVVvekJmM3A1ZGs2aXhBbWlwa244akVlRVhILUZXUmtneXhUMHdrQXV5WklVclBhejhRQ1lPWUwzeFEwQmpMdk9xQ1VjbHJTT3UxOUxFaFljTXE4dUVjZ1pUWEkyT0k2VDY4aC1RSzU5WEp4aW5VcU93TkJKR0E?oc=5\" target=\"_blank\">Ujawniamy kulisy wojny o PKOl. Piesiewicz wykrzycza\u0142: pr\u0119dzej umr\u0119, ni\u017c sam odejd\u0119!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQamFoMEVSeTVqNlhjM2tKdWdoZzVDTWhYSWFUVnNJVmVhdlJZU2tjOTZndHpIZElGMnN0OFJHSnVmQlhOUlQ5LTRxeFh4VURDX0hILXI0Z1ktS01DZjN3R2RiRlBuX1lEU3hZZDJMWXdWR3M1MUtOQ0s1MHVCZVpXTXNXRElhZkNtcl9KVWxGZm5OMURmYTBQNjIzSnJEYkVfOEJqcEJ6OHBqYzg3aGUyWFNmeE56VS1tRmxFSnBYemI0WGFteE9nS0Z3?oc=5\" target=\"_blank\">Apoloniusz Tajner \"za\u017cenowany\" Rados\u0142awem Piesiewiczem. Gorzko punktuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d S", "id": 1099634, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPRmZicGQybC1keXBjNy1QN0FGbjlNQm1GQkVvZUVuRGNDaEpORWI0THlBNlQ5QVNHdHVieUNoQzk5eEIyWXllSHZyRmtvQkw3UjM4dVpITWVwbUlsWFdUS0o5dHp4VVVvekJmM3A1ZGs2aXhBbWlwa244akVlRVhILUZXUmtneXhUMHdrQXV5WklVclBhejhRQ1lPWUwzeFEwQmpMdk9xQ1VjbHJTT3UxOUxFaFljTXE4dUVjZ1pUWEkyT0k2VDY4aC1RSzU5WEp4aW5VcU93TkJKR0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ujawniamy kulisy wojny o PKOl. Piesiewicz wykrzycza\u0142: pr\u0119dzej umr\u0119, ni\u017c sam odejd\u0119! - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:46:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQa3p5M3U1cEdFUUE2YkhqVGxDYnl0U1FsWWFra0V2bXBoNHZLeXJCRnBXZEhTY3ZlLXhoWW5jdmhvaUluME0zbVpmTXZrT0VSMjY2cGw1RW5lclNfNmhhc1Ffb2xJZDBCOEJjZlFZZDZvb1Y3cDBTQl9ScnJyRXlCMXVoeVBRMW1Ud0NIajBJLXhrT0RjRThZdjYweVc4RUZBN3pNN0xJNTJmaFEyUFIxeldB?oc=5\" target=\"_blank\">Austin: pozwolenie Ukrainie na g\u0142\u0119bokie uderzenia w Rosj\u0119 rakietami z USA nie zmieni kursu wojny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOdEhlVFlwSm5YZV9TNUY3czkwTmstVkFrLTB6UElScGlYaE1YbGZWMlpRd2ZaN28tODRhTXhTUGhWS0lmTlR5MDhOU0Nwenpza3dzMlpUUDhOblVJcEVoT2J3N3JiT3IwUU02WkpJNXJNbk0xWC1rVm55SUI1ZnJxNkR1Vm5VSTBSWUQ0QWhLSUdvT1pNQmRXcVFpOFBGWURud25GQVNON1dONnhaWU5IQUQxSU1EUk8tVTRr?oc=5\" target=\"_blank\">USA nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na u\u017cycie przez Ukrain\u0119 pocisk\u00f3w ATACMS. Dlaczego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi", "id": 1099755, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQa3p5M3U1cEdFUUE2YkhqVGxDYnl0U1FsWWFra0V2bXBoNHZLeXJCRnBXZEhTY3ZlLXhoWW5jdmhvaUluME0zbVpmTXZrT0VSMjY2cGw1RW5lclNfNmhhc1Ffb2xJZDBCOEJjZlFZZDZvb1Y3cDBTQl9ScnJyRXlCMXVoeVBRMW1Ud0NIajBJLXhrT0RjRThZdjYweVc4RUZBN3pNN0xJNTJmaFEyUFIxeldB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Austin: pozwolenie Ukrainie na g\u0142\u0119bokie uderzenia w Rosj\u0119 rakietami z USA nie zmieni kursu wojny - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:41:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPTEZhNy1xM1VkTmdRR0Nyb0pKWGNfeXdxaTBzU3lteGV2QjQzcG91bld6bFhocU5QWFl6TzRpb3I0QVREMFdVUG5oQmNSN1BWMUZLLWF4cWNpMVBZQU9RSkZrc3FvM0ctSjFoMHFsMGd1RktTWEtiVnBlTXFSSlk4TldiQ3hMLUtlSmRONkd5MHNvVkRobGpzU1ZIQUlNOUNUdWktLVEtTlp6dWFIOGhqcTlrUlRqc05vV2hCdzVqcG5pZXJScGc?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119d\u0105 zmiany dla w\u0142a\u015bcicieli fotowoltaiki. Bran\u017ca w\u0105tpi, czy kto\u015b skorzysta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNdzZtd1lVN2ozOTJUdGlaOXdRbUl3VjdvOGtlcDBmN0dwWXhOUkc2Sl8wdWlJc24yeHVqeERBTE1Id2Z6dUdZZGxnUEtNRWpyY0UwRUwzcmRYN2NYQ3JIaGxidjhUb0tySHhPaHZmQkx2M2lyX3pFSTBuWGdnNGtaVDNyZEF2TjVWdGVpXzgxUllQTHBOZnVn?oc=5\" target=\"_blank\">Magazyny energii elektrycznej w ponad 40% wniosk\u00f3w w Moim Pr\u0105dzie 6.0</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GlobEnergia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOSXlBUVpzVXFZMnJ6dVNSejNndncxREFlUmp6S3hidE", "id": 1099757, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPTEZhNy1xM1VkTmdRR0Nyb0pKWGNfeXdxaTBzU3lteGV2QjQzcG91bld6bFhocU5QWFl6TzRpb3I0QVREMFdVUG5oQmNSN1BWMUZLLWF4cWNpMVBZQU9RSkZrc3FvM0ctSjFoMHFsMGd1RktTWEtiVnBlTXFSSlk4TldiQ3hMLUtlSmRONkd5MHNvVkRobGpzU1ZIQUlNOUNUdWktLVEtTlp6dWFIOGhqcTlrUlRqc05vV2hCdzVqcG5pZXJScGc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 zmiany dla w\u0142a\u015bcicieli fotowoltaiki. Bran\u017ca w\u0105tpi, czy kto\u015b skorzysta - Money.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:40:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOaV9OeVZYTUlPYURHUHJGdm9zRGlDQXlDWmJsazk2SmFxU2dWVmMyX2w4aDlhemZyQjBic1BpaDJybkoyMGxuVTBhNERHSENaUmxRbXBQWXVzNzRSbG10QlJGYnhFVlRBOGxoUVZVS29ET0tWb3B1bUJxUVlqRWlObFhTUHRGYURJY1VReG5xMFM?oc=5\" target=\"_blank\">Topnieje przewaga KO. Ro\u015bnie poparcie dla PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOSkU3X0dkWTdTTjdWR0VQYlg2TERiby1wYkVqX0ZSR1loNVFvdnJiM3N4TE9qbmlnOVM2U3NvRFBOMUo2OWNqTkUzVHlBSFpkZkRFX1RadExxSlZVbUhSN25WV21LRzAwYnFjcHdiYk1uOEF6YU1LeW15dThSZmp4c1cySjdBOFpTbXFXOVRtRnNwNGFBeExBMmh2VDdiWU9sZTh1dHB1cGY?oc=5\" target=\"_blank\">Opinia24: Kaczy\u0144ski dogania Tuska. Koalicja Obywatelska wyprzedza PiS ju\u017c tylko minimalnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNcGNxSXhWaFFHeVRlMGNZMHZ4Y3RzZUpoUHBJRjJGd0txdmUxd2NPUE9vTzVVQUxzc09VTHNrUXg3Q1JyLWcyaUlEcV", "id": 1099943, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOaV9OeVZYTUlPYURHUHJGdm9zRGlDQXlDWmJsazk2SmFxU2dWVmMyX2w4aDlhemZyQjBic1BpaDJybkoyMGxuVTBhNERHSENaUmxRbXBQWXVzNzRSbG10QlJGYnhFVlRBOGxoUVZVS29ET0tWb3B1bUJxUVlqRWlObFhTUHRGYURJY1VReG5xMFM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Topnieje przewaga KO. Ro\u015bnie poparcie dla PiS - WP Wiadomo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:32:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQd3hTU0hnX3hSdXo0Slgxbld4di04VWlMX016UHBTbnFZVzBmVS1sOGpkSGpOYVlfakYxVzEyLXJhbS15TnROc2RweVY3cGQ0V0xrZ2VDTHpVbUU3Z0JuMW1nMkMyMjdaOEFPdzVKSmFxZnV1M05qcTRiX1Z5NVp1aDhKRXZ6dzd6SjVfbEZ3aFJnZ1VpVElfUlhpRXBjWjFya0I0ZjJXdw?oc=5\" target=\"_blank\">Starliner wyl\u0105dowa\u0142. Wewn\u0105trz by\u0142y skafandry, ale nie astronauci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNRFpUUnpwYzVaM2Z6TmFKRjZnZjRpSW9xRGFaaW11MVhlcHRqUmNCRWRyWHhydi1OWHFZTEE2S0ZSMHRqX2V4Y1dpRW4xVTg2LVN5c1k1ZEhCVHBnSEhDUVhfOS0xenpQbXlLOVlqX2wybUo4TE1BQ0pYMUFjYWtPaWt5bjdrd2d5aG5RT25jM01NVVpOSnNsdVVSbVlUOXNLQmxnNmZ3ejhjSWNldTNaWWZrTTh2d2t1?oc=5\" target=\"_blank\">Starliner wyl\u0105dowa\u0142 na Ziemi. Nie oznacza to jeszcze ko\u0144ca misji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOWER6X2IyWHd2ZXFRYWY5VEtIUnNCU2Q1N3oyOTB3SGlxcDZXY3", "id": 1100290, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQd3hTU0hnX3hSdXo0Slgxbld4di04VWlMX016UHBTbnFZVzBmVS1sOGpkSGpOYVlfakYxVzEyLXJhbS15TnROc2RweVY3cGQ0V0xrZ2VDTHpVbUU3Z0JuMW1nMkMyMjdaOEFPdzVKSmFxZnV1M05qcTRiX1Z5NVp1aDhKRXZ6dzd6SjVfbEZ3aFJnZ1VpVElfUlhpRXBjWjFya0I0ZjJXdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Starliner wyl\u0105dowa\u0142. Wewn\u0105trz by\u0142y skafandry, ale nie astronauci - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQUjR3RVVzSlVrZlV3SDFiZlZvdDJlWW5wTkc4YnpPNVY5Q3R4eW8tY0s0RHNDZlpuSXZsOWlfV29QZW5EbVN4amxLalZ4bzdQQno4RXZnQTRkYm1PUXZPWDdCa2lLVTdDY20wTi1xX2xJWUNzVW04ajZzYXBETEZNcGlzbXYzRXFrUEZpdXlNZHFiVDRtMnYtajFjX01jbGNlWi0wOGZac01rSVdEOUh1U2lxVTF5R0ctQ2tMYW9Yb0Y5bUI0cU9F0gHGAUFVX3lxTE5JbTlHQUhnT1daZUNQM3lhLTVXQnI3SUs2Q1N0VGZYTTBuYkVZV2VZNHJnZ1hvZ3AtVjNsSEFLUThQNlYtNWtSZzBSUTJQQ2w3US1yOGMwaWZnOXllWWdNSFRJLTkxQXJNczVDdE95OTU3LXhyaWo4aHBPWHMwREk2N1ZHQ3Zqb3NvSm84bkFZbGhPYm5JLU90XzFLWkY2SHNhYlpTTWZMcVEydWRiVDlCTDhKZjZ6dnV5aFlzRWhnM3YweXFIZw?oc=5\" target=\"_blank\">27-letnia Amerykanka zastrzelona na Zachodnim Brzegu. Si\u0142y Obronne Izraela \"badaj\u0105 doniesienia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQVWItLXRhNXZxNzBMbm1iTUFWY3dORExLN0RUbWljMzlkUTZkMFd1R0VEaGxySWhxbnF1SnM3em5OcnVLeFdXSEd1ay1BV2dTU2xVT2t1d25ScFF1bDBtS2loMklXaTBfOGFIXzRndmpIT2IyM3Rfa", "id": 1099756, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQUjR3RVVzSlVrZlV3SDFiZlZvdDJlWW5wTkc4YnpPNVY5Q3R4eW8tY0s0RHNDZlpuSXZsOWlfV29QZW5EbVN4amxLalZ4bzdQQno4RXZnQTRkYm1PUXZPWDdCa2lLVTdDY20wTi1xX2xJWUNzVW04ajZzYXBETEZNcGlzbXYzRXFrUEZpdXlNZHFiVDRtMnYtajFjX01jbGNlWi0wOGZac01rSVdEOUh1U2lxVTF5R0ctQ2tMYW9Yb0Y5bUI0cU9F0gHGAUFVX3lxTE5JbTlHQUhnT1daZUNQM3lhLTVXQnI3SUs2Q1N0VGZYTTBuYkVZV2VZNHJnZ1hvZ3AtVjNsSEFLUThQNlYtNWtSZzBSUTJQQ2w3US1yOGMwaWZnOXllWWdNSFRJLTkxQXJNczVDdE95OTU3LXhyaWo4aHBPWHMwREk2N1ZHQ3Zqb3NvSm84bkFZbGhPYm5JLU90XzFLWkY2SHNhYlpTTWZMcVEydWRiVDlCTDhKZjZ6dnV5aFlzRWhnM3YweXFIZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "27-letnia Amerykanka zastrzelona na Zachodnim Brzegu. Si\u0142y Obronne Izraela \"badaj\u0105 doniesienia\" - wiadomosci.gazeta.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:28:05+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxOajYyTUdLYjBDQXd5TjEzX05ub2tJeWZwWTRLNmZMN3lnRXIyVlRkaHlfaVFqSGdKVXdJYXh0eVlLdExLVEhIWEduMGNxWGQtVFhxUXNEaWVYWGIzWm92LS1Rd1VxdEdkTWFES1RVMEc4YzBJRlZjd2stX1FRamZMWlc0UFlPcW1EZnM2SzZfLUpDRkZveTA1SmwtTTR3bzRibnZmNUFQcGRabzh2RHlteXpWTko5RjM4WjF0MEJHTGZ2bXRLbjBrR2xKUTZjQ0IzQ3dYWGRlSzBrR2NoNmI1TUZscw?oc=5\" target=\"_blank\">Jak sprawa Wo\u0142ynia z odleg\u0142ej historii sta\u0142a si\u0119 kwesti\u0105 z porz\u0105dku tu i teraz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOa21oSTh4a0o1TkdzOGtWQlprMHVZQktZR3ViRmZjTHUzSi1OcTlSWDk2SVJDYzljVVBlLVZheVFZTmJsc2dCdWppbHBwcFc3b2FpVEdBUDJZTjVTNGlCNDBrSFh5RjgxN3o4MU9nRkNXb3g3ZVlQd2hTNEJXd3BoTThXYVJCcXJKZGZ4WFZqb1puUFNMZnFDWjhZcWVuQTlyazcwTUlwUWI5ejc2WVRKc0dB?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka zmiana w stosunkach Polski z Ukrain\u0105. Cz\u0142onkostwo w UE zagro\u017cone [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek Polska</font></li><li><", "id": 1099752, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxOajYyTUdLYjBDQXd5TjEzX05ub2tJeWZwWTRLNmZMN3lnRXIyVlRkaHlfaVFqSGdKVXdJYXh0eVlLdExLVEhIWEduMGNxWGQtVFhxUXNEaWVYWGIzWm92LS1Rd1VxdEdkTWFES1RVMEc4YzBJRlZjd2stX1FRamZMWlc0UFlPcW1EZnM2SzZfLUpDRkZveTA1SmwtTTR3bzRibnZmNUFQcGRabzh2RHlteXpWTko5RjM4WjF0MEJHTGZ2bXRLbjBrR2xKUTZjQ0IzQ3dYWGRlSzBrR2NoNmI1TUZscw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak sprawa Wo\u0142ynia z odleg\u0142ej historii sta\u0142a si\u0119 kwesti\u0105 z porz\u0105dku tu i teraz - Rzeczpospolita", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:25:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNQnI3YjZNRkY4TFZON09BY19xYldIdDZYNDJVS21BMmlKS0h4NWhOblVrNmVscE84Z1NyalFxaVRyMWNGbUxWUVo5STBfVjZzdy1zay01V1BsdVEyc1U4TnZXQ0lIYXZucDRhdTZPSVl0ZmRfaUZiTDVNdzRWN0ptRWIzLXNQdWlGblVmTmxma1ZjbEpMdHE5VloycEJZYTg3WmJlOFY2c2ZKa1R6Mm9hSUNZY2xTNG8wTkRwVFRVUFdJYjA5WWJjRkNwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie mia\u0142a \u0142atwego dzieci\u0144stwa. Ju\u017c nie chowa torebek przed paparazzi. Imperium Anny Lewandowskiej robi wra\u017cenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOVlE4Ty1sX2xwaU9menBTR2lXbF9PTnlUcExidDBiLU1hcDhSR1BBQ1UzQWpTcUF1VnZuLWxSNDRiNGI5Z3Q5N01HZmdicERvdmF5em5uZGZiVkh1NVVBUk45eDlMVnZUbFFpY185RlJlU2hWNEJZZ3FVV0JmYnpfcjYydExWbnRqWUxCTm9SaXk0VXBXc0QxaGJIclRHRUlWZTIzeXh1aTFnSWhnRFRjNUFrd2tVc3BBbUcta2xrUFR0ZHVUcmNqVUl4UV9QNmtQbldicXlKbFnSAdcBQVVfeXFMUDNDMFp2UGRGYlZUaTM2QzczeEd3VHU2WmR3cVBXdklKMHBQQ1FRaVNYZV8yYWZqYll5NlhGSGk3b0dGZUdXdUhtV1lCV0hBM2d0ZjU", "id": 1100727, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNQnI3YjZNRkY4TFZON09BY19xYldIdDZYNDJVS21BMmlKS0h4NWhOblVrNmVscE84Z1NyalFxaVRyMWNGbUxWUVo5STBfVjZzdy1zay01V1BsdVEyc1U4TnZXQ0lIYXZucDRhdTZPSVl0ZmRfaUZiTDVNdzRWN0ptRWIzLXNQdWlGblVmTmxma1ZjbEpMdHE5VloycEJZYTg3WmJlOFY2c2ZKa1R6Mm9hSUNZY2xTNG8wTkRwVFRVUFdJYjA5WWJjRkNwUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie mia\u0142a \u0142atwego dzieci\u0144stwa. Ju\u017c nie chowa torebek przed paparazzi. Imperium Anny Lewandowskiej robi wra\u017cenie - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:21:32+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOZzBkZTA4VG5aSW90SkZRTUlmUFppVjJwNnJzWE12alNXVXluVGNoQ1JRanM1WHB6OGw4blNiWlRwU3lUekFvNHgzRXlFNTRFRjZxUlBnLU9jT0daeTBCc0RpNjJwNGY1Qm01bXk2ZlIyTWtCaGFPX2MyV0xNR2JtUEJFMnRlMi1YU2gtakkyOVhDaFNWWGRvNkduZ29DMnEzNUZlVF9xRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy wycofania spotu minister Dziemianowicz-B\u0105k. \"Ludzie byli w\u015bciekli\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQcHJYQXhtaFNzeWRkcENmZFo5eDJpLWxsNWJaTFBMdEN2N2ZmS1YzUFcydk5Ta0xwTjgwMk1ubUxNM3QwVDdmdlBBTHBoSHJ1TlQtVWo0aS1EejU3TzA1bUJnZTF5OThBUHpFTmVHWUgzem5Tam93SWtVb2RpZzJvZWV2ZHowRTA0Rzd4bE1iSXBiUnBGMmlyZEpYOHc5OXJxdmhDLUNmWTIyV0k?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk zakaza\u0142 emisji spotu. Kulisy wycofania klipu, kt\u00f3ry rozsierdzi\u0142 premiera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVkRCdDRaWGRNT0xTd21MRXZaLW5QZlF", "id": 1100721, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOZzBkZTA4VG5aSW90SkZRTUlmUFppVjJwNnJzWE12alNXVXluVGNoQ1JRanM1WHB6OGw4blNiWlRwU3lUekFvNHgzRXlFNTRFRjZxUlBnLU9jT0daeTBCc0RpNjJwNGY1Qm01bXk2ZlIyTWtCaGFPX2MyV0xNR2JtUEJFMnRlMi1YU2gtakkyOVhDaFNWWGRvNkduZ29DMnEzNUZlVF9xRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kulisy wycofania spotu minister Dziemianowicz-B\u0105k. \"Ludzie byli w\u015bciekli\" - WP Wiadomo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPSnppVmV5QXlMcnlVdXI5MzNtREhsd0swMlctNHZBdVpSV2pvVEJ5MlBOVlk0a1FpU2MtZ2VSVlE5YXNreFNycXJweC15c2h6STZMT2p6MnFtMGZBb1VsYlBCVUNBU2xrZG43c0J3RlljQ3FiNU1tZ29ZTkdoZFBLU2NNanpoOHFUOTJ3dmRJdHQyV3p3Nm0wZjFrS0t1MlBVZVhrRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dlaczego KO zbojkotowa\u0142a Forum Ekonomiczne w Karpaczu? \"Kiedy\u015b te spotkania mia\u0142y inny wymiar\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcTQ5WENSOF9seFd1czZRcVFSSTFpbjJuclVOM3BNOHBNdUluMkJZYXlMcU4wOVNnd3NjcGo2aFRaLTFxWGpRVXk2ZVUwQXRYSGx3QVV4a1FwNXlCUVhGNFJ1bDg4R19EZEY3SmpYRjlUYmZfdjUwZE1wWnVpOTNWV0d0ZW44RFQ2NUppSDVfYm0xVzNjZEp6SHFwZEZVamd6UkQtSV9iVmlZX2RI0gGrAUFVX3lxTE9EampsRG5NSkZwb1FtTnpfYTFVa21jMVNFNW5UVDA4V1NNRjZMV3p3MkstVktCLVVxTERZbHBJLUZ4UzVjOEN2SXVnWTZiUWhuWnpCRnlfbWFKYlF1WXpHSXd6VFlyVlF1Wnd1RFBxUHJJc3NNLXpmOWcwRl8yMWozSkhJbHEyXzFSeno4YTZBcjBXbG5QNlFyVk5KQUgyLTJzYkgzclNLQV9xTQ?oc=5\" target=\"_b", "id": 1099754, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPSnppVmV5QXlMcnlVdXI5MzNtREhsd0swMlctNHZBdVpSV2pvVEJ5MlBOVlk0a1FpU2MtZ2VSVlE5YXNreFNycXJweC15c2h6STZMT2p6MnFtMGZBb1VsYlBCVUNBU2xrZG43c0J3RlljQ3FiNU1tZ29ZTkdoZFBLU2NNanpoOHFUOTJ3dmRJdHQyV3p3Nm0wZjFrS0t1MlBVZVhrRQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego KO zbojkotowa\u0142a Forum Ekonomiczne w Karpaczu? \"Kiedy\u015b te spotkania mia\u0142y inny wymiar\" - Gazeta Wyborcza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:11:34+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNcFZWZnBSa0ZtcEtqUWxMVUpkMkQ5dVNzRWFlTWpNSUxwTHFvUkVRNUNIOXFndUdTQWV3eGd2a0RLZFc1NkhQeTF2SmtZV0U0VVZCUE9zQ0NrQnBmQVhJVVVqY18wbTVZVG03OEpZSHIzR1JGQWNETUliZThhNXFyVjFJQ0ZXZnlNYzhKbDV3SVRCNmtTazA2VmxmU2VKWlBGOWJoRXVUSkVTQ29QNEM2TXhkTnVVQ0M2OWFuTDBDTVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Think tank: Zach\u00f3d sztucznie ogranicza mo\u017cliwo\u015bci Ukrainy w walce z Rosj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQa3p5M3U1cEdFUUE2YkhqVGxDYnl0U1FsWWFra0V2bXBoNHZLeXJCRnBXZEhTY3ZlLXhoWW5jdmhvaUluME0zbVpmTXZrT0VSMjY2cGw1RW5lclNfNmhhc1Ffb2xJZDBCOEJjZlFZZDZvb1Y3cDBTQl9ScnJyRXlCMXVoeVBRMW1Ud0NIajBJLXhrT0RjRThZdjYweVc4RUZBN3pNN0xJNTJmaFEyUFIxeldB?oc=5\" target=\"_blank\">Austin: pozwolenie Ukrainie na g\u0142\u0119bokie uderzenia w Rosj\u0119 rakietami z USA nie zmieni kursu wojny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi", "id": 1099944, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNcFZWZnBSa0ZtcEtqUWxMVUpkMkQ5dVNzRWFlTWpNSUxwTHFvUkVRNUNIOXFndUdTQWV3eGd2a0RLZFc1NkhQeTF2SmtZV0U0VVZCUE9zQ0NrQnBmQVhJVVVqY18wbTVZVG03OEpZSHIzR1JGQWNETUliZThhNXFyVjFJQ0ZXZnlNYzhKbDV3SVRCNmtTazA2VmxmU2VKWlBGOWJoRXVUSkVTQ29QNEM2TXhkTnVVQ0M2OWFuTDBDTVQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Think tank: Zach\u00f3d sztucznie ogranicza mo\u017cliwo\u015bci Ukrainy w walce z Rosj\u0105 - Rzeczpospolita", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T04:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOQ2ZtYm00TVhRc0lYQmVsdmRleHBYQ1owTlIxRE9hMnppM2dUdmplamFCRm5nVWs3WUxzT3lsNE1aQVA0eUkwV3RBR2JONm5YMWhHLTNScXFxUzd4SkJqVGVNVzlmN21hZHFBU3JhdXVyZkp1ZG1KTEhZYURNMUFqSmJLX3BrTzJCcTNrcTdPVUxWWW9ULXhiNmNnbWgwb2JmbHhQcjN0MWJMLUJTTW1pU1hBZ0x2WnhZ?oc=5\" target=\"_blank\">Funkcjonariusze na celowniku pos\u0142anek KO. Mog\u0105 us\u0142ysze\u0107 powa\u017cne zarzuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNN1NibEhQT3hzRTRfeVpZSXhWempSR0hEX2lrRm9FSm9OTjBYZ0E4RE8wdTZIU19RLTM1d1QyT0ZQQzFQMG5RS0RzRERYcndWUmFvRXlTcEJDdWdEX2tIclJ5bF8zZVRWZWx4eVJMUE9FY0dkTmVRRFB1dmphVWx1Vy12NTd5RUh6QjhuRjhQLXJ0RktG?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO U NAS. Jakubiak: Policjant by\u0142 po stronie Jachiry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOZk01eHFmNHEtN0VibGlPWmZocWlSc1ZWajUyOXAwVHd6aVlmZlloMlVFdHVrYUhzSUhmemlP", "id": 1099628, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOQ2ZtYm00TVhRc0lYQmVsdmRleHBYQ1owTlIxRE9hMnppM2dUdmplamFCRm5nVWs3WUxzT3lsNE1aQVA0eUkwV3RBR2JONm5YMWhHLTNScXFxUzd4SkJqVGVNVzlmN21hZHFBU3JhdXVyZkp1ZG1KTEhZYURNMUFqSmJLX3BrTzJCcTNrcTdPVUxWWW9ULXhiNmNnbWgwb2JmbHhQcjN0MWJMLUJTTW1pU1hBZ0x2WnhZ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Funkcjonariusze na celowniku pos\u0142anek KO. Mog\u0105 us\u0142ysze\u0107 powa\u017cne zarzuty - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T03:46:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNM0JoaTk0d0h2QlhlYXZOTGVRYUNiaF9yRV9vTUEtLXRfMUJXMFNYMGo2ZFVaZXlaeEdvTm4xX3lZOU1feTRoVHlvY3g1eG5OQVFwQlpyWG92aE9QMVNSLVNLTWU2WGw3TFlBTENjMzkwOTlDRnJ6SWVHeTZwWXdWLVR1SE8tVHR5WmpoMHEzMEFqeUMwLWFpc3RZZ2RVSzQ1NWJJT1QyUEpNVmtlVzVwNlVpMW5FUS1UZ2oxSmRBdEhyeUU1ZmpVX1lR0gHPAUFVX3lxTE13dENYZHMtRkIxWFA1R2o5LTh5aWkyaEJ5Y2hFWnVIY0pDS2FGa05iNzdnMDBJRUx4TktLTkQxSnc1Z1JaeVQ5d0ZuaE9JenVFX2xsU3VVT3lfR29USDhxY1ZSenZlS2dpUzNGTWdMX1pqMTlVb3FTVHN1RUJORWI2OVVESWdNMG9RRjZpRmo0QVNqTzFxc1ZmenNsNC02ZHlTME5MZXpjWUZkc3I0VnNBNkdwcUFibEptT0tjYnlIUmplNU5vdmFCRGxmbUFlUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodzi rewolucja w emeryturach, powr\u00f3t sta\u017cu emerytalnego, wy\u017cszy wiek emerytalny, wyp\u0142aty z ZUS bez emerytur groszowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INFOR.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOZ3lha1o1TDFEOThnSEpfdGpXM21oakF4SFFZenVGdXJxX0NHQTd3c3VmdFExVnN5Zkh2T1JKX2E4RU1PbUhRVk9zSGlueUhrRUxqb09MSjQ1d2lCS3QxL", "id": 1100726, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNM0JoaTk0d0h2QlhlYXZOTGVRYUNiaF9yRV9vTUEtLXRfMUJXMFNYMGo2ZFVaZXlaeEdvTm4xX3lZOU1feTRoVHlvY3g1eG5OQVFwQlpyWG92aE9QMVNSLVNLTWU2WGw3TFlBTENjMzkwOTlDRnJ6SWVHeTZwWXdWLVR1SE8tVHR5WmpoMHEzMEFqeUMwLWFpc3RZZ2RVSzQ1NWJJT1QyUEpNVmtlVzVwNlVpMW5FUS1UZ2oxSmRBdEhyeUU1ZmpVX1lR0gHPAUFVX3lxTE13dENYZHMtRkIxWFA1R2o5LTh5aWkyaEJ5Y2hFWnVIY0pDS2FGa05iNzdnMDBJRUx4TktLTkQxSnc1Z1JaeVQ5d0ZuaE9JenVFX2xsU3VVT3lfR29USDhxY1ZSenZlS2dpUzNGTWdMX1pqMTlVb3FTVHN1RUJORWI2OVVESWdNMG9RRjZpRmo0QVNqTzFxc1ZmenNsNC02ZHlTME5MZXpjWUZkc3I0VnNBNkdwcUFibEptT0tjYnlIUmplNU5vdmFCRGxmbUFlUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadchodzi rewolucja w emeryturach, powr\u00f3t sta\u017cu emerytalnego, wy\u017cszy wiek emerytalny, wyp\u0142aty z ZUS bez emerytur groszowych - INFOR.pl", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T03:42:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQQ1dYdDRFSERTc3pLdndleXlFOW9PTlB1ZnN1NklzYXVQVnA5UGV5TnNWT2tnUmh2Z29pbkw5Q3FRZU41ai1MTGdPTS1mcC1GWHk1NzRhbW1TYUJWcE1aNGxDMHNvWlM0UEQtTzhUUEFuS2ZRTHlvMEtrcVl6ZG5QcUtHcGtlOXJWY3liNE9GUHRkaThXaDM0Nm9FOE5hRHNCUUVEdm52am5odjNJUkN5ZkNxNmk0dw?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski \u017ca\u0142uje, \u017ce nie mo\u017ce zaatakowa\u0107 Kremla. Topnieje przewaga KO nad PiS. Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPczVWNjVwam43WEx4ZXVuZjh6bzduN0lLM3Q5NjhZaVNsWDN4dFluaUlwV2xlUXN4OUtfNVBkVWhnelotVXpfVFJGbTFPa1B3MmFGNWxZTlkwNi1DczZzNjNkSU9MVnJBSWFmVDNUYnBvVW9xTWI5a2lMeGM1eGJmdGNsMDFuRjZWbG5TMU5uMTkyNzFMajg0cS1OalBnUGhiVlVXMXdrV1M2R3E4ZUM4X2M0N0owbXExZHlvTDMwVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mocna deklaracja prezydenta Ukrainy. \"Nigdy, przenigdy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a", "id": 1100096, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQQ1dYdDRFSERTc3pLdndleXlFOW9PTlB1ZnN1NklzYXVQVnA5UGV5TnNWT2tnUmh2Z29pbkw5Q3FRZU41ai1MTGdPTS1mcC1GWHk1NzRhbW1TYUJWcE1aNGxDMHNvWlM0UEQtTzhUUEFuS2ZRTHlvMEtrcVl6ZG5QcUtHcGtlOXJWY3liNE9GUHRkaThXaDM0Nm9FOE5hRHNCUUVEdm52am5odjNJUkN5ZkNxNmk0dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski \u017ca\u0142uje, \u017ce nie mo\u017ce zaatakowa\u0107 Kremla. Topnieje przewaga KO nad PiS. Podsumowanie nocy - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T03:36:59+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQU29MR0ZGSlA5LVlNemtDeTJvUGJMbTNyVVdIVElMc3R0aXNQZ2cxRGljcHNkOE1kVE9tUTQ4R1hTR0dCYlZsd1FMWTlqUlBWdHhXMy1RYldOM09DbENsSnF2NzdTZ0gtV1FyOEhGbHZLNlBUcV95VnBVNlJYTi1jWU9Vem1JQUhnMDJOZ09BVzNNZ2ZoSko1ZU9wWGxCbk9OQXlOaEhhc1VLNHhBMTh6ZkxWRFRWT0lMc3lWbHhLcUt0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rados\u0142aw Sikorski: w interesie Zachodu jest przekazanie Ukrainie broni do odpierania atak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE5pOUJHS2RuNi1IcGF0SG9vMkJmM3JZdlBJZHcxYjM3aGtSNnVreEMyRE1qS2ExcUFlVnYwYVd0SVFCS2xwVXlhRGdUVGx4c1NxZDdUWWMxZXQzbXA2WHpiMEdzVW1sNHVpWnlNU1EtNkNsanM3MWc?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 926. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOTmtoMktyTlVnMzQ1My1Ub0l6bkQ1dHNEQ2tsaVFoVmdUVU95dWpUNmFmblZGYWl4TmwwTzJlWU1mdUtWOUxSYjBEbHRTaEk", "id": 1099630, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQU29MR0ZGSlA5LVlNemtDeTJvUGJMbTNyVVdIVElMc3R0aXNQZ2cxRGljcHNkOE1kVE9tUTQ4R1hTR0dCYlZsd1FMWTlqUlBWdHhXMy1RYldOM09DbENsSnF2NzdTZ0gtV1FyOEhGbHZLNlBUcV95VnBVNlJYTi1jWU9Vem1JQUhnMDJOZ09BVzNNZ2ZoSko1ZU9wWGxCbk9OQXlOaEhhc1VLNHhBMTh6ZkxWRFRWT0lMc3lWbHhLcUt0QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rados\u0142aw Sikorski: w interesie Zachodu jest przekazanie Ukrainie broni do odpierania atak\u00f3w - TVN24", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T03:09:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE1fN3RpdHBQZU1NUFcycXdwdVZUZTVhSC1BbnFNcGxiekdKLVVFVFRCWlJhMHFNZmI4MnJSQ0Y0QWZmTlpDX1VVMHF3Y0VmSXBKUmdyOWw1VXJOOXl1TkFILWx3QWpDZFRBUUtOWVNTaVg4aTY3Nnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 927. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOEFBZF96VHpfbzRobDV2TDlwUW1ZOTRnbjBPZWVWQlZqUWpHTEZSaVlhcFR0MHZlM0hkam4tZTZhU2xEYTNxR21NS1h0clpOcm05QktsTl9vLUR5a2prZkhIaUNJTHpXUkJzUDJEV05ZbXYtTURTNldwbC1jejAwbE5ldGI1UDZzRkFGWmFsdTBSZTdVb2VET1FnWFZHSU95VGc?oc=5\" target=\"_blank\">Most znikn\u0105\u0142 w minut\u0119. Sie\u0107 obieg\u0142o nagranie [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPM1VNSFNMVzFtNFNyekFpMmQ1M3lid0N2OUxoTmZrUE9fbDVOZmhQYnY0ZW1Nb3I2UVNWaG5uT2hEQ2xDUzRyNVZmTGdJMllWTlZxQjF5Uy13SEFDT21wZVJwdkJIeFBqTVEzUGp5VmdHTGoxZWozYW5qQjg", "id": 1100098, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE1fN3RpdHBQZU1NUFcycXdwdVZUZTVhSC1BbnFNcGxiekdKLVVFVFRCWlJhMHFNZmI4MnJSQ0Y0QWZmTlpDX1VVMHF3Y0VmSXBKUmdyOWw1VXJOOXl1TkFILWx3QWpDZFRBUUtOWVNTaVg4aTY3Nnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 927. Relacja na \u017cywo - Rzeczpospolita", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T03:03:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPemRyLTJ2cGh5bTFDaWJEczdhaXZlY3U2QU03cnFpV04wU05ydjdGX1VDU0haNDdzT2R0eS1VOEo5d24wRG9xR1VpeENwTWJXTU4xZWJDbnA5MENPWVdPeDlhVnVXdU5yX3BKWkVCWkpCdmhaV0lRdXNEVEtFdU93eDIwbVIxeC1SNmU1QlVILXA1MlY0cWM0bEFXVWlSdHItdFZSUExReWI3dTlxRTJ4Y1RScHRMa0U?oc=5\" target=\"_blank\">Co za mecz. Znamy finalist\u00f3w US Open</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOVF9fS2ZWMzB0M1g4TnFmR2J5dnVyQzZhczRmcWxwWWpjV0xRM2tDN19NMnptTU1Dek8yZTFvYXYyNVVXUmFyVXM1b0YwZWxRZ3RVbjYzNlRkNEFlcUlZOFFJRFl2ZU93YVpSMHFlaXFkSmJPVlBKQVpLSHItMVBFLWVJRjE2Rm9teWQyRWE0SU1MaFd4V3RmT29BVnZFV3o1MUxLN3Q5ZGlIWlZXOEVqdEUxdnFZUGhDZVFZ?oc=5\" target=\"_blank\">Ale\u017c b\u00f3j o wielki fina\u0142 US Open! Ponad trzy godziny walki i zwrot</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxOeU82S0tlel9sS0N3T09zamEwanNXTk0xcC1Wbmds", "id": 1099760, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPemRyLTJ2cGh5bTFDaWJEczdhaXZlY3U2QU03cnFpV04wU05ydjdGX1VDU0haNDdzT2R0eS1VOEo5d24wRG9xR1VpeENwTWJXTU4xZWJDbnA5MENPWVdPeDlhVnVXdU5yX3BKWkVCWkpCdmhaV0lRdXNEVEtFdU93eDIwbVIxeC1SNmU1QlVILXA1MlY0cWM0bEFXVWlSdHItdFZSUExReWI3dTlxRTJ4Y1RScHRMa0U?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co za mecz. Znamy finalist\u00f3w US Open - Sportowefakty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T03:00:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQdllKdDVVdDZKNERmRF9BcDBZbzFHYzN1d3A0YS16STNwaXAzUklPR2tOa244bXlLWU9tekgxd3E2eHBMVUdDQTBUVWQwUmxFQWVFX3NHdUNTNWh0dnNOWkFxdmtib05fTlVVcVJiR2hRdmFIenVVQkZHSXdxUmVESXZvRTE1TC1rNWtFRmFFNG5zbUNVQnlhSEJILUhqckxzaTFXOUZrNzFWSy1ubzJzclZybEdvYzlH?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda stanie dzi\u015b na g\u0142owie. Czeka nas jeszcze silniejszy upa\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNZ1MxbWtuWDJYUzV3YURaenExREJzcncwajRqZE9GOGJVYm11dlh2TS10SUIxYVhpdE8yT0x1MWRLXy1KZXR0ZnFwSmVlY0pkaGxTTUtPR0E1RlV4RzRZR3FhWFdyQkdTTS0yN0t6VFplMi02ZHBxOFhqZUtSZnR0ZnhacGs5TTdLaUhmZEp3MVVDQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Upa\u0142y. Ostrze\u017cenia IMGW niemal w ca\u0142ym kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPQlJETllaaHJKWWRVR2JVNjd1cnFROFRMNzlqa0lNdTdkQ2FsVENYY2pibTNxeVhka09NZkVYMHJnR1FlcV9ZN1V1MUszV1pYTW9s", "id": 1099751, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQdllKdDVVdDZKNERmRF9BcDBZbzFHYzN1d3A0YS16STNwaXAzUklPR2tOa244bXlLWU9tekgxd3E2eHBMVUdDQTBUVWQwUmxFQWVFX3NHdUNTNWh0dnNOWkFxdmtib05fTlVVcVJiR2hRdmFIenVVQkZHSXdxUmVESXZvRTE1TC1rNWtFRmFFNG5zbUNVQnlhSEJILUhqckxzaTFXOUZrNzFWSy1ubzJzclZybEdvYzlH?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda stanie dzi\u015b na g\u0142owie. Czeka nas jeszcze silniejszy upa\u0142 - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T02:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQa1c1eVJnTXpJYnlXc3Q5bG81Q0NSM2FRcVRkY3M3MVhqSTNWZFhOaEZrVXpNZ2NTZDBsVmUyRzU5QkdzZGk1cXhybmZzUDNpOGoxRks1cGo4V3NjVHhQelFUQV9IMjRTSkZZQXNOeFFnd1BIdEx6ZUM3aVRYalktZnNodWxCd0NxMjQxM1VhT1pURldxWkoxZXpub1RYRnBIM3pVdDNmVDNtYmRuVi1CVGg4Yjc0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">USA alarmuj\u0105. Rosyjska flota kr\u0105\u017cy blisko podmorskich kabli [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7wFBVV95cUxPeTdmWU5ISHlxMDVsV2VCVDdZVW4xZFhUMk0xNktXSDlDZFBGbGR1ZE9nNVJXcVk5amIyQXMtYW1IbG1SYlpQcFJmcFZsU1U0NENRRkFKVUtqUTlndWZCWVlzcGdGdW92ZVBnaFVYamUzRUt5VWJGOGhSREduUmdiZ19vNnhmS2R4N0txdFFNRS1BeGRfMHdwYjdIWHIyQlVmX3hEeFotNU1VMm5Uc3lZb180Y0dib2ZVb200cVJiaWxnNjlsRm9XUFNaSXhWcFdldmZxY1N4SmR2ejgyNjVIUzMtTlFNZU5VcHUyaWpCVQ?oc=5\" target=\"_blank\">GUGI zagra\u017ca, Amerykanie ostrzegaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs", "id": 1099373, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQa1c1eVJnTXpJYnlXc3Q5bG81Q0NSM2FRcVRkY3M3MVhqSTNWZFhOaEZrVXpNZ2NTZDBsVmUyRzU5QkdzZGk1cXhybmZzUDNpOGoxRks1cGo4V3NjVHhQelFUQV9IMjRTSkZZQXNOeFFnd1BIdEx6ZUM3aVRYalktZnNodWxCd0NxMjQxM1VhT1pURldxWkoxZXpub1RYRnBIM3pVdDNmVDNtYmRuVi1CVGg4Yjc0QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA alarmuj\u0105. Rosyjska flota kr\u0105\u017cy blisko podmorskich kabli [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T00:45:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPc3pIWTRnRFpmVUliQ1ZQdFRQZEJscld6TXZOZC1jclQ0UlBaTmdYeWt0eE9BMlFGTEt0TFpsXzlQa01Ya21hbm5peWoyVExhODZUM1FRUGk2MmFweDFnUWJmMGwzYmlhS2UybDVfTlV5ZnBqaXZJeTl0bVIzU1gwZGwtMGtGXzluNHpfcm5qWVhVWVlKbzlvd0pvakUyamlwOFRxRzZCMWdIbTFNYzNUU1kwd0huQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Putin ma \"szuka\u0107 jednego\". \"Przeniesiemy wojn\u0119 do Rosji\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNSkhHLTgtczdKS1B6Unh5NXZYQVVYSnF2MGxnMGFZcUM1QmljR0ttcnRoTVYtQ2RJdFhLaWNDcW5pN1BvQ2dwYV9wNXhpLTl2bW9FRlpLYnIzZ2xrS0REck13Q0d0ZDJXOWxfdGpkS2NsbTZmb3lDM3BCTTMtZzlYUlRxWmRKdWpDYllGa1VfSnlaQkViUTBVR3dqMUhpZy1INVotRENET3dWUTl3RlBMMnNKRlJYeHVpUmxVbVY5dXUxZWF5cGc?oc=5\" target=\"_blank\">Putin uspokaja rodak\u00f3w. Rosjanie wprost: Kolejne pi\u0119kne s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95", "id": 1099258, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPc3pIWTRnRFpmVUliQ1ZQdFRQZEJscld6TXZOZC1jclQ0UlBaTmdYeWt0eE9BMlFGTEt0TFpsXzlQa01Ya21hbm5peWoyVExhODZUM1FRUGk2MmFweDFnUWJmMGwzYmlhS2UybDVfTlV5ZnBqaXZJeTl0bVIzU1gwZGwtMGtGXzluNHpfcm5qWVhVWVlKbzlvd0pvakUyamlwOFRxRzZCMWdIbTFNYzNUU1kwd0huQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "source_obj__id": 480, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin ma \"szuka\u0107 jednego\". \"Przeniesiemy wojn\u0119 do Rosji\" [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci", "user": null, "vote": 0}]