[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T22:57:00+00:00", "description": "Do tragicznego wypadku dosz\u0142o w sobot\u0119 po godzinie 23:00 na trasie Konin-Tuliszk\u00f3w.", "id": 1102953, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154590-los_wybiegl_na_droge_zderzyly_sie_dwa_samochody_dwie_osoby_poniosly_smierc_jedna_jest_ranna?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141o\u015b wybieg\u0142 na drog\u0119. Zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody. Dwie osoby ponios\u0142y \u015bmier\u0107, jedna jest ranna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:52:00+00:00", "description": "MPK w sobot\u0119 wieczorem wyda\u0142o komunikat w tej sprawie.", "id": 1102395, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154589-z_powodu_pozaru_wstrzymany_byl_ruch_tramwajowy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z powodu po\u017caru wstrzymany by\u0142 ruch tramwajowy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T19:30:00+00:00", "description": "Do po\u017caru dosz\u0142o w sobot\u0119 w godzinach wieczornych.", "id": 1102396, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154588-pozar_na_wildzie_dwanascie_osob_ewakuowalo_sie_przed_przybyciem_strazy_pozarnej?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u017car na Wildzie. Dwana\u015bcie os\u00f3b ewakuowa\u0142o si\u0119 przed przybyciem stra\u017cy po\u017carnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T14:19:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w sobot\u0119 nad ranem na pozna\u0144skim Porcie Lotniczym \u0141awica.", "id": 1101310, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154587-pasazer_samolotu_powiedzial_ze_na_pokladzie_znajduje_sie_bomba_interweniowali_straznicy_graniczni_mezczyzna_trafil_do_szpitala_psychiatrycznego?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pasa\u017cer samolotu powiedzia\u0142, \u017ce na pok\u0142adzie znajduje si\u0119 bomba. Interweniowali stra\u017cnicy graniczni. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala psychiatrycznego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T13:43:00+00:00", "description": "Prezydent Poznania poinformowa\u0142 w sobot\u0119, \u017ce zapad\u0142a decyzja o zaw\u0119\u017ceniu &quot;strefy zero&quot;.", "id": 1101311, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154586-jacek_jaskowiak_zabral_glos_w_sprawie_strefy_zero_wiadomo_ilu_przedsiebiorcow_bedzie_moglo_otworzyc_z_powrotem_swoje_lokale?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jacek Ja\u015bkowiak zabra\u0142 g\u0142os w sprawie &quot;strefy zero&quot;. Wiadomo, ilu przedsi\u0119biorc\u00f3w b\u0119dzie mog\u0142o otworzy\u0107 z powrotem swoje lokale", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T12:37:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w sobot\u0119 przed godzin\u0105 14:00 na trasie Gniezno-Trzemeszno.", "id": 1101014, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154585-smiertelny_wypadek_samochod_osobowy_zderzyl_sie_z_motocyklem_policja_wprowadzila_ruch_wahadlowy?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelny wypadek. Samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z motocyklem. Policja wprowadzi\u0142a ruch wahad\u0142owy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T11:38:00+00:00", "description": "Zbulwersowany mieszkaniec Wildy zaapelowa\u0142 do autora graffiti na internetowej grupie spo\u0142eczno\u015bciowej.", "id": 1100748, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154584-wandal_namalowal_wielkie_graffiti_na_pace_samochodowej_masz_obok_tyle_opuszczonych_budynkow_tam_cwicz_swoje_popisy_poznaniacy_zachwyceni_dzielem?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wandal namalowa\u0142 wielkie graffiti na pace samochodowej. &quot;Masz obok tyle opuszczonych budynk\u00f3w, tam \u0107wicz swoje popisy&quot;. Poznaniacy zachwyceni &quot;dzie\u0142em&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T10:50:00+00:00", "description": "Do wypadku dosz\u0142o w sobot\u0119 w godzinach porannych w miejscowo\u015bci Brzeziny (powiat kaliski).", "id": 1100559, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154583-tragiczny_wypadek_w_wielkopolsce_zginal_mlody_mezczyzna?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek w Wielkopolsce. Zgin\u0105\u0142 m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T09:52:00+00:00", "description": "Czytelnik, kt\u00f3ry widzia\u0142 przewr\u00f3con\u0105 kopark\u0119 napisa\u0142 w tej sprawie do redakcji epoznan.pl", "id": 1100312, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154582-runela_koparka_podczas_prac_rozbiorkowych_przy_kraszewskiego_wyglada_to_na_klatwe?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Run\u0119\u0142a koparka podczas prac rozbi\u00f3rkowych przy Kraszewskiego. &quot;Wygl\u0105da to na kl\u0105tw\u0119&quot;", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:45:00+00:00", "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w sobot\u0119 po godzinie 9:00.", "id": 1100124, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154581-pobiedziska_pozar_budynku_w_okolicach_dworca_pkp_piec_zastepow_strazy_pozarnej_walczylo_z_ogniem?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pobiedziska: po\u017car budynku w okolicach dworca PKP. Pi\u0119\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej walczy\u0142o z ogniem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-09-07T08:21:00+00:00", "description": "Do redakcji epoznan.pl w sobot\u0119 zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 w tej sprawie przedstawiciel Rady Osiedla Rataje.", "id": 1100125, "language": null, "link": "https://epoznan.pl/news-news-154580-rataje_mieszkancy_maja_dosc_halasu_emitowanego_siedem_dni_w_tygodniu_przez_fabryke_produkujaca_papier_zlozyli_pismo_w_tej_sprawie?rss=1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://epoznan.pl/rss", "source_obj__id": 98, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rataje: mieszka\u0144cy maj\u0105 do\u015b\u0107 ha\u0142asu emitowanego siedem dni w tygodniu przez fabryk\u0119 produkuj\u0105c\u0105 papier. Z\u0142o\u017cyli pismo w tej sprawie", "user": null, "vote": 0}]