[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T19:56:15+00:00", "description": "<img alt=\"Przysz\u0142o\u015b\u0107 polskiego elektryka pod znakiem zapytania. Prezes sp\u00f3\u0142ki odwo\u0142any\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-s0eeda-izera_4-6224714/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Piotr Regulski zosta\u0142 odwo\u0142any przez rad\u0119 nadzorcz\u0105 z funkcji prezesa ElectroMobility Poland\u00a0- poinformowa\u0142a w komunikacie sp\u00f3\u0142ka. Na jej czele by\u0142 od maja tego roku.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/piotr-regulski-odwolany-z-funkcji-prezesa-electromobility-poland-odpowiedzialnej-za-projekt-izera-st7949270?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 polskiego elektryka pod znakiem zapytania. Prezes sp\u00f3\u0142ki odwo\u0142any", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T19:53:49+00:00", "description": "<img alt=\"Zderzyli si\u0119 z wozem stra\u017cackim i uciekli. Po po\u015bcigu policjanci zatrzymali 15-latka i 17-latka\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-k8zhhb-policyjny-radiowoz-ph7949626/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zderzyli si\u0119 z wozem stra\u017cackim w P\u0142o\u0144sku (Mazowieckie) i uciekli z miejsca zdarzenia. Ruszyli za nimi stra\u017cacy. Po po\u015bcigu policjanci zatrzymali dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w w wieku 15 i 17 lat. Auto, kt\u00f3rym jechali - jak ustalili - by\u0142o kradzione.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/plonsk-zderzyli-sie-z-wozem-strazackim-i-uciekli-po-poscigu-policjanci-zatrzymali-15-latka-i-17-latka-st7949629?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzyli si\u0119 z wozem stra\u017cackim i uciekli. Po po\u015bcigu policjanci zatrzymali 15-latka i 17-latka", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T19:52:46+00:00", "description": "<img alt=\"Maj to\u00a0kolejny miesi\u0105c z niechlubnym rekordem. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ci9rla-zmiany-klimatu-5168934/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Za nami najcieplejszy maj globalnie w historii pomiar\u00f3w - poinformowali w \u015brod\u0119 naukowcy pracuj\u0105cy nad unijnym programem Copernicus Climate Change Service (C3S). By\u0142 to 12. miesi\u0105c z kolei, kiedy pobity zosta\u0142 rekord temperatury na ca\u0142ym \u015bwiecie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/maj-to%20kolejny-miesiac-z-niechlubnym-rekordem-jesli-chodzi-o-klimat-to-nie-jestesmy-dinozaurami-jestesmy-meteorytem-st7949397?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj to\u00a0kolejny miesi\u0105c z niechlubnym rekordem. \"Je\u015bli chodzi o klimat to nie jeste\u015bmy dinozaurami, jeste\u015bmy meteorytem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T18:51:52+00:00", "description": "<img alt=\"Warszawska prokuratura przej\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie pr\u00f3by zab\u00f3jstwa polskiego \u017co\u0142nierza\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ysj37o-incydenty-na-granicy-cyberataki-i-proby-dezinformacji-kreml-intensyfikuje-swoje-dzialania-7943500/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015aledztwo w sprawie usi\u0142owania zab\u00f3jstwa polskiego \u017co\u0142nierza przez migranta pr\u00f3buj\u0105cego nielegalnie przekroczy\u0107 granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105 b\u0119dzie prowadzi\u0142 wydzia\u0142 do spraw wojskowych Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie. We wtorek rzeczniczka Wojskowego Zgrupowania Zadaniowego Podlasie mjr Magdalena Ko\u015bci\u0144ska poinformowa\u0142a, \u017ce stan przebywaj\u0105cego w szpitalu \u017co\u0142nierza jest ci\u0119\u017cki, ale stabilny. W zwi\u0105zku z tym zdarzeniem, wojsko apelowa\u0142o o udzia\u0142 w akcjach oddawania krwi.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/granica-polsko-bialoruska-warszawska-prokuratura-przejela-sledztwo-w-sprawie-proby-zabojstwa-polskiego-zolnierza-st7949574?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawska prokuratura przej\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie pr\u00f3by zab\u00f3jstwa polskiego \u017co\u0142nierza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T15:31:40+00:00", "description": "<img alt=\"Kupi\u0142 za 69 milion\u00f3w, sprzeda\u0142 pa\u0144stwu za 350. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4gjc8q-prokuratura-krajowa-w-warszawie-ph7902333/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Okoliczno\u015bci wsp\u00f3\u0142pracy Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych z opisanymi w artyku\u0142ach medialnych podmiotami gospodarczymi s\u0105 od kilku miesi\u0119cy przedmiotem \u015bledztwa - poinformowa\u0142a w \u015brodowym komunikacie Prokuratura Krajowa. W informacji wskazano mi\u0119dzy innymi na \"w\u0105tpliwo\u015bci\" dotycz\u0105ce zakupu przez RARS od jednego z dostawc\u00f3w chi\u0144skich agregat\u00f3w za 350 milion\u00f3w z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rars-red-is-bad-komunikat-prokuratury-krajowej-st7949284?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kupi\u0142 za 69 milion\u00f3w, sprzeda\u0142 pa\u0144stwu za 350. \"W\u0105tpliwo\u015bci\" prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T13:42:05+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-f6xcn3-aleksander-kwasniewski-ph7949025/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y prezydent Aleksander Kwa\u015bniewski wyst\u0105pi\u0142 w \u015brod\u0119 na konwencji Lewicy. Wymieni\u0142 bezpiecze\u0144stwo, migracj\u0119 i rewolucj\u0119 techniczn\u0105 jako najwi\u0119ksze wyzwania stoj\u0105ce dzi\u015b przed Uni\u0105 Europejsk\u0105. - Wybierajmy tych ludzi, kt\u00f3rzy rozumiej\u0105, \u017ce Unia Europejska wymaga ci\u0119\u017ckiej pracy, zrozumienia, wsparcia i pozytywnych emocji - zaapelowa\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/aleksander-kwasniewski-na-konwencji-lewicy-mowil-o-najwiekszych-wyzwaniach-stojacych-przed-unia-europejska-st7949006?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Unia Europejska wymaga ci\u0119\u017ckiej pracy\". Kwa\u015bniewski o trzech najwi\u0119kszych wyzwaniach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:40:24+00:00", "description": "<img alt=\"Jest diagnoza i plan \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oenilx-poznanskie-koziolki-shutterstock216528589-5740789/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jeszcze kilkana\u015bcie dni potrwa naprawa kozio\u0142k\u00f3w z ratuszowej wie\u017cy. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce awaria jest znacznie powa\u017cniejsza ni\u017c przypuszczano. Wkr\u00f3tce symbol Poznania zostanie zdemontowany i oddany w r\u0119ce specjalist\u00f3w. Wyznaczono te\u017c \"nieprzekraczalny termin\" powrotu kozio\u0142k\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-jest-diagnoza-i-plan-leczenia-kiedy-poznanskie-koziolki-znow-beda-sie-trykac-st7948866?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest diagnoza i plan \"leczenia\". Kiedy pozna\u0144skie kozio\u0142ki zn\u00f3w b\u0119d\u0105 si\u0119 tryka\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:36:35+00:00", "description": "<img alt=\"O w\u0142os od tragedii na przej\u015bciu. Kierowca zrzuci\u0142 win\u0119 pogod\u0119. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-h3fr9e-doszlo-do-potracenia-ph7948920/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    \u015awidnik (woj. lubelskie), pada deszcz. Przed przej\u015bciem dla pieszych zatrzymuje si\u0119 auto, kt\u00f3re przepuszcza 16-latka prowadz\u0105cego rower. Z przeciwleg\u0142ej strony jezdni jedzie samoch\u00f3d. Ch\u0142opak w ostatniej chwili odskakuje, dzi\u0119ki czemu si\u0142a uderzenia jest mniejsza i nie dochodzi do tragedii. To wszystko widzimy na nagraniu opublikowanym przez policj\u0119. Ku przestrodze.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/swidnik-o-wlos-od-tragedii-na-przejsciu-16-latek-w-pore-odskoczyl-nagranie-st7948931?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "O w\u0142os od tragedii na przej\u015bciu. Kierowca zrzuci\u0142 win\u0119 pogod\u0119. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:34:41+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yd9fo6-pap_20230905_07u-ph7948954/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Agregaty pr\u0105dotw\u00f3rcze za 92 miliony z\u0142otych, kt\u00f3re mia\u0142y trafi\u0107 na Ukrain\u0119, Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 rozda\u0142o w kampanii przed ubieg\u0142orocznymi wyborami - poda\u0142 Onet. - Te operacje finansowe s\u0105 bardzo dobrze udokumentowane i jest to gotowy materia\u0142 dla \u015bledczych do stawiania zarzut\u00f3w - skomentowa\u0142 Borys Budka z KO. Jak stwierdzi\u0142 senator KO Krzysztof Kwiatkowski, \"PiS dosz\u0142o do wniosku, \u017ce na Ukrainie nie zdob\u0119dzie g\u0142os\u00f3w w polskich wyborach parlamentarnych\". Mariusz B\u0142aszczak z PiS pytany o ustalenia portalu, nie zaprzeczy\u0142 im. Stwierdzi\u0142 jedynie, \u017ce \"jest ostro\u017cny i zaleca ostro\u017cno\u015b\u0107\".", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/gotowy-material-do-stawiania-zarzutow-blaszczak-nie-zaprzeczyl-w-sprawie-agregatow-dla-ukrainy-ktore-w-kampanii-wyborczej-mial-rozdac-pis-st7948858?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Gotowy materia\u0142 do stawiania zarzut\u00f3w\". B\u0142aszczak nie zaprzeczy\u0142 w sprawie agregat\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:10:22+00:00", "description": "<img alt=\"Afera Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Dodatkowe zarzuty dla ksi\u0119dza Micha\u0142a O. Donald Tusk: zaskoczeni?\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ld2y0n-ksiadz-michal-o-ph7841118/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ksi\u0105dz Micha\u0142 O. us\u0142ysza\u0142 dwa dodatkowe zarzuty \"prania pieni\u0119dzy\" w \u015bledztwie dotycz\u0105cym nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Podejrzany obecnie przebywa w areszcie.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/afera-funduszu-sprawiedliwosci-dodatkowe-zarzuty-dla-ksiedza-michala-o-donald-tusk-zaskoczeni-st7948935?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Dodatkowe zarzuty dla ksi\u0119dza Micha\u0142a O. Donald Tusk: zaskoczeni?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T11:38:34+00:00", "description": "<img alt=\"80. rocznica wybuchu Powstania Warszawskiego. Wolontariusze mog\u0105 si\u0119 jeszcze zg\u0142asza\u0107 \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-waxden-muzeum-powstania-warszawskiego-4522708/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Muzeum Powstania Warszawskiego czeka na ch\u0119tnych do udzia\u0142u w wolontariacie z okazji tegorocznych obchod\u00f3w wybuchu Powstania Warszawskiego. W pomoc zaanga\u017cowanych zostanie kilkaset os\u00f3b. Zg\u0142oszenia mo\u017cna wysy\u0142a\u0107 jeszcze do 9 czerwca.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/80-rocznica-wybuchu-powstania-warszawskiego-wolontariusze-moga-sie-jeszcze-zglaszac-st7948460?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "80. rocznica wybuchu Powstania Warszawskiego. Wolontariusze mog\u0105 si\u0119 jeszcze zg\u0142asza\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T11:35:43+00:00", "description": "<img alt=\"Co planuje Konfederacja i PiS? Europejskie media o scenariuszach w Brukseli\u00a0po 9 czerwca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z36eiv-maximilian-krah-ph7948837/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Portal Politico poda\u0142, \u017ce niemiecki europose\u0142 Alternatywy dla Niemiec wykluczony z ugrupowania To\u017csamo\u015b\u0107 i Demokracja chce utworzy\u0107 w Parlamencie Europejskim now\u0105 frakcj\u0119. By\u0142aby to trzecia grupa na prawicy. W rozmowach ma bra\u0107 udzia\u0142 Konfederacja. Z kolei w\u0142oska agencja Ansa donosi, \u017ce Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 nale\u017c\u0105ce w PE do grupy Europejscy Konserwaty\u015bci i Reformatorzy pracuje nad now\u0105, powi\u0119kszon\u0105 formu\u0142\u0105 frakcji po wyborach z udzia\u0142em m.in. partii Fidesz premiera W\u0119gier Viktora Orbana.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wybory-do-europarlamentu-2024/po-wyborach-do-europarlamentu-szykuje-sie-przegrupowanie-na-prawicy-co-planuje-konfederacja-i-pis-st7948695?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co planuje Konfederacja i PiS? Europejskie media o scenariuszach w Brukseli\u00a0po 9 czerwca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T11:35:05+00:00", "description": "<img alt=\"Rodzice zakopanego na\u00a0\u0142\u0105ce noworodka us\u0142yszeli zarzuty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-72dynm-cialo-noworodka-zakopali-na-lace-ph7948861/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarzuty zniewa\u017cenia zw\u0142ok us\u0142yszeli rodzice martwego noworodka. Cia\u0142o dziecka by\u0142o zakopane w lesie w peryferyjnej dzielnicy Bielska-Bia\u0142ej. Wst\u0119pne ustalenia wskazuj\u0105, \u017ce dziecko urodzi\u0142o si\u0119 martwe.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/bielsko-biala-rodzice-zakopanego-na%20lace-noworodka-uslyszeli-zarzuty-st7948851?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rodzice zakopanego na\u00a0\u0142\u0105ce noworodka us\u0142yszeli zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T11:34:00+00:00", "description": "<img alt=\"Sp\u0119dzi\u0142a ponad 60 godzin na drzewie, chroni\u0105c si\u0119 przed wielk\u0105 wod\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5du3th-powodz-na-poludniu-niemiec-ph7948839/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W okolicach bawarskiego miasta Neu-Ulm policja odnalaz\u0142a 32-letni\u0105 kobiet\u0119, kt\u00f3ra ponad dwie doby czeka\u0142a na pomoc na drzewie. Uciek\u0142a na nie przed powodzi\u0105 - informuj\u0105 niemieckie media.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/spedzila-ponad-60-godzin-na-drzewie-chroniac-sie-przed-wielka-woda-st7948812?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u0119dzi\u0142a ponad 60 godzin na drzewie, chroni\u0105c si\u0119 przed wielk\u0105 wod\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:17:09+00:00", "description": "<img alt=\"Kaczy\u0144skiego nie ma. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cidne7-komisja-ph7948381/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie stawi\u0142 si\u0119\u00a0przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 do spraw afery wizowej, przed kt\u00f3r\u0105\u00a0zosta\u0142 wezwany na \u015brod\u0119. - Absencja, kt\u00f3r\u0105 dzisiaj obserwuj\u0119, jest absencj\u0105 nieusprawiedliwion\u0105, wi\u0119c b\u0119dzie wniosek do s\u0105du o ukaranie pana pos\u0142a Kaczy\u0144skiego - zapowiedzia\u0142 przewodnicz\u0105cy komisji Micha\u0142 Szczerba.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-nie-stawil-sie-na-przesluchanie-przed-komisja-sledcza-bedzie-wniosek-do-sadu-st7948338?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144skiego nie ma. \"B\u0119dzie wniosek do s\u0105du\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:06:55+00:00", "description": "<img alt=\"Strza\u0142y przy szkole, ranny ucze\u0144. Zarzuty dla trzech m\u0119\u017cczyzn\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-to39bb-policyjny-poscig-na-targowku-zdjecie-ilustracyjne-7785872/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarzuty posiadania narkotyk\u00f3w i uszkodzenia cia\u0142a us\u0142ysza\u0142o trzech m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn, z kt\u00f3rych jeden mia\u0142 strzeli\u0107 z wiatr\u00f3wki do 19-latka na parkingu szko\u0142y w Libi\u0105\u017cu (woj. ma\u0142opolskie). Nastolatkowi na szcz\u0119\u015bcie nic powa\u017cnego si\u0119 nie sta\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/strzelanina-przy-szkole-w-libiazu-ranny-uczen-trzy-osoby-uslyszaly-zarzuty-st7947884?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "source_obj__id": 319, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strza\u0142y przy szkole, ranny ucze\u0144. Zarzuty dla trzech m\u0119\u017cczyzn", "user": null, "vote": 0}]