[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T20:16:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1b/98/1d/z31034907M,Robert-Lewandowski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Robert Lewandowski ma za sob\u0105 wiele spektakularnych zwyci\u0119stw, ale jak przyzna\u0142 w rozmowie z Monik\u0105 Olejnik w \"Kropce nad i\", droga do sukcesu nie zawsze by\u0142a prosta. W m\u0142odym wieku pi\u0142karz straci\u0142 ojca, natomiast obecnie mierzy si\u0119 z hejtem. Jak sobie z nim radzi?", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31034902,robert-lewandowski-szczerze-u-moniki-olejnik-w-ostatnich-latach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Robert Lewandowski szczerze u Moniki Olejnik: W ostatnich latach przesta\u0142o mi na tym zale\u017ce\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T19:22:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6d/91/1d/z31004525M,Prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 uzyska\u0142o najwy\u017cszy wynik w najnowszym sonda\u017cu CBOS - 29 proc. Z kolei na ostatnim miejscu znalaz\u0142a si\u0119 Lewica - 7 proc. Polacy oddadz\u0105 sw\u010f\u017c\u02ddj g\u0142os w wyborach do Parlamentu Europejskiego ju\u017c 9 czerwca.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31034915,wybory-do-parlamentu-europejskiego-najnowszy-sondaz-cbos-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS na pierwszym miejscu, ale niebezpiecznie blisko Tuska. Lewica walczy o \u017cycie [SONDA\u017b]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T19:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c3/98/1d/z31034563M,Plonace-elementy-systemu-S-400-w-obwodzie-Bielgoro.jpg\" vspace=\"2\" />Kolejne nagranie udanego ukrai\u0144skiego ataku na najcenniejsze rosyjskie systemy obrony powietrznej S-400 pokazuje powtarzaj\u0105ce si\u0119 zagadkowe zachowanie Rosjan. Elementy tych\u017ce system\u010f\u017c\u02ddw ustawiaj\u0105 na tyle blisko siebie, tak \u017ce jedna rakieta eliminuje wiele. Cho\u0107 teoretycznie mog\u0105 to robi\u0107 inaczej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31034490,dwa-lata-minely-a-rosjanie-dalej-ustawiaja-cenny-sprzet-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Reklama przed wojn\u0105 jedno, praktyka drugie. Rosjanie maj\u0105 jaki\u015b problem z S-400", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T17:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/6e/98/1d/z31034734M,Daniel-Obajtek.jpg\" vspace=\"2\" />Daniel Obajtek ponownie nie stawi\u0142 si\u0119 na komisji \u015bledczej ds. afery wizowej. Media donosz\u0105, \u017ce przebywa na W\u0119grzech. - Je\u017celi \u015bwiadek przebywa poza granicami kraju, to [przymusowe doprowadzenie - red.] b\u0119dzie ma\u0142o mo\u017cliwe - m\u010f\u017c\u02ddwi w rozmowie z Gazeta.pl adwokatka Sylwia Gregorczyk-Abram. Ekspertka podkre\u015bla, \u017ce rola komisji ju\u017c si\u0119 zako\u0144czy\u0142a.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31034596,chca-przymusowo-doprowadzic-obajtka-przed-komisje-sledcza-adwokatka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chc\u0105 przymusowo doprowadzi\u0107 Obajtka przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105. Adwokatka: Jej rola ju\u017c si\u0119 sko\u0144czy\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T16:27:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c2/4c/1d/z30722242M,Unia-Europejska--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Wybory do Parlamentu Europejskiego odb\u0119d\u0105 si\u0119 9 czerwca, a lista os\u010f\u017c\u02ddb, na kt\u010f\u017c\u02ddre mo\u017cna zag\u0142osowa\u0107, jest d\u0142uga. Przedstawiamy wszystkich kandydat\u010f\u017c\u02ddw z ka\u017cdego komitetu z podzia\u0142em na okr\u0119gi.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30983738,wybory-europejskie-2024-jaki-jest-podzial-na-okregi-wszyscy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory europejskie 2024. Jaki jest podzia\u0142 na okr\u0119gi? Wszyscy kandydaci [LISTA]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T16:01:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/47/97/1d/z31029575M,Marcin-Romanowski--Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />Politycy Suwerennej Polski utrzymuj\u0105, \u017ce \u015brodki z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci by\u0142y wydawane zgodnie z prawem. Przyj\u0119te w 2017 roku przepisy pozwala\u0142y na lu\u017an\u0105 interpretacj\u0119 tego, co jest celem dofinansowania. - To nie jest prywatny folwark, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 s\u0142u\u017cy\u0107 wydawaniu pieni\u0119dzy na cokolwiek - podkre\u015bla w rozmowie z Gazeta.pl karnista dr hab. Szymona Tarapaty z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31033790,srodki-z-funduszu-sprawiedliwosci-wydawano-zgodnie-z-prawem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015arodki z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci wydawano zgodnie z prawem? \"To nie folwark\". Karnista wyja\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T15:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8d/98/1d/z31034509M,Wladimir-Putin.jpg\" vspace=\"2\" />Deputowany Dumy Pa\u0144stwowej Rosji Andrij Gurulow wezwa\u0142 podczas wywiadu telewizyjnego do ataku nuklearnego na Holandi\u0119. Gurulow powiedzia\u0142, \u017ce \"to kwestia jednego dnia\". - Nasza doktryna m\u010f\u017c\u02ddwi, \u017ce w przypadku zagro\u017cenia istnienia Federacji Rosyjskiej mamy prawo broni\u0107 si\u0119 ka\u017cdym rodzajem broni. Dzisiaj dla Rosji istniej\u0105 realne zagro\u017cenia - stwierdzi\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31033646,rosyjski-posel-chce-zaatakowac-bronia-nuklearna-ten-kraj-i-rzucic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski pose\u0142 wzywa do ataku nuklearnego na europejski kraj. Chce \"rzuci\u0107 Europ\u0119 na kolana\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T14:37:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/45/98/1d/z31034437M,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz-odznaczy-pracownice-PKP-.jpg\" vspace=\"2\" />W\u0142adys\u0142aw Kosiniak Kamysz i Dariusz Klimczak odznacz\u0105 pracownic\u0119 PKP, kt\u010f\u017c\u02ddra znalaz\u0142a na torach radziecki pocisk mo\u017adzierzowy o d\u0142ugo\u015bci oko\u0142o 20 centymetr\u010f\u017c\u02ddw. Jak zaznaczy\u0142a policja, po pr\u010f\u017c\u02ddbie sprawno\u015bci bojowej okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jego eksplozja mog\u0142a spowodowa\u0107 katastrof\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31034252,radziecki-pocisk-mogl-spowodowac-katastrofe-na-torach-pracownica.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracownica PKP zapobieg\u0142a wysadzeniu tor\u010f\u017c\u02ddw. Tak zareagowa\u0142o ministerstwo", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T14:17:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/71/95/1d/z31019121M,Wybory--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Obywatele Polski mieszkaj\u0105cy w Bo\u015bni i Hercegowinie nie b\u0119d\u0105 mogli zag\u0142osowa\u0107 w wyborach do Parlamentu Europejskiego. Rz\u0105d nie zorganizuje im warunk\u010f\u017c\u02ddw do g\u0142osowania z powodu sprzeciwu trzech ministr\u010f\u017c\u02ddw - bo\u015bniackich Serb\u010f\u017c\u02ddw. Lokalny portal Flix informuje, \u017ce decyzja polityk\u010f\u017c\u02ddw wynika\u0142a z poparcia Polski dla rezolucji ONZ ws. ludob\u010f\u017c\u02ddjstwa w Srebrenicy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31033730,czesc-polakow-nie-bedzie-mogla-glosowac-w-wyborach-do-pe-za.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 Polak\u010f\u017c\u02ddw nie b\u0119dzie mog\u0142a g\u0142osowa\u0107 w wyborach do PE za granic\u0105. Media: To zemsta za rezolucj\u0119 ONZ", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T14:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/67/98/1d/z31034215M,Fundusz-Sprawiedliwosci-i-afera-w-sprawie-dotacji-.jpg\" vspace=\"2\" />Afera w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci trwa. Ksi\u0105dz Micha\u0142 O. us\u0142ysza\u0142 dwa dodatkowe zarzuty dotycz\u0105ce \"prania pieni\u0119dzy\". Podejrzany zosta\u0142 przes\u0142uchany ponownie, ale odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 sk\u0142adania wyja\u015bnie\u0144. Duchowny nie przyznaje si\u0119 do winy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31033884,ciag-dalszy-afery-w-funduszu-sprawiedliwosci-ksiadz-michal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0105g dalszy afery w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Ksi\u0105dz Micha\u0142 O. us\u0142ysza\u0142 kolejne zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T13:56:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/13/98/1d/z31034387M,Daniel-Obajtek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />By\u0142y prezes PKN Orlen nie stawi\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 na przes\u0142uchaniu komisji \u015bledczej ds. afery wizowej. \"Naprawd\u0119 kto\u015b wierzy jeszcze, \u017ce wezwanie mnie na przes\u0142uchanie w sprawie, z kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 nie mam nic wsp\u010f\u017c\u02ddlnego, nie jest wy\u0142\u0105cznie politycznym przedstawieniem?\" - pisze Daniel Obajtek w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31034380,obajtek-znowu-nie-stawil-sie-na-komisji-sledczej-teraz-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obajtek znowu nie stawi\u0142 si\u0119 na komisji \u015bledczej. Teraz si\u0119 t\u0142umaczy: Przecie\u017c z\u0142o\u017cy\u0142em wniosek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T13:47:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/98/1d/z31034007M,Radoslaw-Sikorski--Tomasz-Szmydt.jpg\" vspace=\"2\" />Tomasz Szmydt z\u0142o\u017cy wniosek z pro\u015bb\u0105 o wszcz\u0119cie post\u0119powania przeciwko szefowi MSZ Rados\u0142awowi Sikorskiemu - poinformowa\u0142a bia\u0142oruska agencja pa\u0144stwowa BelTA. \"Nie raz w polskich mediach nazwa\u0142 mnie zdrajc\u0105. Nie jestem zdrajc\u0105\" - ma argumentowa\u0107 by\u0142y polski s\u0119dzia, kt\u010f\u017c\u02ddry uciek\u0142 do Mi\u0144ska.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31033964,szmydt-zlozyl-wniosek-o-wszczecie-sprawy-karnej-przeciwko-sikorskiemu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szmydt chce \u015bledztwa ws. Sikorskiego. By\u0142y s\u0119dzia skar\u017cy si\u0119, \u017ce wcale \"nie jest zdrajc\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T13:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/1d/98/1d/z31034141M,Borys-Budka--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />- W ostatnim czasie, gdy PiS wiedzia\u0142, \u017ce przegrywa wybory i musi odda\u0107 w\u0142adz\u0119, tworzono fikcyjne etaty, fikcyjne dzia\u0142y. \u015arednia p\u0142aca na fikcyjnych stanowiskach wynosi\u0142a 30 tys. z\u0142 - tak o wynikach kontroli w Agencji Rozwoju Przemys\u0142u m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w Studiu PAP by\u0142y szef MAP Borys Budka. - To s\u0105 bardzo ciekawe nazwiska - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31033941,budka-o-stajni-augiasza-w-agencji-rozwoju-przemyslu-kilkadziesiat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budka o \"stajni Augiasza\" w Agencji Rozwoju Przemys\u0142u. \"Kilkadziesi\u0105t os\u010f\u017c\u02ddb na fikcyjnych etatach\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T13:14:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/04/98/1d/z31033860M,Warszawa--Byly-prezydent-Aleksander-Kwasniewski-po.jpg\" vspace=\"2\" />W Warszawie by\u0142y prezydent Aleksander Kwa\u015bniewski zach\u0119ca\u0142 do udzia\u0142u w wyborach do Parlamentu Europejskiego w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 9 czerwca. - Zach\u0119cam do g\u0142osowania na Lewic\u0119. Ja to zrobi\u0119 i wiem, \u017ce was nie zaskoczy\u0142em - zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 \u017cartobliwie do sympatyk\u010f\u017c\u02ddw i wyborc\u010f\u017c\u02ddw partii by\u0142y prezydent.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31033640,kwasniewski-ostatnie-dni-to-rocznice.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aleksander Kwa\u015bniewski o wyzwaniach dla Europy i Putinie. Si\u0119gn\u0105\u0142 po sportowe por\u010f\u017c\u02ddwnanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T13:06:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b2/98/1d/z31033010M,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />- S\u0105 takie chwile, w kt\u010f\u017c\u02ddrych \u017ca\u0142uj\u0119, \u017ce nie jestem prokuratorem i policjantem r\u010f\u017c\u02ddwnocze\u015bnie - podkre\u015bli\u0142 Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do doniesie\u0144 dotycz\u0105cych nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych. - To s\u0105 rzeczy, od kt\u010f\u017c\u02ddrych naprawd\u0119 robi si\u0119 niedobrze - doda\u0142. Premier opowiedzia\u0142 te\u017c o \"cichym bohaterze\" i s\u0142owach, kt\u010f\u017c\u02ddre od niego us\u0142ysza\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31033412,tusk-mowil-o-cichym-bohaterze-sa-chwile-w-ktorych-zaluje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o \"cichym bohaterze\". \"S\u0105 chwile, w kt\u010f\u017c\u02ddrych \u017ca\u0142uj\u0119, \u017ce nie jestem prokuratorem\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:36:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/98/1d/z31033531M,Beata-Szydlo.jpg\" vspace=\"2\" />Beata Szyd\u0142o stwierdzi\u0142a w rozmowie z Interi\u0105, \u017ce dotychczas nie potwierdzono \u017cadnych nieprawid\u0142owo\u015bci w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. - Teraz to wy\u0142\u0105cznie zeznania osoby, kt\u010f\u017c\u02ddra, mam wra\u017cenie, jest politycznie wykorzystywana przez czynnego pos\u0142a PO, pana Giertycha - oceni\u0142a. Szyd\u0142o odnios\u0142a si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do sporu z Marcinem Mastalerkiem, szefem gabinetu prezydenta.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31033240,beata-szydlo-broni-funduszu-sprawiedliwosci-mowi-o-wdziecznych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beata Szyd\u0142o broni Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. M\u010f\u017c\u02ddwi o wdzi\u0119cznych stra\u017cakach i dyrektorach szpitali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:17:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/24/97/1d/z31030820M,Jaroslaw-Kaczynski--prezes-PiS.jpg\" vspace=\"2\" />Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 chce w nadchodz\u0105cej kadencji Parlamentu Europejskiego stworzy\u0107 now\u0105, silniejsz\u0105 odmian\u0119 grupy Europejscy Konserwaty\u015bci i Reformatorzy. We frakcji znale\u017a\u0107 mieliby si\u0119 tak\u017ce przedstawiciele partii Orbana, Fideszu, oraz francuskie Zjednoczenie Narodowe Marine Le Pen - informuje w\u0142oska agencja Ansa.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31033353,pis-fidesz-i-partia-le-pen-polacza-sily-w-pe-media-moga-stworzyc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS, Fidesz i partia Le Pen po\u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y w PE? Media: Mog\u0105 stworzy\u0107 wsp\u010f\u017c\u02ddln\u0105 frakcj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:13:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e3/93/1d/z31012835M.jpg\" vspace=\"2\" />\"Je\u015bli PiS ma dow\u010f\u017c\u02ddd na udzia\u0142 senatora Klicha w zamachu smole\u0144skim, to nie pojedzie do USA, lecz do aresztu\" - zapowiedzia\u0142 Rados\u0142aw Sikorski. Minister Spraw Zagranicznych odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do s\u0142ow Andrzeja Dudy, kt\u010f\u017c\u02ddry stwierdzi\u0142, \u017ce nie podpisze nominacji ambasadorskiej dla Bogdana Klicha. Nawi\u0105za\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do katastrofy smole\u0144skiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31033023,spor-ws-ambasadora-polski-w-usa-duda-nie-podpisze-sikorski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u010f\u017c\u02ddr ws. ambasadora Polski w USA. Duda nie podpisze, Sikorski chce dowod\u010f\u017c\u02ddw i zapowiada areszt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T11:53:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fd/94/1d/z31019005M,Kamil-Bortniczuk.jpg\" vspace=\"2\" />Najwy\u017csza Izba Kontroli z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie do prokuratury na Kamila Bortniczuka, by\u0142ego ministra sportu i turystyki. Kontrolerzy negatywnie ocenili przygotowania i przeprowadzenie naboru wniosk\u010f\u017c\u02ddw w ramach programu Sport dla Wszystkich na 2023 rok. Bortniczuk mia\u0142 przekroczy\u0107 uprawnienia podczas przyznania prawie 90 mln z\u0142otych.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31032984,sport-nie-dla-wszystkich-prokuratura-sprawdzi-jak-bortniczuk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sport (nie) dla Wszystkich. Prokuratura sprawdzi, jak Bortniczuk wyda\u0142 90 mln z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T11:24:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/98/1d/z31033239M,Andrzej-Sliwka-na-posiedzeniu-komisji-ds--afery-wi.jpg\" vspace=\"2\" />Pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Andrzej \u015aliwka zosta\u0142 na sta\u0142e wykluczony z prac komisji ds. afery wizowej. Powodem mia\u0142a by\u0107 jego wcze\u015bniejsza praca w Ministerstwie Aktyw\u010f\u017c\u02ddw Pa\u0144stwowych, co zdaniem cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw komisji mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na jego bezstronno\u015b\u0107.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31032900,komisja-ds-afery-wizowej-bez-sliwki-posel-pis-wykluczony-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja ds. afery wizowej bez \u015aliwki. Pose\u0142 PiS wykluczony na sta\u0142e. \"Kuriozalne\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T11:17:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/01/98/1d/z31032833M,Sejm--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W zwi\u0105zku z g\u0142o\u015bnymi incydentami z udzia\u0142em polityk\u010f\u017c\u02ddw i z podejrzeniem nadu\u017cywania alkoholu zadali\u015bmy czytelnikom Gazeta.pl pytanie, czy pos\u0142owie w Sejmie powinni by\u0107 badani alkomatem. W sondzie zag\u0142osowano ponad 28 tys. razy. W zdecydowanej wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u010f\u017c\u02ddw pada jedna odpowied\u017a.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31032711,czy-politycy-powinni-byc-badani-alkomatem-czytelnicy-gazeta-pl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy politycy powinni by\u0107 badani alkomatem? Czytelnicy Gazeta.pl nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T10:49:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b1/98/1d/z31033009M,Euro-2024--Stadion-Olimpijski-w-Berlinie.jpg\" vspace=\"2\" />Dla minister spraw wewn\u0119trznych Niemiec Nancy Faeser bezpiecze\u0144stwo podczas Mistrzostw Europy w Pi\u0142ce No\u017cnej ma \"najwy\u017cszy priorytet\". Wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 stadion\u010f\u017c\u02ddw, na kt\u010f\u017c\u02ddrych rozegraj\u0105 si\u0119 mecze Euro 2024, obowi\u0105zuje \"wielopoziomowy system\" \u015brodk\u010f\u017c\u02ddw bezpiecze\u0144stwa. Podejmowane s\u0105 mi\u0119dzy innymi dzia\u0142ania obronne przeciwko dronom.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31031934,euro-2024-wokol-stadionow-strefy-przeciw-dronom-szefowa-msw.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EURO 2024. Wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 stadion\u010f\u017c\u02ddw strefy przeciw dronom. Szefowa MSW Niemiec: Sytuacja jest napi\u0119ta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T10:41:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/cb/97/1d/z31030219M,Daniel-Obajtek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Sejmowa komisja \u015bledcza dosta\u0142a wniosek od pe\u0142nomocnika Daniela Obajtka, w kt\u010f\u017c\u02ddrym wskazano, \u017ce by\u0142y prezes Orlenu nie stawi si\u0119 na przes\u0142uchanie zaplanowane na \u015brod\u0119 5 czerwca na godzin\u0119 15:00. Informacj\u0119 przekaza\u0142 Onetowi adwokat Wojciech Nartowski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31033218,daniel-obajtek-nie-stawi-sie-na-komisji-sledczej-pelnomocnik.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek nie stawi si\u0119 na komisji \u015bledczej. Pe\u0142nomocnik poda\u0142 powody", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T10:32:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e1/98/1d/z31033313M,Premier-Donald-Tusk-zapowiedzial-start-dzialan-kom.jpg\" vspace=\"2\" />- Komisja rozpocznie prac\u0119 ju\u017c dzisiaj. (...) Bardzo zale\u017cy nam na tym, potwierdzi to sk\u0142ad komisji, by by\u0142a wolna od jakichkolwiek pokus czy intencji stricte politycznych, czy partyjnych i \u017ceby przynios\u0142a nam rzeteln\u0105 wiedz\u0119 - tak o komisji ds. badania wp\u0142yw\u010f\u017c\u02ddw rosyjskich i bia\u0142oruskich m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk. Wed\u0142ug szefa rz\u0105du, \"dla Rosji i Bia\u0142orusi Polska jest najwa\u017cniejszym teatrem, nie tylko ze wzgl\u0119du na geografi\u0119\".", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31032962,ruszaja-prace-komisji-ds-zbadania-wplywow-rosyjskich-i-bialoruskich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszaj\u0105 prace komisji ds. zbadania wp\u0142yw\u010f\u017c\u02ddw rosyjskich i bia\u0142oruskich. Tusk: Ma by\u0107 wolna od pokus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T10:12:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/49/98/1d/z31032905M,Powodz-w-Niemczech--Gotteshofen--2-06-2024-r-.jpg\" vspace=\"2\" />Gwa\u0142towne ulewy wywo\u0142a\u0142y pot\u0119\u017cne powodzie na po\u0142udniu Niemiec. 32-letnia mieszkanka Neu-Ulm nie zd\u0105\u017cy\u0142a uciec przez nap\u0142ywaj\u0105c\u0105 wod\u0105 i postanowi\u0142a schroni\u0107 si\u0119 na drzewie. Ponad 52 godziny czeka\u0142a na pomoc.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31032488,potezna-powodz-zaskoczyla-ja-w-lesie-32-latka-walczyla-o-zycie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pot\u0119\u017cna pow\u010f\u017c\u02ddd\u017a zaskoczy\u0142a j\u0105 w lesie. 32-latka czeka\u0142a na drzewie ponad 52 godziny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T09:29:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/4a/69/1d/z30838858M,Michal-Kuczmierowski.jpg\" vspace=\"2\" />Rz\u0105dowa Agencja Rezerw Strategicznych mia\u0142a podpisa\u0107 umow\u0119 na zakup agregat\u010f\u017c\u02ddw pr\u0105dotw\u010f\u017c\u02ddrczych z agencj\u0105 eventow\u0105, cho\u0107 sp\u010f\u017c\u02dd\u0142ka nie mia\u0142a \u017cadnego do\u015bwiadczenia w bran\u017cy energetycznej, mechanicznej czy elektrycznej. Sprz\u0119t o \u0142\u0105cznej warto\u015bci ponad 91 mln z\u0142otych mia\u0142 trafi\u0107 do Ukrainy - ustali\u0142 Onet. Wed\u0142ug serwisu agregaty nigdy nie opu\u015bci\u0142y kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31032335,nowa-odslona-afery-rars-zamiast-na-ukrainski-front-agregaty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa ods\u0142ona afery RARS. Zamiast na ukrai\u0144ski front, agregaty trafi\u0142y w \u015brodek kampanii PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T09:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a5/98/1d/z31032485M,Jacek-Kurski.jpg\" vspace=\"2\" />Jacek Kurski zosta\u0142 zapytany na antenie Polsat News o negatywne komentarze polityk\u010f\u017c\u02ddw PiS na temat jego dzia\u0142alno\u015bci. Mateusz Morawiecki stwierdzi\u0142 mi\u0119dzy innymi, \u017ce polityka medialna by\u0142ego szefa TVP by\u0142a \"kul\u0105 u nogi\" partii. - Kluczowe rekomendacje do TVP po moim odej\u015bciu by\u0142y ze strony premiera i wtedy PiS przegra\u0142o wybory - odpowiedzia\u0142 Kurski.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31032260,kurski-odgryza-sie-morawieckiemu-za-komentarz-o-tvp-tuska-podsumowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurski odgryza si\u0119 Morawieckiemu za komentarz o TVP. Tuska podsumowa\u0142 w dw\u010f\u017c\u02ddch s\u0142owach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:54:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/57/98/1d/z31032663M,Jaroslaw-Kaczynski-po-protescie-rolnikow.jpg\" vspace=\"2\" />O godzinie 10 w \u015brod\u0119 mia\u0142o rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 przes\u0142uchanie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Ten jednak nie stawi\u0142 si\u0119 w Sejmie. Wiceprzewodnicz\u0105cy komisji z ramienia PiS przekonuje, \u017ce prezes jego partii \"jak najbardziej stawi si\u0119 w pi\u0105tek\". Zdecydowano o na\u0142o\u017ceniu na polityka kary w wysoko\u015bci 3000 z\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31032492,prezes-pis-nie-pojawil-sie-na-przesluchaniu-w-sejmie-trwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes PiS nie pojawi\u0142 si\u0119 na przes\u0142uchaniu w Sejmie. \"Trwa polowanie na Kaczy\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:17:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e9/98/1d/z31032297M,Wiec-4-Czerwca-w-Warszawie.jpg\" vspace=\"2\" />Adam Czarnecki, aktywista dzia\u0142aj\u0105cy w sprawie budowy Centralnego Portu Komunikacyjnego, opisa\u0142 incydent, do kt\u010f\u017c\u02ddrego mia\u0142o doj\u015b\u0107 podczas Wiecu 4 Czerwca w Warszawie. Razem z grup\u0105 innych dzia\u0142aczy zjawi\u0142 si\u0119 na wydarzeniu z banerami dotycz\u0105cymi CPK. W pewnym momencie zosta\u0142 zaatakowany przez uczestnik\u010f\u017c\u02ddw wiecu, kt\u010f\u017c\u02ddrzy pr\u010f\u017c\u02ddbowali wyrwa\u0107 mu transparent. Nagranie z zaj\u015bcia opublikowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31032071,incydent-podczas-wiecu-4-czerwca-doszlo-do-rekoczynow-prowokatorzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Incydent podczas Wiecu 4 Czerwca. Dosz\u0142o do r\u0119koczyn\u010f\u017c\u02ddw. \"Prowokatorzy za ruskie pieni\u0105dze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7a/70/1d/z30868090M,Quiz-o-PRL-u.jpg\" vspace=\"2\" />To quiz wiedzy \u017cyciowej. Pytamy bowiem o czasy PRL-u. Liczy si\u0119 tu dobra pami\u0119\u0107 i zdolno\u015b\u0107 kojarzenia fakt\u010f\u017c\u02ddw, celne strza\u0142y mog\u0105 nie wystarczy\u0107. M\u0142odzie\u017c mo\u017ce mie\u0107 problem z samym zrozumieniem pyta\u0144. Sprawd\u017a, ile punkt\u010f\u017c\u02ddw zdo\u0142asz zdoby\u0107!", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20462,trudny-quiz-wiedzy-o-zyciu-w-prl-u-zgadniesz-o-co-pytamy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trudny quiz wiedzy o \u017cyciu w PRL-u. M\u0142odzie\u017c nie zgadnie, o co pytamy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T07:38:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d3/88/1d/z30969555M,Michal-Kaminski--jedynka-na-liscie-Trzeciej-Drogi-.jpg\" vspace=\"2\" />- Domagam si\u0119 w koalicji rz\u0105dowej mniej walki z symbolami, zdejmowania krzy\u017cy, a wi\u0119cej wsadzania do wi\u0119zie\u0144. Nie betonujmy elektoratu PiS - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 w \u015brodowym wywiadzie Micha\u0142 Kami\u0144ski, senator i kandydat Trzeciej Drogi w wyborach do Parlamentu Europejskiego. W RMF24 odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c do zaplanowanego na 5 czerwca przes\u0142uchania Daniela Obajtka przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31032058,michal-kaminski-o-kaczynskim-herszt-bandy-apeluje-wiecej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Kami\u0144ski o Kaczy\u0144skim: \"Herszt bandy\". Apeluje: Wi\u0119cej wsadzania do wi\u0119zie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T07:30:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/25/90/1d/z31001125M.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Daniel Obajtek maj\u0105 zeznawa\u0107 w \u015brod\u0119 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105. Micha\u0142 Szczerba wyja\u015bnia w Gazeta.pl, jakie kroki zostan\u0105 podj\u0119te w przypadku ich niestawiennictwa. Zapowiada, \u017ce w przypadku by\u0142ego prezesa Orlenu zostanie skierowany wniosek o zatrzymanie i doprowadzenie na posiedzenie.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31032089,kaczynski-i-obajtek-maja-zeznawac-przed-komisja-a-jesli-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski i Obajtek maj\u0105 zeznawa\u0107 przed komisj\u0105. A je\u015bli nie? Szczerba wyja\u015bnia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T07:21:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/33/98/1d/z31032115M,Wladimir-Putin--29-05-2024-r-.jpg\" vspace=\"2\" />Federalna S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Rosji zwi\u0119kszy\u0142a ochron\u0119 W\u0142adimira Putina. - Kreml bardzo powa\u017cnie traktuje bezpiecze\u0144stwo W\u0142adimira Putina. Jest on chroniony przez ca\u0142\u0105 armi\u0119 widocznych i niewidocznych stra\u017cnik\u010f\u017c\u02ddw - przekaza\u0142 rosyjski urz\u0119dnik.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31031933,putin-boi-sie-o-bezpieczenstwo-nagranie-ujawnilo-co-mogl-ukryc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin boi si\u0119 o bezpiecze\u0144stwo nawet w Rosji. Nagranie ujawni\u0142o, co m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 ukry\u0107 pod p\u0142aszczem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:45:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/98/1d/z31032020M,Natarczywy-atak-na-polskiego-ambasadora-w-Rosji--K.jpg\" vspace=\"2\" />- Dlaczego wysy\u0142acie Polak\u010f\u017c\u02ddw na front? Dlaczego zapomnieli\u015bcie o Wo\u0142yniu? - takie pytania podczas wizyty w restauracji w Jekaterynburgu us\u0142ysza\u0142 polski ambasador w Rosji Krzysztof Krajewski. M\u0119\u017cczyzna, kt\u010f\u017c\u02ddry je zadawa\u0142, zak\u0142\u010f\u017c\u02ddci\u0142 wizyt\u0119 dyplomaty, by\u0142 natarczywy i sprowokowa\u0142 do interwencji ochron\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31031892,natarczywy-atak-na-polskiego-ambasadora-w-rosji-konieczna-byla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atak na polskiego ambasadora w Rosji. Dyplomat\u0119 ewakuowano z restauracji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:37:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e5/97/1d/z31028197M,Powodz-w-Bielsku-Bialej.jpg\" vspace=\"2\" />We wtorek przez po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0119 przetoczy\u0142y si\u0119 burze, silne wiatry i pot\u0119\u017cne ulewy. W wielu miejscowo\u015bciach sytuacja by\u0142a krytyczna: podtopienia, zalane ulice i liczne interwencje Stra\u017cy Po\u017carnej. W ca\u0142ym kraju stra\u017cacy interweniowali ponad dwa tysi\u0105ce razy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31031906,dramatyczny-bilans-po-nawalnicach-ponad-dwa-tysiace-interwencji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dramatyczny bilans po nawa\u0142nicach. Ponad dwa tysi\u0105ce interwencji stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:20:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/53/98/1d/z31031635M,-Rozmowy-Gazeta-pl--gosciniami-dr-Agnieszka-Bryc-z.jpg\" vspace=\"2\" />W \u015brod\u0119 5 czerwca w programie \"Rozmowy Gazeta.pl\" pojawi\u0105 si\u0119 dr Agnieszka Bryc z UMK i Helena Krajewska z PAH. Tematem b\u0119dzie konflikt tocz\u0105cy si\u0119 w strefie Gazy. Program rozpocznie si\u0119 o godz. 8.30. Zapraszamy.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31031594,rozmowy-gazeta-pl-gosciniami-dr-agnieszka-bryc-z-umk-i-helena.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rozmowy Gazeta.pl\" go\u015bciniami dr Agnieszka Bryc z UMK i Helena Krajewska z PAH [NA \u017bYWO]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:00:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/97/1d/z31030228M,Quiz-o-sprzecie-wojskowym-z-II-ws.jpg\" vspace=\"2\" />II wojna \u015bwiatowa to bliski ci temat? Zweryfikuje to nasz arcytrudny quiz wiedzy. Musisz wykaza\u0107 si\u0119 wybitn\u0105 znajomo\u015bci\u0105 historii, by zdoby\u0107 jakiekolwiek punkty. W tym quizie wynik 5/12 to ju\u017c sukces! Rozwi\u0105\u017c go i sprawd\u017a, czy odpowiesz na nasze pytania.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20991,ii-wojna-swiatowa-arcytrudny-quiz-wiedzy-tylko-milosnicy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "II wojna \u015bwiatowa - arcytrudny quiz wiedzy. Spr\u010f\u017c\u02ddbuj zdoby\u0107 chocia\u017c 5/12", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:59:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fb/5a/1d/z30780155M,Horoskop-na-srode.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na \u015brod\u0119 to nieoceniona pomoc dla znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku. Koniecznie sprawd\u017acie, co przygotowa\u0142 dla was los. Dzi\u0119ki temu b\u0119dziecie mogli odpowiednio zareagowa\u0107 na nadchodz\u0105ce wydarzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31028084,horoskop-dzienny-sroda-5-czerwca-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - \u015broda 5 czerwca 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:58:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b2/98/1d/z31031986M,Prezydent-RP-Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />W czwartek, 6 czerwca o godz. 20:00 Prezydent RP Andrzej Duda wyg\u0142osi or\u0119dzie - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 rano Wojciech Kolarski z Kancelarii Prezydenta.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31031952,andrzej-duda-wyglosi-oredzie-przed-wyborami-do-parlamentu-europejskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andrzej Duda wyg\u0142osi or\u0119dzie przed wyborami do Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:43:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8d/95/1d/z31019917M,Daniel-Obajtek.jpg\" vspace=\"2\" />Daniel Obajtek odpowiedzia\u0142 na zarzuty polityk\u010f\u017c\u02ddw koalicji rz\u0105dz\u0105cej, kt\u010f\u017c\u02ddrzy twierdz\u0105, \u017ce ukrywa si\u0119 za granic\u0105. - Informacje o tym, \u017ce codziennie wyje\u017cd\u017cam nocowa\u0107 na S\u0142owacj\u0119 to jakie\u015b bzdury. W\u0142adza wykorzystuje aparat pa\u0144stwa do gn\u0119bienia mojej osoby - twierdzi by\u0142y prezes Orlenu.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31031864,daniel-obajtek-odpowiedzial-na-zarzuty-jestem-w-polsce-nigdzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek odpowiedzia\u0142 na zarzuty. \"Jestem w Polsce, nigdzie si\u0119 nie ukrywam\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:25:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/27/97/1d/z31029031M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda w wywiadzie dla Telewizji Republika zosta\u0142 zapytany m.in. o sp\u010f\u017c\u02ddr z Ministrem Spraw Zagranicznych dotycz\u0105cy ambasador\u010f\u017c\u02ddw. Ta kwestia poruszy\u0142a prezydenta, kt\u010f\u017c\u02ddry zareagowa\u0142 stanowczo, nie kryj\u0105c krytyki wobec Rados\u0142awa Sikorskiego. - Nie zobaczymy mojego podpisu pod nikim, kto nale\u017ca\u0142 do tzw. Konferencji Ambasador\u010f\u017c\u02ddw, bo dla mnie ci ludzie wielokrotnie kompromitowali Polsk\u0119 i s\u0105 niegodni tytu\u0142\u010f\u017c\u02ddw ambasador\u010f\u017c\u02ddw, niegodni s\u0105 tego, by reprezentowa\u0107 Polsk\u0119 - zadeklarowa\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31031854,duda-stanowczo-w-tv-republika-nie-bede-kompromitowal-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Duda stanowczo w TV Republika: \"Nie b\u0119d\u0119 kompromitowa\u0142 Polski\". \"No helo\u0142, panie redaktorze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:26:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c3/96/1d/z31027139M,Prowizoryczne-schronienia-zolnierzy-na-granicy-pol.jpg\" vspace=\"2\" />Media spo\u0142eczno\u015bciowe obieg\u0142y zdj\u0119cia prowizorycznych sza\u0142as\u010f\u017c\u02ddw z palet, w kt\u010f\u017c\u02ddrych przebywa\u0107 maj\u0105 niekt\u010f\u017c\u02ddrzy \u017co\u0142nierze stacjonuj\u0105cy w pobli\u017cu granicy z Bia\u0142orusi\u0105. - Mija ju\u017c trzeci rok i na razie niewiele si\u0119 zmienia - m\u010f\u017c\u02ddwi w rozmowie z Gazeta.pl dr hab. Micha\u0142 \u017bmihorski, naukowiec PAN, kt\u010f\u017c\u02ddry nag\u0142o\u015bni\u0142 spraw\u0119. Tymczasem wojsko zapewnia, \u017ce \u017co\u0142nierze maj\u0105 do dyspozycji kontenery mieszkalne.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31026237,zolnierze-na-granicy-z-bialorusia-w-oplakanych-warunkach-mamy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze na granicy z Bia\u0142orusi\u0105 w op\u0142akanych warunkach? Mamy komentarz wojska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:05:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/80/91/1d/z31003776M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />W \u015brod\u0119 w po\u0142udnie zostanie podany sk\u0142ad komisji do spraw badania wp\u0142yw\u010f\u017c\u02ddw rosyjskich. Nast\u0105pi to podczas konferencji Donalda Tuska z ministrami.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31031665,w-poludnie-konferencja-tuska-poznamy-sklad-komisji-ds-badania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W po\u0142udnie konferencja Tuska. Poznamy sk\u0142ad komisji ds. badania rosyjskich wp\u0142yw\u010f\u017c\u02ddw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T03:55:00+00:00", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7f/97/1d/z31027583M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci deklaruje, \u017ce przyjdzie na kolejne posiedzenie komisji do spraw afery wizowej. Zgodnie z planem Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powinien zosta\u0107 przes\u0142uchany w \u015brod\u0119. Polityk z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o zmian\u0119 terminu, ale przewodnicz\u0105cy komisji Micha\u0142 Szczerba nie wyrazi\u0142 na to zgody.", "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31031593,kaczynski-zapowiada-ze-stawi-sie-na-komisji-ds-afery-wizowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "source_obj__id": 392, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kaczy\u0144ski zapowiada, \u017ce stawi si\u0119 na komisji ds. afery wizowej. \"Ale pod jednym warunkiem\"", "user": null, "vote": 0}]