[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T15:32:00+00:00", "description": "Mened\u017cer z do\u015bwiadczeniem zdobywanym w biurach podr\u00f3\u017cy, hotelach i restauracjach, Efe Turkel, stan\u0105\u0142 na czele nowego touroperatora na polskim rynku \u2013 Kompas Tour Poland.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40560071-efe-turkel-bedzie-kierowal-nowym-biurem-podrozy-na-polskim-rynku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Efe Turkel b\u0119dzie kierowa\u0142 nowym biurem podr\u00f3\u017cy na polskim rynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:09:47+00:00", "description": "W czerwcu na lotnisku w Radomiu pojawi si\u0119 nowy przewo\u017anik, Air Montenegro. B\u0119dzie lata\u0107 z turystami do Czarnog\u00f3ry. W lecie najm\u0142odszy port lotniczy w kraju b\u0119dzie mia\u0142 w rozk\u0142adzie lot\u00f3w sze\u015b\u0107 tras.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art40557901-z-lotniska-w-radomiu-niedlugo-zacznie-latac-nowy-przewoznik-zasluga-biura-podrozy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z lotniska w Radomiu nied\u0142ugo zacznie lata\u0107 nowy przewo\u017anik. Zas\u0142uga biura podr\u00f3\u017cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T11:50:11+00:00", "description": "Ponad 23,9 miliona turyst\u00f3w odwiedzi\u0142o Hiszpani\u0119 w pierwszych czterech miesi\u0105cach tego roku. To o 14,5 procent wi\u0119cej ni\u017c w tym samym okresie roku poprzedniego.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art40557641-hiszpania-coraz-popularniejsza-przed-sezonem-turystycznym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania coraz popularniejsza przed sezonem turystycznym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:18:46+00:00", "description": "To oczywi\u015bcie cios dla bran\u017cy turystycznej, \u017ce du\u017ce biuro podr\u00f3\u017cy upad\u0142o na progu sezonu wakacyjnego, ale system zabezpiecze\u0144 chroni klient\u00f3w, pracownicy bankruta powinni znale\u017a\u0107 szybko prac\u0119, a firma i tak ju\u017c by\u0142a skazana na pora\u017ck\u0119 - komentuj\u0105 niewyp\u0142acalno\u015b\u0107 biura podr\u00f3\u017cy FTI niemieccy politycy i przedstawiciele bran\u017cy turystycznej.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art40555771-upadek-biura-podrozy-tuz-przed-wakacjami-to-cios-ale-i-najlepsze-rozwiazanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upadek biura podr\u00f3\u017cy tu\u017c przed wakacjami \u201eto cios\u201d, ale i \u201enajlepsze rozwi\u0105zanie\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:00:00+00:00", "description": "43 miliony euro \u2013 tyle mniej wi\u0119cej zarobi\u0142 w zesz\u0142ym roku prezes Booking Holdings. By\u0142 najlepiej zarabiaj\u0105cym  mened\u017cerem w bran\u017cy turystycznej na \u015bwiecie.", "language": "pl-PL", "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art40549061-dziesiatki-milionow-euro-dla-szefa-bookingu-najlepiej-zarabiajacy-menedzer", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://turystyka.rp.pl/rss/3351-turystyka", "source_obj__id": 373, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dziesi\u0105tki milion\u00f3w euro dla szefa Bookingu. Najlepiej zarabiaj\u0105cy mened\u017cer", "user": null, "vote": 0}]