[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T20:00:00+00:00", "description": "Ukrai\u0144ski wywiad przeprowadza pot\u0119\u017cny cyberatak na Rosj\u0119 - donosi portal Ukrai\u0144ska Prawda. Wed\u0142ug informacji medi\u00f3w zakrojona na szerok\u0105 skal\u0119 operacja sparali\u017cowa\u0142a prac\u0119 wielu instytucji pa\u0144stwowych i prywatnych firm. Atak spowodowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce niedost\u0119pne s\u0105 us\u0142ugi niekt\u00f3rych bank\u00f3w oraz doprowadzi\u0142 do zak\u0142\u00f3cenia pracy serwis\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/w-rosji-nie-dzialaja-banki-odwolywane-sa-sluby-atak-na-szeroka-skale", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Rosji nie dzia\u0142aj\u0105 banki, odwo\u0142ywane s\u0105 \u015bluby. \"Atak na szerok\u0105 skal\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T20:00:00+00:00", "description": "Bezpo\u015brednia wojna z Rosj\u0105 - tak W\u0142adimir Putin oceni\u0142 ataki zachodni\u0105 broni\u0105 na cele w Rosji. Prezydent Rosji podkre\u015bli\u0142, \u017ce Moskwa odpowie. W swoim wyst\u0105pieniu sporo miejsca po\u015bwi\u0119ci\u0142 polityce Stan\u00f3w Zjednoczonych. Stwierdzi\u0142, \u017ce w 2025 roku Waszyngton chce wymieni\u0107 Ze\u0142enskiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/wladimir-putin-prezydentowi-ukrainy-zostal-rok", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin: Prezydentowi Ukrainy zosta\u0142 rok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T19:00:00+00:00", "description": "By\u0107 mo\u017ce (\u2026) za miesi\u0105c Rosja b\u0119dzie musia\u0142a przej\u015b\u0107 do defensywy - oceni\u0142 ukrai\u0144ski ekspert wojskowy Oleg \u017bdanow. By\u0142y oficer twierdzi, \u017ce Moskwa obecnie prowadzi intensywne zabiegi dyplomatyczne, chc\u0105c doprowadzi\u0107 do zawieszenia broni.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/rosja-bedzie-musiala-przejsc-do-defensywy-ekspert-wskazuje-termin", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Rosja b\u0119dzie musia\u0142a przej\u015b\u0107 do defensywy\". Ekspert wskazuje termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T16:45:00+00:00", "description": "By\u0142y szef sztabu mo\u0142dawskiej armii mia\u0142 by\u0107 informatorem GRU, czyli rosyjskiego wywiadu wojskowego. Sprawa wysz\u0142a na jaw po dziennikarskim \u015bledztwie i wywo\u0142a\u0142a oburzenie w kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/skandal-w-moldawii-szef-sztabu-generalnego-mial-szpiegowac-dla-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka afera w Mo\u0142dawii. By\u0142y szef sztabu donosi\u0142 Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T16:15:00+00:00", "description": "Wed\u0142ug doniesie\u0144 ameryka\u0144skich medi\u00f3w, Joe Biden ma zmaga\u0107 si\u0119 z pogorszeniem funkcji poznawczych. 81-letni prezydent USA mia\u0142 nie panowa\u0107 nad prowadzonymi rozmowami, wypowiada\u0107 si\u0119 ledwo s\u0142yszalnie i nieustannie pos\u0142ugiwa\u0107 si\u0119 \u015bci\u0105gawkami.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/klopoty-joe-bidena-media-o-stanie-zdrowia-prezydenta-usa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u0142opoty Joe Bidena. Media o stanie zdrowia prezydenta USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T15:44:00+00:00", "description": "Premier S\u0142owacji Robert Fico zabra\u0142 g\u0142os po raz pierwszy od pr\u00f3by zamachu na swoje \u017cycie. Na Facebooku udost\u0119pni\u0142 wideo zatytu\u0142owane Wybaczam i ostrzegam. - Nie mam powodu s\u0105dzi\u0107, \u017ce by\u0142 to atak szale\u0144ca - m\u00f3wi polityk na nagraniu. Szef s\u0142owackiego rz\u0105du win\u0105 za wydarzenia z 15 maja obarcza opozycj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/pierwsze-wystapienie-roberta-ficy-wybaczam-i-ostrzegam", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier S\u0142owacji Robert Fico zabra\u0142 g\u0142os. \"Wybaczam i ostrzegam\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T15:03:00+00:00", "description": "McDonalds straci\u0142 unijny znak towarowy Big Maca. Siedem lat temu irlandzka sieci\u0105 fast food\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142a do s\u0105du wniosek o odebranie znaku t\u0142umacz\u0105c, \u017ce Mak nie u\u017cywa\u0142 znaku w odniesieniu do towar\u00f3w i us\u0142ug w UE w spos\u00f3b nieprzerwany przez pi\u0119\u0107 lat, jak wymagaj\u0105 tego przepisy. Teraz Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej przychyli\u0142 si\u0119 do tej decyzji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/mcdonalds-stracil-znak-towarowy-chodzi-o-nazwe-najpopularniejszej-kanapki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyrok TSUE. McDonald's przegra\u0142 walk\u0119 o znak towarowy Big Maca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T15:00:00+00:00", "description": "W Wielkiej Brytanii do obiegu wesz\u0142y nowe banknoty przedstawiaj\u0105ce kr\u00f3la Karola III. Zanim stan\u0105 si\u0119 powszechne minie jednak troch\u0119 czasu, poniewa\u017c b\u0119d\u0105 wprowadzane tylko w zast\u0119pstwie za te wycofywane z rynku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/banknoty-z-krolem-karolem-iii-weszly-do-obiegu-nie-tak-latwo-je-zdobyc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe banknoty z kr\u00f3lem Karolem III wesz\u0142y do obiegu. Nie tak \u0142atwo je zdoby\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T14:20:00+00:00", "description": "Raper C. Gambino nie \u017cyje. Zosta\u0142 we wtorek p\u00f3\u017anym wieczorem znaleziony na parkingu przy centrum handlowym w Goeteborgu. By\u0142 ceniony w bran\u017cy muzycznej i cieszy\u0142 si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d szwedzkich odbiorc\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/nie-zyje-c-gambino-znaleziono-go-przy-centrum-handlowym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie \u017cyje C. Gambino. Znaleziono go przy centrum handlowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:03:00+00:00", "description": "Od 1 czerwca Ukraina zaostrza przepisy dotycz\u0105ce m\u0119\u017cczyzn w wieku poborowym. Ci, kt\u00f3rzy posiadaj\u0105 podw\u00f3jne obywatelstwo lub kart\u0119 pobytu w innym pa\u0144stwie, nie b\u0119d\u0105 mogli opuszcza\u0107 kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/ukraina-zaostrza-przepisy-czesc-obywateli-nie-bedzie-mogla-wyjechac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina zaostrza przepisy. Cz\u0119\u015b\u0107 obywateli nie b\u0119dzie mog\u0142a wyjecha\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T11:56:00+00:00", "description": "Ponad 50 okr\u0119t\u00f3w, dziesi\u0105tki samolot\u00f3w, \u015bmig\u0142owc\u00f3w i tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy NATO rozpocz\u0119\u0142o w \u015brod\u0119 manewry Baltops 2024. Po raz pierwszy w historii \u0107wiczenia w obr\u0119bie basenu Morza Ba\u0142tyckiego s\u0105 tak du\u017ce. W sumie bior\u0105 w nich udzia\u0142 si\u0142y 20 pa\u0144stw sojuszu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/baltops-2024-rozpoczely-sie-najwieksze-manewry-nato-na-morzu-baltyckim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Baltops 2024. Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 najwi\u0119ksze manewry NATO na Morzu Ba\u0142tyckim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T11:01:00+00:00", "description": "Polski ambasador w Rosji Krzysztof Krajewski zosta\u0142 ewakuowany z restauracji w Jekaterynburgu. Dyplomata nie m\u00f3g\u0142 doko\u0144czy\u0107 posi\u0142ku, poniewa\u017c jeden z propagandzist\u00f3w Kremla zadawa\u0142 mu bez przerwy pytania. Okazuje si\u0119, \u017ce natarczywy m\u0119\u017cczyzna jest Polakiem, o kt\u00f3rym jaki\u015b czas temu rozpisywa\u0142y si\u0119 media.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/polski-ambasador-w-rosji-ewakuowany-z-restauracji-konfrontacja-z-nastepca-czeczki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski ambasador w Rosji ewakuowany z restauracji. Konfrontacja z \"nast\u0119pc\u0105 Czeczki\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T10:21:00+00:00", "description": "Do tragicznego wypadku dosz\u0142o w t\u0119 sobot\u0119 na g\u00f3rze Zerbion w Dolinie Aosty. W\u0142oski narciarz Jean Daniel Pession oraz jego narzeczona Elisa Arlian wybrali si\u0119 na g\u00f3rsk\u0105 w\u0119dr\u00f3wk\u0119, z kt\u00f3rej nie wr\u00f3cili. Jak poda\u0142y media, para spad\u0142a z wysoko\u015bci 700 metr\u00f3w i zgin\u0119\u0142a na miejscu. To wielki szok i bolesna strata dla \u015bwiata sport\u00f3w zimowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/tragedia-w-alpach-zginal-znany-narciarz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragedia w Alpach. Zgin\u0105\u0142 znany narciarz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T09:37:00+00:00", "description": "Po 62 godzinach oczekiwania na pomoc, s\u0142u\u017cby ratunkowe ocali\u0142y z powodzi 32-latk\u0119. Kobieta wspi\u0119\u0142a si\u0119 na drzewo, by uratowa\u0107 si\u0119 przed gwa\u0142townie wzrastaj\u0105cym poziomem w\u00f3d. Pow\u00f3d\u017a zasta\u0142a j\u0105 noc\u0105 w lesie Silberwald w Szwabii.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/weszla-na-drzewo-by-uratowac-sie-przed-powodzia-czekala-na-pomoc-62-godziny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wesz\u0142a na drzewo, by uratowa\u0107 si\u0119 przed powodzi\u0105. Ponad dwie doby na ga\u0142\u0119zi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:57:00+00:00", "description": "Kandydat Alternatywy dla Niemiec (AfD) w wyborach lokalnych w Mannheim zosta\u0142 zaatakowany we wtorek wieczorem. Jak przekaza\u0142a policja, polityk odni\u00f3s\u0142 niegro\u017ane obra\u017cenia. Sprawca wci\u0105\u017c pozostaje na wolno\u015bci. To kolejny atak, do jakiego dosz\u0142o w ostatnim czasie w Mannheim.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/polityk-alternatywy-dla-niemiec-zaatakowany-w-mannheim-policja-poszukuje-sprawcy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polityk AfD zaatakowany w Mannheim. Policja poszukuje sprawcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:12:00+00:00", "description": "Papie\u017c Franciszek przypomnia\u0142 w t\u0119 \u015brod\u0119 o rocznicy pierwszej pielgrzymki Jana Paw\u0142a II do Polski. Mia\u0142a ona miejsce 45 lat temu i dla wielu Polak\u00f3w by\u0142a wydarzeniem, kt\u00f3re wzbudzi\u0142o w nich nadziej\u0119 na lepsz\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 kraju. Podczas wizyty w ojczy\u017anie papie\u017c Polak poprowadzi\u0142 wa\u017cn\u0105 modlitw\u0119. Niech zst\u0105pi duch tw\u00f3j! I odnowi oblicze ziemi!\u2026 Tej ziemi! - wo\u0142a\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/franciszek-o-naszym-papiezu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Franciszek o Janie Pawle II. \"Oblicze waszej ziemi zosta\u0142o odnowione\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T07:16:00+00:00", "description": "W Bawarii og\u0142oszono stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej po tym, jak w jednym mie\u015bcie poziom Dunaju osi\u0105gn\u0105\u0142 a\u017c 10 metr\u00f3w. Zwi\u0105zane z tym powodzie siej\u0105 spustoszenie, a w\u0142adze informuj\u0105 o pi\u0119ciu ofiarach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/piec-ofiar-powodzi-w-niemczech-ogloszono-stan-kleski-zywiolowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119\u0107 ofiar powodzi w Niemczech. Og\u0142oszono stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:29:00+00:00", "description": "- Rosja jest otwarta na negocjacje w sprawie rozwi\u0105zania konfliktu ukrai\u0144skiego - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 agencji TASS Michai\u0142 Galuzin, wiceminister spraw zagranicznych Federacji Rosyjskiej. Jednocze\u015bnie poda\u0142 warunki pod jakimi Kreml m\u00f3g\u0142by zgodzi\u0107 si\u0119 na rozmowy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/rosja-wiceszef-msz-wyrazil-gotowosc-do-rozwiazania-wojny-w-ukrainie-podal-warunki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja. Wiceszef MSZ wyrazi\u0142 gotowo\u015b\u0107 do rozwi\u0105zania wojny w Ukrainie. Poda\u0142 warunki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:13:00+00:00", "description": "Federalna S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3ra odpowiada za bezpiecze\u0144stwo W\u0142adimira Putina zwi\u0119kszy\u0142a \u015brodki ochrony. Zdaniem niezale\u017cnego portalu The Moscow Times prezydent Rosji nosi kamizelki kuloodporne. Informacj\u0119 mieli potwierdzi\u0107 rosyjscy urz\u0119dnicy. Jednak niezale\u017cni eksperci r\u00f3wnie\u017c uwa\u017caj\u0105, ze Putin wzmocni\u0142 swoj\u0105 ochron\u0119, co wida\u0107 m.in. po sposobie chodzenia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/wladimir-putin-obawia-sie-o-swoje-zycie-ochraniaja-go-nie-tylko-ludzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142adimir Putin obawia si\u0119 o swoje \u017cycie. Ochraniaj\u0105 go nie tylko ludzie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:30:00+00:00", "description": "Prezydent USA Joe Biden ju\u017c w \u015brod\u0119 przyleci do Francji, gdzie we\u017amie udzia\u0142 w obchodach upami\u0119tniaj\u0105cych 80. rocznic\u0119 l\u0105dowania aliant\u00f3w w Normandii. Opr\u00f3cz tego spotka si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, z kt\u00f3rym porozmawia o pomocy Ukrainie. Szczeg\u00f3\u0142y tego spotkania nie s\u0105 jednak znane.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2024-06-05/joe-biden-przyleci-do-europy-spotka-sie-z-zelenskim", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml", "source_obj__id": 257, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Joe Biden przyleci do Europy. Spotka si\u0119 z Ze\u0142enskim", "user": null, "vote": 0}]