[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T20:10:55+00:00", "description": "Nowy sonda\u017c Ipsos dla TVP Info pokazuje, \u017ce Koalicja Obywatelska wygra\u0142aby wybory do Parlamentu Europejskiego w Polsce, zyskuj\u0105c poparcie 34,5 proc. respondent\u00f3w. Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, mimo spadku poparcia, zajmuje drugie miejsce z wynikiem 29,2 proc. A to niejedyne zaskoczenie. Do wynik\u00f3w odni\u00f3s\u0142 si\u0119 ju\u017c premier Donald Tusk.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaskakujacy-sondaz-tuz-przed-wyborami-jest-komentarz-donalda-tuska/971wm5z", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105cy sonda\u017c tu\u017c przed wyborami. Jest komentarz Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T19:54:46+00:00", "description": "W debacie przed wyborami do Parlamentu Europejskiego dosz\u0142o do spi\u0119cia mi\u0119dzy by\u0142\u0105 premier Beat\u0105 Szyd\u0142o a prowadz\u0105cymi dyskusj\u0119 dziennikarkami \u2014 Dorot\u0105 Wysock\u0105-Schnepf i Justyn\u0105 Dobrosz-Oracz. Szyd\u0142o oceni\u0142a, \u017ce media publiczne zosta\u0142y \"zdewastowane\". Ta wypowied\u017a spotka\u0142a si\u0119 z szybk\u0105 ripost\u0105 prowadz\u0105cych.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spiecie-na-debacie-wyborczej-w-tvp-szydlo-oburzona-to-bylo-nie-na-miejscu/vvbvnv1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spi\u0119cie podczas debaty wyborczej w TVP. Beata Szyd\u0142o: To by\u0142o nie na miejscu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T18:13:06+00:00", "description": "By\u0142y prezes Pekao Leszek Skiba ma nowe zaj\u0119cie. Zosta\u0142 prezesem Instytutu Sobieskiego. Wraz z nim do zarz\u0105du organizacji wesz\u0142a r\u00f3wnie\u017c by\u0142a wicepremier w rz\u0105dzie PiS.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/byly-prezes-pekao-ma-nowa-prace/0f63n5f", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y prezes Pekao ma now\u0105 prac\u0119. B\u0119dzie w zarz\u0105dzie z by\u0142\u0105 wicepremier", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T17:58:21+00:00", "description": "Sie\u0107 sklep\u00f3w meblowych rekrutuje pracownik\u00f3w, kt\u00f3rych zadaniem b\u0119dzie granie w gr\u0119. To nie jest \u017cart, a wielka gratka dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w gry Roblox. Ikea otwiera bowiem wirtualny sklep w jednej z najwi\u0119kszych gier online i oferuje p\u0142atn\u0105 prac\u0119 dla graczy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ikea-rekrutuje-do-wirtualnej-pracy-ze-zarabiali-realne-pieniadze/fssk3ql", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To nie \u017cart. Ikea rekrutuje do wirtualnej pracy, \u017ce zarabia\u0107 realne pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T17:44:00+00:00", "description": "Platforma Instagram prowadzi testy reklam, kt\u00f3re mog\u0105 bardzo nie spodoba\u0107 si\u0119 u\u017cytkownikom. Trzeba b\u0119dzie bowiem ogl\u0105da\u0107 wideo komercyjne, aby m\u00f3c dalej przegl\u0105da\u0107 darmowe tre\u015bci.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/instagram-testuje-nowa-forme-reklamy-nie-da-sie-jej-wylaczyc/jhn1pm7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Instagram testuje now\u0105 form\u0119 reklamy. Nie da si\u0119 jej wy\u0142\u0105czy\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T17:25:45+00:00", "description": "Rada nadzorcza mBanku powo\u0142a\u0142a Cezarego Kocika na stanowisko prezesa zarz\u0105du, pod warunkiem uzyskania zgody Komisji Nadzoru Finansowego. Kocik, zwi\u0105zany z mBankiem od 2004 roku, zast\u0105pi obecnego prezesa Cezarego Stypu\u0142kowskiego po zako\u0144czeniu jego kadencji.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/zmiana-warty-w-mbanku-jest-nowy-prezes/65bxz8c", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiana warty w mBanku. Jest nowy prezes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T16:58:22+00:00", "description": "Lotnisko Warszawa-Radom wprowadza now\u0105 ofert\u0119 po\u0142\u0105cze\u0144 czarterowych. Od 23 czerwca pasa\u017cerowie b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 z rejs\u00f3w do stolicy Czarnog\u00f3ry, Podgoricy. Loty obs\u0142ugiwa\u0107 b\u0119dzie czarnog\u00f3rska linia lotnicza Air Montenegro, a oferowa\u0107 je b\u0119dzie biuro podr\u00f3\u017cy Rego-Bis \u2014 poinformowa\u0142y Polskie Porty Lotnicze (PPL), zarz\u0105dzaj\u0105ce portem.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/podroze/beda-nowe-loty-z-radomia-znamy-kierunek/n69gvys", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119d\u0105 nowe loty z Radomia. Znamy kierunek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T16:46:43+00:00", "description": "Je\u017celi co\u015b dzia\u0142a, cho\u0107 brzmi dziwacznie, to nie jest szalone. Z takiego za\u0142o\u017cenia zdaj\u0105 si\u0119 wychodzi\u0107 niekt\u00f3rzy w\u0142a\u015bciciele sklep\u00f3w sieci \u017babka w podej\u015bciu do zakazu handlu. W sklepie zamiast kasjer\u00f3w klient\u00f3w witaj\u0105 \"konsjer\u017cowie\", kt\u00f3rzy zrobi\u0105 hot-doga, ale p\u0142atno\u015bci nie przyjm\u0105.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/w-zabce-powita-konsjerz-ale-platnosci-nie-przyjmie/r33r48g", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W \u017babce obs\u0142u\u017cy konsjer\u017c, ale p\u0142atno\u015bci nie przyjmie. Nowy spos\u00f3b na niedziele bez handlu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T16:17:38+00:00", "description": "Baltic Hub, jeden z najwi\u0119kszych operator\u00f3w portowych w Polsce, planuje zako\u0144czy\u0107 budow\u0119 swojego nowego g\u0142\u0119bokowodnego nabrze\u017ca T3 do ko\u0144ca 2025 r. Ma to przekszta\u0142ci\u0107 Gda\u0144sk w jedn\u0105 z najwi\u0119kszych si\u0142 kontenerowych w Europie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gdansk-staje-sie-kontenerowym-gigantem-powstaje-wielka-inwestycja/myn5fgz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gda\u0144sk staje si\u0119 kontenerowym gigantem. Powstaje wielka inwestycja", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T16:04:01+00:00", "description": "Przestronny luksusowy apartament w Warszawie z widokiem na Powi\u015ble i na dodatek zupe\u0142nie za darmo \u2014 w taki spos\u00f3b Daniel Obajtek mieszka\u0142 w stolicy. Za wszystko p\u0142aci\u0142 PKN Orlen.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/daniel-obajtek-korzystal-z-luksusowego-apartamentu-w-stolicy/d6s283k", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek korzysta\u0142 z luksusowego apartamentu w stolicy. Orlen s\u0142ono za niego p\u0142aci\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T16:01:00+00:00", "description": "Maj 2024 r. ustanowi\u0142 nowy rekord jako najcieplejszy maj w historii, zgodnie z danymi zebrane przez unijn\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 klimatyczn\u0105 Copernicus Climate Change Service (C3S). To dwunasty z rz\u0119du miesi\u0105c, w kt\u00f3rym \u015brednia globalna temperatura osi\u0105gn\u0119\u0142a rekordow\u0105 warto\u015b\u0107 dla danego miesi\u0105ca.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/maj-goracy-jak-nigdy-a-na-tym-nie-koniec/0wz9gm3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maj gor\u0105cy jak nigdy. A na tym nie koniec", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T15:48:24+00:00", "description": "Po serii op\u00f3\u017anie\u0144, statek kosmiczny Boeinga, Starliner, w ko\u0144cu wystartowa\u0142 w \u015brod\u0119 z przyl\u0105dka Canaveral na Florydzie. Na pok\u0142adzie znajdowa\u0142o si\u0119 dw\u00f3ch astronaut\u00f3w, kt\u00f3rzy skierowali statek w stron\u0119 Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/boeing-starliner-wreszcie-w-kosmosie-po-serii-opoznien/wqpbgnv", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Boeing Starliner wreszcie w kosmosie. Po serii op\u00f3\u017anie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T15:08:09+00:00", "description": "Cho\u0107 polski z\u0142oty niedawno umocni\u0142 si\u0119 w por\u00f3wnaniu do dolara, a ceny ropy na \u015bwiatowych rynkach zauwa\u017calnie spad\u0142y, to oczekiwane obni\u017cki cen paliw mog\u0105 \"nieco\" rozczarowa\u0107 kierowc\u00f3w. Analitycy t\u0142umacz\u0105 dlaczego.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ropa-i-dolar-w-dol-co-z-cenami-na-stacjach-paliw-nie-ma-dobrych-wiadomosci/3stg2g7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ropa i dolar w d\u00f3\u0142, co z cenami na stacjach? Nie ma dobrych wiadomo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T15:01:28+00:00", "description": "W najbli\u017cszych dniach klienci PKO BP mog\u0105 natrafi\u0107 na problemy. Bank wyda\u0142 specjalny komunikat, w kt\u00f3rym zapowiada brak dost\u0119pu do niekt\u00f3rych us\u0142ug. Chodzi przede wszystkim o mo\u017cliwo\u015b\u0107 p\u0142acenia za komunikacj\u0119 miejsk\u0105.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wazny-komunikat-dla-klientow-pko-bp-beda-problemy-z-platnosciami/held538", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKO BP ostrzega swoich klient\u00f3w. Szykuj\u0105 si\u0119 utrudnienia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T14:54:03+00:00", "description": "Kanadyjczycy najwyra\u017aniej uznali, \u017ce opanowali inflacj\u0119 i rozpocz\u0119li obni\u017cki st\u00f3p procentowych. To pierwszy taki ruch od marca 2020 r., gdy wybuch\u0142a pandemia. Teraz inwestorzy czekaj\u0105 na ruch z USA, ale pewnie b\u0119d\u0105 musieli uzbroi\u0107 si\u0119 w cierpliwo\u015b\u0107.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/kanada-pokonala-nadmierna-inflacje-ten-ruch-moze-wskazac-droge-usa/k49weyd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kanada pokona\u0142a nadmiern\u0105 inflacj\u0119. Ten ruch mo\u017ce wskaza\u0107 drog\u0119 USA", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T14:50:30+00:00", "description": "Grupa 400 os\u00f3b, kt\u00f3re zaci\u0105gn\u0119\u0142y kredyty hipoteczne we frankach szwajcarskich, domaga si\u0119 od s\u0105du ustalenia odpowiedzialno\u015bci nadzoru finansowego i \u00f3wczesnych w\u0142adz pa\u0144stwa, czyli rz\u0105du PiS. S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie w\u0142a\u015bnie poinformowa\u0142 o rozpocz\u0119ciu procesu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/frankowicze-pozywaja-panstwo-za-zbyt-slaby-nadzor/d452d8k", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frankowicze pozywaj\u0105 pa\u0144stwo. Za zbyt s\u0142aby nadz\u00f3r", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T14:38:06+00:00", "description": "Komunikat po \u015brodowym posiedzeniu Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej, podczas kt\u00f3rego zdecydowano o utrzymaniu st\u00f3p procentowych, by\u0142 podobny do poprzednich. RPP kolejny raz zaakcentowa\u0142a ryzyka odbicia inflacji w drugim p\u00f3\u0142roczu, co sugeruje jej nisk\u0105 sk\u0142onno\u015b\u0107 do obni\u017cek st\u00f3p.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rpp-ocenila-perspektywy-inflacji-w-polsce-to-bedzie-kluczowe-dla-decyzji-o-stopach/2ct5gdm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RPP oceni\u0142a perspektywy inflacji w Polsce. To b\u0119dzie kluczowe dla decyzji o stopach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T14:33:41+00:00", "description": "Rada nadzorcza sp\u00f3\u0142ki ElectroMobility Poland (EMP) odpowiedzialnej za polski samoch\u00f3d elektryczny Izera zdecydowa\u0142a si\u0119 odwo\u0142a\u0107 prezesa Piotra Regulskiego z funkcji \u2014 dowiedzia\u0142 si\u0119 Business Insider. Na swoje stanowisko zosta\u0142 wybrany 10 maja.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trzesienie-ziemi-w-projekcie-izera-prezes-odwolany-byl-niecaly-miesiac/fet277s", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Izerze. Prezes odwo\u0142any. By\u0142 nieca\u0142y miesi\u0105c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T14:31:12+00:00", "description": "NATO opracowuje kilka korytarzy l\u0105dowych do transportu ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy i broni na lini\u0119 frontu na wypadek, gdyby w Europie wybuch\u0142a wojna l\u0105dowa z Rosj\u0105 \u2013 poda\u0142 we wtorek \"Daily Telegraph\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-szykuje-korytarze-na-wypadek-wojny-z-rosja/f3lzbvp", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: NATO szykuje korytarze logistyczne na wypadek wojny z Rosj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T13:37:52+00:00", "description": "By\u0142y szef sztabu generalnego Mo\u0142dawii, Igor Gorgan, zosta\u0142 oskar\u017cony o przekazywanie tajnych informacji rosyjskiemu wywiadowi wojskowemu (GRU). Mia\u0142 przekazywa\u0107 Rosjanom informacje o rozmowach i wsp\u00f3\u0142pracy wojskowej Mo\u0142dawii z Ukrain\u0105 oraz szczeg\u00f3\u0142y na temat sytuacji politycznej w kraju.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosyjski-szpieg-w-sztabie-generalnym-chodzi-o-strategiczny-kraj/40h672z", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski szpieg w sztabie generalnym. Chodzi o strategiczny kraj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T13:34:57+00:00", "description": "Zgodnie z zapowiedziami Daniel Obajtek nie stawi\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 na posiedzeniu sejmowej komisji \u015bledczej ds. wyja\u015bnienia tzw. afery wizowej. Przewodnicz\u0105cy Micha\u0142 Szczerba skierowa\u0142 wi\u0119c do s\u0105du wniosek o zatrzymanie i przymusowe doprowadzenie by\u0142ego prezesa Orlenu przed komisj\u0119 na pi\u0105tek 7 czerwca, a wi\u0119c jeszcze przed wyborami do europarlamentu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-wniosek-o-zatrzymanie-i-doprowadzenie-daniela-obajtka/nvv8km7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest wniosek o zatrzymanie i doprowadzenie Daniela Obajtka przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T13:30:32+00:00", "description": "Daniel Obajtek znowu unika komisji \u015bledczej w sprawie afery wizowej. W \u015brod\u0119 o godz. 15 mia\u0142 zeznawa\u0107 w sprawie zatrudniania cudzoziemc\u00f3w na jednej z inwestycji Orlenu. Woli jednak by\u0107 ukaranym ni\u017c pojawi\u0107 si\u0119 na przes\u0142uchaniu. Nic dziwnego, bo kary s\u0105 ma\u0142o dolegliwe, a od niedzieli mo\u017ce go chroni\u0107 immunitet europos\u0142a. Komisja jednak wyznaczy\u0142a mu kolejny termin na pi\u0105tek 7 czerwca i wnosi o doprowadzenie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/daniel-obajtek-lekcewazy-komisje-posla-szczerby-oto-co-mu-grozi/x44p8l1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daniel Obajtek lekcewa\u017cy komisj\u0119 pos\u0142a Szczerby. Czy doprowadz\u0105 go si\u0142\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T13:26:50+00:00", "description": "W pi\u0119ciu sklepach Empiku pojawi si\u0119 mo\u017cliwo\u015b\u0107 p\u0142acenia przy pomocy skanu twarzy i t\u0119cz\u00f3wek oczu \u2014 poinformowali Mastercard, PayEye i Empik. To efekt pilota\u017cowego programu tych trzech firm. Szef PayEye okre\u015bla nowe rozwi\u0105zanie mianem najwi\u0119kszej rewolucji po p\u0142atno\u015bciach bezstykowych.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/w-polskich-sklepach-bedzie-mozna-placic-oczami-to-rewolucja/3e3w58w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W polskich sklepach b\u0119dzie mo\u017cna p\u0142aci\u0107 oczami. \"To rewolucja\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T13:18:47+00:00", "description": "Od wtorku klienci jednego z najwi\u0119kszych bank\u00f3w w Polsce nie mog\u0105 za darmo wyp\u0142aca\u0107 got\u00f3wki z bankomatu bez karty. Korzystanie w ten spos\u00f3b z Blika kosztuje \u2014 w zale\u017cno\u015bci od rodzaju maszyny \u2014 od 2,5 do 5 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/tu-blik-juz-nie-jest-darmowy-pierwszy-bank-wlasnie-wprowadzil-oplaty/b5qndlz", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tu Blik ju\u017c nie jest darmowy. Pierwszy bank w\u0142a\u015bnie wprowadzi\u0142 op\u0142aty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:44:56+00:00", "description": "Afera wok\u00f3\u0142 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci ma now\u0105 ods\u0142on\u0119. Micha\u0142 O., by\u0142y egzorcysta i szef fundacji Profeto, kt\u00f3ry obecnie przebywa w areszcie, w\u0142a\u015bnie us\u0142ysza\u0142 dwa nowe zarzuty. Jak poinformowa\u0142 rzecznik Prokuratury Krajowej prok. Przemys\u0142aw Nowak, oba dotycz\u0105 prania pieni\u0119dzy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-zarzuty-dla-bylego-egzorcysty-michal-o-mial-prac-pieniadze/jl79jeq", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe zarzuty dla by\u0142ego egzorcysty. Micha\u0142 O. mia\u0142 pra\u0107 pieni\u0105dze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:26:20+00:00", "description": "Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci szykuje prawdziw\u0105 rewolucj\u0119 w testamentach. Po pierwsze ostatni\u0105 wol\u0119 b\u0119dzie mo\u017cna nagra\u0107. Po drugie resort wprowadza istotne zmiany w testamencie ustnym. W efekcie \u0142atwiej b\u0119dzie sporz\u0105dzi\u0107 ostatni\u0105 wol\u0119, a potem trudniej j\u0105 podwa\u017cy\u0107.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/rewolucja-w-testamentach-ostatnia-wole-bedzie-mozna-nagrac/lywh56n", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rewolucja w prawie spadkowym. S\u0105dy b\u0119d\u0105 uznawa\u0107 nowe formy testament\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:25:01+00:00", "description": "Partia premiera Indii, Narendry Modiego, wygrywa w wyborach parlamentarnych, zdobywaj\u0105c 44 procent g\u0142os\u00f3w. Wynik ten otwiera drog\u0119 Modi do historycznej, trzeciej kadencji na stanowisku premiera. Jest to jednak gorzki tryumf, bo wynik jest znacznie s\u0142abszy, ni\u017c przewidywano. Partia Modiego  straci\u0142a samodzieln\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107, co mo\u017ce oznacza\u0107, \u017ce b\u0119dzie musia\u0142 szuka\u0107 sojusznik\u00f3w, aby utrzyma\u0107 stabilno\u015b\u0107 rz\u0105du.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyniki-wyborow-w-indiach-czy-modi-utrzyma-swoja-wladze/kwfm7m0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki wybor\u00f3w w Indiach. Mia\u017cd\u017c\u0105cy cios dla premiera", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:20:00+00:00", "description": "Zaskoczenia nie by\u0142o. Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej, mimo spadku inflacji i pozostawania jej w celu, nie zdecydowa\u0142a si\u0119 w \u015brod\u0119 na obni\u017cki st\u00f3p procentowych w Polsce. Rynek wypatruje czwartkowej konferencji prezesa Adama Glapi\u0144skiego. Mo\u017ce wskaza\u0107, jak d\u0142ugo kredytobiorcy b\u0119d\u0105 musieli poczeka\u0107 na ni\u017csze raty.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/jest-wyczekiwana-decyzja-rady-polityki-pienieznej-w-sprawie-stop-procentowych/15zwjsr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest wyczekiwana decyzja Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej w sprawie st\u00f3p procentowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:18:44+00:00", "description": "Premier Donald Tusk o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce rz\u0105d b\u0119dzie dochodzi\u0142 swoich praw wobec podejrzanych zakup\u00f3w dokonanych przez Rz\u0105dow\u0105 Agencj\u0119 Rezerw Strategicznych bez przetarg\u00f3w. Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce w razie potrzeby zostanie uruchomiona droga s\u0105dowa.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/afera-w-rars-premier-bedziemy-zadac-zwrotu-srodkow/c19zl2y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w RARS. Premier: b\u0119dziemy \u017c\u0105da\u0107 zwrotu \u015brodk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T12:00:59+00:00", "description": "Tym razem du\u017cy udzia\u0142 gie\u0142dowych sp\u00f3\u0142ek w aktywach OFE pom\u00f3g\u0142. Hossa na rynkach, trwaj\u0105ca w ostatnich kilkunastu miesi\u0105cach, przyczyni\u0142a si\u0119 do znacznego wzrostu aktyw\u00f3w, kt\u00f3re Polacy maj\u0105 zgromadzone na emerytury. \u015arednio na rachunku w otwartym funduszu emerytalnym jego klient ma ponad 15,5 tys. z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/emerytalne-fundusze-polakow-puchna-aktywa-ofe-najwyzsze-od-nieslawnej-reformy/bcv3xjs", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emerytalne fundusze Polak\u00f3w puchn\u0105. Aktywa OFE najwy\u017csze od nies\u0142awnej reformy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T11:40:00+00:00", "description": "Ukrai\u0144ski wywiad wojskowy HUR przeprowadza skoordynowany atak DDoS na du\u017c\u0105 skal\u0119, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 powa\u017cne zak\u0142\u00f3cenia w funkcjonowaniu wielu rosyjskich instytucji pa\u0144stwowych i firm \u2014 podaje portal Ukrainska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje od przedstawiciela HUR.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/hakerzy-z-ukrainy-atakuja-rosjanie-musza-odwolywac-sluby/xjzl0kc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hakerzy z Ukrainy atakuj\u0105, Rosjanie musz\u0105 odwo\u0142ywa\u0107 \u015bluby", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T11:00:58+00:00", "description": "W hali przy ulicy Marywilskiej 34 wybuch\u0142 po\u017car. Ewakuowano 26 os\u00f3b. To kolejny po\u017car w tej okolicy.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejny-pozar-hali-przy-marywilskiej/zvl6236", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny po\u017car hali przy Marywilskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T10:58:35+00:00", "description": "Nie jestem zaskoczony tymi rewelacjami medialnymi, adres wydaje mi si\u0119 do\u015b\u0107 prawdopodobny \u2014 powiedzia\u0142 premier Donald Tusk, komentuj\u0105c informacje Radia Zet, wed\u0142ug kt\u00f3rego by\u0142y prezes PKN Orlen Daniel Obajtek przebywa w Budapeszcie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/radio-zet-obajtek-ukrywa-sie-na-wegrzech-premier-nie-jestem-zaskoczony/7s4zs7e", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radio Zet: Obajtek ukrywa si\u0119 na W\u0119grzech. Premier: nie jestem zaskoczony", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T10:52:30+00:00", "description": "Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce rz\u0105d zamierza przedstawi\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 inwestycji pod nazw\u0105 Centralny Port Komunikacyjny jeszcze w czerwcu. \u2014 Mog\u0142o powsta\u0107 wra\u017cenie, \u017ce jest jaka\u015b r\u00f3\u017cnica zda\u0144 w koalicji rz\u0105dz\u0105cej, ale w tej kwestii b\u0119dziemy dzia\u0142a\u0107 jak jeden m\u0105\u017c \u2014 stwierdzi\u0142 Donald Tusk.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/co-dalej-z-cpk-jest-deklaracja-donalda-tuska/q7leef7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z CPK? Jest deklaracja Donalda Tuska", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T10:50:42+00:00", "description": "Jak wynika z raportu: \u201eCustomer Journey 2024. Poszukiwanie i zakup produkt\u00f3w online\u201d, poziom optymizmu konsument\u00f3w w por\u00f3wnaniu do 2023 roku wzr\u00f3s\u0142 o 9 p.p., co jest pozytywnym sygna\u0142em dla rynku. Przez ostatnie dwa lata \u015brednio po\u0142owa Polek i Polak\u00f3w deklarowa\u0142a, \u017ce wydarzenia spo\u0142eczno-ekonomiczne wp\u0142ywaj\u0105 na ich decyzje zakupowe.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/poprawa-nastrojow-konsumenckich-w-porownaniu-z-poprzednim-rokiem-optymizm-kupujacych/p2zskms", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poprawa nastroj\u00f3w konsumenckich w por\u00f3wnaniu z poprzednim rokiem. Optymizm kupuj\u0105cych nap\u0119dza e-commerce w Polsce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T10:33:46+00:00", "description": "Donald Tusk na konferencji prasowej z przedstawicielami s\u0142u\u017cb poinformowa\u0142 o rozpocz\u0119ciu prac komisji ds. wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich, kt\u00f3ra po raz pierwszy zbierze si\u0119 ju\u017c dzi\u015b. Przewodnicz\u0105cym, co wiadomo od dw\u00f3ch tygodni, ma by\u0107 szef S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego gen. Jaros\u0142aw Str\u00f3\u017cyk.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ruszaja-prace-komisji-ds-rosyjskich-wplywow-znamy-sklad/swqzwh6", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszaj\u0105 prace komisji ds. rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w. Premier og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T10:10:06+00:00", "description": "Projekt ustawy odblokowuj\u0105cej inwestycje w energetyk\u0119 wiatrow\u0105 na l\u0105dzie niebawem trafi do konsultacji. Chcia\u0142bym, by sta\u0142o si\u0119 to w nast\u0119pnym kwartale \u2014 zadeklarowa\u0142 Mi\u0142osz Motyka, wiceminister klimatu i \u015brodowiska, podczas Konferencji Polskiego Stowarzyszenia Energetyki Wiatrowej w \u015awinouj\u015bciu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kiedy-zmiany-w-ustawie-wiatrakowej-padl-termin/kwq2rsr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy zmiany w ustawie wiatrakowej? Pad\u0142 termin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T09:50:30+00:00", "description": "Utrzymuj\u0105ca si\u0119 deflacja u producent\u00f3w zwiastuje mniejsz\u0105 presj\u0119 na wzrost cen konsumpcyjnych. To kolejny sygna\u0142 zapowiadaj\u0105cy nadchodz\u0105ce obni\u017cki st\u00f3p procentowych w strefie euro.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tutaj-deflacja-trwa-w-najlepsze-dobre-wiesci-dla-konsumentow/n2bylr9", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W tym obszarze gospodarki deflacja trwa. Dobre wie\u015bci dla konsument\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T09:45:01+00:00", "description": "Sztuczna inteligencja rozwija si\u0119 szybko i zachwyca swoimi mo\u017cliwo\u015bciami, ale nie mo\u017cemy zapomina\u0107, \u017ce dzisiaj jest niczym kilkulatek, kt\u00f3ry bezgranicznie wierzy i ufa swoim rodzicom. W tym przypadku jest ona podatna na wp\u0142yw os\u00f3b zajmuj\u0105cych si\u0119 jej trenowaniem. To w du\u017cej mierze w\u0142a\u015bnie od nich zale\u017cy, jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 nas czeka.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/ksztaltowanie-jutra-jak-dzisiejsze-metody-trenowania-sztucznej-inteligencji/sv94c0q", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kszta\u0142towanie jutra: Jak dzisiejsze metody trenowania sztucznej inteligencji zdefiniuj\u0105 nasz\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T09:35:00+00:00", "description": "Wydatki Funduszu Sprawiedliwo\u015bci budz\u0105 ogromne kontrowersje, ale mog\u0105 by\u0107 tylko wierzcho\u0142kiem g\u00f3ry lodowej. Minister Sprawiedliwo\u015bci i Prokurator Generalny Adam Bodnar sugeruje, \u017ce podobne mechanizmy wydawania publicznych \u015brodk\u00f3w mog\u0142y dzia\u0142a\u0107 przy niemal ka\u017cdym resorcie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nie-tylko-fundusz-sprawiedliwosci-adam-bodnar-wskazuje-na-inne-ministerstwa/kw3lmxy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko Fundusz Sprawiedliwo\u015bci. Adam Bodnar wskazuje na inne ministerstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T09:31:23+00:00", "description": "Komisja \u015bledcza ds. afery wizowej z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek do S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie o na\u0142o\u017cenie kary w wysoko\u015bci 3 tys. z\u0142 na Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, prezesa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci (PiS). Kaczy\u0144ski nie stawi\u0142 si\u0119 na wezwanie na przes\u0142uchanie, kt\u00f3re mia\u0142o miejsce w \u015brod\u0119, bez podania usprawiedliwienia.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/3-tys-zl-kary-dla-prezesa-pis/55zbv5y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "3 tys. z\u0142 kary dla prezesa PiS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T09:16:12+00:00", "description": "\u2014 Staramy si\u0119 doprowadzi\u0107 nie tylko do przejrzysto\u015bci finans\u00f3w publicznych, ale te\u017c odpowiedzialno\u015bci za wydatkowanie pieni\u0119dzy publicznych \u2014 powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adama Bodnar na sympozjum Instytutu Finans\u00f3w Publicznych. Przy tej okazji doda\u0142, \u017ce w Polsce powstanie Prokuratura Europejska. T\u0142umaczy\u0142 te\u017c, czym b\u0119dzie si\u0119 zajmowa\u0107.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/adam-bodnar-oglasza-prokuratura-europejska-w-polsce-ruszy-do-konca-roku/5lp80bn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Adam Bodnar og\u0142asza: Prokuratura Europejska w Polsce ruszy do ko\u0144ca roku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T09:08:20+00:00", "description": "TOHO Poland, radomska firma specjalizuj\u0105ca si\u0119 w produkcji metalowych i plastikowych cz\u0119\u015bci \u0142o\u017cysk, og\u0142osi\u0142a likwidacj\u0119 zak\u0142adu i zwolnienie 115 os\u00f3b.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/kolejny-zaklad-zwalnia-prace-straci-ponad-100-osob/0fqx2xt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny zak\u0142ad zwalnia. Prac\u0119 straci ponad 100 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T09:06:58+00:00", "description": "Senat przyj\u0105\u0142 dzi\u015b ustaw\u0119 wdra\u017caj\u0105c\u0105 dyrektyw\u0119 DAC7. Ustawa czeka ju\u017c tylko na podpis prezydenta. W efekcie fiskus dostanie dane o sprzedawcach w internecie, a tak\u017ce o wynajmuj\u0105cych czy \u015bwiadcz\u0105cych us\u0142ugi przewozowe. Formalnie nie oznacza to nowych obowi\u0105zk\u00f3w podatkowych.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/nowe-przepisy-podatkowe-dla-sprzedawcow-internetowych/8v5d2pm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senat zdecydowa\u0142. To koniec eldorado. Te dane trafi\u0105 do fiskusa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:58:53+00:00", "description": "W \u015brod\u0119 5 czerwca o godz. 12.00 w Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w odb\u0119dzie si\u0119 konferencja prasowa premiera Donalda Tuska, koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasza Siemoniaka, ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara oraz szefa S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego gen. bryg. Jaros\u0142awa Str\u00f3\u017cyka. Jej tematem ma by\u0107 inauguracja Komisji do spraw wp\u0142yw\u00f3w rosyjskich i bia\u0142oruskich w Polsce. Wiemy, kto ma stan\u0105\u0107 na jej czele.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowa-komisja-do-spraw-wplywow-rosji-i-bialorusi-w-polsce/8tq8fnl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konferencja u premiera z przedstawicielami s\u0142u\u017cb. Wiemy, co og\u0142osz\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:52:43+00:00", "description": "Na Starym Kontynencie us\u0142ugi od dawna radz\u0105 sobie lepiej ni\u017c przemys\u0142 i najnowsze dane to potwierdzaj\u0105. I cho\u0107 po trzech miesi\u0105cach z rz\u0119du wzrostu wska\u017anika PMI dla sektora us\u0142ug w strefie euro w maju zanotowano spadek, ale tylko symboliczny. Wska\u017anik ufno\u015bci biznesowej znalaz\u0142 si\u0119 na 27-miesi\u0119cznym szczycie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ten-komponent-europejskiej-gospodarki-nadal-ma-sie-dobrze-recesja-nie-wchodzi-w-gre/m31khqd", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten komponent europejskiej gospodarki nadal ma si\u0119 dobrze. Recesja nie wchodzi w gr\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:49:45+00:00", "description": "Wroc\u0142awski S\u0105d Rejonowy dla Wroc\u0142awia-Fabrycznej odrzuci\u0142 wniosek o og\u0142oszenie upad\u0142o\u015bci z\u0142o\u017cony przez Neonet, operatora sklep\u00f3w z elektronik\u0105 i AGD \u2014 podaje portal Wiadomo\u015bci Handlowe. Mimo k\u0142opot\u00f3w firma wci\u0105\u017c dzia\u0142a i obs\u0142uguje ponad 200 sklep\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-z-upadloscia-neonet-jest-decyzja-sadu/64ys0fr", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co z upad\u0142o\u015bci\u0105 Neonet? Jest decyzja s\u0105du", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:24:14+00:00", "description": "Polska Grupa Energetyczna (PGE) planuje przetarg na konstrukcj\u0119 ogromnego magazynu energii w \u017barnowcu. Przetarg, kt\u00f3ry ma ruszy\u0107 na prze\u0142omie czerwca i lipca 2024 r., dotyczy zaprojektowania i budowy magazynu energii o mocy do 263 MW i minimalnej pojemno\u015bci 900 MWh.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/w-zarnowcu-ma-powstac-najwiekszy-magazyn-energii-w-europie/4nf7e56", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W \u017barnowcu ma powsta\u0107 najwi\u0119kszy magazyn energii w Europie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:23:42+00:00", "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie stawi\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 o godz. 10 przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. afery wizowej. Rafa\u0142 Bochenek, rzecznik PiS, o\u015bwiadczy\u0142 rano, \u017ce prezes tej partii jest w drodze powrotnej z Brukseli i jego udzia\u0142 w dzisiejszej komisji \u015bledczej fizycznie nie jest mo\u017cliwy. Czy komisja mo\u017ce go ukara\u0107? Micha\u0142 Szczerba zapowiedzia\u0142, \u017ce tak. Nie ma znaczenia", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/jaroslaw-kaczynski-nie-stawil-sie-na-komisji-co-dalej-czy-bedzie-ukarany/2etdxn6", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezes Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie stawi\u0142 si\u0119 na komisji. Co dalej?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:23:00+00:00", "description": "Kredyt got\u00f3wkowy przy nieregularnych dochodach nie jest niemo\u017cliwy. Ma to du\u017ce znaczenie szczeg\u00f3lnie dla freelancer\u00f3w, albo os\u00f3b b\u0119d\u0105cych na jednoosobowej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej. Kluczowym czynnikiem dla banku, przy udzielaniu tego typu zobowi\u0105za\u0144 jest stabilny doch\u00f3d. Warto sprawdzi\u0107 jednak swoje mo\u017cliwo\u015bci.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/kredyty/jak-dostac-kredyt-gotowkowy-przy-nieregularnych-dochodach/rzzb11c", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak dosta\u0107 kredyt got\u00f3wkowy przy nieregularnych dochodach?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:07:41+00:00", "description": "Sp\u00f3\u0142ki leasingowe kontrolowane przez Leszka Czarneckiego nie maj\u0105 prawa pobiera\u0107 podatku VAT od klient\u00f3w \u2013 uzna\u0142 S\u0105d Apelacyjny we Wroc\u0142awiu. Postanowienia s\u0105 prawomocne. Chodzi o VB Leasing i zale\u017cny od niego VB Leasing Automotive, kt\u00f3re kontroluje Leszek Czarnecki. Wed\u0142ug s\u0105du klienci tych sp\u00f3\u0142ek wszystkie zobowi\u0105zania \u2013 raty leasingowe i podatek VAT \u2013 powinni sp\u0142aca\u0107 tylko na rachunki PZA.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/kolejny-cios-w-biznes-leszka-czarneckiego-wazna-informacja-dla-klientow/22jk5h2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejny cios w biznes Leszka Czarneckiego. Wa\u017cna informacja dla klient\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T08:05:45+00:00", "description": "Komisja Zak\u0142adowa NSZZ \"Solidarno\u015b\u0107\" w PKP Cargotabor zaapelowa\u0142a do premiera Donalda Tuska o ratowanie sp\u00f3\u0142ki. W przes\u0142anym PAP pi\u015bmie zwi\u0105zkowcy napisali, \u017ce prac\u0119 mo\u017ce straci\u0107 2600 os\u00f3b. Jak wcze\u015bniej pisali\u015bmy w Business Insider Polska, przysz\u0142o\u015bci mo\u017ce si\u0119 obawia\u0107 nawet 20 tys. pracownik\u00f3w PKP Cargo, bo sytuacja ca\u0142ej firmy nie jest najlepsza.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tysiace-osob-drza-o-prace-apeluja-do-premiera-o-ratowanie-spolki/kdec85z", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce os\u00f3b dr\u017c\u0105 o prac\u0119. Apeluj\u0105 do premiera o ratowanie sp\u00f3\u0142ki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T07:59:17+00:00", "description": "Ponad 2,5 mln Polak\u00f3w w wieku 25-34 lata nadal mieszka z rodzicami, mimo \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich, bo a\u017c 80 proc. pracuje \u2014 wynika z szacunk\u00f3w HREIT, opartych o dane GUS i Eurostatu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mlodzi-polacy-utkneli-w-domach-z-rodzicami/4q8zwbx", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142odzi Polacy utkn\u0119li w domach z rodzicami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:55:43+00:00", "description": "Putin z nami nie wygra \u2014 powiedzia\u0142 tygodnikowi \"Polityka\" brytyjski historyk i publicysta, znawca Europy \u015arodkowo-Wschodniej Timothy Garton Ash. Przewiduje jednak \u017ce b\u0119dziemy \u017cy\u0107 w \u015bwiecie, w kt\u00f3rym g\u0142os Europy i Zachodu nie b\u0119dzie decydowa\u0142 o globalnej agendzie.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/znany-historyk-glos-zachodu-nie-bedzie-juz-decydujacy/ygsevn8", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znany historyk: g\u0142os Zachodu nie b\u0119dzie ju\u017c decyduj\u0105cy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:47:29+00:00", "description": "Do wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce zosta\u0142 mniej wi\u0119cej rok. Premier Donald Tusk jako kandydata z ramienia KO widzi Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Jednak zdaniem Micha\u0142a Kami\u0144skiego z Trzeciej Drogi, sytuacja mo\u017ce wymaga\u0107 od Donalda Tuska, by to on stan\u0105\u0142 do wali o fotel prezydencki.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-jednak-prezydentem-powinien-oddac-polsce-to-co-od-niej-dostal/pbx0k8m", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk jednak prezydentem? \"Powinien odda\u0107 Polsce to, co od niej dosta\u0142\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:23:19+00:00", "description": "W czwartek prezydent Andrzej Duda wyg\u0142osi or\u0119dzie. Zwr\u00f3ci si\u0119 do Polek i Polak\u00f3w w sprawie wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/w-czwartek-oredzie-prezydenta-andrzeja-dudy-znamy-temat/de7148h", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W czwartek or\u0119dzie prezydenta Andrzeja Dudy. Znamy temat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T06:03:29+00:00", "description": "Orlen straci\u0142 ok. 1,6 mld z\u0142 na dzia\u0142alno\u015bci swojej szwajcarskiej sp\u00f3\u0142ki Orlen Trading Switzerland (OTS). Wed\u0142ug informacji uzyskanych przez dziennikarza \u015bledczego Radia ZET Mariusza Gierszewskiego polecenia dotycz\u0105ce zap\u0142aty prezes Samer A. wydawa\u0142 przez komunikator internetowy WhatsApp.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kulisy-miliardowych-strat-orlenu-polecenia-przychodzily-na-whatsappie/9670vbt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kulisy miliardowych strat Orlenu. Polecenia przychodzi\u0142y na WhatsAppie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:58:25+00:00", "description": "Rosyjskie Ministerstwo Finans\u00f3w zaprezentowa\u0142o ambitny plan reformy podatkowej, kt\u00f3ry ma przynie\u015b\u0107 rocznie 3 bln rubli do bud\u017cetu pa\u0144stwa. Prezydent W\u0142adimir Putin zapowiada, \u017ce nowe zasady sprawi\u0105, \u017ce system podatkowy stanie si\u0119 bardziej \"sprawiedliwy\", z wy\u017cszymi stawkami dla najbogatszych obywateli i korporacji.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/putin-podnosi-podatki-analitycy-szuka-pieniedzy-na-wojne/sv2lx5q", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin podnosi podatki. Analitycy: szuka pieni\u0119dzy na wojn\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:37:16+00:00", "description": "\u2014 Przewidujemy kilka przetasowa\u0144 na rynku \u2014 m\u00f3wi Jakub Greszta z imperium.sklep.pl, komentuj\u0105c dla Business Insider Polska ujawnion\u0105 przez Onet afer\u0119 ze sklepem Red is Bad w roli g\u0142\u00f3wnej.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/branza-reaguje-na-afere-z-red-is-bad-doi-sie-setki-milionow-z-publicznych-srodkow/kb3f3l7", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017ca reaguje na afer\u0119 z Red is Bad. \"Doi si\u0119 setki milion\u00f3w z publicznych \u015brodk\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:35:18+00:00", "description": "Niemieccy Zieloni mog\u0105 zyska\u0107 na potencjalnym politycznym upadku Ursuli von der Leyen, przewodnicz\u0105cej Komisji Europejskiej. Je\u015bli von der Leyen nie zostanie wybrana na drug\u0105 kadencj\u0119 \u2014 co jest ca\u0142kiem mo\u017cliwe bior\u0105c pod uwag\u0119 prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce Parlament Europejski b\u0119dzie bardziej wrogo nastawiony do niemieckiej przyw\u00f3dczyni po wyborach w UE w dniach 6-9 czerwca \u2014 niemieccy Zieloni mog\u0105 otrzyma\u0107 wp\u0142ywowe stanowisko komisarza, co znacznie podniesie profil partii w Brukseli.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/niemcy-maja-plan-b-na-wypadek-porazki-von-der-leyen/jvz7ywl", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Politico: Niemcy maj\u0105 plan B na wypadek pora\u017cki von der Leyen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:24:59+00:00", "description": "A\u017c 79 proc. Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce tradycyjna papierowa korespondencja jest nadal potrzebna, szczeg\u00f3lnie w kontakcie z urz\u0119dami i s\u0105dami - wynika z informacji podanych przez \"Rzeczpospolit\u0105\".", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/wyniki-badania-polacy-nie-chca-rezygnowac-z-uslug-pocztowych/cvpgkbm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyniki badania: Polacy nie chc\u0105 rezygnowa\u0107 z us\u0142ug pocztowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:13:51+00:00", "description": "Kreml budowa\u0142 siatk\u0119 agent\u00f3w wp\u0142ywu przed wyborami do Parlamentu Europejskiego, w kt\u00f3rej uczestniczy\u0142o co najmniej kilku europejskich polityk\u00f3w \u2014 pisze \"Gazeta Wyborcza\". Publikacja, kt\u00f3ra powsta\u0142a we wsp\u00f3\u0142pracy z czterema europejskimi redakcjami, wskazuje m.in. na Janusza N., Polaka oskar\u017conego o szpiegostwo, jako kluczow\u0105 posta\u0107 procederu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kreml-budowal-siatke-wplywow-przed-wyborami-do-parlamentu-europejskiego/18c0fqe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml budowa\u0142 siatk\u0119 wp\u0142yw\u00f3w przed wyborami do Parlamentu Europejskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:11:16+00:00", "description": "Analitycy w Europie spodziewaj\u0105 si\u0119 pierwszej od 2019 r. redukcji st\u00f3p procentowych w strefie euro. Inflacja wci\u0105\u017c przekracza cel Europejskiego Banku Centralnego, ale r\u00f3wnocze\u015bnie jest wyra\u017anie ni\u017csza ni\u017c rok temu \u2014 informuje w \u015brod\u0119 \"Dziennik Gazeta Prawna\". W Polsce nastroje wygl\u0105daj\u0105 nieco inaczej.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/europa-szykuje-sie-do-obnizki-stop-procentowych-a-co-z-polska/k4n3ys1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europa szykuje si\u0119 do obni\u017cki st\u00f3p procentowych. A co z Polsk\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:03:16+00:00", "description": "Je\u015bli wybierasz si\u0119 do Japonii lub prowadzisz wymian\u0119 handlow\u0105 z tym krajem, warto pozna\u0107 aktualne notowania kursu jena. W tym artykule pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs japo\u0144skiej waluty (JPY) w uj\u0119ciu dziennym oraz tygodniowym. Na tej podstawie na pewno \u0142atwiej b\u0119dzie podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o w\u0142a\u015bciwym czasie wymiany waluty.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-5-czerwca-2024-r/h2fnpd2", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs JPY/PLN 5 czerwca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:03:05+00:00", "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro na dzie\u0144 5 czerwca 2024. Euro to obecnie najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej, a od kursu euro uzale\u017cniona jest cena wielu importowanych i eksportowanych towar\u00f3w i produkt\u00f3w. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 wzgl\u0119dem z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,3168 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-5-czerwca-2024-r/eg1weh4", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs EUR/PLN 5 czerwca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:02:55+00:00", "description": "Zobacz zmiany kursu USD/PLN dla dnia 5 czerwca 2024. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a ameryka\u0144skiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak\u0105 warto\u015b\u0107 ma jedna z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rej przeprowadzane s\u0105 mi\u0119dzynarodowe transakcje? Czy dzi\u015b op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 USD na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 dolara wynios\u0142a: 3,9681 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-5-czerwca-2024-r/nv72p05", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs USD/PLN 5 czerwca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:02:44+00:00", "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego na dzie\u0144 5 czerwca 2024. CHF to waluta, kt\u00f3ra przede wszystkim interesuje osoby maj\u0105ce kredyt we frankach. Czy polska waluta wzmocni\u0142a si\u0119, czy os\u0142ab\u0142a? Wczoraj kurs szwajcarskiej waluty wynosi\u0142 4,456 z\u0142. Jak wygl\u0105da dzisiejszy kurs CHF/PLN, sprawdzisz w tym artykule.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-5-czerwca-2024-r/rxwzqxt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs CHF/PLN 5 czerwca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:02:34+00:00", "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 5,0686 z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-5-czerwca-2024-r/bevq396", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs GBP/PLN 5 czerwca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:02:23+00:00", "description": "Czeska korona nie ma nawet 30 lat, co sprawia, \u017ce jest to jedna z najm\u0142odszych walut europejskich. Pokazujemy bie\u017c\u0105cy kurs waluty CZK z dnia 5 czerwca 2024 z godz. 7 rano. Informujemy tak\u017ce o zmianach kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Wczoraj kurs CZK wynosi\u0142: 0,175 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-5-czerwca-2024-r/s6y1xdw", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs CZK/PLN 5 czerwca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:02:13+00:00", "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs korony norweskiej. Wczoraj wynosi\u0142 0,3768 z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za koron\u0119 norwesk\u0105 trzeba zap\u0142aci\u0107 w tej chwili, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-5-czerwca-2024-r/wydp3w1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs NOK/PLN 5 czerwca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:02:02+00:00", "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony szwedzkiej  do z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym na dzie\u0144 5 czerwca 2024. Wczoraj kurs SEK wynosi\u0142 0,3819 z\u0142. Wi\u0119cej informacji o kursie znajdziesz w tym artykule.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-5-czerwca-2024-r/4hstkqg", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs SEK/PLN 5 czerwca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:01:52+00:00", "description": "Je\u015bli planujesz wyjazd do Danii lub korzystasz z koron du\u0144skich w swojej dzia\u0142alno\u015bci biznesowej, warto sprawdzi\u0107 bie\u017c\u0105ce notowania kursu w stosunku do z\u0142otego. W tym artykule znajdziesz aktualny kurs korony du\u0144skiej i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 na bie\u017c\u0105co na wykresie sprawdza\u0107 zmiany notowa\u0144. Wczoraj kurs DKK wynosi\u0142: 0,5788 z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-5-czerwca-2024-r/hdlb3we", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs DKK/PLN 5 czerwca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:01:41+00:00", "description": "Poznaj zmiany kursu HUF/PLN 5 czerwca 2024. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a w\u0119gierskiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Czy jad\u0105c np. na urlop na W\u0119gry, op\u0142aca si\u0119 dzi\u015b wymieni\u0107 pieni\u0105dze? Bie\u017c\u0105cy kurs forinta sprawdzisz w tym artykule.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-5-czerwca-2024-r/kjtdp2y", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs HUF/PLN 5 czerwca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T05:01:30+00:00", "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z najnowszymi notowaniami zmian kursu tureckiej liry. S\u0105 one szczeg\u00f3lnie intersuj\u0105ce dla turyst\u00f3w. Turcja to jeden z najpopularniejszych kierunk\u00f3w urlopowych dla Polak\u00f3w.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-5-czerwca-2024-r/3exsd7x", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs TRY/PLN 5 czerwca 2024 r.", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:58:52+00:00", "description": "A\u017c 76 proc. Polak\u00f3w ma pozytywne nastawienie do Unii Europejskiej \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu przeprowadzonego przez presti\u017cowy waszyngto\u0144ski instytut badania opinii publicznej Pew. To najwy\u017cszy wska\u017anik pozytywnego nastawienia w\u015br\u00f3d wszystkich badanych kraj\u00f3w, pomimo rosn\u0105cych napi\u0119\u0107 i protest\u00f3w rolnik\u00f3w w kraju.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-najwiekszymi-zwolennikami-unii-wsrod-badanych-nacji/b6vs380", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy najwi\u0119kszymi zwolennikami Unii w\u015br\u00f3d badanych nacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:56:21+00:00", "description": "Pracujesz na etacie i jednocze\u015bnie prowadzisz dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105? Jeste\u015b pracuj\u0105cym emerytem lub prowadzisz dwie dzia\u0142alno\u015bci gospodarcze? W tych wszystkich przypadkach musisz p\u0142aci\u0107 dwie sk\u0142adki zdrowotne. Ministerstwo Zdrowia w odpowiedzi na interpelacj\u0119 poselsk\u0105 wyja\u015bni\u0142o, \u017ce nie planuje zmian. Jeszcze ciekawsze jest uzasadnienie resortu.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/niektorzy-oplacaja-dwie-skladki-zdrowotne-czy-jest-szansa-na-zmiany/8r92q6l", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b p\u0142aci dwie sk\u0142adki zdrowotne. Ministerstwo Zdrowia zabra\u0142o g\u0142os", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:41:24+00:00", "description": "Instytut Finans\u00f3w Publicznych szacuje, \u017ce dodatkowy koszt rz\u0105dowego d\u0142ugu zaci\u0105ganego przez fundusze pozabud\u017cetowe wyniesie a\u017c 14,5 mld z\u0142.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tyle-kosztuje-panstwo-rownolegly-budzet/ryqdle3", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle kosztuje pa\u0144stwo \"r\u00f3wnoleg\u0142y bud\u017cet\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:41:17+00:00", "description": "Dzia\u0142alno\u015b\u0107 rozkr\u0119ca\u0142 z 4 tys. z\u0142 i zdobywaniem lajk\u00f3w na Facebooku patriotycznymi wpisami. Swoim antysystemowym pomys\u0142em przeciera\u0142 szlaki, by potem sta\u0107 si\u0119 pupilem nowej w\u0142adzy i cieszy\u0107 si\u0119 z rz\u0105dowych zlece\u0144 na setki milion\u00f3w z\u0142otych. Historia Paw\u0142a Szopy jak w soczewce pokazuje, jak PiS chcia\u0142 budowa\u0107 w\u0142asn\u0105 gospodarcz\u0105 \"kontrelit\u0119\". Wykorzystuj\u0105c przy tym mechanizmy, przed kt\u00f3rymi partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego przestrzega\u0142a od pocz\u0105tku swojego istnienia.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/od-4-tys-zl-na-start-do-500-mln-zl-z-pis-kulisy-fortuny-tworcy-red-is-bad/b9drts1", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od lajk\u00f3w na Facebooku do 500 mln z\u0142 z PiS. Oto kulisy fortuny tw\u00f3rcy Red is Bad", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:33:08+00:00", "description": "Najpierw zje\u017cd\u017ca\u0142 do pracy 1300 m pod ziemi\u0119, a teraz wje\u017cd\u017ca 120 m nad ziemi\u0119, by naprawia\u0107 turbiny wiatrowe. Gdy po ponad 20 latach pracy w kopalni w\u0119gla zmieni\u0142 zaw\u00f3d, znajomi g\u00f3rnicy pytali go g\u0142\u00f3wnie o jedn\u0105 rzecz \u2014 czy si\u0119 nie boi. \u2014 Praca przy wiatrakach jest mniej straszna ni\u017c praca pod ziemi\u0105 \u2014 kwituje Bogdan Groborz. W rozmowie z Business Insiderem opowiada o tym, dlaczego si\u0119 przebran\u017cowi\u0142, co sprawia mu na najwi\u0119cej trudno\u015bci i czy taki transfer op\u0142aca si\u0119 finansowo.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/pracowalem-23-lata-w-kopalni-zostalem-technikiem-turbin-wiatrowych-nie-zaluje/2rr0tgn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pracowa\u0142em 23 lata w kopalni, zosta\u0142em technikiem turbin wiatrowych. Nie \u017ca\u0142uj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:33:00+00:00", "description": "Po nieudanej \"wrzutce\" do nowelizacji ustawy przed\u0142u\u017caj\u0105cej zamro\u017cenie cen energii pojawi\u0142y si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce uci\u0105\u017cliwo\u015bci wiatrak\u00f3w stawianych w pobli\u017cu zabudowa\u0144 domowych. Czy ha\u0142asuj\u0105? Czy rzucaj\u0105 cie\u0144? Jak si\u0119 \u017cyje w cieniu wiatrak\u00f3w? W styczniu 2023 r. pojechali\u015bmy w okolice Nasielska, by zapyta\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w, jak wygl\u0105da ich \u017cycie w s\u0105siedztwie znajduj\u0105cych si\u0119 w pobli\u017cu farm wiatrowych i czy stanowi\u0105 one jakikolwiek problem.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/tak-wyglada-zycie-w-cieniu-wiatrakow-halas-nie-jest-najwiekszym-problemem/c3rn8fy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pojechali\u015bmy pod Nasielsk zapyta\u0107 ludzi, jak im si\u0119 \u017cyje obok wiatrak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:30:49+00:00", "description": "Izba Reprezentant\u00f3w USA przeg\u0142osowa\u0142a we wtorek projekt ustawy o na\u0142o\u017ceniu sankcji na Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny (MTK). Decyzja ta jest reakcj\u0105 na wniosek prokuratora MTK o wystawienie nakazu aresztowania dla premiera i ministra obrony Izraela. Ustaw\u0119 musi zatwierdzi\u0107 Senat, a prezydent Joe Biden ju\u017c wcze\u015bniej zagrozi\u0142, \u017ce j\u0105 zawetuje.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/miedzynarodowy-trybunal-karny-chce-scigac-izrael-za-strefe-gazy-stany-glosuja-nad/swx6scx", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny chce \u015bciga\u0107 Izrael za Stref\u0119 Gazy. Stany g\u0142osuj\u0105 nad sankcjami na Trybuna\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:20:00+00:00", "description": "Szukaj\u0105c najemcy do swojego mieszkania, dobrze odpowiednio je przygotowa\u0107. Zupe\u0142nie czego innego oczekuj\u0105 klienci wynajmuj\u0105cy apartament na kilka dni, a czego innego wynajmuj\u0105cy na rok lub d\u0142u\u017cej. Czasem trzeba zamieni\u0107 je w minihotel, a czasem swoj\u0105 ingerencj\u0119 ograniczy\u0107 do minimum.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/chcesz-zarobic-wiecej-na-najmie-oto-najwazniejsze-zasady/l73sxns", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chcesz zarobi\u0107 wi\u0119cej na najmie? Oto najwa\u017cniejsze zasady", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:14:41+00:00", "description": "Prezydent USA Joe Biden planuje spotkanie z prezydentem Ukrainy, Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, podczas swojej nadchodz\u0105cej wizyty we Francji \u2014 potwierdzi\u0142 doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego USA, Jake Sullivan.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bialy-dom-biden-spotka-sie-z-zelenskim-we-francji/7m74tj0", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bia\u0142y Dom: Biden spotka si\u0119 z Ze\u0142enskim we Francji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:09:00+00:00", "description": "Ile pieni\u0119dzy trzeba mie\u0107, \u017ceby by\u0107 \"bogatym\" na warunki ameryka\u0144skie? Wiele zale\u017cy od konkretnego stanu. Klasa wy\u017csza w jednym mo\u017ce oznacza\u0107 raptem klas\u0119 \u015bredni\u0105 w innym.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tyle-trzeba-zarabiac-by-byc-klasa-wyzsza-w-stanach-zjednoczonych-tabele/ebgth7s", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle trzeba zarabia\u0107, by by\u0107 \"klas\u0105 wy\u017csz\u0105\" w Stanach Zjednoczonych [TABELE]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-06-05T04:00:00+00:00", "description": "Polska utrzymuje si\u0119 w gronie kraj\u00f3w z najni\u017cszymi w Unii cenami. Rok po roku to si\u0119 jednak zmienia i od siedmiu ju\u017c lat bez przerwy zbli\u017camy si\u0119 do kraj\u00f3w bogatszych. Cenowo gonimy Niemcy, Francj\u0119 i W\u0142ochy, podobnie jak czyni\u0105 to inne najta\u0144sze kraje Wsp\u00f3lnoty.", "language": null, "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/gdzie-w-unii-jest-najtaniej-polska-przesuwa-sie-w-niekorzystna-strone/kev2052", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://businessinsider.com.pl/.feed", "source_obj__id": 46, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gdzie w Unii jest najtaniej. Polska przesuwa si\u0119 w niekorzystn\u0105 stron\u0119", "user": null, "vote": 0}]