[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Lawa poch\u0142ania domy w rybackim miasteczku na Islandii. Przedar\u0142a si\u0119 przez bariery z ziemi i ska\u0142", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9f/2d/1d/z30593951M,Erupcja-wulkanu.jpg\" vspace=\"2\" />Do niewielkiego islandzkiego miasta Grindavik w niedziel\u0119 dotar\u0142a lawa z pobliskiego wulkanu. Zapali\u0142o si\u0119 co najmniej kilka dom\u0102\u0142w, kt\u0102\u0142re napotka\u0142a na swojej drodze. Lawa wyp\u0142ywa ze szczeliny, kt\u0102\u0142ra otworzy\u0142a si\u0119 w pobli\u017cu miasta w niedziel\u0119 wczesnym rankiem.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30593931,lawa-pochlania-domy-w-rybackim-miasteczku-na-islandii-przedarla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T20:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zima uderzy ze zdwojon\u0105 si\u0142\u0105. S\u0105 alerty RCB. Mo\u017cliwe przerwy w dostawie pr\u0105du", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/96/23/1d/z30555286M,Nagle-ocieplenie-stratosfery-spowoduje-uderzenie-z.jpg\" vspace=\"2\" />Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed intensywnymi opadami \u015bniegu i silnym wiatrem, a w konsekwencji zawiejami i zamieciami \u015bnie\u017cnymi na p\u0102\u0142\u0142nocy kraju oraz oblodzeniem na po\u0142udniowym wschodzie Polski. Alerty wyda\u0142o te\u017c Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30593891,zima-uderzy-ze-zdwojona-sila-sa-alerty-rcb-mozliwe-przerwy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T20:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Parafia w Wiskitkach dosta\u0142a od CPK 400 tys. z\u0142. Ksi\u0105dz zn\u0102\u0142w zabra\u0142 g\u0142os. Pisze o \"najmniejszej kwocie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/81/2d/1d/z30593921M,Kosciol-w-Wiskitkach.jpg\" vspace=\"2\" />\"Podpisuj\u0105c umow\u0119 ze Sp\u0102\u0142\u0142k\u0105 CPK kierowa\u0142em si\u0119 ch\u0119ci\u0105 poprawy dobrostanu naszej XVI-wiecznej \u015bwi\u0105tyni, kt\u0102\u0142ra znajduje si\u0119 w op\u0142akanym stanie. (...) Sp\u0102\u0142\u0142ka w \u017caden spos\u0102\u0142b nie naciska\u0142a na mnie, abym przekonywa\u0142 parafian o celowo\u015bci planowanej inwestycji\" - napisa\u0142 w niedzielnym o\u015bwiadczeniu proboszcz parafii w Wiskitkach, kt\u0102\u0142ra otrzyma\u0142a od sp\u0102\u0142\u0142ki 400 tys. z\u0142 na renowacj\u0119 o\u0142tarzy. \"Odwo\u0142uj\u0105c si\u0119 do zdrowego rozs\u0105dku ka\u017cdego z nas, uprzejmie prosz\u0119 o nieuleganie manipulacjom s\u0142u\u017c\u0105cym z g\u0102\u0142ry przyj\u0119tej narracji\" - zaapelowa\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30593875,parafia-w-wiskitkach-dostala-od-cpk-400-tys-zl-ksiadz-znow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T20:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "69-latek jecha\u0142 pod pr\u0105d drog\u0105 ekspresow\u0105. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 tragicznie. Nie \u017cyje 4-latka", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/2f/2d/1d/z30593839M,Auto-jadace-pod-prad-na-S5.jpg\" vspace=\"2\" />Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci tragicznego wypadku, do kt\u0102\u0142rego dosz\u0142o w sobot\u0119 na trasie S5 pod Bydgoszcz\u0105. W zderzeniu samochodu z busem zgin\u0105\u0142 69-letni m\u0119\u017cczyzna, nied\u0142ugo potem w szpitalu zmar\u0142a ranna 4-letnia dziewczynka.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30593836,69-latek-jechal-pod-prad-droga-ekspresowa-skonczylo-sie-tragicznie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T18:40:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Duda m\u0102\u0142wi\u0142 o \"terrorze praworz\u0105dno\u015bci\". W sieci zawrza\u0142o. \"To m\u0102\u0142wi chyba wszystko o prezydencie\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/20/2d/1d/z30593824M,Andrzej-Duda--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />- Dzisiaj mamy do czynienia z terrorem tzw. praworz\u0105dno\u015bci - stwierdzi\u0142 w niedzielnym wyst\u0105pieniu prezydent Andrzej Duda. Wypowied\u017a polityka spotka\u0142a si\u0119 z fal\u0105 krytyki. \"Co trzeba mie\u0107 w g\u0142owie, jak bardzo trzeba pogardza\u0107 prawem i demokracj\u0105, \u017ceby m\u0102\u0142wi\u0107 takie rzeczy?\" - skomentowa\u0142 na portalu X wiceminister sprawiedliwo\u015bci Krzysztof \u015amiszek.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30593731,duda-mowil-o-terrorze-praworzadnosci-w-sieci-zawrzalo-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T18:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dania ma nowego kr\u0102\u0142la. Prezydent Andrzej Duda z\u0142o\u017cy\u0142 gratulacje. \"Nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f4/2d/1d/z30593780M,Nowy-krol-Danii-Fryderyk-X.jpg\" vspace=\"2\" />Fryderyk X jest ju\u017c oficjalnie nowym kr\u0102\u0142lem Danii. Ceremoni\u0119 sukcesji tronu obserwowa\u0142y w niedziel\u0119 na ulicach Kopenhagi setki tysi\u0119cy os\u0102\u0142b. Nowy monarcha obj\u0105\u0142 panowanie po tym, jak akt abdykacji podpisa\u0142a jego 83-letnia matka, kr\u0102\u0142lowa Ma\u0142gorzata II. Monarchini panowa\u0142a przez 52 lata i zosta\u0142a pierwszym od prawie 900 lat du\u0144skim w\u0142adc\u0105, kt\u0102\u0142ry dobrowolnie zrzek\u0142 si\u0119 tronu. Gratulacje nowemu kr\u0102\u0142lowi z\u0142o\u017cy\u0142 prezydent Andrzej Duda.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30593687,dania-ma-nowego-krola-prezydent-andrzej-duda-zlozyl-gratulacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T18:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Twarze Kami\u0144skiego i W\u0105sika na pomniku AK. Kaczy\u0144ski t\u0142umaczy: Te\u017c s\u0105 bohaterami", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5b/2d/1d/z30593627M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />- Oni nie s\u0105 \u017cadnymi przest\u0119pcami, tylko te\u017c s\u0105 bohaterami - stwierdzi\u0142 w niedziel\u0119 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, m\u0102\u0142wi\u0105c o Mariuszu Kami\u0144skim i Macieju W\u0105siku. Polityk skomentowa\u0142 w ten spos\u0102\u0142b fakt wy\u015bwietlenia wizerunk\u0102\u0142w Kami\u0144skiego i W\u0105sika na pomniku upami\u0119tniaj\u0105cym bohater\u0102\u0142w AK.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30593611,twarze-kaminskiego-i-wasika-na-pomniku-ak-kaczynski-tlumaczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T16:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Lubczyk t\u0142umaczy si\u0119 ze s\u0142\u0102\u0142w o \"katowanych dzieciach\". Jest o\u015bwiadczenie pos\u0142a", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fe/2d/1d/z30593534M,Radoslaw-Lubczyk.jpg\" vspace=\"2\" />\"Ka\u017cde dziecko zas\u0142uguje na mi\u0142o\u015b\u0107 i bycie kochanym, a ka\u017cdy cz\u0142owiek powinien by\u0107 z natury dobry. I w\u0142a\u015bnie taki charakter mia\u0142y tam wypowiedziane przeze mnie s\u0142owa\" - przekaza\u0142 w niedzielnym o\u015bwiadczeniu pose\u0142 Rados\u0142aw Lubczyk. To komentarz do wywiadu, kt\u0102\u0142rego udzieli\u0142 w Radiu Szczecin. M\u0102\u0142wi\u0142 m.in., \u017ce \"woli, \u017ceby dzieci \u017cy\u0142y w mi\u0142o\u015bci w parach homoseksualnych, ni\u017c \u017ceby by\u0142y katowane w zwi\u0105zkach ma\u0142\u017ce\u0144skich\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30593493,lubczyk-tlumaczy-sie-ze-slow-o-katowanych-dzieciach-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T16:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Magdalena Og\u0102\u0142rek odnios\u0142a si\u0119 do u\u0142askawienia. M\u0102\u0142wi o \"skandalicznym\" procesie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/41/2c/1d/z30589249M,Magdalena-Ogorek.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda u\u0142askawi\u0142 Magdalen\u0119 Og\u0102\u0142rek i Rafa\u0142a Ziemkiewicza, kt\u0102\u0142rzy zostali skazani za znies\u0142awienie. Chodzi o komentarze, kt\u0102\u0142re wypowiadali na antenie TVP Info w 2019 roku. Teraz by\u0142a pracownica Telewizji Polskiej skomentowa\u0142a spraw\u0119.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30593397,magdalena-ogorek-odniosla-sie-do-ulaskawienia-mowi-o-skandalicznym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T15:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Duda m\u0102\u0142wi\u0142 o Witosie, a i tak sko\u0144czy\u0142o si\u0119 na Kami\u0144skim i W\u0105siku. Dosta\u0142o si\u0119 PSL-owi", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bb/2d/1d/z30593467M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />- Gdzie jest dzisiaj PSL? Uczestniczy w rz\u0105dz\u0105cej koalicji, kt\u0102\u0142ra zamyka pos\u0142\u0102\u0142w do wi\u0119zienia - stwierdzi\u0142 w niedziel\u0119 w Wojniczu prezydent Andrzej Duda. Polityk por\u0102\u0142wna\u0142 skazanie pos\u0142\u0102\u0142w PiS Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika do procesu brzeskiego. - Kto\u015b dzisiaj krzyknie, przecie\u017c to wymiar sprawiedliwo\u015bci. Wtedy te\u017c by\u0142 wymiar sprawiedliwo\u015bci - doda\u0142. Na s\u0142owa prezydenta zareagowa\u0142 prezes PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30593422,duda-mowil-o-witosie-a-i-tak-skonczylo-sie-na-kaminskim-i-wasiku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T15:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zbigniew Ziobro znikn\u0105\u0142. Co z komisjami \u015bledczymi? Ujawniono plan rz\u0105dz\u0105cych", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a4/2d/1d/z30593444M,Zbigniew-Ziobro.jpg\" vspace=\"2\" />Zbigniew Ziobro nie poinformowa\u0142 prezydium Sejmu, jak d\u0142ugo b\u0119dzie nieobecny podczas prac parlamentu ani nie przedstawi\u0142 zwolnienia lekarskiego na stycze\u0144 - ustali\u0142 \"Newsweek\". Ziobro znikn\u0105\u0142, gdy cz\u0142onkowie dw\u0102\u0142ch komisji \u015bledczych postanowili wezwa\u0107 go na \u015bwiadka. Przekazano, \u017ce politycy obozu rz\u0105dz\u0105cego maj\u0105 jednak plan na wypadek, gdyby absencja by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci si\u0119 przed\u0142u\u017ca\u0142a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30593313,zbigniew-ziobro-zniknal-nie-chce-stanac-przed-komisjami-sledczymi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T15:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 kobiety pod Wroc\u0142awiem. Osieroci\u0142a sz\u0102\u0142stk\u0119 dzieci. Policja zatrzyma\u0142a konkubenta", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9b/28/1d/z30574491M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />W podwroc\u0142awskiej gminie K\u0105ty Wroc\u0142awskie m\u0119\u017cczyzna zabi\u0142 swoj\u0105 konkubin\u0119. Kobieta zgin\u0119\u0142a od cios\u0102\u0142w no\u017cem. Osieroci\u0142a sz\u0102\u0142stk\u0119 dzieci. Podejrzewany o ten czyn partner zamordowanej jest ju\u017c w r\u0119kach policji.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30593308,tragiczna-smierc-kobiety-pod-wroclawiem-osierocila-szostke.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T15:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Donald Tusk zaanga\u017cowa\u0142 si\u0119 w Wielk\u0105 Orkiestr\u0119 \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Wiadomo, co przekaza\u0142 na licytacje", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d4/2c/1d/z30590420M,Donald-Tusk.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wyrazi\u0142 swoje zaanga\u017cowanie w tegoroczny Fina\u0142 Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy. Premier zapowiedzia\u0142 sw\u0102\u0142j udzia\u0142 i zdradzi\u0142, jaki przedmiot wystawi w tym roku na licytacj\u0119.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30593197,donald-tusk-zaangazowal-sie-w-wielka-orkiestre-swiatecznej-pomocy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T14:57:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u015amiertelny wypadek w g\u0102\u0142rach. M\u0119\u017cczyzn\u0119 przygni\u0102\u0142t\u0142 skuter", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f7/24/1d/z30556663M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />S\u0142owackie s\u0142u\u017cby informuj\u0105 o \u015bmierci Polaka po s\u0142owackiej stronie Beskid\u0102\u0142w. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 podczas przeja\u017cd\u017cki skuterem \u015bnie\u017cnym. Ze wzgl\u0119du na trudne warunki pogodowe jego zw\u0142oki mo\u017cna by\u0142o przetransportowa\u0107 dopiero nast\u0119pnego dnia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30593342,smiertelny-wypadek-w-gorach-mezczyzne-przygniotl-skuter.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T14:48:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Prezes lekko niedoinformowany\". Komentarze po o\u015bwiadczeniu Kaczy\u0144skiego o \"\u0142amaniu prawa\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/8d/2d/1d/z30593421M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski podczas niedzielnego (14 stycznia) spotkania z dziennikarzami krytycznie odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do dzia\u0142a\u0144 ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara w sprawie Prokuratora Krajowego. - Mamy do czynienia z kolejnym skandalem i \u0142amaniem prawa - oceni\u0142. Wspomnia\u0142 te\u017c o sprawie Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. S\u0142owa prezesa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci odbi\u0142y si\u0119 szerokim echem w sieci.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30593245,jaroslaw-kaczynski-mowil-o-lamaniu-prawa-przez-rzad-internet.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T14:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Konflikt w Prokuraturze Krajowej. Jest nowe o\u015bwiadczenie zast\u0119pc\u0102\u0142w Bodnara", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/61/2d/1d/z30593377M,Prokuratura-Krajowa.jpg\" vspace=\"2\" />\"Prokurator Jacek Bilewicz nie m\u0102\u0142g\u0142 zosta\u0107, i nie zosta\u0142, skutecznie powo\u0142any na 'pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki Prokuratora Krajowego', bowiem w dacie, w jakiej mia\u0142o to nast\u0105pi\u0107 (12 stycznia 2024 r.) nie istnia\u0142a, i nie istnieje nadal instytucja 'pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki Prokuratora Krajowego'\" - czytamy w niedzielnym o\u015bwiadczeniu zast\u0119pc\u0102\u0142w prokuratora generalnego Adama Bodnara. Wed\u0142ug prokurator\u0102\u0142w \"twierdzenie, \u017ce Prokurator Krajowy Dariusz Barski jest prokuratorem w stanie spoczynku (...) jest ca\u0142kowicie bezpodstawne\". O\u015bwiadczenie wydali te\u017c prokuratorzy regionalni.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30593324,konflikt-w-prokuraturze-krajowej-jest-nowe-oswiadczenie-zastepcow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T14:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pani Ewa mia\u0142a powiedzie\u0107 m\u0119\u017cowi, \u017ce z\u0142ama\u0142a nog\u0119 i le\u017cy w zaspie. Dzie\u0144 p\u0102\u0142\u017aniej znaleziono jej cia\u0142o", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/10/2d/1d/z30593296M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Ewa P. wraca\u0142a autobusem z pracy do domu. Z relacji m\u0119\u017ca kobiety wynika, \u017ce m\u0119\u017cczyzna zadzwoni\u0142 do 60-latki, poniewa\u017c nie dotar\u0142a na miejsce. Pani Ewa mia\u0142a w\u0102\u0142wczas powiedzie\u0107, \u017ce z\u0142ama\u0142a nog\u0119 i le\u017cy w zaspie, ale nie poda\u0142a swojej lokalizacji. Nast\u0119pnego dnia policja znalaz\u0142a cia\u0142o zaginionej.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30593184,pani-ewa-miala-powiedziec-mezowi-ze-zlamala-noge-i-lezy-w-zaspie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T14:19:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Brutalny atak nastolatk\u0102\u0142w na przedawc\u0102\u0142w \u017babki. Nie chcieli im sprzeda\u0107 energetyka [WIDEO]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9d/2d/1d/z30593181M,Dwojka-nastolatkow-zaatakowala-sprzedawcow-Zabki--.jpg\" vspace=\"2\" />Sprzedawcy w jednym ze sklep\u0102\u0142w sieci \u017babka w Ole\u015bnicy zostali zaatakowani przez dw\u0102\u0142jk\u0119 nastolatk\u0102\u0142w. Stali si\u0119 oni agresywni po tym, jak zostali poproszeni o okazanie dowodu osobistego przy zakupie napoj\u0102\u0142w energetycznych. Policja zatrzyma\u0142a sprawc\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30593064,dwojka-nastolatkow-zaatakowala-sprzedawcow-zabki-nie-chcieli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T13:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski zostanie ukarany za wypowied\u017a o Tusku? Na najbli\u017cszym posiedzeniu stanie przed komisj\u0105 etyki", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/94/2d/1d/z30593172M,Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stwierdzi\u0142, \u017ce Donald Tusk \"jest niemieckim agentem\". Komisja Etyki Poselskiej zajmie si\u0119 t\u0105 wypowiedzi\u0105 na najbli\u017cszym posiedzeniu. Przewodnicz\u0105ca komisji powiedzia\u0142a, jakie sankcje mog\u0105 spotka\u0107 prezesa PiS.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30593063,kaczynski-zostanie-ukarany-za-wypowiedz-o-tusku-na-najblizszym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T13:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski o dzia\u0142aniach Bodanara ws. Barskiego: Zamieszanie i panika", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ab/2d/1d/z30593195M,Jaroslaw-Kaczynski-na-Nowogrodzkiej.jpg\" vspace=\"2\" />- Zamieszanie wok\u0102\u0142\u0142 Prokuratury Krajowej wykazuje, jakie kwalifikacje ma rz\u0105d Tuska - m\u0102\u0142wi\u0142 w o\u015bwiadczeniu Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Jak doda\u0142, \"mamy do czynienia z kolejnym skandalem i \u0142amaniem prawa\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30593138,kaczynski-o-dzialaniach-bodanara-ws-barskiego-zamieszanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T13:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"19:30\" przeprasza za ataki \"Wiadomo\u015bci\" na Paw\u0142a Adamowicza. \"\u017baden program nie mo\u017ce niszczy\u0107 ludzi\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/15/2d/1d/z30593045M,Program--19-30--w-TVP.jpg\" vspace=\"2\" />W pi\u0105t\u0105 rocznic\u0119 zamachu na Paw\u0142a Adamowicza redakcja \"19:30\" przeprosi\u0142a za materia\u0142y o zamordowanym prezydencie Gda\u0144ska, kt\u0102\u0142re emitowa\u0142y \"Wiadomo\u015bci\" TVP. - \u017badna telewizja, \u017caden program informacyjny nigdy nie powinien pos\u0142ugiwa\u0107 si\u0119 j\u0119zykiem hejtu i nienawi\u015bci - powiedzia\u0142 prowadz\u0105cy program Zbigniew \u0141uczy\u0144ski.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30592988,19-30-przeprasza-za-ataki-wiadomosci-na-pawla-adamowicza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T12:22:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragiczny wypadek w Wodzis\u0142awiu \u015al\u0105skim. Nie \u017cyje czwarty pasa\u017cer", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7d/2d/1d/z30593149M,Wypadek-w-Wodzislawiu-Slaskim.jpg\" vspace=\"2\" />W szpitalu zmar\u0142a czwarta osoba, kt\u0102\u0142ra bra\u0142a udzia\u0142 w wypadku w Wodzis\u0142awiu \u015al\u0105skim - poinformowa\u0142o Wojew\u0102\u0142dzkie Pogotowie Ratunkowe w Katowicach. Pojazdem podr\u0102\u0142\u017cowa\u0142o pi\u0119cioro nastolatk\u0102\u0142w. Trzy osoby zgin\u0119\u0142y na miejscu. Jedna walczy o \u017cycie w szpitalu.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30593120,tragiczny-wypadek-w-wodzislawiu-slaskim-nie-zyje-czwarty-pasazer.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T12:18:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Proces Cimoszewicza za potr\u0105cenie rowerzystki przesuni\u0119ty. \"Na pro\u015bb\u0119 obro\u0144c\u0102\u0142w i oskar\u017conego\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f4/61/1c/z29759988M,Wlodzimierz-Cimoszewicz.jpg\" vspace=\"2\" />Proces W\u0142odzimierza Cimoszewicza w sprawie z 2019 roku zosta\u0142 przesuni\u0119ty na pro\u015bb\u0119 obro\u0144c\u0102\u0142w i oskar\u017conego - poda\u0142 PAP. Nowy termin rozprawy zaplanowano na 8 marca.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30593037,proces-cimoszewicza-za-potracenie-rowerzystki-przesuniety-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T11:56:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czarnecki twierdzi, \u017ce Kami\u0144ski jest w powa\u017cnym stanie. \"To mo\u017ce zagrozi\u0107 jego \u017cyciu\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e9/d7/1c/z30242537M,Ryszard-Czarnecki.jpg\" vspace=\"2\" />- Kondycja Mariusza Kami\u0144skiego po kilku dniach g\u0142od\u0102\u0142wki jest bardzo niedobra, to by\u0107 mo\u017ce zagra\u017ca w najbli\u017cszej przysz\u0142o\u015bci jego \u017cyciu - stwierdzi\u0142 na antenie Radia Zet europose\u0142 PiS Ryszard Czarnecki. Jego zdaniem politycy powinni zosta\u0107 wypuszczeni jak najszybciej, a decyzja o opuszczeniu przez nich wi\u0119zienia zale\u017cy od \"dobrej woli ministra sprawiedliwo\u015bci i rz\u0105du\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30592877,czarnecki-twierdzi-ze-kaminski-jest-w-powaznym-stanie-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T11:37:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Polityk PSL o adopcji dzieci przez pary homoseksualne: Lepiej ni\u017c \u017ceby by\u0142y katowane w zwi\u0105zkach ma\u0142\u017ce\u0144skich", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/7a/ab/1c/z30061690M,Posel-Radoslaw-Lubczyk.jpg\" vspace=\"2\" />- Ja wol\u0119, \u017ceby te dzieci \u017cy\u0142y w mi\u0142o\u015bci w parach homoseksualnych, ni\u017c \u017ceby by\u0142y katowane w zwi\u0105zkach ma\u0142\u017ce\u0144skich. Wi\u0119c nie widz\u0119 problemu, \u017ceby takie dzieci w mi\u0142o\u015bci by\u0142y wychowywane w zwi\u0105zkach partnerskich - powiedzia\u0142 na antenie Radia Szczecin polityk PSL-Trzeciej Drogi Rados\u0142aw Lubczyk.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30592984,polityk-psl-o-adopcji-dzieci-przez-pary-homoseksualne-lepiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T11:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dariusz Barski to \"szara eminencja\" PiS. By\u0142 ulubie\u0144cem Kaczy\u0144skiego i \u015bwiadkiem na \u015blubie Ziobry", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9e/2c/1d/z30592926M,Dariusz-Barski.jpg\" vspace=\"2\" />Dariusz Barski, kt\u0102\u0142ry zdaniem Adama Bodnara nie mo\u017ce sprawowa\u0107 funkcji Prokuratora Krajowego, przez wiele lat by\u0142 zwi\u0105zany ze \u015brodowiskiem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Barski to zaufany cz\u0142owiek Zbigniewa Ziobry, a Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski \"pono\u0107 uwa\u017ca\u0142 go za wybitnego prawnika\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30592762,dariusz-barski-to-szara-eminencja-pis-byl-ulubiencem-kaczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T11:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "ABW wesz\u0142a do dom\u0102\u0142w antysystemowc\u0102\u0142w. Mieli planowa\u0107 zamach stanu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/d2/2c/1d/z30592978M,Funkcjonariusze-Agencji-Bezpieczenstwa-Wewnetrzneg.jpg\" vspace=\"2\" />Funkcjonariusze Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego w czwartek (11 stycznia) weszli do dom\u0102\u0142w przynajmniej sze\u015bciu os\u0102\u0142b zwi\u0105zanych z ruchem antysystemowc\u0102\u0142w i antyszczepionkowc\u0102\u0142w - podaje OKO.press. Podejrzewa si\u0119, \u017ce mieli przygotowywa\u0107 zamach stanu. Do sprawy odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 ju\u017c Donald Tusk. Wskaza\u0142 na ich powi\u0105zania z Rosj\u0105. - Mamy dzia\u0142ania Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego zwi\u0105zane z aktywno\u015bci\u0105 prorosyjskich grup radykalnej prawicy w Polsce - przekaza\u0142 szef rz\u0105du.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30592867,abw-weszla-do-domow-antysystemowcow-mieli-planowac-zamach-stanu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T11:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Donald Tusk spotka si\u0119 z prezydentem Andrzejem Dud\u0105. Wiemy, o czym b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/59/2c/1d/z30592857M,Donald-Tusk-i-Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Na 15 stycznia zaplanowane zosta\u0142o spotkanie prezydenta Andrzeja Dudy z szefem rz\u0105du Donaldem Tuskiem. Minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak zdradzi\u0142, co b\u0119dzie g\u0142\u0102\u0142wnym tematem rozm\u0102\u0142w polityk\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30592760,donald-tusk-spotka-sie-z-prezydentem-andrzejem-duda-wiemy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T10:32:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Premier Tusk reaguje na zapowied\u017a blokady budynk\u0102\u0142w prokuratury. \"Sko\u0144czy si\u0119 okupacja\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/32/2c/1d/z30590514M,Konferencja-prasowa-premiera-Donalda-Tuska.jpg\" vspace=\"2\" />Donald Tusk zareagowa\u0142 na zarz\u0105dzenia zast\u0119pcy Prokuratora Generalnego, kt\u0102\u0142re ogranicza wst\u0119p do Prokuratury Krajowej \"osobom postronnym\". W konsekwencji ma uniemo\u017cliwi\u0107 pe\u0142nienie obowi\u0105zk\u0102\u0142w przez prokuratora Jacka Bilewicza. \"Tak jak sko\u0144czy\u0142a si\u0119 pisowska okupacja Polski, tak sko\u0144cz\u0105 si\u0119 okupacje przez PiS pa\u0144stwowych urz\u0119d\u0102\u0142w\" - zapowiada premier.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30592866,premier-tusk-reaguje-na-zapowiedz-blokady-budynkow-prokuratury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T10:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Andrzej Duda spotka si\u0119 z Dariuszem Barskim. B\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 \"o pr\u0102\u0142bie zamachu na prokuratur\u0119\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b0/2c/1d/z30592944M,Andrzej-Duda.jpg\" vspace=\"2\" />Andrzej Duda spotka si\u0119 z Dariuszem Barskim, \"\u017ceby om\u0102\u0142wi\u0107 to, co si\u0119 wydarzy\u0142o, czyli o pr\u0102\u0142bie zamachu na niezale\u017cn\u0105 prokuratur\u0119\" - przekaza\u0142 minister Wojciech Kolarski z Kancelarii Prezydenta.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30592941,andrzej-duda-spotka-sie-z-dariuszem-barskim-znamy-termin-rozmowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T10:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wyg\u0142osi o\u015bwiadczenie. PiS poda\u0142o godzin\u0119", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/76/2b/1d/z30585974M,Jaroslaw-Kaczynski--Zdjecie-archiwalne.jpg\" vspace=\"2\" />Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zapowiedzia\u0142o w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce prezes partii wyg\u0142osi w niedziel\u0119 14 stycznia o\u015bwiadczenie prasowe. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski spotka si\u0119 z dziennikarzami o godz. 13:30.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30592774,jaroslaw-kaczynski-wyglosi-oswiadczenie-pis-podalo-godzine.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T10:08:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Z kol\u0119dy chc\u0105 si\u0119 wykr\u0119ci\u0107, ale \u015blub wezm\u0105 w ko\u015bciele\". Ilu naprawd\u0119 jest wierz\u0105cych Polak\u0102\u0142w?", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/44/29/1d/z30579268M,Nowe-grzechy-w-kosciele-katolickim-to-nie-tylko-kw.jpg\" vspace=\"2\" />Jak zmy\u0107 g\u0142ow\u0119 parafianom za to, \u017ce nie przyjmuj\u0105 kol\u0119dy? Czy odpis podatkowy na Ko\u015bci\u0102\u0142\u0142 to b\u0119dzie taka nagroda za to, \u017ce biskup by\u0142 grzeczny? I tak w\u0142a\u015bciwie to ilu jest w Polsce katolik\u0102\u0142w? O religijno\u015bci A.D. 2024 Marta Nowak rozmawia z Januszem Omyli\u0144skim, tw\u0102\u0142rc\u0105 Lekcjareligii.pl.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30586144,polski-katolicyzm.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T09:29:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nag\u0142e ocieplenie oka\u017ce si\u0119 chwilowe. Wiemy, kiedy zn\u0102\u0142w uderzy siarczysty mr\u0102\u0142z", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f5/2c/1d/z30592757M,Odwilz-przyniesie-chwilowa-ulge--Potem-do-kraju-po.jpg\" vspace=\"2\" />W najbli\u017cszych dniach spodziewana jest odwil\u017c, kt\u0102\u0142ra jednak nie b\u0119dzie oznacza\u0142a ko\u0144ca tegorocznej zimy. Ju\u017c w lutym czeka nas kolejne gwa\u0142towne och\u0142odzenie, kt\u0102\u0142re przyniesie ujemn\u0105 anomali\u0119 temperatury. Na termometrach ponownie pojawi\u0105 si\u0119 dwucyfrowe warto\u015bci \"na minusie\", a opady uderz\u0105 ze zdwojon\u0105 si\u0142\u0105. Na wiosn\u0119 przyjdzie nam jeszcze poczeka\u0107.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30592728,odwilz-przyniesie-chwilowa-ulge-w-lutym-zima-uderzy-ponownie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T09:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zatrzymanie W\u0105sika i Kami\u0144skiego. Ojciec Rydzyk zapowiada \"szturm modlitewny\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/c5/2c/1d/z30591429M,Ojciec-Tadeusz-Rydzyk.jpg\" vspace=\"2\" />Radio Maryja rozpocz\u0119\u0142o specjaln\u0105 akcj\u0119 o \"uwolnienie nies\u0142usznie osadzonych pos\u0142\u0102\u0142w\" Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. - Bardzo prosimy o gor\u0105c\u0105 modlitw\u0119, o szturm do nieba - zaapelowa\u0142 ojciec Tadeusz Rydzyk.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30592735,zatrzymanie-wasika-i-kaminskiego-ojciec-rydzyk-zapowiada-szturm.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T09:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "S\u0105dzisz, \u017ce o monarchiach wiesz wszystko? Ten quiz udowodni ci, \u017ce si\u0119 mylisz", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/40/2a/1d/z30584640M,Grafika-do-quizu-o-monarchiach.jpg\" vspace=\"2\" />Pytamy o monarchie na \u015bwiecie. Je\u015bli liczysz na \u0142atwy komplet punkt\u0102\u0142w, mo\u017cesz si\u0119 zdziwi\u0107!", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,19732,sadzisz-ze-o-monarchiach-wiesz-wszystko-ten-quiz-udowodni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T09:00:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Co dalej z przepisami aborcyjnymi? Ho\u0142ownia m\u0102\u0142wi o planie, odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u0102\u0142w Tuska", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/68/26/1d/z30564456M,Szymon-Holownia.jpg\" vspace=\"2\" />- Pierwszym krokiem, jaki mo\u017cna by zrobi\u0107 w kwestii przepis\u0102\u0142w aborcyjnych, jest powr\u0102\u0142t do status quo sprzed wyroku Trybuna\u0142u Konstytucyjnego - stwierdzi\u0142 Szymon Ho\u0142ownia zapytany o ewentualn\u0105 liberalizacj\u0119 obecnych przepis\u0102\u0142w aborcyjnych. Wskaza\u0142 te\u017c, jakie powinny by\u0107 nast\u0119pne kroki podejmowane przez koalicj\u0119 rz\u0105dow\u0105 w tej sprawie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30592730,co-dalej-z-przepisami-aborcyjnymi-holownia-mowi-o-planie-odniosl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T08:51:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sprawa Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Sonda\u017c: Polacy jednomy\u015blnie wskazali winnego kryzysu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/76/2b/1d/z30584950M,Maciej-Wasik-i-Mariusz-Kaminski.jpg\" vspace=\"2\" />Kto jest winny kryzysu wok\u0102\u0142\u0142 sprawy Kami\u0144skiego i W\u0105sika? Tylko 16,8 proc. badanych wskazuje, \u017ce winna jest obecna koalicja rz\u0105dz\u0105ca (KO, Polska 2050, PSL, Nowa Lewica) - wynika z sonda\u017cu SW Research na zlecenie \"Rzeczpospolitej\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30592696,sprawa-kaminskiego-i-wasika-sondaz-polacy-jednomyslnie-wskazali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T08:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "K\u0105cki przerywa milczenie. \"Oczekuj\u0119 rzetelnej procedury kontrolnej i udzia\u0142u w niej os\u0102\u0142b zg\u0142aszaj\u0105cych\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/62/28/1d/z30574178M,Marcin-Kacki.jpg\" vspace=\"2\" />\"Liczne tre\u015bci na m\u0102\u0142j temat publikowane w ci\u0105gu ostatniego tygodnia sugeruj\u0105, \u017ce wyst\u0119puj\u0105 inne sytuacje, ni\u017c przypadek Karoliny Rogaskiej. Nie ma i nie by\u0142o takich sytuacji\" - zapewnia Marcin K\u0105cki w najnowszym po\u015bcie. Jak dodaje, oczekuje rzetelnej procedury kontrolnej i udzia\u0142u w niej wszystkich os\u0102\u0142b zg\u0142aszaj\u0105cych jakiekolwiek zastrze\u017cenia co do jego postawy.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30592719,kacki-przerywa-milczenie-nie-bylo-innych-sytuacji-niz-przypadek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T08:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragiczny wypadek w Wodzis\u0142awiu \u015al\u0105skim. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9e/2c/1d/z30592670M,Tragiczny-wypadek-w-Zawadzie--Nie-zyja-trzy-osoby.jpg\" vspace=\"2\" />Trzy osoby zgin\u0119\u0142y w wypadku, do kt\u0102\u0142rego dosz\u0142o w sobot\u0119 wieczorem w Wodzis\u0142awiu \u015al\u0105skim. Samoch\u0102\u0142d dachowa\u0142, a pasa\u017cerowie zakleszczyli si\u0119 w \u015brodku. Dwie osoby walcz\u0105 o \u017cycie w szpitalu. Czynno\u015bci w sprawie podj\u0119\u0142a prokuratura.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30592666,tragiczny-wypadek-w-wodzislawiu-slaskim-nie-zyja-trzy-osoby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T06:52:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Dyrektor szpitala wyda\u0142 o\u015bwiadczenie ws. Anny Zalewskiej. \"Kontakt z Pani\u0105 Pose\u0142 si\u0119 urwa\u0142\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/40/2c/1d/z30592320M,Anna-Zalewska.jpg\" vspace=\"2\" />Dyrektor szpitala w L\u0105du-Zdroju Zdzis\u0142aw Puzio potwierdzi\u0142 w sobot\u0119, \u017ce europos\u0142anka PiS Anna Zalewska formalnie by\u0142a cz\u0142onkini\u0105 rady spo\u0142ecznej plac\u0102\u0142wki, ale nie bra\u0142a udzia\u0142u w posiedzeniach. \"Poprosi\u0142em Pani\u0105 Pose\u0142, \u017ceby z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119 bezpo\u015brednio u Pana Ministra Obrony Narodowej (...). Kontakt od tego momentu z pani\u0105 Pose\u0142 si\u0119 urwa\u0142\" - przekaza\u0142.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30592310,dyrektor-szpitala-wydal-oswiadczenie-ws-anny-zalewskiej-kontakt.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T05:55:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - niedziela 14 stycznia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/52/a1/1c/z30022482M,Horoskop-dzienny---niedziela--zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny - niedziela 14 stycznia 2024 roku. Czy Rak zdo\u0142a wreszcie nadrobi\u0107 zaleg\u0142o\u015bci? Co z trudnym do opanowania bud\u017cetem Strzelca? Znajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i ju\u017c dzi\u015b przygotuj si\u0119 na to, co niesie ci przysz\u0142o\u015b\u0107.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30591404,horoskop-dzienny-niedziela-14-stycznia-2024-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2024-01-14T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": null, "album": "", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]