[{"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/65b7740497a033-948-568-0-75-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Policja w Belgii zatrzyma\u0142a w niedziel\u0119 cztery osoby, kt\u00f3re mia\u0142y planowa\u0107 przeprowadzenie ataku terrorystycznego - poda\u0142y belgijskie media. Zatrzymani to troje nieletnich z - odpowiednio - Ninove, Brukseli i Charleroi oraz jedna osoba doros\u0142a z Liege.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T18:04:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Planowali atak terrorystyczny w Belgii. W\u015br\u00f3d zatrzymanych 3 nieletnich", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Planowali-atak-terrorystyczny-w-Belgii-Wsrod-zatrzymanych-3-nieletnich-8704786.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/f3d5e1cdcc9230-948-568-0-1277-2814-1688.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w oczekuje, \u017ce us\u0142uga assistance obejmowa\u0107 b\u0119dzie te\u017c pomoc np. hydraulika czy elektryka; na pierwszym miejscu nadal pozostaj\u0105 kwestie zwi\u0105zane np. z holowaniem samochodu - wynika z badania \"Rynek us\u0142ug assistance widziany oczami klient\u00f3w\".</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T17:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Pomoc \"z\u0142otej r\u0105czki\" w ramach assistance? Tego Polacy oczekuj\u0105 od swojego ubezpieczenia", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pomoc-zlotej-raczki-w-ramach-assistance-Tego-Polacy-oczekuja-od-swojego-ubezpieczenia-8701733.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/68502b1a7dede9-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Cz\u0119\u015b\u0107 pa\u0144stw OPEC+ z Rosj\u0105 na czele przed\u0142u\u017cy\u0142a ograniczenia w wydobyciu ropy. W pierwszym kwartale br. redukcje si\u0119gn\u0119\u0142y 2,2 mln bary\u0142ek dziennie. W niedziel\u0119 Arabia Saudyjska zapowiedzia\u0142a ograniczenie wydobycia o 1 mln bary\u0142ek dziennie.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T16:32:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Kraje OPEC+ przed\u0142u\u017caj\u0105 ograniczenia w wydobyciu ropy", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kraje-OPEC-przedluzaja-ograniczenia-w-wydobyciu-ropy-8704775.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/f42739f8d36a89-945-560-158-230-1889-1133.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wicepremier, szef MON i prezes PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce w tym tygodniu rozpocznie si\u0119 w parlamencie procedura dotycz\u0105ca zmiany rozdzia\u0142u konstytucji w obszarze Trybuna\u0142u Konstytucyjnego.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T16:05:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Zmiany w TK za pomoc\u0105 Konstytucji? Kosiniak-Kamysz m\u00f3wi kiedy ruszy procedura", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-TK-za-pomoca-Konstytucji-Kosiniak-Kamysz-mowi-kiedy-ruszy-procedura-8704770.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/ac053909be8691-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Nale\u017c\u0105cy do rosyjskich okupant\u00f3w ruroci\u0105g, biegn\u0105cy przy po\u0142udniowo-wschodnim wybrze\u017cu Krymu, zosta\u0142 zniszczony w nocy z soboty na niedziel\u0119 - poinformowa\u0142 na Telegramie ukrai\u0144sko-tatarski ruch oporu Atesz.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T15:38:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Zniszczono rosyjski ruroci\u0105g na Krymie. To robota ruchu oporu Atesz", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zniszczono-rosyjski-rurociag-na-Krymie-To-robota-ruchu-oporu-Atesz-8704765.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/6d1fa4ea3efd3d-945-560-23-343-4711-2826.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W niedziel\u0119 nad ranem na autostradzie A4 w rejonie zjazd\u00f3w do miejscowo\u015bci Nossen i Wilsdruff (Saksonia) wydarzy\u0142 si\u0119 gro\u017any wypadek; rannych zosta\u0142o dziewi\u0119cioro pasa\u017cer\u00f3w zielonego mini busa marki Mercedes Sprinter na polskich numerach rejestracyjnych \u2013 informuj\u0105 media.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T15:19:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Wypadek polskiego busa w Niemczech. Niestety s\u0105 ranni", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wypadek-polskiego-busa-w-Niemczech-Niestety-sa-ranni-8704763.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/103abb37f1f858-948-568-0-97-1622-973.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Inteligentne rozwi\u0105zania stosowane w fabrykach mog\u0105 obni\u017cy\u0107 koszty produkcji o jedn\u0105 trzeci\u0105 oraz poprawi\u0107 jako\u015b\u0107 wytwarzanych produkt\u00f3w - wynika z raportu \u201c2024 Manufacturing Outlook\u201d. Ankietowani w badaniu Deloitte uwa\u017caj\u0105, \u017ce tzw. inteligentne fabryki zmieni\u0105 spos\u00f3b dzia\u0142ania ich przedsi\u0119biorstw w ci\u0105gu pi\u0119ciu lat.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T15:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Inteligentne rozwi\u0105zania w fabrykach mocno obni\u017caj\u0105 koszty produkcji", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inteligentne-rozwiazania-w-fabrykach-mocno-obnizaja-koszty-produkcji-8702514.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/24bb98bb4f5b53-945-560-0-187-1500-899.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Hamas odm\u00f3wi\u0142 spe\u0142nienia \u017c\u0105dania Izraela, dotycz\u0105cego przekazania listy \u017cyj\u0105cych zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych w Strefie Gazy. W tej sytuacji Izrael zrezygnowa\u0142 z wys\u0142ania w niedziel\u0119 na rozmowy pokojowe w Kairze swojego przedstawiciela - poda\u0142 portal Times of Israel.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T14:55:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Hamas odm\u00f3wi\u0142 podania listy zak\u0142adnik\u00f3w. Tel Awiw nie wy\u015ble negocjatora do Kairu", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hamas-odmowil-podania-listy-zakladnikow-Tel-Awiw-nie-wysle-negocjatora-do-Kairu-8704760.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/99fdbeaedd61b2-948-568-100-160-3900-2339.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />\u015arednia dobowa liczba rosyjskich ofiar na Ukrainie - \u0142\u0105cznie zabitych i rannych - wynios\u0142a w lutym tego roku 983 i by\u0142a najwy\u017csza od pocz\u0105tku wojny - przekaza\u0142o w niedziel\u0119 brytyjskie ministerstwo obrony.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T13:32:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Brytyjskie MON: straty Rosji najwy\u017csze od pocz\u0105tku wojny", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjskie-MON-straty-Rosji-najwyzsze-od-poczatku-wojny-8704743.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/c522ca12e57814-689-413-33-0-689-413.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Znana w\u0142oska ilustratorka, autorka ksi\u0105\u017cek i film\u00f3w animowanych dla dzieci Nicoletta Costa musia\u0142a zmierzy\u0107 si\u0119 z biurokratyczn\u0105 machin\u0105 na poczcie, by odebra\u0107 paczk\u0119 z rysunkami od najm\u0142odszych mi\u0142o\u015bnik\u00f3w bohatera jej kresk\u00f3wek \u2013 Kr\u00f3lika Juliusza. Wszystko dlatego, \u017ce dzieci zaadresowa\u0142y przesy\u0142k\u0119 do niego, a nie do niej.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T13:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Autorce ksi\u0105\u017cek dla dzieci odm\u00f3wiono wydania paczki, bo by\u0142a adresowana do postaci z jej bajki", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Autorce-ksiazek-dla-dzieci-odmowiono-wydania-paczki-bo-byla-adresowana-do-postaci-z-jej-bajki-8703084.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/620338ca06d09e-948-568-100-290-3533-2120.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rz\u0105d W\u0142och postanowi\u0142 wprowadzi\u0107 kary finansowe dla uczni\u00f3w za akty przemocy wobec nauczycieli i wszystkich pracownik\u00f3w szk\u00f3\u0142. Projekt nowych przepis\u00f3w przewiduje grzywny od 500 do 10 tysi\u0119cy euro.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T13:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "W\u0142ochy wprowadzi\u0142y kary finansowe dla uczni\u00f3w za atak na nauczycieli. Nawet do 10 tys. euro grzywny", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wlochy-wprowadzily-kary-finansowe-dla-uczniow-za-atak-na-nauczycieli-Nawet-do-10-tys-euro-grzywny-8703881.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/2887872e8fb986-945-567-43-8-3460-2076.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Syndyk masy upad\u0142o\u015bci Idea Banku z\u0142o\u017cy\u0142 pozew, w kt\u00f3rym domaga si\u0119 od Leszka Czarneckiego i jego sp\u00f3\u0142ki LC Corp blisko 1 mld z\u0142 odszkodowania na rzecz upad\u0142ego banku. Wed\u0142ug syndyka o tak\u0105 \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 zosta\u0142a uszczuplona masa upad\u0142o\u015bci Idea Banku wskutek bezprawnych i niewa\u017cnych czynno\u015bci prawnych, na mocy kt\u00f3rych bank straci\u0142 kontrol\u0119 nad Idea Getin Leasing - poinformowa\u0142 Marcin Kubiczek.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T12:14:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "1 mld z\u0142 odszkodowania za Idea Bank. Syndyk pozywa Leszka Czarneckiego", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1-mld-zl-odszkodowania-za-Idea-Bank-Syndyk-pozywa-Leszka-Czarneckiego-8704730.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/d3b4253a1f85c4-948-568-0-218-3240-1943.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />TikTok przyzna\u0142, \u017ce zacz\u0105\u0142 usuwa\u0107 muzyk\u0119 tw\u00f3rc\u00f3w z Universal Music Group w ramach sporu dotycz\u0105cego tantiem. Co wi\u0119cej, chodzi nie tylko o piosenkarzy, ale tak\u017ce aktor\u00f3w czy nawet pisarzy. Nie us\u0142yszymy wi\u0119c podk\u0142adu z piosenek Harry'ego Stylesa czy Adele.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T12:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "\"TikTok zn\u0119ca si\u0119 nad artystami\". K\u0142\u00f3tnia z Universal Music Group o tantiemy dla tw\u00f3rc\u00f3w nabiera rumie\u0144c\u00f3w", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TikTok-zneca-sie-nad-artystami-Klotnia-z-Universal-Music-Group-o-tantiemy-dla-tworcow-nabiera-rumiencow-8702691.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/9e79dfe4d7c625-945-560-0-51-1732-1039.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Dobiegaj\u0105cy ko\u0144ca luty by\u0142 rekordowym miesi\u0105cem pod wzgl\u0119dem liczby po\u017car\u00f3w, jakie pojawi\u0142y si\u0119 w brazylijskiej cz\u0119\u015bci Puszczy Amazo\u0144skiej. Wybuch\u0142o ich tam prawie 3 tysi\u0105ce.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T11:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Niechlubny rekord. Liczba po\u017car\u00f3w w Amazonii zatrwa\u017caj\u0105co wzros\u0142a", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niechlubny-rekord-Liczba-pozarow-w-Amazonii-zatrwazajaco-wzrosla-8703073.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/fcdc40bfec2df6-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Szef MSZ Turcji Hakan Fidan w niedziel\u0119 opowiedzia\u0142 si\u0119 za rozpocz\u0119ciem rozm\u00f3w na temat zawieszenia broni na Ukrainie - pisze agencja Reutera. Zaznaczy\u0142, \u017ce sprawa wstrzymania ognia i suwerenno\u015bci pa\u0144stwa ukrai\u0144skiego powinny by\u0107 omawiane oddzielnie.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T10:42:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Zawieszenie broni w Ukrainie? MSZ Turcji jest \"za\"", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zawieszenie-broni-w-Ukrainie-MSZ-Turcji-jest-za-8704716.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/c69445bec1cb2e-948-568-0-115-1775-1064.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Relacje polsko-ukrai\u0144skie cz\u0119sto wype\u0142nione s\u0105 emocjami, kt\u00f3re przys\u0142aniaj\u0105 wsp\u00f3lne interesy strategiczne, a mi\u0119dzy naszymi spo\u0142ecze\u0144stwami wci\u0105\u017c brakuje dialogu i wzajemnego zrozumienia \u2013 m\u00f3wili uczestnicy konferencji, zorganizowanej przez Centrum Mieroszewskiego w Kijowie.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T09:32:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "\"Zbyt wiele emocji i za ma\u0142o dialogu mi\u0119dzy narodami\"", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Relacja-Polska-Ukraina-Zbyt-wiele-emocji-i-za-malo-dialogu-miedzy-narodami-8704708.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/8815c9d7148a2e-948-568-0-230-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosyjska wojna w\u00a0Ukrainie, kt\u00f3ra wywo\u0142a\u0142a problemy z\u00a0dostawami i\u00a0skokowy wzrost cen \u017cywno\u015bci na \u015bwiatowych rynkach, na\u0142o\u017cy\u0142a si\u0119 na niszczycielskie skutki zmian klimatycznych i\u00a0s\u0142abe zbiory w\u00a0wielu...</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T09:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Afryka stoi w obliczu bezprecedensowego kryzysu \u017cywno\u015bciowego", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afryka-stoi-w-obliczu-bezprecedensowego-kryzysu-zywnosciowego-8703889.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/0d4abdfa606e93-948-568-2-72-995-597.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2023 roku popyt ze strony najemc\u00f3w na powierzchni\u0119 biurow\u0105 w\u00a0Warszawie by\u0142 niewiele ni\u017cszy od rekordowego 2022 roku - wynika z\u00a0analizy firmy Walter Herz. Zakontraktowana powierzchnia wynios\u0142a 750 tys. mkw. W tym czasie...</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T09:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "W Warszawie brakuje biur do wynaj\u0119cia, a to powoduje wzrost cen czynszu pozosta\u0142ych", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Warszawie-brakuje-biur-do-wynajecia-a-to-powoduje-wzorst-cen-czynszu-pozostalych-8701745.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/8483f3754e9ad3-948-568-0-140-3112-1867.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Na wtorkowym posiedzeniu komisja ds. afery wizowej b\u0119dzie kontynuowa\u0107 w\u0105tek indyjski afery. Przes\u0142ucha by\u0142ego ambasadora RP w Indiach Adama Burakowskiego. B\u0119dzie pyta\u0107 o po\u015brednictwo wizowe \u015bwiadczone na rzecz polskich plac\u00f3wek przez firm\u0119 VFS Global.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T08:30:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Komisja ds. afery wizowej przyjrzy si\u0119 po\u015brednictwu wizowemu w Indiach", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-ds-afery-wizowej-przyjrzy-sie-posrednictwu-wizowemu-w-Indiach-8704700.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/746fd7df2a4a2d-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Esto\u0144skie Centrum Inwestycji Obronnych (RKIK) wyp\u0142aci 16 samorz\u0105dom 1 350 000 euro odszkodowania za zak\u0142\u00f3cenia spowodowane korzystaniem z siedmiu zlokalizowanych w kraju poligon\u00f3w - poinformowa\u0142 dziennik \"Postimees\".</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T08:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Estonia wyp\u0142aci ponad milion euro rekompensaty za ha\u0142as z poligon\u00f3w", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Estonia-wyplaci-ponad-milion-euro-rekompensaty-za-halas-z-poligonow-8704076.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/c6d261b44bbe46-948-568-114-0-3915-2348.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Wodospady Wiktorii, jeden z siedmiu naturalnych cud\u00f3w \u015bwiata, po wielu tygodniach suszy, zamiast kaskad wody pokazuj\u0105 turystom skalne \u015bciany. Zambi\u0119 i s\u0105siednie Zimbabwe dotkn\u0119\u0142a niespotykana od dekad susza.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T07:13:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Wodospady Wiktorii wysychaj\u0105. Zambi\u0119 dotkn\u0119\u0142a susza niespotykana od lat", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wodospady-Wiktorii-wysychaja-Zambie-dotknela-susza-niespotykana-od-lat-8704689.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/6/98e84d2d4f4275-945-560-0-157-3504-2102.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />77 proc. Polak\u00f3w nie wydaje pieni\u0119dzy na rzeczy, kt\u00f3rych nie potrzebuje; dwie trzecie z tej grupy stara si\u0119 kupowa\u0107 tylko to, co jest potrzebne - wynika z badania \u201ePolak\u00f3w Portfel W\u0142asny: oszcz\u0119dny jak Polak\". 36 proc. por\u00f3wnuje oferty w sklepach i wybiera ta\u0144sze propozycje.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T07:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Oszcz\u0119dny jak Polak? Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas rozs\u0105dnie wydaje pieni\u0105dze", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszczedny-jak-Polak-Wiekszosc-z-nas-rozsadnie-wydaje-pieniadze-8701729.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/c49263eb93ec1a-896-538-66-19-896-538.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Ma\u0142\u017ce\u0144stwo chce za mln euro sprzeda\u0107 bunkier z czas\u00f3w NRD w pobli\u017cu Pasewalku (Pomorze Przednie). Jest ju\u017c kilku zainteresowanych - twierdzi w\u0142a\u015bciciel Heinz Fuhrmann, kt\u00f3ry nazywa obiekt schronem atomowym, poniewa\u017c rzekomo mo\u017ce wytrzyma\u0107 atak nuklearny.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T07:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Przeciwatomowy bunkier z czas\u00f3w NRD wystawiony na sprzeda\u017c za \"jedyne\" milion euro", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przeciwatomowy-bunkier-z-czasow-NRD-wystawiony-na-sprzedaz-za-jedyne-milion-euro-8703017.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/22bf4afa55dcf4-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zapotrzebowanie na programist\u00f3w w trakcie najbli\u017cszej dekady ma wzrosn\u0105\u0107 o jedn\u0105 czwart\u0105 - wynika z raportu Tech Trends 2024, przygotowanego przez firm\u0119 doradcz\u0105 Deloitte. Wskazano, \u017ce w 2024 r. liczba deweloper\u00f3w IT na ca\u0142ym \u015bwiecie ma si\u0119gn\u0105\u0107 ok. 29 mln.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T07:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "To jednak nie koniec eldorado IT? Zapotrzebowanie na programist\u00f3w ma tylko rosn\u0105\u0107", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-jednak-nie-koniec-eldorado-IT-Zapotrzebowanie-na-programistow-ma-tylko-rosnac-8701806.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/0d8d3fb0f46408-948-568-0-67-4500-2699.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Od oko\u0142o roku dzia\u0142a nowy system oceny kierowc\u00f3w eSCOR. Wielu\nkierowc\u00f3w jeszcze nie wie, na czym polega ta us\u0142uga. Rozwiewamy w\u0105tpliwo\u015bci. </p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T05:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "\"BIK dla kierowc\u00f3w\" wp\u0142ywa na kwot\u0119 OC? Tu sprawdzimy, czy jeste\u015bmy ryzykownym klientem dla ubezpieczyciela", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/BIK-dla-kierowcow-wplywa-na-kwote-OC-Tu-sprawdzimy-czy-jestesmy-ryzykownym-klientem-dla-ubezpieczyciela-8703428.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/243f6da0a961d9-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Co trzeci Polak obawia si\u0119, czy b\u0119dzie w stanie regulowa\u0107 rachunki, a co drugi nie ud\u017awignie niespodziewanego wydatku - wynika z badania \"Consumer Signals\" firmy Deloitte. 38 proc. ankietowanych zadeklarowa\u0142o brak pieni\u0119dzy na koniec miesi\u0105ca - to wzrost o 3 p.p. wobec grudnia 2023 r.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T05:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Koszty \u017cycia nadal s\u0105 wyzwaniem dla wielu Polak\u00f3w. Co trzecia osoba obawia si\u0119, czy b\u0119dzie w stanie regulowa\u0107 rachunki", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koszty-zycia-nadal-sa-wyzwaniem-dla-wielu-Polakow-Co-trzecia-osoba-obawia-sie-czy-bedzie-w-stanie-regulowac-rachunki-8703467.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/990527575c63f6-948-568-0-0-1773-1063.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Zako\u0144czenie rz\u0105dowego programu Bezpieczny Kredyt 2% sprawi\u0142o, \u017ce na rynku jest ma\u0142y wyb\u00f3r mieszka\u0144, zar\u00f3wno od deweloper\u00f3w, jak i\u00a0z drugiej r\u0119ki. To dlatego coraz cz\u0119\u015bciej inwestorzy rozwa\u017caj\u0105...</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T05:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Ma\u0142y wyb\u00f3r mieszka\u0144 na rynku zach\u0119ca do budowy domu. Finansowo mo\u017ce by\u0107 to nawet korzystniejsze", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Maly-wybor-mieszkan-na-rynku-zacheca-do-budowy-domu-Finansowo-moze-byc-to-nawet-korzystniejsze-8703888.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/dabd70af9c5f5a-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />W 2024 r. 31 proc. \u015brednich i du\u017cych firm planuje \npodnie\u015b\u0107 zatrudnienie wobec 13 proc. przed rokiem. Odsetek firm \nplanuj\u0105cych zwolnienia zmala\u0142 z 23 proc. do 13 proc. - wynika z badania \ndla Grant Thornton. Grono firm, kt\u00f3re nie planuj\u0105 wzrostu ani redukcji \nzatrudnienia, zmala\u0142o z 64 proc. do 55 proc.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T05:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Rynek pracy wychodzi z do\u0142ka. Firmy b\u0119d\u0105 zatrudnia\u0107 i podnosi\u0107 wynagrodzenia", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-pracy-wychodzi-z-dolka-Firmy-beda-zatrudniac-i-podnosic-wynagrodzenia-8703082.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/ef57674d692018-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />Rosyjskie systemy obrony powietrznej zniszczy\u0142y wszystkie 38 dron\u00f3w, kt\u00f3re Ukraina wystrzeli\u0142a w niedziel\u0119 na P\u00f3\u0142wysep Krymski, poda\u0142o ministerstwo obrony Rosji po doniesieniach w ukrai\u0144skich i rosyjskich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o pot\u0119\u017cnych eksplozjach w porcie Teodozja, poinformowa\u0142 Reuters.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T04:09:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Ukraina zaatakowa\u0142a Krym? Rosjanie zamykaj\u0105 most na p\u00f3\u0142wysep", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-zaatakowala-Krym-Rosjanie-zamykaja-most-na-polwysep-8704668.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<p><img align=\"left\" alt=\"\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" height=\"560\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/8/e2696e176e1715-948-568-8-76-1689-1013.jpg\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear: both;\" width=\"945\" />By\u0142y prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych i obecny kandydat na stanowisko Donald Trump zwyci\u0119\u017cy\u0142 w g\u0142osowaniach na zgromadzeniach cz\u0142onk\u00f3w i zwolennik\u00f3w Partii Republika\u0144skiej  w Michigan, Missouri i Idaho, wzmacniaj\u0105c swoje szanse na otrzymanie nominacji partii w wyborach prezydenckich.</p>", "page_rating_contents": 0, "source": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "date_published": "2024-03-03T02:08:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 32, "comments": [], "title": "Donald Trump wygrywa w kolejnych stanach. Tym razem Michigan, Missouri  i Idaho", "age": null, "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Donald-Trump-wygrywa-w-kolejnych-stanach-Tym-razem-Michigan-Missouri-i-Idaho-8704665.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": null}]