[{"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BVAktkuTURBXy8yMzNkZjliOC1kZmMwLTRhMDAtYWJkYi0yYzk0M2IwOTkxNjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce &quot;sytuacja na polskiej granicy ju\u017c dawno przekroczy\u0142a granice ekonomii i moralno\u015bci&quot;. Jego wyst\u0105pienie przytoczy\u0142 portal Ukrainska Prawda.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T22:17:01+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Ze\u0142enski  wspomnia\u0142 o Polsce. Chodzi o sytuacj\u0119 na granicy", "age": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9446868,zelenski-wspomnial-o-polsce-chodzi-o-sytuacje-na-granicy.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cKYktkuTURBXy9lYjM1YTBmYy1iMGEzLTQxNTctOWIxYi1hMTk2M2MxMzVjMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Statek Rubymar, kt\u00f3ry zaton\u0105\u0142 w Zatoce Ade\u0144skiej po ostrzale jeme\u0144skich separatyst\u00f3w Huti, zagra\u017ca \u015brodowisku naturalnemu Morza Czerwonego. Wraz Rubymar na dno posz\u0142o 21 tys. ton nawoz\u00f3w sztucznych.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T21:01:30+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "21 tys. ton nawoz\u00f3w sztucznych posz\u0142o na dno. Zatopiony statek zagra\u017ca \u015brodowisku", "age": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9446864,21-tys-ton-nawozow-sztucznych-poszlo-na-dno-zatopiony-statek-zagraza-srodowisku.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JGhktkuTURBXy8yZjNiNjhiZi0zYTcyLTQ4YzgtOGNmNi02NDcyZjkzNzM3ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dwie aktywistki grupy &quot;Ostatnie Pokolenie&quot; wtargn\u0119\u0142y na scen\u0119 podczas koncerty w Filharmonii Narodowej, wykrzykuj\u0105c: &quot;To jest alarm. Nasz \u015bwiat p\u0142onie. Jeste\u015bmy ostatnim pokoleniem, kt\u00f3re mo\u017ce powstrzyma\u0107 katastrof\u0119 klimatyczn\u0105&quot;.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T20:52:30+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "\"To jest alarm. Nasz \u015bwiat p\u0142onie\". Akcja aktywistek klimatycznych w Warszawie", "age": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/artykuly/9446862,to-jest-alarm-nasz-swiat-plonie-akcja-aktywistek-klimatycznych-w-warszawie.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/S-ektkuTURBXy9hZjkwMWNmNy1mN2JiLTQ2NGMtOWNkNS1mMTYzMzk2YmQyMjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />DGP dotar\u0142 do tre\u015bci projektu uchwa\u0142y w sprawie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Ma to by\u0107 pierwszy krok do tzw. resetu konstytucyjnego.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T19:54:36+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny. Sejmowy plan na zmiany [NEWS DGP]", "age": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9446854,trybunal-konstytucyjny-sejmowy-plan-na-zmiany-news-dgp.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lf0ktktTURBXy9kMGYzOTljYi01Nzg2LTRjN2MtOGE3Yy0xODVlNjk4OWQwMDUucG5nkZMFzQEdzKA\" />Czy po zmianie w\u0142adzy w Polsce sytuacja w wymiarze sprawiedliwo\u015bci si\u0119 poprawi\u0142a, czy pogorszy\u0142a? Badani s\u0105 podzieleni niemal po r\u00f3wno.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T19:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Nowy rz\u0105d w Polsce. Jak zmieni\u0142a si\u0119 sytuacja w wymiarze sprawiedliwo\u015bci? [SONDA\u017b]", "age": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9446630,nowy-rzad-w-polsce-jak-zmienila-sie-sytuacja-w-wymiarze-sprawiedliwosci-sondaz.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MxtktkuTURBXy9iZmY1MzdiYy1hM2ExLTQ1MDYtODNlZi0xNTM0MjViNWE1ZjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jako &quot;hybrydowy atak dezinformacyjny Rosji&quot; okre\u015bli\u0142 w niedziel\u0119 minister obrony Niemiec Boris Pistorius (SPD) nagranie poufnej rozmowy niemieckich dow\u00f3dc\u00f3w, opublikowane w pi\u0105tek przez rosyjskie media.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T18:22:06+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Minister obrony Niemiec ostrzega przed planem Putina", "age": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9446754,minister-obrony-niemiec-ostrzega-przed-planem-putina.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/84EktkuTURBXy80OWU3MDMyZi1jNDc0LTQ1N2QtYWE2NC1jZmMwZjg1NDFiYWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Cz\u0119\u015b\u0107 pa\u0144stw OPEC+ z Rosj\u0105 na czele przed\u0142u\u017cy\u0142a ograniczenia w wydobyciu ropy. W pierwszym kwartale br. redukcje si\u0119gn\u0119\u0142y 2,2 mln bary\u0142ek dziennie. W niedziel\u0119 Arabia Saudyjska zapowiedzia\u0142a ograniczenie wydobycia o 1 mln bary\u0142ek dziennie.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T16:57:23+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Wydobycie ropy. Kraje OPEC+ przed\u0142u\u017caj\u0105 ograniczenia", "age": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9446626,wydobycie-ropy-kraje-opec-przedluzaja-ograniczenia.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9VLktkuTURBXy85YWU4ZmI4Zi01Y2Q1LTQ0YzktYWIxZS1mOWZkNmZiZTBkNjAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gdzie fleksitarianizm jest najbardziej powszechny w Europie? W jakich pa\u0144stwach mieszkaj\u0105 osoby, kt\u00f3re praktykuj\u0105 ten styl diety? Oto co pokazuj\u0105 dane Statista Consumer Insights.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T16:05:37+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Fleksitarianie w Europie. W Niemczech jest ich ponad dwa razy wi\u0119cej ni\u017c w Polsce [MAPA]", "age": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9446616,fleksitarianie-w-europie-w-niemczech-jest-ich-ponad-dwa-razy-wiecej-niz-w-polsce-mapa.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/L4KktkuTURBXy83MGU1NGM4Mi02MmUyLTQ4OTQtYjUwYS0zYmI3NzQyMmUxMTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nale\u017c\u0105cy do rosyjskich okupant\u00f3w ruroci\u0105g, biegn\u0105cy przy po\u0142udniowo-wschodnim wybrze\u017cu Krymu, zosta\u0142 zniszczony w nocy z soboty na niedziel\u0119 - poinformowa\u0142 na Telegramie ukrai\u0144sko-tatarski ruch oporu Atesz.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T15:45:19+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Ruch oporu Atesz: Zniszczono rosyjski ruroci\u0105g na Krymie", "age": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9446615,ruch-oporu-atesz-zniszczono-rosyjski-rurociag-na-krymie.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RKHktkuTURBXy9hNTExOWRlNi02MDM5LTQyNWYtYjVmMy0xOWMwMmQzY2I0MTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W niedziel\u0119 nad ranem na autostradzie A4 w rejonie zjazd\u00f3w do miejscowo\u015bci Nossen i Wilsdruff (Saksonia) wydarzy\u0142 si\u0119 gro\u017any wydpadek; rannych zosta\u0142o dziewi\u0119cioro pasa\u017cer\u00f3w zielonego mini busa marki Mercedes Sprinter na polskich numerach rejestracyjnych \u2013 informuj\u0105 media.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T15:33:44+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Wypadek polskiego busa w Niemczech. S\u0105 osoby ranne", "age": null, "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9446614,wypadek-polskiego-busa-w-niemczech-sa-osoby-ranne.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D_NktkuTURBXy9hNjc1YTdkNi05NWUwLTQyMGQtYWRlMy0zMmQwZGZkOTIyZWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Perspektywa trwa\u0142ego obni\u017cenia inflacji do ok. 3 proc. w 2026 r. mo\u017ce otworzy\u0107 drog\u0119 do ci\u0119\u0107 st\u00f3p procentowych jeszcze przed ko\u0144cem bie\u017c\u0105cego roku \u2013 uwa\u017ca Micha\u0142 Dybu\u0142a, g\u0142\u00f3wny ekonomista BNP Paribas Bank Polska.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T15:00:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Kiedy mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 obni\u017cek st\u00f3p procentowych? [WYWIAD]", "age": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9446397,kiedy-mozemy-spodziewac-sie-obnizek-stop-procentowych-wywiad.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a0ektkuTURBXy9iY2NlZjllMy0zZjE0LTQ3ZmItYmFhYy04ZDAwZmM4MmRhYTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Perfekcjonizm jest pu\u0142apk\u0105? Tak. Czy wi\u0119kszo\u015b\u0107 ludzi nie zdaje sobie z tego sprawy? Tak. Efekty? Rozejrzyjcie si\u0119 wok\u00f3\u0142 siebie.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T14:29:21+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Pu\u0142apka perfekcjonizmu. Bo poprzeczka musi by\u0107 nisko", "age": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/psychologia/artykuly/9445911,pulapka-perfekcjonizmu-bo-poprzeczka-musi-byc-nisko.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OsUktkuTURBXy83NWVkM2E0Ny01YmFiLTQxN2UtODFhMC1lYmIzODVmZDI1ZTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug ostatnich danych, w wojew\u00f3dztwie opolskim ro\u015bnie liczba obcokrajowc\u00f3w, kt\u00f3rzy prowadz\u0105 w\u0142asn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 i p\u0142ac\u0105 sk\u0142adki na ZUS - powiedzia\u0142 PAP Sebastian Szczurek, rzecznik regionalny ZUS w Opolu.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T14:13:14+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Biznes w Polsce. W tym wojew\u00f3dztwie ro\u015bnie liczba firm obcokrajowc\u00f3w", "age": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9446606,biznes-w-polsce-w-tym-wojewodztwie-rosnie-liczba-firm-obcokrajowcow.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/B0OktkuTURBXy8zYWM2ZGJiNy0zNmE2LTRiNTMtYmJlYy05YTQ2ODY2ZmYwYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u017bycie \u2013 nawet w kiepskich czasach \u2013 bywa szalenie r\u00f3\u017cnorodne, rozga\u0142\u0119zia si\u0119 w nisze, kryj\u00f3wki, obiera takie czy inne strategie dostosowawcze.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T13:47:06+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Ma\u0142o towaru, mn\u00f3stwo pomys\u0142\u00f3w. \"Zakupy w PRL. W kolejce po wszystko\"", "age": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/artykuly/9445839,malo-towaru-mnostwo-pomyslow-zakupy-w-prl-w-kolejce-po-wszystko.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ESaktkuTURBXy8xZTAzMGE4ZS00NmI2LTQ2N2QtOTZkNi03MTc5NGExYzk0ZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />NATO istnieje ze wzgl\u0119du na Rosj\u0119 - o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119 prezydent \u0141otwy Edgars Rinkeviczs, odpowiadaj\u0105c na komentarz w\u0142a\u015bciciela Tesli i platformy X Elona Muska na temat sensu istnienia Sojuszu.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T13:28:43+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Elon Musk pisze o NATO. Prezydent \u0141otwy odpowiada", "age": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9446602,elon-musk-pisze-o-nato-prezydent-lotwy-odpowiada.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ry4ktkuTURBXy85NGU3ZjkwOC1lYTQ2LTRkZGQtYThmMy0yZmYyNWFkOGJmNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ciep\u0142y luty nie jest zwyk\u0142\u0105 anomali\u0105, ale wpisuje si\u0119 w obraz globalnego ocieplenia. I ten sygna\u0142 trzeba traktowa\u0107 powa\u017cnie - m\u00f3wi PAP prof. Bogdan Chojnicki z Uniwersytetu Przyrodniczego w Poznaniu. Jego zdaniem to jest obraz systemowej zmiany klimatu.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T13:02:36+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Wysokie temperatury w lutym. Ekspert: To obraz systemowej zmiany klimatu", "age": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9446601,wysokie-temperatury-w-lutym-ekspert-to-obraz-systemowej-zmiany-klimatu.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/THqktkuTURBXy85ODVmYmIwNC03N2JlLTQ0ZDgtYjIwNC1mN2MyMDQ4ZDRjNDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zastosowano niewystarczaj\u0105co bezpieczny \u015brodek komunikacji jak na wag\u0119 omawianych tre\u015bci - przyzna\u0142o ministerstwo obrony Niemiec w odniesieniu do nagranej i opublikowanej przez Rosjan rozmowy telefonicznej Bundeswehry, dotycz\u0105c\u0105 mo\u017cliwo\u015bci dostawy rakiet Taurus na Ukrain\u0119.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T11:50:05+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Co m\u00f3wi\u0105 Niemcy? Rosjanie chc\u0105 to wiedzie\u0107. Spraw\u0119 pods\u0142uch\u00f3w bada wojskowy kontrwywiad", "age": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9446600,co-mowia-niemcy-rosjanie-chca-to-wiedziec-sprawe-podsluchow-bada-wojskowy-kontrwywiad.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UvzktkuTURBXy81MjhkMWViZS1iYWUxLTRiOTYtYjA4YS03MDA1YWVlNmVlZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z okazji rozpoczynaj\u0105cego si\u0119 w poniedzia\u0142ek Tygodnia Zdrowia Kobiet szefowa MZ Izabela Leszczyna zach\u0119ca do zadbania o siebie i zrobienia bezp\u0142atnych bada\u0144 profilaktycznych. &quot;Codzienna troska o siebie to nie tylko dbanie o swoje zdrowie fizyczne, ale tak\u017ce o stan psychiczny&quot; - podkre\u015bla resort.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T11:24:03+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Bezp\u0142atne badania profilaktyczne. Szefowa MZ: Ju\u017c jutro zaczynamy Tydzie\u0144 Zdrowia Kobiet", "age": null, "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9446597,bezplatne-badania-profilaktyczne-szefowa-mz-juz-jutro-zaczynamy-tydzien-zdrowia-kobiet.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G_GktkuTURBXy9iMWI3NWFlZC03ZmNmLTRmYzYtODczZi1jNGE5ZDFhY2FjM2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107 oskar\u017cy\u0142 Zach\u00f3d o zwi\u0119kszanie nacisk\u00f3w na sw\u00f3j kraj, czego ostatecznym celem ma by\u0107 rzekomo wprowadzenie w Belgradzie &quot;re\u017cimu marionetkowego&quot; w miejsce &quot;wolnej Serbii&quot; - poda\u0142y lokalne media.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T10:57:49+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Prezydent Serbii oskar\u017ca Zach\u00f3d: Chc\u0105 \"marionetkowego re\u017cimu\"", "age": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9446596,prezydent-serbii-oskarza-zachod-chca-marionetkowego-rezimu.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4PKktkuTURBXy8yMGRlZTg0NS1hMzRlLTRiMTctYjU0YS00ZTc4NDM4NWJhYWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rozejm w Strefie Gazy b\u0119dzie mo\u017cliwy &quot;w ci\u0105gu 24\u201348 godzin&quot;, je\u015bli Izrael zaakceptuje nasze \u017c\u0105dania - o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119 w Kairze jeden z lider\u00f3w Hamasu, cytowany przez agencj\u0119 AFP. W stolicy Egiptu maj\u0105 odby\u0107 si\u0119 rozmowy pokojowe w sprawie zawieszenia broni mi\u0119dzy Hamasem a Izraelem.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T10:52:27+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Szansa na rozejm w Strefie Gazy? Lider Hamasu podaje warunek", "age": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9446594,szansa-na-rozejm-w-strefie-gazy-lider-hamasu-podaje-warunek.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wL4ktkuTURBXy9hMGFmY2JjMi1iOWM3LTRhNTMtOTczOS1jMTcyYzg4NDNlNjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Presja, aby ogranicza\u0107 emisj\u0119 gaz\u00f3w cieplarnianych, szybko ro\u015bnie. To powoduje lawin\u0119 sojuszy mi\u0119dzy liniami lotniczymi a rolnictwem. Southwest Airlines wsp\u00f3\u0142pracuje z firm\u0105 LanzaJet w celu zapewnienia czystego paliwa do silnik\u00f3w odrzutowych wytwarzanego z upraw kukurydzy", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T10:23:36+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Najnowszy pomys\u0142 na redukcj\u0119 emisji gaz\u00f3w cieplarnianych? Paliwo lotnicze z kukurydzy", "age": null, "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9445711,najnowszy-pomysl-na-redukcje-emisji-gazow-cieplarnianych-paliwo-lotni.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HwBktkuTURBXy83ZGQ5NDUxYy03Y2I4LTQ0MTktODI1ZS00ZmFkNjEyNWQ5ODEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Handel mi\u0119dzynarodowy odbywa si\u0119 dzisiaj pod militarn\u0105 kuratel\u0105 Stan\u00f3w Zjednoczonych. Co b\u0119dzie, gdy zabraknie \u017candarma?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T09:49:52+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Handel mi\u0119dzynarodowy. Pa, pa, Pax", "age": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9445899,handel-miedzynarodowy-pa-pa-pax.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 22 zaka\u017cenia koronawirusem, w tym 6 ponownych. Z powodu COVID-19 nie zmar\u0142 \u017caden pacjent \u2013 poinformowano w niedziel\u0119 na stronach rz\u0105dowych. Wykonano 686 test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T09:39:47+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 3.03.2024", "age": null, "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-3032024.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4QQktkuTURBXy81NDQxODVhNC0wNTcwLTQ2MmMtODg4Yi0wNzE4ZGVmMjAyZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sprawdzamy, jak wygl\u0105da stan pandemii na \u015bwiecie i jak na tle innych pa\u0144stw prezentuj\u0105 si\u0119 statystyki zachorowa\u0144 i zgon\u00f3w na Covid-19 w Polsce.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T09:22:51+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Covid-19 na \u015bwiecie. Jak Polska wypada na tle innych pa\u0144stw? [MAPA, STATYSTYKI]", "age": null, "link": "https://forsal.pl/artykuly/8134684,covid-19-na-swiecie-jak-polska-wypada-na-tle-innych-panstw-mapa-st.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7gUktkuTURBXy9hYWI0OTliZi03MTQwLTQ4NDItYmJkZi1kMjY4OTdiNDFkMTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Liczba os\u00f3b, u kt\u00f3rych potwierdzono infekcj\u0119 wirusem SARS-CoV-2 na \u015bwiecie przekroczy\u0142a 703,8 mln.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T09:18:34+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Koronawirus na \u015bwiecie [AKTUALNA MAPA ZAKA\u017bE\u0143]", "age": null, "link": "https://forsal.pl/artykuly/1460364,koronawirus-na-swiecie-aktualna-mapa-zakazen.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_mEktkuTURBXy80ZTY4YWM5NC04NmIwLTRhMjEtYmJhOS05NDIwODYxMzIxM2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rachunek za elit\u0119 kredytobiorc\u00f3w walutowych p\u0142aci 6\u20137 mln zwyk\u0142ych klient\u00f3w. I to mnie wkurza.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T09:16:34+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "\"Nier\u00f3wne traktowanie kredytobiorc\u00f3w walutowych i z\u0142otowych wywo\u0142uje w\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 tych ostatnich\" [WYWIAD]", "age": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/bankowosc/artykuly/9445873,nierowne-traktowanie-kredytobiorcow-walutowych-i-zlotowych-wywoluje-wscieklosc-tych-ostatnich.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8LUktkuTURBXy9mYTI0N2ExMS1mNTM1LTQyZWEtYjEyZC04Y2YzN2M5YzJjNmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jakich miejsc nie dotyczy zakaz handlu? Gdzie mo\u017cna zrobi\u0107 zakupy w niedziel\u0119 (3 marca)? Oto punkty handlowe, kt\u00f3re s\u0105 dost\u0119pne tego dnia dla klient\u00f3w.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T08:21:02+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Gdzie mo\u017cna zrobi\u0107 zakupy w niedziel\u0119? Jakich miejsc nie dotyczy zakaz handlu?", "age": null, "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9446580,3-marca-gdzie-mozna-zrobic-zakupy-w-niedziele-jakich-miejsc-nie-dotyczy-zakaz-handlu.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cuyktkuTURBXy9lYzViNDkzMS0wMGZlLTQ2MTctODQ4Mi1iODUwM2YxZGI4YzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Krachy bankowe w gospodarkach rozwijaj\u0105cych s\u0105 poprzedzone nadzwyczaj szybkim tempem wzrostu cen eksportowanych d\u00f3br.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T08:19:13+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Na \u0142asce surowc\u00f3w. Czynnik, od kt\u00f3rego zale\u017cy sytuacja gospodarcza", "age": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9445907,na-lasce-surowcow-czynnik-od-ktorego-zalezy-sytuacja-gospodarcza.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HlGktkuTURBXy8wNzBkYjE2NS1lYTc1LTQ0YTktOWFkMy1hNWE4NDU4ZTY1NDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ekspert OSW Marek Menkiszak stwierdzi\u0142 w rozmowie z PAP, \u017ce Rosja najprawdopodobniej nie posunie si\u0119 do zbrojnej agresji wobec pa\u0144stw zachodnich przed wyborami prezydenckimi w USA i ewentualnym obj\u0119ciem urz\u0119du przez Donalda Trumpa. Doda\u0142, \u017ce Kreml wi\u0105\u017ce z wyborami w USA du\u017ce nadzieje.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T07:23:26+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Czy Zach\u00f3d powinien si\u0119 martwi\u0107 o przysz\u0142o\u015b\u0107? Rosja czeka na wybory w USA. \"Moskwa wi\u0105\u017ce z nimi du\u017ce nadzieje\"", "age": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9446575,czy-zachod-powinien-sie-martwic-o-przyszlosc-rosja-czeka-na-wybory-w-usa-moskwa-wiaze-z-nimi-duze-nadzieje.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SDxktkuTURBXy81ZTZhM2VlMy1iMzJhLTQzY2EtYjk2ZS0yMTc0ZGViMmNhMWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PiS jest ca\u0142kowicie bezradny \u2013 a to dobry pow\u00f3d do zadania pytania, czy formu\u0142a wodzowska mo\u017ce by\u0107 jeszcze usprawiedliwiana sukcesem?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T07:21:06+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Czy formu\u0142a wodzowska mo\u017ce by\u0107 jeszcze usprawiedliwiana sukcesem? [WYWIAD]", "age": null, "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9445885,czy-formula-wodzowska-moze-byc-jeszcze-usprawiedliwiana-sukcesem-wywiad.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7tWktkuTURBXy85ZjZjMGY3MC02ZmI4LTQxZDEtOGViYy03ZDUwZjJiNDA0OGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W tym roku prawie po\u0142owa wytwarzanych przez nas \u015bmieci powinna by\u0107 poddana recyklingowi. Limit okre\u015blony w przepisach jest o 10 proc. wy\u017cszy ni\u017c w 2023 r. i ponad dwukrotnie wy\u017cszy ni\u017c w 2021. W kolejnych lata b\u0119dzie nadal rosn\u0105\u0107. To oznacza, \u017ce z roku na rok wszyscy powinni\u015bmy coraz lepiej wywi\u0105zywa\u0107 si\u0119 z obowi\u0105zku prawid\u0142owego segregowania odpad\u00f3w. Je\u015bli nie, b\u0119dziemy p\u0142aci\u0107 kary. Praktyka pokazuje, \u017ce takie sytuacje zdarzaj\u0105 si\u0119 coraz cz\u0119\u015bciej.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T07:00:40+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Do segregacji \u015bmieci lepiej si\u0119 przy\u0142o\u017cy\u0107. Jakie kary gro\u017c\u0105 mieszka\u0144com dom\u00f3w i blok\u00f3w?", "age": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9446365,do-segregacji-smieci-lepiej-sie-przylozyc-jakie-kary-groza-mieszkanco.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4yWktkuTURBXy80MjdkMWJiNS03M2NjLTRlZDItOTY5Zi1mOTI3MmJiZTRlZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mimo rozwoju nowych form p\u0142atno\u015bci pieni\u0105dze w znanej obecnie formie \u2013 banknot\u00f3w i monet \u2013 nadal maj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 i nie znikn\u0105 w daj\u0105cym si\u0119 przewidzie\u0107 czasie \u2013 m\u00f3wi PAP Jennifer Adam, kuratorka wystawy \u201eThe Future of Money\u201d, kt\u00f3ra w \u015brod\u0119 zosta\u0142a otwarta w Muzeum Banku Anglii w Londynie.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T06:58:18+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Koniec banknot\u00f3w i monet? Ekspertka: Got\u00f3wka ma przed sob\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107", "age": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9446573,koniec-banknotow-i-monet-ekspertka-gotowka-ma-przed-soba-przyszlosc.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ueRktkuTURBXy8xNzQyNjZkOC01M2FiLTQ1NWQtODBjZC0wOWNiMDJhOWQwZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Starzej\u0105ce si\u0119 spo\u0142ecze\u0144stwo Japonii to powa\u017cny problem tak\u017ce dla rynku pracy. Aby zaradzi\u0107 niedoborowi taks\u00f3wkarzy, Nissan Motor planuje w ci\u0105gu trzech lat udost\u0119pni\u0107 w Japonii us\u0142ugi wsp\u00f3lnych przejazd\u00f3w autonomicznymi pojazdami.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T06:03:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Nissan stawia na pojazdy autonomiczne. \"Mo\u017ce nadej\u015b\u0107 czas, kiedy nie b\u0119dzie ju\u017c kierowc\u00f3w\"", "age": null, "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9445373,nissan-stawia-na-pojazdy-autonomiczne-moze-nadejsc-czas-kiedy-nie-b.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lsFktkuTURBXy81Yjc3M2RiMi05MDQ5LTQxZTAtOTE4Yi1iMTRhODYyMjA4ODUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Banknoty nie s\u0105 niezniszczalne. Kiedy s\u0105 w obiegu, mog\u0105 przej\u015b\u0107 przez tak wiele r\u0105k, \u017ce zwyczajnie ulegaj\u0105 uszkodzeniu. W portfelu ka\u017cdego z nas z pewno\u015bci\u0105 znalaz\u0142y si\u0119 kiedy\u015b pieni\u0105dze zniszczone \u2013 poplamione, podarte, popisane. Co w takim przypadku? Czy takimi zniszczonymi banknotami mo\u017cna p\u0142aci\u0107?", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T06:00:59+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Kasjer ma prawo nie przyj\u0105\u0107 takich pieni\u0119dzy. Co wtedy robi\u0107?", "age": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9446362,kasjer-ma-prawo-nie-przyjac-takich-pieniedzy-co-wtedy-robic.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UibktkuTURBXy8wMGExOGZlYy1iZmU1LTQ1ZjItYjBmZC0xZmNhNjE2OTJmYjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Roczne rozliczenie podatkowe to moment, kt\u00f3ry wielu Polak\u00f3w wi\u0105\u017ce z oczekiwaniem na zwrot nadp\u0142aconego podatku. Jednak nie zawsze zako\u0144czenie jest to r\u00f3wnoznaczne z pozytywnymi wiadomo\u015bciami - w rzeczywisto\u015bci znaczna cz\u0119\u015b\u0107 podatnik\u00f3w musi si\u0119 liczy\u0107 z konieczno\u015bci\u0105 dop\u0142aty fiskusowi.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T05:30:00+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Kto w tym roku dop\u0142aci do podatku?", "age": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9445284,kto-w-tym-roku-doplaci-do-podatku.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_-QktkuTURBXy82YzM0ZjhmNC0xNTVlLTRhNzQtYmIyYi1kMzBkODUxMjUxMjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142y prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych i obecny kandydat na stanowisko Donald Trump zwyci\u0119\u017cy\u0142 w g\u0142osowaniach na zgromadzeniach cz\u0142onk\u00f3w i zwolennik\u00f3w Partii Republika\u0144skiej w Michigan, Missouri i Idaho, wzmacniaj\u0105c swoje szanse na otrzymanie nominacji partii w wyborach prezydenckich.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T05:11:29+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Trump wygra\u0142 w Michigan, Missouri  i Idaho", "age": null, "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9446569,trump-wygral-w-michigan-missouri-i-idaho.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}, {"permanent": false, "thumbnail": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yuVktkuTURBXy8xZWU1NTM0Ni0xNTYxLTQ3MzMtYWVkZC0yNGJjN2M4OGIxNjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rekordow\u0105 wygran\u0105 w wysoko\u015bci 64,59 mln frank\u00f3w szwajcarskich (ponad 72,5 mln euro) wygra\u0142 w sobot\u0119 w Szwajcarii posiadacz pojedynczego losu, og\u0142osi\u0142o w komunikacie prasowym Swiss Lotto.", "page_rating_contents": 0, "source": "https://forsal.pl/.feed", "date_published": "2024-03-03T05:04:46+00:00", "language": "pl", "album": "", "user": null, "page_rating_visits": 0, "bookmarked": false, "source_obj__id": 119, "comments": [], "title": "Ponad 60 mln frank\u00f3w. Rekordowa wygrana na loterii w Szwajcarii", "age": null, "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9446567,ponad-60-mln-frankow-rekordowa-wygrana-na-loterii-w-szwajcarii.html", "page_rating": 0, "tags": [], "page_rating_votes": 0, "dead": false, "vote": 0, "artist": "Forsal.pl"}]