[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T21:45:00+00:00", "description": "Der Druck auf Maximilian Krah w\u00e4chst. Wegen der Spionagevorw\u00fcrfe gegen seinen Mitarbeiter mehren sich die R\u00fcckzugsforderungen gegen den AfD-Spitzenpolitiker. Der will davon aber nichts wissen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/afd-maximilian-krah-zu-vorwuerfen-gegen-mitarbeiter-werde-nicht-selbst-in-sack-und-asche-gehen-a-e686d17d-4f2c-44bc-82e7-ed77991b144a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AFD: Maximilian Krah zu Vorw\u00fcrfen gegen Mitarbeiter: \u00bbWerde nicht selbst in Sack und Asche gehen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T21:07:00+00:00", "description": "Mitten im Krieg ist in Russland ein Stellvertreter von Verteidigungsminister Sergej Schoigu festgenommen worden. Offiziell begr\u00fcndet wird das Verfahren gegen Timur Iwanow mit Korruptionsvorw\u00fcrfen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/timur-ivanov-russischer-vize-verteidigungsminister-wegen-korruptionsverdacht-festgenommen-a-13697a72-1e60-4be9-9a7f-2e89f940fd11#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Timur Ivanov: Russischer Vize-Verteidigungsminister wegen Korruptionsverdacht festgenommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T20:32:00+00:00", "description": "Tesla k\u00e4mpft mit sinkender Nachfrage nach E-Autos und wachsender Konkurrenz. Das macht sich nun auch im Umsatz des US-Autobauers bemerkbar.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-quartalszahlen-vierteljahresumsatz-sinkt-erstmals-seit-2020-a-8f896d08-2ae3-43a8-a9f4-07cf6f32e23c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla-Quartalszahlen: Vierteljahresumsatz sinkt erstmals seit 2020", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T20:09:00+00:00", "description": "Die Princess of Wales ist von ihrem Schwiegervater ausgezeichnet worden. Neben Kate erhielt unter anderem Andrew Lloyd-Webber von K\u00f6nig Charles III. eine Ehrung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/koenig-charles-iii-beruft-prinzessin-kate-in-exklusiven-orden-companions-of-honour-a-d9c8c4d7-49f5-4970-ad14-ceba91d0a974#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "K\u00f6nig Charles III. beruft Prinzessin Kate in exklusiven Orden \u00bbCompanions of Honour\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T20:04:00+00:00", "description": "Polizisten haben einen 31-J\u00e4hrigen get\u00f6tet, der in der Bibliothek der Uni Mannheim randaliert haben soll. Dem Bericht zufolge hatte der Mann eine Mitarbeiterin bedroht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mannheim-machete-in-der-hand-polizei-erschiesst-mann-in-universitaetsbibliothek-a-5fe461f8-2201-4491-8bb4-c20c15f36a1a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mannheim: Machete in der Hand \u2013 Polizei erschie\u00dft Mann in Universit\u00e4tsbibliothek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T19:58:00+00:00", "description": "Der ehemalige Herausgeber eines Magazins bringt Donald Trump in Bedr\u00e4ngnis: Vor Gericht gab der Zeuge zu, im Vorfeld der US-Wahlen 2016 dem Republikaner geholfen zu haben, unliebsame Geschichten aus der Welt zu schaffen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-vor-gericht-zeuge-bestaetigt-im-schweigegeld-prozess-deal-zur-beseitigung-negativer-berichte-a-a4b5359d-6a9f-4b88-83f2-2e39a7018992#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump vor Gericht: Zeuge best\u00e4tigt im Schweigegeld-Prozess Deal zur Beseitigung negativer Berichte", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T19:31:00+00:00", "description": "Neue Indizien erh\u00e4rten den Verdacht, der AfD-Politiker Petr Bystron habe Zahlungen aus Russland kassiert. Nach SPIEGEL-Informationen soll auf Tonb\u00e4ndern zu h\u00f6ren sein, wie er sich beklagt: in der Form bek\u00e4me man das Bargeld nur schwer los.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/verdacht-auf-russische-finanzierung-afd-politiker-bystron-soll-sich-ueber-stueckelung-der-geldscheine-beschwert-haben-a-286416d6-bb5f-4f8e-b62d-153de52503fc#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verdacht auf russische Finanzierung: AfD-Politiker Bystron soll sich \u00fcber St\u00fcckelung der Geldscheine beschwert haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T19:06:00+00:00", "description": "Die zw\u00f6lfsaitige Framus Hootenanny von John Lennon galt als verschwunden. Jetzt ist die Gitarre in England wieder aufgetaucht \u2013 und soll versteigert werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/the-beatles-john-lennons-vermisste-gitarre-wird-versteigert-a-f4e029d1-8bf4-4641-9b3c-255f3fa2e180#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "The Beatles: John Lennons vermisste Gitarre wird versteigert", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T18:58:00+00:00", "description": "Hat das Pal\u00e4stinenserhilfswerk ein Neutralit\u00e4tsproblem? Nach horrenden Vorw\u00fcrfen Israels hat die Uno eine unabh\u00e4ngige Untersuchung beauftragt. Jetzt erschien ein Bericht, der die Vorw\u00fcrfe nur teilweise entkr\u00e4ftet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-was-der-unrwa-report-aussagt-und-was-nicht-a-009d148e-ebaa-4fa7-8bd3-cea2d1afe092#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Gaza-Krieg: Was der UNRWA-Report aussagt \u2013 und was nicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T18:49:00+00:00", "description": "US-Sportarzt Larry Nassar missbrauchte 265 Turnerinnen. Dass er nicht fr\u00fcher gestoppt wurde, lag auch an Beh\u00f6rdenversagen. Nun hat sich das US-Justizministerium mit den Opfern auf Vergleichszahlungen geeinigt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fall-larry-nassar-us-ministerium-zahlt-turn-missbrauchsopfern-138-7-millionen-dollar-a-58e019de-1590-4ce7-b810-08e0bdb11a82#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fall Larry Nassar: US-Ministerium zahlt Turn-Missbrauchsopfern 138,7 Millionen Dollar", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T18:46:00+00:00", "description": "Sie sollen im Auftrag des iranischen Milit\u00e4rs \u00bban b\u00f6swilligen Cyberaktivit\u00e4ten beteiligt\u00ab gewesen sein: Die USA haben vier Personen und zwei Unternehmen auf ihre Sanktionsliste gesetzt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/cyberangriffe-gegen-usa-washington-weitet-sanktionen-gegen-iran-aus-a-199e76e5-66a0-4ec0-81b1-93a80b7a4d75#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cyberangriffe gegen USA: Washington weitet Sanktionen gegen Iran aus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T18:43:00+00:00", "description": "Wusste Bj\u00f6rn H\u00f6cke, dass er in einer Rede einen SA-Spruch nutzte? Vor Gericht gibt er das unwissende Opfer. Der Staatsanwalt konfrontiert ihn mit weiteren Aussagen, die an die Nazizeit erinnern: \u00bbDas sieht nicht nach Zufall aus.\u00ab", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bjoern-hoecke-vor-gericht-wie-die-anklage-seine-rhetorik-gegen-ihn-wendet-a-ae33f58e-46a6-4f5f-b05a-6fb17a3e24bd#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bj\u00f6rn H\u00f6cke vor Gericht: Wie die Anklage seine Rhetorik gegen ihn wendet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T18:18:00+00:00", "description": "Seit fast 50 Jahren fliegt \u00bbVoyager 1\u00ab durchs All, so weit von der Erde entfernt wie keine andere Sonde. Doch k\u00fcrzlich meldete der Bordcomputer ein Problem. Gel\u00f6st hat die Nasa es mit einem Update im interstellaren Raum.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/raumsonde-voyager-1-sendet-wieder-daten-a-d5ced336-2a48-497a-af4e-49aa3c12fcbe#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raumsonde \u00bbVoyager 1\u00ab sendet wieder Daten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T18:17:00+00:00", "description": "B\u00e4ume und Reben haben im warmen Fr\u00fchling fr\u00fch ausgetrieben. Umso h\u00e4rter trifft der K\u00e4lteeinbruch nun die Pflanzen. DWD-Expertin Bianca Pl\u00fcckhahn erkl\u00e4rt, wie der Frost Wein und Obst besch\u00e4digt \u2013 und wie Eis vor Eis sch\u00fctzt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/schaeden-durch-frost-wie-der-ploetzliche-kaeltebruch-dem-wein-und-den-obstbaeumen-zusetzt-a-8975bb0c-f1bf-42ba-8803-dd281b5feeb7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sch\u00e4den durch Frost: Wie der pl\u00f6tzliche K\u00e4ltebruch dem Wein und den Obstb\u00e4umen zusetzt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T18:16:00+00:00", "description": "16 Millionen Dollar flossen von seinem Konto an einen Wettpaten \u2013 und Shohei Ohtani will nichts bemerkt haben. Ermittler sehen den Baseballstar als Opfer seines spiels\u00fcchtigen \u00dcbersetzers. Ist die Sache damit erledigt?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/shohei-ohtani-von-den-los-angeles-dodgers-ist-der-wett-skandal-ausgestanden-a-850e69dc-459e-4c30-8e42-f728138c2b61#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Shohei Ohtani von den Los Angeles Dodgers: Ist der Wett-Skandal ausgestanden?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T18:14:00+00:00", "description": "Mit seiner harten Politik gegen Gangkriminalit\u00e4t ist El Salvadors Pr\u00e4sident Bukele zum Idol geworden. In Ecuador lie\u00df sich sein Amtskollege \u00e4hnliche Ma\u00dfnahmen per Volksentscheid absegnen. Wird die Region zu einem riesigen Polizeistaat?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/el-salvador-praesident-bukele-und-sein-harter-kampf-gegen-die-gangkriminalitaet-a-2bad9a47-151a-4b5c-8a87-d1fe55dc2277#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "El Salvador: Pr\u00e4sident Bukele und sein harter Kampf gegen die Gangkriminalit\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T18:10:00+00:00", "description": "Gerichte ausgehebelt, Einw\u00e4nde ignoriert, Abgeordnete br\u00fcskiert: Die britische Regierung hat das Asylsystem durchl\u00f6chert und will sogar internationales Recht brechen. Aber ob sie damit noch einmal eine Wahl gewinnt?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-britische-regierung-bricht-internationales-recht-mit-umstrittenen-abschiebeplaenen-a-3d8333be-74c7-474f-b489-5b7ba11d1fe2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien: Britische Regierung bricht internationales Recht mit umstrittenen Abschiebepl\u00e4nen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T18:06:00+00:00", "description": "Im Vorstand der Bundesbank waren zuletzt drei Stellen unbesetzt. Einen Posten soll jetzt der FDP-Politiker Michael Theurer \u00fcbernehmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/bundesbank-bundesregierung-schlaegt-fdp-politiker-michael-theurer-fuer-bundesbank-vorstand-vor-a-d83cb37e-d299-453d-9b77-a427dc8ba2f0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundesbank: Bundesregierung schl\u00e4gt FDP-Politiker Michael Theurer f\u00fcr Bundesbank-Vorstand vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T18:06:00+00:00", "description": "Im Vorstand der Bundesbank waren zuletzt drei Stellen unbesetzt. Einen Posten soll jetzt der FDP-Politiker Michael Theurer \u00fcbernehmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/michael-theurer-bundesregierung-schlaegt-fdp-politiker-fuer-bundesbank-vorstand-vor-a-d83cb37e-d299-453d-9b77-a427dc8ba2f0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Michael Theurer: Bundesregierung schl\u00e4gt FDP-Politiker f\u00fcr Bundesbank-Vorstand vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:45:00+00:00", "description": "Amerikanische Atomwaffen in Polen als Schutz gegen Putin? Pr\u00e4sident Duda zeigte zuletzt Interesse an der Idee. Doch von der Nato kommt nun eine Absage.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/atomwaffen-in-der-nato-jens-stoltenberg-will-kernwaffen-nicht-in-weiteren-laendern-stationieren-a-d759f16a-a4b5-43aa-9271-5b045997dd2d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Atomwaffen in der Nato: Jens Stoltenberg will Kernwaffen nicht in weiteren L\u00e4ndern stationieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:45:00+00:00", "description": "Amerikanische Atomwaffen in Polen als Schutz gegen Putin? Pr\u00e4sident Duda zeigte zuletzt Interesse an der Idee. Doch von der Nato kommt nun eine Absage.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/nato-will-keine-atomwaffen-in-weiteren-laendern-stationieren-a-d759f16a-a4b5-43aa-9271-5b045997dd2d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nato will keine Atomwaffen in weiteren L\u00e4ndern stationieren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:30:00+00:00", "description": "Mit ihrem elften Studioalbum hat Megastar Taylor Swift auch in Deutschland gleich mehrere Rekorde aufgestellt. \u00bbThe Tortured Poets Department\u00ab legte den erfolgreichsten Start der Geschichte hin.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/taylor-swift-bricht-auch-in-deutschland-mit-the-tortured-poets-department-streaming-rekorde-a-4d40933d-839d-4976-8913-2f963b7f6a33#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taylor Swift bricht auch in Deutschland mit \u00bbThe Tortured Poets Department\u00ab Streaming-Rekorde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:30:00+00:00", "description": "Mit ihrem elften Studioalbum hat Megastar Taylor Swift auch in Deutschland gleich mehrere Rekorde aufgestellt. \u00bbThe Tortured Poets Department\u00ab legte den erfolgreichsten Start der Geschichte hin.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/taylor-swift-bricht-mit-the-tortured-poets-department-auch-in-deutschland-streamingrekorde-a-4d40933d-839d-4976-8913-2f963b7f6a33#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taylor Swift bricht mit \u00bbThe Tortured Poets Department\u00ab auch in Deutschland Streamingrekorde", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:29:00+00:00", "description": "In Belgien ist ein Mann trotz Trunkenheit am Steuer freigesprochen worden, weil sein K\u00f6rper den Alkohol offenbar selbst produziert. Gastroenterologe Christoph Dietrich sagt, was hinter dem Eigenbrauersyndrom steckt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/diagnose-eigenbrauersyndrom-kann-einen-der-eigene-koerper-wirklich-betrunken-machen-a-668f6d08-5fb2-4320-93d7-39635d5aaf69#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Diagnose Eigenbrauersyndrom: Kann einen der eigene K\u00f6rper wirklich betrunken machen?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:24:00+00:00", "description": "Er vertuschte die Pushbacks in der \u00c4g\u00e4is, verlor seinen Job als Frontex-Chef: Muss Fabrice Leggeri jetzt auch noch mit juristischen Konsequenzen rechnen? Menschenrechtler haben in Paris Anzeige gegen ihn erstattet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/fabrice-leggeri-ngos-werfen-ehemaligem-frontex-chef-beihilfe-zu-verbrechen-gegen-die-menschlichkeit-vor-a-4f4c0477-d036-408b-8258-8e80d148b966#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fabrice Leggeri: NGOs werfen ehemaligem Frontex-Chef Beihilfe zu Verbrechen gegen die Menschlichkeit vor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:05:00+00:00", "description": "Die Pet Shop Boys geben sich auf ihrem neuen Album ungewohnt nostalgisch. Hier spricht das britische Popduo \u00fcber Heimweh nach Berlin, die Wiederentdeckung politischer Songs \u2013 und die Liebe zum deutschen Schlager.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/pet-shop-boys-ich-mag-diese-art-von-deutschem-pop-den-wir-bei-uns-nie-hoeren-a-eaf64302-c9d0-4764-857f-d72471d864e2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pet Shop Boys: \u00bbIch mag diese Art von deutschem Pop, den wir bei uns nie h\u00f6ren\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:05:00+00:00", "description": "Die Pet Shop Boys geben sich auf ihrem neuen Album ungewohnt nostalgisch. Hier spricht das britische Popduo \u00fcber Heimweh nach Berlin, die Wiederentdeckung politischer Songs \u2013 und die Liebe zum deutschen Schlager.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/pet-shop-boys-im-interview-ich-mag-diese-art-von-deutschem-pop-den-wir-bei-uns-nie-hoeren-a-eaf64302-c9d0-4764-857f-d72471d864e2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pet Shop Boys im Interview: \u00bbIch mag diese Art von deutschem Pop, den wir bei uns nie h\u00f6ren \u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:54:00+00:00", "description": "Die Grundschule Gr\u00e4fenau in Ludwigshafen geriet 2023 in die Schlagzeilen, weil knapp 40 Erstkl\u00e4ssler das Lernziel verfehlten. In diesem Jahr sind es offenbar noch mehr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/grundschule-graefenau-in-ludwigshafen-erneut-schaffen-dutzende-kinder-die-erste-klasse-nicht-a-6f714a48-fb49-4cf4-9e33-61663db13a27#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grundschule Gr\u00e4fenau in Ludwigshafen: Erneut schaffen Dutzende Kinder die erste Klasse nicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:54:00+00:00", "description": "Die Grundschule Gr\u00e4fenau in Ludwigshafen geriet 2023 in die Schlagzeilen, weil knapp 40 Erstkl\u00e4ssler das Lernziel verfehlten. In diesem Jahr sind es offenbar noch mehr.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/grundschule-in-ludwigshafen-erneut-schaffen-dutzende-kinder-die-erste-klasse-nicht-a-6f714a48-fb49-4cf4-9e33-61663db13a27#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Grundschule in Ludwigshafen: Erneut schaffen Dutzende Kinder die erste Klasse nicht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:47:00+00:00", "description": "Der Einzelhandelsmarkt sei gro\u00df und sehr wettbewerbsintensiv, argumentierte Amazon. Wie k\u00f6nnte der Konzern da eine \u00bb\u00fcberragende markt\u00fcbergreifende Bedeutung\u00ab haben? Der BGH sieht das ganz anders.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/amazon-darf-vom-bundeskartellamt-schaerfer-kontrolliert-werden-a-771cc7d0-f4a3-4cca-8df6-9eb666974ef1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amazon darf vom Bundeskartellamt sch\u00e4rfer kontrolliert werden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:47:00+00:00", "description": "Der Einzelhandelsmarkt sei gro\u00df und sehr wettbewerbsintensiv, argumentierte Amazon. Wie k\u00f6nnte der Konzern da eine \u00bb\u00fcberragende markt\u00fcbergreifende Bedeutung\u00ab haben? Der BGH sieht das ganz anders.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/amazon-darf-vom-bundeskartellamt-schaerfer-kontrolliert-werden-bundesgerichtshof-a-771cc7d0-f4a3-4cca-8df6-9eb666974ef1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Amazon darf vom Bundeskartellamt sch\u00e4rfer kontrolliert werden - Bundesgerichtshof", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:35:00+00:00", "description": "Im Netz kursieren wieder Videos zu einem ausgedachten \u00bbNational Rape Day\u00ab, an dem sexuelle \u00dcbergriffe auf M\u00e4dchen angeblich legal seien. Obwohl das Ph\u00e4nomen als Fake enttarnt ist, sorgt es f\u00fcr Aufregung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/nationaler-vergewaltigungstag-unruhe-an-schulen-wegen-tiktok-videos-zu-jahrealtem-hoax-a-72d9943a-5999-4537-91ce-31f765f50721#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbNationaler Vergewaltigungstag\u00ab: Unruhe an Schulen wegen TikTok-Videos zu jahrealtem Hoax", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:33:00+00:00", "description": "Ein 15-J\u00e4hriger steht in Neubrandenburg vor Gericht, weil er einen Jungen erstochen haben soll. Nun hat er ein umfassendes Gest\u00e4ndnis abgelegt. Dann folgten die Pl\u00e4doyers.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/neubrandenburg-fall-joel-staatsanwaltschaft-plaediert-auf-jugendstrafe-wegen-mordes-a-2c3b9e3f-5977-48ab-860f-891163bc63cf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neubrandenburg: Fall Joel \u2013 Staatsanwaltschaft pl\u00e4diert auf Jugendstrafe wegen Mordes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:33:00+00:00", "description": "Ein 15-J\u00e4hriger steht in Neubrandenburg vor Gericht, weil er einen Jungen erstochen haben soll. Nun hat er ein umfassendes Gest\u00e4ndnis abgelegt. Dann folgten die Pl\u00e4doyers.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/neubrandenburg-getoeteter-joel-staatsanwaltschaft-plaediert-auf-jugendstrafe-wegen-mordes-a-2c3b9e3f-5977-48ab-860f-891163bc63cf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neubrandenburg: Get\u00f6teter Joel \u2013 Staatsanwaltschaft pl\u00e4diert auf Jugendstrafe wegen Mordes", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:28:00+00:00", "description": "Die USA haben die EU wirtschaftlich abgeh\u00e4ngt. Woran das liegt, wollen die Europ\u00e4er nicht wahrhaben: Es sind die Kr\u00e4fte des Marktes.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wettbewerbsfaehigkeit-europa-muss-mehr-kapitalismus-wagen-a-2db11cb6-02c2-407b-acbf-37647461f52e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wettbewerbsf\u00e4higkeit: Europa muss mehr Kapitalismus wagen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:28:00+00:00", "description": "Die USA haben die EU wirtschaftlich abgeh\u00e4ngt. Woran das liegt, wollen die Europ\u00e4er nicht wahrhaben: Es sind die Kr\u00e4fte des Marktes.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wettbewerbsfaehigkeit-europa-muss-mehr-kapitalismus-wagen-kolumne-a-2db11cb6-02c2-407b-acbf-37647461f52e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wettbewerbsf\u00e4higkeit: Europa muss mehr Kapitalismus wagen - Kolumne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:21:00+00:00", "description": "Als Mitarbeiter von AfD-Europaparlamentarier Krah soll Jian G. Informationen an den chinesischen Geheimdienst weitergegeben haben. Bundesinnenministerin Faeser sprach von einem Angriff auf die europ\u00e4ische Demokratie.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spionage-reaktionen-auf-afd-mitarbeiter-festgenommen-verdacht-der-spionage-fuer-china-a-9e466498-6f96-4762-8ae9-92dc57cbdd69#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spionage: Reaktionen auf Festnahme von AfD-Mitarbeiter - Verdacht der Spionage f\u00fcr China", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:21:00+00:00", "description": "Als Mitarbeiter von AfD-Europaparlamentarier Krah soll Jian G. Informationen an den chinesischen Geheimdienst weitergegeben haben. Bundesinnenministerin Faeser sprach von einem Angriff auf die europ\u00e4ische Demokratie.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spionage-verdacht-gegen-afd-mitarbeiter-reaktionen-auf-festnahme-a-9e466498-6f96-4762-8ae9-92dc57cbdd69#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spionage-Verdacht gegen AfD-Mitarbeiter - Reaktionen auf Festnahme", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:20:00+00:00", "description": "Die Parteif\u00fchrung windet sich, erste Funktion\u00e4re gehen auf Distanz: Ein Assistent des AfD-Spitzenpolitikers Maximilian Krah soll f\u00fcr China spioniert haben. Die Gr\u00fcnen l\u00e4stern \u00fcber die \u00bbAlternative f\u00fcr Diktatoren\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-mitarbeiter-jian-g-festnahme-wegen-spionageverdacht-angriff-auf-die-demokratie-a-a7bd1040-ad70-494f-8ed7-899f1543fe85#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD-Mitarbeiter Jian G.: Festnahme wegen Spionageverdacht - \u00bbAngriff auf die Demokratie\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:07:00+00:00", "description": "Ein Mitarbeiter von AfD-Mann Krah soll f\u00fcr China spioniert haben, VW verteilt Abfindungen im Wert von Einfamilienh\u00e4usern und der Roland-Berger-Chef rechnet mit der deutschen Wirtschaft ab. Das ist die Lage am Dienstagabend.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-chinesische-spionage-und-maximilian-krah-vw-krise-standort-deutschland-a-67dac6ef-f146-42e3-8de6-cf8dc29e7f75#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News des Tages: Chinesische Spionage und Maximilian Krah, VW-Krise, Standort Deutschland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:41:00+00:00", "description": "Nur wenige Punkte trennen Schalke 04 vom Abstieg in die dritte Liga. Ob der Klub dort \u00fcberhaupt antreten d\u00fcrfte, ist derzeit nicht sicher. Die Gelsenkirchener zeigten sich aber optimistisch, die Auflagen zu erf\u00fcllen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-fc-schalke-04-erhaelt-drittliga-lizenz-nur-unter-auflagen-a-1f0415d1-05ee-4495-b108-76cd5b44cee7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: FC Schalke 04 erh\u00e4lt Drittliga-Lizenz nur unter Auflagen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:41:00+00:00", "description": "Nur wenige Punkte trennen Schalke 04 vom Abstieg in die dritte Liga. Ob der Klub dort \u00fcberhaupt antreten d\u00fcrfte, ist derzeit nicht sicher. Die Gelsenkirchener zeigten sich aber optimistisch, die Auflagen zu erf\u00fcllen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-schalke-04-erhaelt-drittliga-lizenz-nur-unter-auflagen-a-1f0415d1-05ee-4495-b108-76cd5b44cee7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Schalke 04 erh\u00e4lt Drittliga-Lizenz nur unter Auflagen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:39:00+00:00", "description": "Die \u00d6kodesign-Verordnung hat die letzte gro\u00dfe H\u00fcrde genommen: K\u00fcnftig ist es verboten, unverkaufte Kleidung und Elektroger\u00e4te wegzuschmei\u00dfen. F\u00fcr die Verbraucher soll es k\u00fcnftig \u00bbProduktp\u00e4sse\u00ab geben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/eu-unverkaufte-mode-darf-nicht-mehr-vernichtet-werden-a-5c145748-bb74-421e-abcf-578aa24766fa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU: Unverkaufte Mode darf nicht mehr vernichtet werden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:39:00+00:00", "description": "Die \u00d6kodesign-Verordnung hat die letzte gro\u00dfe H\u00fcrde genommen: K\u00fcnftig ist es verboten, unverkaufte Kleidung und Elektroger\u00e4te wegzuschmei\u00dfen. F\u00fcr die Verbraucher soll es k\u00fcnftig \u00bbProduktp\u00e4sse\u00ab geben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/eu-parlament-unverkaufte-mode-darf-nicht-mehr-vernichtet-werden-a-5c145748-bb74-421e-abcf-578aa24766fa#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU-Parlament: Unverkaufte Mode darf nicht mehr vernichtet werden", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:38:00+00:00", "description": "Was passiert, wenn Donald Trump vom Gericht zu Haft oder Gef\u00e4ngnis verurteilt wird? Nach US-Medienberichten bereiten sich die Beh\u00f6rden auf den theoretisch m\u00f6glichen Fall vor, dass ein Ex-Pr\u00e4sident hinter Gitter muss.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-personenschutz-auch-im-gefaengnis-a-c78fca5e-7153-4b32-9aa8-80cd79da49b3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Personenschutz auch im Gef\u00e4ngnis", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:35:00+00:00", "description": "Der Horrorfilm \u00bbBlair Witch Project\u00ab schrieb Geschichte, bald soll er neu aufgelegt werden. Die drei Hauptdarsteller des Originals f\u00fchlen sich bei den Pl\u00e4nen \u00fcbergangen: Sie fordern eine Nachverg\u00fctung ihrer Leistungen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/blair-witch-project-darsteller-des-horrorfilmklassikers-fordern-mehr-geld-a-63046346-fd79-443a-b606-4256ed3f002a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbBlair Witch Project\u00ab: Darsteller des Horrorfilmklassikers fordern mehr Geld", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:16:00+00:00", "description": "Ende des Jahres stoppte die Regierung die F\u00f6rderung f\u00fcr Elektroautos, von dem Schock hat sich die Branche nicht erholt. Dennoch glaubt Opel-Chef Florian Huettl weiter an die Zukunft dieser Technik.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/opel-flaute-wird-elektroautos-nicht-aufhalten-a-beb259e0-1720-49e2-96bc-57a2430e6e8c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opel: Flaute wird Elektroautos nicht aufhalten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:09:00+00:00", "description": "Mit einem der ersten Verfahren dieser Art wollen Verbrauchersch\u00fctzer f\u00fcr Kundinnen und Kunden von Vodafone Geld zur\u00fcckfordern. Zehn Millionen Betroffene k\u00f6nnen sich nun offiziell registrieren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/vodafone-verbraucher-koennen-sich-an-sammelklage-gegen-preiserhoehung-beteiligen-a-c39f29d9-c0fa-4f95-baa8-d8fdd554c3a8#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Vodafone: Verbraucher k\u00f6nnen sich an Sammelklage gegen Preiserh\u00f6hung beteiligen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:47:00+00:00", "description": "Kurz vor dem Besuch von Bundespr\u00e4sident Steinmeier empfing Erdo\u011fan Hamas-Chef Ismail Haniyyeh. Die beiden Treffen zeigen, wo sich der t\u00fcrkische Staatspr\u00e4sident wirklich sieht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-und-der-nahostkonflikt-wie-recep-tayyip-erdogan-sich-um-eine-mittlerrolle-bemueht-a-4d572c68-b644-4801-937c-dc973216a944#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "T\u00fcrkei und der Nahostkonflikt: Wie Recep Tayyip Erdo\u011fan sich um eine Mittlerrolle bem\u00fcht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:46:00+00:00", "description": "Pal\u00e4stinenser berichten nach dem Abzug israelischer Truppen aus Chan Junis von Massengr\u00e4bern, die Uno ist alarmiert. Israel weist die Vorw\u00fcrfe von sich \u2013 unter den Toten sei nach \u00dcberresten von Geiseln gesucht worden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazastreifen-berichte-ueber-massengraeber-uno-fordert-internationale-untersuchung-a-13f7fb8e-42e7-4e72-bd6e-7eccb970382a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gazastreifen: Berichte \u00fcber Massengr\u00e4ber \u2013 Uno fordert internationale Untersuchung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:19:00+00:00", "description": "Anne Brorhilker ist Deutschlands prominenteste Cum-ex-Strafverfolgerin. Ihr Wechsel zur B\u00fcrgerbewegung Finanzwende ist f\u00fcr den Verein ein Coup. Vorstand Gerhard Schick \u00fcbt jetzt scharfe Kritik an der Arbeit mancher Staatsanwaltschaften.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/anne-brorhilker-buergerbewegung-finanzwende-kritisiert-arbeit-mancher-staatsanwaltschaften-a-e560bad2-cd2a-4845-8b76-095bb7483691#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anne Brorhilker: B\u00fcrgerbewegung Finanzwende kritisiert Arbeit mancher Staatsanwaltschaften", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:19:00+00:00", "description": "Anne Brorhilker ist Deutschlands prominenteste Cum-ex-Strafverfolgerin. Ihr Wechsel zur B\u00fcrgerbewegung Finanzwende ist f\u00fcr den Verein ein Coup. Vorstand Gerhard Schick \u00fcbt jetzt scharfe Kritik an der Arbeit mancher Staatsanwaltschaften.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/cum-ex-skandal-warum-anne-brorhilker-die-staatsanwaltschaft-verlaesst-a-e560bad2-cd2a-4845-8b76-095bb7483691#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cum-ex-Skandal: Warum Chefermittlerin Anne Brorhilker die Staatsanwaltschaft verl\u00e4sst", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:16:00+00:00", "description": "Er stemmt Gewichte, ringt einen Mann nieder: Der als \u00bbBluthund\u00ab bekannte Tschetschenenf\u00fchrer Kadyrow will mit einem Fitnessvideo Ger\u00fcchte \u00fcber seine schlechte Gesundheit entkr\u00e4ften. Doch Oppositionsmedien halten dagegen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ramsan-kadyrow-will-mit-workout-bildner-krankheitsgeruechten-vorbeugen-a-a1f21744-4b75-4c11-9395-a7fce734427a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ramsan Kadyrow will mit Workout-Bildnern Krankheitsger\u00fcchten vorbeugen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:14:00+00:00", "description": "In den vergangenen Jahren hat der Livesport-Anbieter DAZN mehrfach an der Preisschraube gedreht. Die Verbraucherzentralen fordern nun Geld f\u00fcr Kunden zur\u00fcck.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/dazn-verbraucherzentralen-reichen-sammelklage-gegen-streamingdienst-ein-a-f692c274-1354-4ca6-a6c7-3a7e4bca87f5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "DAZN: Verbraucherzentralen reichen Sammelklage gegen Streamingdienst ein", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:07:00+00:00", "description": "Die Emp\u00f6rung war gro\u00df, die Reinigungsarbeiten dauerten lange: Mit pr\u00e4parierten Feuerl\u00f6schern spr\u00fchten Klimaaktivisten orange Farbe an das Brandenburger Tor. Nun gibt es ein erstes Urteil.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-farbattacke-auf-brandenburger-tor-bewaehrungsstrafen-fuer-klimaaktivisten-a-c0c77c6f-4036-4aa7-a3f8-f24ef11da0ae#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berlin: Farbattacke auf Brandenburger Tor \u2013 Bew\u00e4hrungsstrafen f\u00fcr Klimaaktivisten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:57:00+00:00", "description": "Eine kritische Filmbiografie \u00fcber Wladimir Putin will den russischen Machthaber als Verbrecher und kranken Mann in Windeln zeigen. Der Film soll im Herbst in 35 L\u00e4ndern starten \u2013 echt sind die Bilder allerdings nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/putin-film-zeigt-ki-generierten-diktator-a-a8246b07-c587-463e-b162-a05d45c89bd3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin-Film zeigt KI-generierten Diktator", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:57:00+00:00", "description": "Eine kritische Filmbiografie \u00fcber Wladimir Putin will den russischen Machthaber als Verbrecher und kranken Mann in Windeln zeigen. Der Film soll im Herbst in 35 L\u00e4ndern starten \u2013 echt sind die Bilder allerdings nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/russland-neuer-putin-film-sorgt-fuer-aufsehen-ki-generierter-diktator-als-kontroverses-portraet-a-a8246b07-c587-463e-b162-a05d45c89bd3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland: Neuer Putin-Film sorgt f\u00fcr Aufsehen - KI-generierter Diktator als kontroverses Portr\u00e4t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:49:00+00:00", "description": "Mehr Spielraum f\u00fcr hoch verschuldete L\u00e4nder, striktere Vorgaben beim Schuldenabbau \u2013 das sehen die neuen EU-Schuldenregeln vor. Kritiker warnen: Das k\u00f6nnte Investitionen in den Klimaschutz bremsen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/eu-schuldenregeln-mehr-spielraum-fuer-hoch-verschuldete-laender-beschlossen-a-549b46a4-68bd-4c76-9114-27d7afb244a3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "EU-Schuldenregeln: Mehr Spielraum f\u00fcr hoch verschuldete L\u00e4nder beschlossen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:49:00+00:00", "description": "Mehr Spielraum f\u00fcr hoch verschuldete L\u00e4nder, striktere Vorgaben beim Schuldenabbau \u2013 das sehen die neuen EU-Schuldenregeln vor. Kritiker warnen: Das k\u00f6nnte Investitionen in den Klimaschutz bremsen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/neue-eu-schuldenregeln-europaparlament-gibt-gruenes-licht-a-549b46a4-68bd-4c76-9114-27d7afb244a3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Neue EU-Schuldenregeln: Europaparlament gibt gr\u00fcnes Licht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:47:00+00:00", "description": "Feiern ist unbeliebt und die mentale Belastung hoch: Jugendforscher sorgen sich um die Generation Z: Sie soll einer neuen Trendstudie zufolge kurz davor sein, den Optimismus zu verlieren \u2013 und w\u00fcrde zunehmend rechts w\u00e4hlen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/studie-jugend-in-deutschland-ueber-die-generation-z-empfaenglich-fuer-rechtspopulismus-a-5d604a62-2f75-41b5-a630-24913f5bd549#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Studie \u00bbJugend in Deutschland\u00ab \u00fcber die Generation Z: Empf\u00e4nglich f\u00fcr Rechtspopulismus", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:43:00+00:00", "description": "Unser Autor ist leidenschaftlicher L\u00e4ufer \u2013 und hat ein vorgesch\u00e4digtes Knie. Inzwischen hat er zur\u00fcck zu seinem Sport gefunden. Welche Tipps ihm dabei geholfen haben und welche Rolle Laufschuhe dabei spielen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/fitness/laufen-trotz-knorpelschaden-im-knie-koennen-diese-schuhe-das-verletzungsrisiko-senken-a-41c705fc-d90d-4d63-9959-9f609be148f9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Laufen trotz Knorpelschaden im Knie: K\u00f6nnen diese Schuhe das Verletzungsrisiko senken?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:31:00+00:00", "description": "Das Nilpferd Gen-chan kam 2017 aus einem mexikanischen Tierpark in einen japanischen Zoo. Doch auf den Zollpapieren wurden falsche Angaben gemacht, fanden Tierpfleger jetzt heraus \u2013 wegen der Schwanzbewegungen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nilpferd-maennchen-entpuppt-sich-nach-sieben-jahren-als-weibchen-a-c6cff9fd-d70d-4918-bf14-e9baf5c66e8a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Japan: Nilpferd-M\u00e4nnchen entpuppt sich nach sieben Jahren als Weibchen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:29:00+00:00", "description": "Unbeteiligte unter den Verletzten: Nach einer Partie zwischen Schalke 04 und Eintracht Frankfurt kam es zu Auseinandersetzungen. Rund ein Jahr sp\u00e4ter besch\u00e4ftigt der Vorfall die Polizei immer noch.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-mehr-als-200-verfahren-nach-ausschreitungen-bei-schalke-04-gegen-eintracht-frankfurt-a-b22246c5-b8ae-40de-b99a-5a81f7ef2014#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Mehr als 200 Verfahren nach Ausschreitungen bei Schalke 04 gegen Eintracht Frankfurt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:27:00+00:00", "description": "Eine Frau soll mehr als eine Million Euro an ein vermeintliches Medium gezahlt haben. Nun hat in Bayern der Prozess gegen den 47-J\u00e4hrigen begonnen. Angeklagt ist er wegen gewerbsm\u00e4\u00dfigen Betrugs \u2013 in 62 F\u00e4llen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/muenchen-angeblicher-hellseher-soll-frau-um-millionensumme-gebracht-haben-a-15fd518d-4c45-4a6b-a993-5dc4042bbcf9#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00fcnchen: Angeblicher Hellseher soll Frau um Millionensumme gebracht haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:19:00+00:00", "description": "Patientinnen haben eine geringere Wahrscheinlichkeit zu sterben, wenn sie von \u00c4rztinnen behandelt werden. Woran liegt das?", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/medizin-sind-aerztinnen-besser-als-aerzte-grosse-studie-gibt-antworten-a-662f2fc4-23c4-4b18-97d0-d4bb2708529d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Medizin: Sind \u00c4rztinnen besser als \u00c4rzte? Gro\u00dfe Studie gibt Antworten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:17:00+00:00", "description": "Wochenlang hatten Fu\u00dfballfans mit Schokom\u00fcnzen, Tennisb\u00e4llen und Flummis gegen einen m\u00f6glichen Einstieg eines Geldgebers in die Liga protestiert, mit Erfolg. Den Preis m\u00fcssen ihre Klubs dennoch zahlen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/deutsche-fussball-liga-fanproteste-gegen-moeglichen-investor-kosten-sc-freiburg-30-000-euro-a-c8440d50-3a6d-47f6-877a-56d783b33829#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deutsche Fu\u00dfball-Liga: Fanproteste gegen m\u00f6glichen Investor kosten SC Freiburg 30.000 Euro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:13:00+00:00", "description": "Ein Mitarbeiter des AfD-Abgeordneten Maximilian Krah soll f\u00fcr Peking spioniert haben. Partei\u00fcbergreifend dr\u00e4ngen Politiker nun auf Aufkl\u00e4rung und Konsequenzen. Krah selbst \u00e4u\u00dfert sich nur knapp.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/festnahme-von-jian-g-strack-zimmermann-fordert-maximilian-krah-zum-rueckzug-auf-a-471f0cdb-6de7-4257-9363-61a84eb8e153#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Festnahme von Jian G.: Strack-Zimmermann fordert Maximilian Krah zum R\u00fcckzug auf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:13:00+00:00", "description": "Ein Mitarbeiter des AfD-Abgeordneten Maximilian Krah soll f\u00fcr Peking spioniert haben. Partei\u00fcbergreifend dr\u00e4ngen Politiker nun auf Aufkl\u00e4rung und Konsequenzen. Krah selbst \u00e4u\u00dfert sich nur knapp.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/maximilian-krah-unter-druck-rueckzugsforderung-nach-spionagevorwuerfen-gegen-mitarbeiter-a-471f0cdb-6de7-4257-9363-61a84eb8e153#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maximilian Krah unter Druck: R\u00fcckzugsforderung nach Spionagevorw\u00fcrfen gegen Mitarbeiter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:08:00+00:00", "description": "Trag\u00f6die im schweizerischen R\u00f6schenz: Ein 73-J\u00e4hriger wird beim Absenken einer Zielscheibe eines Schie\u00dfstandes eingeklemmt und erliegt seinen Verletzungen. Er wurde erst sp\u00e4t gefunden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/schweiz-toedlicher-unfall-auf-schiessstand-mann-wird-von-zielscheibe-eingeklemmt-und-stirbt-a-4c9416e6-563b-45f1-bfc1-47c80e2fb460#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schweiz: T\u00f6dlicher Unfall auf Schie\u00dfstand \u2013 Mann wird von Zielscheibe eingeklemmt und stirbt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:52:00+00:00", "description": "Der britische \u00bbCass Report\u00ab kritisiert die Behandlung von Kindern und Jugendlichen, die das Gef\u00fchl haben, im falschen Geschlecht geboren zu sein. Der Jugendpsychiater Georg Romer sagt, was das f\u00fcr Deutschland bedeutet.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/cass-report-zu-pubertaetsblockern-muss-sich-die-therapie-von-trans-jugendlichen-aendern-a-188cfbc8-a936-44f9-97e0-74f4a421e48f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00bbCass Report\u00ab zu Pubert\u00e4tsblockern: Muss sich die Therapie von trans Jugendlichen \u00e4ndern?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:38:00+00:00", "description": "Der britische Prinz Louis feiert seinen sechsten Geburtstag, die Eltern danken \u00bbf\u00fcr all die netten Gratulationen\u00ab. Dazu ver\u00f6ffentlichen die Royals ein Bild des Jungens \u2013 fotografiert von Kate.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/prinz-louis-feiert-seinen-sechsten-geburtstag-das-foto-dazu-kommt-von-kate-a-2dd2f8f0-989a-4df3-b7b3-c34e95b6e428#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prinz Louis feiert seinen sechsten Geburtstag, das Foto dazu kommt von Kate", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:19:00+00:00", "description": "Trag\u00f6die am Ijen-Vulkan in Indonesien: Eine Frau posiert f\u00fcr ein Foto im Sonnenaufgang am Kratersee. Doch sie stolpert beim R\u00fcckw\u00e4rtsgehen \u00fcber ihren Rock und st\u00fcrzt in die Tiefe.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indonesien-ijen-krater-touristin-stolpert-bei-foto-ueber-ihren-rock-und-stuerzt-in-den-tod-a-1c310b3d-aa6d-48bc-8810-f8755f980c55#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indonesien, Ijen-Krater: Touristin stolpert bei Foto \u00fcber ihren Rock und st\u00fcrzt in den Tod", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:19:00+00:00", "description": "Trag\u00f6die am Ijen-Vulkan in Indonesien: Eine Frau posiert f\u00fcr ein Foto im Sonnenaufgang am Kratersee. Doch sie stolpert beim R\u00fcckw\u00e4rtsgehen \u00fcber ihren Rock und st\u00fcrzt in die Tiefe.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indonesien-touristin-stolpert-bei-foto-in-vulkan-krater-und-stuerzt-in-den-tod-a-1c310b3d-aa6d-48bc-8810-f8755f980c55#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Indonesien: Touristin stolpert bei Foto in Vulkan-Krater und st\u00fcrzt in den Tod", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:15:00+00:00", "description": "Die M\u00fcnchner Trainersuche zieht sich hin, inzwischen schl\u00e4gt sich sogar Felix Magath selbst vor. Welche Namen als m\u00f6gliche Tuchel-Nachfolger gehandelt werden \u2013 der \u00dcberblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-diese-sieben-trainer-sind-als-bayern-coach-im-gespraech-a-aa935c0e-8798-4d15-9392-cfae31a54006#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Bayern: Diese sieben Trainer sind als Bayern-Coach im Gespr\u00e4ch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:15:00+00:00", "description": "Die M\u00fcnchner Trainersuche zieht sich hin, inzwischen schl\u00e4gt sich sogar Felix Magath selbst vor. Welche Namen als m\u00f6gliche Tuchel-Nachfolger gehandelt werden \u2013 der \u00dcberblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-von-rangnick-bis-flick-diese-sieben-trainer-sind-als-coach-im-gespraech-a-aa935c0e-8798-4d15-9392-cfae31a54006#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FC Bayern: Von Rangnick bis Flick - diese sieben Trainer sind als Coach im Gespr\u00e4ch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:14:00+00:00", "description": "Frauen sind in der IT und der Forschung weiter unterrepr\u00e4sentiert. M\u00e4nner in K\u00f6rperpflegeberufen oder im Verkauf von Lebensmitteln. Doch die Schere wird kleiner, zeigen aktuelle Zahlen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/berufswahl-schere-zwischen-geschlechtern-wird-kleiner-frauen-in-it-und-forschung-auf-dem-vormarsch-a-365796bb-1a2c-45bd-b8da-07d1565efd75#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Berufswahl: Schere zwischen Geschlechtern wird kleiner - Frauen in IT und Forschung auf dem Vormarsch", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:14:00+00:00", "description": "Frauen sind in der IT und der Forschung weiter unterrepr\u00e4sentiert. M\u00e4nner in K\u00f6rperpflegeberufen oder im Verkauf von Lebensmitteln. Doch die Schere wird kleiner, zeigen aktuelle Zahlen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/gleichberechtigung-geschlechterunterschiede-bei-berufswahl-werden-kleiner-a-365796bb-1a2c-45bd-b8da-07d1565efd75#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gleichberechtigung: Geschlechterunterschiede bei Berufswahl werden kleiner", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:57:00+00:00", "description": "Herzf\u00f6rmig zeigt sich eine riesige Vertiefung auf der Oberfl\u00e4che des Pluto. Sie ist wohl gewaltvoll entstanden, verr\u00e4t eine Simulation: Ein 700 Kilometer breiter Brocken sei einst in den Zwergplaneten gekracht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/pluto-astronomen-erklaeren-herzform-der-tombaugh-regio-a-b68a594f-002a-4f64-a442-f5b7c6b7b2af#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pluto: Astronomen erkl\u00e4ren Herzform der Tombaugh Regio", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:57:00+00:00", "description": "Herzf\u00f6rmig zeigt sich eine riesige Vertiefung auf der Oberfl\u00e4che des Pluto. Sie ist wohl gewaltvoll entstanden, verr\u00e4t eine Simulation: Ein 700 Kilometer breiter Brocken sei einst in den Zwergplaneten gekracht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/pluto-astronomen-finden-erklaerung-fuer-auffaellige-herzform-auf-oberflaeche-a-b68a594f-002a-4f64-a442-f5b7c6b7b2af#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pluto: Astronomen finden Erkl\u00e4rung f\u00fcr auff\u00e4llige Herzform auf Oberfl\u00e4che", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:55:00+00:00", "description": "Streifen an der Hosennaht sind typisch Sporthose. Und typisch Adidas, wenn es drei sind \u2013 sagt Adidas. Damit macht es sich die deutsche Marke zu leicht, findet Nike. Und will die Sache streifenfrei vor Gericht kl\u00e4ren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/marke-nike-und-adidas-streiten-um-streifen-prozess-in-duesseldorf-a-33401f9a-a021-406c-a69f-be2fd8cdc7de#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marke: Nike und Adidas streiten um Streifen - Prozess in D\u00fcsseldorf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:50:00+00:00", "description": "VW will \u00fcber Aufhebungsvertr\u00e4ge Personal in der Verwaltung abbauen. Schnellentschlossenen winken 50.000 Euro extra.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/vw-sparprogramm-volkswagen-zahlt-bis-zu-450-000-euro-abfindung-a-81c66298-00e4-4f7e-8858-ae25ee2754d7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "VW-Sparprogramm: Volkswagen zahlt bis zu 450.000 Euro Abfindung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:32:00+00:00", "description": "Seit Montagabend wird ein Sechsj\u00e4hriger in Bremerv\u00f6rde vermisst: Er ist Autist. Feuerwehr, Polizei und Deutsches Rotes Kreuz sind mit Suchhunden, Drohne und Boot im Einsatz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bremervoerde-hunderte-einsatzkraefte-suchen-in-niedersachsen-nach-vermisstem-jungen-a-cba85dda-82a9-4649-9e09-72b4e41fbc1d#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bremerv\u00f6rde: Hunderte Einsatzkr\u00e4fte suchen in Niedersachsen nach vermisstem Jungen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:31:00+00:00", "description": "Festnahmen an der New York University, die Columbia stellt auf Onlineunterricht um: Der Pro-Pal\u00e4stina-Protest an US-Hochschulen versch\u00e4rft sich. Viele j\u00fcdische Studierende f\u00fchlen sich nicht mehr sicher.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/antisemitismus-an-us-unis-juedische-studierende-fuehlen-sich-durch-pro-palaestina-proteste-bedroht-a-8e1ab59a-1f74-4115-8c7e-8750ff8cace1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Antisemitismus an US-Unis: J\u00fcdische Studierende f\u00fchlen sich durch Pro-Pal\u00e4stina-Proteste bedroht", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:31:00+00:00", "description": "Festnahmen an der New York University, die Columbia stellt auf Online-Unterricht um: Der Pro-Pal\u00e4stina-Protest an US-Hochschulen versch\u00e4rft sich. Viele j\u00fcdische Studierende f\u00fchlen sich nicht mehr sicher.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-polizeieinsatz-an-us-unis-nahostkonflikt-auf-dem-campus-spitzt-sich-zu-a-8e1ab59a-1f74-4115-8c7e-8750ff8cace1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Polizeieinsatz an US-Unis - Nahostkonflikt auf dem Campus spitzt sich zu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:45:00+00:00", "description": "Ein Mitarbeiter des AfD-Abgeordneten Maximilian Krah soll Interna des EU-Parlaments an China weitergereicht haben. Nun hat ihn das Parlament suspendiert. Zuvor hatte ihn der Generalbundesanwalt festnehmen lassen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/maximilian-krah-eu-parlament-suspendiert-mitarbeiter-von-afd-mann-spion-fuer-china-a-49cfdaa6-eaa3-4c8a-b0ca-279309ed9af1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maximilian Krah: EU-Parlament suspendiert Mitarbeiter von AfD-Mann - Spion f\u00fcr China?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:42:00+00:00", "description": "Rabattaktionen sind selten bei Apple, aber in diesem Fall n\u00fctzen sie nichts: Der Hersteller verkauft in China immer weniger iPhones. Das liegt nicht allein an den Spannungen zwischen Washington und Peking.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/china-iphone-absatz-bricht-um-20-prozent-ein-huawei-im-aufwind-a-29c74c2b-73b9-45bd-8948-9595aa8476ac#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "China: iPhone-Absatz bricht um 20 Prozent ein - Huawei im Aufwind", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:42:00+00:00", "description": "Der weltweit geplante Stellenabbau bei Tesla trifft auch das einzige europ\u00e4ische Werk des US-Elektroautobauers. Mitarbeitenden soll ein \u00bbFreiwilligenprogramm\u00ab zum Ausstieg angeboten werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-kuendigt-abbau-von-400-stellen-in-gruenheide-an-a-39de0723-4562-4f8a-a08b-92d56416a351#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla k\u00fcndigt Abbau von 400 Stellen in Gr\u00fcnheide an", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:42:00+00:00", "description": "Der weltweit geplante Stellenabbau bei Tesla trifft auch das einzige europ\u00e4ische Werk des US-Elektroautobauers. Mitarbeitenden soll ein \u00bbFreiwilligenprogramm\u00ab zum Ausstieg angeboten werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-stellenabbau-in-gruenheide-400-mitarbeiter-betroffen-a-39de0723-4562-4f8a-a08b-92d56416a351#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tesla: Stellenabbau in Gr\u00fcnheide - 400 Mitarbeiter betroffen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:36:00+00:00", "description": "Orlando verliert das Spiel, Moritz Wagner das Gleichgewicht: Die zweite Niederlage in den Playoffs konnte der Basketballweltmeister auch mit vollem K\u00f6rpereinsatz nicht verhindern. Ein anderer Deutscher wurde zum Helden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-orlando-magic-droht-das-aus-in-den-playoffs-moritz-wagner-faellt-in-die-zuschauer-a-fd155f4c-6dde-4928-80b6-b0d179543c53#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NBA: Orlando Magic droht das Aus in den Playoffs \u2013 Moritz Wagner f\u00e4llt in die Zuschauer", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:30:00+00:00", "description": "Der US-amerikanische Ableger des Schriftstellerverbands PEN hat seine diesj\u00e4hrige Preisverleihung abgesagt. Neun von zehn Nominierten f\u00fcr das beste Buch hatten sich aus Solidarit\u00e4t mit Gaza zur\u00fcckgezogen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/us-schriftstellerverband-sagt-preisverleihung-wegen-gaza-protesten-ab-a-52472505-0ff7-4c12-aaf4-70afde02b9b6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "US-Schriftstellerverband sagt Preisverleihung wegen Gaza-Protesten ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:13:00+00:00", "description": "Ein marokkanisches Team ist im Halbfinale des zweitwichtigsten Klubwettbewerbs in Afrika nicht angetreten, weil die Spieler nicht ihre Trikots tragen durften. Der Eklat zeigt, wie eng Sport und Politik verkn\u00fcpft sein k\u00f6nnen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/afrikanischer-fussball-renaissance-berkane-aus-marokko-boykottiert-spiel-wegen-trikotverbot-von-usm-alger-a-2c7f2e8c-61e8-4d06-9ea5-0118a5e0f217#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afrikanischer Fu\u00dfball: Renaissance Berkane aus Marokko boykottiert Spiel wegen Trikotverbot von USM Alger", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:10:00+00:00", "description": "Der Markt f\u00fcr Kinderfernsehen ver\u00e4ndert sich: RTL Deutschland kauft den Kindersender Nickelodeon. Das Bundeskartellamt muss allerdings noch zustimmen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/rtl-will-kindersender-nickelodeon-uebernehmen-a-a72a98f0-d99d-4c93-8d16-9d386dd67166#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RTL will Kindersender Nickelodeon \u00fcbernehmen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:58:00+00:00", "description": "Der Ruanda-Deal ist beschlossen, die Flucht \u00fcber den \u00c4rmelkanal geht weiter. Am Dienstagmorgen wagten Dutzende Migranten die \u00dcberfahrt. Mindestens f\u00fcnf verloren ihr Leben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/aermelkanal-mindestens-fuenf-tote-bei-erneutem-fluchtversuch-nach-grossbritannien-a-f14bf0da-80a6-4a27-bd53-ccca7609143a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00c4rmelkanal: Mindestens f\u00fcnf Tote bei erneutem Fluchtversuch nach Gro\u00dfbritannien", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:58:00+00:00", "description": "Der Ruanda-Deal ist beschlossen, die Flucht \u00fcber den \u00c4rmelkanal geht weiter. Am Dienstagmorgen wagten Dutzende Migranten die \u00dcberfahrt. Mindestens f\u00fcnf verloren ihr Leben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ueberfahrt-nach-grossbritannien-mehrere-tote-im-aermelkanal-a-f14bf0da-80a6-4a27-bd53-ccca7609143a#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u00dcberfahrt nach Gro\u00dfbritannien: Mehrere Tote im \u00c4rmelkanal", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:56:00+00:00", "description": "Die EU hatte Korruptionsbek\u00e4mpfung zur Bedingung f\u00fcr einen Beitritt der Ukraine gemacht. Nun soll sich der Agrarminister mehr als 1000 staatliche Grundst\u00fccke im Millionenwert angeeignet haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-agrarminister-mykola-solskyj-offenbar-in-korruption-verwickelt-a-ff5652a7-969c-4fbb-a92b-5a22cb518853#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine: Agrarminister Mykola Solskyj offenbar in Korruption verwickelt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:56:00+00:00", "description": "Die EU hatte Korruptionsbek\u00e4mpfung zur Bedingung f\u00fcr einen Beitritt der Ukraine gemacht. Nun soll sich der Agrarminister mehr als 1000 staatliche Grundst\u00fccke im Millionenwert angeeignet haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-korruptionsvorwuerfe-gegen-agrarminister-mykola-solskyj-a-ff5652a7-969c-4fbb-a92b-5a22cb518853#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraine: Korruptionsvorw\u00fcrfe gegen Agrarminister Mykola Solskyj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:55:00+00:00", "description": "Viele Teenager leiden unter dem fr\u00fchen Unterrichtsbeginn, in der Pubert\u00e4t werden die meisten von Fr\u00fchaufstehern zu Nachteulen. Ein Gymnasium in Baden-W\u00fcrttemberg testet nun, ob es auch anders geht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/schlafdefizit-bei-jugendlichen-jetlag-im-unterricht-newsletter-a-050763c5-90ca-48b1-8147-c62b04f674a1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schlafdefizit bei Jugendlichen: Jetlag im Unterricht \u2013\u00a0Newsletter", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:43:00+00:00", "description": "In Australien zeigen Opfer von Schlangenbissen offenbar oft das Tier im Krankenhaus mit vor, damit die \u00c4rzte wissen, wer hier zugebissen hat. Kliniken sagen nun: keine gute Idee!", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/australien-achtung-giftige-schlangen-bitte-nicht-mit-in-die-notaufnahme-bringen-a-7e0c1e15-1c3e-44fd-97ee-8b117cbd48a1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australien: Achtung, giftige Schlangen bitte NICHT mit in die Notaufnahme bringen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:43:00+00:00", "description": "In Australien zeigen Opfer von Schlangenbissen offenbar oft das Tier im Krankenhaus mit vor, damit die \u00c4rzte wissen, wer hier zugebissen hat. Kliniken sagen nun: keine gute Idee!", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/australiens-kliniken-giftige-schlangen-bitte-nicht-mit-in-die-notaufnahme-bringen-a-7e0c1e15-1c3e-44fd-97ee-8b117cbd48a1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Australiens Kliniken: Giftige Schlangen bitte NICHT mit in die Notaufnahme bringen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:43:00+00:00", "description": "Einfach in den Bergen bleiben, ohne Urlaubstage zu verbrauchen: Viele Unternehmen lassen Angestellte auch vom Ausland aus arbeiten. Was dann bei Steuern, Versicherungen und Unf\u00e4llen gilt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/karriere/workation-was-bei-steuern-versicherungen-und-unfaellen-gilt-a-502935dc-5cc3-425e-a30f-cc0e1babbb52#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Workation: Was bei Steuern, Versicherungen und Unf\u00e4llen gilt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:33:00+00:00", "description": "Die Pazifikinsel Robinson Crusoe nimmt erstmals am chilenischen Fu\u00dfballpokal teil. Ein ehemaliger Nationaltrainer muss aus Fischern eine Mannschaft zusammenstellen, w\u00e4hrend dem Gegner eine lange Anreise bevorsteht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-auf-robinson-crusoe-ein-historisches-spiel-auf-einer-einsamen-pazifikinsel-a-66751cac-89dc-4ffd-9765-02b33f064c8b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fu\u00dfball auf Robinson Crusoe: Ein historisches Spiel auf einer einsamen Pazifikinsel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:16:00+00:00", "description": "Nehmen osteurop\u00e4ische Arbeitskr\u00e4fte den Deutschen die Arbeitspl\u00e4tze weg? Bei der EU-Osterweiterung vor 20 Jahren waren die Sorgen gro\u00df. Eine neue Studie zeigt: Es kam v\u00f6llig anders.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/arbeitsmarkt-eu-osterweiterung-hat-nicht-zu-verdraengung-von-arbeitskraeften-gefuehrt-neue-studie-a-e1297aac-e01d-4f5e-8d63-1e6bc17bec1f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arbeitsmarkt: EU-Osterweiterung hat nicht zu Verdr\u00e4ngung von Arbeitskr\u00e4ften gef\u00fchrt - neue Studie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:16:00+00:00", "description": "Nehmen osteurop\u00e4ische Arbeitskr\u00e4fte den Deutschen die Arbeitspl\u00e4tze weg? Bei der EU-Osterweiterung vor 20 Jahren waren die Sorgen gro\u00df. Eine neue Studie zeigt: Es kam v\u00f6llig anders.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/fachkraeftemangel-osteuropaeer-uebernehmen-haeufig-schlecht-bezahlte-und-unattraktive-jobs-a-e1297aac-e01d-4f5e-8d63-1e6bc17bec1f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fachkr\u00e4ftemangel: Osteurop\u00e4er \u00fcbernehmen h\u00e4ufig schlecht bezahlte und unattraktive Jobs", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:59:00+00:00", "description": "Der Sohn des US-Moderators kam im April 2017 mit einem Herzfehler zur Welt. Zum Geburtstag des Jungen zeigt sich Kimmel dankbar \u2013 machte aber nat\u00fcrlich auch einen Gag.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/jimmy-kimmel-us-moderator-dankt-kinderklinik-zum-siebten-geburtstag-seines-sohnes-billy-a-44d92228-a31c-4b10-b92b-23886744f3e0#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jimmy Kimmel: US-Moderator dankt Kinderklinik zum siebten Geburtstag seines Sohnes Billy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:56:00+00:00", "description": "Polizisten finden im Oktober einen Toten in einer Greifswalder Wohnung. Nun ist in dem Fall der Prozess gegen zwei 28-J\u00e4hrige zu Ende gegangen: mit Schuldspr\u00fcchen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/stralsund-prozess-um-zerstueckelte-leiche-zwei-maenner-verurteilt-a-3750ca7b-ff4e-419c-8315-16fcf35b9fd4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stralsund: Prozess um zerst\u00fcckelte Leiche \u2013 zwei M\u00e4nner verurteilt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:55:00+00:00", "description": "In seinem \u00bbZDF Magazin Royale\u00ab wetterte Jan B\u00f6hmermann gegen die rechtsextreme FP\u00d6 und erhielt Strafanzeigen wegen Volksverhetzung. F\u00fcr ein Ermittlungsverfahren gegen den Moderator reicht das allerdings nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/jan-boehmermann-kein-rechtliches-nachspiel-fuer-nazis-keulen-spruch-gegen-die-fpoe-a-bb55406d-e18e-4b18-8e60-fbbc06a01ccf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan B\u00f6hmermann: Kein rechtliches Nachspiel f\u00fcr \u00bbNazis keulen\u00ab-Spruch gegen die FP\u00d6", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:55:00+00:00", "description": "In seinem \u00bbZDF Magazin Royale\u00ab wetterte Jan B\u00f6hmermann gegen die rechtsextreme FP\u00d6 und erhielt Strafanzeigen wegen Volksverhetzung. F\u00fcr ein Ermittlungsverfahren gegen den Moderator reicht das allerdings nicht.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/kultur/jan-boehmermann-nazis-keulen-spruch-wird-kein-rechtliches-nachspiel-haben-a-bb55406d-e18e-4b18-8e60-fbbc06a01ccf#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jan B\u00f6hmermann: \u00bbNazis keulen\u00ab-Spruch wird kein rechtliches Nachspiel haben", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:48:00+00:00", "description": "Es ist bereits die vierte Festnahme in nur zwei Tagen. Auch ein Mitarbeiter des AfD-Politikers Maximilian Krah soll f\u00fcr Peking spioniert haben. Die Bundesinnenministerin sieht Krah in der Verantwortung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-mitarbeiter-jian-g-nancy-faeser-nennt-spionagevorwuerfe-aeussert-schwerwiegend-a-cbaab5a4-170e-4b8a-9af8-5aa82ae88a7e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AfD-Mitarbeiter Jian G.: Nancy Faeser nennt Spionagevorw\u00fcrfe \u00bb\u00e4u\u00dfert schwerwiegend\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:48:00+00:00", "description": "Es ist bereits die vierte Festnahme in nur zwei Tagen. Auch ein Mitarbeiter des AfD-Politikers Maximilian Krah soll f\u00fcr Peking spioniert haben. Die Bundesinnenministerin sieht Krah in der Verantwortung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nancy-faeser-bewertet-neue-spionagevorwuerfe-als-aeussert-schwerwiegend-a-cbaab5a4-170e-4b8a-9af8-5aa82ae88a7e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nancy Faeser bewertet neue Spionagevorw\u00fcrfe als \u00bb\u00e4u\u00dfert schwerwiegend\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:40:00+00:00", "description": "Wegen der \u00bb\u00f6ffentlichen Rechtfertigung von Terrorismus\u00ab wurde in Russland ein Sprecher des Facebook- und Instagram-Konzerns verurteilt. Er lebt allerdings in den USA.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/russland-gericht-verurteilt-meta-sprecher-wegen-aussagen-zu-ukrainekrieg-zu-straflager-a-497331fa-9d03-43f8-9c7d-e15be809bbc5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland: Gericht verurteilt Meta-Sprecher wegen Aussagen zu Ukrainekrieg zu Straflager", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:40:00+00:00", "description": "Wegen der \u00bb\u00f6ffentlichen Rechtfertigung von Terrorismus\u00ab wurde in Russland ein Sprecher des Facebook- und Instagram-Konzerns verurteilt. Er lebt allerdings in den USA.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/russland-gericht-verurteilt-meta-sprecher-zu-sechs-jahren-straflager-a-497331fa-9d03-43f8-9c7d-e15be809bbc5#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Russland: Gericht verurteilt Meta-Sprecher zu sechs Jahren Straflager", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:33:00+00:00", "description": "In ihrer Anfangszeit als Schauspielerin habe Anne Hathaway bei Castings regelm\u00e4\u00dfig M\u00e4nner k\u00fcssen m\u00fcssen, \u00bbum die Chemie zu testen\u00ab. Auf Kritik an den Verantwortlichen verzichtet die Oscar-Preistr\u00e4gerin jedoch.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/anne-hathaway-wie-sich-die-schauspielerin-durch-potenzielle-filmpartner-kuesste-a-b8c09099-983f-4bb8-91db-8468662fd0a2#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anne Hathaway: Wie sich die Schauspielerin durch potenzielle Filmpartner k\u00fcsste", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:32:00+00:00", "description": "Die FDP geht mit ihrem Programm zur Wirtschaftswende auf Konfrontationskurs mit den Koalitionspartnern. Olaf Scholz m\u00fcsse dagegenhalten, fordert Anton Hofreiter \u2013 und sagt, die Liberalen w\u00fcrden \u00bbum sich schlagen\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/anton-hofreiter-will-machtwort-von-olaf-scholz-zur-fdp-a-d0effcb6-5810-44a1-881c-dcf1fc064746#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anton Hofreiter will Machtwort von Olaf Scholz zur FDP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:32:00+00:00", "description": "Die FDP geht mit ihrem Programm zur Wirtschaftswende auf Konfrontationskurs mit den Koalitionspartnern. Olaf Scholz m\u00fcsse dagegenhalten, fordert Anton Hofreiter \u2013 und sagt, die Liberalen w\u00fcrden \u00bbum sich schlagen\u00ab.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-zwoelfpunkteprogramm-anton-hofreiter-fordert-machtwort-von-olaf-scholz-a-d0effcb6-5810-44a1-881c-dcf1fc064746#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "FDP Zw\u00f6lfpunkteprogramm: Anton Hofreiter fordert Machtwort von Olaf Scholz", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:13:00+00:00", "description": "Deutschlands Wirtschaft d\u00fcmpelt vor sich hin, die Prognosen sind d\u00fcster. \u00bbEs gibt zu viele Besitzstandswahrer\u00ab, sagt Roland-Berger-Chef Stefan Schaible \u2013 und warnt vor dramatischem Wohlstandsverlust.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/roland-berger-chef-stefan-schaible-ueber-deutschlands-image-in-der-krise-a-7f045408-3764-4c0c-a3e7-6c33cf5f7a9e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Roland-Berger-Chef Stefan Schaible \u00fcber Deutschlands Image in der Krise", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:06:00+00:00", "description": "Noch sind die Sanktionen der EU gegen Iran nicht beschlossen. Teheran nennt die Pl\u00e4ne \u00bbbedauerlich\u00ab und verweist erneut auf das Recht auf Selbstverteidigung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-weist-geplante-eu-sanktionen-als-rechtswidrig-zurueck-a-0d574c56-8a7c-4221-af2b-ac97763e72b3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran weist geplante EU-Sanktionen als \u00bbrechtswidrig\u00ab zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:06:00+00:00", "description": "Noch sind die Sanktionen der EU gegen Iran nicht beschlossen. Teheran nennt die Pl\u00e4ne \u00bbbedauerlich\u00ab und verweist erneut auf das Recht auf Selbstverteidigung.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-weist-geplante-eu-sanktionen-nach-angriff-auf-israel-als-rechtswidrig-zurueck-a-0d574c56-8a7c-4221-af2b-ac97763e72b3#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran weist geplante EU-Sanktionen nach Angriff auf Israel als \u00bbrechtswidrig\u00ab zur\u00fcck", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T07:48:00+00:00", "description": "Wie begegne ich dem Sponsor \u2013 im Vergleich zur Kassiererin? Und ist \u00bbfreundlich\u00ab mehr als nur \u00bbnett sein\u00ab? Trendscout Julian Daynov, Berufssegler Boris Herrmann und Autorin Auma Obama \u00fcber ein gro\u00dfes Wort.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/stil/s-magazin/julian-daynov-boris-herrmann-auma-obama-was-bedeutet-freundlichkeit-a-6fad9be5-1acc-4af2-a3e1-090c0dccf57e#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Julian Daynov, Boris Herrmann, Auma Obama: Was bedeutet Freundlichkeit?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T07:35:00+00:00", "description": "Die beiden Firmen hinter bekannten Modemarken wie Coach, Michael Kors und Versace wollen fusionieren. US-Wettbewerbsh\u00fcter versuchen, den Milliardendeal zu verhindern. Sie f\u00fcrchten, dass die Handtaschen dadurch noch teurer werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/handtaschen-von-coach-kate-spade-michael-kors-versace-wettbewerbshueter-fuerchten-steigende-preise-durch-fusion-a-ba874a97-c6f8-49eb-a775-fc757786f10b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Handtaschen von Coach, Kate Spade, Michael Kors, Versace: Wettbewerbsh\u00fcter f\u00fcrchten steigende Preise durch Fusion", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T07:35:00+00:00", "description": "Die beiden Firmen hinter bekannten Modemarken wie Coach, Michael Kors und Versace wollen fusionieren. US-Wettbewerbsh\u00fcter versuchen, den Milliardendeal zu verhindern. Sie f\u00fcrchten, dass die Handtaschen dadurch noch teurer werden.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/handtaschen-von-coach-michael-kors-versace-preisanstieg-durch-fusion-befuerchtet-a-ba874a97-c6f8-49eb-a775-fc757786f10b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Handtaschen von Coach, Michael Kors, Versace: Preisanstieg durch Fusion bef\u00fcrchtet", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T07:35:00+00:00", "description": "Nach 15 Jahren als Footballprofi macht Matt Ryan Schluss: Er war ein herausragender Quarterback, aber auch ein Unvollendeter, der 2017 eine der gr\u00f6\u00dften Entt\u00e4uschungen der NFL-Geschichte hinnehmen musste.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nfl-footballstar-matt-ryan-beendet-seine-15-jaehrige-karriere-a-0431b711-1523-47a6-a105-59a642704703#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NFL: Footballstar Matt Ryan beendet seine 15-j\u00e4hrige Karriere", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T06:50:00+00:00", "description": "Zwei Milit\u00e4rhubschrauber sind bei Trainingsfl\u00fcgen f\u00fcr eine Milit\u00e4rparade kollidiert. Die Besatzungsmitglieder wurden f\u00fcr tot erkl\u00e4rt. Eine Untersuchungskommission soll den Vorfall aufkl\u00e4ren.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/malaysia-zehn-tote-bei-absturz-zweier-militaerhubschrauber-a-33875937-e15a-4239-af35-3f8d4f84417c#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Malaysia: Zehn Tote bei Absturz zweier Milit\u00e4rhubschrauber", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T06:46:00+00:00", "description": "Der Sparkurs des argentinischen Pr\u00e4sidenten Javier Milei gilt als umstritten. Nun hat das hoch verschuldete Land erstmals seit 15 Jahren einen Haushalts\u00fcberschuss erzielt. Experten warnen jedoch vor negativen Folgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/argentinien-praesident-javier-milei-verkuendet-historischen-erfolg-erster-haushaltsueberschuss-seit-15-jahren-a-81ea1d14-e296-4bf8-b6b0-ea05d28e731b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Argentinien: Pr\u00e4sident Javier Milei verk\u00fcndet historischen Erfolg - erster Haushalts\u00fcberschuss seit 15 Jahren", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T06:37:00+00:00", "description": "Ein Mitarbeiter des AfD-Abgeordneten Maximilian Krah soll f\u00fcr Peking spioniert haben. Nun hat der Generalbundesanwalt ihn festnehmen lassen. Nachrichtendienste hatten ihn schon l\u00e4nger im Verdacht, an Chinas Staatsapparat angebunden zu sein.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spionage-fuer-china-mitarbeiter-von-afd-mann-maximilian-krah-verhaftet-a-49cfdaa6-eaa3-4c8a-b0ca-279309ed9af1#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spionage f\u00fcr China: Mitarbeiter von AfD-Mann Maximilian Krah festgenommen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T06:16:00+00:00", "description": "Der Bundestag soll wieder kleiner werden, ein entsprechendes Gesetz ist von der Ampel beschlossen. Doch der \u00c4rger dar\u00fcber ist bei Union und Linken gro\u00df, nun verhandelt das Bundesverfassungsgericht. Der Streit im \u00dcberblick.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-verkleinerung-kippt-karlsruhe-die-wahlrechtsreform-a-d087e678-003f-42f8-8cfe-bc81f2a01e29#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bundestag-Verkleinerung: Kippt Karlsruhe die Wahlrechtsreform?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T06:15:00+00:00", "description": "Die Fu\u00dfballerinnen des FC Bayern stehen in der Bundesliga vor der Titelverteidigung. Gegen Werder Bremen gewannen die M\u00fcnchnerinnen 3:0. Gleich zwei Spielerinnen trafen dabei aus gro\u00dfer Distanz.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/frauen-bundesliga-fc-bayern-mit-traumtoren-gegen-werder-bremen-auf-dem-weg-zur-titelverteidigung-a-e09e36a9-03f0-4617-9d69-91d4572caa13#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Frauen-Bundesliga: FC Bayern mit Traumtoren gegen Werder Bremen auf dem Weg zur Titelverteidigung", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T05:59:00+00:00", "description": "Bei einem Brand in einer Klinik im Kreis Schleswig-Flensburg haben mehrere Menschen Rauchvergiftungen erlitten. Eine Person wurde schwer verletzt in ein anderes Krankenhaus gebracht. Ein Patient soll den Brand gelegt haben.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/schleswig-sechs-verletzte-bei-brand-in-helios-klinik-a-08fcbccd-d44d-4184-9ccf-3cfc0dd38ccb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Schleswig: Sechs Verletzte bei Brand in Helios-Klinik", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T05:41:00+00:00", "description": "Bei antiisraelischen Protesten an der renommierten Columbia University in New York wurden am Wochenende auch antisemitische Parolen gerufen. US-Pr\u00e4sident Joe Biden kritisiert dies scharf, fordert aber auch Empathie mit Pal\u00e4stinensern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/columbia-universityin-new-york-joe-biden-verurteilt-antisemitismus-bei-protesten-a-4e34d199-eba4-441f-b481-3960393772b7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Columbia University in New York: Joe Biden verurteilt Antisemitismus bei Protesten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T05:41:00+00:00", "description": "Bei antiisraelischen Protesten an der renommierten Columbia University in New York wurden am Wochenende auch antisemitische Parolen gerufen. US-Pr\u00e4sident Joe Biden kritisiert dies scharf, fordert aber auch Empathie mit Pal\u00e4stinensern.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/columbia-university-joe-biden-verurteilt-antisemitismus-bei-protesten-in-new-york-a-4e34d199-eba4-441f-b481-3960393772b7#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Columbia University: Joe Biden verurteilt Antisemitismus bei Protesten in New York", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T05:17:00+00:00", "description": "Die Reederei Hurtigruten arbeitet an einem emissionsfreien Schiff \u2013 samt Segeln mit Sonnenkollektoren. CEO Hedda Felin erkl\u00e4rt, warum sie sich striktere Vorschriften w\u00fcnscht und wie viele Touristen Norwegen vertr\u00e4gt.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/reise/europa/hurtigruten-ceo-hedda-felin-norwegen-ist-nicht-dafuer-gemacht-all-diese-touristen-zu-beherbergen-a-38fa4973-ac27-4892-a7ce-be878781ed9b#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hurtigruten-CEO Hedda Felin: \u00bbNorwegen ist nicht daf\u00fcr gemacht, all diese Touristen zu beherbergen\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T05:03:00+00:00", "description": "In den Achtzigerjahren gelang der US-Rockband Bon Jovi der internationale Durchbruch. Laut Frontmann Jon Bon Jovi lag das nicht unbedingt an musikalischem Talent.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/jon-bon-jovi-es-gab-sicherlich-talentiertere-jungs-a-52180cbf-0557-422d-a0dd-4c3f3dfb6eb4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jon Bon Jovi: \u00bbEs gab sicherlich talentiertere Jungs\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T05:03:00+00:00", "description": "In den Achtzigerjahren gelang der US-Rockband Bon Jovi der internationale Durchbruch. Laut Frontmann Jon Bon Jovi lag das nicht unbedingt an musikalischem Talent.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/jon-bon-jovi-ueber-den-erfolg-seiner-band-es-gab-sicherlich-talentiertere-jungs-a-52180cbf-0557-422d-a0dd-4c3f3dfb6eb4#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jon Bon Jovi \u00fcber den Erfolg seiner Band: \u00bbEs gab sicherlich talentiertere Jungs\u00ab", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T04:56:00+00:00", "description": "Katalonien leidet unter der schlimmsten Trockenheit seit Beginn der Wetteraufzeichnungen, die Weinreben verdorren. Der Cava-Produzent Freixenet will nun bis zu 80 Prozent seiner Mitarbeiter vor\u00fcbergehend entlassen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/spanien-freixenet-plant-massive-personalreduktion-aufgrund-von-duerre-und-wasserknappheit-a-8e6924e4-ea79-4bff-af36-22fcbd68f0bb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spanien: Freixenet plant massive Personalreduktion aufgrund von D\u00fcrre und Wasserknappheit", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T04:56:00+00:00", "description": "Katalonien leidet unter der schlimmsten Trockenheit seit Beginn der Wetteraufzeichnungen, die Weinreben verdorren. Der Cava-Produzent Freixenet will nun bis zu 80 Prozent seiner Mitarbeiter vor\u00fcbergehend entlassen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/spanien-freixenet-will-wegen-duerre-bis-zu-80-prozent-der-belegschaft-freistellen-a-8e6924e4-ea79-4bff-af36-22fcbd68f0bb#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spanien: Freixenet will wegen D\u00fcrre bis zu 80 Prozent der Belegschaft freistellen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T04:50:00+00:00", "description": "Israels Vergeltungsschlag gegen Iran hat m\u00f6glicherweise mehr Schaden angerichtet, als Teheran zugeben will. Satellitenfotos deuten darauf hin, dass bei dem Angriff ein Radarsystem der Flugabwehr zerst\u00f6rt wurde.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-israel-hat-offenbar-flugabwehrradar-in-isfahan-getroffen-zeigen-satellitenbilder-a-1e2c7047-5689-4f41-a69f-4fccf847aa53#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Iran: Israel hat offenbar Flugabwehrradar in Isfahan getroffen, zeigen Satellitenbilder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T04:50:00+00:00", "description": "Israels Vergeltungsschlag gegen Iran hat m\u00f6glicherweise mehr Schaden angerichtet, als Teheran zugeben will. Satellitenfotos deuten darauf hin, dass bei dem Angriff ein Radarsystem der Flugabwehr zerst\u00f6rt wurde.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-israel-hat-offenbar-flugabwehrradar-in-isfahan-getroffen-a-1e2c7047-5689-4f41-a69f-4fccf847aa53#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Israel-Iran-Konflikt: Israel hat offenbar Flugabwehrradar in Isfahan getroffen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T04:18:00+00:00", "description": "Im \u00bbLebensborn\u00ab z\u00fcchteten die Nationalsozialisten \u00bbarischen\u00ab Nachwuchs und verschleppten im Rassenwahn Kinder in die Heime. Soziologe Dirk Kaesler hat sp\u00e4t erfahren, dass seine Eltern f\u00fcr den Verein arbeiteten.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/lebensborn-heime-der-nazis-kinder-zeugen-fuer-adolf-hitler-a-3ebbc663-3552-4d7d-8f74-f76d222d2333#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lebensborn-Heime der Nazis: Kinder zeugen f\u00fcr Adolf Hitler", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T03:41:00+00:00", "description": "Karlsruhe verhandelt \u00fcber die Wahlrechtsreform der Ampel. Die USA k\u00f6nnten \u00fcber ein Anti-TikTok-Gesetz abstimmen. Und an US-Eliteunis eskaliert der Streit \u00fcber den Gazakrieg. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-wahlrechtsreform-gesetz-gegen-tiktok-antisemitische-proteste-an-us-universitaeten-a-82160ec1-c169-47f0-93ff-4f429b0e2244#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Wahlrechtsreform, Gesetz gegen TikTok, antisemitische Proteste an US-Universit\u00e4ten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T03:41:00+00:00", "description": "Karlsruhe verhandelt \u00fcber die Wahlrechtsreform der Ampel. Die USA k\u00f6nnten \u00fcber ein Anti-TikTok-Gesetz abstimmen. Und an US-Elite-Unis eskaliert der Streit \u00fcber den Gazakrieg. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-wahlrechtsreform-vor-dem-bundesverfassungsgericht-gesetz-gegen-tiktok-antisemitische-proteste-an-us-universitaeten-a-82160ec1-c169-47f0-93ff-4f429b0e2244#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "News: Wahlrechtsreform vor dem Bundesverfassungsgericht, Gesetz gegen TikTok, antisemitische Proteste an US-Universit\u00e4ten", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:45:00+00:00", "description": "Der Prozess gegen den fr\u00fcheren US-Pr\u00e4sidenten Donald Trump um Schweigegeldzahlungen an eine Pornodarstellerin hat begonnen \u2013 mit den\nEr\u00f6ffnungspl\u00e4doyers von Anklage und Verteidigung. Und einem ersten Zeugen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-die-wichtigsten-zitate-aus-den-eroeffnungsplaedoyers-im-prozess-a-86e04eea-cd27-4425-902c-89019d2d046f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Die wichtigsten Zitate aus den Er\u00f6ffnungspl\u00e4doyers im Prozess", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:45:00+00:00", "description": "Der Prozess gegen den fr\u00fcheren US-Pr\u00e4sidenten Donald Trump um Schweigegeldzahlungen an eine Pornodarstellerin hat begonnen \u2013 mit den\nEr\u00f6ffnungspl\u00e4doyers von Anklage und Verteidigung. Und einem ersten Zeugen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-eroeffnungsplaedoyers-im-schweigegeldprozess-erster-zeuge-tritt-auf-a-86e04eea-cd27-4425-902c-89019d2d046f#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Trump: Er\u00f6ffnungspl\u00e4doyers im Schweigegeldprozess - erster Zeuge tritt auf", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:35:00+00:00", "description": "Polen ist offen f\u00fcr eine Stationierung von US-Nuklearwaffen: Das hat Pr\u00e4sident Andrzej Duda nochmals betont. Nun kommen Nachfragen vom Regierungschef im eigenen Land.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-premier-tusk-fordert-erklaerung-fuer-atomwaffen-aussage-von-praesidenten-duda-a-966994c5-083b-41f1-b8d5-9df736775f72#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polen: Premier Tusk fordert Erkl\u00e4rung f\u00fcr Atomwaffen-Aussage von Pr\u00e4sidenten Duda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T01:32:00+00:00", "description": "\u00bbVorerst muss ich lernen, damit zu leben.\u00ab S\u00e4ngerin C\u00e9line Dion leidet an einer seltenen Nervenkrankheit. In einem Interview gibt sie Einblicke in ihren neuen Alltag, fern von Konzerthallen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/celine-dion-im-interview-einblicke-in-ihren-neuen-alltag-mit-dem-stiff-person-syndrom-a-7f266d31-0ed9-4137-95db-ae41c09667d6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "C\u00e9line Dion im Interview: Einblicke in ihren neuen Alltag mit dem \"Stiff-Person-Syndrom\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T01:32:00+00:00", "description": "\u00bbIch arbeite sehr hart, und morgen wird es noch h\u00e4rter werden.\u00ab S\u00e4ngerin C\u00e9line Dion leidet an einer seltenen Nervenkrankheit. In einem Interview gibt sie Einblicke in ihren neuen Alltag, fern von Konzerthallen.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/celine-dion-im-interview-ueber-ihren-alltag-mit-dem-stiff-person-syndrom-a-7f266d31-0ed9-4137-95db-ae41c09667d6#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "C\u00e9line Dion im Interview \u00fcber ihren Alltag mit dem \"Stiff-Person-Syndrom\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:46:00+00:00", "description": "Gro\u00dfbritannien wird Migranten bald nach Ruanda abschieben \u2013 auch, wenn sie nicht von dort kommen. Das Gesetz wurde in der Nacht verabschiedet. Erste Fl\u00fcge nach Ostafrika sind bereits terminiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/britisches-parlament-genehmigt-umstrittene-abschiebungen-nach-ruanda-a-7cdc86bd-2e07-4a6a-8b15-d1ae34e40d36#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Britisches Parlament genehmigt umstrittene Abschiebungen nach Ruanda", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T00:46:00+00:00", "description": "Gro\u00dfbritannien wird Migranten bald nach Ruanda abschieben \u2013 auch wenn sie nicht von dort kommen. Das Gesetz wurde in der Nacht verabschiedet. Erste Fl\u00fcge nach Ostafrika sind bereits terminiert.", "language": "de", "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-parlament-genehmigt-umstrittene-abschiebungen-nach-ruanda-a-7cdc86bd-2e07-4a6a-8b15-d1ae34e40d36#ref=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss", "source_obj__id": 84, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u00dfbritannien: Parlament genehmigt umstrittene Abschiebungen nach Ruanda", "user": null, "vote": 0}]