[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T21:09:55+00:00", "description": "Wiceminister obrony Federacji Rosyjskiej Timur Iwanow zosta\u0142 zatrzymany pod zarzutem przyj\u0119cia \u0142ap\u00f3wki \u2013 poinformowa\u0142 Komitet \u015aledczy Federacji Rosyjskiej (ICR).", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40232541-wiceminister-obrony-rosji-zatrzymany-za-lapowke-odpowiadal-za-majatek-armii", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceminister obrony Rosji zatrzymany za \u0142ap\u00f3wk\u0119. Odpowiada\u0142 za maj\u0105tek armii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T20:46:24+00:00", "description": "Przedsi\u0119biorcy w Polsce nie martwi\u0105 si\u0119 ju\u017c o niestabilno\u015b\u0107 polityczn\u0105 - wynika z badania UCE Research. Zdaniem ekspert\u00f3w, \u015bwiadczy to o tym, \u017ce jeste\u015bmy dojrza\u0142\u0105 demokracj\u0105. Teraz sen z powiek sp\u0119dzaj\u0105 biznesowi kwestie zwi\u0105zane z finansami.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/finanse/art40232441-polski-biznes-spokojny-o-sytuacje-polityczna-w-kraju-a-czego-sie-boi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski biznes spokojny o sytuacj\u0119 polityczn\u0105 w kraju. A czego si\u0119 boi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T20:33:17+00:00", "description": "Senat USA popar\u0142 wniosek lidera demokratycznej wi\u0119kszo\u015bci w Senacie Chucka Schumera o zako\u0144czenie debaty, co umo\u017cliwi przyj\u0119cie w skr\u00f3conej procedurze pakietu legislacyjnego z pomoc\u0105 dla Ukrainy, Izraela i Tajwanu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40232491-senat-usa-sie-spieszy-szybka-sciezka-ustawy-o-pomocy-dla-ukrainy-izraela-i-tajwanu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Senat USA si\u0119 \u015bpieszy. Szybka \u015bcie\u017cka ustawy o pomocy dla Ukrainy, Izraela i Tajwanu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T20:00:00+00:00", "description": "\u015awiatowa Agencja Antydopingowa nie poinformowa\u0142a opinii publicznej o\u00a0wykryciu zakazanej substancji w\u00a0organizmach 23 chi\u0144skich p\u0142ywak\u00f3w. Z\u00a0pozoru afera, a\u00a0jakby jej nie by\u0142o.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40232001-miroslaw-zukowski-chinczycy-trzymaja-sie-mocno-afera-z-dopingiem-zamieciona-pod-dywan", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Miros\u0142aw \u017bukowski: Chi\u0144czycy trzymaj\u0105 si\u0119 mocno. Afera z dopingiem zamieciona pod dywan?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T19:24:31+00:00", "description": "To m.in. konsekwencja spadku przewoz\u00f3w w\u0119gla, rud metali i kontener\u00f3w. Utrzymanie obecnej bazy klient\u00f3w i akwizycja nowych zdecyduj\u0105 o przysz\u0142ej pozycji rynkowej grupy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40231861-pkp-cargo-traci-udzialy-w-polskim-rynku", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKP Cargo traci udzia\u0142y w polskim rynku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T19:14:07+00:00", "description": "Niekt\u00f3rzy zabieraj\u0105 na urlop sprz\u0119t sportowy, inni preferuj\u0105 odpoczynek mniej aktywny, s\u0142u\u017c\u0105cy regeneracji i nadrobieniu zaleg\u0142o\u015bci w spaniu. Czym s\u0105 \u201esleep retreats\u201d i komu s\u0142u\u017c\u0105? Specjali\u015bci wyja\u015bniaj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art40223381-turystyka-snu-coraz-bardziej-popularna-na-czym-polega-i-kto-powinien-z-niej-skorzystac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turystyka snu coraz bardziej popularna. Na czym polega i kto powinien z niej skorzysta\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T19:00:00+00:00", "description": "Sytuacja Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych jest stabilna. Z\u00a0prognoz przedstawionych w\u00a0raporcie przygotowanym przez Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych wynika, \u017ce w\u00a0najbli\u017cszych latach tak pozostanie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40231811-raport-zus-stabilna-sytuacja-funduszu-ubezpieczen-spolecznych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport ZUS: stabilna sytuacja Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T19:00:00+00:00", "description": "\u2013 Budujemy i\u00a0projektujemy obiekty, w\u00a0tym magazynowe i\u00a0przemys\u0142owe. Stawiamy na inwestycje w\u00a0odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii, dzia\u0142alno\u015b\u0107 dewelopersk\u0105, czyli tworzenie komfortowych i\u00a0nowoczesnych przestrzeni oraz kreowanie, a\u00a0tak\u017ce integracj\u0119 rozwi\u0105za\u0144 z\u00a0zakresu smart building i\u00a0smart home. Wszystko w\u00a0ramach Grupy WPIP \u2013 wyja\u015bnia jej w\u0142a\u015bciciel oraz prezes zarz\u0105du WPIP S.A. Dariusz Stasik.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40231751-silna-grupa-z-duzymi-mozliwosciami", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Silna grupa z du\u017cymi mo\u017cliwo\u015bciami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T19:00:00+00:00", "description": "Zagro\u017cenia zwi\u0105zane z\u00a0zanieczyszczeniem \u015brodowiska i\u00a0zmianami klimatu oraz ich negatywnym wp\u0142ywem na nasze zdrowie znalaz\u0142y si\u0119 w\u00a0centrum uwagi podczas ekspercko-systemowej debaty \u201eKlimat dla zdrowia\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-zdrowia/art40231681-zdrowie-w-centrum-transformacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdrowie w centrum transformacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T19:00:00+00:00", "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych przela\u0142 ju\u017c kolejn\u0105 transz\u0119 13. emerytur. \u0141\u0105cznie dodatkowe \u015bwiadczenie otrzyma\u0142o 6,6 mln os\u00f3b.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40232051-zus-13-emerytury-trafily-juz-do-ponad-6-mln-osob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ZUS: 13. emerytury trafi\u0142y ju\u017c do ponad 6 mln os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T18:38:15+00:00", "description": "Izraelski atak na terytorium Iranu mo\u017ce radykalnie zmieni\u0107 dynamik\u0119 i spowodowa\u0107, \u017ce z \u201ere\u017cimu syjonistycznego\u201d nie pozostanie nic \u2013 powiedzia\u0142 ira\u0144ski prezydent Ebrahim Raisi w rozmowie z oficjaln\u0105 agencj\u0105 informacyjn\u0105 IRNA.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art40231711-prezydent-iranu-ostrzega-izrael-z-rezimu-syjonistycznego-nie-pozostanie-nic", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Iranu ostrzega Izrael. \u201eZ re\u017cimu syjonistycznego nie pozostanie nic\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:52:35+00:00", "description": "Wniosek o tymczasowe aresztowanie milionera Leszka Czarneckiego ostatecznie upad\u0142. S\u0105d nie uwzgl\u0119dni\u0142 za\u017calenia prokuratury. \u015aledczy mog\u0105 ponowi\u0107 starania tylko, je\u015bli zdob\u0119d\u0105 nowe argumenty.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40228791-leszek-czarnecki-bez-aresztu-prokuratura-nie-postawi-mu-zarzutow-w-aferze-getback", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Leszek Czarnecki bez aresztu. Prokuratura nie postawi mu zarzut\u00f3w w aferze Getback", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:43:41+00:00", "description": "Uczciwa, przestrzegaj\u0105ca prawa bankowo\u015b\u0107 przyniesie korzy\u015bci obywatelom i gospodarce - pisze w polemice prezes Stowarzyszenia\nStop Bankowemu Bezprawiu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40229931-arkadiusz-szczesniak-chcemy-uczciwych-bankow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Arkadiusz Szcze\u015bniak: Chcemy uczciwych bank\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:38:51+00:00", "description": "Rosyjski re\u017cim chce zbudowa\u0107 w \u201ezaprzyja\u017anionych krajach\u201d Afryki porty, gdzie b\u0119dzie sprowadza\u0107 towary poza wszelk\u0105 kontrol\u0105. W gr\u0119 wchodz\u0105 cztery lokalizacj\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40229891-w-afryce-rosja-zbuduje-swoje-porty-znane-sa-potencjalne-lokalizacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Afryce Rosja zbuduje swoje porty. Znane s\u0105 potencjalne lokalizacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:36:15+00:00", "description": "We wtorek Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 dyrektyw\u0119 o prawie konsument\u00f3w do naprawy. Zawiera one rozwi\u0105zania, kt\u00f3re maj\u0105 zach\u0119ca\u0107 konsument\u00f3w do naprawiania produkt\u00f3w zamiast kupowania nowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art40230891-sprzedawcy-naprawia-zamiast-wymieniac-przyjeto-nowe-unijne-przepisy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzedawcy naprawi\u0105 zamiast wymienia\u0107. Przyj\u0119to nowe unijne przepisy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:16:03+00:00", "description": "Uniewa\u017cnienie przez aktualn\u0105 parlamentarn\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 polityczn\u0105 cz\u0119\u015bci orzecze\u0144 Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, a tak\u017ce z\u0142o\u017cenie Prezesa TK z urz\u0119du przed up\u0142ywem kadencji mog\u0142oby by\u0107 niebezpiecznym precedensem - uwa\u017ca rzecznik praw obywatelskich, prof. Marcin Wi\u0105cek.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art40230821-rpo-przestrzega-przed-niebezpiecznym-precedensem-chodzi-o-reset-trybunalu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "RPO przestrzega przed niebezpiecznym precedensem. Chodzi o reset Trybuna\u0142u", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T17:01:40+00:00", "description": "Hiszpa\u0144ski S\u0105d Najwy\u017cszy wznowi\u0142 \u015bledztwo w sprawie wykorzystania oprogramowania Pegasus izraelskiej firmy cyberwywiadowczej NSO Group do szpiegowania premiera Pedro Sancheza i innych hiszpa\u0144skich polityk\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40230641-szpiegowali-pegasusem-premiera-i-innych-politykow-hiszpania-wznawia-dochodzenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szpiegowali Pegasusem premiera i innych polityk\u00f3w. Hiszpania wznawia dochodzenie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:41:00+00:00", "description": "Podr\u00f3\u017c premiera Wielkiej Brytanii oraz sekretarza generalnego NATO do Warszawy mo\u017ce by\u0107 por\u00f3wnywalna z t\u0105, jak\u0105 zaraz po rozpocz\u0119ciu pe\u0142noskalowej wojny w Ukrainie odby\u0142 do Polski prezydent Joe Biden.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40226371-warszawa-stolica-odsieczy-dla-ukrainy-europa-sie-zmobilizowala", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa stolic\u0105 odsieczy dla Ukrainy. Europa si\u0119 zmobilizowa\u0142a", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:40:34+00:00", "description": "Najwy\u017csza Izba Kontroli w swoim najnowszym raporcie krytycznie oceni\u0142a jeden ze sztandarowych projekt\u00f3w rz\u0105du Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Chodzi o przywracanie zlikwidowanych posterunk\u00f3w policji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/mundurowi/art40229351-nik-o-jednym-ze-sztandarowych-projektow-pis-potrzeba-pilnej-weryfikacji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NIK o jednym ze sztandarowych projekt\u00f3w PiS: potrzeba pilnej weryfikacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:36:46+00:00", "description": "- Wygl\u0105da na to \u017ce zosta\u0142am pierwsz\u0105 w historii Gliwic prezydentk\u0105 \u2013 zawo\u0142a\u0142a po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w II tury wybor\u00f3w prezydenckich w Gliwicach. Katarzyna Kuczy\u0144ska-Budka zapracowa\u0142a na zaufanie mieszka\u0144c\u00f3w Gliwic \u2013 od lat zostawia sw\u00f3j \u015blad w spo\u0142ecznej tkance miasta, mocno anga\u017cuj\u0105c si\u0119 w jego sprawy.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40229361-katarzyna-kuczynska-budka-prezydentka-gliwic-dla-miasta-poswiecilaby-kariere-meza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katarzyna Kuczy\u0144ska-Budka \u2013 prezydentka Gliwic. Dla miasta po\u015bwi\u0119ci\u0142aby karier\u0119 m\u0119\u017ca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:31:53+00:00", "description": "Brytyjczyk Rishi Sunak i Norweg Jens Stoltenberg w Warszawie wspieraj\u0105 walcz\u0105c\u0105 Ukrain\u0119. Czyli w Europie to niekoniecznie Unia Europejska jest g\u0142\u00f3wnym rozgrywaj\u0105cym w sprawie bezpiecze\u0144stwa i wielkiej wojny na wschodzie?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40227661-jerzy-haszczynski-zdeterminowani-obroncy-ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Zdeterminowani obro\u0144cy Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:22:13+00:00", "description": "Mi\u0119dzymiastowe autobusy Daimlera b\u0119d\u0105 mia\u0142y baterie zaprojektowane i produkowane w Polsce, przez niemieck\u0105 firm\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/elektromobilnosc/art40229261-daimler-buses-zostal-klientem-bmz-poland", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daimler Buses zosta\u0142 klientem BMZ Poland", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T16:21:32+00:00", "description": "Cztery soko\u0142y w\u0119drowne wyklu\u0142y si\u0119 w budce l\u0119gowej na terenie g\u0142\u00f3wnego zak\u0142adu produkcyjnego Orlenu w P\u0142ocku. Koncern jest od lat partnerem wspierania odbudowy populacji tego gatunku ptak\u00f3w w Polsce a teraz og\u0142asza konkurs na imiona dla piskl\u0105t.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art40229271-w-plocku-wykluly-sie-cztery-sokoly-wedrowne-orlen-oglosil-konkurs-na-imiona", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W P\u0142ocku wyklu\u0142y si\u0119 cztery soko\u0142y w\u0119drowne. Orlen og\u0142osi\u0142 konkurs na imiona", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:50:38+00:00", "description": "Wysoki Komisarz Narod\u00f3w Zjednoczonych ds. Praw Cz\u0142owieka Volker Turk o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jest przera\u017cony zniszczeniem plac\u00f3wek medycznych w Nasser i Al Shifa w Gazie oraz doniesieniami o masowych grobach zawieraj\u0105cych setki cia\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40228391-masowe-groby-w-szpitalach-po-wyjsciu-wojsk-izraelskich-ofiary-mialy-zwiazane-rece", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Masowe groby w szpitalach po wyj\u015bciu wojsk izraelskich. Ofiary mia\u0142y zwi\u0105zane r\u0119ce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:41:58+00:00", "description": "Przemys\u0142 to sektor, w kt\u00f3rym techniczne i biznesowe aspekty \u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 w jedn\u0105 ca\u0142o\u015b\u0107. W obliczu coraz bardziej konkurencyjnego rynku oraz konieczno\u015bci podejmowania strategicznych decyzji, umiej\u0119tne prowadzenie negocjacji um\u00f3w staje si\u0119 kluczowym elementem funkcjonowania wsp\u00f3\u0142czesnych przedsi\u0119biorstw.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/abc-firmy/art40228381-negocjacje-umow-i-rozwiazywanie-konfliktow-w-branzy-przemyslowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Negocjacje um\u00f3w i rozwi\u0105zywanie konflikt\u00f3w w bran\u017cy przemys\u0142owej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:27:46+00:00", "description": "W sk\u0142adce zdrowotnej po zmianach nie b\u0119dzie g\u00f3rnego limitu i mo\u017cliwo\u015bci uwzgl\u0119dniania straty - wynika z odpowiedzi Ministerstwa Zdrowia dla rzecznika praw obywatelskich.", "language": "pl-PL", "link": "https://firma.rp.pl/pit-cit-vat/art40227711-sa-nowe-informacje-w-sprawie-reformy-skladki-zdrowotnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 nowe informacje w sprawie reformy sk\u0142adki zdrowotnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:14:54+00:00", "description": "Oburzeni internauci stworzyli animacj\u0119, przedstawiaj\u0105c\u0105 loty Taylor Swift, kt\u00f3re gwiazda muzyki pop odby\u0142a w ubieg\u0142ym roku. Materia\u0142 mo\u017ce szokowa\u0107 \u2013 swoimi podr\u00f3\u017cami samolotem, artystka mia\u0142a przyczyni\u0107 si\u0119 do emisji 1200 ton CO2. \u201eOdpowiada to siedmiokrotnemu okr\u0105\u017ceniu Ziemi\u201d \u2013 czytamy.", "language": "pl-PL", "link": "https://klimat.rp.pl/emisje/art40226331-taylor-swift-krolowa-co2-film-pokazuje-loty-gwiazdy-pop-7-razy-wokol-ziemi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Taylor Swift kr\u00f3low\u0105 CO2. Film pokazuje loty gwiazdy pop. \u201e7 razy wok\u00f3\u0142 Ziemi\u201d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:08:44+00:00", "description": "Parlament Europejski zatwierdzi\u0142 przepisy zakazuj\u0105ce w UE sprzeda\u017cy, importu i eksportu towar\u00f3w wytworzonych przy u\u017cyciu pracy przymusowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40227701-parlament-europejski-przeciw-niewolniczej-pracy-nowe-przepisy-dotyczace-handlu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parlament Europejski przeciw niewolniczej pracy. Nowe przepisy dotycz\u0105ce handlu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:03:00+00:00", "description": "Od wyniku wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego nic w naszym \u017cyciu nie zale\u017cy. Nie ma znaczenia, czy wygra PiS, czy KO, czy Trzecia Droga. To elekcja, kt\u00f3ra nie ma \u017cadnego znaczenia dla \u017cycia obywateli RP. O co w nich zatem chodzi?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40226111-marek-migalski-waga-niewaznych-wyborow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marek Migalski: Waga niewa\u017cnych wybor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:01:49+00:00", "description": "Z\u0142oty w pierwszej cz\u0119\u015bci dnia razi\u0142 s\u0142abo\u015bci\u0105. Po po\u0142udniu sytuacja zmieni\u0142a si\u0119 jednak o 180 stopni.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40227501-kurs-zlotego-znow-zlapal-wiatr-w-zagle", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs z\u0142otego zn\u00f3w z\u0142apa\u0142 wiatr w \u017cagle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T15:01:00+00:00", "description": "\u201eCzy by\u0142 pan pod wp\u0142ywem?\u201d, \u201eJest pan \u015bwini\u0105\u201d. Awantura mi\u0119dzy Dariuszem Jo\u0144skim a Mariuszem Kami\u0144skim przyci\u0105ga uwag\u0119 do komisji \u015bledczej. Ale nie przybli\u017ca nas do wyja\u015bnienia nadu\u017cy\u0107 PiS. Rozja\u015bni je drobiazgowa prac\u0105, ale ona nie budzi takich emocji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art40227511-michal-szuldrzynski-awantura-na-komisji-sledczej-mariusz-kaminski-wychodzi-arogancja-przestepstw-pis-sie-nie-wyjasni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Awantura na komisji \u015bledczej - Mariusz Kami\u0144ski wychodzi. Arogancj\u0105 przest\u0119pstw PiS si\u0119 nie wyja\u015bni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:36:33+00:00", "description": "S\u0105d do kt\u00f3rego trafi pozew rozwodowy ma zbada\u0107 czy jest w\u0142a\u015bciwy, a je\u015bli nie to wskazuje ten w\u0142a\u015bciwy lub wyst\u0119puje o to do SN.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art40226981-do-jakiego-sadu-kierowac-pozew-o-rozwod-sad-najwyzszy-zdecydowal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Do jakiego s\u0105du kierowa\u0107 pozew o rozw\u00f3d? S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:33:00+00:00", "description": "Urz\u0119duj\u0105cy minister rolnictwa Ukrainy jest podejrzany o kierowanie zorganizowan\u0105 grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105, kt\u00f3ra zaw\u0142aszcza\u0142a pa\u0144stwowe grunty rolne. Proceder przerwa\u0142a wojna. I awans g\u0142\u00f3wnego podejrzanego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art40227311-afera-w-rzadzie-ukrainy-minister-podejrzany-o-kryminalny-proceder", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w rz\u0105dzie Ukrainy. Minister podejrzany o kryminalny proceder", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:04:54+00:00", "description": "S\u0142awomir Szmal og\u0142osi\u0142, \u017ce chce zosta\u0107 prezesem Zwi\u0105zku Pi\u0142ki R\u0119cznej w Polsce (ZPRP). To nie oznacza, \u017ce wybory wygra, cho\u0107 kontrkandydata na razie nie ma.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-reczna/art40227321-dlaczego-slawomir-szmal-rusza-po-wladze-w-polskiej-pilce-recznej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego S\u0142awomir Szmal rusza po w\u0142adz\u0119 w polskiej pi\u0142ce r\u0119cznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:04:12+00:00", "description": "Rz\u0105d popar\u0142 zmian\u0119 przepis\u00f3w, kt\u00f3ra zobowi\u0105\u017ce ma\u0142\u017conk\u00f3w m.in. prezydenta, premiera, marsza\u0142ka i ministr\u00f3w do sk\u0142adania o\u015bwiadcze\u0144 maj\u0105tkowych. Eksperci alarmuj\u0105, \u017ce konieczne jest utworzenie centralnego rejestru takich danych, dost\u0119pnego dla obywateli.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/urzednicy/art40227041-rzad-za-jawnoscia-majatku-malzonkow-politykow-eksperci-alarmuja", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rz\u0105d za jawno\u015bci\u0105 maj\u0105tku ma\u0142\u017conk\u00f3w polityk\u00f3w. Eksperci alarmuj\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:01:23+00:00", "description": "Trudna sytuacja na froncie i konieczno\u015b\u0107 nowego poboru zmusi\u0142a ukrai\u0144ski rz\u0105d do si\u0119gni\u0119cia po obywateli mieszkaj\u0105cych za granic\u0105 Ukrainy. Konsulaty nie obs\u0142uguj\u0105 ich.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/praca-w-logistyce/art40227331-ukraina-sciaga-mezczyzn-w-wieku-poborowym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina \u015bci\u0105ga m\u0119\u017cczyzn w wieku poborowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T14:01:00+00:00", "description": "Mimo pogr\u00f3\u017cek ze strony Ryanaira, lotnisko w Modlinie liczy na du\u017cy wzrost liczby pasa\u017cer\u00f3w, kt\u00f3rych odprawi w tym roku. Nowa polityka na rynku lotniczym pozwala tak\u017ce na odblokowanie inwestycji. Ich brak utrudnia\u0142 funkcjonowanie portu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40226941-ruszyly-inwestycje-w-modlinie-lotnisko-planuje-duze-zmiany", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ruszy\u0142y inwestycje w Modlinie. Lotnisko planuje du\u017ce zmiany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:54:00+00:00", "description": "Wybory samorz\u0105dowe w 2024 roku przesz\u0142y ju\u017c do historii. W kilku wa\u017cnych regionach nowi prezydenci, w\u00f3jtowie i burmistrzowie b\u0119d\u0105 mie\u0107 szans\u0119 na zmian\u0119 i reformy. Bo zmiana generacyjna w samorz\u0105dzie powoli staje si\u0119 faktem.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40226851-mlodzi-samorzadowcy-z-szansami-na-nowe-otwarcie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u0142odzi samorz\u0105dowcy z szansami na nowe otwarcie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:17:24+00:00", "description": "Pasa\u017cerowie lec\u0105cy samolotem Polskich Linii Lotniczych LOT z Warszawy do Krakowa byli \u015bwiadkami niecodziennej sytuacji. Kapitan pok\u0142adu o\u015bwiadczy\u0142 si\u0119 w trakcie rejsu stewardesie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40226991-kapitan-lot-u-oswiadczyl-sie-stewardesie-podczas-rejsu-wzruszajaca-scena", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kapitan LOT-u o\u015bwiadczy\u0142 si\u0119 stewardesie podczas rejsu. Wzruszaj\u0105ca scena", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:14:00+00:00", "description": "Przed Ministerstwem Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych odbywa si\u0119 protest pracownik\u00f3w Poczty Polskiej. Kilkaset os\u00f3b g\u0142o\u015bno sprzeciwia si\u0119 planom redukcji zatrudnienia i domaga si\u0119 odbudowy silnej pozycji operatora.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/uslugi/art40226931-wielki-protest-w-poczcie-polskiej-pomogli-gornicy-i-kolejarze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielki protest w Poczcie Polskiej. Pomogli g\u00f3rnicy i kolejarze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:12:34+00:00", "description": "\"Czy Andrzej Duda po zako\u0144czeniu prezydentury m\u00f3g\u0142by Pani/Pana zdaniem zosta\u0107 liderem prawicy w Polsce?\" - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40226781-sondaz-polacy-nie-wierza-ze-andrzej-duda-moze-zostac-liderem-prawicy-w-polsce", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Polacy nie wierz\u0105, \u017ce Andrzej Duda mo\u017ce zosta\u0107 liderem prawicy w Polsce?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:10:50+00:00", "description": "Narodowy Bank W\u0119gier obni\u017cy\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 o 50 pb., do poziomu 7,75 proc. Taka obni\u017cka by\u0142a wcze\u015bniej prognozowana przez analityk\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40226831-wegrzy-znow-obnizyli-stopy-procentowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119grzy zn\u00f3w obni\u017cyli stopy procentowe", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T13:07:55+00:00", "description": "Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny kolejny raz potwierdzi\u0142, \u017ce ka\u017cdy pacjent przebywaj\u0105cy w szpitalu ma prawo do kontaktu osobistego z innymi osobami. Tym razem sprawa dotyczy\u0142a zakazu odwiedzin ma\u0142ych pacjent\u00f3w ze wzgl\u0119du na... potencja\u0142 zagro\u017cenia terrorystycznego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art40226701-szpital-zakazal-odwiedzania-dzieci-sad-powiedzial-co-o-tym-mysli", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szpital zakaza\u0142 odwiedzania dzieci. S\u0105d powiedzia\u0142, co o tym my\u015bli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:58:50+00:00", "description": "\u0141ukasz Giba\u0142a przegra\u0142 wybory na prezydenta Krakowa r\u00f3\u017cnic\u0105 5 tys. g\u0142os\u00f3w. Czy pozostanie znacz\u0105c\u0105 postaci\u0105 w lokalnej polityce? Czy b\u0119dzie ponownie ubiega\u0142 si\u0119 o urz\u0105d prezydenta Krakowa?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40226791-wybory-samorzadowe-2024-nowy-prezydent-krakowa-bedzie-rzadzil-gorzej-bez-lukasza-gibaly-prof-jaroslaw-flis-komentuje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wybory samorz\u0105dowe 2024: Nowy prezydent Krakowa b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 gorzej bez \u0141ukasza Giba\u0142y? Prof. Jaros\u0142aw Flis komentuje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:44:18+00:00", "description": "Anthony Albanese, premier Australii, nie przebiera w s\u0142owach, gdy krytykuje Elona Muska za jego stosunek do \u017c\u0105da\u0144 Australii w sprawie cenzury drastycznych materia\u0142\u00f3w z wydarze\u0144 w ko\u015bciele w Sydney.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40226531-premier-australii-o-elonie-musku-arogancki-miliarder-ktory-mysli-ze-jest-ponad-prawem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Premier Australii o Elonie Musku: Arogancki miliarder, kt\u00f3ry my\u015bli, \u017ce jest ponad prawem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:35:13+00:00", "description": "Po kilku latach wzrostu, w 2024 r. udzia\u0142 szarej strefy w polskiej gospodarce skurczy si\u0119 i osi\u0105gnie poziom 18,5 proc. PKB \u2013 szacuje Instytut Prognoz i Analiz Gospodarczych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art40226501-mniejsza-szara-strefa-ale-rynku-alkoholi-to-nie-dotyczy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mniejsza szara strefa. Ale rynku alkoholi to nie dotyczy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:33:00+00:00", "description": "Rosjanie maj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce dostawy sprz\u0119tu wojskowego, po decyzji USA w sprawie pakietu pomocy wojskowej, \u201epozbawi\u0105 bardzo mocno ich wojsko mo\u017cliwo\u015bci zaczepnych\u201d - oceni\u0142 gen. Waldemar Skrzypczak, by\u0142y dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40226681-gen-waldemar-skrzypczak-teraz-ukraincy-beda-rosjan-tlukli-ostro", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Waldemar Skrzypczak: Teraz Ukrai\u0144cy b\u0119d\u0105 Rosjan t\u0142ukli ostro", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:31:00+00:00", "description": "By\u0142y szef MSWiA Mariusz Kami\u0144ski opu\u015bci\u0142 posiedzenie sejmowej komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w kopertowych. Przewodnicz\u0105cy komisji Dariusz Jo\u0144ski zapyta\u0142 \u015bwiadka, czy podczas spotkania z politykami PiS by\u0142 pod wp\u0142ywem substancji odurzaj\u0105cych. Po kilku minutach Kami\u0144ski wr\u00f3ci\u0142 na sal\u0119 i wznowiono jego przes\u0142uchanie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40226671-jest-pan-swinia-mariusz-kaminski-wyszedl-z-przesluchania-komisji-sledczej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Jest pan \u015bwini\u0105\". Mariusz Kami\u0144ski wyszed\u0142 z przes\u0142uchania komisji \u015bledczej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:25:45+00:00", "description": "Deweloper do wynaj\u0119cia planuje rozwija\u0107 w\u0142asne inwestycje mieszkaniowe. Pierwsze projekty mieszkaniowe ju\u017c w toku.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40226641-ed-invest-chce-budowac-mieszkania-nie-tylko-dla-spoldzielni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "ED Invest chce budowa\u0107 mieszkania nie tylko dla sp\u00f3\u0142dzielni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:25:45+00:00", "description": "Buduj\u0105cy dla sp\u00f3\u0142dzielni mieszkaniowych deweloper planuje rozwija\u0107 w\u0142asne inwestycje.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40226641-kurs-dewelopera-ed-invest-w-gore-po-wynikach", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs dewelopera ED Invest w g\u00f3r\u0119 po wynikach", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:11:29+00:00", "description": "Skoro poprzednicy zrobili ju\u017c z plac\u00f3wek pocztowych stragany, to nowy prezes Poczty Polskiej powinien przenie\u015b\u0107 jej us\u0142ugi w\u0142a\u015bnie tam, a dok\u0142adniej \u2013 do sklep\u00f3w. B\u0119dzie taniej, szybciej i bli\u017cej klienta.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40225871-krzysztof-a-kowalczyk-stragan-na-poczcie-poczta-na-straganie-jak-ratowac-466-letniego-dinozaura", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krzysztof A. Kowalczyk: Stragan na poczcie, poczta na straganie? Jak ratowa\u0107 466-letniego dinozaura", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:10:25+00:00", "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych jest zaniepokojony du\u017c\u0105 skal\u0105 gubienia przez Poczt\u0119 Polsk\u0105 przesy\u0142ek nadanych przez administrator\u00f3w danych. W kopertach cz\u0119sto s\u0105 wa\u017cne dokumenty z szerokim zakresem danych osobowych, a nawet wyniki bada\u0144 lekarskich.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art40226481-poczta-polska-za-czesto-gubi-przesylki-uodo-chce-wyjasnien", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Poczta Polska za cz\u0119sto gubi przesy\u0142ki. UODO chce wyja\u015bnie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:05:04+00:00", "description": "Popyt nadal b\u0119dzie umiarkowany, co przy nadwy\u017ckach mocy wytw\u00f3rczych i silniej konkurencji nie daje nadziei na szybk\u0105 popraw\u0119 sytuacji firm chemicznych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40226591-deloitte-obserwuje-duza-niepewnosc-w-branzy-chemicznej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deloitte obserwuje du\u017c\u0105 niepewno\u015b\u0107 w bran\u017cy chemicznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:05:00+00:00", "description": "Nie pakuj\u0119 si\u0119. Przyj\u0119ta przez Sejm ustawa, kt\u00f3ra zak\u0142ada skr\u00f3cenie kadencji cz\u0142onk\u00f3w Krajowej Rady S\u0105downictwa, jest niekonstytucyjna \u2013 podkre\u015bla Dagmara Pawe\u0142czyk-Woicka, przewodnicz\u0105ca KRS.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40226151-dagmara-pawelczyk-woicka-tak-naprawde-pan-minister-skrzywdzil-moje-koty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dagmara Pawe\u0142czyk-Woicka: Tak naprawd\u0119 pan minister skrzywdzi\u0142 moje koty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T12:00:00+00:00", "description": "Zako\u0144czyli\u015bmy proces dezinwestycji w Rosji i sprzedali\u015bmy tamtejsze aktywa g\u00f3rnicze firmy \u2013 powiedzia\u0142 Miros\u0142aw Bendzera prezes Famuru (cz\u0119\u015b\u0107 Grenevii). Rosja, do momentu wybuchu wojny na Ukrainie stanowi\u0142a 20 proc. przychod\u00f3w firmy dostarczaj\u0105cej maszyny g\u00f3rnicze.", "language": "pl-PL", "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art40226561-polski-dostawca-maszyn-gorniczych-sprzedal-swoj-biznes-w-rosji", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polski dostawca maszyn g\u00f3rniczych sprzeda\u0142 sw\u00f3j biznes w Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:52:43+00:00", "description": "Tureckie linie lotnicze Turkish Airlines usuwaj\u0105 Rosjan ze swoich lot\u00f3w do kraj\u00f3w Ameryki \u0141aci\u0144skiej. Ambasada Rosji w Ankarze wyst\u0105pi\u0142a do tureckiego MSZ o wyja\u015bnienie sytuacji. Turcy nie odpowiedzieli.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/transport/art40226211-turkish-airlines-wyrzucaja-rosjan-z-samolotow-kreml-przyznaje-problem-jest-powazny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Turkish Airlines wyrzucaj\u0105 Rosjan z samolot\u00f3w. Kreml przyznaje: Problem jest powa\u017cny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:52:09+00:00", "description": "Jest ju\u017c lista s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy poprowadz\u0105 spotkania w trakcie Euro 2024 w Niemczech. Nie brakuje w\u015br\u00f3d nich Polak\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40226391-pieciu-polskich-sedziow-pojedzie-na-euro-2024-wsrod-nich-szymon-marciniak", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119ciu polskich s\u0119dzi\u00f3w pojedzie na Euro 2024. Kto znalaz\u0142 si\u0119 na tej li\u015bcie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:52:00+00:00", "description": "Jest ju\u017c lista s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy poprowadz\u0105 spotkania w trakcie Euro 2024 w Niemczech. Nie brakuje w\u015br\u00f3d nich Polak\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40226391-pieciu-polskich-sedziow-pojedzie-na-euro-2024-kto-znalazl-sie-na-tej-liscie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0119ciu polskich s\u0119dzi\u00f3w pojedzie na Euro 2024. Kto znalaz\u0142 si\u0119 na tej li\u015bcie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:38:19+00:00", "description": "Tylko 6 os\u00f3b z 29 zdaj\u0105cych z\u0142o\u017cy\u0142o z wynikiem pozytywnym egzamin dla kandydat\u00f3w na cz\u0142onk\u00f3w rad nadzorczych. W tym roku po raz pierwszy odby\u0142 si\u0119 on na nowych zasadach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-firmie/art40226231-trudny-panstwowy-egzamin-zakonczony-zdalo-tylko-6-osob", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trudny pa\u0144stwowy egzamin zako\u0144czony. Zda\u0142o tylko 6 os\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:32:40+00:00", "description": "Natychmiastowa blokada tre\u015bci o charakterze terrorystycznym w internecie, gigantyczne kary na dostawc\u00f3w us\u0142ug hostingowych \u2013 Polska zaostrza prawo.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art40217821-internet-nie-dla-terrorystow-przelomowe-zmiany-w-polskim-prawie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Internet nie dla terroryst\u00f3w. Prze\u0142omowe zmiany w polskim prawie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:28:00+00:00", "description": "W czerwcu wygasa kadencja by\u0142ego pos\u0142a PiS Adama Abramowicza na stanowisku rzecznika przedsi\u0119biorc\u00f3w. Premier Donald Tusk powo\u0142a jego nast\u0119pc\u0119 na wniosek ministra rozwoju. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 Business Insider Polska, jednym z dw\u00f3ch kandydat\u00f3w mo\u017ce by\u0107 Artur Dziambor, by\u0142y pose\u0142 Konfederacji, obecnie zwi\u0105zany z Trzeci\u0105 Drog\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40226311-donald-tusk-powola-rzecznika-malych-i-srednich-firm-nieoficjalnie-kandydatem-artur-dziambor", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Donald Tusk powo\u0142a rzecznika ma\u0142ych i \u015brednich firm. Nieoficjalnie: Kandydatem Artur Dziambor", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:11:18+00:00", "description": "Ukrai\u0144scy m\u0119\u017cczy\u017ani w wieku poborowym b\u0119d\u0105 mieli problem z wyrobieniem dokument\u00f3w za granic\u0105 - informuje minister spraw zagranicznych Ukrainy Dmytro Ku\u0142eba.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40225851-ukraincy-nie-uciekna-przed-mobilizacja-za-granice", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrai\u0144skie konsulaty przesta\u0142y przyjmowa\u0107 dokumenty od obywateli w wieku poborowym", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T11:07:27+00:00", "description": "W postindustrialnej cz\u0119\u015bci krakowskiego Podg\u00f3rza Cordia wybuduje ponad 90 mieszka\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40226201-craft-zablocie-cordia-polska-buduje-mieszkania-w-krakowie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Craft Zab\u0142ocie. Cordia Polska buduje mieszkania w Krakowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:58:39+00:00", "description": "Jane Fonda przyznaje, \u017ce ma tendencj\u0119 do popadania w depresj\u0119. Wie jednak, jak temu zaradzi\u0107. Jakie metody sprawdzaj\u0105 si\u0119 u niej najlepiej?", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40223361-jane-fonda-moge-byc-aresztowana-co-tydzien", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jane Fonda: mog\u0119 by\u0107 aresztowana co tydzie\u0144", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:57:29+00:00", "description": "W pozna\u0144skiej Bibliotece Uniwersyteckiej odkryto dwadzie\u015bcia siedem wolumin\u00f3w, pochodz\u0105cych z prywatnej biblioteki braci Grimm \u2013 podaje RMF FM. Znalezisko mo\u017ce przyczyni\u0107 si\u0119 do rozwoju wsp\u00f3\u0142czesnych bada\u0144 grimmowskich.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40226141-poznan-w-bibliotece-odkryto-27-woluminow-z-prywatnych-zbiorow-braci-grimm", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pozna\u0144: W bibliotece odkryto 27 wolumin\u00f3w z prywatnych zbior\u00f3w braci Grimm", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:46:28+00:00", "description": "Agata Wojda przyznaje, \u017ce by\u0142a \u0142obuziar\u0105. To jej nie przeszkodzi\u0142o, a mo\u017ce nawet pomog\u0142o wygra\u0107 wybory. Zosta\u0142a prezydentk\u0105 Kielc, pierwsz\u0105 w historii miasta. \u201ePodczas kampanii cz\u0119sto s\u0142ysza\u0142am, \u017ce mieszka\u0144cy nie s\u0105 gotowi, by ten urz\u0105d sprawowa\u0142a kobieta. A w\u0142a\u015bnie, \u017ce s\u0105!\u201d, powiedzia\u0142a po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/jej-historia/art40224521-agata-wojda-pierwsza-w-historii-prezydentka-kielc-ja-nie-zapraszam-ludzi-do-siebie-tylko-ide-tam-gdzie-oni-sa", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Agata Wojda, pierwsza w historii prezydentka Kielc: Ja nie zapraszam ludzi do siebie, tylko id\u0119 tam, gdzie oni s\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:45:37+00:00", "description": "W sprawach polskiego bezpiecze\u0144stwa premier Donald Tusk powinien na\u015bladowa\u0107 i pod\u0105\u017ca\u0107 drog\u0105 Andrzeja Dudy. M\u00f3wi\u0107 \u201eAmeryka, Ameryka, Ameryka, a nie Deutschland, Deutschland, Deutschland\" - uwa\u017ca Marcin Mastalerek, szef Gabinetu Prezydenta RP.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40225921-marcin-mastalerek-premier-tusk-powinien-sie-uczyc-od-prezydenta-dudy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Marcin Mastalerek: Premier Tusk powinien si\u0119 uczy\u0107 od prezydenta Dudy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:43:13+00:00", "description": "Spadki zago\u015bci\u0142y na GPW. WIG20 zn\u00f3w jest poni\u017cej psychologicznej bariery. Na globalnym rynku trwa korekta metali szlachetnych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40226121-wig20-znow-nie-moze-sforsowac-poziomu-2500-pkt", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "WIG20 zn\u00f3w nie mo\u017ce sforsowa\u0107 poziomu 2500 pkt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:43:06+00:00", "description": "Sprawa gwiazdor\u00f3w chi\u0144skiego p\u0142ywania, kt\u00f3rzy mieli pozytywne wyniki test\u00f3w antydopingowych, zachwia\u0142a zaufaniem do \u015bwiatowego systemu kierowanego przez Witolda Ba\u0144k\u0119.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/sport/art40225061-czy-witold-banka-kryl-doping-chinskich-gwiazd-walka-o-wladze-i-pieniadze-w-tle", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Witold Ba\u0144ka kry\u0142 doping chi\u0144skich gwiazd? Walka o w\u0142adz\u0119 i pieni\u0105dze w tle", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:31:00+00:00", "description": "Prokurator Ewa Wrzosek zachowa immunitet. S\u0105d Najwy\u017cszy umorzy\u0142 we wtorek post\u0119powanie o zgod\u0119 na poci\u0105gni\u0119cie jej do odpowiedzialno\u015bci karnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art40225881-prokurator-ewa-wrzosek-nie-straci-immunitetu-sn-zakonczyl-sprawe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokurator Ewa Wrzosek nie straci immunitetu. SN zako\u0144czy\u0142 spraw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:24:12+00:00", "description": "Powa\u017cne zarzuty formuje wobec \u017bandarmerii Wojskowej wiceminister obrony Cezary Tomczyk. Funkcjonariusze tej formacji wojskowej byli jednocze\u015bnie zatrudnieni w firmie ochroniarskiej, kt\u00f3ra pilnowa\u0142a Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art40225821-ochroniarze-prezesa-pis-byli-na-etatach-w-zandarmerii-wojskowej-wynika-z-audytu-mon", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ochroniarze prezesa PiS byli na etatach w \u017bandarmerii Wojskowej \u2013 wynika z audytu MON", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:20:00+00:00", "description": "By\u0142a pos\u0142anka PiS i szefowa Kancelarii Prezydenta Ma\u0142gorzata Sadurska, obejmuj\u0105ca stanowisko kierowniczki dzia\u0142u prawnego w Miejskim Urz\u0119dzie Pracy w Lublinie, straci\u0142a prac\u0119. Kobieta od ponad dw\u00f3ch dekad przebywa\u0107 mia\u0142a na bezp\u0142atnym urlopie \u2013 informuje Onet.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kraj/art40225891-malgorzata-sadurska-stracila-kolejna-prace-przez-dwie-dekady-byla-na-urlopie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ma\u0142gorzata Sadurska straci\u0142a kolejn\u0105 prac\u0119. Przez dwie dekady by\u0142a na urlopie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T10:03:26+00:00", "description": "23 kwietnia obchodzimy \u015awiatowy Dzie\u0144 Ksi\u0105\u017cki i Praw Autorskich. Ksi\u0105\u017cka wci\u0105\u017c trwa na rynku, cho\u0107 w coraz to nowej formie, r\u00f3wnie\u017c e-book\u00f3w czy audiobook\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/literatura/art40225611-dzien-ksiazki-autobiografia-nawalnego-nowe-powiesci-twardocha-i-krajewskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dzie\u0144 Ksi\u0105\u017cki. Autobiografia Nawalnego, nowe powie\u015bci Twardocha i Krajewskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:57:55+00:00", "description": "\u201eW tym tygodniu musz\u0119 przekaza\u0107 pa\u0144stwu naprawd\u0119 z\u0142\u0105 informacj\u0119. Wkr\u00f3tce upublicznione zostan\u0105 wyniki finansowe Poczty za ubieg\u0142y rok. Dok\u0142adnych kwot nie mog\u0119 jeszcze poda\u0107, jednak jest to najwi\u0119ksza historyczna strata\u201d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40225761-rekordowe-straty-poczty-polskiej-sytuacja-jest-coraz-gorsza-prezes-pisze-list", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowe straty Poczty Polskiej. Sytuacja jest coraz gorsza, prezes pisze list", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:54:38+00:00", "description": "Ju\u017c 64 proc. warszawskich biurowc\u00f3w oferuje przynajmniej jeden lokal us\u0142ugowo-handlowy \u2013 wynika z raportu firmy doradczej Cushman & Wakefield. Jakie us\u0142ugi s\u0105 najch\u0119tniej widziane?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40225791-restauracja-fitness-ogrod-czego-polak-szuka-w-biurowcu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Restauracja, fitness, ogr\u00f3d. Czego Polak szuka w biurowcu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:45:22+00:00", "description": "Ze wzgl\u0119du na niezwyk\u0142e odkrycia, o niemal rok op\u00f3\u017ani si\u0119 termin zako\u0144czenia budowy odcinka drogi S1 mi\u0119dzy O\u015bwi\u0119cimiem i Dankowicami \u2013 podaje Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad. Co znale\u017ali archeolodzy?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art40225771-budowa-s1-opozniona-o-niemal-rok-powodem-slady-osadnictwa-sprzed-10-tys-lat", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Budowa S1 op\u00f3\u017aniona o niemal rok. Powodem \u015blady osadnictwa sprzed 10 tys. lat", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:40:12+00:00", "description": "Likwidacja Centralnego Biura Antykorupcyjnego (CBA) jest kolejnym etapem realizacji obietnic wyborczych Donalda Tuska. To dzia\u0142anie ma na celu \u201esprz\u0105tanie\u201d po pa\u0144stwie PiS.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art40225701-tomasz-pietryga-likwidacja-cba-nie-moze-byc-kolejnym-nieprzemyslanym-eksperymentem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Pietryga: Likwidacja CBA nie mo\u017ce by\u0107 kolejnym, nieprzemy\u015blanym eksperymentem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:27:03+00:00", "description": "Policja aresztowa\u0142a asystenta europos\u0142a skrajnie prawicowej partii Alternatywa dla Niemiec. Prokuratorzy twierdz\u0105, \u017ce m\u0119\u017cczyzna szpiegowa\u0142 na rzecz Chin.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40225641-aresztowano-asystenta-polityka-afd-mial-szpiegowac-dla-chin", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aresztowano asystenta polityka AfD. Mia\u0142 szpiegowa\u0107 dla Chin", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:21:26+00:00", "description": "Inter Mediolan zdoby\u0142 po raz 20. mistrzostwo W\u0142och. Rado\u015b\u0107 by\u0142a podw\u00f3jna. \u201eNerazzurri\u201d wywalczyli tytu\u0142, wygrywaj\u0105c 2:1 derby z AC Milan. Jest ju\u017c niemal pewne, \u017ce w tym klubie od nowego sezonu zagra Piotr Zieli\u0144ski.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art40225501-inter-mediolan-mistrzem-wloch-to-bedzie-nowy-klub-piotra-zielinskiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Inter Mediolan mistrzem W\u0142och. To b\u0119dzie nowy klub Piotra Zieli\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:12:23+00:00", "description": "W Brzezinach w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim mo\u017ce doj\u015b\u0107 do powt\u00f3rzenia wybor\u00f3w na burmistrza - informuje Radio \u0141\u00f3d\u017a. Wszystko przez b\u0142\u0105d przy liczeniu g\u0142os\u00f3w ze wzgl\u0119du na identyczne imiona kandydat\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40225251-komisja-pomylila-kandydatow-w-brzezinach-konieczna-moze-byc-trzecia-tura-wyborow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Komisja \u201epomyli\u0142a\u201d kandydat\u00f3w? W Brzezinach konieczna mo\u017ce by\u0107 trzecia tura wybor\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:06:45+00:00", "description": "S\u0142abszy odczyt dotycz\u0105cy sprzeda\u017cy detalicznej nie u\u0142atwia \u017cycia z\u0142otemu.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/waluty/art40225391-kurs-zlotego-w-trybie-korekty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kurs z\u0142otego w trybie korekty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T09:04:17+00:00", "description": "Nie ma obecnego burmistrza, nie ma pana Jacka Kurskiego, wi\u0119c r\u00f3wnie\u017c Sylwestra Marze\u0144 nie b\u0119dzie - powiedzia\u0142 w rozmowie z RMF FM \u0141ukasz Filipowicz, nowy burmistrz Zakopanego. - Mamy mn\u00f3stwo utalentowanych, fajnych zespo\u0142\u00f3w i artyst\u00f3w na naszym terenie - doda\u0142.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40225581-koniec-sylwestra-marzen-w-zakopanem-inny-kierunek-bedzie-lepszy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec \"Sylwestra Marze\u0144\" w Zakopanem. \"Inny kierunek b\u0119dzie lepszy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:54:00+00:00", "description": "Zadbany samoch\u00f3d to nie tylko sprawa estetyki. Czyste lusterka i szyby u\u0142atwiaj\u0105 widoczno\u015b\u0107 i znacznie zwi\u0119kszaj\u0105 bezpiecze\u0144stwo jazdy. 19 maja przypada Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Mycia Samochodu, natomiast w Stanach Zjednoczonych ca\u0142y kwiecie\u0144 to narodowy miesi\u0105c dbania o samoch\u00f3d. Sprawd\u017a, na czym warto si\u0119 skupi\u0107 podczas \u015bwi\u0119towania!", "language": "pl-PL", "link": "https://moto.rp.pl/parking/art40225571-miedzynarodowy-dzien-dbania-o-samochod", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mi\u0119dzynarodowy dzie\u0144 dbania o samoch\u00f3d", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:49:00+00:00", "description": "W czerwcu chemiczna grupa kontrolowana przez Sebastiana Kulczyka przejdzie rebranding. Ma te\u017c nowe strategiczne cele na kolejne sze\u015b\u0107 lat w ka\u017cdym z siedmiu kluczowych biznes\u00f3w. Ponadto do 2029 r. firma planuje zmniejszy\u0107 emisj\u0119 CO2 o 45 proc.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40225481-nadchodzi-koniec-ciechu-grupa-sebastiana-kulczyka-zmieni-nazwe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nadchodzi koniec Ciechu. Grupa Sebastiana Kulczyka zmieni nazw\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:48:17+00:00", "description": "Dwa \u015bmig\u0142owce malezyjskiej marynarki wojennej zderzy\u0142y si\u0119 w powietrzu, podczas pr\u00f3by do parady wojskowej i oba run\u0119\u0142y na ziemie - poinformowa\u0142a Kr\u00f3lewska Marynarka Wojenna Malezji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art40225001-w-malezji-doszlo-do-katastrofy-z-udzialem-dwoch-helikopterow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Katastrofa z udzia\u0142em dw\u00f3ch \u015bmig\u0142owc\u00f3w w Malezji. Zderzy\u0142y si\u0119 w powietrzu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:42:03+00:00", "description": "\u201eNowaja Gazieta\u201d poinformowa\u0142a, \u017ce przyw\u00f3dca Czeczenii Ramzan Kadyrow cierpi na martwic\u0119 trzustki, a rosyjskie w\u0142adze prowadz\u0105 kampani\u0119 informacyjn\u0105, kt\u00f3ra ma odwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 opinii publicznej od stanu zdrowia Kadyrowa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40225331-media-informuja-o-powaznej-chorobie-kadyrowa-przywodca-czeczenow-odpowiada-nagraniem-z-silowni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media informuj\u0105 o powa\u017cnej chorobie Kadyrowa. Przyw\u00f3dca Czeczen\u00f3w odpowiada nagraniem z si\u0142owni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:38:33+00:00", "description": "Magazynowy gigant ma na radarze kolejne regiony \u015bwiata. Po Europie czas na Bliski Wsch\u00f3d.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40225271-panattoni-wchodzi-do-arabii-saudyjskiej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Panattoni wchodzi do Arabii Saudyjskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:31:00+00:00", "description": "To s\u0105 wyniki wybor\u00f3w, trzeba bra\u0107 si\u0119 za \u0142eb i powiedzie\u0107 sobie, co zosta\u0142o zrobione \u017ale, a co dobrze. Mieli\u015bmy zarz\u0105d, wszystko przyj\u0119li\u015bmy i uzgodnili\u015bmy, idziemy dalej. To jest polityka i umiej\u0119tno\u015b\u0107 funkcjonowania w niej \u2013 raz si\u0119 jedzie na koniu a raz si\u0119 z tego konia spada, mam do tego dystans - podkre\u015bli\u0142 W\u0142odzimierz Czarzasty, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy, m\u00f3wi\u0105c o wynikach wybor\u00f3w samorz\u0105dowych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40225261-wlodzimierz-czarzasty-wybory-samorzadowe-chyba-bylismy-troche-zbyt-pewni-siebie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142odzimierz Czarzasty: Wybory samorz\u0105dowe? Chyba byli\u015bmy troch\u0119 zbyt pewni siebie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:20:11+00:00", "description": "Naszym celem jest stawianie coraz g\u0142o\u015bniej postulatu, aby poziom czytelnictwa w Polsce si\u0119gn\u0105\u0142 70 procent \u2013 m\u00f3wi Maria Deskur, prezes Fundacji Powszechnego Czytania.", "language": "pl-PL", "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art40218921-maria-deskur-spoleczenstwo-ktore-czyta-jest-bardziej-stabilne-emocjonalnie-i-psychicznie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maria Deskur: Spo\u0142ecze\u0144stwo, kt\u00f3re czyta, jest bardziej stabilne emocjonalnie i psychicznie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:03:46+00:00", "description": "Od stycznia oferta mieszka\u0144 na rynku wt\u00f3rnym wzros\u0142a o ponad 12 proc. \u2013 wynika z analiz portalu Nieruchomosci-online.pl. Klienci maj\u0105 wi\u0119kszy wyb\u00f3r.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art40225151-wiecej-mieszkan-z-drugiej-reki-wiecej-czasu-na-wybor-oferty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej mieszka\u0144 z drugiej r\u0119ki, wi\u0119cej czasu na wyb\u00f3r oferty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T08:03:43+00:00", "description": "Ukrai\u0144skie Si\u0142y Powietrzne poinformowa\u0142y, \u017ce w nocy Rosjanie zacz\u0119li stosowa\u0107 now\u0105 taktyk\u0119 podczas ataku z wykorzystanie dron\u00f3w Shahed.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40225031-ukraina-czeka-na-bron-z-usa-rosjanie-zaczeli-stosowac-nowa-taktyke-atakow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina czeka na bro\u0144 z USA. Rosjanie zacz\u0119li stosowa\u0107 now\u0105 taktyk\u0119 atak\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T07:56:00+00:00", "description": "\u2013 Nowy pakiet ameryka\u0144skiej pomocy powinien wystarczy\u0107 na kilka miesi\u0119cy. On pozwoli przetrwa\u0107 Ukrainie, ale sam w sobie nie odwr\u00f3ci los\u00f3w tej wojny \u2013 oceni\u0142 gen. Bogus\u0142aw Pacek, profesor Uniwersytetu Jagielo\u0144skiego, by\u0142y rektor Akademii Obrony Narodowej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40225121-gen-boguslaw-pacek-ukraina-jedzie-na-oparach-brakuje-wszystkiego", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gen. Bogus\u0142aw Pacek: Ukraina jedzie na oparach. Brakuje wszystkiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T07:41:29+00:00", "description": "Procedura karna pozwala przy byle zarzucie za\u017c\u0105da\u0107 wydania telefonu, co mo\u017ce narusza\u0107 nasze konstytucyjne prawa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40225071-zajecie-telefonu-bywa-gorsze-niz-inwigilacja-pegasusem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaj\u0119cie telefonu bywa gorsze ni\u017c inwigilacja Pegasusem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T07:26:46+00:00", "description": "Prokurator generalny Adam Bodnar rozwi\u0105za\u0142 dotychczasowy i powo\u0142a\u0142 nowy zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy, kt\u00f3ry ma zbada\u0107 legalno\u015b\u0107, zasadno\u015b\u0107 i prawid\u0142owo\u015b\u0107 wykorzystania oprogramowania Pegasus.  Nowy zesp\u00f3\u0142 ma rozszerzony zakres post\u0119powania. Poprowadzi je pi\u0119ciu  do\u015bwiadczonych prokurator\u00f3w.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art40224921-zespol-sledczy-ds-pegasusa-rozwiazany-jest-juz-nowy-zbada-wiecej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zesp\u00f3\u0142 \u015bledczy ds. Pegasusa rozwi\u0105zany. Jest ju\u017c nowy, zbada wi\u0119cej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T06:59:10+00:00", "description": "Najwi\u0119kszy operator logistyczny w Europie tnie koszty, aby zachowa\u0107 zyski.", "language": "pl-PL", "link": "https://logistyka.rp.pl/firmy/art40224901-logistyka-w-strefie-spadkow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Logistyka w strefie spadk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T06:29:00+00:00", "description": "Ruszy\u0142a platforma internetowa, na kt\u00f3rej pacjenci mog\u0105 przechowywa\u0107 swoje badania i\u00a0konsultowa\u0107 si\u0119 z\u00a0lekarzami. System ma si\u0119 stopniowo przekszta\u0142ci\u0107 w asystenta medycznego wspartego sztuczn\u0105 inteligencj\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art40215301-historia-zdrowia-kazdego-w-jednym-pliku-firma-z-warszawy-chce-zlikwidowac-kolejki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Historia zdrowia ka\u017cdego w jednym pliku. Firma z Warszawy chce zlikwidowa\u0107 kolejki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T06:18:53+00:00", "description": "Premier Rishi Sunak zapowiedzia\u0142, \u017ce Wielka Brytania przeka\u017ce Ukrainie bro\u0144 o warto\u015bci 500 mln funt\u00f3w w ramach najwi\u0119kszego pakietu pomocy wojskowej od pocz\u0105tku wojny rosyjskiej inwazji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40224531-wielka-brytania-przekaze-ukrainie-najwiekszy-pakiet-pomocy-wojskowej-od-poczatku-wojny", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka Brytania przeka\u017ce Ukrainie najwi\u0119kszy pakiet pomocy wojskowej od pocz\u0105tku wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T06:04:06+00:00", "description": "Grecja prawdopodobnie przeka\u017ce Ukrainie systemy obrony powietrznej Patriot pod warunkiem rekompensaty pieni\u0119\u017cnej ze strony USA i gwarancji bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re Waszyngton mia\u0142by zapewni\u0107 w zwi\u0105zku z zagro\u017ceniem ze strony Turcji - twierdzi serwis \u0420ronews, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na w\u0142asne \u017ar\u00f3d\u0142a w rz\u0105dzie w Atenach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40224491-media-grecja-dostarczy-ukrainie-system-patriot-ale-stawia-warunki", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Grecja dostarczy Ukrainie system Patriot. Ale stawia warunki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T05:58:17+00:00", "description": "Wszelkie uzgodnienia zawsze zapadaj\u0105 na poziomie ministr\u00f3w obrony i premier\u00f3w, przy udziale prezydenta, a nie w telewizji - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 wiceminister obrony, Cezary Tomczyk, pytany o wypowied\u017a prezydenta Andrzeja Dudy, z kt\u00f3rej wynika, \u017ce Polska jest gotowa do przyj\u0119cia ameryka\u0144skiej broni atomowej w Polsce.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40224481-bron-atomowa-w-polsce-wiceminister-obrony-o-slowach-andrzeja-dudy-nie-mozna-zaskakiwac-sojusznikow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bro\u0144 atomowa w Polsce? Wiceminister obrony o s\u0142owach Andrzeja Dudy: Nie mo\u017cna zaskakiwa\u0107 sojusznik\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T05:47:40+00:00", "description": "Koszty sporz\u0105dzenia notarialnego aktu po\u015bwiadczenia dziedziczenia dla obywatela s\u0105 por\u00f3wnywalne z kosztami s\u0105dowymi i w \u017cadnym wypadku nie mo\u017cna ich uzna\u0107 za wyg\u00f3rowane \u2013 wskazuje Szymon Ko\u0142odziej, notariusz, rzecznik prasowy Krajowej Rady Notarialnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art40223011-poswiadczenie-nabycia-spadku-u-notariusza-koszty-i-zalety", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Po\u015bwiadczenie nabycia spadku u notariusza: koszty i zalety", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T05:34:19+00:00", "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy ma wskaza\u0107, jak waloryzowa\u0107 sum\u0119 gwarancyjn\u0105 w OC komunikacyjnym, kt\u00f3ra stanowi g\u00f3rny limit odszkodowania przy wypadkach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia-i-odszkodowania/art40223031-sn-o-oc-szansa-na-wyzsze-odszkodowania-dla-ofiar-wypadkow", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SN o OC. Szansa na wy\u017csze odszkodowania dla ofiar wypadk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T05:28:00+00:00", "description": "Sprawy, kt\u00f3rymi zajmuje si\u0119 m\u00f3j m\u0105\u017c, nie maj\u0105 bezpo\u015bredniego wp\u0142ywu na sprawy w mie\u015bcie - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z RMF FM Katarzyna Kuczy\u0144ska-Budka, nowa prezydent Gliwic, prywatnie \u017cona ministra aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych, Borysa Budki.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40224461-zona-borysa-budki-zostala-prezydentem-w-domu-jestesmy-rowni", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bona Borysa Budki zosta\u0142a prezydentem. \"W domu jeste\u015bmy r\u00f3wni\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T05:13:31+00:00", "description": "Kim Dzong Un kierowa\u0142 pierwszymi \u0107wiczeniami \"nuklearnego kontrataku\" przeprowadzonymi przez Kore\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40224451-korea-polnocna-po-raz-pierwszy-cwiczyla-nuklearny-kontratak-kim-dzong-un-kierowal", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna po raz pierwszy \u0107wiczy\u0142a \"nuklearny kontratak\". Kim Dzong Un kierowa\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T04:00:00+00:00", "description": "Najs\u0142ynniejszy w\u0119gierski klub pi\u0142karski b\u0119dzie mia\u0142 nowego sponsora tytularnego - \u201edu\u017c\u0105 firm\u0105 znan\u0105 na ca\u0142ym \u015bwiecie\u201d. Chodzi o rosyjski Gazprom.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40223581-coraz-wiecej-rosji-na-wegrzech-gazprom-jest-glownym-sponsorem-ferencvaros", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Coraz wi\u0119cej Rosji na W\u0119grzech. Gazprom jest g\u0142\u00f3wnym sponsorem Ferencv\u00e1ros", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T03:50:47+00:00", "description": "Z frontu w obwodzie donieckim docieraj\u0105 sprzeczne doniesienia dotycz\u0105ce wsi Nowymychaj\u0142iwka Rosjanie twierdz\u0105, \u017ce j\u0105 zdobyli, czemu zaprzeczaj\u0105 Ukrai\u0144cy.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40224431-sprzeczne-doniesienia-z-frontu-ukraincy-jestesmy-w-wiosce-ktora-zdobyli-rosjanie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeczne doniesienia z frontu. Ukrai\u0144cy: Jeste\u015bmy w wiosce, kt\u00f3r\u0105 \"zdobyli\" Rosjanie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T03:23:31+00:00", "description": "W tajwa\u0144skim powiecie Hualian w nocy z poniedzia\u0142ku kilkadziesi\u0105t razy by\u0142y odczuwane wstrz\u0105sy wt\u00f3rne po trz\u0119sieniu ziemi z 3 kwietnia.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art40224411-w-tajwanie-w-nocy-zatrzesla-sie-ziemia-juz-ponad-1-000-wstrzasow-wtornych", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Tajwanie w nocy zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 ziemia. Ju\u017c ponad 1 000 wstrz\u0105s\u00f3w wt\u00f3rnych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T03:00:38+00:00", "description": "Administracja Joe Bidena przygotowuje wi\u0119kszy ni\u017c zazwyczaj pakiet wsparcia wojskowego dla Ukrainy - informuje \"Politico\" powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dwa \u017ar\u00f3d\u0142a w ameryka\u0144skiej administracji.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40224391-nieoficjalnie-usa-przygotowuja-ogromny-pakiet-wsparcia-wojskowego-dla-ukrainy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieoficjalnie: USA przygotowuj\u0105 ogromny pakiet wsparcia wojskowego dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:38:38+00:00", "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Do Warszawy na rozmowy dotycz\u0105ce Ukrainy i europejskiego bezpiecze\u0144stwa przybywaj\u0105 we wtorek sekretarz generalny NATO, Jens Stoltenberg i Rishi Sunak.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/swiat/art40224341-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-790", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 790", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Dzi\u0119ki przyst\u0105pieniu 20 lat temu do Wsp\u00f3lnoty Polska uzyska\u0142a dost\u0119p do rynku licz\u0105cego 450 mln mieszka\u0144c\u00f3w i\u00a0strefy gospodarczej wytwarzaj\u0105cej ponad 14 proc. \u015bwiatowego PKB.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art40222951-20-lat-polski-w-ue-dostep-do-unijnego-rynku-wazniejszy-niz-dotacje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "20 lat Polski w UE. Dost\u0119p do unijnego rynku wa\u017cniejszy ni\u017c dotacje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Dopiero po elekcji do PE sejmowa komisja zajmie si\u0119 projektami liberalizuj\u0105cymi prawo do aborcji. To decyzja wynikaj\u0105ca ze z\u0142o\u017cono\u015bci projekt\u00f3w czy kalkulacji politycznych?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40218821-aborcja-dopiero-po-wyborach-rozpatrzenie-projektow-ustaw-nie-nastapi-szybko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Aborcja dopiero po wyborach. Rozpatrzenie projekt\u00f3w ustaw nie nast\u0105pi szybko", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "W kategorii najwi\u0119kszych obaw 41,3 proc. ankietowanych wskazuje na wysokie koszty. Za to mniej boj\u0105 si\u0119 o\u00a0sytuacj\u0119 w\u00a0kraju.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40222981-czego-boja-sie-polscy-przedsiebiorcy-juz-nie-niestabilnosci-politycznej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czego boj\u0105 si\u0119 polscy przedsi\u0119biorcy? Ju\u017c nie niestabilno\u015bci politycznej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Operacja restrukturyzacji Getin Noble Banku okaza\u0142a si\u0119 sukcesem. Ale wy\u0142o\u017cone tu 10,3 mld z\u0142 przez banki, a\u00a0wi\u0119c ich klient\u00f3w, jest nie do odzyskania.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/banki/art40222971-czy-ratowanie-getin-noble-banku-sie-zwroci-potezne-koszty", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy ratowanie Getin Noble Banku si\u0119 zwr\u00f3ci? Pot\u0119\u017cne koszty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "W sobot\u0119 w Krakowie odby\u0142 si\u0119 pierwszy Kongres M\u0119\u017cczyzn. Chocia\u017c podejmowane na nim tematy nie przebi\u0142y si\u0119 jeszcze do mainstreamu, to prawa m\u0119\u017cczyzn od jakiego\u015b czasu s\u0105 ju\u017c przedmiotem internetowych dyskusji. Niemniej w\u015br\u00f3d kobiet, zw\u0142aszcza tych zaanga\u017cowanych w problematyk\u0119 r\u00f3wno\u015bciow\u0105 oraz antydyskryminacyjn\u0105, wida\u0107 wyra\u017an\u0105 niech\u0119\u0107 do podejmowania tego rodzaju zagadnie\u0144.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40213561-daria-chibner-dlaczego-kobiety-nie-chca-rozmawiac-o-prawach-mezczyzn", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Daria Chibner: Dlaczego kobiety nie chc\u0105 rozmawia\u0107 o prawach m\u0119\u017cczyzn?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Na niskie nale\u017cno\u015bci w przypadku pa\u0144 wp\u0142ywaj\u0105 kwestie zwi\u0105zane z pe\u0142nieniem r\u00f3l opieku\u0144czych.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art40222331-dlaczego-to-emerytki-najczesciej-dostaja-grosze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dlaczego to emerytki najcz\u0119\u015bciej dostaj\u0105 grosze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Industria Kielce w\u00a0\u015brod\u0119 rozpoczyna walk\u0119 o\u00a0awans do Final Four Ligi Mistrz\u00f3w. Na drodze stanie dobry znajomy, dru\u017cyna Magdeburg SC.", "language": "pl-PL", "link": "https://sport.rp.pl/pilka-reczna/art40221401-industria-kielce-przed-final-four-ligi-mistrzow-teraz-czas-na-marzenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Industria Kielce przed Final Four Ligi Mistrz\u00f3w. Teraz czas na marzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Polityczne prawo do informacji publicznej polega nie tylko na otrzymywaniu informacji i zapoznaniu si\u0119 z ni\u0105, ale r\u00f3wnie\u017c na prawie do jej upowszechniania w dowolny spos\u00f3b.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/finanse/art40211981-informacje-publiczna-mozna-upowszechniac-w-sieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Informacj\u0119 publiczn\u0105 mo\u017cna\u00a0upowszechnia\u0107 w sieci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Niekiedy budowa domu wi\u0105\u017ce si\u0119 ze zmian\u0105 przeznaczenia gruntu. W\u00a0tym\u00a0celu\u00a0nale\u017cy uzyska\u0107 pozytywn\u0105 decyzj\u0119 o wy\u0142\u0105czeniu gruntu z\u00a0produkcji\u00a0rolnej i\u00a0le\u015bnej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/ustroj-i-kompetencje/art40211971-kiedy-mozna-wylaczyc-grunty-z-produkcji-rolnej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy mo\u017cna wy\u0142\u0105czy\u0107 grunty z\u00a0produkcji rolnej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Inwestorzy mog\u0105 w tym sezonie liczy\u0107 na dwucyfrowe stopy dywidendy. Pytanie tylko, na kt\u00f3re firmy postawi\u0107?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/gielda/art40222931-lowy-na-dywidendy-czas-rozpoczac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141owy na dywidendy czas rozpocz\u0105\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Po siedmiu latach prezydent wraca na Sorbon\u0119 z planem europejskiego mocarstwa.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40222901-macron-odnawia-unie-czy-francja-moze-pociagnac-za-soba-europe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Macron odnawia Uni\u0119. Czy Francja mo\u017ce poci\u0105gn\u0105\u0107 za sob\u0105 Europ\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Do czasu przybycia ameryka\u0144skiej pomocy wojskowej rosyjska armia pr\u00f3buje wykorzysta\u0107 w pe\u0142ni sytuacj\u0119, ca\u0142y czas atakuj\u0105c w r\u00f3\u017cnych miejscach.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art40222591-martwy-sezon-na-froncie-czekajac-na-amunicje-ukraincy-probuja-utrzymac-pozycje", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eMartwy sezon\u201d na froncie. Czekaj\u0105c na amunicj\u0119, Ukrai\u0144cy pr\u00f3buj\u0105 utrzyma\u0107 pozycje", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Koalicja Obywatelska wygra\u0142a w\u00a0miastach, ale przed wyborami europejskimi ma o\u00a0czym my\u015ble\u0107. Dlaczego w\u00a0II turze do urn poszli tylko bardzo zdecydowani wyborcy?", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art40223421-michal-szuldrzynski-gorzka-pigulka-wyborcza", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Gorzka pigu\u0142ka wyborcza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Prokremlowskie opozycyjne si\u0142y jednocz\u0105 si\u0119 w rosyjskiej stolicy. Chc\u0105 przej\u0105\u0107 w\u0142adze w Kiszyniowie i zablokowa\u0107 integracj\u0119 Mo\u0142dawii z UE.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/polityka/art40222811-opozycjonisci-z-hotelu-w-moskwie-czy-zablokuja-wejscie-moldawii-do-ue", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Opozycjoni\u015bci z hotelu w Moskwie. Czy zablokuj\u0105 wej\u015bcie Mo\u0142dawii do UE?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Nie b\u0119dzie g\u00f3rnego limitu sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w z du\u017cymi przychodami, kt\u00f3rzy rozliczaj\u0105 si\u0119 rycza\u0142tem. Ministerstwo Zdrowia przyznaje, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 z nich straci na reformie.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/podatki/art40220201-skladka-zdrowotna-na-ryczalcie-bez-ograniczen-rzad-zdradza-szczegoly", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sk\u0142adka zdrowotna na rycza\u0142cie bez ogranicze\u0144. Rz\u0105d zdradza szczeg\u00f3\u0142y", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Pierwsz\u0105 narodow\u0105 debat\u0119 nad\u00a0przysz\u0142o\u015bci\u0105 las\u00f3w zdominowa\u0142a ekologia. Zapowiadane moratoria na wycinki stresuj\u0105 bran\u017c\u0119 drzewn\u0105.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/biznes/art40222961-wielka-debata-o-przyszlosci-lasow-ekolodzy-i-lasy-panstwowe-przy-jednym-stole", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka debata o przysz\u0142o\u015bci las\u00f3w. Ekolodzy i Lasy Pa\u0144stwowe przy jednym stole", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Z\u00a0ko\u0144cem kwietnia ma wej\u015b\u0107 w\u00a0\u017cycie reforma zarz\u0105dzania gospodarczego w\u00a0Unii Europejskiej.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art40223001-zarzadzanie-gospodarcze-w-unii-europejskiej-lifting-czy-wielka-reforma", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zarz\u0105dzanie gospodarcze w Unii Europejskiej: lifting czy wielka reforma", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-04-23T02:30:00+00:00", "description": "Utrzymuj\u0105cy si\u0119 spadek zatrudnienia w\u00a0sektorze przedsi\u0119biorstw sugeruje, \u017ce szybki wzrost wynagrodze\u0144 w\u00a0warunkach niskiej inflacji staje si\u0119 coraz wi\u0119kszym ci\u0119\u017carem dla firm.", "language": "pl-PL", "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art40222991-zle-i-dobre-strony-ostrego-wzrostu-plac", "manual_status_code": 0, "page_rating": 100, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://www.rp.pl/rss_main", "source_obj__id": 412, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142e i dobre strony ostrego wzrostu p\u0142ac", "user": null, "vote": 0}]