[{"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "W kopenhaskim zoo urodzi\u0142o si\u0119 s\u0142oni\u0105tko", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/w-kopenhaskim-zoo-urodzilo-sie-sloniatko-st7783851?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"W kopenhaskim zoo urodzi\u0142o si\u0119 s\u0142oni\u0105tko\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8b7490-slon-7783863/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W zoo w Kopenhadze urodzi\u0142o si\u0119 we wtorek s\u0142oni\u0105tko. Jest to dziecko 16-letniej Kumari, kt\u00f3ra r\u00f3wnie\u017c przysz\u0142a na \u015bwiat w ogrodzie zoologicznym. Por\u00f3d przebieg\u0142 sprawnie i bez \u017cadnych komplikacji.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T20:46:33+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Wirus opryszczki dwukrotnie zwi\u0119ksza ryzyko demencji, jak wynika z bada\u0144 szwedzkich naukowc\u00f3w", "tags": [], "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/wirus-opryszczki-dwukrotnie-zwieksza-ryzyko-demencji-jak-wynika-z-badan-szwedzkich-naukowcow-st7783824?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Wirus opryszczki dwukrotnie zwi\u0119ksza ryzyko demencji, jak wynika z bada\u0144 szwedzkich naukowc\u00f3w\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s0feta-nowicki-7783827/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z bada\u0144 naukowc\u00f3w z Uniwersytetu w Uppsali wynika, \u017ce nosiciele wirusa opryszczki s\u0105 ponad dwukrotnie bardziej nara\u017ceni na demencj\u0119. To choroba os\u00f3b w podesz\u0142ym wieku. Na \u015bwiecie cierpi na ni\u0105 55 milion\u00f3w os\u00f3b.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T20:14:31+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Wyniki Eurojackpot z\u00a020 lutego 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eurojackpot-wyniki-z-dnia200224-liczby-z-ostatniego-losowania-st7783825?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Wyniki Eurojackpot z\u00a020 lutego 2024. Jakie liczby pad\u0142y podczas ostatniego losowania?\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-m7mbjb-eurojackpot-4231552/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. W Polsce najwy\u017csz\u0105 by\u0142a jedna wygrana trzeciego stopnia. Kumulacja wzros\u0142a do 130 milion\u00f3w z\u0142otych.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T20:05:35+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Radary chroni\u0105 Ziemi\u0119. Rozpoznaj\u0105 i lokalizuj\u0105 niebezpieczne obiekty", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/radary-chronia-ziemie-rozpoznaja-i-lokalizuja-niebezpieczne-obiekty-st7783778?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Radary chroni\u0105 Ziemi\u0119. Rozpoznaj\u0105 i lokalizuj\u0105 niebezpieczne obiekty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ha7ds8-asteroida-6189094/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zdaniem grupy naukowc\u00f3w naziemne planetarne systemy radarowe bardzo dobrze informuj\u0105 o zagra\u017caj\u0105cych Ziemi asteroidach i kometach. To wa\u017cne, bo testy NASA potwierdzi\u0142y, \u017ce umiemy zmienia\u0107 trajektori\u0119 niebezpiecznych obiekt\u00f3w w pobli\u017cu naszej planety.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T19:53:50+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "PiS krytykuje Zielony \u0141ad, chocia\u017c wcze\u015bniej ich komisarz nazywa\u0142 go ich programem rolnym", "tags": [], "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/pis-krytykuje-zielony-lad-chociaz-wczesniej-ich-komisarz-nazywal-go-ich-programem-rolnym-st7783629?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"PiS krytykuje Zielony \u0141ad, chocia\u017c wcze\u015bniej ich komisarz nazywa\u0142 go ich programem rolnym\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p36twt-sobieniowski-7783672/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Politycy PiS-u mog\u0105 dzi\u015b m\u00f3wi\u0107, \u017ce unijny Zielony \u0141ad to samo z\u0142o, \u017ce s\u0105 przeciw i \u017ce stoj\u0105 po stronie rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy te\u017c s\u0105 przeciw. B\u0119d\u0105c u w\u0142adzy, chwalili si\u0119 Zielonym \u0141adem na czele z unijnym komisarzem ds. rolnictwa Januszem Wojciechowskim, wyznaczonym przez PiS.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T19:53:43+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Dzik nie prze\u017cy\u0142 zderzenia z autem", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-dzik-nie-przezyl-po-zderzeniu-z-autem-st7783815?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Dzik nie prze\u017cy\u0142 zderzenia z autem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ynmxfc-potracenie-dzika-na-trasie-siekierkowskiej-7783816/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na Trasie Siekierkowskiej kierowca auta osobowego zderzy\u0142 si\u0119 z dzikiem. Policja przekaza\u0142a, \u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cym samochodem nic si\u0119 nie sta\u0142o. Zwierz\u0119 nie prze\u017cy\u0142o.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T19:48:58+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Wa\u017cny wyrok w sprawie zatrudnionych na czas okre\u015blony", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/umowa-o-prace-na-czas-okreslony-wypowiedzenie-wazny-wyrok-tsue-st7783777?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Wa\u017cny wyrok w sprawie zatrudnionych na czas okre\u015blony\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nhmh6e-biuro-biurowiec-praca-okna-okno-shutterstock_524094316-1-5710300/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pracownik zatrudniony na czas okre\u015blony musi zosta\u0107 poinformowany o przyczynach rozwi\u0105zania z nim umowy o prac\u0119 za wypowiedzeniem, je\u015bli informacji takiej udziela si\u0119 pracownikowi zatrudnionemu na czas nieokre\u015blony. Tak orzek\u0142 we wtorek Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T19:41:16+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Op\u00f3\u017ani si\u0119 oddanie zajezdni na Annopolu", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-opoznienie-oddania-zajezdni-na-annopolu-st7783706?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Op\u00f3\u017ani si\u0119 oddanie zajezdni na Annopolu\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-hsrupm-zajezdnia-tramwajowa-annopol-7752916/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Mia\u0142a by\u0107 gotowa w kwietniu, ale tramwaje przeprowadz\u0105 si\u0119 tam  dopiero latem. Op\u00f3\u017ania si\u0119 oddanie zajezdni na Annopolu. Tramwajarze przekazali, \u017ce deklarowany termin, przypadaj\u0105cy na 20 kwietnia, nie zostanie dotrzymany.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T19:31:04+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Pogoda na jutro - \u015broda, 21.02. Noc\u0105 lokalnie opady b\u0119d\u0105 zamarza\u0107, w dzie\u0144 do 11 stopni", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-sroda-2102-noca-lokalnie-opady-beda-zamarzac-w-dzien-do-1-stopni-st7783645?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda, 21.02. Noc\u0105 lokalnie opady b\u0119d\u0105 zamarza\u0107, w dzie\u0144 do 11 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d5xzb9-oblodzenia-sliskie-nawierzchnie-opady-marznace-6724062/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na \u015brod\u0119. Noc\u0105 pojawi\u0105 si\u0119 opady deszczu, kt\u00f3re miejscami b\u0119d\u0105 zamarza\u0107. W dzie\u0144 r\u00f3wnie\u017c b\u0119dzie pada\u0107. Na termometrach zobaczymy maksymalnie 11 stopni.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T18:27:32+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Wjecha\u0142 w ty\u0142 maserati", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/lesznowola-kolizja-maserati-na-s7-st7783718?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142 w ty\u0142 maserati\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2kx6ve-kolizja-z-udzialem-maserati-7783712/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na trasie S7 w Lesznowoli (Mazowieckie) dosz\u0142o do zderzenia dw\u00f3ch aut osobowych: maserati i audi. Reporter tvnwarszawa.pl dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce nie ma os\u00f3b poszkodowanych.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T18:27:14+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Tramwaj pojedzie nowym odcinkiem na Kasprzaka. Jest termin", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-kiedy-otwarcie-nowego-torowiska-tramwajowego-na-kasprzaka-terminy-st7783684?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Tramwaj pojedzie nowym odcinkiem na Kasprzaka. Jest termin\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8zk2og-tramwaj-na-kasprzaka-wizualizacje-7750804/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pierwszy\u00a0tramwaj\u00a0po nowym torowisku na ulicy\u00a0Kasprzaka\u00a0pojedzie 5 marca. Natomiast ulic\u0105 Wolsk\u0105 25 marca - zapowiedzia\u0142 we wtorek prezes Tramwaj\u00f3w Warszawskich Wojciech Bartelski. Trwaj\u0105 jeszcze ostatnie prace, ale jak zapewniaj\u0105 tramwajarze, nie ma zagro\u017cenia dla planowego terminu.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T18:09:05+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Spod auta lecia\u0142y iskry. Jecha\u0142 na samej feldze, by\u0142 kompletnie pijany", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/makow-mazowiecki-jechal-na-samej-feldze-byl-kompletnie-pijany-st7783614?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Spod auta lecia\u0142y iskry. Jecha\u0142 na samej feldze, by\u0142 kompletnie pijany\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-nld9uo-byl-kompletnie-pijany-jechal-na-samej-feldze-7783572/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pod Makowem Mazowieckim dosz\u0142o do obywatelskiego zatrzymania pijanego kierowcy. 28-latek jecha\u0142 na samej feldze. By\u0142 tak pijany, \u017ce nie zdawa\u0142 sobie z tego sprawy.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T17:16:07+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Ro\u015bnie gniew rolnik\u00f3w w Europie. \"Chcemy rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re pozwol\u0105 nam dalej \u017cy\u0107\"", "tags": [], "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/rosnie-gniew-rolnikow-w-europie-chcemy-rozwiazan-ktore-pozwola-nam-dalej-zyc-st7783554?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Ro\u015bnie gniew rolnik\u00f3w w Europie. \" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-68rhbd-rosnie-gniew-rolnikow-w-europie-chcemy-rozwiazan-ktore-pozwola-nam-dalej-zyc-7783562/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie tylko polscy rolnicy mierz\u0105 si\u0119 z wysokimi cenami produkcji i wy\u015brubowanymi normami. Na sytuacj\u0119 narzekaj\u0105 mi\u0119dzy innymi rolnicy z Grecji, Estonii, Czech czy z Chorwacji. Dlatego tak\u017ce tam na drogi wyje\u017cd\u017caj\u0105 traktory, a rolnicy domagaj\u0105 si\u0119 pomocy od swoich rz\u0105d\u00f3w. Sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 Zielonemu \u0141adowi i importowi produkt\u00f3w rolnych spoza Unii Europejskiej.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T17:03:10+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Opowiedz\u0105 Francuzom o Powstaniu Warszawskim. Wystawa w Compi\u00e8gne", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/compiegne-wystawa-o-powstaniu-warszawskim-we-francji-st7783258?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Opowiedz\u0105 Francuzom o Powstaniu Warszawskim. Wystawa w Compi\u00e8gne\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x4oond-wystawa-muzeum-powstania-warszawskiego-otwarta-w-compiegne-7783394/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Medalik, opaska powsta\u0144cza, listy, ulotki i archiwalne zdj\u0119cia znalaz\u0142y si\u0119 na wystawie po\u015bwi\u0119conej Powstaniu Warszawskiemu, kt\u00f3r\u0105 zorganizowano we francuskim Compi\u00e8gne. To miasto, w kt\u00f3rym od 1941 do 1944 roku znajdowa\u0142 si\u0119 najwi\u0119kszy we Francji ob\u00f3z internowania i deportacji. Organizatorem jest Muzeum Powstania Warszawskiego.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T16:49:31+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Rozrzuca\u0142 hulajnogi na torach, tramwaje stan\u0119\u0142y", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-rzucal-hulajnogi-na-tory-tramwajowe-st7783495?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Rozrzuca\u0142 hulajnogi na torach, tramwaje stan\u0119\u0142y\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-a78r5w-24-latek-podrzucal-hulajnogi-na-torowisko-tramwajowe-7783260/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Tramwaje na \u017boliborzu stan\u0119\u0142y, poniewa\u017c kto\u015b podrzuca\u0142 na torowisko elektryczne hulajnogi. Stra\u017cnicy miejscy zatrzymali 24-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. By\u0142 pijany. Policjanci ukarali go mandatem. Nocleg zapewni\u0142a izba wytrze\u017awie\u0144.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T16:12:09+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Projekt ustawy o zmianach w Krajowej Radzie S\u0105downictwa. Szczeg\u00f3\u0142y", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/krajowa-rada-sadownictwa-projekt-ustawy-o-zmianach-szczegoly-st7783515?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Projekt ustawy o zmianach w Krajowej Radzie S\u0105downictwa. Szczeg\u00f3\u0142y \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yuwkq8-krs-7747805/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a we wtorek projekt ustawy o zmianach w Krajowej Radzie S\u0105downictwa. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci opublikowa\u0142o szczeg\u00f3\u0142y w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Cz\u0142onk\u00f3w KRS maj\u0105 wybiera\u0107 \"wszyscy polscy s\u0119dziowie\", a nie jak do tej pory - Sejm.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T16:07:13+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Tramwaj pojedzie tunelem, dotrze do Dworca Zachodniego. Umowa podpisana", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-tramwaj-w-tunelu-do-dworca-zachodniego-umowa-z-wykonawca-podpisana-st7782702?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Tramwaj pojedzie tunelem, dotrze do Dworca Zachodniego. Umowa podpisana\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-qr09o-tunel-tramwajowy-pod-dworcem-zachodnim-wizualizacja-7783500/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek w zajezdni na Woli przedstawiciele w\u0142adz Warszawy oraz Tramwaj\u00f3w Warszawskich podpisali umow\u0119 na budow\u0119 linii tramwajowej pomi\u0119dzy ulic\u0105 Gr\u00f3jeck\u0105 a Dworcem Zachodnim. Wed\u0142ug harmonogramu pierwsze sk\u0142ady pojad\u0105 now\u0105 tras\u0105 w drugiej po\u0142owie 2026 roku.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T16:03:55+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Bez decyzji w sprawie wakacji kredytowych. \"Trwaj\u0105 jeszcze prace\"", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wakacje-kredytowe-2024-brak-decyzji-rzadu-prace-wciaz-trwaja-st7783171?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Bez decyzji w sprawie wakacji kredytowych. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4cg7j7-posiedzenie-rzadu-7783224/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek rz\u0105d zajmowa\u0142 si\u0119 projektem ustawy w sprawie wakacji kredytowych w 2024 roku. Nie zosta\u0142 on jednak przyj\u0119ty. Jak podaje w komunikacie Centrum Informacyjne Rz\u0105du, prace nad projektem wci\u0105\u017c trwaj\u0105.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T15:56:31+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Seniorka pad\u0142a ofiar\u0105 oszust\u00f3w. Na has\u0142o \"jastrz\u0105b\" odda\u0142a oszcz\u0119dno\u015bci \u017cycia", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-seniorka-padal-ofiara-oszustow-stracila-81-tys-zlotych-st7783163?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Seniorka pad\u0142a ofiar\u0105 oszust\u00f3w. Na has\u0142o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2atff1-kobieta-padla-ofiara-oszustwa-na-policjanta-5788464/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    80-letnia mieszkanka warszawskich Bielan pad\u0142a ofiar\u0105 oszustwa \"na policjanta\". Uwierzy\u0142a w zmy\u015blon\u0105 histori\u0119 o zagro\u017conych pieni\u0105dzach na jej rachunku bankowym i wyp\u0142aci\u0142a je z konta. Na has\u0142o \"jastrz\u0105b\" 81 tysi\u0119cy z\u0142otych odda\u0142a w r\u0119ce nieznajomego m\u0119\u017cczyzny.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T15:30:53+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "MON podpisa\u0142o umow\u0119 z ameryka\u0144skim koncernem. \"B\u0119dzie wp\u0142ywa\u0142a na bezpiecze\u0144stwo\"", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/program-wisla-offset-mon-podpisalo-umowe-z-northrop-grumman-st7783220?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"MON podpisa\u0142o umow\u0119 z ameryka\u0144skim koncernem. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-knt7f9-jessica-jones-pawel-bejda-7783414/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wiceminister obrony narodowej Pawe\u0142 Bejda podpisa\u0142 umow\u0119 offsetow\u0105 z ameryka\u0144skim koncernem Northrop Grumman w ramach II fazy programu Wis\u0142a. Chodzi o zdolno\u015b\u0107 do produkcji nowych typ\u00f3w amunicji oraz wzmocnienie system\u00f3w przeciwlotniczych i przeciwrakietowych.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T15:00:00+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Handlowali nielegalnym tytoniem. Rozbito polsko-bu\u0142garski gang", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/kudowa-zdroj-handlowali-nielegalnym-tytoniem-rozbito-polsko-bulgarski-gang-st7783353?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Handlowali nielegalnym tytoniem. Rozbito polsko-bu\u0142garski gang \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nae4ha-nielegalne-papierosy-w-kudowie-zdroju-7783390/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Funkcjonariusze stra\u017cy granicznej zabezpieczyli papierosy bez akcyzy, odzie\u017c, torebki i perfumy z podrobionymi znakami towarowymi, o \u0142\u0105cznej warto\u015bci ponad pi\u0119ciu milion\u00f3w z\u0142otych. Do posiadania i sprzeda\u017cy nielegalnych towar\u00f3w przyzna\u0142o si\u0119 troje Bu\u0142gar\u00f3w oraz Polak.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T14:55:45+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "W\u0142ama\u0142 si\u0119 do sklepu. Ukrad\u0142 alkohol i papierosy. Nagranie", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wlamal-sie-do-sklepu-ukradl-alkohol-i-papierosy-nagranie-st7782982?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"W\u0142ama\u0142 si\u0119 do sklepu. Ukrad\u0142 alkohol i papierosy. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lazm8f-wlamal-sie-do-sklepu-ukradl-alkohol-i-papierosy-7783039/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    28-latek pod koniec 2023 roku w\u0142ama\u0142 si\u0119 do jednego ze sklep\u00f3w spo\u017cywczych w Ole\u015bnicy (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Ukrad\u0142 alkohol i papierosy o warto\u015bci trzech tysi\u0119cy z\u0142otych. W styczniu tego roku m\u0119\u017cczyzna pr\u00f3bowa\u0142 w\u0142ama\u0107 si\u0119 do tej samej plac\u00f3wki ponownie, jednak wtedy nic nie ukrad\u0142, tylko zniszczy\u0142 szyby i drzwi wej\u015bciowe. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do winy.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T14:27:34+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Pogoda na 5 dni. Ju\u017c wkr\u00f3tce b\u0119dzie 15 stopni", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-weekend-pogoda-na-5-dni-ocieplenie-juz-wkrotce-bedzie-15-stopni-st7783184?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Pogoda na 5 dni. Ju\u017c wkr\u00f3tce b\u0119dzie 15 stopni\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jjhj0o-pogoda-7783256/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nadchodz\u0105ce dni przynios\u0105 spore zachmurzenie, a tak\u017ce opady deszczu. Miejscami jest jednak szansa na rozpogodzenia. W weekend na termometrach mo\u017cemy zobaczy\u0107 nawet 15 stopni Celsjusza.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T14:21:07+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli, podczas ucieczki zepchn\u0105\u0142 radiow\u00f3z na pobocze. By\u0142 poszukiwany", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/szczecin/morzyczyn-uciekajac-przed-kontrola-policyjna-zepchnal-radiowoz-na-pobocze-st7782292?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli, podczas ucieczki zepchn\u0105\u0142 radiow\u00f3z na pobocze. By\u0142 poszukiwany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dnriov-nie-zatrzymal-sie-do-kontroli-podczas-ucieczki-zepchnal-radiowoz-na-pobocze-byl-poszukiwany-stargard-7782247/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stargardzcy policjanci chcieli zatrzyma\u0107 do kontroli kierowc\u0119 busa. M\u0119\u017cczyzna zignorowa\u0142 znaki dawane przez funkcjonariuszy i zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107. W trakcie po\u015bcigu radiow\u00f3z zosta\u0142 zepchni\u0119ty na pobocze. Po zatrzymaniu 25-latka mundurowi dowiedzieli si\u0119, \u017ce by\u0142 on poszukiwany celem odbycia kary wi\u0119zienia oraz mia\u0142 pi\u0119\u0107 czynnych zakaz\u00f3w kierowaniami pojazdami. M\u0119\u017cczyzna decyzj\u0105 s\u0105du trafi\u0142 do aresztu.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T14:16:18+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Boom na operacje plastyczne w jednym kraju. Od korekt nosa po wyd\u0142u\u017canie n\u00f3g", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/turcja-popularnym-kierunkiem-dla-chetnych-na-operacje-plastyczne-st7781266?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Boom na operacje plastyczne w jednym kraju. Od korekt nosa po wyd\u0142u\u017canie n\u00f3g\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2n108l-chirurg-operacja-szpital-7177839/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Turcji gwa\u0142townie ro\u015bnie liczba przeprowadzanych zabieg\u00f3w medycyny estetycznej, informuje Deutsche Welle. Na zabiegi w tym kraju decyduj\u0105 si\u0119 ch\u0119tni z ca\u0142ego \u015bwiata, najcz\u0119\u015bciej skuszeni atrakcyjnymi cenami. Jednak operacje te to tak\u017ce ryzyko - w ostatnich latach \u017cycie po zabiegach w Turcji straci\u0142o m.in. kilkoro Brytyjczyk\u00f3w.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T13:35:20+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Narodowiec Marian Kowalski wystartuje do sejmiku z listy PiS. Partia przedstawi\u0142a kandydat\u00f3w w Lubelskiem", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-byly-kandydat-na-prezydenta-rp-na-liscie-pis-do-sejmiku-jest-tez-jacek-bury-ale-nie-polityk-polski-2050-st7782489?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Narodowiec Marian Kowalski wystartuje do sejmiku z listy PiS. Partia przedstawi\u0142a kandydat\u00f3w w Lubelskiem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6y1l6w-na-liscie-jest-marian-kowalski-ktory-w-2015-roku-kandydowal-w-wyborach-na-prezydenta-polski-7782378/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Znani s\u0105 ju\u017c kandydaci list PiS w wyborach samorz\u0105dowych w wojew\u00f3dztwie lubelskim. O miejsce w sejmiku b\u0119dzie walczy\u0142 m.in. by\u0142y wojewoda Lech Sprawka oraz Marian Kowalski - kandydat na prezydenta Polski w 2015 roku.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T13:06:30+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Elon Musk: pacjent z wszczepionym implantem m\u00f3zgowym steruje myszk\u0105 za pomoc\u0105 my\u015bli", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/elon-musk-pacjent-z-wszczepionym-implantem-mozgowym-steruje-myszka-za-pomoca-mysli-st7782936?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Elon Musk: pacjent z wszczepionym implantem m\u00f3zgowym steruje myszk\u0105 za pomoc\u0105 my\u015bli\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gjems0-gettyimages-1821107484-7463417/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pacjent, kt\u00f3remu wszczepiono implant m\u00f3zgowy opracowany przez Neuralink, jest w stanie porusza\u0107 myszk\u0105 od komputera wy\u0142\u0105cznie za pomoc\u0105 swoich my\u015bli - przekaza\u0142 za\u0142o\u017cyciel firmy Elon Musk. Doda\u0142, \u017ce osoba ta ju\u017c w pe\u0142ni powr\u00f3ci\u0142a do zdrowia.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T12:55:43+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Specjali\u015bci w tym sektorze mog\u0105 liczy\u0107 na 20-procentowe podwy\u017cki", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wynagrodzenia-2024-specjalisci-w-tym-sektorze-moga-liczyc-na-wzrost-plac-o-20-procent-st7783089?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Specjali\u015bci w tym sektorze mog\u0105 liczy\u0107 na 20-procentowe podwy\u017cki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-e0r23t-ludzie-ulica-7758942/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Specjali\u015bci w sektorze sprzeda\u017cy mog\u0105 liczy\u0107 na wzrost p\u0142ac nawet o 20 procent - dowiadujemy si\u0119 z raportu ManpowerGroup i Rocket Jobs. Co wi\u0119cej, na rynku pracy w cenie s\u0105 te\u017c mi\u0119dzy innymi analitycy danych sprzeda\u017cowych czy te\u017c in\u017cynierowie z obszaru green energy.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T12:53:51+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Gdy go zatrzymywa\u0142a policja, mia\u0142 sze\u015b\u0107 promili. Jest podejrzany o zn\u0119canie si\u0119 nad ojcem", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/otwock-wrocil-do-ojca-tydzien-po-interwencji-policji-uslyszal-ponowny-zarzut-znecania-st7782821?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Gdy go zatrzymywa\u0142a policja, mia\u0142 sze\u015b\u0107 promili. Jest podejrzany o zn\u0119canie si\u0119 nad ojcem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u2s7tn-kobieta-miala-blisko-poltora-promila-alkoholu-w-organizmie-zdjecie-ilustracyjne-7760993/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    37-latek z Otwocka trafi\u0142 do aresztu za zn\u0119canie si\u0119 nad ojcem. M\u0119\u017cczy\u017anie wystarczy\u0142 bowiem tydzie\u0144, by z\u0142ama\u0107 nakaz opuszczenia mieszkania i zakaz kontaktowania si\u0119 z pokrzywdzonym. Za swoje czyny odpowie w warunkach recydywy. Grozi mu nawet do 7,5 roku pozbawienia wolno\u015bci.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T12:46:43+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Siedem miliard\u00f3w z\u0142otych na transformacj\u0119 energetyczn\u0105", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/transformacja-energetyczna-ministra-klimatu-o-7-miliardach-zlotych-na-nowe-programy-st7782859?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Siedem miliard\u00f3w z\u0142otych na transformacj\u0119 energetyczn\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tydmjm-shutterstock_234023125-7519248/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przeznaczymy siedem miliard\u00f3w z\u0142otych na nowe programy zwi\u0105zane z transformacj\u0105 energetyczn\u0105 - przekaza\u0142a ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Doda\u0142a, \u017ce jeszcze w pierwszym kwartale 2024 roku powinny one zosta\u0107 uruchomione.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T11:44:31+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Przyszed\u0142 do firmy, w kt\u00f3rej kiedy\u015b by\u0142 zatrudniony i ugodzi\u0142 no\u017cem pracownika", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/ozarow-mazowiecki-przyszedl-do-firmy-w-ktorej-kiedys-pracowal-i-ugodzil-nozem-pracownika-st7782782?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Przyszed\u0142 do firmy, w kt\u00f3rej kiedy\u015b by\u0142 zatrudniony i ugodzi\u0142 no\u017cem pracownika\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tvz9s6-policja-zdjecie-ilustracyjne-7299128/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a 21-latka, kt\u00f3ry ugodzi\u0142 no\u017cem pracownika jednego z przedsi\u0119biorstw na terenie gminy O\u017car\u00f3w Mazowiecki. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty i trafi\u0142 do aresztu.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T11:44:16+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Uderzy\u0142 sprzedawczyni\u0119 i rozci\u0105\u0142 jej brew. Us\u0142ysza\u0142 kilkana\u015bcie zarzut\u00f3w", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-uderzyl-sprzedawczynie-i-rozcial-jej-brew-nie-byl-to-jego-jedyne-przewinienie-st7782512?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Uderzy\u0142 sprzedawczyni\u0119 i rozci\u0105\u0142 jej brew. Us\u0142ysza\u0142 kilkana\u015bcie zarzut\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g6xd6s-uderzyl-sprzedawczynie-w-ksiegarni-i-rozcial-jej-brew-uslyszal-lacznie-13-zarzutow-gdansk-7782384/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Gda\u0144ska zatrzymali 35-latka, kt\u00f3ry na pocz\u0105tku lutego uderzy\u0142 pracownic\u0119 ksi\u0119garni ksi\u0105\u017ck\u0105 w g\u0142ow\u0119, powoduj\u0105c rozci\u0119cie \u0142uku brwiowego. Funkcjonariusze ustalili, \u017ce m\u0119\u017cczyzna dopu\u015bci\u0142 si\u0119 tak\u017ce innych przest\u0119pstw m.in. kradzie\u017cy. Gda\u0144szczanin us\u0142ysza\u0142 13 zarzut\u00f3w.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T10:19:03+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Postrzelony w d\u0142o\u0144 m\u0119\u017cczyzna przyszed\u0142 po pomoc na stacj\u0119 benzynow\u0105. Policjanci zatrzymali 53-latka", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-postrzelony-mezczyzna-na-stacji-benzynowej-sprawca-mial-w-altanie-kolekcje-broni-st7782217?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Postrzelony w d\u0142o\u0144 m\u0119\u017cczyzna przyszed\u0142 po pomoc na stacj\u0119 benzynow\u0105. Policjanci zatrzymali 53-latka\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3hruza-kryminalni-zatrzymali-sprawce-na-terenie-ogrodkow-dzialkowych-7782319/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci w jednym z domk\u00f3w na terenie ogr\u00f3dk\u00f3w dzia\u0142kowych na Targ\u00f3wku zatrzymali 53-latka i jego 41-letni\u0105 znajom\u0105. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do postrzelenia 33-latka, kt\u00f3ry kilka dni wcze\u015bniej szuka\u0142 pomocy na stacji benzynowej. Podejrzany mia\u0142 w altanie cztery rewolwery, muszkiet, karabinek pneumatyczny, proch strzelniczy, naboje hukowe, kulki o\u0142owiane, \u0142uki, miecz i szabl\u0119.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T10:11:26+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Pose\u0142 Sebastian \u0141ukaszewicz dementuje. Nie jest kandydatem PiS na prezydenta Bia\u0142egostoku", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-posel-sebastian-lukaszewicz-dementuje-ze-jest-kandydatem-pis-na-prezydenta-miasta-st7781764?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Pose\u0142 Sebastian \u0141ukaszewicz dementuje. Nie jest kandydatem PiS na prezydenta Bia\u0142egostoku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-c9sx7s-sebastian-lukaszewicz-mial-powalczyc-fotel-prezydenta-bialegostoku-tu-podczas-zeszlorocznego-marszu-zycia-w-bialymstoku-7781741/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Komitet PiS zatwierdzi\u0142 pos\u0142a Suwerennej Polski Sebastiana \u0141ukaszewicza jako  kandydata na prezydenta Bia\u0142egostoku - tak\u0105 informacj\u0119 poda\u0142 w radiu by\u0142y minister spraw wewn\u0119trznych Jaros\u0142aw Zieli\u0144ski. \u0141ukaszewicz jednak dementuje, twierdz\u0105c \u017ce nie zamierza rezygnowa\u0107 z mandatu pos\u0142a. Wcze\u015bniej \"zas\u0142yn\u0105\u0142\" blokowaniem bia\u0142ostockiego Marszu R\u00f3wno\u015bci, a ostatnio - oskar\u017ceniami rzuconymi z sejmowej m\u00f3wnicy wobec wiceministra Micha\u0142a Ko\u0142odziejczaka.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T10:09:44+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Wiosna zajrza\u0142a do Japonii. \"Wczoraj by\u0142o zimno, a dzi\u015b ju\u017c jest ciep\u0142o\"", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/japonia-pierwszy-na-razie-krotki-podmuch-wiosny-st7782352?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Wiosna zajrza\u0142a do Japonii. \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-y2xnaz-cieply-wtorek-w-japonii-7782419/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Japoni\u0119 nawiedzi\u0142a fala ciep\u0142a. We wtorek w Tokio na termometrach pojawi\u0142a si\u0119 warto\u015b\u0107 23,7 stopni Celsjusza, typowa raczej dla maja ni\u017c dla lutego. Ocieplenie nie potrwa jednak d\u0142ugo.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T09:55:13+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Zderzenie tramwaju z samochodem na Pradze P\u00f3\u0142noc", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-zderzenie-tramwaju-z-samochodem-na-pradze-utrudnienia-st7782148?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Zderzenie tramwaju z samochodem na Pradze P\u00f3\u0142noc\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-dit7au-zderzenie-tramwaju-z-samochodem-osobowym-7782164/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do zderzenia tramwaju i samochodu osobowego dosz\u0142o na skrzy\u017cowaniu alei Solidarno\u015bci z Jagiello\u0144sk\u0105. Nie ma os\u00f3b poszkodowanych. S\u0105 utrudnienia w ruchu.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T07:30:15+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Rolnicy wr\u00f3cili na Przycz\u00f3\u0142kow\u0105. Blokada na wje\u017adzie do Warszawy", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-protest-rolnikow-na-przyczolkowej-st7782086?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Rolnicy wr\u00f3cili na Przycz\u00f3\u0142kow\u0105. Blokada na wje\u017adzie do Warszawy\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ei9mgu-protest-rolnikow-na-przyczolkowej-7783336/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wtorek jest kolejnym dniem protest\u00f3w rolnik\u00f3w w ca\u0142ej Polsce. W Warszawie traktory pojawi\u0142y si\u0119 rano na Przycz\u00f3\u0142kowej i wr\u00f3ci\u0142y tam po godzinie 15. Rolnicy zapowiadaj\u0105, \u017ce b\u0119d\u0105 blokowa\u0107 ruch co najmniej do 17. Utrudnienia s\u0105 tak\u017ce w okolicach Mi\u0144ska Mazowieckiego, Ostro\u0142\u0119ki i Makowa Mazowieckiego.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T07:07:25+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "P\u00f3\u0142 kilograma narkotyk\u00f3w w mieszkaniu, dwie osoby zatrzymane", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-pol-kilograma-psychotropow-w-mieszkaniu-na-woli-dwie-osoby-zatrzymane-st7782060?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"P\u00f3\u0142 kilograma narkotyk\u00f3w w mieszkaniu, dwie osoby zatrzymane\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ytl6fm-policja-zdjecie-ilustracyjne-7782077/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o posiadanie znacznej ilo\u015bci narkotyk\u00f3w. Po przeszukaniu mieszkania nale\u017c\u0105cego do jednego z nich znale\u017ali ponad p\u00f3\u0142 kilograma substancji psychotropowych.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T06:28:06+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "NASK mia\u0142 walczy\u0107 z rosyjsk\u0105 dezinformacj\u0105, bada\u0142 co Polacy my\u015bl\u0105 o PiS. Komentarze polityk\u00f3w i ekspert\u00f3w", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/polska/nask-mial-walczyc-z-rosyjska-dezinformacja-badal-co-polacy-mysla-o-pis-komentarze-politykow-i-ekspertow-st7782028?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"NASK mia\u0142 walczy\u0107 z rosyjsk\u0105 dezinformacj\u0105, bada\u0142 co Polacy my\u015bl\u0105 o PiS. Komentarze polityk\u00f3w i ekspert\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ixsshh-lubian-7781938/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zajmuj\u0105cy si\u0119 bezpiecze\u0144stwem w sieci pa\u0144stwowy instytut NASK mia\u0142 walczy\u0107 z rosyjsk\u0105 dezinformacj\u0105, ale zamiast tego sprawdza\u0142, co Polacy my\u015bl\u0105 o Prawie i Sprawiedliwo\u015bci. Tu\u017c przed wyborami analizowa\u0142 odbi\u00f3r w internecie faktu, \u017ce Mateusz Morawiecki wys\u0142a\u0142 c\u00f3rk\u0119 do prywatnej szko\u0142y, czy jak Polacy reaguj\u0105 na afer\u0119 wizow\u0105. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T05:54:16+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Unijne kraje, z wyj\u0105tkiem W\u0119gier, \u017c\u0105daj\u0105 \"natychmiastowej przerwy humanitarnej\" w Strefie Gazy", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-wojna-w-strefie-gazy-26-krajow-unijnych-wzywa-do-natychmiastowej-przerwy-humanitarnej-st7782038?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Unijne kraje, z wyj\u0105tkiem W\u0119gier, \u017c\u0105daj\u0105 \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gwnkq3-unijne-kraje-chca-zawieszenia-broni-w-strefie-gazy-7782037/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wszystkie kraje Unii Europejskiej, z wyj\u0105tkiem W\u0119gier, ostrzeg\u0142y w poniedzia\u0142ek Izrael przed rozpocz\u0119ciem ofensywy w Rafah, kt\u00f3ra ich zdaniem pog\u0142\u0119bi katastrof\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z obecno\u015bci\u0105 oko\u0142o 1,5 miliona uchod\u017ac\u00f3w st\u0142oczonych w mie\u015bcie na po\u0142udniowym kra\u0144cu Strefy Gazy. Unijne kraje wzywaj\u0105 do \"natychmiastowej przerwy humanitarnej, kt\u00f3ra doprowadzi\u0142aby do trwa\u0142ego zawieszenia broni\".", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T05:53:01+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Trzy miesi\u0105ce prac i autobusy na objazdach", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-budowa-kanalizacji-w-ul-kobialka-autobusy-na-objazdach-st7781920?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Trzy miesi\u0105ce prac i autobusy na objazdach\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ssm2fz-autobusy-pojada-objazdami-zdj-ilustracyjne-7781921/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    We wtorek, 20 lutego rozpoczyna si\u0119 kolejny etap prac wodoci\u0105gowych w ulicy Kobia\u0142ka. Prace potrwaj\u0105 oko\u0142o trzy miesi\u0105ce. Pasa\u017cerowie linii\u00a0134 i 326 mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 zmian w kursowaniu autobus\u00f3w - poinformowa\u0142 Zarz\u0105d Transportu Miejskiego.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T05:34:16+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "S\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa \u0141otwy: rosyjskie elity cz\u0119\u015bciej rozmawiaj\u0105 o \"\u017cyciu po Putinie\"", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/swiat/lotwa-sluzby-bezpieczenstwa-rosyjskie-elity-czesciej-rozmawiaja-o-zyciu-po-putinie-st7782043?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"S\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa \u0141otwy: rosyjskie elity cz\u0119\u015bciej rozmawiaj\u0105 o \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-31ywpa-wladimir-putin-7764319/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wojna na Ukrainie wkroczy\u0142a w faz\u0119 maratonu - oceni\u0142o w raporcie Biuro Ochrony Konstytucji (SAB) \u0141otwy, czyli najwa\u017cniejsze s\u0142u\u017cby bezpiecze\u0144stwa tego ba\u0142tyckiego kraju. Jak dodano, rosyjskie elity zacz\u0119\u0142y cz\u0119\u015bciej rozmawia\u0107 o \"\u017cyciu po Putinie\".", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T04:42:10+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek 20.02. Biomet b\u0119dzie niekorzystny", "tags": [], "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-wtorek-2002-biomet-bedzie-niekorzystny-st7781864?source=rss", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": null, "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek 20.02. Biomet b\u0119dzie niekorzystny\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-xrg3ha-pojawia-sie-opady-deszczu-5600275/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Wtorek 20.02 w ca\u0142ym kraju zapowiada si\u0119 pochmurno. Prognozowane s\u0105 r\u00f3wnie\u017c opady deszczu. Taka aura nie b\u0119dzie pozytywnie wp\u0142ywa\u0142a na nasze samopoczucie - warunki biometeorologiczne b\u0119d\u0105 niekorzystne. Termometry poka\u017c\u0105 od 3 do 10 stopni Celsjusza.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T01:00:00+00:00", "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 49, "vote": 0}]