[{"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Istotna luka w systemie kontroli bezpiecze\u0144stwa Wielkiej Brytanii. \"Daily Mail\" wskazuje pewien szczeg\u00f3\u0142", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9438377,istotna-luka-w-systemie-kontroli-bezpieczenstwa-wielkiej-brytanii-da.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TlrktkuTURBXy82OGFjMGQ1ZC0yMTYzLTQ1MWYtOWQzZS1jN2M3NDkxZDUyMDIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Setki prywatnych samolot\u00f3w przylatuj\u0105cych na lotnisko London City nie s\u0105 poddawane \u017cadnym kontrolom przez stra\u017c graniczn\u0105, co oznacza, \u017ce w ten spos\u00f3b do Wielkiej Brytanii mog\u0105 przedostawa\u0107 si\u0119 nielegalni imigranci, przest\u0119pcy, a nawet terrory\u015bci - ujawni\u0142 we wtorek dziennik &quot;Daily Mail&quot;.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T19:45:21+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Rados\u0142aw Sikorski wybiera si\u0119 do USA, w planie spotkanie z Antonym Blinkenem", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9438375,radoslaw-sikorski-wybiera-sie-do-usa-w-planie-spotkanie-z-antonym-bli.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YG7ktkuTURBXy85Nzk2OWYyNC01NzJjLTRjYzItOWVlNy01NmEzMjZjYWQwOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W \u015brod\u0119 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski rozpocznie wizyt\u0119 w USA, w Nowym Jorku we\u017amie udzia\u0142 w sesji Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ nt. Ukrainy oraz b\u0119dzie rozmawia\u0142 z sekretarzem generalnym Organizacji Antonio Guterresem. W Waszyngtonie Sikorski spotka si\u0119 z sekretarzem stanu USA Antonym Blinkenem.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T19:40:17+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Filiks (KO): \"Zamknij si\u0119, chamie\". Krystian (PiS) kieruje spraw\u0119 do komisji etyki poselskiej", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9438374,filiks-ko-zamknij-sie-chamie-krystian-pis-kieruje-sprawe-do-k.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q5xktkuTURBXy9mZDdhNzNkZS05NTQ3LTRlN2EtYjAyNS02MDk3NGQxNWE4OGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mariusz Krystian (PiS) zapowiedzia\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy wniosek do komisji etyki poselskiej ws. wypowiedzi Magdaleny Filiks (KO), kt\u00f3ra podczas posiedzenia komisji \u015bledczej ds. wybor\u00f3w korespondencyjnych powiedzia\u0142a do niego &quot;zamknij si\u0119 chamie&quot;.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T19:35:30+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "W \u015brod\u0119 21 lutego posiedzenie Sejmu. Na czym skupi\u0105 si\u0119 pos\u0142owie i pos\u0142anki?", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9438372,w-srode-21-lutego-posiedzenie-sejmu-na-czym-skupia-sie-poslowie-i-pos.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZPHktkuTURBXy9jN2Y5MWZiMC05OWE3LTQ2OTMtOGE1NS05OTU4NzMxMjYyY2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sejm, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 21.02.2024 rozpoczyna dwudniowe posiedzenie, zajmie si\u0119 przepisami o Krajowej Sieci Onkologicznej oraz wnioskiem PiS o odwo\u0142anie ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara. Sejm b\u0119dzie te\u017c g\u0142osowa\u0142 nad ustaw\u0105 ws. dost\u0119pno\u015bci tabletki &quot;dzie\u0144 po&quot;.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T19:23:21+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "PLL LOT robi zakupy. Sp\u00f3\u0142ka zam\u00f3wi\u0142a 11 Boeing\u00f3w", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9438355,pll-lot-robi-zakupy-spolka-zamowila-11-boeingow.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ex6ktkuTURBXy8wYTgwNzdkYi1hYTVhLTQ4YTctYjYzZS04NjY4YTgzZThmODEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />PLL LOT do ko\u0144ca pierwszej po\u0142owy 2025 r. maj\u0105 mie\u0107 w swojej flocie 11 samolot\u00f3w typu Boeing 737 MAX 8 - poinformowa\u0142 we wtorek prezes sp\u00f3\u0142ki Micha\u0142 Fijo\u0142.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T18:32:35+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Ko\u0142odziejczak: Nie potwierdzi\u0142y si\u0119 doniesienia, \u017ce ukrai\u0144skie zbo\u017ce zostaje w Polsce", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9438346,kolodziejczak-nie-potwierdzily-sie-doniesienia-ze-ukrainskie-zboze-z.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/389ktkuTURBXy85NDQ2M2YwOC0wOTBhLTQ0ODgtYjljYi0wNDU5OWVlYjMzNmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nie potwierdzi\u0142y si\u0119 doniesienia, \u017ce mimo embarga ukrai\u0144skie zbo\u017ce pozostaje w Polsce - powiedzia\u0142 we wtorek wiceminister rolnictwa Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak. Zasugerowa\u0142, \u017ce rolnicy powinni protestowa\u0107 na innej granicy, niekoniecznie ukrai\u0144skiej.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T18:27:53+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Ca\u0142y zarz\u0105d Polskiej Grupy Zbrojeniowej odwo\u0142any", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9438343,caly-zarzad-polskiej-grupy-zbrojeniowej-odwolany.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/g28ktkuTURBXy9iYzdmNjg0Zi00MDg0LTQzZGMtYjg5Ni1hMGIxOWU2MDBiOTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dotychczasowy zarz\u0105d Polskiej Grupy Zbrojeniowej zosta\u0142 odwo\u0142any - potwierdzi\u0142 we wtorek PAP przedstawiciel departamentu komunikacji PGZ Jacek Matuszak. Jak doda\u0142, stanowisko p.o. prezesa sp\u00f3\u0142ki obj\u0105\u0142 Tomasz Siemi\u0105tkowski.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T18:22:07+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Dorohusk, Medyka, Pozna\u0144, Szczecin, Gda\u0144sk, Olsztyn. Tak protestowali rolnicy [GALERIA]", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9438252,dorohusk-medyka-poznan-szczecin-gdansk-olsztyn-tak-protestowali.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pmHktkuTURBXy9lZWQyODBkMC1mOTYwLTQzOWItOTFjMS1mZDEzYmZjOTBkNTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />20 lutego 2024 protestowali rolnicy z ca\u0142ej Polski. Powodem protest\u00f3w jest m.in. niedawna decyzja Komisji Europejskiej o przed\u0142u\u017ceniu bezc\u0142owego handlu z Ukrain\u0105 do 2025 roku, a tak\u017ce sprzeciw wobec prowadzonej przez Uni\u0119 Europejsk\u0105 polityki Zielonego \u0141adu.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T18:10:13+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Trzy miesi\u0105ce bez diety poselskiej. Kara dla pos\u0142\u00f3w walcz\u0105cych ze Stra\u017c\u0105 Marsza\u0142kowsk\u0105", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9438203,trzy-miesiace-bez-diety-poselskiej-kara-dla-poslow-walczacych-ze-stra.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dflktkuTURBXy80YWE3N2EyOC0yMWY2LTQyYmMtOTE3Zi0zMjMwNTk2MTQ3MGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Siedmioro pos\u0142\u00f3w PiS - zgodnie z wnioskiem marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni - zosta\u0142o ukaranych odebraniem diety poselskiej na okres trzech miesi\u0119cy; teraz czekamy na ewentualne odwo\u0142ania - poinformowa\u0142a we wtorek wicemarsza\u0142ek Sejmu Monika Wielichowska (KO) po posiedzeniu Prezydium Sejmu.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T17:33:29+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Czym jest phishing? Po\u0142owa z nas nie wie [BADANIE]", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9438197,czym-jest-phishing-polowa-z-nas-nie-wie-badanie.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r6rktkuTURBXy80NmQwNjQ2OC1lMDhiLTRmMzgtOTFhMi0zMWIzNGZkMTI3MjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />46 proc. Polak\u00f3w nie wie, czym jest phishing, 17 proc. nie wie, \u017ce pad\u0142o ofiar\u0105 oszust\u00f3w w sieci - wynika z badania \u201eBezpiecze\u0144stwo Cyfrowe Polak\u00f3w 2024\u201d.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T17:28:29+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "USA wetuj\u0105 rezolucj\u0119 wzywaj\u0105c\u0105 do natychmiastowego zawieszenia broni w Strefie Gazy", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9438176,usa-wetuja-rezolucje-wzywajaca-do-natychmiastowego-zawieszenia-broni-w.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/y7QktkuTURBXy9iODAyMjM5ZS04ODNhLTRiNmUtYWE4OS01ZThkZjkwODhkNjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stany Zjednoczone we wtorek ponownie zawetowa\u0142y projekt rezolucji Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ, wzywaj\u0105cej do natychmiastowego humanitarnego zawieszenia broni w Strefie Gazy. To trzecie weto Waszyngtonu dotycz\u0105ce wojny palesty\u0144skiej organizacji terrorystycznej Hamas z Izraelem.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T17:23:14+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Kursy walut: Z\u0142oty we wtorek po po\u0142udniu wzmocni\u0142 si\u0119 w stosunku do euro, dolara i franka", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9438054,kursy-walut-zloty-we-wtorek-po-poludniu-wzmocnil-sie-w-stosunku-do-eu.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6c7ktkuTURBXy81YWIyMTQ5Zi1iYjI5LTQ3NzQtYTEyMy1lMmI3ZDhjMWJjZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142oty we wtorek po po\u0142udniu wzmocni\u0142 si\u0119 w stosunku do g\u0142\u00f3wnych walut. Ok. godz. 17.20 euro kosztowa\u0142o blisko 4,32 z\u0142, dolar \u2013 3,99 z\u0142, a frank szwajcarski 4,53 z\u0142.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T16:39:32+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "P\u00f3\u0142noc Strefy Gazy bez wsparcia \u015awiatowego Programu \u017bywno\u015bciowego. \"Decyzja nie by\u0142a \u0142atwa\"", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9438032,polnoc-strefy-gazy-bez-wsparcia-swiatowego-programu-zywnosciowego-de.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CGCktkuTURBXy8wYTI0NTEwYy00MzJiLTQyOWEtOTRiMC0xMWUyOTkxMTU0YzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u015awiatowy Program \u017bywno\u015bciowy (WFP) poinformowa\u0142 we wtorek, \u017ce ponownie wstrzymuje dostawy pomocy \u017cywno\u015bciowej do p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy do czasu, a\u017c sytuacja na tym obszarze pozwoli na bezpieczn\u0105 dystrybucj\u0119 pomocy humanitarnej.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T16:31:01+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Ho\u0142ownia: Nie ma innej drogi do liberalizacji prawa aborcyjnego ni\u017c referendum", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9438021,holownia-nie-ma-innej-drogi-do-liberalizacji-prawa-aborcyjnego-niz-re.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U4fktkuTURBXy9jZTA2NmNlYy01MzcyLTRlZmEtYjM3Zi1kNTI1NDNmYjQ5MDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Je\u015bli kto\u015b m\u00f3wi dzi\u015b, \u017ce chce liberalizacji prawa aborcyjnego, to przez najbli\u017csze p\u00f3\u0142tora roku prezydentury Andrzeja Dudy nie ma innej i skutecznej drogi ni\u017c referendum - powiedzia\u0142 we wtorek marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T16:26:31+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Pokojowy protest na granicy z Polsk\u0105. Czego chc\u0105 ukrai\u0144scy przewo\u017anicy?", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9438018,pokojowy-protest-na-granicy-z-polska-czego-chca-ukrainscy-przewoznicy.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oYSktkuTURBXy8wMDU2NGU5NC0xMzZlLTQwMTItYTk2YS1iMjYwNWRhZGJmODUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144scy przewo\u017anicy rozpocz\u0119li we wtorek pokojowy protest na punktach kontrolnych Rawa Ruska-Hrebenne, Krakowiec-Korczowa i Szeginie-Medyka na granicy Ukrainy z Polsk\u0105. Jest to reakcja na blokad\u0119 granicznych punkt\u00f3w kontrolnych przez demonstrant\u00f3w w Polsce - poinformowa\u0142 portal Suspilne.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T16:23:07+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "NEWS DGP: Prezydencka skarga jednak b\u0119dzie. Zemsta za W\u0105sika i Kami\u0144skiego?", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9438007,news-dgp-prezydencka-skarga-jednak-bedzie-zemsta-za-wasika-i-kaminsk.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7eGktktTURBXy83ZmNjYmRlMS1kYmU4LTRlZmUtYmI0OC01ZmI1ZDQxYzAwZjYucG5nkZMFzQEdzKA\" />B\u0119dzie skarga do TK w trybie nast\u0119pczym do podpisanych wczoraj przez Andrzeja Dud\u0119 ustaw - ustali\u0142 DGP.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T15:55:36+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Francja: Strzelanina przed s\u0105dem. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9438001,francja-strzelanina-przed-sadem-sa-ofiary-smiertelne.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DstktkuTURBXy9kZDExMWIzMy03MTZlLTQ4OGItOGY2My05YzhiZjllZTA1ZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przed budynkiem s\u0105du w Montpellier na po\u0142udniu Francji m\u0119\u017cczyzna zastrzeli\u0142 kobiet\u0119, a nast\u0119pnie pope\u0142ni\u0142 samob\u00f3jstwo - poinformowa\u0142y lokalne w\u0142adze, wykluczaj\u0105c charakter terrorystyczny strzelaniny.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T15:45:32+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Siergiej Andriejew na dywaniku w Ministerstwie Spraw Zagranicznych. Chodzi o \u015bmier\u0107 Nawalnego", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9437961,siergiej-andriejew-na-dywaniku-w-ministerstwie-spraw-zagranicznych-ch.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yF-ktkuTURBXy9kODZmZGFmNi1jYzdhLTRiODctODU3Yy0yMWQxZjI0ZTNkNjEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />We wtorek do MSZ wezwany zosta\u0142 ambasador Rosji Siergiej Andriejew. MSZ wezwa\u0142o w\u0142adze Rosji do wzi\u0119cia odpowiedzialno\u015bci za \u015bmier\u0107 Aleksieja Nawalnego i przeprowadzenia pe\u0142nego i transparentnego \u015bledztwa - poinformowa\u0142 resort dyplomacji.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T15:15:54+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "By\u0142a minister rodziny i polityki spo\u0142ecznej pope\u0142ni\u0142a przest\u0119pstwo? Chodzi o program \"Aktywni plus\"", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9437911,byla-minister-rodziny-i-polityki-spolecznej-popelnila-przestepstwo-ch.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hUsktkuTURBXy8wNDMwMmYyMS02MDNkLTRlMDYtOWY3NC05NjJjMDdhYWZiNjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Najwy\u017csza Izba Kontroli przygotowa\u0142a zawiadomienie do prokuratury o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa w zwi\u0105zku z realizacj\u0105 programu &quot;Aktywni plus&quot; w 2023 roku - poinformowa\u0142a we wtorek Izba. Zdaniem by\u0142ej minister rodziny Marleny Mal\u0105g program by\u0142 w\u0142a\u015bciwie realizowany.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T14:37:15+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Nie Sejm, ale s\u0119dziowie. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy o Krajowej Radzie S\u0105downictwa", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9437883,nie-sejm-ale-sedziowie-rzad-przyjal-projekt-ustawy-o-krajowej-radzie.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SG4ktkuTURBXy85MDljOWI0Ni04YmYxLTRlODUtYjk4OS00NDQxYWEyZTNkOWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T14:20:47+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Ministerstwo Przemys\u0142u si\u0119 materializuje. KPRM wyda\u0142a komunikat", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9437864,ministerstwo-przemyslu-sie-materializuje-kprm-wydala-komunikat.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ht8ktkuTURBXy9mNDcxMzg5MS0xYThiLTRlNjUtYjAwYS1kM2ZkZTIzMjQwZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />1 marca powo\u0142ane zostanie Ministerstwo Przemys\u0142u z siedzib\u0105 w Katowicach - zak\u0142ada przyj\u0119te we wtorek przez rz\u0105d rozporz\u0105dzenie ws. utworzenia resortu przemys\u0142u - poda\u0142o KPRM. W jego kompetencjach znajdzie si\u0119 dzia\u0142 &quot;gospodarka z\u0142o\u017cami kopalin&quot;.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T14:09:26+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Australia podwoi liczebno\u015b\u0107 okr\u0119t\u00f3w. \"To najwi\u0119ksza flota od czasu II wojny \u015bwiatowej\"", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9437856,australia-podwoi-liczebnosc-okretow-to-najwieksza-flota-od-czasu-ii.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IocktkuTURBXy9iMTVhNTU5NS1mNzc3LTRmMjQtODJiMi1mZGFlOTQ3ODVjN2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Australijski rz\u0105d przedstawi\u0142 we wtorek plany zwi\u0119kszenia wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 o dodatkowe 11,1 mld dolar\u00f3w australijskich (7,25 mld dolar\u00f3w ameryka\u0144skich) w ci\u0105gu nast\u0119pnej dekady, aby podwoi\u0107 liczebno\u015b\u0107 nawodnych okr\u0119t\u00f3w wojennych w obliczu przyspieszaj\u0105cego wy\u015bcigu zbroje\u0144 w regionie Azji i Pacyfiku.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T13:58:46+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Rozporz\u0105dzenie o podwy\u017ckach dla nauczycieli podpisane", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9437842,rozporzadzenie-o-podwyzkach-dla-nauczycieli-podpisane.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jXPktkuTURBXy8yMTQyYzE0Ni1iNDg4LTRjY2ItOWZkYy0wMjU5MWU0MzliMjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szefowe resort\u00f3w edukacji oraz rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej podpisa\u0142y rozporz\u0105dzenie o podwy\u017ckach dla nauczyciel - poinformowa\u0142o we wtorek MEN. Zgodnie z nim wynagrodzenie zasadnicze nauczycieli wzro\u015bnie od 1167 z\u0142 brutto do 1365 z\u0142 brutto, zale\u017cnie od stopnia awansu zawodowego i grupy zaszeregowania.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T13:42:25+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Kolumny traktor\u00f3w wje\u017cd\u017caj\u0105 do Krakowa. B\u0119d\u0105 utrudnienia w ruchu", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9437830,kolumny-traktorow-wjezdzaja-do-krakowa-beda-utrudnienia-w-ruchu.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kqIktkuTURBXy9mYmQ2ZTcwZi04MTM3LTQ4MDgtYjhkYi1hOWU4NzdhZjQ4ZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kolumny traktor\u00f3w uczestnicz\u0105cych w rolniczym prote\u015bcie dotar\u0142y do Krakowa. W najbli\u017cszych godzinach spodziewane s\u0105 du\u017ce utrudnienia na g\u0142\u00f3wnych ulicach, kt\u00f3rymi b\u0119d\u0105 si\u0119 jecha\u0142y te pojazdy \u2013 poda\u0142 krakowski magistrat.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T13:31:42+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Wojna doprowadzi\u0142a do zapa\u015bci izraelskiej gospodarki. Jest znacznie gorzej, ni\u017c s\u0105dzono", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/artykuly/9437827,wojna-doprowadzila-do-zapasci-izraelskiej-gospodarki-jest-znacznie-go.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Nw9ktkuTURBXy9hZTYzNTYxNC04MTk4LTQwZDMtYjZlMC00ZTVlNWZlZmEyMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wed\u0142ug oficjalnych danych gospodarka Izraela skurczy\u0142a si\u0119 znacznie bardziej, ni\u017c oczekiwano w nast\u0119pstwie konfliktu z Hamasem w Gazie. Produkt krajowy brutto spad\u0142 w czwartym kwartale 2023 r. o 19 proc. w uj\u0119ciu rocznym. Oznacza to spadek o 5 proc. w okresie od pa\u017adziernika do grudnia.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T13:29:56+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Prawa do emisji dwutlenku w\u0119gla najta\u0144sze od dw\u00f3ch lat. Oto powody", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9437611,prawa-do-emisji-dwutlenku-wegla-najtansze-od-dwoch-lat-oto-powody.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/--mktkuTURBXy8xYzA5OTFhMS02OTI5LTQ2NTEtYTYzYy0zZjkxY2Y1ZDIwYzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Cena pozwole\u0144 na emisj\u0119 dwutlenku w\u0119gla w Europie po raz pierwszy od ponad dw\u00f3ch lat spad\u0142a poni\u017cej 55 euro za ton\u0119. Obni\u017cka to wynik mniejszego popytu, kt\u00f3ry jest wynikiem spowolnienia gospodarczego, spadaj\u0105cych cen gazu w po\u0142\u0105czeniu z \u0142agodn\u0105 zim\u0105 i gwa\u0142townie rosn\u0105c\u0105 produkcj\u0105 energii odnawialnej.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T12:55:00+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Julia Nawalna wezwa\u0142a UE do nieuznawania wynik\u00f3w wybor\u00f3w prezydenckich w Rosji", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9437784,julia-nawalna-wezwala-ue-do-nieuznawania-wynikow-wyborow-prezydenckich.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yrPktkuTURBXy8wNWQ5NjBlYy03OWExLTQ3NDUtOWVhMC1jZWI0YjM1ZjAyM2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Julia Nawalna, wdowa po liderze rosyjskiej opozycji Aleksieju Nawalnym, wezwa\u0142a Uni\u0119 Europejsk\u0105 do nieuznawania wynik\u00f3w zaplanowanych na marzec wybor\u00f3w prezydenckich w Rosji - poda\u0142a we wtorek agencja Reutera.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T12:36:40+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Podpis jest, wniosku do TK nie ma", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9437779,podpis-jest-wniosku-do-tk-nie-ma.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jVNktkuTURBXy85NTk5ZjNlZC00M2UxLTRhYjUtYmVlOC1kNzE1NDRiOGM5YWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 dwie ustawy, kt\u00f3re trafi\u0142y na jego biurko. Wbrew wcze\u015bniejszym zapowiedziom, nie skierowa\u0142 ich do kontroli nast\u0119pczej przez Trybuna\u0142 Konstytucyjny, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na spraw\u0119 Macieja W\u0105sika i Mariusza Kami\u0144skiego.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T12:25:38+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Capex Arctic Paper wzro\u015bnie do ponad 200 mln z\u0142 w 2024 r.", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9437768,capex-arctic-paper-wzrosnie-do-ponad-200-mln-zl-w-2024-r.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/34-ktkuTURBXy80ZmI5ZjBjMS0zZTc1LTRjN2QtYjJkMS00M2YzMzg4M2E3ZjUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T12:17:51+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Wa\u017cna wiadomo\u015b\u0107 dla kierowc\u00f3w. Chodzi o obowi\u0105zek wymiany prawa jazdy", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/motoforsal/aktualnosci/artykuly/9437731,wazna-wiadomosc-dla-kierowcow-chodzi-o-obowiazek-wymiany-prawa-jazdy.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GnDktkuTURBXy83NGE4NjUxYS1jOTZkLTQ5ZDItOGQ1My01YjZhMzAzMjUxZTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Cho\u0107 w Polsce nie s\u0105 ju\u017c wydawane bezterminowe prawa jazdy, to wci\u0105\u017c wiele os\u00f3b, kt\u00f3re przed t\u0105 dat\u0105 zdoby\u0142o swoje uprawnienia, posiada taki dokument. Mimo to utraci on swoj\u0105 wa\u017cno\u015b\u0107. Kiedy wymieni\u0107 bezterminowe prawo jazdy?", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T12:15:40+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Photon Energy mia\u0142 4,82 mln euro straty netto, 0,36 mln euro zysku EBITDA w IV kw. 2023 r.", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9437767,photon-energy-mial-482-mln-euro-straty-netto-036-mln-euro-zysku-ebi.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dk1ktkuTURBXy84ZDM4M2FkNC02OTczLTQ3MjUtYmI5MC00NDk1NjlhNGRiMTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T12:15:17+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Sescom rekomenduje niewyp\u0142acanie dywidendy za 2023 r.", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9437765,sescom-rekomenduje-niewyplacanie-dywidendy-za-2023-r.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yfaktkuTURBXy9jN2E5ZTliNS05MWE0LTRlNzgtYjVjZS04ZTdkNDdkMDRjMzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T12:13:22+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Rok 2023 znacznie lepszy dla centr\u00f3w handlowych. O ile wzros\u0142y obroty i odwiedzalno\u015b\u0107?", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9437758,rok-2023-znacznie-lepszy-dla-centrow-handlowych-o-ile-wzrosly-obroty.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/V05ktkuTURBXy83NjFmODkzZC03M2FmLTQ2MjctOTQwOS0xNjExMDJmYTBjZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T12:01:07+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Monika Paw\u0142owska zast\u0105pi\u0142a Mariusza Kami\u0144skiego. \"Decyzj\u0119 konsultowa\u0142am ze swoimi wyborcami\"", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9437710,monika-pawlowska-zastapila-mariusza-kaminskiego-decyzje-konsultowala.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/y9cktkuTURBXy82ZWYyOTBkYi01YTNjLTRiYzgtODRiOS1hOWRhNTZkMjEwNjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Obj\u0119\u0142am mandat poselski po Mariuszu Kami\u0144skim. Jestem po kr\u00f3tkiej rozmowie z panem marsza\u0142kiem (Szymonem Ho\u0142owni\u0105 \u2013 PAP), czuj\u0119 si\u0119 cz\u0142onkiem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci \u2013 powiedzia\u0142a we wtorek w Sejmie dziennikarzom Monika Paw\u0142owska.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T11:26:06+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Ulga rehabilitacyjna 2024. Jak rozliczy\u0107 w PIT, by nie pope\u0142ni\u0107 b\u0142\u0119du?", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9437654,ulga-rehabilitacyjna-2024-jak-rozliczyc-w-pit-by-nie-popelnic-bledu.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cwCktkuTURBXy9lYzViZGMzMS0zZjJmLTRjOTQtOTE5Ni1mN2ExMDFkNmYwYzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z\u0142o\u017cenie deklaracji podatkowej przez podatnik\u00f3w umo\u017cliwia im skorzystanie z r\u00f3\u017cnorodnych korzy\u015bci podatkowych, w tym licznych ulg i odlicze\u0144. Jedn\u0105 z tych ulg, adresowan\u0105 do os\u00f3b posiadaj\u0105cych stopie\u0144 niepe\u0142nosprawno\u015bci, jest ulga rehabilitacyjna. W 2024 roku podatnicy mog\u0105 odliczy\u0107 okre\u015blon\u0105 kwot\u0119 wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z t\u0105 ulg\u0105.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T11:00:00+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Pos\u0142owie PiS z kontrol\u0105 poselsk\u0105 ws. CPK. \"Nie by\u0142o co czyta\u0107, bo ekspertyz nie ma\"?", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9437624,poslowie-pis-z-kontrola-poselska-ws-cpk-nie-bylo-co-czytac-bo-eksp.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q0nktkuTURBXy9kYzk3Yjk2My0wNGY0LTQ0NzEtYmVmMy03YzBkZWQ1Y2ViNTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Pos\u0142owie PiS Marcin Hora\u0142a i Waldemar Buda udali si\u0119 we wtorek rano na kontrol\u0119 poselsk\u0105 do kancelarii premiera i resortu funduszy, by zapozna\u0107 si\u0119 z ekspertyzami rz\u0105du nt. planowanej budowy Centralnego Portu Komunikacyjnego, o kt\u00f3rych m\u00f3wi\u0142 przed Rad\u0105 Gabinetow\u0105 premier Donald Tusk.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T10:26:43+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Wynagrodzenia mocno w g\u00f3r\u0119 w styczniu. Analitycy: To przez podniesienie p\u0142acy minimalnej", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9437616,wynagrodzenia-mocno-w-gore-w-styczniu-analitycy-to-przez-podniesieni.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ChxktkuTURBXy8xN2VhYmU2NS1lOTUxLTQ3OWEtYWNiYS0zNTdhNTFkYzMyMTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />G\u0142\u00f3wnym czynnikiem nap\u0119dzaj\u0105cym styczniowe podwy\u017cki wynagrodze\u0144 by\u0142 wzrost p\u0142acy minimalnej - ocenili analitycy Polski Instytut Ekonomiczny (PIE) w komentarzu do wtorkowych danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T10:12:29+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Koronawirus w Polsce - statystyki z 20.02.2024", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-statystyki-z-20022024.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 273 zaka\u017cenia koronawirusem, w tym 83 ponowne. Z powodu COVID-19 zmar\u0142 jeden pacjent \u2013 poinformowano we wtorek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano ponad 3,9 tys. test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T09:50:40+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Ochrona zdrowia potrzebuje stabilno\u015bci", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9437579,ochrona-zdrowia-potrzebuje-stabilnosci.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_7nktkuTURBXy8xY2Y2YjQyOS03MDNjLTQ2NDMtOWM5Zi02MDhjMTQ1NDdjZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Program Kongresu Wyzwa\u0144 Zdrowotnych powsta\u0142 w procesie szerokiej konsultacji ze wszystkimi bran\u017cowymi \u015brodowiskami", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T09:42:44+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Gawkowski: zmiany w Trybunale Konstytucyjnym powinny by\u0107 szybkie", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9437546,gawkowski-zmiany-w-trybunale-konstytucyjnym-powinny-byc-szybkie.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xnDktkuTURBXy9jNDNlYzdhZC1kZDU0LTQyM2YtYjA5NC00MmQ2MzU4MjBmNGEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski powiedzia\u0142 we wtorek w PR1, \u017ce jest zwolennikiem szybkich zmian w Trybunale Konstytucyjnym. Jak podkre\u015bli\u0142, liczy, \u017ce podczas wtorkowych obrad rz\u0105du minister rolnictwa przedstawi \u201erozwi\u0105zania, jakie mo\u017cemy po\u0142o\u017cy\u0107 na stole\u201d w sprawie protest\u00f3w rolnik\u00f3w.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T09:20:42+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "BGK: 20 proc. polskich M\u015aP nadal nie korzysta z \u017cadnych narz\u0119dzi IT", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9437536,bgk-20-proc-polskich-msp-nadal-nie-korzysta-z-zadnych-narzedzi-it.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/540ktkuTURBXy8yYmU5NmEyZS0xZjY2LTQ5NTAtODI2OS1kZjBlZDZmNjEyM2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T09:04:03+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Telewizyjne \"Bizancjum\". Ujawniamy zarobki dyrektor\u00f3w TVP", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9437558,oto-zarobki-dyrektorow-w-tvp.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LG3ktkuTURBXy82ZmNiNTBmYy0xMWRmLTQ1MjEtODg2Ni1iYjcxNjdmZDhhODkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Daniel Gorgosz: W telewizji mamy obecnie ok. 3,1 tys. pracownik\u00f3w etatowych i ponad 7 tys. wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w. W r\u00f3\u017cnym trybie po\u017cegnali\u015bmy si\u0119 ostatnio ze 105 osobami. Proces przegl\u0105du kadr trwa", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T09:00:00+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Lista firm importuj\u0105cych zbo\u017ce z Ukrainy? Wreszcie w tym tygodniu", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9437525,lista-firm-importujacych-zboze-z-ukrainy-wreszcie-w-tym-tygodniu.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4zoktkuTURBXy82M2RjN2RkYS1kZDE1LTQ5OTgtYmExZS1lMDA5MGUxMWI0MzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />List\u0119 firm importuj\u0105cych zbo\u017ce z Ukrainy poznamy w tym tygodniu - wynika z wtorkowej wypowiedzi wiceministra rolnictwa Micha\u0142a Ko\u0142odziejczaka.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T08:52:35+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Minister rozwoju i technologii popiera protesty rolnik\u00f3w", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9437475,minister-rozwoju-i-technologii-popiera-protesty-rolnikow.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gQpktkuTURBXy85MGY0YjhhMS02YmFmLTQyNzEtODFhNS03ZmQwODlmNzk0ZGIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Popieram protesty rolnik\u00f3w, oni protestuj\u0105 w s\u0142usznej sprawie \u2013 powiedzia\u0142 we wtorek w Radiu Zet minister rozwoju i technologii Krzysztof Hetman. Powiedzia\u0142 tak\u017ce, \u017ce trwaj\u0105 konsultacje dot. programu mieszkaniowego. Jak poinformowa\u0142, z kredytu 0 proc. b\u0119d\u0105 mog\u0142y skorzysta\u0107 m.in. rodziny wielodzietne i osoby partycypuj\u0105ce w kosztach budownictwa spo\u0142ecznego.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T08:19:41+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Firmy planuj\u0105 zakupy samochod\u00f3w. Na dodatek w gr\u0119 wchodz\u0105 w wi\u0119kszo\u015bci nowe auta", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/firma/artykuly/9437419,firmy-planuja-zakupy-samochodow-na-dodatek-w-gre-wchodza-w-wiekszosci.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8PtktkuTURBXy82ZDg1MjMxYy1iYzRiLTRhZDQtYTgyZi0xMTcyNjZiNDE3NDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zakup samochodu w 2024 r. planuje 25 proc. przedsi\u0119biorstw - wynika z badania &quot;Portfele Polak\u00f3w pod lup\u0105&quot;, przygotowanego na zlecenie Volkswagen Financial Services. Prawie trzy czwarte z nich chce kupi\u0107 nowe auto.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T07:55:33+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Bananowa wojna. Ekwador nie przeka\u017ce posowieckiej broni Ukrainie", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9437389,bananowa-wojna-ekwador-nie-przekaze-posowieckiej-broni-ukrainie.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MxgktkuTURBXy84ZTQwMWM0Yi01NjQ0LTRkMmUtOTRkMy01YmM4NmRmNGFmMDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ekwador nie przeka\u017ce sowieckiego uzbrojenia Ukrainie \u2013 o\u015bwiadczy\u0142a w poniedzia\u0142ek szefowa MSZ w Quito Gabriela Sommerfeld. Wcze\u015bniej, po zapowiedziach prezydenta Ekwadoru dotycz\u0105cych przekazania tej broni, Rosja ograniczy\u0142a import ekwadorskich banan\u00f3w i kwiat\u00f3w.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T07:45:35+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Zielony \u0141ad? Jak najbardziej, tylko niech sko\u0144czy si\u0119 wojna w Ukrainie", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/9437357,zielony-lad-jak-najbardziej-tylko-niech-skonczy-sie-wojna-w-ukrainie.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4KoktkuTURBXy83ZGI1OGM3Zi02NjQ4LTQxNmYtODlmZS0xNmY1MWM3M2M1ODIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Realizacj\u0119 Zielonego \u0141adu nale\u017ca\u0142oby od\u0142o\u017cy\u0107 do czasu, a\u017c unormuje si\u0119 sytuacja na rynku zwi\u0105zana z wojn\u0105 na Ukrainie i nap\u0142ywem ukrai\u0144skich produkt\u00f3w rolnych - uwa\u017ca ekspert z zakresu ekonomiki rolnictwa prof. Piotr B\u00f3rawski. W jego ocenie, w tej chwili by\u0142oby to za du\u017ce obci\u0105\u017cenie dla rolnik\u00f3w w Polsce i innych krajach UE.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T07:24:27+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Orlen poda\u0142 warto\u015b\u0107 zysku netto za 2023 rok", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9437331,orlen-podal-wartosc-zysku-netto-za-2023-rok.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4DSktkuTURBXy83OGZhZDFmMS01OThlLTQ0MTMtOTczYi0xZDFlMDlmNmI3NzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zysk netto grupy Orlen za 2023 rok z tytu\u0142u ostatecznego rozliczenia transakcji po\u0142\u0105czenia z PGNiG zwi\u0119kszy si\u0119 o oko\u0142o 3,6 mld z\u0142, z czego za sam czwarty kwarta\u0142 2023 roku wzro\u015bnie o 0,8 mld z\u0142 - poinformowa\u0142 Orlen w komunikacie.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T07:20:26+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Doma\u0144ski: Nie planuj\u0119 nowelizacji ustawy bud\u017cetowej, chc\u0119 zmniejsza\u0107 dziur\u0119 VAT-owsk\u0105", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9437289,domanski-nie-planuje-nowelizacji-ustawy-budzetowej-chce-zmniejszac-d.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2RnktkuTURBXy8wOGQwYjY5Yi04NmJkLTQyMWQtODE3MC01Yjk5OGVmYzc3NWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T07:05:57+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Rewolucja w TVP: Audyty, ci\u0119cia koszt\u00f3w, wszystkie kana\u0142y telewizyjne pozostan\u0105", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykul-prasowy/9437288,rewolucja-w-tvp-audyty-ciecia-kosztow-wszystkie-kanaly-telewizyjne.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h76ktktTURBXy8zZmQyZTIzNi05MjZhLTQ1ZGYtYTFkZS0zOTBlMzVkZGFhNzUucG5nkZMFzQEdzKA\" />Daniel Gorgosz: W telewizji mamy obecnie ok. 3,1 tys. pracownik\u00f3w etatowych i ponad 7 tys. wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w. W r\u00f3\u017cnym trybie po\u017cegnali\u015bmy si\u0119 ostatnio ze 105 osobami. Proces przegl\u0105du kadr trwa", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T07:04:56+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Problem z w\u0142a\u015bciw\u0105 stawk\u0105 VAT w bran\u017cy gastronomicznej wraca jak bumerang", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykul-prasowy/9437273,problem-z-wlasciwa-stawka-vat-w-branzy-gastronomicznej-wraca-jak-bumer.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QsVktkuTURBXy9jMjU5MGUwOS1iMjEyLTQwMmItOWJkYi02ODFmOWQwZDE3NzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zdaniem Ministerstwa Finans\u00f3w sprzeda\u017c posi\u0142k\u00f3w typu fast food jest z 8 proc. VAT, nawet je\u017celi plac\u00f3wka gastronomiczna nie zapewnia kupuj\u0105cemu stolika, sztu\u0107c\u00f3w czy obs\u0142ugi kelnerskiej. Tymczasem cz\u0119\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w stosuje 5 proc.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T06:46:55+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w obawia si\u0119 wojny z Rosj\u0105  [SONDA\u017b]", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9437270,ponad-polowa-polakow-obawia-sie-wojny-z-rosja-sondaz.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GeTktkuTURBXy9lMmFmYzM4Ny05OGY2LTQ0MGEtOGFiYi02MzJhOWE0ZTAyOTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w bierze pod uwag\u0119 wojn\u0119 NATO z Rosj\u0105; 32 proc. respondent\u00f3w nie obawia si\u0119 takiego scenariusza - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla wtorkowego &quot;Super Expressu&quot;.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T06:38:41+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Budowa SMR-\u00f3w z przeszkodami. Z prac nad projektem wycofa\u0142 si\u0119 jeden z inwestor\u00f3w", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykul-prasowy/9437268,budowa-smr-ow-z-przeszkodami-z-prac-nad-projektem-wycofal-sie-jeden-z.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mqYktktTURBXy83ODliYjUwMi03OGMyLTRhYTctOThjNi1mMzBhZDFlYTU2MDgucG5nkZMFzQEdzKA\" />Z sze\u015bciu projekt\u00f3w j\u0105drowych Orlenu i Synthosu, kt\u00f3re dosta\u0142y zielone \u015bwiat\u0142o w ostatnich dniach rz\u0105du PiS, w grze s\u0105 ju\u017c tylko cztery", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T06:37:03+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 du\u017ce zmiany w umowach zleceniu i o dzie\u0142o. Oto plany ministerstwa", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9436740,szykuja-sie-duze-zmiany-w-umowach-zleceniu-i-o-dzielo-oto-plany-minis.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-HaktkuTURBXy85NjdiMThjOC0wNDIyLTRjNjUtYjIxOC1mZWUwMmUwN2UxMmMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czwartek, 15 lutego odby\u0142o si\u0119 spotkanie Rady Dialogu Spo\u0142ecznego w Warszawie, podczas kt\u00f3rego minister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k om\u00f3wi\u0142a g\u0142\u00f3wne inicjatywy resortu. Przewidywane s\u0105 istotne zmiany dotycz\u0105ce os\u00f3b zatrudnionych na umowach zleceniu oraz pracuj\u0105cych na w\u0142asny rachunek.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T06:30:12+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "\u015awietlny chip pomo\u017ce AI. Nie trzeba zmienia\u0107 technologii produkcji", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9437260,swietlny-chip-pomoze-ai-nie-trzeba-zmieniac-technologii-produkcji.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kmPktkuTURBXy9jZTYxZGQ4YS1lZmQxLTRjNzctYmM5ZC1mOTA2NjEzN2RhNDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Naukowcy opracowali operuj\u0105cy \u015bwiat\u0142em mikroczip, kt\u00f3ry ma zdecydowanie przyspieszy\u0107 obliczenia potrzebne w dzia\u0142aniu AI obni\u017cy\u0107 zu\u017cycie energii. Uk\u0142ad mo\u017cna przy tym wytwarza\u0107 dzisiejszymi metodami.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T06:27:14+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "L\u017cejszy, bardziej sterowny i ta\u0144szy. Polsko-korea\u0144ski czo\u0142g K2 ma szans\u0119 sta\u0107 si\u0119 hitem eksportowym", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykul-prasowy/9437251,lzejszy-bardziej-sterowny-i-tanszy-polsko-koreanski-czolg-k2-ma-szan.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hMTktkuTURBXy9iZDY3MDI3Yy0zMTM3LTRkMGMtOWE0NS01NjhkNTJjNmIxNzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jestem przekonany, \u017ce umow\u0119 na produkcj\u0119 K2PL podpiszemy jeszcze w tym roku. Powoli, ale pewnie zmierzamy do celu. Jak tylko polski rz\u0105d b\u0119dzie gotowy do negocjacji, ruszymy z miejsca \u2013 deklaruje Eui-Seong Lee, wiceprezes Hyundai Rotem", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T06:24:37+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Czarnek zaszala\u0142. \"Poprzednicy wydali po\u0142ow\u0119 naszego bud\u017cetu na najbli\u017csze trzy lata\"", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9437244,czarnek-zaszalal-poprzednicy-wydali-polowe-naszego-budzetu-na-najbli.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WXdktkuTURBXy9jY2FkNGUyMi1iNjg0LTRmMzQtYjY5NC02MmFhMTQ4ZmQxYjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mam wra\u017cenie, \u017ce poprzednicy wydali po\u0142ow\u0119 naszego bud\u017cetu na najbli\u017csze trzy lata - m\u00f3wi minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego Dariusz Wieczorek w rozmowie z &quot;Gazet\u0105 Wyborcz\u0105&quot;. Nawet dwutygodniowy rz\u0105d Mateusza Morawieckiego rozda\u0142 uczelniom 1,3 mld z\u0142 na inwestycje w postaci obligacji - doda\u0142.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T06:17:05+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Prowokacja dziennikarska DGP: Fa\u0142szywa interpelacja ma zach\u0119ci\u0107 pos\u0142\u00f3w do ostro\u017cno\u015bci", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykul-prasowy/9437240,prowokacja-dziennikarska-dgp-falszywa-interpelacja-ma-zachecic-poslow.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1IZktkuTURBXy85MTQyYWQ5YS05NDVkLTQxNjgtYTc0Mi02MmY3NzdhMmQyODcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prowokacja dziennikarska, kt\u00f3r\u0105 opisali\u015bmy we wczorajszym wydaniu, wywo\u0142a\u0142a spore emocje. Przypomnijmy: przes\u0142ali\u015bmy do kilkunastu pos\u0142\u00f3w z r\u00f3\u017cnych ugrupowa\u0144 politycznych pro\u015bb\u0119 o napisanie interpelacji poselskiej w sprawie leku na za\u0107m\u0119 dla ps\u00f3w rasy shiba inu.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T06:16:23+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Jak silne s\u0105 Polskie Si\u0142y Powietrzne? Oto, czym dysponujemy i co kupujemy", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9435918,jak-silne-sa-polskie-sily-powietrzne-oto-czym-dysponujemy-i-co-kupujemy.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nGIktktTURBXy8wNmYyYjllNi05Njc0LTQwOTItYTUwZC0xYmYyZTExMzdiM2EucG5nkZMFzQEdzKA\" />Si\u0142y powietrzne s\u0105 niezwykle istotnym elementem wi\u0119kszo\u015bci si\u0142 zbrojnych na \u015bwiecie. To od panowania w powietrzu bardzo cz\u0119sto zale\u017c\u0105 losy wojsk l\u0105dowych. Nowoczesne Si\u0142y Powietrzne dysponuj\u0105 nie tylko zaawansowanymi samolotami, ale tak\u017ce licznymi bombami i rakietami. Jak wygl\u0105daj\u0105 polskie?", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T05:56:24+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Sk\u0105d najcz\u0119\u015bciej pochodz\u0105 \"nowi Niemcy\"? Na li\u015bcie kraj\u00f3w m.in. Polska", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9437234,skad-najczesciej-pochodza-nowi-niemcy-na-liscie-krajow-min-polska.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ErNktkuTURBXy81YmFhNzc2YS0wMWY5LTQxNjUtYTJmMS1hNzhiMzE1Y2E3N2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z jakich pa\u0144stw najcz\u0119\u015bciej pochodzi\u0142y osoby, kt\u00f3re otrzyma\u0142y niemieckie obywatelstwo w ostatnich latach? Na li\u015bcie znalaz\u0142a si\u0119 m.in. Polska. Oto co pokazuj\u0105 dane Federalnego Biura Statystycznego.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T05:55:58+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Praca w Szwajcarii. B\u0119dzie \"specjalna op\u0142ata\" za zatrudnianie obcokrajowc\u00f3w?", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/praca/praca-za-granica/artykuly/9437235,praca-w-szwajcarii-bedzie-specjalna-oplata-za-zatrudnianie-obcokrajowcow.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CJdktkuTURBXy9kMWM4ZGExNi1iOWYxLTQ5NzQtOTczYi01MjEyNzYzZDYwYzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szwajcaria wprowadzi \u201especjaln\u0105 op\u0142at\u0119\u201d przy zatrudnianiu obcokrajowc\u00f3w? Na razie trwa dyskusja na ten temat \u2013 pisze \u201eHandelsblatt\u201d. Pow\u00f3d? Coraz wi\u0119ksza liczba imigrant\u00f3w. Jak realizacja tego pomys\u0142u mog\u0142aby wp\u0142yn\u0105\u0107 na rynek pracy?", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T05:45:44+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "\u015arednio 740 z\u0142, a maksymalnie 1588 z\u0142. Specjalny dodatek od emerytury", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9436731,srednio-740-zl-a-maksymalnie-1588-zl-specjalny-dodatek-od-emerytury.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BiWktkuTURBXy9mMmEzMTkxYS00YmZmLTRiZDEtOGVjYi1hZTA3YmU2ODY4M2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rodzice minimum czw\u00f3rki dzieci mog\u0105 ubiega\u0107 si\u0119 o specjalny dodatek nazywany emerytur\u0105 matczyn\u0105 lub dodatkiem Mama 4+. Ile wynosi dodatek do emerytury dla os\u00f3b, kt\u00f3re wychowa\u0142y wi\u0119cej ni\u017c czworo dzieci? Jakie warunki nale\u017cy spe\u0142ni\u0107 i co trzeba zrobi\u0107, by go otrzyma\u0107? Sprawd\u017a!", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T05:30:13+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "AI chce miesza\u0107 si\u0119 do wybor\u00f3w? Mo\u017cna temu zaradzi\u0107", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9435782,ai-chce-mieszac-sie-do-wyborow-mozna-temu-zaradzic.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jW7ktkuTURBXy82NGZmNWJmZC1mNjMzLTQ5MjItYmQ2Ny02ZDM4NzMyNDE2NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Startup zajmuj\u0105cy si\u0119 sztuczn\u0105 inteligencj\u0105, Anthropic, poinformowa\u0142, \u017ce pracuje nad zabezpieczeniami swojego chatbotaClaude przed zbli\u017caj\u0105cymi si\u0119 globalnymi wyborami zaplanowanymi na ten rok. Wiadomo ju\u017c, \u017ce przekierowuje zapytania zwi\u0105zane z g\u0142osowaniem z dala od swojej us\u0142ugi.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T05:00:00+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Chiny: deweloperskie zawirowanie", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9436249,chiny-deweloperskie-zawirowanie.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dPaktkuTURBXy8xMmZjNzBjMy0yYzY1LTQ0YWEtYTc1MS1iZDM1Y2FjN2MwYTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po blisko trzech latach zmaga\u0144, przetarg\u00f3w, docieka\u0144 i spekulacji okaza\u0142o si\u0119, \u017ce \u2013 jednak \u017celazna \u2013 zasada \u201ezbyt wielki by upa\u015b\u0107\u201d (too big to fail) nie obowi\u0105zuje w dzisiejszych Chinach. S\u0105d w Hongkongu og\u0142osi\u0142 bowiem upad\u0142o\u015b\u0107 giganta deweloperskiego Evergrande (po chi\u0144sku: Hengda), kt\u00f3ry zostawi\u0142 po sobie niebagatelne zad\u0142u\u017cenie, rz\u0119du 326 mld dol., a to rodzi naturalnie kolejne spekulacje: co dalej?", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T05:00:00+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Deepfake. Niekt\u00f3rzy odbieraj\u0105 to zjawisko\u2026 pozytywnie", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9436208,deepfake-niektorzy-odbieraja-to-zjawisko-pozytywnie.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Bn3ktkuTURBXy83MjcyMTA1OC1hY2IzLTQ4ZWMtYjUyOS01NGY0YmI4MDQ0Y2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sztuczne imitacje stanowi\u0105 zagro\u017cenie dezinformacyjne. Jednak\u017ce politycy, liderzy biznesu i naukowcy postrzegaj\u0105 je r\u00f3wnie\u017c jako spos\u00f3b na poszerzenie swoich wp\u0142yw\u00f3w.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T05:00:00+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "M\u0142odsze pokolenia szturmuj\u0105 gie\u0142d\u0119. Rewolucja w budowaniu bogactwa?", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inwestycje/artykuly/9436437,mlodsze-pokolenia-szturmuja-gielde-rewolucja-w-budowaniu-bogactwa.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aQ_ktkuTURBXy81ZWY4ZWZkZi1kYWE5LTQ2ZDYtYmY1OS02OGE1ZjAwNDgxMzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />M\u0142odzi inwestorzy dystansuj\u0105 starszych Amerykan\u00f3w w wy\u015bcigu o bogactwo, wykorzystuj\u0105c hoss\u0119 na gie\u0142dzie. Nadal jednak pozostaj\u0105 biedniejsi ni\u017c wcze\u015bniejsze generacje.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T05:00:00+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}, {"page_rating": 0, "bookmarked": false, "title": "Wp\u0142yw atak\u00f3w na Morzu Czerwonym na \u015bwiatow\u0105 gospodark\u0119", "tags": [], "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9436284,wplyw-atakow-na-morzu-czerwonym-na-swiatowa-gospodarke.html", "language": "pl", "page_rating_contents": 0, "album": "", "artist": "Forsal.pl", "page_rating_visits": 0, "user": null, "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OwvktkuTURBXy8yNDA4YWM3My03NGQ2LTQ1ZmEtOTczNS0xZTA5YWU0NmU4OGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trwaj\u0105ce ju\u017c prawie trzy miesi\u0105ce ataki na flot\u0119 handlow\u0105 na Morzu Czerwonym ograniczy\u0142y istotnie u\u017cytkowanie tego szlaku \u017ceglugowego. W zauwa\u017calny spos\u00f3b wp\u0142ywa to na koszty transportu morskiego i przewo\u017conych towar\u00f3w. Zak\u0142\u00f3ca \u0142a\u0144cuchy dostaw, a w d\u0142u\u017cszym okresie utrudni redukcj\u0119 inflacji.", "thumbnail": null, "comments": [], "date_published": "2024-02-20T05:00:00+00:00", "source": "https://forsal.pl/.feed", "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "age": null, "dead": false, "source_obj__id": 110, "vote": 0}]