[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T16:09:52+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-minister-bez-zludzen-o-zielonym-ladzie-uwage-rolnikow-skiero,nId,7678007\"><img align=\"left\" alt=\"Minister bez z\u0142udze\u0144 o Zielonym \u0141adzie. Uwag\u0119 rolnik\u00f3w skierowa\u0142 na Ukrain\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/minister-bez-zludzen-o-zielonym-ladzie-uwage-rolnikow-skiero/000IO76YSNVIX4QE-C321.jpg\" /></a>Czes\u0142aw Siekierski, w trakcie wizyty w Bia\u0142ymstoku, zapowiedzia\u0142 przegl\u0105d Zielonego \u0141adu. W reakcji na obawy rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy boj\u0105 si\u0119, \u017ce &quot;w ci\u0105gu kilku lat mog\u0105 straci\u0107 rynek mleczarski&quot;, podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;z Ukrain\u0105 jeste\u015bmy skazani na wsp\u00f3\u0142prac\u0119, rywalizacj\u0119 i konkurencj\u0119&quot;. O koniecznych zmianach w rolnictwie m\u00f3wi\u0142a tak\u017ce w czwartek wybrana na now\u0105 kadencj\u0119 szefowa KE Ursula von der Leyen. Przekaza\u0142a, \u017ce wkr\u00f3tce &quot;przedstawi now\u0105 strategi\u0119 dla rolnictwa i sektora rolno-spo\u017cywczego&quot;. </p><br clear=\"all\" />", "id": 890481, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-minister-bez-zludzen-o-zielonym-ladzie-uwage-rolnikow-skiero,nId,7678007", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister bez z\u0142udze\u0144 o Zielonym \u0141adzie. Uwag\u0119 rolnik\u00f3w skierowa\u0142 na Ukrain\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:27:00+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pikniki-za-pieniadze-z-rezerwy-budzetowej-jest-wniosek-do-pr,nId,7677759\"><img align=\"left\" alt=\"Pikniki za pieni\u0105dze z rezerwy bud\u017cetowej. Jest wniosek do prokuratury\" src=\"https://i.iplsc.com/pikniki-za-pieniadze-z-rezerwy-budzetowej-jest-wniosek-do-pr/000JHDD2R1S1PIGO-C321.jpg\" /></a>Do prokuratury wp\u0142yn\u0119\u0142o zawiadomienie ws. piknik\u00f3w promuj\u0105cych program Rodzina 800 plus, kt\u00f3re organizowano za rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Wniosek jest wynikiem kontroli przeprowadzonej Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej, kt\u00f3ra wykaza\u0142a liczne nieprawid\u0142owo\u015bci w organizowaniu imprez przez poprzednie kierownictwo resortu. Zawiadomienie dotyczy by\u0142ej szefowej resortu Marleny Mal\u0105g. </p><br clear=\"all\" />", "id": 887648, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pikniki-za-pieniadze-z-rezerwy-budzetowej-jest-wniosek-do-pr,nId,7677759", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pikniki za pieni\u0105dze z rezerwy bud\u017cetowej. Jest wniosek do prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:12:47+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-polski-policjant-zatrzymany-w-holandii-potracil-smierte,nId,7677761\"><img align=\"left\" alt=\"By\u0142y polski policjant zatrzymany w Holandii. Potr\u0105ci\u0142 \u015bmiertelnie 13-latk\u0119\" src=\"https://i.iplsc.com/byly-polski-policjant-zatrzymany-w-holandii-potracil-smierte/000JHDC96DCN89K3-C321.jpg\" /></a>By\u0142y policjant Krystian G., kt\u00f3ry potr\u0105ci\u0142 \u015bmiertelnie 13-latk\u0119, zosta\u0142 zatrzymany w Holandii - potwierdzi\u0142y w rozmowie z Interi\u0105 wielkopolskie s\u0142u\u017cby. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skazany prawomocnym wyrokiem, jednak zbieg\u0142 z kraju. S\u0105d Okr\u0119gowy wyda\u0142 Europejski Nakaz Aresztowania, a polskim mundurowym w akcji pomogli funkcjonariusze z Niderland\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />", "id": 887137, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-polski-policjant-zatrzymany-w-holandii-potracil-smierte,nId,7677761", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y polski policjant zatrzymany w Holandii. Potr\u0105ci\u0142 \u015bmiertelnie 13-latk\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:37:34+00:00", "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-znaczace-zmiany-w-pomocy-spolecznej-szykuje-sie-wzrost-swiad,nId,7655340\"><img align=\"left\" alt=\"Znacz\u0105ce zmiany w pomocy spo\u0142ecznej. Szykuje si\u0119 wzrost \u015bwiadcze\u0144\" src=\"https://i.iplsc.com/znaczace-zmiany-w-pomocy-spolecznej-szykuje-sie-wzrost-swiad/000DRVJQI3XFA88I-C321.jpg\" /></a>Od 1 stycznia 2025 roku zmieni\u0105 si\u0119 kryteria dochodowe uprawniaj\u0105ce do pobierania \u015bwiadcze\u0144 z pomocy spo\u0142ecznej. Zmiana kwot wp\u0142ynie na podwy\u017cszenie \u015bwiadcze\u0144 pieni\u0119\u017cnych, kt\u00f3re zwi\u0105zane s\u0105 z ustaw\u0105 o pomocy spo\u0142ecznej. Propozycja rz\u0105du zostanie teraz skierowana do Rady Dialogu Spo\u0142ecznego. Sprawdzamy, o jakich kwotach mowa. </p><br clear=\"all\" />", "id": 886743, "language": "pl-PL", "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-znaczace-zmiany-w-pomocy-spolecznej-szykuje-sie-wzrost-swiad,nId,7655340", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed", "source_obj__id": 401, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znacz\u0105ce zmiany w pomocy spo\u0142ecznej. Szykuje si\u0119 wzrost \u015bwiadcze\u0144", "user": null, "vote": 0}]