[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T19:27:45+00:00", "description": "<img alt=\"P\u0142omienie blisko chorwackiego kurortu. Ogie\u0144 podszed\u0142 pod sam hotel\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7083214-pozar-w-okolicy-trogiru-ph8009342/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W okolicach chorwackiego Trogiru szaleje ogie\u0144. W czwartek p\u0142omienie zagra\u017ca\u0142y jednemu z kompleks\u00f3w hotelowych. Materia\u0142y otrzymali\u015bmy na Kontakt 24.", "id": 890408, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chorwacja-plomienie-blisko-kurortu-ogien-podszedl-pod-sam-hotel-st8009373?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0142omienie blisko chorwackiego kurortu. Ogie\u0144 podszed\u0142 pod sam hotel", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T16:40:39+00:00", "description": "<img alt=\"Auto zderzy\u0142o si\u0119 czo\u0142owo z ameryka\u0144skim pojazdem wojskowym w okolicy Boles\u0142awca\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1626938-okolice-boleslawca-auto-osobowe-zderzylo-sie-z-amerykanskim-pojazdem-wojskowym-ph8009190/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek popo\u0142udniu w okolicy miejscowo\u015bci \u015awi\u0119tosz\u00f3w (Dolny \u015al\u0105sk) dosz\u0142o do czo\u0142owego zderzenia samochodu osobowego z ameryka\u0144skim pojazdem wojskowym - poda\u0142a stra\u017c po\u017carna w Boles\u0142awcu. Kierowca osob\u00f3wki zosta\u0142 poszkodowany i zosta\u0142 przetransportowany do szpitala \u015bmig\u0142owcem LPR.", "id": 889523, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/auto-zderzylo-sie-czolowo-z-amerykanskim-pojazdem-wojskowym-w-okolicy-boleslawca-st8009180?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto zderzy\u0142o si\u0119 czo\u0142owo z ameryka\u0144skim pojazdem wojskowym w okolicy Boles\u0142awca", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T16:32:34+00:00", "description": "<img alt=\"Awaryjna naprawa kanalizacji na Obozowej. Objazdy autobus\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8476503-prace-na-ul-obozowej-i-objazdy-zdj-ilustracyjne-ph8009173/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d Transportu Miejskiego informuje o utrudnieniach na po\u0142udniowej jezdni ulicy Obozowej. Z powodu awaryjnej naprawy kanalizacji autobusy pojad\u0105 inaczej. Utrudnienia zaczn\u0105 si\u0119 ju\u017c w pi\u0105tkowy poranek, 19 lipca.", "id": 889524, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-awaryjna-naprawa-kanalizacji-na-obozowej-utrudnienia-st8009176?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Awaryjna naprawa kanalizacji na Obozowej. Objazdy autobus\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T15:37:29+00:00", "description": "<img alt=\"Sprz\u0105taj\u0105 czarn\u0105 ma\u017a z trzech hiszpa\u0144skich pla\u017c\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5340645-akcja-sprzatania-wycieku-w-walencji-ph8009051/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy pla\u017ce nieopodal Walencji zosta\u0142y zamkni\u0119te po zanieczyszczeniu rop\u0105. Jak wyja\u015bni\u0142y lokalne media, \u017ar\u00f3d\u0142o lepkiej substancji pozostaje nieznane. Trwa usuwanie skutk\u00f3w wycieku.", "id": 889029, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/sprzataja-czarna-maz-z-trzech-hiszpanskich-plaz-st8009026?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprz\u0105taj\u0105 czarn\u0105 ma\u017a z trzech hiszpa\u0144skich pla\u017c", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T15:34:40+00:00", "description": "<img alt=\"\u0141azienki Kr\u00f3lewskie wci\u0105\u017c zamkni\u0119te po weekendowej burzy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4988583-zniszczenia-po-burzy-w-lazienkach-krolewskich-ph8009063/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Muzeum \u0141azienki Kr\u00f3lewskie policzy\u0142o straty po burzach, jakie przesz\u0142y w ostatnich dniach nad Warszaw\u0105. Dyrektor plac\u00f3wki Marianna Otmianowska poinformowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce zniszczonych zosta\u0142o oko\u0142o 100 drzew w zabytkowych ogrodach.", "id": 889030, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-burze-zniszczyly-w-lazienkach-krolewskich-okolo-100-drzew-st8009056?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141azienki Kr\u00f3lewskie wci\u0105\u017c zamkni\u0119te po weekendowej burzy. \"Stracili\u015bmy oko\u0142o 100 drzew\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T15:22:09+00:00", "description": "<img alt=\"Morawiecki: oskar\u017c\u0105 Dworczyka o to, \u017ce \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-805858-morawiecki-oskarza-dworczyka-o-to-ze-ruscy-hakerzy-wlamali-sie-na-skrzynke-nieprawda-ph8008967/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y premier Mateusz Morawiecki skomentowa\u0142 zapowied\u017a prokuratury wystosowania wniosku do Parlamentu Europejskiego o uchylenie immunitetu Micha\u0142owi Dworczykowi. Tylko \u017ce jego komentarz sprowadza spraw\u0119 do absurdu i wprowadza opini\u0119 publiczn\u0105 w b\u0142\u0105d.", "id": 889031, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/afera-mailowa-morawiecki-oskarza-dworczyka-o-to-ze-ruscy-hakerzy-wlamali-sie-na-skrzynke-nie-o-to-st8008575?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Morawiecki: oskar\u017c\u0105 Dworczyka o to, \u017ce \"ruscy hakerzy w\u0142amali si\u0119 na skrzynk\u0119\". Nie, o co\u015b innego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T15:18:14+00:00", "description": "<img alt=\"Zakaz sprzeda\u017cy aut spalinowych. Szefowa KE nie zmienia decyzji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8761719-shutterstock2087570032-ph7997893/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Koniec samochod\u00f3w spalinowych w Europie za 11, w 2035 roku. Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen zadeklarowa\u0142a w czwartek, \u017ce zamierza utrzyma\u0107 cele neutralno\u015bci klimatycznej samochod\u00f3w. Jednym z nich jest zakaz sprzeda\u017cy nowych aut spalinowych. \"Ten cel zostanie utrzymany\" - zapewni\u0142a szefowa KE.", "id": 889032, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/zakaz-sprzedazy-samochodow-spalinowych-szefowa-ke-ursula-von-der-leyen-podjela-decyzje-st8009089?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz sprzeda\u017cy aut spalinowych. Szefowa KE nie zmienia decyzji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T15:08:36+00:00", "description": "<img alt=\"Majtki obra\u017caj\u0105, grill dusi, papierosy truj\u0105. Co wolno na balkonie? \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7031599-pranie-suszenie-balkon-shutterstock2393393073-ph8008979/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na balkonach jedni pal\u0105, drudzy g\u0142o\u015bno rozmawiaj\u0105 i przeklinaj\u0105, inni - pr\u00f3buj\u0105 rozpala\u0107 grilla. - Niekt\u00f3rzy zapominaj\u0105, \u017ce mieszkamy we wsp\u00f3lnocie, w bloku - stwierdza jedna z s\u0105siadek. W arsenale \u015brodk\u00f3w przeciwko uci\u0105\u017cliwym s\u0105siadom s\u0105 m.in. listy do wsp\u00f3lnoty i petycje s\u0142ane do Ministerstwa Zdrowia.", "id": 889033, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/majtki-obrazaja-grill-dusi-papierosy-truja-co-wolno-na-balkonie-st8007044?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Majtki obra\u017caj\u0105, grill dusi, papierosy truj\u0105. Co wolno na balkonie?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T15:02:53+00:00", "description": "<img alt=\"Podopieczny domu dziecka z zarzutem podpalenia plac\u00f3wki\u00a0\u00a0\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7618536-pozar-lublin-ph8006622/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podopieczny jednego z dom\u00f3w dziecka w Lublinie us\u0142ysza\u0142 zarzut wywo\u0142ania po\u017caru w plac\u00f3wce. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w niej we wtorek wieczorem. 19-latek przyzna\u0142 si\u0119 do winy.", "id": 889034, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/lublin-pozar-w-domu-dziecka-podopieczny-z-zarzutem-podpalenia-placowki-st8009042?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Podopieczny domu dziecka z zarzutem podpalenia plac\u00f3wki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T14:05:06+00:00", "description": "<img alt=\"Jest \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9963374-11-latek-cierpiacy-na-skore-pergaminowa-ph8008925/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ekstremalna letnia pogoda - taka, jakiej do\u015bwiadczaj\u0105 obecnie kraje po\u0142udniowej Europy - stanowi powa\u017cne zagro\u017cenie dla os\u00f3b cierpi\u0105cych na schorzenie zwane sk\u00f3r\u0105 pergaminow\u0105. Dla dotkni\u0119tego nim nastolatka z Barcelony ka\u017cdy kontakt z promieniowaniem UV mo\u017ce mie\u0107 powa\u017cne konsekwencje dla zdrowia. D\u0142u\u017csze i intensywne okresy gor\u0105ca wymagaj\u0105 od niego i jego rodziny kompletnej zmiany stylu \u017cycia.", "id": 888531, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/jest-ksiezycowym-dzieckiem-wiec-nie-spedza-wakacji-tak-jak-jego-rowiesnicy-st8008715?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest \"ksi\u0119\u017cycowym dzieckiem\", wi\u0119c nie sp\u0119dza wakacji tak jak jego r\u00f3wie\u015bnicy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T13:57:03+00:00", "description": "<img alt=\"Rekordowa zdolno\u015b\u0107 kredytowa w Polsce. \" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie2d164c48e0ab42793bb9aff37c21cd4b-o-kredyt-hipoteczny-moze-byc-trudniej-5031820/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad 714 tysi\u0119cy z\u0142otych mo\u017ce \u015brednio po\u017cyczy\u0107 na zakup mieszkania trzyosobowa rodzina, kt\u00f3rej doch\u00f3d sk\u0142ada si\u0119 z dw\u00f3ch \u015brednich krajowych - wylicza platforma deweloperska HREIT. Ostatnio tak wysoki wynik odnotowano w lipcu 2021 roku, kiedy to za \u0142atwym dost\u0119pem do kredyt\u00f3w hipotecznych sta\u0142o najni\u017csze oprocentowanie w historii. Teraz za wzrost zdolno\u015bci kredytowej odpowiadaj\u0105 rosn\u0105ce wynagrodzenia.", "id": 888532, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/zdolnosc-kredytowa-w-polsce-na-najwyzszym-poziomie-od-2021-roku-st8008941?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rekordowa zdolno\u015b\u0107 kredytowa w Polsce. \"Najwy\u017cszy wynik od 2021 roku\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T13:53:00+00:00", "description": "<img alt=\"Prawie 30 os\u00f3b z objawami zatrucia. Sanepid bada wod\u0119 w jeziorze\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1272653-sanepid-pobral-probki-wody-zdjecie-ilustracyjne-ph8008366/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    29 os\u00f3b, kt\u00f3re k\u0105pa\u0142y si\u0119 w Jeziorze Zab\u0142\u0119bocze (woj. lubelskie), mia\u0142o objawy zatrucia. Tr\u00f3jka dzieci trafi\u0142a w szpitalu. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 sanepid. Badana jest woda w jeziorze. Na razie wst\u0119pnie wykluczono, aby \u017ar\u00f3d\u0142em zatrucia by\u0142a woda z wodoci\u0105g\u00f3w czy te\u017c po\u017cywienie serwowane przy jeziorze.", "id": 888533, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/powiat-parczewski-prawie-30-osob-z-objawami-zatrucia-sanepid-bada-wode-w-jeziorze-st8008978?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawie 30 os\u00f3b z objawami zatrucia. Sanepid bada wod\u0119 w jeziorze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T13:08:39+00:00", "description": "<img alt=\"Europejski Bank Centralny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie st\u00f3p procentowych\" src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8460684-europejski-bank-centralny-ph7983253/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rada Prezes\u00f3w Europejskiego Banku Centralnego (EBC) utrzyma\u0142a stopy procentowe bez zmian: refinansow\u0105 na 4,25 procent, depozytow\u0105 na 3,75 procent, a lombardow\u0105 na 4,5 procent. Europejski Bank Centralny powt\u00f3rzy\u0142, \u017ce Rada nie deklaruje z g\u00f3ry okre\u015blonej \u015bcie\u017cki dla st\u00f3p procentowych.", "id": 888043, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/europejski-bank-centralny-podjal-decyzje-w-sprawie-stop-procentowych-w-strefie-euro-st8008910?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejski Bank Centralny podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie st\u00f3p procentowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T13:00:34+00:00", "description": "<img alt=\"Zdj\u0119cia wywo\u0142a\u0142y oburzenie we Florencji. Oto, co turystka zrobi\u0142a z pos\u0105giem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1589941-ponte-vecchio-i-pomnik-bachusa-we-florencji-ph8008875/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W\u0142oskie i \u015bwiatowe media pisz\u0105 o oburzeniu, kt\u00f3re wywo\u0142a\u0142y wykonane we Florencji zdj\u0119cia turystki. Kobieta wspi\u0119\u0142a si\u0119 na jeden ze znanych pos\u0105g\u00f3w w mie\u015bcie i na\u015bladowa\u0142a na nim czynno\u015bci seksualne. Miejskie w\u0142adze gro\u017c\u0105 jej nawet do\u017cywotnim zakazem wst\u0119pu do miasta.", "id": 888044, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-turystka-ocierala-sie-o-posag-we-florencji-swoim-zachowaniem-wywolala-oburzenie-st8008783?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zdj\u0119cia wywo\u0142a\u0142y oburzenie we Florencji. Oto, co turystka zrobi\u0142a z pos\u0105giem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:56:15+00:00", "description": "<img alt=\"Wi\u0119cej mieszka\u0144 i place zabaw poza osiedlami. Projekt rozporz\u0105dzenia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-93vz91-osiedle-plac-zabaw-mieszkanie-damian-lugowski-shutterstock_2419522223-7897487/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zmiany maj\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 liczb\u0119 mieszka\u0144 i umo\u017cliwi\u0107 budow\u0119 plac\u00f3w zabaw poza terenami osiedli. Odleg\u0142o\u015b\u0107 mi\u0119dzy wej\u015bciem do budynku a placem zabaw nie mo\u017ce by\u0107 wi\u0119ksza ni\u017c 750 metr\u00f3w - takie za\u0142o\u017cenia ma projekt nowelizacji rozporz\u0105dzenia Ministerstwa Rozwoju i Technologii (MRiT).", "id": 888045, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/wiecej-mieszkan-i-place-zabaw-poza-osiedlami-projekt-rozporzadzenia-mrit-st8008872?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119cej mieszka\u0144 i place zabaw poza osiedlami. Projekt rozporz\u0105dzenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:55:31+00:00", "description": "<img alt=\"Ponad 10 tysi\u0119cy z\u0142otych mandatu dla 23-letniego kierowcy\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7106147-jechal-167-kilometrow-na-godzine-ph8008878/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pod \u015arod\u0105 \u015al\u0105sk\u0105 (woj. dolno\u015bl\u0105skie) kierowca w obszarze zabudowanym przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 a\u017c o 76 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w\u0142asne b\u0142\u0119dy nic go nie nauczy\u0142y. Wcze\u015bniej by\u0142 ju\u017c karany za przekroczenie pr\u0119dko\u015bci.\u00a0Teraz musi zap\u0142aci\u0107 ponad 10 tysi\u0119cy z\u0142otych mandatu.", "id": 888046, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/sroda-slaska-ponad-10-tysiecy-zlotych-mandatu-dla-pirata-drogowego-st8008792?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ponad 10 tysi\u0119cy z\u0142otych mandatu dla 23-letniego kierowcy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:44:16+00:00", "description": "<img alt=\"Zawiadomienie do prokuratury i PKW w zwi\u0105zku z piknikami 800 plus. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8463136-piknik-800-plus-marlena-malag-ph8008855/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej z\u0142o\u017cy\u0142o do prokuratury i do Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej zawiadomienie w sprawie piknik\u00f3w 800 plus. Szefowa resortu Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k podkre\u015bli\u0142a, \u017ce Najwy\u017csza Izba Kontroli po przyjrzeniu si\u0119 tym organizowanym przez PiS wydarzeniom \"nie pozostawi\u0142a suchej nitki na temacie piknik\u00f3w 800 plus\". Szefowa MRPiPS poda\u0142a, \u017ce zawiadomienie dotyczy m.in. mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez by\u0142\u0105 ministr\u0119 Marlen\u0119 Mal\u0105g.", "id": 888047, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/pikniki-800-plus-jest-zawiadomienie-do-prokuratury-i-pkw-dotyczy-min-marleny-malag-st8008803?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zawiadomienie do prokuratury i PKW w zwi\u0105zku z piknikami 800 plus. \"Wydali oko\u0142o o\u015bmiu milion\u00f3w z\u0142otych\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:37:34+00:00", "description": "<img alt=\"Mi\u0119so z laboratorium trafi na sklepowe p\u00f3\u0142ki w Wielkiej Brytanii. B\u0119dzie w karmach dla zwierz\u0105t \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7656868-mieso-z-laboratorium-dopuszczone-do-uzytku-w-karmach-dla-zwierzat-w-wielkiej-brytanii-ph8008641/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wyprodukowane w laboratorium mi\u0119so trafi na sklepowe p\u00f3\u0142ki w Wielkiej Brytanii jeszcze w tym roku. W\u0142adze na wyspach zatwierdzi\u0142y bowiem dopuszczenie na rynek zawieraj\u0105cej je karmy dla zwierz\u0105t. Dot\u0105d nie zdecydowa\u0142 si\u0119 na to \u017caden inny kraj europejski. Podobne produkty dost\u0119pne s\u0105 ju\u017c jednak w kilku pa\u0144stwach na \u015bwiecie.", "id": 888048, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/mieso-z-laboratorium-trafi-na-sklepowe-polki-bedzie-w-karmach-dla-zwierzat-st8008793?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mi\u0119so z laboratorium trafi na sklepowe p\u00f3\u0142ki w Wielkiej Brytanii. B\u0119dzie w karmach dla zwierz\u0105t", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:33:15+00:00", "description": "<img alt=\"Rozdawa\u0142 ulotki reklamuj\u0105ce nielegaln\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 po po\u017carze\" src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-8918382-rozpoczela-sie-rozbiorka-plonacej-hali-strazacy-probuja-dotrzec-do-zarzewia-ognia-ph8007180/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    47-latek z Osieka za\u0142o\u017cy\u0142 zbi\u00f3rk\u0119 pieni\u0119dzy, z kt\u00f3rej fundusze mia\u0142y zosta\u0107 przekazanie firmie z Malca, kt\u00f3ra ucierpia\u0142a w skutek po\u017caru. Zbi\u00f3rka jednak nie zosta\u0142a skonsultowana z firm\u0105, nie by\u0142a te\u017c nigdzie zarejestrowana. Interweniowa\u0142a policja.", "id": 888049, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/rozdawal-ulotki-reklamujace-nielegalna-zbiorke-po-pozarze-st8008721?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozdawa\u0142 ulotki reklamuj\u0105ce nielegaln\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 po po\u017carze", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:32:25+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5096376-rodzina-trumpow-2016-ph8008525/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rodzina Donalda Trumpa aktywnie wspiera go w staraniach o powr\u00f3t do Bia\u0142ego Domu. Po przem\u00f3wieniu na konwencji republikan\u00f3w na pierwszy plan wysuwa si\u0119 Lara Trump. Synowa by\u0142ego prezydenta jest jednocze\u015bnie wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105c\u0105 Komitetu Krajowego Republikan\u00f3w. Jak\u0105 rol\u0119 w kampanii wyborczej odgrywaj\u0105 poszczeg\u00f3lni cz\u0142onkowie klanu?", "id": 888050, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kto-jest-kim-w-rodzinie-trumpow-kim-jest-lara-trump-synowa-donalda-trumpa-st8008155?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zmiana warty\". Kto jest kim w rodzinie Trump\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:32:23+00:00", "description": "<img alt=\"Prezydent Kenii mianowa\u0142 ministra spraw zagranicznych szefem wszystkich ministerstw\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j1e2k1-nairobi-kenia-afryka-shutterstock_782839543-7856094/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister spraw zagranicznych Kenii Musalia Mudavadi zosta\u0142 mianowany przez prezydenta Wiliama Ruto tymczasowym szefem wszystkich ministerstw. Kenijski przyw\u00f3dca zapowiada przeprowadzenie \"szeroko zakrojonych konsultacji mi\u0119dzy r\u00f3\u017cnymi formacjami politycznymi w celu utworzenia nowego rz\u0105du\".", "id": 888051, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kenia-prezydent-wiliam-ruto-mianowal-ministra-spraw-zagranicznych-musalia-mudavadi-szefem-wszystkich-ministerstw-st8008051?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Kenii mianowa\u0142 ministra spraw zagranicznych szefem wszystkich ministerstw", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:30:19+00:00", "description": "<img alt=\"Byli ch\u0119tni na wynajem pawilon\u00f3w, oferty odrzucono z powodu drobiazg\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9619976-puste-lokale-w-centrum-lokalnym-kamionek-ph8004136/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Radni Lewicy Miasto Jest Nasze z Pragi Po\u0142udnie przeprowadzili kontrol\u0119 w urz\u0119dzie w zwi\u0105zku z klap\u0105 funkcjonowania Centrum Lokalnego Kamionek. Z ich raportu wynika, \u017ce - wbrew temu, co komunikowa\u0142a dzielnica - ch\u0119tnych na wynajem pawilon\u00f3w nie brakowa\u0142o.", "id": 888052, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-centrum-lokalne-kamionek-byli-chetni-na-wynajem-pawilonow-dlaczego-oferty-odrzucono-st8008281?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Byli ch\u0119tni na wynajem pawilon\u00f3w, oferty odrzucono z powodu drobiazg\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:26:34+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142y policjant skazany za \u015bmiertelne potr\u0105cenie 13-letniej rowerzystki odnaleziony w Holandii\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7824941-byly-policjant-znaleziony-w-holandii-leszno-ph8008672/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    By\u0142y policjant, kt\u00f3ry trzy lata temu \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 13-letni\u0105 rowerzystk\u0119, kieruj\u0105c pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w, zosta\u0142 odnaleziony w Holandii. Za m\u0119\u017cczyzn\u0105 wydano Europejski Nakaz Aresztowania. 33-latek odpowiada\u0142 przed s\u0105dem z wolnej stopy, po tym, jak si\u0119 nie stawi\u0142 na og\u0142oszeniu wyroku, s\u0142u\u017cby rozpocz\u0119\u0142y jego poszukiwania.", "id": 888053, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/leszno-znaleziono-bylego-policjanta-ktory-uciekl-do-holandii-aby-nie-isc-do-wiezienia-za-smiertelne-potracenie-dziecka-st8008761?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y policjant skazany za \u015bmiertelne potr\u0105cenie 13-letniej rowerzystki odnaleziony w Holandii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:17:16+00:00", "description": "<img alt=\"Ursula von der Leyen ponownie szefow\u0105 Komisji Europejskiej\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ursula von der Leyen ponownie zosta\u0142a wybrana szefow\u0105\u00a0Komisji Europejskiej. Jej kandydatur\u0119 popar\u0142o 401 europos\u0142\u00f3w.", "id": 887606, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ursula-von-der-leyen-ponownie-szefowa-komisji-europejskiej-st8008827?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen ponownie szefow\u0105 Komisji Europejskiej", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:16:44+00:00", "description": "<img alt=\"Pijany kierowca wjecha\u0142 w kolumn\u0119 samochod\u00f3w, 31-latka walczy o \u017cycie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6931655-karambol-w-miejscowosci-malki-ph8008738/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Karambol z udzia\u0142em pi\u0119ciu samochod\u00f3w na drodze krajowej numer 15 w Ma\u0142kach na Kujawach i Pomorzu. Pijany kierowca z impetem wjecha\u0142 w poprzedzaj\u0105ce pojazdy. Dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych. 31-letnia kobieta, kt\u00f3ra trafi\u0142a \u015bmig\u0142owcem do szpitala, walczy o \u017cycie.", "id": 887607, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/malki-dk-15-pijany-kierowca-wjechal-w-samochody-31-latka-walczy-o-zycie-st8008779?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pijany kierowca wjecha\u0142 w kolumn\u0119 samochod\u00f3w, 31-latka walczy o \u017cycie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:15:06+00:00", "description": "<img alt=\"Ten lek wyd\u0142u\u017cy\u0142 \u017cycie myszy a\u017c o 25 procent. Nadzieja dla ludzi?\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-nspibu-badania-na-myszach-5628153/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nowy lek, kt\u00f3ry hamuje interleukin\u0119 11, wyd\u0142u\u017cy\u0142 \u017cycie myszy nawet o 25 procent - informuj\u0105 badacze na \u0142amach pisma \"Nature\". Maj\u0105 oni nadziej\u0119, \u017ce odkrycie to pomo\u017ce spowolni\u0107 proces starzenia si\u0119 r\u00f3wnie\u017c u ludzi. Rozpocz\u0119to pierwsze badania kliniczne.", "id": 887608, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/ten-lek-wydluzyl-zycie-myszy-az-o-25-procent-nadzieja-dla-ludzi-st8008743?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ten lek wyd\u0142u\u017cy\u0142 \u017cycie myszy a\u017c o 25 procent. Nadzieja dla ludzi?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:12:33+00:00", "description": "<img alt=\"Auto nietrze\u017awego przyjecha\u0142 odholowa\u0107 pijany kierowca lawety\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4209092-pijanego-kierowce-przyjechal-odholowac-pijany-kierowca-ph8008710/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z Grudzi\u0105dza zatrzymali pijanego kierowc\u0119 lawety, kt\u00f3ry przyjecha\u0142 odholowa\u0107 zatrzymanego wcze\u015bniej przez mundurowych innego kierowc\u0119, b\u0119d\u0105cego pod wp\u0142ywem alkoholu.", "id": 887609, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/grudziadz-auto-pijanego-kierowcy-przyjechal-odholowac-pijany-kierowca-st8008746?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto nietrze\u017awego przyjecha\u0142 odholowa\u0107 pijany kierowca lawety", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:11:19+00:00", "description": "<img alt=\"Drony podgl\u0105daj\u0105 pla\u017ce w Grecji. W gr\u0119 wchodz\u0105 powa\u017cne kary\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7012913-plaza-grecja-rodos-tsampika-shutterstock2393935475-ph8008561/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Grecja walczy z przepe\u0142nionymi pla\u017cami, prowadz\u0105c inspekcje z u\u017cyciem dron\u00f3w. Na celowniku w\u0142adz s\u0105 mi\u0119dzy innymi stawiane nielegalnie le\u017caki i parasole. Wprowadzone w tym roku przepisy reguluj\u0105, ile mo\u017ce ich stan\u0105\u0107 na jednej pla\u017cy.", "id": 887610, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/grecja-drony-na-wojnie-z-lezakami-na-greckich-plazach-wladze-nakladaja-kary-st8008422?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drony podgl\u0105daj\u0105 pla\u017ce w Grecji. W gr\u0119 wchodz\u0105 powa\u017cne kary", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:05:06+00:00", "description": "<img alt=\"Ksi\u0105dz mia\u0142 uderzy\u0107 dziecko. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tp7sor-ksiadz-zglosil-sie-na-policje-stwierdzil-ze-padl-ofiara-oszusta-zdjecie-ilustracyjne-5591678/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Trzy zarzuty naruszenia nietykalno\u015bci cielesnej us\u0142ysza\u0142 ksi\u0105dz ucz\u0105cy w jednej ze szk\u00f3\u0142 podstawowych w Sanoku (Podkarpacie). Jeden z nich dotyczy sytuacji, w kt\u00f3rej duchowny mia\u0142 uderzy\u0107 ucznia, bo ten rusza\u0142 jego gitar\u0119. Do tego zdarzenia dosz\u0142o w salce katechetycznej przy parafii. Dwa pozosta\u0142e zdarzenia obj\u0119te zarzutem mia\u0142y miejsce na terenie szko\u0142y, w kt\u00f3rej katecheta uczy\u0142. Nauczyciel zosta\u0142 zawieszony w pe\u0142nieniu obowi\u0105zk\u00f3w.", "id": 887611, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/sanok-katecheta-mial-uderzyc-dziecko-duchowny-uslyszal-zarzuty-st8008619?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0105dz mia\u0142 uderzy\u0107 dziecko. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:02:05+00:00", "description": "<img alt=\"Prawo do aborcji a przyrost naturalny w Polsce i Czechach. Co si\u0119 tu nie zgadza\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4313818-w-polsce-przyrost-naturalny-ujemny-a-w-czechach-dodatni-ph8007798/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wed\u0142ug rozsy\u0142anego w sieci przekazu dzi\u0119ki liberalnemu prawo aborcyjnemu w Czechach przyrost naturalny jest du\u017co wy\u017cszy ni\u017c w Polsce. Jednak pomieszano r\u00f3\u017cne dane i wska\u017aniki. A wi\u0105zanie prawa aborcyjnego z przyrostem naturalnym lub wsp\u00f3\u0142czynnikiem dzietno\u015bci jest b\u0142\u0119dem. Wyja\u015bniamy.", "id": 887612, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/prawo-do-aborcji-a-przyrost-naturalny-w-polsce-i-czechach-co-sie-tu-nie-zgadza-st8007570?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawo do aborcji a przyrost naturalny w Polsce i Czechach. Co si\u0119 tu nie zgadza", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:56:54+00:00", "description": "<img alt=\"Niewybuch zaklinowa\u0142 si\u0119 na z\u0119bach koparki\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6935761-niewybuch-zaklinowal-sie-miedzy-zebami-lyzki-koparki-ph8008659/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Do niebezpiecznego zdarzenia dosz\u0142o w gminie Go\u015bcierad\u00f3w (Lubelskie). Operator koparki podczas prac w kopalni piasku trafi\u0142 na bomb\u0119 lotnicz\u0105, kt\u00f3ra zaklinowa\u0142a si\u0119 pomi\u0119dzy z\u0119bami \u0142y\u017cki koparki. Niewybuch zosta\u0142 zneutralizowany przez saper\u00f3w.", "id": 887613, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/gmina-goscieradow-niewybuch-zaklinowal-sie-miedzy-zebami-lyzki-koparki-st8008649?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niewybuch zaklinowa\u0142 si\u0119 na z\u0119bach koparki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:35:34+00:00", "description": "<img alt=\"Wyj\u0119\u0142a \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6624377-rumunska-skrajnie-prawicowa-europoslanka-diana-sosoaca-ph8008774/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rumu\u0144ska skrajnie prawicowa europos\u0142anka Diana Sosoaca zak\u0142\u00f3ca\u0142a w czwartek wyst\u0105pienie Ursuli von der Leyen. Oskar\u017ca\u0142a j\u0105 o \"zabijanie ludzi\", wyj\u0119\u0142a czarny foliowy \"worek na zw\u0142oki\", a kiedy s\u0142u\u017cby wyprowadza\u0142y j\u0105 z sali, za\u0142o\u017cy\u0142a kaganiec i krzycza\u0142a, \u017ce ufa Bogu.", "id": 887614, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/europoslanka-diana-sosoaca-zaklocila-obrady-wyjela-worek-na-zwloki-zalozyla-kaganiec-i-wykrzyczala-wyznanie-wiary-st8008593?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyj\u0119\u0142a \"worek na zw\u0142oki\", za\u0142o\u017cy\u0142a kaganiec i wykrzykiwa\u0142a wyznanie wiary. Debiut proputinowskiej europos\u0142anki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:31:00+00:00", "description": "<img alt=\"Emerytury w g\u00f3r\u0119. Wyliczenia\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7658538-portfel-pieniadze-shutterstock2387670729-ph8008720/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Rz\u0105d szykuje si\u0119 do przysz\u0142orocznej waloryzacji emerytur. W 2025 roku \u015bwiadczenia maj\u0105 wzrosn\u0105\u0107 wed\u0142ug wst\u0119pnej propozycji o 6,78 procent. Sprawdzamy, jak si\u0119 to prze\u0142o\u017cy na wysoko\u015b\u0107 emerytur.", "id": 887615, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/waloryzacja-emerytury-2025-kwoty-brutto-netto-tabela-st8008384?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Emerytury w g\u00f3r\u0119. Wyliczenia", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:30:37+00:00", "description": "<img alt=\"Konfederacja w PE. Braun zatrza\u015bni\u0119ty w windzie, Zaj\u0105czkowska-Hernik z palcem w stron\u0119 von der Leyen\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8945313-ewa-zajaczkowska-hernik-i-grzegorz-braun-w-pe-ph8008789/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Jak idzie w Parlamencie Europejskim nowym europos\u0142om Konfederacji? Grzegorz Braun ma za sob\u0105 pechowy pocz\u0105tek - jak wynika z opublikowanego przez niego nagrania, zosta\u0142 zatrza\u015bni\u0119ty w windzie. Tymczasem Ewa Zaj\u0105czkowska-Hernik pokaza\u0142a si\u0119 ju\u017c na strasburskiej m\u00f3wnicy, i jej wyst\u0119p nie pozosta\u0142 bez echa.", "id": 887616, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/parlament-europejski-grzegorz-braun-zatrzasnal-sie-w-windzie-pierwsze-wystapienie-ewy-zajaczkowskiej-hernik-st8008566?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Konfederacja w PE. Braun zatrza\u015bni\u0119ty w windzie, Zaj\u0105czkowska-Hernik z palcem w stron\u0119 von der Leyen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:30:19+00:00", "description": "<img alt=\"Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki blokowa\u0142 przejazd karetce. Nagranie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2171536-karetka-ph8008522/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki blokowa\u0142 przejazd karetce jad\u0105cej na sygnale z pacjentem w ci\u0119\u017ckim stanie. Do nieodpowiedzialnego zachowania kieruj\u0105cego tirem dosz\u0142o na autostradzie A4 ko\u0142o Boles\u0142awca. Opublikowano nagranie z karetki.", "id": 887617, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/boleslawiec-kierowca-ciezarowki-blokowal-przejazd-karetce-nagranie-st8008374?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki blokowa\u0142 przejazd karetce. Nagranie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:21:00+00:00", "description": "<img alt=\"Znaleziono substancj\u0119 pirotechniczn\u0105. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w\" src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-na-miejsce-przybyla-straz-pozarna-fot-ilustracyjna-3916238/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czasie zatrzymania podejrzanego o handel narkotykami w jednym z mieszka\u0144 w Nowogrod\u017acu (woj. dolno\u015bl\u0105skie) znaleziono substancj\u0119 pirotechniczn\u0105. Zablokowane jest centrum miasta. Trwa ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w.", "id": 887618, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/nowogrodziec-substancja-pirotechniczna-w-mieszkaniu-w-centrum-miasta-ewakuacja-st8008637?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znaleziono substancj\u0119 pirotechniczn\u0105. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:20:56+00:00", "description": "<img alt=\"\u017bo\u0142nierze mieli kra\u015b\u0107 paliwo lotnicze. Zatrzymania i zarzuty\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9651966-kradziez-paliwa-w-bazie-lotniczej-w-krzesinach-zatrzymano-6-zolnierzy-i-2-cywilow-ph8008516/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Sze\u015bciu \u017co\u0142nierzy z 31. Bazy Lotnictwa Taktycznego w Poznaniu oraz dw\u00f3ch cywil\u00f3w zatrzyma\u0142y s\u0142u\u017cby. Ma to zwi\u0105zek z post\u0119powaniem dotycz\u0105cym kradzie\u017cy 39 tysi\u0119cy litr\u00f3w paliwa lotniczego.", "id": 887619, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-krzesiny-zolnierze-mieli-krasc-paliwo-lotnicze-z-bazy-w-krzesinach-zatrzymania-i-zarzuty-st8008526?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u017bo\u0142nierze mieli kra\u015b\u0107 paliwo lotnicze. Zatrzymania i zarzuty", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:18:41+00:00", "description": "<img alt=\"Szersze uprawnienia do g\u0142osowania korespondencyjnego prezydent skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4a47hn-poczta-skrzynka-listy-list-s-shutterstock658499656-5036763/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prezydent Andrzej Duda skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli prewencyjnej nowel\u0119 Kodeksu wyborczego, wprowadzaj\u0105c\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 powszechnego g\u0142osowania korespondencyjnego.", "id": 887620, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/nowelizacja-kodeksu-wyborczego-zmiany-w-glosowaniu-korespondencyjnym-andrzej-duda-skierowal-nowele-do-trybunalu-konstytucyjnego-st8008680?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szersze uprawnienia do g\u0142osowania korespondencyjnego prezydent skierowa\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:17:45+00:00", "description": "<img alt=\"Niewybuch z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej znaleziony na terenie szpitala\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9841975-pocisk-szczecin-ph8008621/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Podczas prac budowlanych na terenie szczeci\u0144skiego szpitala znaleziono niewybuch z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej. Na miejscu pracowa\u0142a policja i zesp\u00f3\u0142 saper\u00f3w, kt\u00f3rzy zabezpieczyli i wywie\u017ali pocisk mo\u017adzierzowy. Na czas akcji najbli\u017csza okolica by\u0142a wygrodzona.", "id": 887621, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/szczecin-pocisk-mozdzierzowy-znaleziony-na-terenie-szpitala-st8008433?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niewybuch z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej znaleziony na terenie szpitala", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:09:52+00:00", "description": "<img alt=\"By\u0142 tam hotel, od lat to ruina z g\u00f3rami \u015bmieci. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8679096-zrujnowany-hotel-w-krakowskiej-nowej-hucie-ph8005146/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Opony, kable i meble, ale te\u017c zu\u017cyty olej samochodowy czy kleje \u2013 tym wszystkim zasypana jest ruina hotelu i stacji benzynowej przy budowanej trasie S7 w Krakowie. Dzikie wysypisko odpad\u00f3w przy Ujastku Mogilskim straszy ka\u017cdego, kto przeje\u017cd\u017ca ruchliw\u0105 tras\u0105, \u0142\u0105cz\u0105c\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 dzielnic\u0119 Krakowa z autostrad\u0105 A4. W\u0142a\u015bciciela nie ma, a urz\u0119dnicy rozk\u0142adaj\u0105 r\u0119ce. Tymczasem stra\u017cacy tylko przez sze\u015b\u0107 ostatnich lat gasili tam 12 po\u017car\u00f3w. \u2013 To miejsce mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 bomb\u0105 ekologiczn\u0105 \u2013 przestrzega prof. Mariusz Czop, specjalista z zakresu ochrony \u015brodowiska.", "id": 887083, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-zrujnowany-hotel-i-dzikie-wysypisko-przy-budowie-s7-w-nowej-hucie-czy-bedzie-zlikwidowane-st8004908?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 tam hotel, od lat to ruina z g\u00f3rami \u015bmieci. \"Mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 bomb\u0105 ekologiczn\u0105\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:08:31+00:00", "description": "<img alt=\"P\u0119dzi\u0142 bia\u0142ym porsche, uderzy\u0142 w pieszego o kulach. Wyrok w sprawie \u015bmiertelnego wypadku\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9921210-oskarzony-stawil-sie-na-ogloszeniu-wyroku-ph8008359/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dok\u0142adnie w trzeci\u0105 rocznic\u0119 tragicznego wypadku w samym centrum Warszawy zapad\u0142 wyrok na kierowc\u0119 porsche. M\u0119\u017cczyzna pojedna\u0142 si\u0119 z rodzin\u0105 ofiary, a ta zgodzi\u0142a na kar\u0119 w zawieszeniu. S\u0119dzia by\u0142 jednak innego zdania i uzna\u0142, \u017ce Patryk D., kt\u00f3ry p\u0119dzi\u0142 Marsza\u0142kowsk\u0105 prawie 140 kilometr\u00f3w na godzin\u0119, musi trafi\u0107 za kratki.", "id": 887084, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wypadek-na-marszalkowskiej-kierowca-bialego-porsche-skazany-st8008141?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u0119dzi\u0142 bia\u0142ym porsche, uderzy\u0142 w pieszego o kulach. Wyrok w sprawie \u015bmiertelnego wypadku", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:54:47+00:00", "description": "<img alt=\"Obro\u0144cy Aleca Baldwina zapowiadaj\u0105 pozwy. Ci\u0105g dalszy sprawy po tragedii na planie filmu \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5404061-alec-baldwin-ruszyl-proces-aktora-ph7997097/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prawnicy Aleca Baldwina chc\u0105 pozwa\u0107 szeryfa hrabstwa Santa Fe oraz prokurator\u00f3w, kt\u00f3rzy mieli zatai\u0107 dowody w sprawie postrzelenia operatorki westernu \"Rust\". W ubieg\u0142ym tygodniu s\u0105d oddali\u0142 postawiony wcze\u015bniej aktorowi zarzut nieumy\u015blnego spowodowania jej \u015bmierci. Trzy dni p\u00f3\u017aniej obro\u0144cy Baldwina zaapelowali do oskar\u017cycieli o zabezpieczenie wszystkich zwi\u0105zanych z procesem dowod\u00f3w na rzecz potencjalnych przysz\u0142ych spor\u00f3w s\u0105dowych.", "id": 887085, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/obroncy-aleca-baldwina-zapowiadaja-pozwy-ciag-dalszy-sprawy-po-tragedii-na-planie-filmu-rust-st8008543?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obro\u0144cy Aleca Baldwina zapowiadaj\u0105 pozwy. Ci\u0105g dalszy sprawy po tragedii na planie filmu \"Rust\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:53:28+00:00", "description": "<img alt=\"Cz\u0119\u015bci produkowane przez polsk\u0105 firm\u0119 mog\u0142y trafi\u0107 do ira\u0144skich dron\u00f3w. Jest \u015bledztwo prokuratury\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7731926-wsk-poznan-ph8008608/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cz\u0119\u015bci produkowane w Polsce mia\u0142y by\u0107 wykorzystywane w produkcji ira\u0144skich dron\u00f3w Shahed 136, kt\u00f3re rosyjska armia wykorzystuje do atak\u00f3w na Ukrain\u0119. \u015aledztwo w sprawie, kt\u00f3r\u0105 wykry\u0142a Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego, prowadzi Prokuratura Krajowa. By\u0142ej prezes firmy przedstawiono zarzut.", "id": 887086, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-czesci-produkowane-przez-polska-firme-mogly-trafic-do-iranskich-dronow-jest-sledztwo-prokuratury-st8008444?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Cz\u0119\u015bci produkowane przez polsk\u0105 firm\u0119 mog\u0142y trafi\u0107 do ira\u0144skich dron\u00f3w. Jest \u015bledztwo prokuratury", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:37:26+00:00", "description": "<img alt=\"Wjecha\u0142 autem do rowu, by\u0142 pijany\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3704080-pijany-kierowca-wpadl-do-rowu-ph8008558/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z powiatu o\u015bwi\u0119cimskiego dostali zg\u0142oszenie o osobowej hondzie, kt\u00f3rej kierowca zjecha\u0142 do rowu. Na miejscu okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 55-latek jest kompletnie pijany.", "id": 887087, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/krakow/glebowice-pijany-kierowca-zjechal-do-rowu-st8008572?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wjecha\u0142 autem do rowu, by\u0142 pijany", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:32:24+00:00", "description": "<img alt=\"Minister zapowiada otwarcie bramek. Jest jeden warunek\" src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8289640-droga-autostrada-a1-korek-samochody-ph4649143/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Minister infrastruktury Dariusz Klimczak zapowiedzia\u0142 otwarcie bramek na autostradzie A1 na odcinku Toru\u0144 - Gda\u0144sk w ka\u017cdy weekend. Jest jeden warunek - czas oczekiwania na bramkach zbli\u017cy si\u0119 do 25 minut.", "id": 887088, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/a1-otwarcie-bramek-minister-mowi-o-warunku-st8008515?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister zapowiada otwarcie bramek. Jest jeden warunek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:31:18+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5749923-matt-gaetz-ph8008419/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Cz\u0142onek Izby Reprezentant\u00f3w Matt Gaetz pr\u00f3bowa\u0142 we wtorek zak\u0142\u00f3ci\u0107 wywiad, kt\u00f3rego udziela\u0142 by\u0142y spiker izby Kevin McCarthy. Do zdarzenia dosz\u0142o podczas konwencji Partii Republika\u0144skiej, do kt\u00f3rej nale\u017c\u0105 obydwaj politycy. Jest to kolejna ods\u0142ona konfliktu mi\u0119dzy nimi.", "id": 887089, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-matt-gaetz-i-kevin-mccarthy-spiecie-na-konwencji-republikanow-st8008412?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Zamknij si\u0119, Gaetz\". Gor\u0105co na konwencji republikan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:31:15+00:00", "description": "<img alt=\"Potr\u0105ci\u0142 nastolatk\u0119 na przej\u015bciu i uciek\u0142. Policja ma podejrzanego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7016662-53-latek-trafil-na-trzy-miesiace-do-aresztu-ph8008489/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwie nastolatki przechodzi\u0142y w E\u0142ku (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) przez przej\u015bcie dla pieszych. Jedn\u0105 z nich potr\u0105ci\u0142 kierowca auta osobowego. Sprawca uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. 16-latka trafi\u0142a do szpitala. Policja zatrzyma\u0142a trzech m\u0119\u017cczyzn, z kt\u00f3rych \u017caden nie przyznawa\u0142 si\u0119 do tego, \u017ce siedzia\u0142 za kierownic\u0105.", "id": 887090, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/elk-potracil-nastolatke-na-przejsciu-i-uciekl-policja-ma-podejrzanego-st8008483?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Potr\u0105ci\u0142 nastolatk\u0119 na przej\u015bciu i uciek\u0142. Policja ma podejrzanego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:29:28+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7586464-pani-ewa-przeniosla-sie-z-pustostanu-do-pokoju-w-osrodku-ph8007820/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dwa lata temu spakowa\u0142a swoje rzeczy i uciek\u0142a z domu od przemocowego m\u0119\u017ca. Wybra\u0142a \u017cycie na ulicy, cho\u0107 ba\u0142a si\u0119 wszystkich. Uda\u0142o si\u0119 do niej dotrze\u0107 stra\u017cniczkom i stra\u017cnikom miejskim. W pe\u0142ni zaufa\u0142a im dopiero po kilku miesi\u0105cach. Los pani Ewy powoli si\u0119 zmienia, ma ju\u017c sw\u00f3j pok\u00f3j. Gdy po wielu miesi\u0105cach zobaczy\u0142a pos\u0142ane \u0142\u00f3\u017cko i prysznic, rozp\u0142aka\u0142a si\u0119. Strach jej jednak nie opuszcza.", "id": 887091, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-kobieta-ofiara-przemocy-wyprowadzila-sie-od-meza-zamieszkala-w-pustostanie-pomogla-jej-straz-miejska-st8007842?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dosta\u0142a w\u0142asny pok\u00f3j, a gdy zobaczy\u0142a pos\u0142ane \u0142\u00f3\u017cko i prysznic, rozp\u0142aka\u0142a si\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:26:16+00:00", "description": "<img alt=\"Auto uderzy\u0142o w drzewo. Dwie kobiety w szpitalu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-599723-samochod-wjechal-w-drzewo-w-powiecie-kluczborskim-woj-opolskie-ph8008456/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Auto zjecha\u0142o na przeciwleg\u0142y pas i uderzy\u0142o w drzewo na drodze pomi\u0119dzy miejscowo\u015bciami Krzywizna i Ro\u017cn\u00f3w. Dwie poszkodowane kobiety przetransportowano \u015bmig\u0142owcami do szpitali.", "id": 887093, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/opole/krzywizna-auto-uderzylo-w-drzewo-dwie-kobiety-w-szpitalu-st8008325?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto uderzy\u0142o w drzewo. Dwie kobiety w szpitalu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:11:13+00:00", "description": "<img alt=\"Republikanie z opatrunkami na prawym uchu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6253472-konwencja-republikanow-delegaci-z-arizony-zakleili-sobie-ucho-opatrunkiem-ph8008514/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Na znak solidarno\u015bci z postrzelonym przez zamachowca Donaldem Trumpem, podczas konwencji Partii Republika\u0144skiej cz\u0119\u015b\u0107 delegat\u00f3w postanowi\u0142a zaklei\u0107 sobie prawe ucho opatrunkiem. Uchwyci\u0142a ich kamera Marcina Wrony, korespondenta \"Fakt\u00f3w\" TVN, kt\u00f3ry jest w Milwaukee.", "id": 887094, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/konwencja-partii-republikanskiej-na-znak-solidarnosci-z-donaldem-trumpem-delegaci-nosza-opatrunki-st8008475?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Republikanie z opatrunkami na prawym uchu. \"\u017beby wiedzia\u0142, jak bardzo go kochamy\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:07:12+00:00", "description": "<img alt=\"Jedna decyzja sprawi\u0142a, \u017ce nie jest najbogatszy na \u015bwiecie\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g323xj-warren-buffett-5117384/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Niemal dwie dekady temu \"Wyrocznia z Omaha\" zszokowa\u0142a \u015bwiat. Warren Buffett w 2006 roku zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do oddania niemal ca\u0142ej fortuny i od tego czasu przekaza\u0142 znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 maj\u0105tku na cele charytatywne. Gdyby nie to, by\u0142by najbogatszym cz\u0142owiekiem \u015bwiata - wskaza\u0142 \"Forbes\".", "id": 887095, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/warren-buffett-jedna-decyzja-sprawila-ze-nie-jest-najbogatszy-na-swiecie-st8008299?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jedna decyzja sprawi\u0142a, \u017ce nie jest najbogatszy na \u015bwiecie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T09:59:19+00:00", "description": "<img alt=\"Prokuratura dosta\u0142a uzasadnienie decyzji s\u0105du w sprawie aresztu dla Romanowskiego\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5722972-marcin-romanowski-w-sejmie-ph8001312/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura otrzyma\u0142a z s\u0105du uzasadnienie w sprawie odmowy aresztowania Marcina Romanowskiego i je analizuje - dowiedzia\u0142a si\u0119 TVN24. Teraz prokuratura ma siedem dni na decyzj\u0119, czy b\u0119dzie sk\u0142ada\u0107 za\u017calenie.", "id": 887092, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-romanowski-z-zarzutami-prokuratura-dostala-uzasadnienie-decyzji-sadu-w-sprawie-aresztu-st8008503?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura dosta\u0142a uzasadnienie decyzji s\u0105du w sprawie aresztu dla Romanowskiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T09:50:22+00:00", "description": "<img alt=\"W Atenach zamkni\u0119to wszystkie obiekty archeologiczne \" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-sgrbbn-turysci-przed-akropolem-w-atenach-ph7963434/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Z powodu upa\u0142u w czwartek zamkni\u0119te dla turyst\u00f3w zosta\u0142y wszystkie stanowiska archeologiczne w Atenach. Nie mo\u017cna wej\u015b\u0107 do nich w godzinach, w kt\u00f3rych panuje najwy\u017csza temperatura.", "id": 887096, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/w-atenach-zamknieto-wszystkie-obiekty-archeologiczne-st8008501?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Atenach zamkni\u0119to wszystkie obiekty archeologiczne", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T09:46:09+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u7bto2-gaz-rury-rura-shutterstock796288390s-5475896/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Europa si\u0119 dekarbonizuje i uprzemys\u0142awia w tym samym czasie - m\u00f3wi\u0142a w czwartek podczas debaty w Parlamencie Europejskim w Strasburgu, ubiegaj\u0105ca si\u0119 o drug\u0105 kadencj\u0119 przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. Zapowiedzia\u0142a r\u00f3wnie\u017c utrzymanie unijnych cel\u00f3w klimatycznych oraz koniec uzale\u017cnienia \"od rosyjskich surowc\u00f3w raz na zawsze\".", "id": 887097, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ursula-von-der-leyen-ubiega-sie-o-reelekcje-uzaleznienie-od-rosyjskich-surowcow-skonczy-sie-raz-na-zawsze-st8008436?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Uzale\u017cnienie od rosyjskich surowc\u00f3w sko\u0144czy si\u0119 raz na zawsze\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T09:26:11+00:00", "description": "<img alt=\"Tramwaj do Wilanowa op\u00f3\u017aniony. Powa\u017cny problem na budowie\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9840872-tramwaj-do-wilanowa-bedzie-opozniony-ph8008458/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Nie na pocz\u0105tku wrze\u015bnia, jak wielokrotnie deklarowa\u0142 prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski, a dopiero dwa miesi\u0105ce p\u00f3\u017aniej pierwsze tramwaje maj\u0105 dojecha\u0107 do Wilanowa. W czwartek wykonawca prac oficjalnie przyzna\u0142, \u017ce inwestycja ma kolejne op\u00f3\u017anienie.", "id": 886706, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-tramwaj-do-wilanowa-opozniony-powazny-problem-na-budowie-wykonawca-tlumaczy-st8008445?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tramwaj do Wilanowa op\u00f3\u017aniony. Powa\u017cny problem na budowie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T09:18:48+00:00", "description": "<img alt=\"Co dalej z pogod\u0105? Nasza synoptyk o tym, \u017ce \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5983044-meteo-sklej-klin-16-ph8008327/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Za nami spektakularne burze i gor\u0105ce dni. Zapanowa\u0142o lato w pe\u0142nej krasie, cho\u0107 dla wielu upa\u0142 jest niezno\u015bny. Wyliczenia europejskich i ameryka\u0144skich modeli meteorolgicznych szacuj\u0105, \u017ce w trzeciej dekadzie lipca w Polsce si\u0119 och\u0142odzi. Rejsowiec \"Aura\" zawin\u0105\u0107 ma do spokojnego portu. Pytanie tylko na jak d\u0142ugo? Sprawdza to synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek.", "id": 886707, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/co-dalej-z-pogoda-w-lipcu-nasza-synoptyk-o-tym-ze-mozliwa-jest-konkretna-zmiana-st8008285?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co dalej z pogod\u0105? Nasza synoptyk o tym, \u017ce \"mo\u017cliwa jest konkretna zmiana\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T09:18:27+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9697768-kai-trump-ph8008401/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najstarsza wnuczka Donalda Trumpa, 17-letnia Kai Trump, wyst\u0105pi\u0142a w \u015brod\u0119 na konwencji republikan\u00f3w w Milwaukee. Opowiedzia\u0142a, kim dla niej jest by\u0142y prezydent - \"normalnym dziadkiem\", kt\u00f3ry \"daje s\u0142odycze i napoje gazowane, gdy rodzice nie patrz\u0105\".", "id": 887098, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kai-trump-wnuczka-donalda-trumpa-wystapila-na-konwencji-republikanow-co-powiedziala-st8008326?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dla mnie jest po prostu normalnym dziadkiem\". Kai Trump na konwencji republikan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T09:18:27+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4358363-kai-trump-ph8008401/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Najstarsza wnuczka Donalda Trumpa, 17-letnia Kai Trump, wyst\u0105pi\u0142a w \u015brod\u0119 na konwencji republikan\u00f3w w Milwaukee. Opowiedzia\u0142a, kim dla niej jest by\u0142y prezydent - \"normalnym dziadkiem\", kt\u00f3ry \"daje s\u0142odycze i napoje gazowane, gdy rodzice nie patrz\u0105\".", "id": 886708, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kim-jest-kai-trump-wnuczka-donalda-trumpa-wystapila-na-konwencji-republikanow-co-powiedziala-st8008326?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Dla mnie jest po prostu normalnym dziadkiem\". Kai Trump na konwencji republikan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T09:07:38+00:00", "description": "<img alt=\"Zderzenie na skrzy\u017cowaniu, jedno z aut wywr\u00f3ci\u0142o si\u0119 na bok\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1838206-wypadek-w-lodzi-ph8008308/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Powa\u017cnie wygl\u0105daj\u0105ce zdarzenie drogowe w \u0141odzi. Na skrzy\u017cowaniu ulicy Zamenhofa i Ko\u015bciuszki zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody osobowe. Jeden z nich przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok.", "id": 886709, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-zderzenie-na-skrzyzowaniu-jedno-z-aut-przewrocilo-sie-na-bok-st8008313?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie na skrzy\u017cowaniu, jedno z aut wywr\u00f3ci\u0142o si\u0119 na bok", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T09:04:22+00:00", "description": "<img alt=\"6-latka wypad\u0142a przez okno z drugiego pi\u0119tra\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8576052-dziewczynka-wypadla-z-okna-z-drugiego-pietra-ph8008394/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    6-letnia dziewczynka wypad\u0142a przez okno z drugiego pi\u0119tra w jednym z blok\u00f3w w Tarnobrzegu (Podkarpackie). Stan dziewczynki - jak informuje policja - jest stabilny. Matka dziecka by\u0142a trze\u017awa. Mundurowi wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci zdarzenia.", "id": 886710, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/tarnobrzeg-6-latka-wypadla-z-okna-z-drugiego-pietra-st8008353?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "6-latka wypad\u0142a przez okno z drugiego pi\u0119tra", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:52:13+00:00", "description": "<img alt=\"Von der Leyen krytykuje Orbana za wizyt\u0119 w Moskwie. Oklaski na sali \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4581833-ursula-von-der-leyen-ph8008375/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ursula von der Leyen, kt\u00f3ra ubiega si\u0119 o drug\u0105 kadencj\u0119 na stanowisku szefowej Komisji Europejskiej, nawi\u0105za\u0142a w trakcie swojego przem\u00f3wienia przed europarlamentem do niedawnej wizyty premiera W\u0119gier Viktora Orbana w Moskwie. - Ta tak zwana \"misja pokojowa\" by\u0142a niczym wi\u0119cej ni\u017c misj\u0105 zaspokajaj\u0105c\u0105 Putina - oceni\u0142a.  Po tych s\u0142owach na sali rozleg\u0142y si\u0119 kilkunastosekundowe oklaski.", "id": 886711, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/ursula-von-der-leyen-krytykuje-viktora-orbana-za-wizyte-w-moskwie-oklaski-na-sali-parlamentu-europejskiego-st8008362?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Von der Leyen krytykuje Orbana za wizyt\u0119 w Moskwie. Oklaski na sali", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:49:52+00:00", "description": "<img alt=\"Ukrad\u0142 68-latce torebk\u0119 z pieni\u0119dzmi. Wpad\u0142 przez miejski monitoring\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-808340-okradl-seniorke-szczecin-ph8008233/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    M\u0119\u017cczyzna okrad\u0142 68-latk\u0119, spychaj\u0105c j\u0105 ze schod\u00f3w i zabieraj\u0105c torebk\u0119 z pieni\u0119dzmi i dokumentami w Szczecinie. Dzi\u0119ki miejskiemu monitoringowi funkcjonariusze poznali wizerunek 30-latka i zatrzymali go. Podejrzany us\u0142ysza\u0142 zarzut rozboju i trafi\u0142 do tymczasowego aresztu.", "id": 886712, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-miejski-monitoring-uchwycil-wizerunek-mezczyzny-ktory-okradl-seniorke-st8008295?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukrad\u0142 68-latce torebk\u0119 z pieni\u0119dzmi. Wpad\u0142 przez miejski monitoring", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:43:39+00:00", "description": "<img alt=\"Fina\u0142 turystycznego eksperymentu. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9386231-shutterstock2324678497-ph8008179/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Wenecja nie wyklucza wprowadzenia w przysz\u0142ym roku wy\u017cszej op\u0142aty za wst\u0119p do miasta - zapowiedzia\u0142 szef wydzia\u0142u do spraw turystyki w zarz\u0105dzie miasta Simone Venturini. Podsumowuj\u0105c zako\u0144czony 14 lipca eksperyment, podkre\u015bla\u0142, \u017ce \"wprowadzenie odp\u0142atnego wst\u0119pu do Wenecji by\u0142o spektakularnym sukcesem\". Dot\u0105d kosztowa\u0142 on 5 euro.", "id": 886713, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wlochy-wenecja-final-turystycznego-eksperymentu-spektakularny-sukces-st8008210?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fina\u0142 turystycznego eksperymentu. \"Spektakularny sukces\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:36:07+00:00", "description": "<img alt=\"Zgin\u0105\u0142 pasa\u017cer potr\u0105cony przez tramwaj\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6932641-nie-zyje-mezczyzna-potracony-przez-tramwaj-zdjecie-ilustracyjne-ph8008356/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    53-latek wysiadaj\u0105c z tramwaju we Wroc\u0142awiu, z nieznanych przyczyn wpad\u0142 mi\u0119dzy dwa wagony, kiedy pojazd rusza\u0142. Mimo udzielonej reanimacji, nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 m\u0119\u017cczyzny. Motorniczy by\u0142 trze\u017awy. Policja pod nadzorem prokuratury bada spraw\u0119.", "id": 886714, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-tramwaj-potracil-mezczyzne-pasazer-nie-przezyl-st8008171?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zgin\u0105\u0142 pasa\u017cer potr\u0105cony przez tramwaj", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:05:37+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u8glpk-fabryka-maszyny-7293739/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Produkcja przemys\u0142owa w czerwcu 2024 roku wzros\u0142a o 0,3 procent rok do roku - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS).", "id": 886450, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/produkcja-przemyslowa-w-czerwcu-2024-najnowsze-dane-gus-st8008258?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pozytywne zaskoczenie\" w przemy\u015ble", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:02:58+00:00", "description": "<img alt=\"Pensje w g\u00f3r\u0119. Najnowsze dane\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tjyo69-praca-biuro-shutterstock_174876011_1-7366172/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Przeci\u0119tne wynagrodzenie brutto w sektorze przedsi\u0119biorstw w czerwcu 2024 roku wynios\u0142o 8144,83 z\u0142otego, co oznacza wzrost o 11,0 procent rok do roku - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.", "id": 886451, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wynagrodzenia-2024-najnowsze-dane-z-firm-st8008253?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pensje w g\u00f3r\u0119. Najnowsze dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:57:00+00:00", "description": "<img alt=\"Umowa rz\u0105dowa czy mi\u0119dzynarodowa? Eksperci oceniaj\u0105, co podpisa\u0142 Tusk z Ze\u0142enskim\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8679531-umowa-rzadowa-czy-miedzynarodowa-eksperci-oceniaja-co-podpisal-tusk-z-zelenskim-ph8007494/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Politycy Konfederacji zarzucaj\u0105 premierowi z\u0142amanie konstytucji i domagaj\u0105 si\u0119 postawienia Donalda Tuska przed Trybuna\u0142em Stanu. Chodzi o podpisanie porozumienia mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Ukrain\u0105. Konstytucjonali\u015bci, z kt\u00f3rymi konsultowa\u0142 si\u0119 Konkret24, w wi\u0119kszo\u015bci nie dostrzegaj\u0105 w tym przypadku z\u0142amania prawa - cho\u0107 maj\u0105 uwagi.", "id": 886452, "language": "pl-PL", "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/porozumienie-polski-z-ukraina-umowa-rzadowa-czy-miedzynarodowa-eksperci-oceniaja-st8005890?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Umowa rz\u0105dowa czy mi\u0119dzynarodowa? Eksperci oceniaj\u0105, co podpisa\u0142 Tusk z Ze\u0142enskim", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:53:59+00:00", "description": "<img alt=\"Czo\u0142owe zderzenie tir\u00f3w. Nie \u017cyje jeden z kierowc\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9798114-w-czolowym-zderzeniu-tirow-zginal-kierowca-jednego-z-nich-ph8008277/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki zgin\u0105\u0142 w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w czwartek rano na drodze krajowej numer 19 w Ann\u00f3wce (Lubelskie) na obwodnicy Kocka. Wed\u0142ug ustale\u0144 policji zderzy\u0142y si\u0119 w tym miejscu dwa tiry. Droga jest zablokowana.", "id": 886453, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/lublin/annowka-zjechal-ze-swojego-pasa-i-doprowadzil-do-zderzenia-zginal-kierowca-st8008264?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czo\u0142owe zderzenie tir\u00f3w. Nie \u017cyje jeden z kierowc\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:50:54+00:00", "description": "<img alt=\"Von der Leyen: Trzeba stworzy\u0107\u00a0prawdziw\u0105\u00a0Uni\u0119 Europejsk\u0105 na rzecz obronno\u015bci. To nasz obowi\u0105zek\" src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-5435087-ursula-von-der-leyen-ph8008288/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ubiegaj\u0105ca si\u0119 o reelekcj\u0119 szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen przed Parlamentem Europejskim podkre\u015bli\u0142a,\u00a0\u017ce Unia Europejska \"musi zrobi\u0107 wszystko, co jest potrzebne, by chroni\u0107 naszych obywateli, chroni\u0107 Europ\u0119\". - Nadszed\u0142 czas, aby stworzy\u0107 prawdziw\u0105 Uni\u0119 Europejsk\u0105 na rzecz obronno\u015bci - powiedzia\u0142a. Nawi\u0105za\u0142a te\u017c do wizyty Viktora Orbana w Moskwie, kt\u00f3ra \"sprzyja\u0142a dzia\u0142aniom Rosji\".", "id": 886454, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ursula-von-der-leyen-trzeba-stworzycprawdziwaunie-europejska-na-rzecz-obronnosci-to-nasz-obowiazek-st8008267?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Von der Leyen: Trzeba stworzy\u0107\u00a0prawdziw\u0105\u00a0Uni\u0119 Europejsk\u0105 na rzecz obronno\u015bci. To nasz obowi\u0105zek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:46:35+00:00", "description": "<img alt=\"S\u0105siedzka sprzeczka na korytarzu sko\u0144czy\u0142a si\u0119 dwoma ciosami no\u017cem\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1053707-odpowie-za-usilowanie-zabojstwa-ph8008259/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Policjanci z warszawskiej Woli zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa s\u0105siada. Z ich ustale\u0144 wynika, \u017ce sprawca zada\u0142 pokrzywdzonemu dwa ciosy no\u017cem w okolic\u0119 brzucha i klatki piersiowej.", "id": 886455, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-sasiedzka-sprzeczka-na-korytarzu-i-dwa-ciosy-nozem-st8008263?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105siedzka sprzeczka na korytarzu sko\u0144czy\u0142a si\u0119 dwoma ciosami no\u017cem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:37:02+00:00", "description": "<img alt=\"Chmura tlenku w\u0119gla dotar\u0142a do Europy. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2890298-meteo-sklej-ph8008257/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W zwi\u0105zku z po\u017carami w Kanadzie nad Europ\u0105, w tym nad Polsk\u0105, wzros\u0142o st\u0119\u017cenie tlenku w\u0119gla - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Jak podkre\u015blono, ta sytuacja nie stanowi dla nas zagro\u017cenia.", "id": 886456, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/chmura-tlenku-wegla-dotarla-do-europy-wyrazna-koncentracja-st8008237?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chmura tlenku w\u0119gla dotar\u0142a do Europy. \"Wyra\u017ana koncentracja\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:28:16+00:00", "description": "<img alt=\"Wielkie z\u0142o\u017ca \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-46779-pap202404131vg-ph8008153/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Ponad po\u0142owa obywateli Serbii nie chce uruchomienia w kraju kopalni litu - wynika z sonda\u017cu Nowej Serbskiej My\u015bli Politycznej. W pi\u0105tek do Belgradu przyjedzie kanclerz Niemiec Olaf Scholz, a jednym z g\u0142\u00f3wnych temat\u00f3w rozm\u00f3w b\u0119dzie w\u0142a\u015bnie wydobycie tego surowca. Geolodzy oceniaj\u0105, \u017ce w Dolinie Jadar w Serbii mog\u0105 znajdowa\u0107 si\u0119 najwi\u0119ksze w Europie z\u0142o\u017ca litu, okre\u015blanego te\u017c jako \"bia\u0142e z\u0142oto\".", "id": 886457, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/serbia-kopalnia-litu-potezne-kontrowersje-w-sprawie-wydobycia-bialego-zlota-st8008127?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie z\u0142o\u017ca \"bia\u0142ego z\u0142ota\" i pot\u0119\u017cne kontrowersje. \"Nies\u0142ychanie dochodowe\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:10:26+00:00", "description": "<img alt=\"Zwierz\u0119 wbieg\u0142o na drog\u0119, zgin\u0105\u0142 20-latek \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8234298-zycia-20-latka-nie-udalo-sie-uratowac-ph8008201/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kieruj\u0105cy osobowym seatem chc\u0105c unikn\u0105\u0107 zderzenia z le\u015bn\u0105 zwierzyn\u0105 zjecha\u0142 z drogi i dachowa\u0142. W wypadku zgin\u0105\u0142 20-latek, stan 15-latka jest ci\u0119\u017cki. Autem kierowa\u0142 18-latek. W chwili zdarzenia by\u0142 trze\u017awy. Zosta\u0142a mu pobrana krew do bada\u0144 na obecno\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych.", "id": 886207, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/jaslo-chcial-uniknac-zderzenia-z-lesna-zwierzyna-zginal-20-latek-st8008200?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwierz\u0119 wbieg\u0142o na drog\u0119, zgin\u0105\u0142 20-latek", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:09:27+00:00", "description": "<img alt=\"Seks \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1890259-temida-ph5109455/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    - Do mojej kancelarii przysz\u0142a kiedy\u015b klientka. M\u00f3wi\u0142a, \u017ce c\u00f3rka wr\u00f3ci\u0142a z imprezy i od kilku dni nie wychodzi z pokoju, nie je, le\u017cy ca\u0142y dzie\u0144 w \u0142\u00f3\u017cku przy opuszczonych roletach. Nie chcia\u0142a powiedzie\u0107, co si\u0119 sta\u0142o. Matka podejrzewa\u0142a, \u017ce c\u00f3rk\u0119 zgwa\u0142cono - i mia\u0142a racj\u0119. Nie mog\u0142am im niestety pom\u00f3c. Sprawa by\u0142aby od razu umorzona, bo dziewczyna nie stawia\u0142a oporu. Pomy\u015bla\u0142am, \u017ce dosy\u0107 tego, tak po prostu nie mo\u017ce by\u0107. To wadliwe prawo trzeba zmieni\u0107 - m\u00f3wi adwokatka Danuta Wawrowska, wsp\u00f3\u0142autorka nowelizacji prawnej definicji zgwa\u0142cenia, kt\u00f3r\u0105 przyj\u0119to wi\u0119kszo\u015bci\u0105 335 sejmowych g\u0142os\u00f3w.", "id": 886208, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/premium/nowelizacja-kodeksu-karnego-nowa-definicja-gwaltu-w-senacie-st8004168?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Seks \"na \u015bpiocha\" za p\u00f3\u0142 roku w \u015bwietle prawa b\u0119dzie gwa\u0142tem? \"Nikt nie robi nam tutaj \u0142aski\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:08:09+00:00", "description": "<img alt=\"Autobus wjecha\u0142 w budynek, uszkodzi\u0142 skrzynk\u0119 z gazem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8181237-autobus-miejski-wjechal-w-budynek-ph8008214/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Siewierzu (wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie) autobus miejski wjecha\u0142 w budynek mieszkalny, uszkadzaj\u0105c ogrodzenie oraz skrzynk\u0119 z gazem. Ewakuowano sze\u015b\u0107 os\u00f3b. 71-letni kieruj\u0105cy jecha\u0142 sam. Z obra\u017ceniami cia\u0142a trafi\u0142 do szpitala.", "id": 886209, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/katowice/siewierz-autobus-wjechal-w-budynek-mieszkalny-i-uszkodzil-skrzynke-z-gazem-st8008187?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Autobus wjecha\u0142 w budynek, uszkodzi\u0142 skrzynk\u0119 z gazem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T06:43:52+00:00", "description": "<img alt=\"Ostatnie Pokolenie zablokowa\u0142o Marsza\u0142kowsk\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8975460-ostatnie-pokolenie-zablokowalo-marszalkowska-ph8008205/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Po godzinie 8.30 aktywi\u015bci i aktywistki z Ostatniego Pokolenia zablokowali ulic\u0119 Marsza\u0142kowsk\u0105 w centrum Warszawy. Organizacja konsekwentnie domaga si\u0119 wi\u0119kszych inwestycji w transport publiczny.", "id": 886210, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-ostatnie-pokolenie-zablokowalo-marszalkowska-st8008085?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatnie Pokolenie zablokowa\u0142o Marsza\u0142kowsk\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T06:39:07+00:00", "description": "<img alt=\"\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9765253-mechanik-warsztat-wulknizacja-ph8008174/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W Polsce ro\u015bnie skala nielegalnie pracuj\u0105cych cudzoziemc\u00f3w - informuje \"Dziennik Gazeta Prawna\". Dodaje, \u017ce spo\u015br\u00f3d obj\u0119tych kontrol\u0105 imigrant\u00f3w, 71 procent stanowili obywatele Ukrainy.", "id": 886211, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/na-ogromna-skale-rosnie-czarny-rynek-niepokojace-dane-st8008147?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Na ogromn\u0105 skal\u0119 ro\u015bnie czarny rynek\". Niepokoj\u0105ce dane", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T06:33:00+00:00", "description": "<img alt=\"Sp\u0142on\u0119\u0142y domy w Bu\u0142garii, ranni stra\u017cacy w Grecji\" src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7785393-pozar-w-grecji-ph8008189/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Stra\u017cacy w po\u0142udniowych krajach Europy walcz\u0105 z po\u017carami las\u00f3w. Sytuacja pozostaje bardzo niebezpieczna w Bu\u0142garii, gdzie w jednej z miejscowo\u015bci sp\u0142on\u0119\u0142o kilkadziesi\u0105t dom\u00f3w - poda\u0142y w\u0142adze. W Grecji w czasie akcji ga\u015bniczej obra\u017cenia odnios\u0142o dw\u00f3ch stra\u017cak\u00f3w. Ponad 50 po\u017car\u00f3w gasili w \u015brod\u0119 stra\u017cacy w Hiszpanii i Portugalii.", "id": 886212, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/splonely-domy-w-bulgarii-ranni-strazacy-w-grecji-st8008164?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sp\u0142on\u0119\u0142y domy w Bu\u0142garii, ranni stra\u017cacy w Grecji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T06:31:28+00:00", "description": "<img alt=\"Raport: za\u0142o\u017cyciel ruchu Emaus napastowa\u0142 seksualnie kobiety\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1599570-ojciec-pierre-zalozyciel-ruchu-emaus-ph8008044/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Organizacje, kt\u00f3re kontynuuj\u0105 dzie\u0142o francuskiego duchownego katolickiego ojca Piotra (abbe Pierre) poinformowa\u0142y, \u017ce zmar\u0142y w 2007 roku za\u0142o\u017cyciel ruchu Emaus zosta\u0142 oskar\u017cony w opublikowanym w \u015brod\u0119 raporcie o napa\u015bci seksualne na co najmniej siedem kobiet.", "id": 886213, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-raport-ojciec-piotr-zalozyciel-ruchu-emaus-napastowal-seksualnie-kobiety-st8008046?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Raport: za\u0142o\u017cyciel ruchu Emaus napastowa\u0142 seksualnie kobiety", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T06:08:47+00:00", "description": "<img alt=\"Petru ma \" id=\"id\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7386472-ryszard-petru-ph8008129/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pose\u0142 Ryszard Petru, wiceprzewodnicz\u0105cy polskiej delegacji do Zgromadzenia Parlamentarnego Rady Europy, komentowa\u0142 w TVN24 spraw\u0119\u00a0Marcina Romanowskiego. Stwierdzi\u0142, \u017ce ma \"daleko id\u0105ce w\u0105tpliwo\u015bci\" dotycz\u0105ce immunitetu, kt\u00f3ry ma przys\u0142ugiwa\u0107 Romanowskiemu w zwi\u0105zku z cz\u0142onkostwem w Zgromadzeniu Parlamentarnym. - Rozumiem, \u017ce prokuratura odwo\u0142a si\u0119 do wy\u017cszej instancji i ta wy\u017csza instancja musi sama oceni\u0107, czy pismo przewodnicz\u0105cego w tej sprawie jest wi\u0105\u017c\u0105ce, czy to jest tylko interpretacja - doda\u0142.", "id": 886026, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/ryszard-petru-o-sprawie-marcina-romanowskiego-mam-daleko-idace-watpliwosci-ws-immunitetu-st8008132?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Petru ma \"daleko id\u0105ce w\u0105tpliwo\u015bci\". \"Wy\u017csza instancja musi sama oceni\u0107, czy to pismo jest wi\u0105\u017c\u0105ce\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:54:15+00:00", "description": "<img alt=\"Deklarowa\u0142, \u017ce nie ma broni. Mia\u0142 AK-47. Zatrzymanie w pobli\u017cu konwencji republikan\u00f3w\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8911874-w-poniedzialek-konwencja-krajowa-partii-republikanskiej-ph8004952/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    21-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek aresztowany w Milwaukee, w pobli\u017cu miejsca, gdzie odbywa si\u0119 konwencja Partii Republika\u0144skiej - poinformowa\u0142a ameryka\u0144ska policja. W plecaku ukrywa\u0142 bro\u0144.", "id": 886027, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-mezczyzna-zatrzymany-w-poblizu-miejsca-konwencji-republikanow-w-plecaku-ukrywal-bron-st8008110?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Deklarowa\u0142, \u017ce nie ma broni. Mia\u0142 AK-47. Zatrzymanie w pobli\u017cu konwencji republikan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:50:57+00:00", "description": "<img alt=\"Znale\u017ali narkotyki warte prawie osiem milion\u00f3w z\u0142otych, zatrzymali \" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5735664-sledczy-zlikwidowali-laboratorium-narkotykow-syntetycznych-ph8008101/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    S\u0142u\u017cby zlikwidowa\u0142y dzia\u0142aj\u0105ce pod Siedlcami laboratorium, gdzie produkowano narkotyki syntetyczne. Zatrzymano dwie osoby. Na miejscu znaleziono \u015brodki odurzaj\u0105ce o warto\u015bci blisko o\u015bmiu milion\u00f3w z\u0142otych.", "id": 886028, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/okolice-siedlec-zlikwidowali-laboratorium-pelne-narkotykow-zatrzymali-dwie-osoby-akcja-cbsp-st8008091?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Znale\u017ali narkotyki warte prawie osiem milion\u00f3w z\u0142otych, zatrzymali \"chemik\u00f3w\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:43:21+00:00", "description": "<img alt=\"Milion sztuk rocznie. Polska w unijnej wielkiej pi\u0105tce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tvc3n4-rowery-5115092/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Polska nale\u017cy do czo\u0142\u00f3wki producent\u00f3w rower\u00f3w w krajach Unii Europejskiej - donosi czwartkowy \"Puls Biznesu\". Dodaje, \u017ce w kolejnych latach polski rynek w tym segmencie b\u0119dzie r\u00f3s\u0142, pomimo prognozowanych spadk\u00f3w jego warto\u015bci w tym roku.", "id": 886029, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rowery-polska-w-unijnej-wielkiej-piatce-st8008086?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Milion sztuk rocznie. Polska w unijnej wielkiej pi\u0105tce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:35:28+00:00", "description": "<img alt=\"Zderzenie dw\u00f3ch aut na ruchliwym skrzy\u017cowaniu\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3228024-zderzenie-na-skrzyzowaniu-alej-jerozolimskich-i-lopuszanskiej-ph8008121/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    W czwartek rano na skrzy\u017cowaniu Alej Jerozolimskich z \u0141opusza\u0144sk\u0105 zderzy\u0142y si\u0119 samochody osobowy i dostawczy. Jednej osobie udzielana jest pomoc medyczna.", "id": 886030, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-zderzenie-na-skrzyzowaniu-jerozolimskich-i-lopuszanskiej-st8008117?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zderzenie dw\u00f3ch aut na ruchliwym skrzy\u017cowaniu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:33:04+00:00", "description": "<img alt=\"Tysi\u0105ce os\u00f3b zgin\u0119\u0142y z r\u0105k tzw. Pa\u0144stwa Islamskiego, najwi\u0119cej atak\u00f3w w Afryce\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6839930-trwa-ofensywa-na-ostatni-bastion-tzw-panstwa-islamskiego-ph1879199/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Dow\u00f3dztwo USA w Afryce (AFRICOM) ustali\u0142o, \u017ce tak zwane Pa\u0144stwo Islamskie (IS) przyzna\u0142o si\u0119 do 788 atak\u00f3w przeprowadzonych w pierwszej po\u0142owie 2024 roku na ca\u0142ym \u015bwiecie, z czego 536 mia\u0142o miejsce w Afryce.", "id": 886031, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/terroryzm-na-swiecie-w-atakach-panstwa-islamskiego-zginely-tysiace-osob-najwiecej-atakow-w-afryce-st8008053?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce os\u00f3b zgin\u0119\u0142y z r\u0105k tzw. Pa\u0144stwa Islamskiego, najwi\u0119cej atak\u00f3w w Afryce", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:27:50+00:00", "description": "<img alt=\"Mastalerek i Kolarski na konwencji republikan\u00f3w. \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1876897-marcin-mastalerek-ph8008103/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Marcin Mastalerek i Wojciech Kolarski s\u0105 na konwencji Partii Republika\u0144skiej w Milwaukee w USA. - Zostali\u015bmy zaproszeni przez Susie Wiles, kt\u00f3ra jest szefem kampanii. Jeste\u015bmy tu na zaproszenie szefowej sztabu, jeste\u015bmy go\u015b\u0107mi prezydenta Trumpa - powiedzia\u0142 Mastalerek.", "id": 886032, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-mastalerek-i-wojciech-kolarski-na-konwencji-republikanow-w-milwaukee-st8008104?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mastalerek i Kolarski na konwencji republikan\u00f3w. \"Jeste\u015bmy go\u015b\u0107mi prezydenta Trumpa\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:21:49+00:00", "description": "<img alt=\"Nowy rekord w Chorwacji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3358454-shutterstock2470157835-ph8008111/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Chorwacki operator systemu przesy\u0142owego energii (HOPS ) poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce dzie\u0144 wcze\u015bniej, we wtorek o godzinie 20.00, odnotowano nowy rekord zu\u017cycia energii elektrycznej - poda\u0142a telewizja N1. Wszystko przez coraz bardziej intensywny sezon turystyczny i coraz wi\u0119ksze wykorzystanie urz\u0105dze\u0144 klimatyzacyjnych.", "id": 886033, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/chorwacja-upaly-rekord-zuzycia-energii-st8008082?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy rekord w Chorwacji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:21:10+00:00", "description": "<img alt=\"Zmiany po uruchomieniu tramwaju do Wilanowa. Pytania o przysz\u0142o\u015b\u0107 czterech linii autobusowych\" src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-sh4zj0-budowa-tramwaju-do-wilanowa-7852241/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Zarz\u0105d Transportu Miejskiego wst\u0119pnie podsumowa\u0142 konsultacje spo\u0142eczne w sprawie zmian w kursowaniu komunikacji miejskiej po otwarciu linii tramwajowej do Wilanowa. Wzi\u0119\u0142o w nich udzia\u0142 oko\u0142o dw\u00f3ch tysi\u0119cy os\u00f3b, z czego po\u0142owa online. Wed\u0142ug urz\u0119dnik\u00f3w, najwi\u0119cej uwag dotyczy\u0142o czterech linii autobusowych.", "id": 886034, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-tramwaj-do-wilanowa-koniec-konsultacji-ktore-autobusy-zostana-st8007947?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany po uruchomieniu tramwaju do Wilanowa. Pytania o przysz\u0142o\u015b\u0107 czterech linii autobusowych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:21:08+00:00", "description": "<img alt=\"Wiceprezydentka Kamala Harris zgodzi\u0142a si\u0119 na debat\u0119 z J.D. Vancem\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9353267-kamala-harris-jd-vance-ph8008073/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Kamala Harris zgodzi\u0142a si\u0119 na debat\u0119 kandydat\u00f3w na wiceprezydent\u00f3w USA z senatorem J.D. Vancem - poda\u0142y w \u015brod\u0119 media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawicieli sztabu wyborczego prezydenta Joe Bidena. Do debaty ma doj\u015b\u0107 23 lipca, 12 lub 13 sierpnia.", "id": 886035, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-wiceprezydentka-kamala-harris-zgodzila-sie-na-debate-z-jd-vancem-st8008047?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiceprezydentka Kamala Harris zgodzi\u0142a si\u0119 na debat\u0119 z J.D. Vancem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:06:35+00:00", "description": "<img alt=\"Wielkie \u015bledztwo w sprawie Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Podejrzenie nak\u0142aniania do pope\u0142nienia przest\u0119pstwa\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-514392-pap2024071601o-ph8006623/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura wraca do najwi\u0119kszych afer CBA z czas\u00f3w Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika. \u015aledczy z Prokuratury Okr\u0119gowej w \u0141odzi podejrzewaj\u0105, \u017ce nak\u0142aniali oni agent\u00f3w s\u0142u\u017cby do przest\u0119pstwa \"po\u015bwiadczenia nieprawdy\" w sprawach wobec Jolanty i Aleksandra Kwa\u015bniewskich, by\u0142ej pos\u0142anki Beaty Sawickiej, Weroniki Marczuk i Bogus\u0142awa Seredy\u0144skiego. W tym samym post\u0119powaniu prokuratorzy badaj\u0105 wydanie pieni\u0119dzy z funduszu operacyjnego CBA na us\u0142ugi prostytutek w Wiedniu. \u015aledztwo zosta\u0142o wszcz\u0119te po serii reporta\u017cy \"Superwizjera\".", "id": 885831, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/polska/sledztwo-w-sprawie-mariusza-kaminskiego-i-macieja-wasika-podejrzenie-naklaniania-do-popelnienia-przestepstwa-st8006624?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielkie \u015bledztwo w sprawie Kami\u0144skiego i W\u0105sika. Podejrzenie nak\u0142aniania do pope\u0142nienia przest\u0119pstwa", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T04:52:26+00:00", "description": "<img alt=\"Uwi\u0119ziony kuba\u0144ski opozycjonista namalowa\u0142 antyrz\u0105dowe has\u0142a w\u0142asn\u0105 krwi\u0105\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6135190-hawana-kuba-ph8008087/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Onaikel Infante Abreu, m\u0142ody opozycjonista z Hawany, przetrzymywany od pa\u017adziernika 2023 roku jest torturowany w wi\u0119zieniu Combinado del Este za napisanie w\u0142asn\u0105 krwi\u0105 na murze zak\u0142adu karnego antyrz\u0105dowych hase\u0142 - informuje organizacja praw cz\u0142owieka Kuba\u0144ski Instytut na rzecz Wolno\u015bci S\u0142owa i Prasy (ICLEP).", "id": 885832, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/kuba-uwieziony-opozycjonista-onaikel-infante-abreu-namalowal-antyrzadowe-hasla-wlasna-krwia-st8008050?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Uwi\u0119ziony kuba\u0144ski opozycjonista namalowa\u0142 antyrz\u0105dowe has\u0142a w\u0142asn\u0105 krwi\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T04:43:42+00:00", "description": "<img alt=\"\u015aledztwo w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci finansowych w TVP\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-190257-pap2024041522z-ph7922259/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo \"w sprawie dotycz\u0105cej wyrz\u0105dzenia\u00a0TVP\u00a0S.A. w likwidacji szkody maj\u0105tkowej w wielkich rozmiarach w latach 2018\u20132024 przez osoby zajmuj\u0105ce si\u0119 jej sprawami maj\u0105tkowymi\". Sp\u00f3\u0142ka mog\u0142a straci\u0107 oko\u0142o 7 milion\u00f3w z\u0142otych \u2013 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119\u00a0TVP.", "id": 885833, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/sledztwo-w-sprawie-nieprawidlowosci-finansowych-w-tvp-st8008074?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015aledztwo w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci finansowych w TVP", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T04:19:38+00:00", "description": "<img alt=\"Czo\u0142owi politycy Partii Demokratycznej mieli namawia\u0107 Joe Bidena do ust\u0105pienia z funkcji\" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9691770-prezydent-usa-joe-biden-ph8008048/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Demokratyczny kongresmen i kandydat na senatora Adam Schiff wezwa\u0142 prezydenta USA Joe Bidena do wycofania kandydatury w wyborach prezydenckich. Nale\u017c\u0105cy do partyjnej elity polityk wyrazi\u0142 w\u0105tpliwo\u015b\u0107, czy ma on szans\u0119 wygra\u0107 z Donaldem Trumpem. Ameryka\u0144skie media donosz\u0105, \u017ce o wycofanie si\u0119 z wy\u015bcigu do Bidena mieli apelowa\u0107 tak\u017ce inni liderzy Partii Demokratycznej, w tym Chuck Schumer czy Nancy Pelosi.", "id": 885834, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-prezydenckie-w-usa-czolowi-demokraci-mieli-namawiac-joe-bidena-do-wycofania-sie-z-wyborow-st8008049?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czo\u0142owi politycy Partii Demokratycznej mieli namawia\u0107 Joe Bidena do ust\u0105pienia z funkcji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T00:00:00+00:00", "description": "<img alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek, 18.07. Zza chmur wyjdzie s\u0142o\u0144ce, do 29 stopni \" src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1jpc83-w-wielu-miejscach-bedzie-pogodnie-5168714/alternates/LANDSCAPE_1280\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W czwartek 18.07 tylko lokalnie pojawi\u0105 si\u0119 s\u0142abe, przelotne opady deszczu. Na termometrach zobaczymy od 24 do 29 stopni.", "id": 885095, "language": "pl-PL", "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-1807-zza-chmur-wyjdzie-slonce-do-29-stopni-st8007944?source=rss", "manual_status_code": 0, "page_rating": 29, "page_rating_contents": 90, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml", "source_obj__id": 320, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek, 18.07. Zza chmur wyjdzie s\u0142o\u0144ce, do 29 stopni", "user": null, "vote": 0}]