[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T20:15:30+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rQUktkuTURBXy80ODFiNTQ3NC05NDRlLTQwNGYtYjg2Zi01M2ZiOWZiYTBjZDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Media informuj\u0105, \u017ce renta wdowia na pocz\u0105tku to koszt do 10 mld z\u0142 (rocznie). I s\u0105 na to pieni\u0105dze w bud\u017cecie. Ale jak program si\u0119 ju\u017c rozp\u0119dzi, to potrzeby wzrosn\u0105 do 38 mld z\u0142. Rozbie\u017cno\u015b\u0107 mi\u0119dzy tymi kwotami wynika z tego, \u017ce wszystko zale\u017cy jak liczymy koszt renty wdowiej.", "id": 891295, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/9548900,renta-wdowia-50-czy-425-koszt-38-mld-zlotych-co-da-zejscie-o-2000-zl-ponizej-limitu-10-000-zl-i-co-ze-wskaznikiem-425.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Renta wdowia 50% czy 42,5%? Bud\u017cet uratuje zej\u015bcie o 2000 z\u0142 poni\u017cej limitu 10 000 z\u0142?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T19:51:26+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LZWktkuTURBXy9jNDkxNzFjNy1hNDZjLTQ5ZmItYTA1Ni03OTBjNWE1NjdhZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Min. edukacji B. Nowacka: Tylko jedna lekcja religii. Ale mog\u0105 by\u0107 i dwie w tygodniu. Sprytny ruch MEN.", "id": 891296, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9548833,spryt-min-edukacji-b-nowackiej-i-dwie-lekcje-religii-w-tygodniu-katecheci-nie-beda-zadowoleni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spryt min. edukacji B. Nowackiej. I dwie lekcje religii w tygodniu. Katecheci nie b\u0119d\u0105 zadowoleni", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T18:56:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nrZktkuTURBXy81YThmMWU1OC1mMDQ4LTRlMDktOWNmMy0xOWY0NDEzOTExMzguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Porozumienia mi\u0144skie zawiera\u0142y dobre rozwi\u0105zania, podoba mi si\u0119 idea autonomicznego regionu - powiedzia\u0142 w czwartek Richard Grenell, wymieniany jako kandydat na przysz\u0142ego sekretarza stanu USA. Grenell stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce NATO nie powinno przyjmowa\u0107 nowych cz\u0142onk\u00f3w, dop\u00f3ki wszyscy sojusznicy nie b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0107 tyle, ile powinni.", "id": 890243, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9548823,co-moze-zakonczyc-wojne-w-ukrainie-czolowy-doradca-trumpa-nie-ma-watp.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie? Czo\u0142owy doradca Trumpa nie ma w\u0105tpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T18:00:21+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/krmktkuTURBXy9kNzJjN2Q4MC01MGY5LTRkYWEtODMxNy00YWMyYTY5OWE2ZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Lotnisko w Izmirze na zachodzie Turcji w czwartek zawiesi\u0142o dzia\u0142alno\u015b\u0107 w zwi\u0105zku z okolicznym po\u017carem lasu - poinformowa\u0142a agencja Reutera. Cz\u0119\u015b\u0107 lot\u00f3w przekierowano do port\u00f3w w pobliskich miastach.", "id": 890244, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9548811,lotnisko-w-turcji-zawiesilo-dzialalnosc-powodem-okoliczny-pozar.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lotnisko w Turcji zawiesi\u0142o dzia\u0142alno\u015b\u0107. Powodem okoliczny po\u017car", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T16:56:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PINktktTURBXy9mYmM0ZmIwZi0wZjg4LTQyMGItYTQzYS1hMTc0NTNmMWM5MTgucG5nkZMFzQEdzKA\" />W komunikacie z zako\u0144czonego w czwartek III plenum Komitetu Centralnego Komunistycznej Partii Chin nie ma \u017cadnych konkretnych propozycji rozwi\u0105zania problem\u00f3w gospodarczych kraju - m\u00f3wi PAP dr Micha\u0142 Bogusz z OSW. Najwa\u017cniejsze jest nie to, co pad\u0142o w komunikacie, a to, czego w nim nie ma: zwi\u0119kszenie konsumpcji wewn\u0119trznej - ocenia.", "id": 890245, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9548798,problemy-gospodarcze-chin-jak-zamierzaja-je-rozwiazac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Problemy gospodarcze Chin. Jak zamierzaj\u0105 je rozwi\u0105za\u0107?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T16:51:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oSbktkuTURBXy83Nzc0MjgzZC05NDJlLTQ0MDktYWVlZS0zMzhhMjExYjQ0NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144ski rz\u0105d chce wprowadzi\u0107 zmiany do tegorocznego bud\u017cetu, aby zwi\u0119kszy\u0107 wydatki na obronno\u015b\u0107, przewidziane na oko\u0142o 40 mld dolar\u00f3w, o 11,9 mld dol. - przekaza\u0142a w czwartek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wysokiej rangi urz\u0119dnika ukrai\u0144skiego. W ramach zmian w bud\u017cecie ma doj\u015b\u0107 do podwy\u017cki podatk\u00f3w.", "id": 890246, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9548797,ukraina-chce-zwiekszyc-wydatki-na-obronnosc-ma-dojsc-do-podwyzki-poda.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ukraina chce zwi\u0119kszy\u0107 wydatki na obronno\u015b\u0107. Ma doj\u015b\u0107 do podwy\u017cki podatk\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T16:10:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_aOktkuTURBXy85OTYxNThiZi0yZTU0LTQ5OWMtODFkYS0wOTMzYzMyZDhhMzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Departament Stanu USA w czwartek wyrazi\u0142 zgod\u0119 na zakupienie przez Czechy rakiet Hellfire i innej amunicji dla \u015bmig\u0142owc\u00f3w bojowych Viper. Warto\u015b\u0107 zam\u00f3wienia ma wynie\u015b\u0107 ponad 138 mln dolar\u00f3w.", "id": 889404, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9548788,czeska-armia-rosnie-w-sile-inwestuja-w-rakiety-hellfire-i-inna-amunic.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czeska armia ro\u015bnie w si\u0142\u0119. Inwestuj\u0105 w rakiety Hellfire i inn\u0105 amunicj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T15:39:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yUrktkuTURBXy82ZjM3MDYwYS04ZmNhLTQ4ZGQtYTk3OC00Y2Q4NWY1NjM4ODAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u0141\u00f3dzka Specjalna Strefa Ekonomiczna ma do wydania 15 mln z\u0142 dla nawet 50 startup\u00f3w. W czwartek rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 nab\u00f3r przedsi\u0119biorc\u00f3w, potrwa do pa\u017adziernika. \u0141SSE zapewni wsparcie do 400 tys. z\u0142 na projekt i skojarzy startuj\u0105cych w biznesie z inwestorami.", "id": 888901, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9548779,lodz-polskim-centrum-startupow-do-wziecia-jest-15-mln-zl.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u0141\u00f3d\u017a polskim centrum startup\u00f3w? Do wzi\u0119cia jest 15 mln z\u0142", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T15:30:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IJ6ktkuTURBXy8wNTUwYzEyYi0wZjc1LTQzNjgtYmVjNi0xYTNlZTBiNDQxYzAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjskie serwisy publikuj\u0105 zdj\u0119cie domniemanego \u017co\u0142nierza ukrai\u0144skiego pu\u0142ku Azow, kt\u00f3ry mia\u0142 pojawi\u0107 si\u0119 w By\u0142ym Niemieckim Nazistowskim Obozie Koncentracyjnym Auschwitz-Birkenau w koszulce z cytatem Hitlera. Muzeum Auschwitz zapowiada wyja\u015bnienie tej sprawy i powiadomienie prokuratury oraz ambasady Ukrainy. Wiele wskazuje na to, \u017ce to podr\u00f3bka.", "id": 888902, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9548778,prowokacja-w-auschwitz-nie-wiadomo-kto-za-nia-stoi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prowokacja w Auschwitz. Nie wiadomo, kto za ni\u0105 stoi", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T15:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-6jktkuTURBXy9kMGI1YTUwMi1iN2RkLTRiMmUtODRkYi03MDc3ODEzNTc4MWEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nigdy w historii globalny rynek pracy nie by\u0142 w tak du\u017cej mierze uzale\u017cniony od pracy migrant\u00f3w zarobkowych jak obecnie. Szacuje si\u0119, \u017ce 1 na 20 pracownik\u00f3w na \u015bwiecie nale\u017cy do tej grupy. Kt\u00f3re kraje wysy\u0142aj\u0105 najwi\u0119cej pracownik\u00f3w za granic\u0119?", "id": 888903, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/artykuly/9548636,era-boomu-na-migracje-zarobkowa-ktore-kraje-wysylaja-najwiecej-pracow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Era boomu na migracj\u0119 zarobkow\u0105. Kt\u00f3re kraje wysy\u0142aj\u0105 najwi\u0119cej pracownik\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T15:10:29+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qVLktkuTURBXy9jYTM3MDRjNi1hMGQ0LTRiY2MtYjY3Ni00YTY1NjQ1NDIwNDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Po\u0142o\u017cone w po\u0142udniowo-wschodniej Azji Kr\u00f3lestwo Kambod\u017cy w\u0142a\u015bnie prze\u017cywa ma\u0142e, ekosystemowe \u015bwi\u0119to. Po ponad 20 latach stara\u0144 o o\u017cywienie gatunku, wyklu\u0142o si\u0119 tam w\u0142a\u015bnie z jaj 60 ma\u0142ych krokodyl\u0105tek syjamskich.", "id": 888904, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/ekologia/artykuly/9548775,kambodza-powrot-niemalze-wymarlych-krokodyli.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kambod\u017ca: Powr\u00f3t (niemal\u017ce) wymar\u0142ych krokodyli", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T14:56:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/33-ktkuTURBXy9iNjc4NTc4Mi0yYjcyLTRhNTAtODkzMS0yZTdmOTNkNzg4YzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Maus (mysz) to produkowany w Niemczech dron kamikadze, kt\u00f3ry po raz pierwszy zostanie przetestowany na Ukrainie. Start-up zbrojeniowy Donaustahl poinformowa\u0142, \u017ce jako pierwsza niemiecka firma otrzyma\u0142 licencj\u0119 na produkcj\u0119 tych maszyn i ich eksport na Ukrain\u0119 - napisa\u0142 portal RND.", "id": 888905, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9548770,niemcy-beda-produkowac-drony-kamikadze-dla-ukrainy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niemcy b\u0119d\u0105 produkowa\u0107 drony kamikadze dla Ukrainy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T14:24:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9wiktkuTURBXy8xNmRhZDU2OC0yYzA3LTRkMzgtODkyNy02Mzc5ZTlhNzEwMzIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Trudne warunki i d\u0142ugotrwa\u0142y pobyt w lesie z powodu wyw\u00f3zek (pushback\u00f3w) mog\u0105 prowadzi\u0107 do wycie\u0144czenia i hipotermii, kt\u00f3re s\u0105 najcz\u0119stsz\u0105 przyczyn\u0105 \u015bmierci na terenach przygranicznych - podano we wsp\u00f3\u0142tworzonym przez Fundacj\u0119 Ocalenie raporcie na temat \u015bmierci migrant\u00f3w na granicy UE z Bia\u0142orusi\u0105.", "id": 888906, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9548763,smierc-migrantow-na-granicy-ue-co-jest-najczestsza-przyczyna.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 migrant\u00f3w na granicy UE. Co jest najcz\u0119stsz\u0105 przyczyn\u0105?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T13:54:33+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hvRktkuTURBXy83OWMwMjg4MS0xMmU5LTQyNGItOGM4NC0xNDBjMDcyODdjOTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Je\u015bli chodzi o liczb\u0119 subskrybent\u00f3w, w ostatnim kwartale Netflix znacz\u0105co wyprzedzi\u0142 swoich streamingowych konkurent\u00f3w, takich jak Max czy Apple TV+. Mia\u0142 ich rekordowe 269,9 miliona. Po cz\u0119\u015bci tak \u015bwietny rezultat zawdzi\u0119cza ukr\u00f3ceniem polityki wsp\u00f3\u0142dzielenia kont. Na wszelki wypadek jednak w 2025 rok przestanie informowa\u0107 o kwartalnych liczbach subskrybent\u00f3w. Ma te\u017c plan na to, jak przyci\u0105gn\u0105\u0107 do siebie nowych.", "id": 888403, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9548746,pilka-nozna-wrestling-i-netflixlandy-jaki-plan-ma-serwis-streamingow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pi\u0142ka no\u017cna, wrestling i Netflixlandy. Jaki plan ma serwis streamingowy na przyci\u0105gni\u0119cie nowych klient\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T13:38:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eXbktkuTURBXy85N2ExMTg3Ni1mYTRkLTRjY2ItYThlOS04MzY1NGRlZjE1N2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Reprezentanci kilku zawod\u00f3w, kt\u00f3re jeszcze niedawno cieszy\u0142y si\u0119 du\u017cym wzi\u0119ciem, teraz maj\u0105 problem. Jak wynika z najnowszych danych, w kilku z nich wida\u0107 dramatyczne spadki liczby ofert pracy. W kt\u00f3rych zawodach dzi\u015b sytuacja jest najgorsza, a kt\u00f3re notuj\u0105 wzrosty?", "id": 888404, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9548742,krach-w-kilku-zawodach-pracodawcy-nie-chca-juz-zatrudniac.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Krach w kilku zawodach. Pracodawcy nie chc\u0105 ju\u017c zatrudnia\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T13:26:31+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cKYktkuTURBXy9kNmM0MjM1Mi0wOTU0LTQxYzQtYWE0NS01NTI0ZDY5YTFlZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska powinna by\u0107 wy\u0142\u0105czona z finansowego wspierania Ukrainy lub dokonywa\u0107 go w niewielkim zakresie; ten ci\u0119\u017car powinien spoczywa\u0107 na pa\u0144stwach Europy Zachodniej, m.in. z tego wzgl\u0119du europos\u0142owie Konfederacji g\u0142osowali przeciw rezolucji PE ws. wpierania Ukrainy przez UE - podkre\u015bla\u0142 pose\u0142 Micha\u0142 Wawer.", "id": 888405, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9548738,kto-powinien-wspierac-ukraine-konfederacja-ma-swoja-wizje.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kto powinien wspiera\u0107 Ukrain\u0119? Konfederacja ma swoj\u0105 wizj\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T13:08:35+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Y1LktkuTURBXy9iN2Y0ZTY5NC04ZmI4LTRjMjgtYjEyMy0xNWI3YTA1MGUwNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Orlen og\u0142osi\u0142 w czwartek post\u0119powanie na wyb\u00f3r dostawc\u00f3w, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 producentami ciastek pod w\u0142asn\u0105 mark\u0105 koncernu; chodzi m.in. o ciastka kukurydziane typu crispy w mlecznej czekoladzie. Oferty mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 do 31 lipca.", "id": 887932, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9548729,na-orlen-nie-tylko-po-hot-dogi-koncern-poszukuje-dostawcow-nowego-pro.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na Orlen nie tylko po hot dogi? Koncern poszukuje dostawc\u00f3w nowego produktu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:58:38+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ukTktkuTURBXy9hODg0ZmY1Ny0wNGY5LTQzODMtYWU5ZC01YTY0MjI3M2Y2MjkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Izraelski parlament przyj\u0105\u0142 rezolucj\u0119, w kt\u00f3rej odrzucono ustanowienie pa\u0144stwa palesty\u0144skiego i podkre\u015blono, \u017ce utworzenie go &quot;w sercu izraelskiej ziemi&quot; by\u0142oby &quot;egzystencjalnym zagro\u017ceniem dla Izraela i jego obywateli&quot;. Rezolucj\u0119 popar\u0142a zar\u00f3wno koalicja rz\u0105dowa, jak i niekt\u00f3re kluby opozycji.", "id": 887933, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9548723,parlament-izraelski-przyjal-rezolucje-calkowicie-odrzucajaca-ustanowie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Parlament izraelski przyj\u0105\u0142 rezolucj\u0119 ca\u0142kowicie odrzucaj\u0105c\u0105 ustanowienie pa\u0144stwa palesty\u0144skiego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:56:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lSRktkuTURBXy8xNjUyMmNmMC01M2Y2LTQwNjQtYjk0MC02YjE4MDQwNDgyMGMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 dostarczanego przez Rosj\u0119 na front sprz\u0119tu maj\u0105 to by\u0107 stare maszyny, wyci\u0105gni\u0119te z sowieckich magazyn\u00f3w \u2013 podaj\u0105 z rado\u015bci\u0105 zachodni komentatorzy. Ich zdaniem, zapasy te r\u00f3wnie\u017c szybko ulegn\u0105 wyczerpaniu i Rosja przejdzie do defensywy, albo nawet zechce zawrze\u0107 pok\u00f3j. Optymizm zachodnich koleg\u00f3w gasi jednak genera\u0142 prof. Bogus\u0142aw Pacek i w rozmowie z Forsalem ujawnia stan rosyjskiej machiny wojennej. Rosjanie mog\u0105 specjalnie stara\u0107 si\u0119 nas zmyli\u0107.", "id": 887934, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9548721,pancerny-zlom-jedzie-na-front-general-pacek-bije-na-alarm-rosja-szyk.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pancerny z\u0142om jedzie na front. Genera\u0142 Pacek bije na alarm: Rosja szykuje si\u0119 do wi\u0119kszej wojny", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:45:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oW7ktkuTURBXy9hZTcxMjkxZi0yN2I4LTRiNDktOGU1OS0xZThmOTYyMmZmYjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prawo okre\u015bla minimaln\u0105 temperatur\u0119, poni\u017cej kt\u00f3rej pracownicy powinni przesta\u0107 pracowa\u0107. Nie wspomina jednak o temperaturze maksymalnej. Prawdopodobnie dlatego, \u017ce przepisy powstawa\u0142y w czasie, kiedy ten pierwszy problem pojawia\u0142 si\u0119 znacznie cz\u0119\u015bciej ni\u017c ten drugi. Obecnie jednak osobom pracuj\u0105cym stacjonarnie cz\u0119sto przychodzi mierzy\u0107 si\u0119 z gor\u0105cem panuj\u0105cym w biurze. Co powinien zapewni\u0107 pracodawca?", "id": 887935, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9548717,upal-w-biurze-czy-pracodawca-powinien-zamontowac-klimatyzacje-oto-c.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Upa\u0142 w biurze. Czy pracodawca powinien zamontowa\u0107 klimatyzacj\u0119? Oto, co musi zapewni\u0107", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:29:43+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-mjktkuTURBXy9lM2M3YWIzYi1mMGJmLTQwYjctODhlZC00OWNjY2VkMmE2MGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Parlament Europejski w czwartkowym g\u0142osowaniu popar\u0142 Ursul\u0119 von der Leyen na kolejn\u0105 kadencj\u0119 na stanowisku przewodnicz\u0105cej Komisji Europejskiej. W g\u0142osowaniu 401 europos\u0142\u00f3w by\u0142o za, a 284 przeciw.", "id": 887936, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9548713,ursula-von-der-leyen-na-stanowisku-szefowej-ke-parlament-europejski-p.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ursula von der Leyen na stanowisku szefowej KE. Parlament Europejski popar\u0142 kandydatur\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:29:17+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DpWktkuTURBXy8zMGQxNjVhZC03NTdiLTRlNDAtODkwNi1kOTJiYTAxNjM1N2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />DHL eCommerce Polska oraz Jeronimo Martins Polska, w\u0142a\u015bciciel sieci Biedronka, og\u0142osi\u0142y wsp\u00f3\u0142prac\u0119, w ramach kt\u00f3rej ma powsta\u0107 rozleg\u0142a sie\u0107 automat\u00f3w paczkowych.", "id": 887937, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9548712,dhl-i-biedronka-wybuduja-siec-automatow-paczkowych.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Biedronka i DHL nawi\u0105zuj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Odbi\u00f3r paczki spod sklepu stanie si\u0119 \u0142atwizn\u0105", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:18:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G2dktkuTURBXy83MDcxZmIwNS1iMDQzLTQ1MDUtYjAyZi02OGI2MDg3YjI4NDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />undefined", "id": 887938, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9548716,stopy-procentowe-w-strefie-euro-jest-decyzja-ebc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stopy procentowe w strefie euro. Jest decyzja EBC", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T12:12:18+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZvWktkuTURBXy8yYmQ0Y2JjNi01YzA3LTQ1ZmQtOGQ3NC00M2EzNTBmY2NkOTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Narodowy przewo\u017anik Arabii Saudyjskiej kupi 50 samolot\u00f3w elektrycznych od niemieckiego producenta Lilium NV. Umowa przewiduje opcj\u0105 podwojenia kontraktu, jednak zakup pozosta\u0142ych samolot\u00f3w zale\u017cy od wydajno\u015bci i wsparcia, jakie zapewni niemiecka firma \u2013 poda\u0142 Bloomberg", "id": 887939, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9548684,wielka-transakcja-saudyjskiego-przewoznika-dobili-targu-z-niemcami.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wielka transakcja saudyjskiego przewo\u017anika. Dobili targu z Niemcami", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:44:41+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/A-bktkuTURBXy8yYmEzYWUyNy0yMzIzLTQwMDItOTljNi03MzliMTI3MzEzYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent Andrzej Duda skierowa\u0142 do TK w trybie kontroli prewencyjnej nowel\u0119 Kodeksu wyborczego, wprowadzaj\u0105c\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 powszechnego g\u0142osowania korespondencyjnego. Powodem jest m.in. brak mo\u017cliwo\u015bci takiego g\u0142osowania w wyborach samorz\u0105dowych dla os\u00f3b b\u0119d\u0105cych na kwarantannie i w izolacji.", "id": 887517, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9548682,nowela-kodeksu-wyborczego-trafi-do-tk-jest-decyzja-prezydenta.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowela Kodeksu wyborczego trafi do TK. Jest decyzja prezydenta", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:17:10+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vnSktkuTURBXy9kYmZmNzk4NC03YzgwLTRkODMtYjU5Yy01YTQzOWI4MmYxM2QuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minister obrony Niemiec Boris Pistorius powiedzia\u0142 w czwartek dziennikom &quot;Rheinische Post&quot; i &quot;General-Anzeiger&quot;, \u017ce Bundeswehra odnotowuje wzrost liczby kandydat\u00f3w do s\u0142u\u017cby.", "id": 887518, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9548663,odwrocenie-trendu-coraz-wiecej-chetnych-do-bundeswehry.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odwr\u00f3cenie trendu? Coraz wi\u0119cej ch\u0119tnych do Bundeswehry", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:16:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9SPktkuTURBXy84NWU0NWIxNS02OGNmLTRiZjYtODVmMS02NzhlZjQ0MzdjY2EuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Studenci dostan\u0105 od minister edukacji prezent i nie b\u0119d\u0105 musieli ju\u017c po\u015bwi\u0119ca\u0107 tyle czasu na bran\u017cowe szkolenia zawodowe, co pozostali doro\u015bli. Resort przygotowa\u0142 zmiany w prawie, kt\u00f3re wej\u015b\u0107 maj\u0105 ju\u017c w najbli\u017cszych dniach. Sk\u0105d pomys\u0142, by w\u0142a\u015bnie studentom ul\u017cy\u0107 nieco w \u017cyciu?", "id": 887519, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9548660,zmiany-w-edukacji-mniej-czasu-na-nauke-zawodu.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zmiany w edukacji: Mniej czasu na nauk\u0119 zawodu", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:04:04+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/b7WktkuTURBXy9lZjkzYTA1NS0zNGM0LTQyYzUtYmJlNS00ODBjMmRiZGQ3MWMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Jak pokazuje na swoim profilu na X (dawniej Twitter) dziennikarz Pawe\u0142 \u017buchowski, delegaci na Krajow\u0105 Konwencj\u0119 Partii Republika\u0144skiej znale\u017ali niecodzienny spos\u00f3b, \u017ceby wyrazi\u0107 swoj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z postrzelonym przez zamachowca eksprezydentem Donaldem Trumpem.", "id": 886961, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9548654,wszyscy-jestesmy-donaldem-trumpem-republikanie-wyrazaja-swoja-solida.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszyscy jeste\u015bmy\u2026 Donaldem Trumpem? Republikanie wyra\u017caj\u0105 swoj\u0105 solidarno\u015b\u0107 w bardzo oryginalny spos\u00f3b", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T11:02:51+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h8CktkuTURBXy9kMDgyY2Y2YS1iZjExLTQ2ODUtYmY0Yi04ZTI4YjYxN2FiMDcuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Powo\u0142ano specjalny zesp\u00f3\u0142 roboczy, kt\u00f3ry analizuje zmiany przepis\u00f3w maj\u0105cych wp\u0142yn\u0105\u0107 na bezpiecze\u0144stwo ruchu drogowego - poinformowa\u0142 szef MI Dariusz Klimczak. Jedn\u0105 z rekomendacji jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 czasowego odbierania prawa jazdy za przekroczenie pr\u0119dko\u015bci powy\u017cej 50 km/h tak\u017ce poza terenem zabudowanym.", "id": 886962, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9548650,odbieranie-prawa-jazdy-za-przekroczenie-50-kmh-beda-dwa-wyjatki.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Odbieranie prawa jazdy za przekroczenie 50 km/h. B\u0119d\u0105 dwa wyj\u0105tki", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:37:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/f18ktkuTURBXy80ODZjNzkwOC1iMzA1LTRiZmMtOWU1OS03OTEzOTM5YzM1NzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W pe\u0142zaj\u0105cej formie zacz\u0119\u0142o si\u0119 to ju\u017c wcze\u015bniej, ale w pe\u0142nym wymiarze rozkwit\u0142o w trakcie pandemii i trwa, w modyfikuj\u0105cych si\u0119 formach, do dzisiaj. Pracownice i pracownicy umys\u0142owi zasiedlaj\u0105cy biura wszystkich Mordor\u00f3w na Domaniewskiej tego \u015bwiata poluzowuj\u0105 swoje relacje z prac\u0105, w\u0142\u0105czaj\u0105c w to przestrze\u0144 biurow\u0105. Jeszcze kilka lat temu najmodniejszym trendem by\u0142a \u201ecicha rezygnacja\u201d, obecnie jest to \u201ekawa w biurze\u201d. Na czym polega to zjawisko?", "id": 886963, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9548635,kiedys-cicha-rezygnacja-dzisiaj-kawa-w-biurze-na-czym-polega-now.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kiedy\u015b \u201ecicha rezygnacja\u201d, dzisiaj \u201ekawa w biurze\u201d. Na czym polega nowy trend w\u015br\u00f3d pracownik\u00f3w?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:14:09+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Q9AktkuTURBXy9jNzQ2MDk1ZC03NDBhLTRjMzctYWJiYS0yNmI4ZjJjOWJlZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />\u015awiat jest zad\u0142u\u017cony na pot\u0119g\u0119 - \u0142\u0105czny globalny d\u0142ug wynosi ju\u017c 315 bln dol. i stale ro\u015bnie. Je\u015bli podzielimy nasze zobowi\u0105zania na osob\u0119, to oka\u017ce si\u0119, \u017ce ka\u017cdy ma do oddania oko\u0142o\u2026 39 tys. dolar\u00f3w.", "id": 886964, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9548619,swiat-tonie-w-dlugu-jesli-podzielimy-go-na-osoby-to-bedziesz-mial-do.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiat tonie w d\u0142ugu. Je\u015bli podzielimy go na osoby, to b\u0119dziesz mia\u0142 do oddania 39 tys. dolar\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T10:09:19+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pfQktkuTURBXy8zN2IwY2UzMy0yYzJlLTRlM2MtYWQ2ZC1lMDM3OGZiZWYyNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przeprowadzona przez japo\u0144ski rz\u0105d analiza zesz\u0142orocznych \u0107wicze\u0144 chi\u0144skiej Armii Ludowo-Wyzwole\u0144czej (AL-W) pokazuje, \u017ce desant na Tajwan zaj\u0105\u0142by Chi\u0144czykom &quot;niespe\u0142na tydzie\u0144&quot; - poda\u0142 w czwartek dziennik &quot;Yomiuri Shimbun&quot;.", "id": 886965, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9548617,desant-na-tajwan-zajalby-chinom-tydzien-niepokojace-wyliczenia-z-japo.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Desant na Tajwan zaj\u0105\u0142by Chinom tydzie\u0144? Niepokoj\u0105ce wyliczenia z Japonii", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T09:44:12+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lhsktkuTURBXy82N2I0NTdjNy02MDQwLTQ5NTctOWVlYi1lOTkwY2MzNjZiNTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W czerwcu sprzeda\u017c samochod\u00f3w w Europie wzros\u0142a. G\u0142\u00f3wnym powodem jest gwa\u0142towny skok popytu na samochody elektryczne we W\u0142oszech, po tym, jak rz\u0105d premier Giorgii Meloni wprowadzi\u0142 d\u0142ugo oczekiwane dotacje.", "id": 886966, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9548589,sprzedaz-aut-w-europie-rosnie-zawazyla-decyzja-jednego-kraju.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sprzeda\u017c aut w Europie ro\u015bnie. Zawa\u017cy\u0142a decyzja jednego kraju", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T09:29:14+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ebvktkuTURBXy8yZmEwZmVhYS0wZDAxLTQ1ZTYtOGJhMS03M2ExNDZkOWZmZDkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ceny podstawowych produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych ca\u0142y czas id\u0105 w g\u00f3r\u0119, a jak wynika z najnowszego raportu, dynamika wzrost\u00f3w jest o wiele wi\u0119ksza, ni\u017c na pocz\u0105tku roku. Obserwuj\u0105c t\u0119 tendencj\u0119, eksperci obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce ceny w sklepach pod koniec roku wzrosn\u0105 o wiele bardziej, ni\u017c oficjalna inflacja. Co najbardziej idzie w g\u00f3r\u0119 i jak szybko?", "id": 886967, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9548596,zle-wiesci-ze-sklepow-z-cenami-zywnosci-dzieje-sie-cos-dziwnego.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142e wie\u015bci ze sklep\u00f3w: Z cenami \u017cywno\u015bci dzieje si\u0119 co\u015b dziwnego", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T09:01:24+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/r97ktkuTURBXy9hZjdkN2RiOS1lZmQxLTQ3YjktODEwNS03MGY1YWE5ZGFkZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105c z pa\u0144stwami cz\u0142onkowskimi i w \u015bcis\u0142ej koordynacji z NATO, zaproponujemy szereg projekt\u00f3w obronnych w naszym wsp\u00f3lnym interesie, zaczynaj\u0105c od Europejskiej Tarczy Powietrznej i unijnej cyberobrony - poinformowa\u0142a Komisja Europejska w opublikowanych w czwartek wytycznych na lata 2024\u22122029.", "id": 886643, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9548573,europejska-tarcza-powietrzna-ke-przedstawi-projekt.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Europejska Tarcza Powietrzna. KE przedstawi projekt", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:51:44+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QREktkuTURBXy9hM2Y3OGE0NS1jYzJhLTQ4NzYtOTFmNS1jZjZiZDUzNWNjZDYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mikroinstalacje PV, zg\u0142aszane do przy\u0142\u0105czenia do sieci po 1 sierpnia 2024 r. dostan\u0105 dofinansowanie z programu M\u00f3j Pr\u0105d 6.0 tylko, je\u015bli b\u0119dzie im towarzyszy\u0107 magazyn energii - wynika z opublikowanych przez ministerstwo klimatu za\u0142o\u017ce\u0144 programu.", "id": 886644, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9548565,moj-prad-60-bedzie-mozna-dostac-dofinansowanie-do-pv-pod-jednym-waru.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "M\u00f3j Pr\u0105d 6.0. B\u0119dzie mo\u017cna dosta\u0107 dofinansowanie do PV pod jednym warunkiem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:45:57+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-mjktkuTURBXy9lM2M3YWIzYi1mMGJmLTQwYjctODhlZC00OWNjY2VkMmE2MGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ubiegaj\u0105ca si\u0119 o drug\u0105 kadencj\u0119 przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen zadeklarowa\u0142a w czwartek w europarlamencie prac\u0119 na rzecz utworzenia unii obronnej i wsp\u00f3lnego rynku obronnego. W jej ocenie UE musi nie tylko inwestowa\u0107 w swoje bezpiecze\u0144stwo wi\u0119cej, ale te\u017c razem.", "id": 886645, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9548557,powstanie-unia-obronna-znaczace-slowa-ursuli-von-der-leyen.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powstanie unia obronna? Znacz\u0105ce s\u0142owa Ursuli von der Leyen", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:44:25+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6tSktkuTURBXy9hNjRkZmY4ZC1lNDIwLTQwM2QtYWE4Zi03M2IwMjc5Y2U4ZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kilku du\u017cych rosyjskich eksporter\u00f3w surowc\u00f3w twierdzi, \u017ce handel z Chinami sta\u0142 si\u0119 ryzykowny, poniewa\u017c bezpo\u015brednie p\u0142atno\u015bci dokonywane w juanach s\u0105 coraz cz\u0119\u015bciej zamra\u017cane lub op\u00f3\u017aniane. To skutek zaostrzenia antyrosyjskich sankcji przez USA w czerwcu, kt\u00f3re coraz bardziej izoluj\u0105 od \u015bwiata rosyjsk\u0105 gospodark\u0119.", "id": 886646, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9548556,chinczycy-nie-placa-rosjanom-za-zakupy-powod-sankcje-usa-skutecznie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Chi\u0144czycy nie p\u0142ac\u0105 Rosjanom za zakupy. Pow\u00f3d? Sankcje USA skutecznie izoluj\u0105 gospodark\u0119 Rosji", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:27:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bIjktkuTURBXy9kMTZhNjg5Yy0zMGY2LTRhNDAtOGFkNi1hNDMwY2I2M2EyMWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Produkcja przemys\u0142owa w czerwcu 2024 r. wzros\u0142a o 0,3 proc. rdr, a w por\u00f3wnaniu z poprzednim miesi\u0105cem wzros\u0142a o 3,2 proc. - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.", "id": 886647, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/przemysl/artykuly/9548549,produkcja-przemyslowa-sa-nowe-dane-gus.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Produkcja przemys\u0142owa. S\u0105 nowe dane GUS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:18:55+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u_QktktTURBXy8zYjEyNmRkZC1iNGNlLTQ4MmYtYWE3OS0wY2QzYWM5MjExZjcucG5nkZMFzQEdzKA\" />Koalicja dotrwa do ko\u0144ca kadencji; s\u0105 w niej du\u017ce r\u00f3\u017cnice pod wzgl\u0119dem \u015bwiatopogl\u0105dowym, ale nie brakuje temat\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 j\u0105 \u0142\u0105cz\u0105 jak kwestie unijne czy przywracanie praworz\u0105dno\u015bci - zapewni\u0142 wicepremier, szef MON i PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Nie b\u0119dzie te\u017c &quot;rozwodu&quot; w Trzeciej Drodze - doda\u0142.", "id": 886411, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9548543,trzecia-droga-wyjdzie-z-rzadu-wicepremier-kosiniak-kamysz-rozwiewa-wa.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzecia Droga wyjdzie z rz\u0105du? Wicepremier Kosiniak-Kamysz rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:11:54+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XKjktkuTURBXy85M2NkMGNiNy0zYzg4LTRhZDAtYWEyOC0wZWZiMGVmNDdmYzQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Zaskakuj\u0105cy lider wzrostu \u015bwiatowego bogactwa. W najnowszej edycji \u015bwiatowego rankingu zamo\u017cno\u015bci Global Wealth Report przygotowanym przez bank UBS Turcja zdeklasowa\u0142a reszt\u0119 \u015bwiata", "id": 886412, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9548537,wzrost-zamoznosci-na-osobe-na-swiecie-zaskakujacy-lider-rankingu-ubs.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzrost zamo\u017cno\u015bci na osob\u0119 na \u015bwiecie. Zaskakuj\u0105cy lider rankingu UBS", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T08:05:39+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/59mktkuTURBXy82MmQ2YWI5Ni03YmEyLTQ4NDgtYjNiNi1kMjcxMGRkOTQ4ZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Przeci\u0119tne wynagrodzenie brutto w sektorze przedsi\u0119biorstw w czerwcu 2024 r. wynios\u0142o 8.144,83 z\u0142, co oznacza wzrost o 11,0 proc. rdr - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Zatrudnienie w tym sektorze rdr spad\u0142o o 0,4 proc. rdr.", "id": 886648, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9548547,przecietne-wynagrodzenie-w-gore-tyle-wynosi-przecietna-pensja-dane-gus.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wynagrodzenie w g\u00f3r\u0119. Tyle wynosi przeci\u0119tna pensja [DANE GUS]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:44:02+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KyXktkuTURBXy9kMDQ1ZjMwYi0yMTUyLTQyMzYtYTE1My0yOGQwOWQzNWZlYTguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niemcy nie ukrywaj\u0105 niepokoju, \u017ce wygrana Donalda Trumpa mo\u017ce doprowadzi\u0107 do prawdziwej rewolucji w kwestii kontynuowania wojny na Ukrainie, ale niekoniecznie chodzi o poddanie od razu tego kraju Rosji. Z rozm\u00f3w dziennikarzy z republika\u0144skimi politykami wy\u0142ania si\u0119 zupe\u0142nie inny obraz. Plan Trumpa dla Ukrainy wcale nie musi spodoba\u0107 si\u0119 Putinowi.", "id": 886413, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9548532,trump-dogada-sie-z-putinem-szokujace-ustalenia-z-konwencji-republikan.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trump dogada si\u0119 z Putinem. Szokuj\u0105ce ustalenia z Konwencji Republikan\u00f3w", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:30:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MqektkuTURBXy83MWVmZDRjMC1lZGZiLTRmYjItODJjOC05NzY1ZjQwOTlkNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Kary za brak ubezpieczenia OC mog\u0105 by\u0107 drako\u0144skie. Nale\u017cy pami\u0119ta\u0107, \u017ce obj\u0119te nim musz\u0105 by\u0107 wszystkie zarejestrowane pojazdy, nawet te, kt\u00f3re nie s\u0105 zdolne do jazdy. Od 1 lipca wesz\u0142y w \u017cycie kolejne podwy\u017cki kar za brak polisy. W przypadku samochod\u00f3w osobowych mo\u017ce to by\u0107 nawet 8600 z\u0142. W jakim przypadku mo\u017cesz zap\u0142aci\u0107 tak wysok\u0105 kar\u0119? Wyja\u015bniamy.", "id": 886414, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/prawo/artykuly/9548528,kary-za-brak-oc-ile-wynosza-od-1-lipca.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drako\u0144skie kary za brak OC. W jakim przypadku zap\u0142acisz od 1 lipca 8600 z\u0142?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:15:42+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/X2dktkuTURBXy80NmRiZTFiMS00MjdmLTQ3YjMtOGNjNi1jMGFhYjg4YjQxNjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rz\u0105d W\u0119gier zamierza rozbudowa\u0107 lotnisko w Budapeszcie, najwi\u0119kszy port lotniczy w kraju, kt\u00f3rego w czerwcu sta\u0142 si\u0119 wi\u0119kszo\u015bciowym udzia\u0142owcem. Minister rozwoju gospodarczego Marton Nagy zapowiedzia\u0142 ostatnio r\u00f3wnie\u017c zniesienie specjalnego podatku od linii lotniczych.", "id": 886415, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9548520,wegry-rozbuduja-lotnisko-w-budapeszcie-i-zniosa-podatek-od-linii-lotni.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0119gry rozbuduj\u0105 lotnisko w Budapeszcie i znios\u0105 podatek od linii lotniczych", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T07:03:03+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qFfktktTURBXy9iODI3MzRjYi05MzQ0LTRlNjYtYjA1My0wYmY1ZWI2MzdlNTgucG5nkZMFzQEdzKA\" />undefined", "id": 886163, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9548507,budzet-ue-na-2025-rok-jest-porozumienie.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bud\u017cet UE na 2025 rok. Jest porozumienie", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T06:54:37+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/N4ektkuTURBXy85MjBjY2E5NC00NWQ4LTQxMWItODVmYS0wOTNmNDdmMDA4NTIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska nale\u017cy do kraj\u00f3w Unii Europejskiej, w kt\u00f3rych najszybciej rosn\u0105 stawki za polisy komunikacyjne \u2013 wynika z danych Eurostatu.", "id": 886164, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9548350,w-polsce-polisy-oc-drozeja-najszybciej-w-europie-czy-sa-powody-aby-c.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce polisy OC dro\u017cej\u0105 najszybciej w Europie. Czy s\u0105 powody, aby ceny sz\u0142y w g\u00f3r\u0119?", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T06:20:52+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T6rktkuTURBXy82NjM2ODNiNy0wNzRlLTRkZGMtYWJmNC01MDBhMjQxZWQ1ZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />By\u0142a przewodnicz\u0105ca Izby Reprezentant\u00f3w Nancy Pelosi powiedzia\u0142a prywatnie prezydentowi USA Joe Bidenowi, \u017ce sonda\u017ce wskazuj\u0105, i\u017c nie jest on w stanie wygra\u0107 w listopadowych wyborach z Donaldem Trumpem i mo\u017ce zaprzepa\u015bci\u0107 szanse Demokrat\u00f3w na zwyci\u0119stwo w Izbie, je\u015bli nie zrezygnuje z kandydowania \u2013 poda\u0142a stacja CNN, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na cztery \u017ar\u00f3d\u0142a.", "id": 886165, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9548463,nawet-pelosi-namawia-bidena-do-rezygnacji-cnn-powiedziala-bidenowi.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet Pelosi namawia Bidena do rezygnacji. CNN: Powiedzia\u0142a Bidenowi, \u017ce nie wygra z Trumpem", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T06:06:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nubktkuTURBXy80ZTIxODJlZC01YzlhLTQ1YWUtYjhkYS0zY2VmNWYyY2JhNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Prezydent USA Joe Biden uleg\u0142 zaka\u017ceniu Covid-19 i odczuwa \u0142agodne objawy choroby - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karine Jean-Pierre. Biden by\u0142 zmuszony do przerwania kampanii wyborczej w Las Vegas i powrotu do domu w Delaware.", "id": 885990, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9548459,prezydent-biden-zachorowal-na-covid-19.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prezydent Biden zachorowa\u0142 na Covid-19", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:57:08+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/n6XktkuTURBXy84N2I2NTkyNC0xZGJkLTRiMDMtYTZlMS0wOTNmMDJjMGQzYWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Emerytowany ameryka\u0144ski genera\u0142 Keith Kellogg, doradca ubiegaj\u0105cego si\u0119 o reelekcj\u0119 Donalda Trumpa, powiedzia\u0142 PAP, \u017ce obecna sytuacja w Ukrainie, odpieraj\u0105cej rosyjsk\u0105 inwazj\u0119, jest nie do utrzymania; dlatego potrzeba zawieszenia broni, jakby resetu na polu walki.", "id": 885991, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9548456,niepokojace-slowa-doradcy-trumpa-sytuacja-w-ukrainie-jest-nie-do-utrz.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niepokoj\u0105ce s\u0142owa doradcy Trumpa: Sytuacja w Ukrainie jest nie do utrzymania", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:46:49+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1tMktkuTURBXy9lMzU0OTk0YS03NWY1LTQzMmItOGE0My1jODcxM2YyZjEzMDUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Polska waluta w czwartek rano os\u0142ab\u0142a wobec dolara, wycenianego 3,92 z\u0142, franka szwajcarskiego, za kt\u00f3rego p\u0142acono blisko 4,44 z\u0142 i euro, kt\u00f3re kosztowa\u0142o 4,29 z\u0142.", "id": 885992, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/finanse/waluty/artykuly/9548452,zloty-sie-oslabil-ile-trzeba-placic-za-euro-i-dolara-18072024.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Z\u0142oty si\u0119 os\u0142abi\u0142. Ile trzeba p\u0142aci\u0107 za euro i dolara? [18.07.2024]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T05:14:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GXBktktTURBXy83ZTJhMjM0Yi0yZTc3LTQ0MjYtODk1NC1kOWNlZTcyZjkyNzcucG5nkZMFzQEdzKA\" />W realnej gospodarce zdarza si\u0119 to rzadko, ale mimo to coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w obawia si\u0119 zar\u00f3wno wzrostu bezrobocia, jak i ponownego wzrostu inflacji. W efekcie nasze nastroje s\u0105 coraz gorsze. Inflacja faktycznie ma wkr\u00f3tce wzrosn\u0105\u0107, ale na razie jest niska i podobnie wygl\u0105da to te\u017c w strefie euro \u2013 s\u0105 na ten temat nowe dane. KNF wyda\u0142 bankom now\u0105 rekomendacj\u0119 o kredytach o sta\u0142ym oprocentowaniu, na gie\u0142dach wci\u0105\u017c trz\u0119sie, g\u0142\u00f3wnie przez to, co dzieje si\u0119 w USA, ale te turbulencje nie przeszkadzaj\u0105 funduszowi CVC, kt\u00f3ry chce skupi\u0107 i zdj\u0105\u0107 z warszawskiej gie\u0142dy sp\u00f3\u0142k\u0119 Comarch.", "id": 885993, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9548448,nastroje-w-polsce-sa-coraz-gorsze-boimy-sie-o-prace-i-stan-portfela-.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nastroje w Polsce s\u0105 coraz gorsze. Boimy si\u0119 o prac\u0119 i stan portfela [PORANNY BRIEF]", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T04:56:50+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/q9kktkuTURBXy9jOGU2NTE1YS0xMTMxLTQ3ZTEtYTllOS1kOTYzNTM2ZWE2OWUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nasz kraj jest pi\u0105tym co do wielko\u015bci producentem rower\u00f3w w UE, a naszych rodak\u00f3w w zami\u0142owaniu do jedno\u015blad\u00f3w wyprzedzaj\u0105 tylko Holendrzy \u2013 informuje &quot;Pulsu Biznesu&quot; w czwartkowym wydaniu.", "id": 885801, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9548446,polacy-pokochali-rowery-wyprzedzaja-nas-juz-tylko-holendrzy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Polacy pokochali rowery. Wyprzedzaj\u0105 nas ju\u017c tylko Holendrzy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T04:51:53+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pgXktkuTURBXy8yMTA4NzY3Ny03ODVkLTRjNGEtYjZlMC1jZTg4ODBiMTBiM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Sprawimy, \u017ce sojusznicy podziel\u0105 si\u0119 z nami ci\u0119\u017carem zapewnienia pokoju i sko\u0144czymy z &quot;jazd\u0105 na gap\u0119&quot; - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 kandydat na wiceprezydenta USA J.D. Vance podczas przem\u00f3wienia na konwencji wyborczej Republikan\u00f3w w Milwaukee. Vance oskar\u017cy\u0142 te\u017c klas\u0119 polityczn\u0105 USA o zdrad\u0119 ameryka\u0144skich robotnik\u00f3w i okre\u015bli\u0142 Donalda Trumpa mianem &quot;ostatniej nadziei&quot; dla USA.", "id": 885802, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9548443,sojusznicy-usa-moga-miec-problem-vance-skonczymy-z-jazda-na-gape.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sojusznicy USA mog\u0105 mie\u0107 problem. Vance: Sko\u0144czymy z \"jazd\u0105 na gap\u0119\"", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T04:24:15+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nVgktkuTURBXy82YmE4OWZjMS1jMzExLTQ0MDYtYjY0Zi00ZTY5YjNlYmNmMjQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W 2022 r. eksport UE do kraj\u00f3w spoza UE wygenerowa\u0142 2 526 mld euro warto\u015bci dodanej brutto, czyli 17,7 proc. ca\u0142kowitej warto\u015bci dodanej brutto w UE - poda\u0142 Eurostat. Ka\u017cdy milion euro wyeksportowany do kraj\u00f3w spoza Wsp\u00f3lnoty wspiera\u0142 dziewi\u0119ciu zatrudnionych w UE", "id": 885994, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9548447,eksport-wspiera-zatrudnienie-w-ue-kazdy-milion-euro-to-9-miejsc-pracy.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Eksport wspiera zatrudnienie w UE. Ka\u017cdy milion euro to 9 miejsc pracy", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T04:19:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XC4ktkuTURBXy8xOWUyZjQyNS01OWYyLTQyY2UtYjdhNy04Y2Y3YmM0YjAwNzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowe c\u0142a w wysoko\u015bci 60 proc. na ca\u0142y chi\u0144ski eksport do USA, kt\u00f3re zapowiada\u0142 Donald Trump, zmniejszy\u0142yby o ponad po\u0142ow\u0119 roczn\u0105 stop\u0119 wzrostu gospodarki Chin \u2013 wynika z nowego badania przeprowadzonego przez UBS Group. Ryzyko dla Pekinu ro\u015bnie, bo prezydent Trump ma du\u017ce szans\u0119 na powr\u00f3t do Bia\u0142ego Domu.", "id": 885995, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9548437,ameryka-ma-potezna-bron-moze-zmniejszyc-tempo-wzrostu-chin-az-o-polow.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka ma pot\u0119\u017cn\u0105 bro\u0144. Mo\u017ce zmniejszy\u0107 tempo wzrostu Chin a\u017c o po\u0142ow\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T04:19:34+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XC4ktkuTURBXy8xOWUyZjQyNS01OWYyLTQyY2UtYjdhNy04Y2Y3YmM0YjAwNzYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Nowe c\u0142a w wysoko\u015bci 60 proc. na ca\u0142y chi\u0144ski eksport do USA, kt\u00f3re zapowiada\u0142 Donald Trump, zmniejszy\u0142yby o ponad po\u0142ow\u0119 roczn\u0105 stop\u0119 wzrostu gospodarki Chin \u2013 wynika z nowego badania przeprowadzonego przez UBS Group. Ryzyko dla Pekinu ro\u015bnie, bo prezydent Trump ma du\u017ce szans\u0119 na powr\u00f3t do Bia\u0142ego Domu.", "id": 885803, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9548437,amerykanskie-cla-na-poziomie-60-proc-zmniejsza-tempo-wzrostu-chin-az.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ameryka\u0144skie c\u0142a na poziomie 60 proc. zmniejsz\u0105 tempo wzrostu Chin a\u017c o po\u0142ow\u0119", "user": null, "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-07-18T04:00:00+00:00", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OQfktkuTURBXy8yYTllY2VkZi1mMmQ0LTRkZDAtYWQ5Zi01ZmI2YjIxMmMwMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ministerstwo Rozwoju i Technologii zapowiedzia\u0142o likwidacj\u0119 ogranicze\u0144 w handlu gruntami rolnymi w granicach administracyjnych miast. Ma to zwi\u0119kszy\u0107 poda\u017c dzia\u0142ek m.in. pod zabudow\u0119 mieszkaniow\u0105. Eksperci portalu GetHome.pl. sprawdzili, jak du\u017cym rezerwuarem tanich teren\u00f3w budowlanych dysponuj\u0105 najwi\u0119ksze miasta.", "id": 885804, "language": "pl-PL", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9548154,osiedle-w-szczerym-polu-co-moga-zrobic-deweloperzy-na-gruntach-rolnyc.html", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source": "https://forsal.pl/.feed", "source_obj__id": 119, "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Osiedle w szczerym polu. Co mog\u0105 zrobi\u0107 deweloperzy na gruntach rolnych w miastach?", "user": null, "vote": 0}]