[{"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-14T11:20:37.333596+00:00", "description": "Centralne Biuro \u015aledcze Policji zatrzyma\u0142o znanego youtubera Kamila L. \u201eBudd\u0119\u201d. Informacj\u0119 jako pierwszy poda\u0142 dziennikarz Radia Krak\u00f3w.\u00a0", "id": 1320297, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/youtuber-budda-zatrzymany-policja-cbsp-kamil-l-kto-to-jest", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Youtuber Budda zatrzymany przez policj\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-14T08:00:05.739065+00:00", "description": "Z ram\u00f3wki Kana\u0142u Zero znika format \u201eTrzecie \u015aniadanie\u201d Marcina Mellera. Dziennikarz pozostaje w redakcji kana\u0142u i ma prowadzi\u0107 w pi\u0105tki nowy program.\u00a0", "id": 1319571, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-zero-trzecie-sniadanie-marcin-meller-youtube-krzysztof-stanowski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koniec \u201eTrzeciego \u015aniadania\u201d Mellera w Kanale Zero. Dziennikarz zostaje", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-14T08:00:05.615411+00:00", "description": "Pod koniec czerwca 2025 roku z funkcji prezesa grupy Allegro odejdzie Roy Perticucci. Nie wiadomo jeszcze, kto zast\u0105pi go na czele firmy.", "id": 1319570, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/allegro-prezes-nowy-roy-perticucci-odchodzi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie zmiana prezesa grupy Allegro", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-14T04:24:10.068143+00:00", "description": "Netflix oficjalnie potwierdzi\u0142 zam\u00f3wienie drugiego sezonu serialu komediowego z Kristen Bell i Adamem Brodym, kt\u00f3rego premiera odb\u0119dzie si\u0119 w 2025 roku.", "id": 1319008, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nikt-tego-nie-chce-netflix-nowe-odcinki-serial", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eNikt tego nie chce\u201d Netfliksa z szybkim zam\u00f3wieniem na kolejny sezon", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-14T04:24:09.811308+00:00", "description": "Do portalu premium XYZ od pa\u017adziernika do\u0142\u0105czy\u0142 Pawe\u0142 Orlikowski. B\u0119dzie szefem tre\u015bci audio-wizualnych oraz gospodarzem autorskich wideocast\u00f3w. Z 300Gospodarka do XYZ przechodzi dziennikarka Emilia Derewienko.", "id": 1319007, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/xyz-nowy-serwis-emilia-derewienko-pawel-orlikowski", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kolejni dziennikarze w XYZ. Przechodz\u0105 z naTemat i 300Gospodarka", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "artist": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-10-14T00:52:00+00:00", "description": "Okazji na Black Friday nie brakuje, czego dowodem jest fakt, i\u017c w niemal ka\u017cdym sklepie obowi\u0105zuj\u0105 w tym dniu jakie\u015b promocje i rabaty. Tymczasem warto sprawdzi\u0107, jakie marki oferuj\u0105 najwi\u0119ksze zni\u017cki, dzi\u0119ki kt\u00f3rym zaoszcz\u0119dzimy jeszcze wi\u0119cej. Kt\u00f3re produkty s\u0105 w szczeg\u00f3lno\u015bci warte zainteresowania? Gdzie je znale\u017a\u0107?", "id": 1324493, "language": "pl-PL", "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/jakie-marki-oferuja-najwieksze-znizki-podczas-black-friday-i-jak-je-znalezc", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 398, "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakie marki oferuj\u0105 najwi\u0119ksze zni\u017cki podczas Black Friday i jak je znale\u017a\u0107?", "vote": 0}]