[{"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T21:15:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/07/1e/z31489826M,Jemenczycy-sa-werbowani-do-wojny-z-Ukraina.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja rekrutuje bojownik\u010f\u017c\u02ddw z Jemenu do wojny w Ukrainie. Pierwsze takie dzia\u0142ania mia\u0142y si\u0119 rozpocz\u0105\u0107 ju\u017c w lipcu. M\u0119\u017cczy\u017ani maj\u0105 by\u0107 zwabiani do Rosji pod pretekstem dobrze p\u0142atnej pracy. Co jeszcze ustalono?", "id": 1578326, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31489763,financial-times-rosja-zwerbowala-setki-jemenczykow-do-wojny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zaskakuj\u0105ce doniesienia ws. dzia\u0142a\u0144 Rosji w zwi\u0105zku z wojn\u0105 w Ukrainie. Tajna operacja. S\u0105 ich setki", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T20:54:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2e/07/1e/z31489838M,Rosyjski-samolot-stanal-w-ogniu-na-tureckim-lotnis.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na lotnisku w tureckiej Antalyi zapali\u0142 si\u0119 rosyjski samolot osobowy. Na miejscu dzia\u0142aj\u0105 s\u0142u\u017cby, kt\u010f\u017c\u02ddre prowadz\u0105 akcje ratunkow\u0105. Ewakuowano 79 os\u010f\u017c\u02ddb. Co wiadomo o zdarzeniu?", "id": 1578327, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31489824,rosyjski-samolot-stanal-w-ogniu-wielka-akcja-ratunkowa-na-lotnisku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski samolot stan\u0105\u0142 w ogniu. Wielka akcja ratunkowa na lotnisku w Turcji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T20:47:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/07/1e/z31489818M,Policja-pracuje-na-miejscu-interwencji--w-ktorej-z.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas policyjnej interwencji na warszawskiej Pradze-P\u010f\u017c\u02dd\u0142noc powa\u017cnie ranny zosta\u0142 jeden z funkcjonariuszy. Po kilku godzinach zmar\u0142 w szpitalu. Strza\u0142 odda\u0142 inny policjant. Teraz prokuratura zbada spraw\u0119. Co wiadomo o \u015bledztwie?", "id": 1578328, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31489753,smierc-policjanta-w-warszawie-rusza-sledztwo-bedzie-zeznawal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo. S\u0105 nowe informacje ws. \u015bmierci policjanta w Warszawie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:48:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/07/1e/z31489724M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Mo\u017cemy by\u0107 ca\u0142\u0105 sytuacj\u0105 zdumieni - tak nominacj\u0119 Karola Nawrockiego na kandydata PiS w wyborach prezydenckich skomentowa\u0142 w rozmowie z Gazeta.pl profesor Rafa\u0142 Chwedoruk. Politolog wyja\u015bni\u0142, \u017ce cho\u0107 decyzja Prawa i Sprawiedliwo\u015bci wydaje si\u0119 irracjonalna, mo\u017ce by\u0107 potencjalnie elementem \"makiawelicznego planu\" partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.", "id": 1578068, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489705,politolog-zdumiony-kandydatura-nawrockiego-pis-bez-szans-chyba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest zdumiony kandydatur\u0105 Nawrockiego. PiS bez szans? Chyba, \u017ce zrealizuje ten \"makiaweliczny plan\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:34:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/07/1e/z31489780M,Miejsca--w-ktorych-zauwazono-drony.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nad bazami ameryka\u0144skiego lotnictwa wojskowego w Wielkiej Brytanii zauwa\u017cono niezidentyfikowane drony. Poinformowa\u0142y o tym Ameryka\u0144skie Si\u0142y Powietrzne w Europie. Co jeszcze ustalono?", "id": 1578069, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31489696,tajemnicze-drony-w-poblizu-baz-amerykanskiego-lotnictwa-monitorujemy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicze drony w pobli\u017cu baz ameryka\u0144skiego lotnictwa w Europie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/04/1d/z30425871M,Horoskop-tygodniowy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop tygodniowy 25 listopada - 1 grudnia 2024 r. Ostatni tydzie\u0144 listopada przyniesie wiele niewiadomych. Wiele znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku b\u0119dzie zaskoczonych tym, co je spotka. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy?", "id": 1577830, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31443357,horoskop-tygodniowy-25-listopada-1-grudnia-2024-baran-byk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop tygodniowy 25 listopada - 1 grudnia 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/07/1e/z31489308M,Quiz-o-piosenkach-z-PRL-u.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pami\u0119tasz \"Lato, lato\"? A \"Malinowego kr\u010f\u017c\u02ddla\"? Mamy nadziej\u0119, \u017ce tak, bo w tym quizie pytamy w\u0142a\u015bnie o hity z czas\u010f\u017c\u02ddw PRL-u! M\u0142odzie\u017c nie ma szans na komplet. A ty? Spr\u010f\u017c\u02ddbuj swoich si\u0142! Odpowiedz na 11 pyta\u0144 i zgarnij jak najwi\u0119cej punkt\u010f\u017c\u02ddw. Trzymamy kciuki!", "id": 1577831, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23582,mlodziez-nie-ma-szans-w-tym-quizie-sprawdz-jak-dobrze-znasz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak dobrze znasz kultowe piosenki z PRL-u? Zawalcz o komplet!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:41:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/07/1e/z31487262M,Robert-Fidura-i-prymas-Polski-abp-Wojciech-Polak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jeden z biskup\u010f\u017c\u02ddw opowiedzia\u0142 o swoim spotkaniu z osob\u0105 skrzywdzon\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddra dzi\u015b ma 80 lat. G\u0142os mu si\u0119 \u0142ama\u0142, mnie zreszt\u0105 te\u017c, i zapad\u0142a totalna cisza. Wszyscy biskupi si\u0119 w niego wpatrywali z opadni\u0119tymi szcz\u0119kami - m\u010f\u017c\u02ddwi Gazeta.pl Robert Fidura, kt\u010f\u017c\u02ddry uczestniczy\u0142 w spotkaniu os\u010f\u017c\u02ddb skrzywdzonych w Ko\u015bciele z biskupami.", "id": 1577832, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31487143,spotkanie-skrzywdzonych-z-biskupami-fidura-jednemu-lamal-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Spotkanie skrzywdzonych z biskupami. Fidura: Jednemu \u0142ama\u0142 si\u0119 g\u0142os. Zapad\u0142a totalna cisza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1f/04/1e/z31473951M,Anne-Applebaum.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Znana publicystka wzywa do uregulowania medi\u010f\u017c\u02ddw spo\u0142eczno\u015bciowych. Zarzuca Muskowi faworyzowanie skrajnej prawicy", "id": 1577833, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31489653,anne-applebaum-atakuje-elona-muska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Anne Applebaum atakuje Elona Muska. \"Nie ma nic bardziej ob\u0142udnego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:20:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/07/1e/z31488286M,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 na konwencji w Krakowie og\u0142osi\u0142o, \u017ce poprze Karola Nawrockiego jako kandydata na prezydenta. Wyb\u010f\u017c\u02ddr partii Kaczy\u0144skiego skomentowa\u0142 Donald Tusk. Co napisa\u0142?", "id": 1577611, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489706,tusk-nie-przepuscil-okazji-skomentowal-wybor-pis-w-takich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tusk nie przepu\u015bci\u0142 okazji. Skomentowa\u0142 wyb\u010f\u017c\u02ddr PiS. \"W takich wy\u015bcigach nie ma pewniak\u010f\u017c\u02ddw\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:19:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/07/1e/z31489663M,Daniel-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To m\u010f\u017c\u02ddj tata. Zawsze gotowy, zawsze obecny, zawsze pomocny. To dla mnie wielki zaszczyt - zapowiedzia\u0142 przem\u010f\u017c\u02ddwienie swojego ojca Daniel Nawrocki. Co wiemy o synu Karola Nawrockiego, kandydata PiS na prezydenta?", "id": 1577612, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489624,to-on-zapowiedzial-karola-nawrockiego-na-konwencji-pis-bylo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To on zapowiedzia\u0142 kandydata PiS na konwencji w Krakowie. By\u0142o sporo emocji. Kim jest Daniel Nawrocki?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:06:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/07/1e/z31489603M,Karol-Nawrocki-w-Krakowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki wyst\u0105pi\u0142 w wyj\u0105tkowych okoliczno\u015bciach podczas swojego pierwszego przem\u010f\u017c\u02ddwienia jako kandydat PiS na prezydenta. Co dok\u0142adnie wydarzy\u0142o si\u0119 w Krakowie?", "id": 1577289, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489472,karol-nawrocki-prawie-jak-rocky-balboa-wielkie-zaskoczenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karol Nawrocki prawie jak Rocky Balboa podczas konwencji PiS. Wielkie zaskoczenie w Krakowie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:47:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/68/07/1e/z31489640M,Komentarze-po-ogloszeniu-Karola-Nawrockiego-jako-k.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas konwencji PiS w Krakowie og\u0142oszono, \u017ce partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego poprze w wyborach prezydenckich Karola Nawrockiego. Szef IPN zosta\u0142 przedstawiony jako kandydat \"niezale\u017cny, bezpartyjny i obywatelski\". Jak zosta\u0142o to odebrane?", "id": 1577290, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489565,pis-przedstawil-nawrockiego-jako-kandydata-niezaleznego-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS przedstawi\u0142 Nawrockiego jako kandydata \"niezale\u017cnego\". \"Nie wiem, czy s\u0142ysza\u0142em lepsz\u0105 satyr\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:58:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/06/1e/z31484137M,Karol-Nawrocki--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki jest najbardziej popularny w\u015br\u010f\u017c\u02ddd wyborc\u010f\u017c\u02ddw PiS, a najmniej rozpoznaj\u0105 go sympatycy Konfederacji. Jak wygl\u0105da popularno\u015b\u0107 kandydata na prezydenta u pozosta\u0142ych wyborc\u010f\u017c\u02ddw i ile procent odpowiedzia\u0142o, \u017ce go kojarzy?", "id": 1577022, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489369,czy-polacy-znaja-karola-nawrockiego-tak-wyglada-jego-rozpoznawalnosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Polacy znaj\u0105 Karola Nawrockiego? Tak wygl\u0105da jego rozpoznawalno\u015b\u0107 w\u015br\u010f\u017c\u02ddd wyborc\u010f\u017c\u02ddw partii [SONDA\u017b]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:56:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/81/07/1e/z31489409M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kandydat PiS na prezydenta wyg\u0142osi\u0142 pierwsze przem\u010f\u017c\u02ddwienie po nominacji. - Wierz\u0119, \u017ce zaczynamy dzi\u015b histori\u0119 kolejnego zwyci\u0119stwa - powiedzia\u0142 Karol Nawrocki.", "id": 1577023, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489407,karol-nawrocki-wyglosil-przemowienie-kandydat-pis-na-prezydenta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karol Nawrocki wyg\u0142osi\u0142 przem\u010f\u017c\u02ddwienie. Wbi\u0142 szpil\u0119 Trzaskowskiemu. \"Zaczynamy dzi\u015b histori\u0119 zwyci\u0119stwa\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/93/07/1e/z31489427M,Jaroslaw-Kaczynski-w-Krakowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- By\u0142 w tym konkursie od pocz\u0105tku (...). O naszej decyzji zdecydowa\u0142y osobiste zalety pana prezesa Nawrockiego. Jego \u017cyciowa droga - t\u0142umaczy\u0142 wyb\u010f\u017c\u02ddr kandydata PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Co jeszcze ujawni\u0142?", "id": 1577025, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489396,nawrocki-kandydatem-pis-na-prezydenta-kaczynski-ujawnia-zdecydowaly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawrocki kandydatem PiS na prezydenta. Kaczy\u0144ski ujawnia, co zdecydowa\u0142o", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:43:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/07/1e/z31489370M,Miejsce--w-ktorym-doszlo-do-postrzelenia-policjant.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mieszkaniec Pragi P\u010f\u017c\u02dd\u0142noc, do kt\u010f\u017c\u02ddrego 23 listopada wezwana zosta\u0142a policja, od dawna niepokoi\u0142 s\u0105siad\u010f\u017c\u02ddw. - Regularnie wzywali\u015bmy do niego policj\u0119, ale by\u0142o to bagatelizowane - przyzna\u0142 jeden z mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw. Co jeszcze ustalono na temat tego zdarzenia?", "id": 1577024, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31489315,nowe-ustalenia-ws-interwencji-policji-w-warszawie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe ustalenia o interwencji w Warszawie. Terror trwa\u0142 latami. \"Regularnie wzywali\u015bmy policj\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:19:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/df/07/1e/z31488991M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wybrano kandydata PiS w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach prezydenckich. Zdecydowano, \u017ce b\u0119dzie to obecny szef Instytutu Pami\u0119ci Narodowej Karol Nawrocki.", "id": 1577026, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31488987,karol-nawrocki-kandydatem-pis-na-prezydenta-polski-partia-zdecydowala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS przedstawi\u0142 Nawrockiego jako kandydata na prezydenta. Nie og\u0142osi\u0142 tego Kaczy\u0144ski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:03:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/07/1e/z31489350M,Przekaz-dnia-PiS-wywolal-lawine-komentarzy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Politycy i dziennikarze skomentowali wpadk\u0119 Jana Mosi\u0144skiego, kt\u010f\u017c\u02ddry ujawni\u0142 instrukcj\u0119 dla cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw PiS. \"Mosi\u0144ski ca\u0142y na bia\u0142o wszed\u0142 na scen\u0119 przed Nawrockim\" - napisa\u0142 pose\u0142 PO Krzysztof Brejza. Nie zabrak\u0142o r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c mocniejszych zarzut\u010f\u017c\u02ddw o \"dezinformacj\u0119 i manipulacj\u0119\".", "id": 1576748, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489274,przekaz-dnia-pis-wywolal-salwe-smiechu-mosinski-wszedl-caly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przekaz dnia PiS wywo\u0142a\u0142 salw\u0119 \u015bmiechu. \"Mosi\u0144ski wszed\u0142 ca\u0142y na bia\u0142o przed Nawrockim\" [KOMENTARZE]", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/07/1e/z31486132M,Szkola.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szko\u0142\u0119 masz ju\u017c dawno za sob\u0105? Mamy dla ciebie quiz ortograficzny, kt\u010f\u017c\u02ddry szybko zdemaskuje leser\u010f\u017c\u02ddw. Cha\u0142as czy Ha\u0142as? Postaraj si\u0119, tutaj tr\u010f\u017c\u02ddjka na szynach nie wystarczy! Czy dasz nauczycielom pow\u010f\u017c\u02ddd do dumy?", "id": 1576749, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,23555,quiz-ortograficzny-szybko-wypunktuje-braki-wiedzy-dasz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quiz ortograficzny szybko wypunktuje braki wiedzy. 10/13 to minimum", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T14:47:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/07/1e/z31489295M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Intrygant przypisuj\u0105cy sobie zas\u0142ugi innych, wreszcie cz\u0142owiek, kt\u010f\u017c\u02ddry dla autopromocji zrobi wszystko - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o Karolu Nawrockim jeden z jego by\u0142ych wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik\u010f\u017c\u02ddw. Kim jest potencjalny kandydat PiS na prezydenta?", "id": 1576750, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489148,kaczynski-ujawni-nazwisko-kandydata-pis-kim-jest-nawrocki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kim jest Karol Nawrocki? By\u0142y bokser, \"intrygant\", \"zdolny do wszystkiego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T14:26:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/07/1e/z31489161M,Anna-Maria-Zukowska.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pos\u0142anka Lewicy Anna Maria \u017bukowska skomentowa\u0142a spraw\u0119 \u015bmierci policjanta postrzelonego w Warszawie. \u017bukowska stwierdzi\u0142a, \u017ce do zdarzenia dosz\u0142o w \"rejonie gangsterskich porachunk\u010f\u017c\u02ddw\". Skrytykowa\u0142a przy tym prezydenta Warszawy Rafa\u0142a Trzaskowskiego.", "id": 1576751, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489149,smierc-policjanta-w-warszawie-zukowska-uderza-w-trzaskowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 policjanta w Warszawie. \u017bukowska uderza w Trzaskowskiego. \"Nic z tym nie zrobi\u0142\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T14:23:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/07/1e/z31489266M,Prawicowe-media-oglaszaja-Karola-Nawrockiego-jako-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kandydatura Karola Nawrockiego zosta\u0142a og\u0142oszona w prawicowych mediach, zanim g\u0142os w tej sprawie zd\u0105\u017cy\u0142 zabra\u0107 prezes partii Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Doniesienia potwierdzi\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c Zbigniew Ku\u017amiuk. - Przecie\u017c pa\u0144stwo m\u010f\u017c\u02ddwicie o tym od d\u0142u\u017cszego czasu - powiedzia\u0142 zaskoczony pose\u0142 PiS w TV Republika.", "id": 1576752, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489135,tajemnica-poliszynela-pis-poszla-w-swiat-prawicowe-media-oglosily.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnica poliszynela PiS posz\u0142a w \u015bwiat. Prawicowe media og\u0142osi\u0142y kandydata przed Kaczy\u0144skim", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:55:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/53/07/1e/z31489107M,Wiceprezydentka-Filip-Sara-Duterte.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas sobotniej konferencji prasowej pad\u0142y skandaliczne s\u0142owa ze strony wiceprezydentki Filipin. Sara Duterte og\u0142osi\u0142a, \u017ce wynaj\u0119\u0142a p\u0142atnego zab\u010f\u017c\u02ddjc\u0119. O co chodzi?", "id": 1576753, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31489102,kandal-na-filipinach-wiceprezydentka-grozi-prezydentowi-wynajela.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal w Filipinach. Wiceprezydentka grozi prezydentowi. Wynaj\u0119\u0142a p\u0142atnego zab\u010f\u017c\u02ddjc\u0119. \"To nie \u017cart\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:17:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/07/1e/z31489086M,Atak-rakietowy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kolejne rakiety ATACMS i Storm Shadow mog\u0105 spa\u015b\u0107 na obw\u010f\u017c\u02ddd rostowski w Rosji - twierdzi nieoficjalnie \"The Wall Street Journal\". Taki atak m\u010f\u017c\u02ddg\u0142by pokrzy\u017cowa\u0107 rosyjskie plany w konkretnym zakresie.", "id": 1576454, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31489050,media-ukraina-szykuje-kolejny-wielki-atak-na-rosje-wiadomo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Ukraina szykuje kolejny wielki atak na Rosj\u0119. Wiadomo, gdzie mog\u0105 uderzy\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:33:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/07/1e/z31489033M,Konferencja-prasowa-prezesa-PiS-Jaroslawa-Kaczynsk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do sieci wyciek\u0142 przekaz dnia Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, partia w niedziel\u0119 og\u0142osi swojego kandydata na prezydenta. Nie oby\u0142o si\u0119 tak\u017ce bez wbicia szpilki ze strony Donalda Tuska.", "id": 1576221, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31489031,nie-ogloszenie-prezydenta-a-spotkanie-obywatelskie-do-sieci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpadka PiS. Pose\u0142 ujawni\u0142 przekaz dnia. Tusk si\u0119 \u015bmieje: Trudno si\u0119 dziwi\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:10:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/05/53/1c/z29703685M,NATO--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Francuski minister spraw zagranicznych Jean-No\u010f\u017c\u02ddl Barrot nie wykluczy\u0142 wys\u0142ania francuskich \u017co\u0142nierzy do Ukrainy. - Za ka\u017cdym razem, gdy armia rosyjska posuwa si\u0119 o jeden kilometr kwadratowy, zagro\u017cenie zbli\u017ca si\u0119 o jeden kilometr kwadratowy do Europy - powiedzia\u0142 polityk w rozmowie z BBC. Nied\u0142ugo ma odby\u0107 si\u0119 nadzwyczajne spotkanie.", "id": 1576222, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31489008,nato-wysle-zolnierzy-do-ukrainy-jest-odpowiedz-nie-ma-czerwonych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NATO wy\u015ble \u017co\u0142nierzy do Ukrainy? Jest odpowied\u017a. \"Nie ma czerwonych linii\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T11:11:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/07/1e/z31488933M,Wladimir-Putin-i-Giennadij-Anaszkin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjski genera\u0142 Giennadij Anaszkin zosta\u0142 odsuni\u0119ty ze stanowiska - podaj\u0105 rosyjscy blogerzy wojskowi. Co by\u0142o przyczyn\u0105 dymisji?", "id": 1575980, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31488906,afera-w-rosyjskim-wojsku-nieoficjalnie-zdymisjonowano-generala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w rosyjskim wojsku. Nieoficjalnie: Zdymisjonowano genera\u0142a. \"Wprowadzenie w b\u0142\u0105d dow\u010f\u017c\u02dddztwa\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/ae/1d/z31124414M,Quiz-o-PRL-u.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 kr\u010f\u017c\u02ddtki i przyjemny quiz wiedzy o PRL-u. Pytamy o dawne sprz\u0119ty, kt\u010f\u017c\u02ddrych w tamtych czasach u\u017cywali wszyscy. Je\u015bli cz\u0119sto wracasz my\u015blami do minionych lat, masz ca\u0142kiem spore szanse na punkty. Rozwi\u0105\u017c quiz i zawalcz o 6/6!", "id": 1575746, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,18074,quiz-wiedzy-o-prl-u-rozpoznasz-dawne-sprzety-jesli-zyles-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quiz wiedzy o PRL-u. \u017by\u0142e\u015b w tamtych latach? Masz szans\u0119 na komplet!", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:18:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c9/07/1e/z31488969M,Warszawa--Ul--Inzynierska-6--Miejsce--w-ktorym-dos.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja wyda\u0142a wa\u017cny komunikat dotycz\u0105cy \u015bmierci funkcjonariusza w Warszawie. Ujawniono w nim informacje dotycz\u0105ce mundurowego, kt\u010f\u017c\u02ddry odda\u0142 tragiczny w skutkach strza\u0142 do swojego kolegi.", "id": 1575747, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31488916,smierc-policjanta-w-warszawie-policja-wydala-wazny-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cny komunikat policji dotycz\u0105cy \u015bmierci policjanta w Warszawie. Kim by\u0142 mundurowy, kt\u010f\u017c\u02ddry strzela\u0142?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:12:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/f7/1d/z31422187M,Beata-Klimek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zagini\u0119cie Beaty Klimek wywo\u0142a\u0142o poruszenie w\u015br\u010f\u017c\u02ddd jej znajomych, kt\u010f\u017c\u02ddrzy nie wierz\u0105 w wersj\u0119 wydarze\u0144 prezentowan\u0105 przez jej m\u0119\u017ca. - Nie raz m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a, \u017ce boi si\u0119 m\u0119\u017ca, \u017ce jej grozi\u0142 - powiedzia\u0142a Polsatowi News so\u0142tyska Poradza Ewa Gliszczy\u0144ska. Z kolei policja podj\u0119\u0142a czynno\u015bci sugeruj\u0105ce, \u017ce szuka cia\u0142a.", "id": 1575748, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31488873,beata-klimek-bala-sie-przed-zaginieciem-znajomi-kobiety-ujawniaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Beata Klimek \"ba\u0142a si\u0119\" przed zagini\u0119ciem. Znajomi kobiety ujawniaj\u0105. Policja szuka u te\u015bci\u010f\u017c\u02ddw", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:40:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/07/1e/z31488864M,Wypadek-na-DK10-w-Przylubiu-23-listopada-2024-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby, kt\u010f\u017c\u02ddrych auto zosta\u0142o zmia\u017cd\u017cone przez \u0142\u010f\u017c\u02ddd\u017a. Rodzinie, kt\u010f\u017c\u02ddra przewozi\u0142a j\u0105 na przyczepie, nic si\u0119 nie sta\u0142o. S\u0105 wst\u0119pne ustalenia, w jaki spos\u010f\u017c\u02ddb dosz\u0142o do wypadku na \"drodze \u015bmierci\".", "id": 1575545, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31488788,tragiczny-wypadek-na-drodze-smierci-lodz-zmiazdzyla-dach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczny wypadek na \"drodze \u015bmierci\". \u0141\u010f\u017c\u02ddd\u017a zmia\u017cd\u017cy\u0142a dach samochodu. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:23:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/07/1e/z31488795M,Amman.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nocy w pobli\u017cu ambasady Izraela w Jordanii dosz\u0142o do strzelaniny. Trzech policjant\u010f\u017c\u02ddw zosta\u0142o rannych. Co si\u0119 sta\u0142o?", "id": 1575546, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31488791,strzelanina-przy-ambasadzie-izraela-jordanski-minister-mowi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzelanina przy ambasadzie Izraela. Jorda\u0144ski minister m\u010f\u017c\u02ddwi o \"ataku terrorystycznym\". S\u0105 ofiary", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:13:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c7/07/1e/z31488711M,Inzynierska-6--Miejsce--w-ktorym-doszlo-do-postrze.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komenda G\u0142\u010f\u017c\u02ddwna Policji wyda\u0142a w niedziel\u0119 rano komunikat zwi\u0105zany z sobotni\u0105 tragedi\u0105 na warszawskiej Pradze. Podczas interwencji \u015bmiertelnie postrzelono policjanta.", "id": 1575547, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31488869,smierc-policjanta-podczas-interwencji-jest-apel-komenda-glowna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 policjanta podczas interwencji. Komenda G\u0142\u010f\u017c\u02ddwna Policji wyda\u0142a komunikat", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:39:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ea/d1/1d/z31267306M,Jaroslaw-Kaczynski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>PiS stoi przed wa\u017cnym wyborem kandydata na prezydenta. Decyzja mo\u017ce zapa\u015b\u0107 ju\u017c w niedziel\u0119 podczas konwencji partii. Wzrok dzia\u0142aczy jest g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnie skierowany na Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, kt\u010f\u017c\u02ddry b\u0119dzie mia\u0142 decyduj\u0105cy g\u0142os w tej sprawie. Jakie panuj\u0105 nastroje?", "id": 1575548, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31488757,karol-nawrocki-kandydatem-pis-na-prezydenta-nie-pytam-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karol Nawrocki kandydatem PiS na prezydenta? \"Nie pytam, nie spekuluj\u0119\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:24:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e4/07/1e/z31488740M,Kijow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukrai\u0144skie wojsko przekaza\u0142o, \u017ce dosz\u0142o do ataku dron\u010f\u017c\u02ddw na Kij\u010f\u017c\u02ddw i inne obwody. Z kolei rosyjskie ministerstwo obrony donosi o ataku bezza\u0142ogowc\u010f\u017c\u02ddw na terenach rosyjskich obwod\u010f\u017c\u02ddw. Co si\u0119 sta\u0142o w nocy?", "id": 1575370, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31488738,nocny-alarm-w-ukrainie-rosja-zaatakowala-kijow-dronami-w-miescie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nocny alarm w Ukrainie. Rosja zaatakowa\u0142a Kij\u010f\u017c\u02ddw dronami. W mie\u015bcie s\u0142ycha\u0107 by\u0142o wybuchy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:19:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c9/07/1e/z31488713M,Inzynierska-6--Miejsce--w-ktorym-doszlo-do-postrze.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W zwi\u0105zku ze \u015bmierci\u0105 policjanta podczas interwencji w Warszawie pojawi\u0142y si\u0119 nowe doniesienia. \"Fakt\" ustali\u0142, kim by\u0142 zmar\u0142y funkcjonariusz. Pojawi\u0142y si\u0119 tak\u017ce nieoficjalne informacje o m\u0142odszym mundurowym, kt\u010f\u017c\u02ddry postrzeli\u0142 koleg\u0119.", "id": 1575183, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31488707,postrzelenie-policjanta-podczas-interwencji-wiadomo-kim-byl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Postrzelenie policjanta podczas interwencji. Wiadomo, kim by\u0142 zmar\u0142y funkcjonariusz", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:59:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/07/1e/z31488677M,Premierka-Wloch-Giorgia-Meloni-i-minister-obrony-G.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od kilku tygodni w Ukrainie, po stronie rosyjskiej, walcz\u0105 \u017co\u0142nierze z Korei P\u010f\u017c\u02dd\u0142nocnej. Sytuacj\u0119 skomentowa\u0142 w\u0142oski minister obrony, kt\u010f\u017c\u02ddrego zdaniem to \"najpowa\u017cniejsza rzecz ostatnich tygodni\".", "id": 1575056, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31488598,wloski-minister-co-by-bylo-gdyby-pojechalo-tam-10-tysiecy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W\u0142oski minister: \"Co by by\u0142o, gdyby pojecha\u0142o tam 10 tysi\u0119cy Polak\u010f\u017c\u02ddw\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:00:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/06/1e/z31482383M,Quiz-wiedzy-ogolnej-o-starosci.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej na temat, kt\u010f\u017c\u02ddry pr\u0119dzej czy p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej dotknie ka\u017cdego z nas. Pytamy o staro\u015b\u0107. Musisz wykaza\u0107 si\u0119 bystrym umys\u0142em i intelektem, by zdoby\u0107 dobry wynik. Po\u0142owa punkt\u010f\u017c\u02ddw to ju\u017c sukces - zdob\u0119dziesz wi\u0119cej? Przekonajmy si\u0119!", "id": 1574883, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,8718,quiz-wiedzy-ogolnej-o-starosci-wykazesz-sie-zyciowym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej o staro\u015bci. Wyka\u017cesz si\u0119 \u017cyciowym do\u015bwiadczeniem?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T04:30:00+00:00", "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/59/1d/1d/z30530393M,Horoskop-dzienny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - niedziela 24 listopada 2024 r. Ostatni dzie\u0144 tego weekendu przyniesie sporo zmian w \u017cyciu wielu znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku. Kto b\u0119dzie najbardziej zaskoczony? Sprawd\u017amy, co m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 gwiazdy.", "id": 1574884, "language": "pl-PL", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31442977,horoskop-dzienny-niedziela-24-listopada-2024-baran-byk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 392, "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Horoskop dzienny - niedziela 24 listopada 2024 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "vote": 0}]