[{"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T21:55:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQcVdUU2tTMUQ2dmNDMjFzX09Ka3hKWC1JdlBmSWhhY3F1bzJORUo1d2RxckkzR25JUFZTcXhBeDZLVjR5ei1fUTBRcUszTHBBNlNrYldUQVcyamhfZXM2RHJ6RmFHemlrcmE2S1hKQmlkb3h6UUJKOWhCS2xvWVZhOGVTNDllbzVoV1NZcFRsZ1drOTVpTGZrcEFSTEdERnNwaHRxU0NLZEVESjF1Tzh4T3JYbHBqblk?oc=5\" target=\"_blank\">Rumunia wybiera prezydenta. Skrajna prawica grzmi: Sonda\u017ce sfa\u0142szowane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQNkxnMjZHZFNmYlRHMmw1LVlkZmNiXzZsRnNrdmtwNFhHeExrXzR3NGpRdFNFSE10TXMxOGhic25WcW1lSkN3d2trSmZJdVUyaE5XdENNbTRoZnJjdk1jbk9sZUpwSFhZYWoyTWtvOEI4NjJ4UnE1b0tFWUo0eVlBZzNMU2NjS25LZDZCMTJlVnBZM215UVdxck14cUI0bl9M?oc=5\" target=\"_blank\">Skrajna prawica przegrywa. Zaskoczenie w wyborach w Rumunii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQcUNjcWR2aFBzWkV5TGVaeVc5SXVUZGM0bDhnTTBEcnczNFM", "id": 1578619, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQcVdUU2tTMUQ2dmNDMjFzX09Ka3hKWC1JdlBmSWhhY3F1bzJORUo1d2RxckkzR25JUFZTcXhBeDZLVjR5ei1fUTBRcUszTHBBNlNrYldUQVcyamhfZXM2RHJ6RmFHemlrcmE2S1hKQmlkb3h6UUJKOWhCS2xvWVZhOGVTNDllbzVoV1NZcFRsZ1drOTVpTGZrcEFSTEdERnNwaHRxU0NLZEVESjF1Tzh4T3JYbHBqblk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rumunia wybiera prezydenta. Skrajna prawica grzmi: Sonda\u017ce sfa\u0142szowane - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T21:54:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNa3lmRzNvd2hKdndvZW43dVVoSnZpaUIxd3hhZnNPRldhMkExdTFlMVZGQUdiWU9JMGJzTUdOTXg3bjVCZUNqY2xyOXdCc2dwel9WVGFQejdrb1lPNFBfdjRhRHRjQ3VfSVNzU0R5anJzdU94dmRIdGdJdTJ2RGZ2WDYtVWV1RjhyWlNlZFVHRHFUUEdVWmM0N3BBZ1BjUHhSMmNISw?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce ludzi na ulicach Nowego Sadu. \"Bulwar zakrwawionych r\u0105k\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQT0tsTHg4cGZOblZtb093eVZONERuUWZFd1dhNm03WHdlNWxEWWV2ZzNRY29HV2swN0dKSWhWS3ltTzJCQW5mZGZ3NVEtTGZyY3R1cW84RXdkU0FZYXp0TEZZdHQxRWZIUW5XNk5pTDlrMW0yUlFUamsycjJPQUJKV2E0MTBJT1FiYWJkMzlfam9DWENiek92UWNkNkc?oc=5\" target=\"_blank\">Serbom pu\u015bci\u0142y nerwy. Starcia protestuj\u0105cych z policj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNaUlOQVdKNGdsV0o0YnZRTG8wejhoWTBPdEdxc1BvbUt4TUtBSE1hMVJBWGV0MGlTU2NPQ25KMllXS2U2dklPN2Z5dmtQY", "id": 1578622, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNa3lmRzNvd2hKdndvZW43dVVoSnZpaUIxd3hhZnNPRldhMkExdTFlMVZGQUdiWU9JMGJzTUdOTXg3bjVCZUNqY2xyOXdCc2dwel9WVGFQejdrb1lPNFBfdjRhRHRjQ3VfSVNzU0R5anJzdU94dmRIdGdJdTJ2RGZ2WDYtVWV1RjhyWlNlZFVHRHFUUEdVWmM0N3BBZ1BjUHhSMmNISw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tysi\u0105ce ludzi na ulicach Nowego Sadu. \"Bulwar zakrwawionych r\u0105k\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T21:45:15+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQb3I2LVR6MS1tamFNNHVDZlpnNUFtN2JtbVVqYTB6MENBTTlmODZwd2hPU1ZPaFpuQklZaEUxS01vU2EzR1N5X2lMdWpsZzlaSU45dHZPYkZuQXdXWXVHTlM4UjJfTUlJOVJDQmhHaU9DWmV4OHdSUTVVN2I1cV9PUUI4YTNVZ2d4WXVjVkcxb1d1STJYN0xCVlhmRzN1NUMyUjhDN0tVUEdVdw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski samolot stan\u0105\u0142 w ogniu. Nagrania uciekaj\u0105cych pasa\u017cer\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPU2E2blNsUUQ4ak1yTXdwNUkzVXFMQ0xKQV9FMEprUS1UOW5IV2pHc0xLQ2Z4SnE2Wk00ajlmZnptb3A5YmpyNXN5SlEtbkU5LS1lVkFVeVh2OGVnc0N1MnJ6SlVGTE9lVi1UNmU5YVplNTBGblI4RDRCY042aE5DUXh1UVFRUkdoNHF3QmFYMGZuSzU5NEo0TzZzUDdVRlJ6NlRibVRVLUpLRE5RNDdEMGtNNnQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski samolot pasa\u017cerski zapali\u0142 si\u0119 na lotnisku w Antalyi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQOVNHT1ZXTlBKQ2RfR0xFUkJCUHREVURITFc4WVl0dm8xdnN5NlRtaVJNc2", "id": 1578620, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQb3I2LVR6MS1tamFNNHVDZlpnNUFtN2JtbVVqYTB6MENBTTlmODZwd2hPU1ZPaFpuQklZaEUxS01vU2EzR1N5X2lMdWpsZzlaSU45dHZPYkZuQXdXWXVHTlM4UjJfTUlJOVJDQmhHaU9DWmV4OHdSUTVVN2I1cV9PUUI4YTNVZ2d4WXVjVkcxb1d1STJYN0xCVlhmRzN1NUMyUjhDN0tVUEdVdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski samolot stan\u0105\u0142 w ogniu. Nagrania uciekaj\u0105cych pasa\u017cer\u00f3w - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T21:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNLXQ5ZnhFV251c0hWeWo2MTZGVE53bHl5VmNxTmZNM0ZEcHdrWGt1QkFqT3pTendWYXhHdk9UZ0ZUekFQc2RGZVVpZmdmUmsybEQya3QxWlpzYzN6QjV3aFFnT3M3bVRWMGl1R2R2TXFJT01DOGpQVUZROElickU3VmhRaUhBdVRoZDdtVGhsU3cwU3RtSUJPWk9CQ2xZbjJxZE80VUN0dkY?oc=5\" target=\"_blank\">Wpis IPN o Nawrockim. Interweniuje polityk KO: Skandaliczne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOVUJLZnBuZmpZeE92ZnVSNWZQR0t0TGR6V3psRTVTcVZILWsxT0Z3VUY2cE55c3Q5MGpSeEJ0eDBLNU5xSHN5RjZIYWhtLWZ5WU43bG54X0g4NmlCTmdfQmdab1N5YUhkV2FDRjJ2M2xPZEhNeklFaWV1bVZiY1lQSFFTcm1IWmphamtCTGVhMUdoS0lyU3BvZ09tVXBKUGUzSHAwY3QzUzZTLVlJVVh3SnVzUTBrZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki musi mie\u0107 ubaw! Mainstream ruszy\u0142 do ataku - ale szybko zosta\u0142 ob\u015bmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezalezna.PL</font></li></ol>", "id": 1578615, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNLXQ5ZnhFV251c0hWeWo2MTZGVE53bHl5VmNxTmZNM0ZEcHdrWGt1QkFqT3pTendWYXhHdk9UZ0ZUekFQc2RGZVVpZmdmUmsybEQya3QxWlpzYzN6QjV3aFFnT3M3bVRWMGl1R2R2TXFJT01DOGpQVUZROElickU3VmhRaUhBdVRoZDdtVGhsU3cwU3RtSUJPWk9CQ2xZbjJxZE80VUN0dkY?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpis IPN o Nawrockim. Interweniuje polityk KO: Skandaliczne - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T21:04:49+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQNzFZQURqZkVWZ29CR3duT1VyelBwX2FSOW1jM0pYZlIydzJWa0xYTGZfMDNNQmlOOFFUY0JxZjhYMVl3NXg0bkFKTHlmQ1NETFBxYWNPTS1HZ0JaOEF2MGtTQnpUUFdQWGg2WUVuSTBZTUlwWXZtclltNEtwdF9fbXdCWkFwT3FOWXc?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa obiekty na niebie. Wyjd\u017a z domu i obserwuj</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNM0VZczRYYVVqTkNDTV9jU081Wk8wdnBtMEJHdWlBVW1CaDFMb2VVM2JXZlYzaTFtN3gxOERocFMzYVoyZE0xWEp4SlFZSjlqOXlUUUt5MUJRU1BRa1psaVE4WUJqSnZDV1hmYVlMX2lXT2VVZFhpOUtwdldEZnU3cFoxNk90dXNMd01OeFZkQXJUUQ?oc=5\" target=\"_blank\">W niedziel\u0119 24 listopada zobaczymy nowy kosmiczny poci\u0105g Starlink</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nocne Niebo</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNUHgwbnhwWktoX2d4NDRSZGUyTEFzNWV2LWdTQzlRMDVBUmhfSkkwUnloU1ItR2V3YmJGeHZTSnY1ejJObEFRYXJiNlpGVDVSWTF4cnU3dWJKdE44N3FiXzg2Z2hULVp5ZHdoNVN3NnBQVGJtRVV3b2JCRXUxTkVqYkhmV", "id": 1578184, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxQNzFZQURqZkVWZ29CR3duT1VyelBwX2FSOW1jM0pYZlIydzJWa0xYTGZfMDNNQmlOOFFUY0JxZjhYMVl3NXg0bkFKTHlmQ1NETFBxYWNPTS1HZ0JaOEF2MGtTQnpUUFdQWGg2WUVuSTBZTUlwWXZtclltNEtwdF9fbXdCWkFwT3FOWXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dwa obiekty na niebie. Wyjd\u017a z domu i obserwuj - WP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T20:16:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOZkF4TmpTOGZ5R2pwdllzWjFoemVKcjlQdERYekRkMUdSd0s3ZW5kOVdfa2Y4VmxjZkVfTFpTY1dXOE1qdWw5ci0tdFRGOXlZZHJwTGtsY2tWRVNYMEFRbHRpajJOWm9UeHo1aU5GTmZ6S0ZhMFdCMi10RWcwczh5ZVFRbm9keXNLNDAxN3dWYlhSd0I4ZUpxcHVDS0ZscU84Y0dCVnhlOHhUU0lUaXdqVkNWRGtqLXN3RGY3MDhmbWs2YVk?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142 na li\u015bcie kandydat\u00f3w, wybrali kogo innego. Czarnek komentuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQXzU2QnBfQlc0Ukp4OW1DaGtNNUlvRks3Z0x2dDBvZ3JEaWN5YUdLMlNNM1JlZDVrVS0tZjJzWE1MbnVJRmdJNnZadTcxelc0Z21aWVAyQU9aUTIxWG9lR1E5QWVwY1hLRjJjNk8xMGMxbHQ4dFFPWFpaVEtrczVZZ0w4V1UzVmxhb1RfdngzMlJBWEtpTm1MNjFVSFhGTUpacEttd1hhelM1RlJKR3E3YnJGOVdEcWs1c3ZLY2RxOA?oc=5\" target=\"_blank\">Prezes PiS szykuje \"test\" dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego. \"Mo\u017ce si\u0119 wykaza\u0107\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com", "id": 1578409, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOZkF4TmpTOGZ5R2pwdllzWjFoemVKcjlQdERYekRkMUdSd0s3ZW5kOVdfa2Y4VmxjZkVfTFpTY1dXOE1qdWw5ci0tdFRGOXlZZHJwTGtsY2tWRVNYMEFRbHRpajJOWm9UeHo1aU5GTmZ6S0ZhMFdCMi10RWcwczh5ZVFRbm9keXNLNDAxN3dWYlhSd0I4ZUpxcHVDS0ZscU84Y0dCVnhlOHhUU0lUaXdqVkNWRGtqLXN3RGY3MDhmbWs2YVk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142 na li\u015bcie kandydat\u00f3w, wybrali kogo innego. Czarnek komentuje - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T20:09:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWGlIUUstX0Jzd1lyS0RROHAyMG9VWjJEa3ZOQWd3QVRrZFlUVnJRYVpXb19LeTk1ZlNDc3psa1Vsbi00MHJUbkJxNWpacEZMZllIWUlnVEYyQ0c5U0pjc0s3T2JyUGJBdnkxYzhDNjQzWnQ0Y0JxWUE1aFVqaE1ENFVVWTlKWFNUTlI5WW56TlVnVkUyQ21BbFBjQTRQd0s5bl9ZZ3FUVFMtRWctRXcyb2ZoVzgwU2VDNkE?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0142yskawiczna reakcja Ma\u0142ysza na falstart Polak\u00f3w. \"Nie jest weso\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPQktXemp4Y1I5YTBNNWFudnd6UnZPTzFzLUp2ckZIeTdQd3lLNHBTcG1OM2lSTzNVZ2ZPc0p6RTQ2SFlqckh4VFQ4azFRV3JadVlXMXFySUg3ZFA0RlE5anNPdUo5eDJxM2lITHFfcFlEQ3o2U1dWMGRRbGFLc1N6VHhfVkxjendYUF96eWtBeUNwUU9xV2o4N2ctdXJBam5JRDE3ZEVRa1pRZFRYRUh4QUoxZ09wdnNDYlpINUlIZjVYLUtiak0temVR?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Ma\u0142ysz dosadny jak nigdy. Tak oceni\u0142 wyst\u0119p Polak\u00f3w. Kr\u00f3ciutko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article", "id": 1578626, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWGlIUUstX0Jzd1lyS0RROHAyMG9VWjJEa3ZOQWd3QVRrZFlUVnJRYVpXb19LeTk1ZlNDc3psa1Vsbi00MHJUbkJxNWpacEZMZllIWUlnVEYyQ0c5U0pjc0s3T2JyUGJBdnkxYzhDNjQzWnQ0Y0JxWUE1aFVqaE1ENFVVWTlKWFNUTlI5WW56TlVnVkUyQ21BbFBjQTRQd0s5bl9ZZ3FUVFMtRWctRXcyb2ZoVzgwU2VDNkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142yskawiczna reakcja Ma\u0142ysza na falstart Polak\u00f3w. \"Nie jest weso\u0142o\" - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T20:04:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxQU3JWSlNvVHhVMXREWVI4OFQwX2QwM09LMVBZUEhkcTl3YmZJZlVfbTdlcmM0M29oZTJ1UDhCYmVoTi1mTGNYUkhOZEM5TDNxX2xBRVZtUmQ4ZTFqeC1HR0lfbzB6M0RyS3NUSXpWWHdwdlMzWGJDNGwxNVhXZV9QdVBxOTVBZXMyREJuVHVwbVg1dm15T2FKd3pzVllZMl9OUWgxdFhWNnI1V2tJNDRJYUZ5U0pkT0NuVUlHaVluZTFNc1RZTHd0bGFUUnZVWk9ySE1mY2s1c19WWHFUSkMzVWRFWEfSAeMBQVVfeXFMT21JenJjWU5oQm83U3Rya2NYNldVZHdpNUVwTTA1YXZid3JQLVlfdjY5czhHVGlWMmI0bTU1UmRoWmJqNW9xVFR2ZC1scFV0U2swY0k4WWxZWkdadnl0UWFvTXRPRGlqT3pONnc3NS03VlhGVXdtbUlRcTRDLTZ1MF9zWDMtckN5M2I1bHRiQnA3ZkF6N2VmMGwtem93YXo4OE8tbzRqeGhwd2hiOEZTeG4wMVl1NWFCU1NkM2FKMzhsaTJLVHFlZzRHZHRJWmU5bGlIbFB6QXlJTjF1c2xxQnpfbGM?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eRolnik szuka \u017cony 11\u201d, odcinek. 11. Wiktoria i Adam rozstali si\u0119 jeszcze w czasie trwania programu!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPeUc5dkQ5VGxmVjVtOEl5emdHbm9iaUg0OFlwcm00NVhtSFpvbjRaZmVac3lnb3VtYmdOWF83R3cteE5i", "id": 1578415, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxQU3JWSlNvVHhVMXREWVI4OFQwX2QwM09LMVBZUEhkcTl3YmZJZlVfbTdlcmM0M29oZTJ1UDhCYmVoTi1mTGNYUkhOZEM5TDNxX2xBRVZtUmQ4ZTFqeC1HR0lfbzB6M0RyS3NUSXpWWHdwdlMzWGJDNGwxNVhXZV9QdVBxOTVBZXMyREJuVHVwbVg1dm15T2FKd3pzVllZMl9OUWgxdFhWNnI1V2tJNDRJYUZ5U0pkT0NuVUlHaVluZTFNc1RZTHd0bGFUUnZVWk9ySE1mY2s1c19WWHFUSkMzVWRFWEfSAeMBQVVfeXFMT21JenJjWU5oQm83U3Rya2NYNldVZHdpNUVwTTA1YXZid3JQLVlfdjY5czhHVGlWMmI0bTU1UmRoWmJqNW9xVFR2ZC1scFV0U2swY0k4WWxZWkdadnl0UWFvTXRPRGlqT3pONnc3NS03VlhGVXdtbUlRcTRDLTZ1MF9zWDMtckN5M2I1bHRiQnA3ZkF6N2VmMGwtem93YXo4OE8tbzRqeGhwd2hiOEZTeG4wMVl1NWFCU1NkM2FKMzhsaTJLVHFlZzRHZHRJWmU5bGlIbFB6QXlJTjF1c2xxQnpfbGM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u201eRolnik szuka \u017cony 11\u201d, odcinek. 11. Wiktoria i Adam rozstali si\u0119 jeszcze w czasie trwania programu! - RMF FM", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:54:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOQVMtbFF4aklYUmlRd2pPUTViMmhjd2VTSmFXaGVvNDd2YXVUcXEyNUIxOTNXa0czOEV0LWhveWxLZ24xMDBCRzdicGZqY0c3akl3ZHRNNzE1SWR2S1RRWlFQelB5ZHJnYVZISWNxMzZhWTFFRDBwU3c2YmZ5cDhFWXFJM21GV3kzT1Ezc2FRZmFhOFpBSVlVTjJfOHlHcHlqazA4NWxNeEQ1aS1VbzMzSTYydEJCQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rakiety KN-23 lec\u0105 na Ukrain\u0119. Sprawdzili, co jest w korea\u0144skich pociskach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQRlplbkVDS0FteHlKQkhRc2hRYUhRU2VHdTdaQndUd2NPV0k4S0lOdjZpOGF5ZU43YXJ5Zld4YkpmU2E2anhYQnlMblVWNFU2RUpTYmNJY1o4UklNT18tQ2Jsd2ZFVHF2NHBibURoLTIwOFpOZ3ZicmVlYk9RdV9uNHJpVTNITlhJUEp0cktNUGN0ZkxiQzBJeDlYekpKRU90LWpLaEJVNUFfa3g1Si1wS2dfa2RoNWtocEp2OUFnYXhxdmxh?oc=5\" target=\"_blank\">P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie pociski lec\u0105 na Ukrain\u0119. Odkryli, kto produkuje cz\u0119\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95", "id": 1578182, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOQVMtbFF4aklYUmlRd2pPUTViMmhjd2VTSmFXaGVvNDd2YXVUcXEyNUIxOTNXa0czOEV0LWhveWxLZ24xMDBCRzdicGZqY0c3akl3ZHRNNzE1SWR2S1RRWlFQelB5ZHJnYVZISWNxMzZhWTFFRDBwU3c2YmZ5cDhFWXFJM21GV3kzT1Ezc2FRZmFhOFpBSVlVTjJfOHlHcHlqazA4NWxNeEQ1aS1VbzMzSTYydEJCQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rakiety KN-23 lec\u0105 na Ukrain\u0119. Sprawdzili, co jest w korea\u0144skich pociskach - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:48:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOb0ZiTVFXVDdpSFVzS3J2YkZ1UklqczRxTDRtQUV4eFNlUURGdHNKWW9fY1FvSHJvNnhfTGpuWlRLNlozVXFybjR5VktUWk9uUTRqc0x6cHFkcjlMR3NIbWhCZGNzbFNDekJkOGdaRlRuMjk4SlJkeEdudmpfUTVjVlpyYXA5NHhjVDVwR3I2SC1nWlhOeFRIUWNzN3NubktwWEM4NEJXUVJuZV9OMVpnTzVENDdIRUZVeWJDNnBhaWZFQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski samolot w ogniu. Akcja ratunkowa na tureckim lotnisku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPU2E2blNsUUQ4ak1yTXdwNUkzVXFMQ0xKQV9FMEprUS1UOW5IV2pHc0xLQ2Z4SnE2Wk00ajlmZnptb3A5YmpyNXN5SlEtbkU5LS1lVkFVeVh2OGVnc0N1MnJ6SlVGTE9lVi1UNmU5YVplNTBGblI4RDRCY042aE5DUXh1UVFRUkdoNHF3QmFYMGZuSzU5NEo0TzZzUDdVRlJ6NlRibVRVLUpLRE5RNDdEMGtNNnQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski samolot pasa\u017cerski zapali\u0142 si\u0119 na lotnisku w Antalyi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNYUU0NVBiNFhrNDFOWTF3QUZCaTZ3SXhzbDlEV", "id": 1578177, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOb0ZiTVFXVDdpSFVzS3J2YkZ1UklqczRxTDRtQUV4eFNlUURGdHNKWW9fY1FvSHJvNnhfTGpuWlRLNlozVXFybjR5VktUWk9uUTRqc0x6cHFkcjlMR3NIbWhCZGNzbFNDekJkOGdaRlRuMjk4SlJkeEdudmpfUTVjVlpyYXA5NHhjVDVwR3I2SC1nWlhOeFRIUWNzN3NubktwWEM4NEJXUVJuZV9OMVpnTzVENDdIRUZVeWJDNnBhaWZFQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjski samolot w ogniu. Akcja ratunkowa na tureckim lotnisku - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:36:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQaVQ4WFEyWFp0MVlBaGN6cHMtZTN5RG14TDNMa3RXNXB0NDZ3Zm5nMnZvbFdTUmFieXpTT2tqZ193T3lfcDFza0FocDBTVGQzOXRLc0V3bkU4WVhic0NpUGFCX3ZQOEJoOTRsa1Q5cmFES2NMeUQ0bktKaE1FbG1jRVlBYUk5azjSAYMBQVVfeXFMTXdlZEI1QnZLWDVoYWdOUWZycnhMWmc3U3NuOS00akJpT0l2Qkt3UjFTQTQyTUlSU3RRU2p6Q3JSRGFlNzBOQ1QzMmZlMm9uVjVlVmZ2Wjl1UHQtLXA2Y2Y1aElqYzdmeFdfcW5zcDBpT2VhdkxNRW9MNkQxQU40Q0FrMHc?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia napisa\u0142 o Nawrockim. Gra\u015b w szoku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQcndET2R2SE1SeDh4WEZKczlkNDlvSExoY29ZckJvRFo0ZHZMRHNFQkVmTjlfNDh1VTdMc3R2VmJzSzF0bnpWdXVXVGxyb01WR3B6RDk0b21HR1pIOFN3Um1EVUNRXzJGUlNSOFVkU05Oc1JDYUwtdTctNjNGbXZKV3hsckxRN3JZblFpUEZJcHI5SzJCSVBV?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia pisze o \"partyjnych castingach\". Dosta\u0142 odpowied\u017a!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C", "id": 1578618, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQaVQ4WFEyWFp0MVlBaGN6cHMtZTN5RG14TDNMa3RXNXB0NDZ3Zm5nMnZvbFdTUmFieXpTT2tqZ193T3lfcDFza0FocDBTVGQzOXRLc0V3bkU4WVhic0NpUGFCX3ZQOEJoOTRsa1Q5cmFES2NMeUQ0bktKaE1FbG1jRVlBYUk5azjSAYMBQVVfeXFMTXdlZEI1QnZLWDVoYWdOUWZycnhMWmc3U3NuOS00akJpT0l2Qkt3UjFTQTQyTUlSU3RRU2p6Q3JSRGFlNzBOQ1QzMmZlMm9uVjVlVmZ2Wjl1UHQtLXA2Y2Y1aElqYzdmeFdfcW5zcDBpT2VhdkxNRW9MNkQxQU40Q0FrMHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ho\u0142ownia napisa\u0142 o Nawrockim. Gra\u015b w szoku - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:36:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQaVQ4WFEyWFp0MVlBaGN6cHMtZTN5RG14TDNMa3RXNXB0NDZ3Zm5nMnZvbFdTUmFieXpTT2tqZ193T3lfcDFza0FocDBTVGQzOXRLc0V3bkU4WVhic0NpUGFCX3ZQOEJoOTRsa1Q5cmFES2NMeUQ0bktKaE1FbG1jRVlBYUk5azg?oc=5\" target=\"_blank\">\"W\u0142am na konto?\". Gra\u015b zszokowany wpisem Ho\u0142owni o Nawrockim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2p1aDd6a0RCSHUzQ1NTRXdTdjJ5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1578410, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQaVQ4WFEyWFp0MVlBaGN6cHMtZTN5RG14TDNMa3RXNXB0NDZ3Zm5nMnZvbFdTUmFieXpTT2tqZ193T3lfcDFza0FocDBTVGQzOXRLc0V3bkU4WVhic0NpUGFCX3ZQOEJoOTRsa1Q5cmFES2NMeUQ0bktKaE1FbG1jRVlBYUk5azg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"W\u0142am na konto?\". Gra\u015b zszokowany wpisem Ho\u0142owni o Nawrockim - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:29:23+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQZFdON2hVbWsyN1F2Ti1oMXBseUg4VFV4Zk1lWElySkk3NXF1MXZmQ0FEdGFCZmRmeTltZVcyOVg4THRHRW5KTFVLOUlnb01iMUFTZl9JMXZkS2gwdHdpb0hOeldSUlFEWVRwcUEyMWFvTEpfWm1fWkJ2UGpjVTZXS2taOGtlLTBJUjNRQl95ekFXQlJJRHRucA?oc=5\" target=\"_blank\">Wpis o Nawrockim na koncie IPN. Jest reakcja Brejzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPbnJKazcwaFJBbFF3NHdoSTlRdTJOM3d6QzQyUkZYS1dLbXAtcV8xTVctSnRqaFRFU1Y0VlNScGxfSHg0ZmdNSThSZ2RJRUFRdFROZk1DNThBejlSWHFWVDlmc18wYUg4cGFBQjNVeThWNVE0eEJFZ2FyZ0xhSEVvRElrU1BfWDlUeHhrVElhSFlYNHp3SzYtWFhZbm1qVVgtNjhaQ0JyT2VEd3Y1OFNvaDZYYjllNXJiSXB0TG9IcGdzQ09H?oc=5\" target=\"_blank\">IPN wspiera Nawrockiego? Europose\u0142 pokaza\u0142 dowody, \u017c\u0105da reakcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNeV83cFBKU29FeC1neHdoUVRpaTlYNFc3TWRWclctamNwa0RkRmdTR3djM3d", "id": 1577956, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQZFdON2hVbWsyN1F2Ti1oMXBseUg4VFV4Zk1lWElySkk3NXF1MXZmQ0FEdGFCZmRmeTltZVcyOVg4THRHRW5KTFVLOUlnb01iMUFTZl9JMXZkS2gwdHdpb0hOeldSUlFEWVRwcUEyMWFvTEpfWm1fWkJ2UGpjVTZXS2taOGtlLTBJUjNRQl95ekFXQlJJRHRucA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wpis o Nawrockim na koncie IPN. Jest reakcja Brejzy - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:29:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPbnE0OUQ2R2dUNGgxczYzOEMwTDB4ZG1odXZXRUdKaU0zM2wwVlpkcnVjd1AtbG1WYmc1RkN3cU9aLVdvYXlqNkRBQTdYNUNSeFdTT1hKOFAwVWN2X240VUlCNGFKMUtTeTVHdW1TcmdOdEFNMG4tWThsR0E3ZXhHLUxMSzZnUmMxZEkzdVpDTXFsdWx1a25EeXAyYzNCZG9QUE96a29OaUQyMVZoT3FMRGVIcV9sa2Y4cU9BS1RB?oc=5\" target=\"_blank\">Skrajna prawica przegrywa. Zaskoczenie w wyborach w Rumunii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSVZUT0J1TmlrRnktcUlkWndCRDloN0tfQmNRMGFiNnJ5N242SnB3Tm1qcE9zZ19oRlBmQ21ra2FPVVBJZ1oxajk4cTVjSWoxLUIxTGlXcy1HREMxT2NnOFptckhZcXV5RGNic3ByRW4yTXVFVWJpblp3dG1NRjh3T05US1k3dkttS0lQSHBwTkxBYjNEWUE0U1o5QlRvSFU3SEVMM2ltZnZmUDVh0gGrAUFVX3lxTFBPR2dCMHJNWDl2Y3l3TGlBNm5kY0RMUFRkanV3VmtINDY4aUtMZjNUQXZ3TXNmbXlqeEpxY3BZaHFrdEVremZ4NlBzcFZ4dWtlSldKV3pqT1k5TExUT0x0WVVHOG14YzA2ZDJaUFl1UFJqbUh4aDI5OWFicVJ2SkotOVNaSGQxWS1DMTJkWHhkbzFtWW9hRzZUelBtaFA5b2N3SlhqT1pCUVROTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rumun", "id": 1577954, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPbnE0OUQ2R2dUNGgxczYzOEMwTDB4ZG1odXZXRUdKaU0zM2wwVlpkcnVjd1AtbG1WYmc1RkN3cU9aLVdvYXlqNkRBQTdYNUNSeFdTT1hKOFAwVWN2X240VUlCNGFKMUtTeTVHdW1TcmdOdEFNMG4tWThsR0E3ZXhHLUxMSzZnUmMxZEkzdVpDTXFsdWx1a25EeXAyYzNCZG9QUE96a29OaUQyMVZoT3FMRGVIcV9sa2Y4cU9BS1RB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skrajna prawica przegrywa. Zaskoczenie w wyborach w Rumunii - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:10:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOblJMZ2V2NjAtWUVvdkFadUNqREZZempxX09MNnowbERwc0gtMlVjV3VNaE4tcnd1blVNLTZJMUgyYlZEb0xSekNHRnhLd2o1WVF4Q25QbTRWa0JOWGw1LUJpUU1YN0FFMVotQ1R4MTZGbXJWQkdfdGdpTl9vZGZmd2cwNmlITlBpY0JkaWp0Vk0zTnI4UUpzZWt4V1hTakZUSzR4UDNhd3lOM1U2?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017any wypadek na stacji benzynowej w Warszawie. Dwie osoby ranne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNdkMwTVo2bnhqajluMlBfekg1a1JSUGpaNzlwODN6Q24tTGMyN1ZMa2NNM1JoUWdjY0hZQnU5SDlwaGJja3UtOEZwQmRxQkN5bGItNk9JaWJCeTVBNlNxWmhpTnV3SHpYbzJCaG9NRU9sSjlQMHpYYW1wVEtVd1ZDYmlBM3J6VXFqMzZSYlZNZ1FjT1hzNWdVdnN1YUpXY19JRzdaOXNidE4xSTZzRVhYNWE2UTk0ME9icGY3ckM0a2drTjlVdWFrT2h0REdoa3FT?oc=5\" target=\"_blank\">Wypadek na stacji benzynowej. \"By\u0142o bardzo du\u017ce zagro\u017cenie wybuchu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPRXJKMnd2", "id": 1578178, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOblJMZ2V2NjAtWUVvdkFadUNqREZZempxX09MNnowbERwc0gtMlVjV3VNaE4tcnd1blVNLTZJMUgyYlZEb0xSekNHRnhLd2o1WVF4Q25QbTRWa0JOWGw1LUJpUU1YN0FFMVotQ1R4MTZGbXJWQkdfdGdpTl9vZGZmd2cwNmlITlBpY0JkaWp0Vk0zTnI4UUpzZWt4V1hTakZUSzR4UDNhd3lOM1U2?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any wypadek na stacji benzynowej w Warszawie. Dwie osoby ranne - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNYnhCOS1jbEhWWldpQ0Vlem1LZDBLdG9OckdJTWFoR3B4dHlyZFlaUzRDMXYzTFdLNmphbU1DbXFFb1hwckY3YlEzS01NNS1JU1dBMF9YbG45Q19fTDIyaE1Dc091UTNNTGVGYWN5Qms4MDNMRXlKTGpFcU5kQVZYZm13d0Y4SEkzdDZfTzhrMU5vZURvaUo4dGU3cw?oc=5\" target=\"_blank\">Warszawa, ul. Radzymi\u0144ska. Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w stacj\u0119 paliw. Pilna ewakuacja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNR25HU2dSaFV4TzRTMTVwZ1J2eXQ0Z0NDUEVIbmUtSUFTeG1vb1N2Ny1aTlNHRFBqZmJfcXF6d21SV1A0SVRxWl9rMjQ1T2JLUzN5VXNjQ3RBSUZyUWhhT0NOemtScXZDWi1uZ3VnQjJ1ZWhDR0Y0bjU2Y2pNbTBfVGwxLS0?oc=5\" target=\"_blank\">Auto wjecha\u0142o w stacj\u0119 paliw na Radzymi\u0144skiej. Nast\u0105pi\u0142 wyciek gazu, zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">tvp.pl</font></li></ol>", "id": 1578614, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNYnhCOS1jbEhWWldpQ0Vlem1LZDBLdG9OckdJTWFoR3B4dHlyZFlaUzRDMXYzTFdLNmphbU1DbXFFb1hwckY3YlEzS01NNS1JU1dBMF9YbG45Q19fTDIyaE1Dc091UTNNTGVGYWN5Qms4MDNMRXlKTGpFcU5kQVZYZm13d0Y4SEkzdDZfTzhrMU5vZURvaUo4dGU3cw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawa, ul. Radzymi\u0144ska. Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w stacj\u0119 paliw. Pilna ewakuacja - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:03:43+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQUFk2MmxDOTRQRmM2dW1yWE9na1NFTGc2bHFZUnUtTGduUjBZTmdKNlpGQXRTSnZIS19FUzYyaHZmNGE3RWRtRlB6UURxUWtodnZNSVZBV0JWWWMyQ3kwcHdLclhoYVBwTzZ4NHMtWC1VaEVQSUFaa3hZS2x6X054RUMwRmktR2pCM3F3ZnRrcXg4SzJiZ3BnbDRlODFQUFp4RjZRaXdKMEVSUEZNUHc3TzR0bw?oc=5\" target=\"_blank\">Lukas Podolski na j\u0119zykach. Brzydkie zachowanie gwiazdora G\u00f3rnika Zabrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNUXNnd2ViYVhaNGJWY1pfSUVWMDhSalJNT0JSMmhiekd5dkhtcVJDYW9YaV9LV2k4NkpFbXQ2aS0yektiSDRUanVmNjFraVlHNnNhT3N1R1VaN1g3eWtfTEo0TmpOYldkTlY3S2FzeXV4bW90eDJaUmJmQmtKUnhpVEY2Nmh3ZWN2WFhhT19zdEFnTnVrRUEyMUtpZGFUT3dPYUE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Chamskie, bandyckie\". Ostro o zachowaniu Podolskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOV1prdFk3N1RyeERUb2NQcTlmUUVVbG9nNW1sMHp4M2o1SFp5NksxZnVpLS0xR", "id": 1578625, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQUFk2MmxDOTRQRmM2dW1yWE9na1NFTGc2bHFZUnUtTGduUjBZTmdKNlpGQXRTSnZIS19FUzYyaHZmNGE3RWRtRlB6UURxUWtodnZNSVZBV0JWWWMyQ3kwcHdLclhoYVBwTzZ4NHMtWC1VaEVQSUFaa3hZS2x6X054RUMwRmktR2pCM3F3ZnRrcXg4SzJiZ3BnbDRlODFQUFp4RjZRaXdKMEVSUEZNUHc3TzR0bw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lukas Podolski na j\u0119zykach. Brzydkie zachowanie gwiazdora G\u00f3rnika Zabrze - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:02:57+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOd1lSSzdYVUxNZUU1cS11SmRCWVEtWmRTczdBczhid3dzTUVxbW5VS1k2QmVpT3Z4eWNYSHRxUkNYdVdLYU82UVg4Zlh2Q3BUUXF6WjRDZXdmcHQyWTRVRE5JQXBIbFNBU2stRzVZMVBaOGNSWUpmUUpLMkM1aS0wTVNUSmIwdE9XalNCMG9WREFBc2JmZDc5TFRaeVJndG51VVBvNDNNQ290dG5SN1g4b1U5SEZxRF8tblg4cg?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjscy Wagnerowcy zaatakowani w Mali. To nie pierwszy raz, gdy Rosjanie wpadaj\u0105 w zasadzk\u0119 w Afryce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lMenE3akRCSGRoQmhweWxMLTRTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1577960, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOd1lSSzdYVUxNZUU1cS11SmRCWVEtWmRTczdBczhid3dzTUVxbW5VS1k2QmVpT3Z4eWNYSHRxUkNYdVdLYU82UVg4Zlh2Q3BUUXF6WjRDZXdmcHQyWTRVRE5JQXBIbFNBU2stRzVZMVBaOGNSWUpmUUpLMkM1aS0wTVNUSmIwdE9XalNCMG9WREFBc2JmZDc5TFRaeVJndG51VVBvNDNNQ290dG5SN1g4b1U5SEZxRF8tblg4cg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosyjscy Wagnerowcy zaatakowani w Mali. To nie pierwszy raz, gdy Rosjanie wpadaj\u0105 w zasadzk\u0119 w Afryce - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:02:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPQlVtZ01wT05UY0J3N09MYm03MW90Y2lGZXpYRmN0bktTZEpYWHJnX2dlQjlVc0ZDbjNrd1pMUDNiM05KbnJSeVRSSzdUVWQzTlM5T3FPcm5iYkxDcXZiSW1LTU5RZS0wRFlfRUEtczRvTDZXU2E1dXRMZ1JmbmotZ3Zic0MzRnlwdGVVM1NlNjZnTDJhTmFBYnNvZkU?oc=5\" target=\"_blank\">Na bezpieczne przej\u015bcie pod torami na D\u0119bcu poczekamy d\u0142u\u017cej?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">epoznan.pl</font>", "id": 1578414, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPQlVtZ01wT05UY0J3N09MYm03MW90Y2lGZXpYRmN0bktTZEpYWHJnX2dlQjlVc0ZDbjNrd1pMUDNiM05KbnJSeVRSSzdUVWQzTlM5T3FPcm5iYkxDcXZiSW1LTU5RZS0wRFlfRUEtczRvTDZXU2E1dXRMZ1JmbmotZ3Zic0MzRnlwdGVVM1NlNjZnTDJhTmFBYnNvZkU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Na bezpieczne przej\u015bcie pod torami na D\u0119bcu poczekamy d\u0142u\u017cej? - epoznan.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:53:37+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNSS05VEdDaFRFVEtVNTBHOVFEcFc2OVQ4WVZMWlZsQ3lJZl84OHRNNnp1TUtnZmNTbnliQlpPanIyQWFGUGpaU0xJbmtCZGQxOS1ZZWxnQlJDeXp6SzEwczZFc0JPN2pZMzQxdlo2ZHdJVzdHbF8zVGg2YUYyQVFJWWVEenZfZkRLMExfYm9ncF8xUy0tVW1FaFlKaVhwSFVlT1VZdzZIYnRudWYzY1Jyelg0T3V6UdIBugFBVV95cUxOSmw1Tm5KOXF1OURtRE95dWlsWU5US1hCd05pLUpfZzJ4ak15VVQtMjJqQlZ6U0JPRy1fSjZIaEZHQTB4eUFucWh0ajhMZDcxcnEyelREUHUwSG8ySWczeXZRX3F3MWx1eXJoSmd1eXZTc1FfckhsdTZseHRkOEZ2czM2NFdtbkVBNmJNMTdJRk5HaHdOcmFyT0ZmTzhtS3RWQzE3cUdVX1ZpUmlhNlRMbGF5ZHA4bDBNdFE?oc=5\" target=\"_blank\">Auto wjecha\u0142o w stacj\u0119 benzynow\u0105 w Warszawie. Ewakuacja, s\u0105 ranni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQVk1WcUpSNEQ1NEVVbkYtSmVSOVFaV09iSVJveW5Nb3laNEVMV0ozcVhPR21MUDR3aVhINHVKeFhTN1p2Q0ZrdWFnYXl1b1d4T2lQUk1JU21VRXJ1YmFsajhNSDBHSE5zU3o0emZFOXRnYzlzNnZEZU80MFVKeU9fcmJlQThNajVLc2JtVENLNGdzemlHd21zQnZFakZIX29McGJyRlhFSGlWRnJHdWRzXw?oc=5", "id": 1577955, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNSS05VEdDaFRFVEtVNTBHOVFEcFc2OVQ4WVZMWlZsQ3lJZl84OHRNNnp1TUtnZmNTbnliQlpPanIyQWFGUGpaU0xJbmtCZGQxOS1ZZWxnQlJDeXp6SzEwczZFc0JPN2pZMzQxdlo2ZHdJVzdHbF8zVGg2YUYyQVFJWWVEenZfZkRLMExfYm9ncF8xUy0tVW1FaFlKaVhwSFVlT1VZdzZIYnRudWYzY1Jyelg0T3V6UdIBugFBVV95cUxOSmw1Tm5KOXF1OURtRE95dWlsWU5US1hCd05pLUpfZzJ4ak15VVQtMjJqQlZ6U0JPRy1fSjZIaEZHQTB4eUFucWh0ajhMZDcxcnEyelREUHUwSG8ySWczeXZRX3F3MWx1eXJoSmd1eXZTc1FfckhsdTZseHRkOEZ2czM2NFdtbkVBNmJNMTdJRk5HaHdOcmFyT0ZmTzhtS3RWQzE3cUdVX1ZpUmlhNlRMbGF5ZHA4bDBNdFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Auto wjecha\u0142o w stacj\u0119 benzynow\u0105 w Warszawie. Ewakuacja, s\u0105 ranni - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:47:37+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQNnhlTTBuckZYNHdjcHZCZlp1LXMydUJlLVdaVllMOGtETG84cmgzMHJYcnVJOWZvS1hsdUtWc082RVR1dHRaUHE0VVc5QllhclZYM0hodzhXN2ttbW4wVjhRRFpxa0JhbkNSekdZZlZKa21IeF90Uk9fcFdwOTltN20wYjVIWXBDTjdBZDhCRVNvdzJGeWZWanBRSGFINGcxX1VxRzIyalk4TDB4cXdMclVyLUJfOVVGUmlXcnNYNjFaZkstalBwVnlSNWQtUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Za co p\u0142acisz? W\u0142a\u015bciciel hotelu zdradza sekrety. \"Przyjechali, ale nie korzystaj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>", "id": 1577961, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQNnhlTTBuckZYNHdjcHZCZlp1LXMydUJlLVdaVllMOGtETG84cmgzMHJYcnVJOWZvS1hsdUtWc082RVR1dHRaUHE0VVc5QllhclZYM0hodzhXN2ttbW4wVjhRRFpxa0JhbkNSekdZZlZKa21IeF90Uk9fcFdwOTltN20wYjVIWXBDTjdBZDhCRVNvdzJGeWZWanBRSGFINGcxX1VxRzIyalk4TDB4cXdMclVyLUJfOVVGUmlXcnNYNjFaZkstalBwVnlSNWQtUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Za co p\u0142acisz? W\u0142a\u015bciciel hotelu zdradza sekrety. \"Przyjechali, ale nie korzystaj\u0105\" - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:38:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNMENTUnVGNW9EazF1RTRNRXZnbEZGblVaSUVPZWJqU2gyZEVtM2VzVWJ5eWRGVkdHdlZaeHBFOHlNVXhXUG1GbVpnX3N2MVo3azVsVUd4eGF3VUdqalp6OHlBZ1lpd3Rrb09pakdncVZBZGpXOHZkTExfUDBRZWNseXJ4eFB0cHRpMmRxVjg4di1PalByeV9pUXR5Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki kandydatem na prezydenta. Jest reakcja Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPdXJ1c3p0eXEyRVpDcVdXVFM3eWZvTGxZS2FndTRwNVNrZXhZbk5BeDVNOXVSOVlzSm1mWEwwQW1LOWJQWmRCYUpMVHpOaUtDMGtkS2pJM1FJbHNIR0JybzI3RElkMm5sdGpQWW1Ld1VyRVpaMm13MkEtQXVPc1l1dmM5UWtpS0JKZlR1ZnFpUl80QXdER2VTSG5GaVNyVm95b21HUEVwODE?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsza obietnica Nawrockiego. Og\u0142osi\u0142 inicjatyw\u0119 ustawodawcz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQZDF6ZGJveV8tNEVRM1RMVFpLQkxFUVF3VGJjS2E2MWJOT0E5eGNlREdTQTA4UE1vdWtQUkc0RUZScWNTS0h3ekh0RVRfWDZ", "id": 1577953, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNMENTUnVGNW9EazF1RTRNRXZnbEZGblVaSUVPZWJqU2gyZEVtM2VzVWJ5eWRGVkdHdlZaeHBFOHlNVXhXUG1GbVpnX3N2MVo3azVsVUd4eGF3VUdqalp6OHlBZ1lpd3Rrb09pakdncVZBZGpXOHZkTExfUDBRZWNseXJ4eFB0cHRpMmRxVjg4di1PalByeV9pUXR5Yw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawrocki kandydatem na prezydenta. Jest reakcja Tuska - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:32:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQMFAwV3k4YkZ6OTZReDR2R3FaOUtmN0hIOWJha0R0cnZnczhNYnRTWlp4azYwM3RwQ24xS3BzcG9DVXZ6MTgwNG5yUE5ITHJTTi1WYV9Ec0hvdFNWeDlNNzNfTU00ZXRuel83SUZ0T1lJbF9lM0pNUl9TZ3FNaUhTZWVGN0xZM2VlVjJNN2ZMSjdrOFU5TTk3R1JidVrSAaIBQVVfeXFMTkp5eHZRb3FYZ21manZndjlSV2RZMGZIRnBmclFzcmVmd1pucG5kTEVVRzhGUzBieXJLMmNab2Y2bjlkS0duOG5Ib2hWTkJzcFRqa1ZPOVAtRnRkUUVzcGNMVHFWT1ROOU53LTVJSFNKMHdEUXBtY3FuVHVvYy1iNmdmQjcwQzc3UmZmMi1SdkxoTzZaX3lzWVZGQ3RfT2FacHNR?oc=5\" target=\"_blank\">PKO Ekstraklasa: G\u00f3rnik Zabrze wygrywa z Piastem Gliwice w Ma\u0142ych Derbach \u015al\u0105ska.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQLXEyb3AwdXEtQ1JuYW02OXlDY000ZEJoN0x3SEhNOTFfSFl3RkI4djR5YWd5eGhnY1JwYTBwbko0SUpZNEVlbXI0WnFsR2hpN0p4bmtlTFdXWDk1MUN5aWRmN2JsZkczMGx0NS1oX3J6eFZXam5hU21MOTBISXctOVA5bWU0ajBZYi1NdHhmYkRhazZGUXNWWTVYcE1RR05WWG9xNHVtU3hwUDFfeklxaWp6cm5JZDdXSkQ0YzNLdmxCb0hyNU0wbFpyS2JnVnN1ZmI0?oc=5\" ", "id": 1578416, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQMFAwV3k4YkZ6OTZReDR2R3FaOUtmN0hIOWJha0R0cnZnczhNYnRTWlp4azYwM3RwQ24xS3BzcG9DVXZ6MTgwNG5yUE5ITHJTTi1WYV9Ec0hvdFNWeDlNNzNfTU00ZXRuel83SUZ0T1lJbF9lM0pNUl9TZ3FNaUhTZWVGN0xZM2VlVjJNN2ZMSjdrOFU5TTk3R1JidVrSAaIBQVVfeXFMTkp5eHZRb3FYZ21manZndjlSV2RZMGZIRnBmclFzcmVmd1pucG5kTEVVRzhGUzBieXJLMmNab2Y2bjlkS0duOG5Ib2hWTkJzcFRqa1ZPOVAtRnRkUUVzcGNMVHFWT1ROOU53LTVJSFNKMHdEUXBtY3FuVHVvYy1iNmdmQjcwQzc3UmZmMi1SdkxoTzZaX3lzWVZGQ3RfT2FacHNR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKO Ekstraklasa: G\u00f3rnik Zabrze wygrywa z Piastem Gliwice w Ma\u0142ych Derbach \u015al\u0105ska. - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:32:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQMFAwV3k4YkZ6OTZReDR2R3FaOUtmN0hIOWJha0R0cnZnczhNYnRTWlp4azYwM3RwQ24xS3BzcG9DVXZ6MTgwNG5yUE5ITHJTTi1WYV9Ec0hvdFNWeDlNNzNfTU00ZXRuel83SUZ0T1lJbF9lM0pNUl9TZ3FNaUhTZWVGN0xZM2VlVjJNN2ZMSjdrOFU5TTk3R1JidVo?oc=5\" target=\"_blank\">Policzek... nie tylko dla Piasta. Zdecydowa\u0142a 90. minuta!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQLXEyb3AwdXEtQ1JuYW02OXlDY000ZEJoN0x3SEhNOTFfSFl3RkI4djR5YWd5eGhnY1JwYTBwbko0SUpZNEVlbXI0WnFsR2hpN0p4bmtlTFdXWDk1MUN5aWRmN2JsZkczMGx0NS1oX3J6eFZXam5hU21MOTBISXctOVA5bWU0ajBZYi1NdHhmYkRhazZGUXNWWTVYcE1RR05WWG9xNHVtU3hwUDFfeklxaWp6cm5JZDdXSkQ0YzNLdmxCb0hyNU0wbFpyS2JnVnN1ZmI0?oc=5\" target=\"_blank\">Gol i czerwona kartka w ko\u0144c\u00f3wce. Wielkie nerwy w meczu Ekstraklasy [SKR\u00d3T]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNU01MMWUwNlNQMDN5", "id": 1578185, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQMFAwV3k4YkZ6OTZReDR2R3FaOUtmN0hIOWJha0R0cnZnczhNYnRTWlp4azYwM3RwQ24xS3BzcG9DVXZ6MTgwNG5yUE5ITHJTTi1WYV9Ec0hvdFNWeDlNNzNfTU00ZXRuel83SUZ0T1lJbF9lM0pNUl9TZ3FNaUhTZWVGN0xZM2VlVjJNN2ZMSjdrOFU5TTk3R1JidVo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Policzek... nie tylko dla Piasta. Zdecydowa\u0142a 90. minuta! - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:18:42+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOMHhHcU9DMWYxOThuNmJVN3BudmZURXFBYy0tTnlSUVlTVEk4T3dZUHRtSmtiUDZuYmYwaFA4QW9XQUtod004SkpTX1FUeWNkbmlTeFlweWFzelptRzVXZHNjVEMwYU84dTZyMkpkVTBsd194ZS1FZXhiS1ZIM1pzS3A2cjNwdmZ5TlVZZlRldC1vbHpnb2lSZDd1ODNWTkZvcWVtOHE0VG1GZDUtV2hOcFBvdFlhb1ctdkMxc2QwZTBKbE9iWFNz?oc=5\" target=\"_blank\">Nowi \u017co\u0142nierze na froncie po stronie Rosji. Tak Kreml wabi bojownik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPREtIUFZZWlhXNVVud25iZ1JwQXhrOGJjallSbDRhcnRDY3JUZmI3Q0RablZPcWJXMU9MWC1GU0pPeWZ0aXptXzZ4bFhNYi02cG9WSHc4bDdRRzQzMXRaOTN5aVBKYUFPZUltSHkzdWRrOVZjSkNJdl9yNGRKZ3NJRmhieVhtR1Q4U3NHMmNEQWJkc3otRlZsTHNyTUlFNXAzeF9BRXNGaG9TNUJmc0phcXQ0S05kV3M?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Rosja werbuje jeme\u0144skich najemnik\u00f3w do wojny w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPOE", "id": 1578411, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOMHhHcU9DMWYxOThuNmJVN3BudmZURXFBYy0tTnlSUVlTVEk4T3dZUHRtSmtiUDZuYmYwaFA4QW9XQUtod004SkpTX1FUeWNkbmlTeFlweWFzelptRzVXZHNjVEMwYU84dTZyMkpkVTBsd194ZS1FZXhiS1ZIM1pzS3A2cjNwdmZ5TlVZZlRldC1vbHpnb2lSZDd1ODNWTkZvcWVtOHE0VG1GZDUtV2hOcFBvdFlhb1ctdkMxc2QwZTBKbE9iWFNz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowi \u017co\u0142nierze na froncie po stronie Rosji. Tak Kreml wabi bojownik\u00f3w - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:10:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOWGtrTWdnLXE5RnpEczRGT08yVTZSTkZYZzF1M25kVUQyejRkRUF5Ulp4VFNQQVdUSnA2YUU0cUNRN1Z4RzV5YWRzbVNtNGxwbnktTWdIQUh6NGR1bVJMR2hXVi1PMHhaeGhxTGtPYnI3bHJibzV1QVl2T3BaaDNNam5ESnJTOXhsYWhUSWFIUHliYWR6OWFDamN1Um5rU0ZJNGE5aFdZSkVPS3JyLTVLRHVwVndtLVU?oc=5\" target=\"_blank\">Tak dzi\u015b wygl\u0105da Magda z drugiej edycji \"Hotelu Paradise\". Jest NIE DO POZNANIA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1578623, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOWGtrTWdnLXE5RnpEczRGT08yVTZSTkZYZzF1M25kVUQyejRkRUF5Ulp4VFNQQVdUSnA2YUU0cUNRN1Z4RzV5YWRzbVNtNGxwbnktTWdIQUh6NGR1bVJMR2hXVi1PMHhaeGhxTGtPYnI3bHJibzV1QVl2T3BaaDNNam5ESnJTOXhsYWhUSWFIUHliYWR6OWFDamN1Um5rU0ZJNGE5aFdZSkVPS3JyLTVLRHVwVndtLVU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak dzi\u015b wygl\u0105da Magda z drugiej edycji \"Hotelu Paradise\". Jest NIE DO POZNANIA - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNRDRhTXNBMHlUcFZKM3JBZXQtU00yWjhPQWFDVnRUMnJOZ3kycmVrNUVWQTJSckpqSUFwUWFBSUdOc2ZuMm1GdmtOM3BuSW5FdElZa3BZTXF6ZDZjX0JLLWVFS2tCeEhtdmNDQW5yVXZIelNOM3IxT1RFM05OOEU2cHlUdWhxcklXUWhnOXNSSlVyaFo4RzFMRlFrZ1Q0ZHM4MllFMFVlaVJmZXBDVVhtSnNqSEYzZFRLQVBtbWV0QzZsaERz?oc=5\" target=\"_blank\">Skiba ostro do rz\u0105dz\u0105cych. Protestowa\u0142 pod Sejmem. \"To zwyrodnialstwo musi si\u0119 sko\u0144czy\u0107!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPQ3ItQWFub1ItaGZEa3RUVmdyYnM3TjBMNnhIRVNFWGhkaG41aWhKekFYZ0JrR3U3S29jZzV4ZGk2VUtLYkJiXzRGaTRjNnRFT0cxdlgxU1VncFAyRTRndmZ5Z3ZuSFVIUWRwWFBDOTUzSnQ4N2pybXUtVWxZX0N6azl6RXRWVGgwUjdnbFNkZmlHN1lpenFBUXFRMi1aR2l6b3J3SFg4bw?oc=5\" target=\"_blank\">Je\u017cowska z mocnym apelem do premiera Tuska. \"Czas na zakaz\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rozrywka - o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPU3M4ZEF3M0U", "id": 1577705, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNRDRhTXNBMHlUcFZKM3JBZXQtU00yWjhPQWFDVnRUMnJOZ3kycmVrNUVWQTJSckpqSUFwUWFBSUdOc2ZuMm1GdmtOM3BuSW5FdElZa3BZTXF6ZDZjX0JLLWVFS2tCeEhtdmNDQW5yVXZIelNOM3IxT1RFM05OOEU2cHlUdWhxcklXUWhnOXNSSlVyaFo4RzFMRlFrZ1Q0ZHM4MllFMFVlaVJmZXBDVVhtSnNqSEYzZFRLQVBtbWV0QzZsaERz?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skiba ostro do rz\u0105dz\u0105cych. Protestowa\u0142 pod Sejmem. \"To zwyrodnialstwo musi si\u0119 sko\u0144czy\u0107!\" - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:55:01+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQU2EyYUV4T3VnVjA5N1RjN0VydXd2ZU5pcnlRcVRkY2pYOU56VXBmek5WLUN6LV9FZ2JHeWFySEtWWWk4VGU4ckctMmVrOXg2Q2tQbkpPQWJJYTQ4NlQ1RWpYYzQtWmp1UC11VzBDTVFHSXhTVzdsZGV4c2JKSmVOQUUyQWlKY2txUC1jbGFZNTJSSTFVSm42TTFudXNTcHJZVHMwU3ZzUzdaLW82R0ZXY3YxVHQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cny sygna\u0142 z USA dla Ukrainy i Rosji. \"S\u0105 w b\u0142\u0119dzie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPeWk4Y2N6b1haQnkzRHdBM0VTWEJFVmtpc2VYbklUdkhQWW43MGtyak1tUkh6TG5uWkRpWkgyOGhtUzlOR1RaUElKbXJjREZCOGpCa2hLa3g3TlNOM01TVzY4TDUzRmlhYy01RTRua1FQV3NOY1pnVEowOHhjNWV5cjg1UWZqWnlkNXladEZjWVp4Y0hWdW5VN3Jwak5iNERWdTNQZk13OGlSUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mamy szans\u0119 zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119\". Ze\u0142enski zapowiada plan Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOV0d3QnNiekZuUms2UDBscGc5MVAwd0VkeDlpX1paNTExZjd3SWZIa2c4S1hXUmtVb0hMO", "id": 1577707, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQU2EyYUV4T3VnVjA5N1RjN0VydXd2ZU5pcnlRcVRkY2pYOU56VXBmek5WLUN6LV9FZ2JHeWFySEtWWWk4VGU4ckctMmVrOXg2Q2tQbkpPQWJJYTQ4NlQ1RWpYYzQtWmp1UC11VzBDTVFHSXhTVzdsZGV4c2JKSmVOQUUyQWlKY2txUC1jbGFZNTJSSTFVSm42TTFudXNTcHJZVHMwU3ZzUzdaLW82R0ZXY3YxVHQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wa\u017cny sygna\u0142 z USA dla Ukrainy i Rosji. \"S\u0105 w b\u0142\u0119dzie\" - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE5PRC15SjRBUTRpTTlXSmRuMmZTS2FtcktKUFh5UGdkbW43VmlRQWRlNE9FeWdyUURfNlBJR29lQW1tMVFOZWhVMXJuLUstQW5aRmF4OVBveFo1QVFXWjlUcmtWSzFHVHhiVDdtU0RGUkk3NHI0X1ZXVlRXYkROWG8?oc=5\" target=\"_blank\">\"Szansa na sukces\". Stylista zachwycony Kayah. Lipnicka popsu\u0142a butami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNa1ctb2ZHOGRubEVUVmFXUU9qZ04yVEVuR2hKSEhkdS1BeGZMQkp3eGFkM0h3VUVhQ2hkZ2lRSlp0OWV0MDl5alRwX0kwTmhGZzhjbzdSZ3JyRnh1anVHR1hVTjhhWUFIZDNQZy10X1JVM3ZmcjA0SHdaSUoxbmFoSEpNVWJzNk5TTVNGRzJ5UERPZ05XaHdldmVFdw?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eSzansa na sukces. Opole 2025\u201d. Fina\u0142 w niedziel\u0119 24 listopada w TVP2</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNQzAzbWhtUU5sR2JjVy1QemtMbEFYdG9Rb25MWWpUMHZIZFIxclJoYjQtdXpfOWIzOEk0WHJlTzFBd0c3eVdKUFN3RkxYMUhtWmpUSnZ1bjJ1VUI3OUxYZzhXUzFybVp2NGdiS0xTb", "id": 1577962, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE5PRC15SjRBUTRpTTlXSmRuMmZTS2FtcktKUFh5UGdkbW43VmlRQWRlNE9FeWdyUURfNlBJR29lQW1tMVFOZWhVMXJuLUstQW5aRmF4OVBveFo1QVFXWjlUcmtWSzFHVHhiVDdtU0RGUkk3NHI0X1ZXVlRXYkROWG8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Szansa na sukces\". Stylista zachwycony Kayah. Lipnicka popsu\u0142a butami - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOck9PdFEzZ29hQVlfWkhVb05uNXJvMEh6NHlGaUN1bHBxX2d2X0NDdXBpeFI2b00yREFJMFNXRmxVMmNDRkhiR0hXOEIwdVFUelpDTkNRUEJFOVd2ZTg1X002Q1NEeHhTdVBZbVpLVF9KQ3B2ZDVBc1RScElsN3ZRM2dkZi14azlCSWRyMnpUM0tkY0ticzE4ZGZwdnJmWW8?oc=5\" target=\"_blank\">Nawet 15 stopni w przysz\u0142ym tygodniu. Gdzie najcieplej?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdldLeUtKQkcxZEY4cHp0SVQ2dm1vRUpiMXJsaDJ1TmhDT2F2eF8yakFpZHhXUGtOUEpXTjdjSDVwaGZyZnZKNE5qcWlpVDF6MW96a1QyRUp4Um04RDBrbnhBbTdMTXpWTXNKN1hCdFFzaTRXQVgxeDB5dG90OVJOSkhvaUI3endOMGd4Qk5jM0ZSSXFvSm9uVjhzR05FS2VpWUFSWTBBcVlYZkdZZ3NhczZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromna anomalia temperatury w Polsce. Co wydarzy si\u0119 w poniedzia\u0142ek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQTEZpMGp1R0RPQk1XcXMzTFl5dlNpZXJiVjR2WGllNUdWZkRxVUdwV3lXRWw0YnhwcUxhWXZIVjJvRl", "id": 1577957, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOck9PdFEzZ29hQVlfWkhVb05uNXJvMEh6NHlGaUN1bHBxX2d2X0NDdXBpeFI2b00yREFJMFNXRmxVMmNDRkhiR0hXOEIwdVFUelpDTkNRUEJFOVd2ZTg1X002Q1NEeHhTdVBZbVpLVF9KQ3B2ZDVBc1RScElsN3ZRM2dkZi14azlCSWRyMnpUM0tkY0ticzE4ZGZwdnJmWW8?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nawet 15 stopni w przysz\u0142ym tygodniu. Gdzie najcieplej? - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:41:20+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNRXRXT3dpU3oxMjhYNFhlUDlaVS1MRE5LNE9LcWhWZVhyQnB2d2x0VHMxTk5HRWZ0QlJmOXdkRExySjVtdWJ6SXJweGl4RjdXb2lrWXFSd3pJc3pDa2szWWFTOHlHM0F0N0I5ZmE2eGNXbUlvZHEyZ0o0SEJmM1o0YlRwZDhTTTlIVXJ1enpvLXJmajNDeWtYZ3EtMmtBUEdrZFNicnZYQ3F4czJ1M2ZWMGJ5ZTVDWUNZMTdSYy1FUXhkM2lDWTRIWE95VWZUcHVsZXd5b1VpSXBYQkVo?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0142yskawiczna decyzja trenera polskich skoczk\u00f3w. Zapad\u0142a tu\u017c po konkursie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNeUF1ZWdoanltdThCYUh0R3R6SmpKcTRleENQdGpRQnFUWVFjcWpNUU5ibUxXa0NhY1E1VXNLc2NqbGJfS0kwNFRMU0c1VVhHVENYYXdjTlhmWDBqakg2a0pGZlF4dWtLbUlIaGdURXRtYWVCQS0wQnZwTU5pT0wtckVRN3B6NUhBMjM0LW00OU1OeVhScE1Sem5yc0hZNjhXZlhsRy15clVCdVJTdENqNDJLQ09GTTdCRnlrc3BtamRWcmY5Vk9zQWplWEdqUmVhZF9rQnpZdVVVTFVQ?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Thomas Thurnbichler og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119 i... nag\u0142a zmiana w sk\u0142adzie Polak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font ", "id": 1578417, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNRXRXT3dpU3oxMjhYNFhlUDlaVS1MRE5LNE9LcWhWZVhyQnB2d2x0VHMxTk5HRWZ0QlJmOXdkRExySjVtdWJ6SXJweGl4RjdXb2lrWXFSd3pJc3pDa2szWWFTOHlHM0F0N0I5ZmE2eGNXbUlvZHEyZ0o0SEJmM1o0YlRwZDhTTTlIVXJ1enpvLXJmajNDeWtYZ3EtMmtBUEdrZFNicnZYQ3F4czJ1M2ZWMGJ5ZTVDWUNZMTdSYy1FUXhkM2lDWTRIWE95VWZUcHVsZXd5b1VpSXBYQkVo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0142yskawiczna decyzja trenera polskich skoczk\u00f3w. Zapad\u0142a tu\u017c po konkursie - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:34:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPT1NaVmp1a3VEc29sejVPaUtGT3dablVLWDBJTTY0WHB4Z0doWGJLM2FGbEdVV2FfeTJNMWplVlNtV19Nc2pTelhpRS1Xc2tVejdackozc0I3OThwc2RNeEM2c3hPeDZLYk1VMUxkZTVLcTQzNXM1Z09GWWh4NnE3QjJ2MlRDQmJ2T05abjdyR1Q0Mzg3Z2IzajdwVmtxWko4bkhNSkU1emFSQ2p0X2w3RG13?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki kandydatem PiS na prezydenta. W sieci lawina komentarzy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNS1hyRVhRQzMwNHZrZzVGMkxwcHdkVzRrTzNyUWZsTlBVQmNpOXZpS1ZFMVhyNW1YdGEzNkM0R2N4ckMyUzc2MWpwZmRlOVBsZV9JOGdHRDhVaDJTVWtuZTVsbGVEY202aERJUVFZcUp1QUtnNDNWZzY5WkYyaFZ6TmJ6QlZEVGJZZ05DNUJNRkE0YmVmX0hXRW42ek1YZE5NaHpsR3lQSHB6LS1aNThnbUdDUjNnSzFzamNJ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki nie porwa\u0142 polityk\u00f3w PiS? Dziennikarz pokaza\u0142 zaskakuj\u0105cego sms-a [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/", "id": 1577450, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPT1NaVmp1a3VEc29sejVPaUtGT3dablVLWDBJTTY0WHB4Z0doWGJLM2FGbEdVV2FfeTJNMWplVlNtV19Nc2pTelhpRS1Xc2tVejdackozc0I3OThwc2RNeEM2c3hPeDZLYk1VMUxkZTVLcTQzNXM1Z09GWWh4NnE3QjJ2MlRDQmJ2T05abjdyR1Q0Mzg3Z2IzajdwVmtxWko4bkhNSkU1emFSQ2p0X2w3RG13?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karol Nawrocki kandydatem PiS na prezydenta. W sieci lawina komentarzy - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:21:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNU2ZXb1hFUUEtLWl5ZENBME5ObXhzdGNGU0xleFR2TkRaM0xkeUxNWk92QlQ4bHp5MEIwMk1WYmxzT0dZX28wOU1GTy1pT3VfRWhqTTh6YXFTWUh3NjdLOW9HZmlpTnpOWUViU3RoS29NTDJNQ3FmNkdUS3pLMENaVEZJcC01TmNZX2VJYk9aVUJHVjN6ZS1LMEV1U3l1TWt4Z3ZjaUxXMHd5bWFNSkVua0RGcFk3SXBvMFdXSm11YWVpVlF1T2g3OFR1bTRkclNUZkItbnlkZXIwSGl0bEc1dw?oc=5\" target=\"_blank\">Czternasta Emerytura 2025 po waloryzacji. Wielu emerytom zmieni si\u0119 pr\u00f3g dochodowy - oto wyliczenia [25.11.2024]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowo\u015bci Dziennik Toru\u0144ski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOWndwT1NZX19mbXFUMzFsYWY5ZWdHUnlEYXdOaWlRYXd2SWFVUV9lTXVpRHBJOUlidDZsa0F0Ym5vRGllbWdPSzJOaVFoWnpSVFV5WmR4QkwwWlhSNkRNOEZHSXhfc2xOWWpjbGwyZnZnOGhhUGlGZFNPeW56WlRwVjg3SEVSV3c3MXZwbnVyRWwwS3V5b1A4NWZaTmp5bWJPN0pKLQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjski samolot w ogniu. Akcja ratunkowa na tureckim lotnisku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li>", "id": 1578183, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNU2ZXb1hFUUEtLWl5ZENBME5ObXhzdGNGU0xleFR2TkRaM0xkeUxNWk92QlQ4bHp5MEIwMk1WYmxzT0dZX28wOU1GTy1pT3VfRWhqTTh6YXFTWUh3NjdLOW9HZmlpTnpOWUViU3RoS29NTDJNQ3FmNkdUS3pLMENaVEZJcC01TmNZX2VJYk9aVUJHVjN6ZS1LMEV1U3l1TWt4Z3ZjaUxXMHd5bWFNSkVua0RGcFk3SXBvMFdXSm11YWVpVlF1T2g3OFR1bTRkclNUZkItbnlkZXIwSGl0bEc1dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czternasta Emerytura 2025 po waloryzacji. Wielu emerytom zmieni si\u0119 pr\u00f3g dochodowy - oto wyliczenia [25.11.2024] - Nowo\u015bci Dziennik Toru\u0144ski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:19:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQWXZrWE5SR2lhdjBwTHhWWXFTSXFJdklPWjNQLVdEUUs0X3cxMTlJQm12RHJZVzNxZTkxZ0I1OG40b3pnYnowSEJpTWpURmVRVFFZLTN4bURzWVF2ZUtRYXVFT1VUemczWVJwMmNzRHVUSzVGLTJCNDNWdkZGRThleHlJZHZBYzVWUTJwQjVlME9qaFRoM3E5S2pQX2k4Y1FtdnhPR0ZTVGNPb3ZUTFl5SzRiNS1mTXRPc1dPSEhUck5VODA?oc=5\" target=\"_blank\">Euforia na rynku kryptowalut. Spekulanci wierz\u0105 w Trumpa i Muska [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxNM0RFNHJLcmY4UWJqTnlYSE5jOV9FRDd4NHdXZ3NyakIxRllTbVdGcWZHeWhzVW82M3M2YjQyekFUZEotZGQ2YmJYYkxPWkxwNlRLV2FITmdrTU9KTWRlRFVYaWlLSXZSX0lZWk5XYmdhVXpuLTRRcms1ZFNfR3ltUTVPV1AydVp6M2EzcU5JNjVOVFI3WWVoa29WN1dXY00wWUprZG9SeXVxZDJyWUFlcE5Lc19vRmItYkh3THdYQTdmd2RLdFNUSWwtUlNGdmJkTFRvN3B0WDhCTHBGNzJPbk94RFlQUGVf?oc=5\" target=\"_blank\">Pepe Unchained ($PEPU). Prognoza na lata 2024\u20132030 \u2013 czy warto inwestowa\u0107 w nowy meme coin z warstw\u0105 L2?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#", "id": 1577708, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQWXZrWE5SR2lhdjBwTHhWWXFTSXFJdklPWjNQLVdEUUs0X3cxMTlJQm12RHJZVzNxZTkxZ0I1OG40b3pnYnowSEJpTWpURmVRVFFZLTN4bURzWVF2ZUtRYXVFT1VUemczWVJwMmNzRHVUSzVGLTJCNDNWdkZGRThleHlJZHZBYzVWUTJwQjVlME9qaFRoM3E5S2pQX2k4Y1FtdnhPR0ZTVGNPb3ZUTFl5SzRiNS1mTXRPc1dPSEhUck5VODA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Euforia na rynku kryptowalut. Spekulanci wierz\u0105 w Trumpa i Muska [OPINIA] - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:08:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOZVdDOG5NcHJrRW5fd0hqUVA1S0h5YVY1TndmeDZadmp1YVJTajhsRjNocHg4djA3VWpGNlF0UGR4ejZNTDM4RW1yb0hYX0xnTFFxNkFycWdNdG1Ra3J2cGt1VkY4N01XN2FvUVVXckhjOGxLZ1RFaUEycm04Z21ROWtMeEtqcHdrTk9BUG9XZ01SNTlBaTZoVk9LNTVqQmpoeXlfQnpwamVyMTNYUEtfMi1FYw?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ca akcja stra\u017cak\u00f3w w Pomorskiem. Ryzyko eksplozji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTE02SlVyTDJleWwtdThvaUthazk3b2kwcnZySms5RUZZTlRLUEFiRXlsRUo0TDJwNDg2SVBNcmJhLVNOcFd5LUlMX2pFNkhPbjBnMlpqWjdjX3ZXZV9GemxGc0JVQWMzYXBWSWZ6NnM2Sm1RZ9IBckFVX3lxTE02SlVyTDJleWwtdThvaUthazk3b2kwcnZySms5RUZZTlRLUEFiRXlsRUo0TDJwNDg2SVBNcmJhLVNOcFd5LUlMX2pFNkhPbjBnMlpqWjdjX3ZXZV9GemxGc0JVQWMzYXBWSWZ6NnM2Sm1RZw?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car zak\u0142adu spawalniczego w Lubieszynie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Remiza.com.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxOTC1pTUw2QnR4W", "id": 1577452, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOZVdDOG5NcHJrRW5fd0hqUVA1S0h5YVY1TndmeDZadmp1YVJTajhsRjNocHg4djA3VWpGNlF0UGR4ejZNTDM4RW1yb0hYX0xnTFFxNkFycWdNdG1Ra3J2cGt1VkY4N01XN2FvUVVXckhjOGxLZ1RFaUEycm04Z21ROWtMeEtqcHdrTk9BUG9XZ01SNTlBaTZoVk9LNTVqQmpoeXlfQnpwamVyMTNYUEtfMi1FYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Du\u017ca akcja stra\u017cak\u00f3w w Pomorskiem. Ryzyko eksplozji - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:51:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNb2I2LVlCeWZDcVJSU0RIWXhQT3NlcGpBNTNFc3dsZGJOQkZLY0U4ZjZIQzY0Z1V5V24walRsRW1vM2pSTE5OWmh1R3p0RWxGczFjcTV1NWZFczRzczRlblUtZFBvLW5QaDBLek5uZ05zek5NaVNieFJwNUpmTlhWMG5ySTZXRW0tS3dSckpuNmhKU0JvdGo5em15dndOdWJyRnpqLWJZM3NLTGE5MlExX0lBVmJFcElU0gG3AUFVX3lxTFBBN01FYlpsLVh4WURxZWo4LUFGUUQyQ0dRdGtIZnotZkRrbWdaWVN0SnZxY2RnaV9hQmp1amJZLTJFNFhMYzB6NmlyQXRLN1Z3MWRiWHFsM0hYcGdKQXJRbTg5NVFIcC1odW84YjlHcXVmbUViZUVCQ3prYUxpVG1CTG5MS3JzbTMyNy1RY2JaUzdVVDA1aVF5dHk1dXBQRUZLcWk4Tl9adXZfY2hfczU0YXhQWFN4Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da klasyfikacja Pucharu Narod\u00f3w po konkursach w Lillehammer</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQZGUwckxMZGdQZ0F6ZzhrdC1nRGU1Q0lWUHNvZTJQMjRSWk9rV0FiUXdrNXBWRGd1STl4a0xxRmVLU0FlcW5ObzlaQnRXLWg0bmhveld5UWZ0dWdsN1RvQzVieFE1ZlEzdV9mbTkxR0p1NGJxOXBqOVNsNlVxdFJKSjF5YTFBYnE2c2tBTXpnNG1Xb1d5MXlUR3hvSkowckhibEtpLVFybFM0UlEyMjAyaG1", "id": 1577965, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNb2I2LVlCeWZDcVJSU0RIWXhQT3NlcGpBNTNFc3dsZGJOQkZLY0U4ZjZIQzY0Z1V5V24walRsRW1vM2pSTE5OWmh1R3p0RWxGczFjcTV1NWZFczRzczRlblUtZFBvLW5QaDBLek5uZ05zek5NaVNieFJwNUpmTlhWMG5ySTZXRW0tS3dSckpuNmhKU0JvdGo5em15dndOdWJyRnpqLWJZM3NLTGE5MlExX0lBVmJFcElU0gG3AUFVX3lxTFBBN01FYlpsLVh4WURxZWo4LUFGUUQyQ0dRdGtIZnotZkRrbWdaWVN0SnZxY2RnaV9hQmp1amJZLTJFNFhMYzB6NmlyQXRLN1Z3MWRiWHFsM0hYcGdKQXJRbTg5NVFIcC1odW84YjlHcXVmbUViZUVCQ3prYUxpVG1CTG5MS3JzbTMyNy1RY2JaUzdVVDA1aVF5dHk1dXBQRUZLcWk4Tl9adXZfY2hfczU0YXhQWFN4Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tak wygl\u0105da klasyfikacja Pucharu Narod\u00f3w po konkursach w Lillehammer - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:49:23+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQcmJCSDUwU1VjWkExNlY2dEVQZjk1d1VhMW5TUGIyNEhIbkN2bE0wa29vd0hHRkZyakdfVGc1NlZXOEc3TkRGVE41TWpOaTEtak5FbDZjMlFINWttcUppSlhEcFJHNUFIZFVpRDhDcVBxOUVQaXEzbXhHSWVEWEViamFvelFjMW1EalNockVIcGViQjUtQkJOVThLaks2S2RkUlR6aWlFOXUtMGhDM0F6YVlCa3pWUlpIbXhJU2lGWF9YSnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wszyscy w niewoli. Do Rosji wr\u00f3ci\u0142a stalinowska praktyka brania cz\u0142onk\u00f3w rodziny jako zak\u0142adnik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1577456, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQcmJCSDUwU1VjWkExNlY2dEVQZjk1d1VhMW5TUGIyNEhIbkN2bE0wa29vd0hHRkZyakdfVGc1NlZXOEc3TkRGVE41TWpOaTEtak5FbDZjMlFINWttcUppSlhEcFJHNUFIZFVpRDhDcVBxOUVQaXEzbXhHSWVEWEViamFvelFjMW1EalNockVIcGViQjUtQkJOVThLaks2S2RkUlR6aWlFOXUtMGhDM0F6YVlCa3pWUlpIbXhJU2lGWF9YSnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wszyscy w niewoli. Do Rosji wr\u00f3ci\u0142a stalinowska praktyka brania cz\u0142onk\u00f3w rodziny jako zak\u0142adnik\u00f3w - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:45:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOeWZfX3RYWGFhM0lZcjM0M3ZGNUhiQ1lVVm9vUy0wNGU1bHRKNlhYZVJPaS1NZkdVYWQ4Y2Y4SGRDTVZza1Axa0hDekVJTEplRGJRYjJFR2YxdDQwdlhFVXdvNUlnN3dwUW9TY1JDeXdmbFRRNEdNX2RuUkZUVTNtcVY2ZV9NbWdWMHZUQlBqNFVlMUN5Z3ByWFd6SUNzNGI4QnBRaHV5WEt3MC1lN0QwSUlyUTFkUEdSU3RN?oc=5\" target=\"_blank\">Pos\u0142anka Lewicy uderzy\u0142a w Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Chodzi o \u015bmier\u0107 policjanta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPNVNkNkpRdmhfQTZVcS1MaHZnU3ltSGU1TnJpMnFnVGdUb2pjMTQ1a3NwblRIQlNKSjU5RVdCOU9zQmp4WnZGeVgydHN4VHVhaU9rOXh6QkdBOENYMmlqRDBuXzlHUWJrV2xkX3JTNlhiM3prcWZuV2hoVy02c3prN2dBenR5cHhvYk1hVjhYQWh0Nk5VNjNOVlY1dk0tWFpHOEJyaTRSU0dUOWxMS0hxMTRXMHdQaWVlRVE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny fina\u0142 policyjnej interwencji. Ekspert: taktyka mog\u0142a zosta\u0107 z\u0142amana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi", "id": 1577451, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOeWZfX3RYWGFhM0lZcjM0M3ZGNUhiQ1lVVm9vUy0wNGU1bHRKNlhYZVJPaS1NZkdVYWQ4Y2Y4SGRDTVZza1Axa0hDekVJTEplRGJRYjJFR2YxdDQwdlhFVXdvNUlnN3dwUW9TY1JDeXdmbFRRNEdNX2RuUkZUVTNtcVY2ZV9NbWdWMHZUQlBqNFVlMUN5Z3ByWFd6SUNzNGI4QnBRaHV5WEt3MC1lN0QwSUlyUTFkUEdSU3RN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pos\u0142anka Lewicy uderzy\u0142a w Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Chodzi o \u015bmier\u0107 policjanta - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQVTVZWXJEOXljbW1SczFWQnU2UVlHNVg5Y0s1OWZUbnBJUGhWRUpXc1U4OUtscHRYSzc5NkJUTXdxYTNPZ1BKdmNrOEZBWGZNWWdwNTNkc3k3TldveW1rWFozbUFaS2g0NDktdndpcEhvTDVNWHp1T2FKWlZlS3hPd2ZSdkRUVV9mZEI4ODZmT1JxWEZybloyYkhobm9hSUdJTnRwY1FxQXFadWPSAaoBQVVfeXFMUGRHMUpYV2VnS3pHd1k0R2c2c18wek1UMC03dzcycmJxNm1YLWd5ZXZHRGVnOUcxeHQ5UUNhYlBESU1zTWpEdEdLc1ZYRFdwR2FZTThTTk00Sm9ycGJmY1RKbGlsQ2JHTWxxbG03SUZpakdySC11THFTcXRJNzFsYm5IR3U5cmFtcVY3XzdPNzgtekdUN2FkandEblFjSm41SzRLem5CX2UzdHc?oc=5\" target=\"_blank\">Oto klasyfikacja generalna Pucharu \u015awiata w skokach. Polacy? Dramat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNY0k0Rjdjd0VZWjlQWXFkYTh5TnF4dlA1bURsMlBWc3gxTzNHbDZzRkhyN3dZRWVNQzlWZnNpMXY4SzhlUTk0XzhMOXRQdk9YTVZScmpPdWNXekU3UXFscG5JVkVwZDkxeVBkejBscTJ0a3RiQ0J4bm5tVFJjYUIySk51a1JpNnZVWUFYdGpGYzVraXBVdWVLTjVCWXVGakkwdWdvY21fanZCYUdMRjFYZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Polska szalej", "id": 1577710, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQVTVZWXJEOXljbW1SczFWQnU2UVlHNVg5Y0s1OWZUbnBJUGhWRUpXc1U4OUtscHRYSzc5NkJUTXdxYTNPZ1BKdmNrOEZBWGZNWWdwNTNkc3k3TldveW1rWFozbUFaS2g0NDktdndpcEhvTDVNWHp1T2FKWlZlS3hPd2ZSdkRUVV9mZEI4ODZmT1JxWEZybloyYkhobm9hSUdJTnRwY1FxQXFadWPSAaoBQVVfeXFMUGRHMUpYV2VnS3pHd1k0R2c2c18wek1UMC03dzcycmJxNm1YLWd5ZXZHRGVnOUcxeHQ5UUNhYlBESU1zTWpEdEdLc1ZYRFdwR2FZTThTTk00Sm9ycGJmY1RKbGlsQ2JHTWxxbG03SUZpakdySC11THFTcXRJNzFsYm5IR3U5cmFtcVY3XzdPNzgtekdUN2FkandEblFjSm41SzRLem5CX2UzdHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto klasyfikacja generalna Pucharu \u015awiata w skokach. Polacy? Dramat - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:38:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAJBVV95cUxOaUJZNkVFTkp5dlo4bmVUM2ZXeUdDNl9tcXJfMVRPdUJVLTVIUTc3M2Y3TWNZbjBfM3JPeloyeGE2eVJyYm9JeGdUNUpKNzlYYmV4NzNNVmlCUE9lZDZJajhFX3FUVzFOak4zWW5xNndNYXNDYmY5TUVLa3Ixb3VHR25obkZRNW82d0pvWHVpeERwUFlLYllvMC1zbVZ4ZkZuOW9wNEEwU1dxcjJRRHhfLTNRXzc0VnBiTDRUd2E1WHo0RmM3b1ZoMHYyUnZiZnpISkVGdElrakFGR3NaZDJyNEpQZGl0TFU5Q09fZzEwcEx1TlBIcW1mcm1ZV0VMODQ2bVQ5blRuWEZoWmVi0gGSAkFVX3lxTE5NV3hmbjhtV0hzRUpPR2NqSGUxQi0wZWNFNXVEOUpObkZNbGJmUEg1aEc3emdwU29hUGJUdjhKblFsVURRcXM0Zzd5ZFlrc1BENlZWRmlOREFWV1doNG1qWGM4bEpQMndqVFlVTWNoWXVWcURhMFhRamJGOGJaQ2pTTUFDSmJzVmg1b0ZCbnNiTmdHNnNNNmQyV2VTakVkd0F0WlB6cVZhYWR6d0U2bDJRSHZMUVYyUlRWYXB3QkN5c3Z6TDhkVlUzYWtyNHd6OFd5Nk0tVDZaRExrNUpoQk94SFJib3J4QURwRjBBUHhwUUJUTEdnN0JkVF9ENnhWdGRRbzNPTVNlNDhmWno5dm9Vb1E?oc=5\" target=\"_blank\">Drastyczny wzrost rachunk\u00f3w w 2025 roku: ogrzewanie o 70%, woda i \u015bcieki o 65%, pr\u0105d i gaz 56% a wyw\u00f3z \u015bmieci o 48%. Czy bud\u017cety gospodarstw domowych tyle wytrzymaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font", "id": 1578412, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAJBVV95cUxOaUJZNkVFTkp5dlo4bmVUM2ZXeUdDNl9tcXJfMVRPdUJVLTVIUTc3M2Y3TWNZbjBfM3JPeloyeGE2eVJyYm9JeGdUNUpKNzlYYmV4NzNNVmlCUE9lZDZJajhFX3FUVzFOak4zWW5xNndNYXNDYmY5TUVLa3Ixb3VHR25obkZRNW82d0pvWHVpeERwUFlLYllvMC1zbVZ4ZkZuOW9wNEEwU1dxcjJRRHhfLTNRXzc0VnBiTDRUd2E1WHo0RmM3b1ZoMHYyUnZiZnpISkVGdElrakFGR3NaZDJyNEpQZGl0TFU5Q09fZzEwcEx1TlBIcW1mcm1ZV0VMODQ2bVQ5blRuWEZoWmVi0gGSAkFVX3lxTE5NV3hmbjhtV0hzRUpPR2NqSGUxQi0wZWNFNXVEOUpObkZNbGJmUEg1aEc3emdwU29hUGJUdjhKblFsVURRcXM0Zzd5ZFlrc1BENlZWRmlOREFWV1doNG1qWGM4bEpQMndqVFlVTWNoWXVWcURhMFhRamJGOGJaQ2pTTUFDSmJzVmg1b0ZCbnNiTmdHNnNNNmQyV2VTakVkd0F0WlB6cVZhYWR6d0U2bDJRSHZMUVYyUlRWYXB3QkN5c3Z6TDhkVlUzYWtyNHd6OFd5Nk0tVDZaRExrNUpoQk94SFJib3J4QURwRjBBUHhwUUJUTEdnN0JkVF9ENnhWdGRRbzNPTVNlNDhmWno5dm9Vb1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Drastyczny wzrost rachunk\u00f3w w 2025 roku: ogrzewanie o 70%, woda i \u015bcieki o 65%, pr\u0105d i gaz 56% a wyw\u00f3z \u015bmieci o 48%. Czy bud\u017cety gospodarstw domowych tyle wytrzymaj\u0105 - INFOR.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:25:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQUGJ6eU1XRUZDVy1vbTJWYWlrNEhqTFMyRU8tMGFYRGo0Q1NGQ0thS0pWMWN5VC1sUW43c3dxSmg1Vm1QQ3dYeVJtd3BvYVg1dzIxWGs1MzNCSFQ1WURDNWpabW5UcTlKajZmeTNmYmVUb05MWkFsaVNqakJ0cmFJeVpteE55TkFrbXAweGRyeFYyNUUtZzdHS040T2FYdXpiMUpJVUNlOUludDhfX3ZN?oc=5\" target=\"_blank\">Putin chce podzieli\u0107 Ukrain\u0119. Tajny dokument Kremla kre\u015bli czarny scenariusz dla Kijowa. Ujawniamy najwi\u0119ksze fantazje Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOb3NTZDJhWTEzNjdnaVBHcVljUWxyTmhKejBBbVFDUjFJN0hkUTNLNm1uXzBSMVlOc1JDaFp5ODZFalhGcEZhNHl6TUw4S2s1anljRmRWUnlKRlQ2TlNzSDNRR1RFVmZzSVZXdTdYUmw5am1QU0lISDk0akFiU2U0OUR2NEhGcldad3FqdDFMSUE2TlRBSHNLUjZDclhCc2lENjJpam9oRzNxTlll0gGqAUFVX3lxTE9KQ3R2Tkx0ZF9sVHhrczVRTlhwcE5FNkx6YTBRSnRhbWpYMnk5VDFuRE5NQ0RFWEV5MGgxdTNlSDBxYThRQWpwZDItaUJacktOWEpXMUdqdWg3N21KcW96eDM3Vlpod2ZYTnRpTS1OS3NpSFN6cW92WDlpeEI0X3lsd0hkcnMxa0R0cFJZZFpSUTNlenpq", "id": 1577453, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQUGJ6eU1XRUZDVy1vbTJWYWlrNEhqTFMyRU8tMGFYRGo0Q1NGQ0thS0pWMWN5VC1sUW43c3dxSmg1Vm1QQ3dYeVJtd3BvYVg1dzIxWGs1MzNCSFQ1WURDNWpabW5UcTlKajZmeTNmYmVUb05MWkFsaVNqakJ0cmFJeVpteE55TkFrbXAweGRyeFYyNUUtZzdHS040T2FYdXpiMUpJVUNlOUludDhfX3ZN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin chce podzieli\u0107 Ukrain\u0119. Tajny dokument Kremla kre\u015bli czarny scenariusz dla Kijowa. Ujawniamy najwi\u0119ksze fantazje Rosji - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:15:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOV1prdFk3N1RyeERUb2NQcTlmUUVVbG9nNW1sMHp4M2o1SFp5NksxZnVpLS0xRTBldGJQNWhSU3RHVTZ1VUV4dHJ3MW43bGwzNERHdHZSTWFldlU2allZUjVQVENERW1oeUIwUWxkdXlxcU8wN282Tl9yeEpxcGFuQy1mUndtMUdnWlg1bDNuR2ZndGpITE4wYzljRkFpR3RXV0RxT1lfQWk5QVRhbUUteEVMZ1NnZk5tLTNFSHE3YVYxTlRUOFRQQU5XYw?oc=5\" target=\"_blank\">G\u00f3rnik Zabrze - Piast Gliwice NA \u017bYWO. Derby \u015al\u0105ska na deser! Relacja i wynik live</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWDFmcUJCWDhUakhEdllsOWl1R3ExVUxjNGhhaFg2bkl5RGxta29UVDVfVTdUUTlxNFBGSmtzNlptNU9xOU42YWlqb3RnNnJyWllCWnRnMGlfR1BFUHpESVlOU0JKc0s1dUpnMEJPVnV5MGVrQkEtS1JBVGlCazhNMDhfWS1MT3lQQ0xuRTA0QzFGVnlEdXNZNXloZ2h4TGFGRFhVZlhBcWw5X0pxanpQeA?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejny skandal w Ekstraklasie! Jeszcze jedna awaria systemu VAR</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/", "id": 1577463, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOV1prdFk3N1RyeERUb2NQcTlmUUVVbG9nNW1sMHp4M2o1SFp5NksxZnVpLS0xRTBldGJQNWhSU3RHVTZ1VUV4dHJ3MW43bGwzNERHdHZSTWFldlU2allZUjVQVENERW1oeUIwUWxkdXlxcU8wN282Tl9yeEpxcGFuQy1mUndtMUdnWlg1bDNuR2ZndGpITE4wYzljRkFpR3RXV0RxT1lfQWk5QVRhbUUteEVMZ1NnZk5tLTNFSHE3YVYxTlRUOFRQQU5XYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "G\u00f3rnik Zabrze - Piast Gliwice NA \u017bYWO. Derby \u015al\u0105ska na deser! Relacja i wynik live - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:06:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaUMzczlCaThfMDZtTkYwVTNHNmlSOFVjTVd2VjdHNlgxYjg0c2ZRcjd5TndCV2RueHg5RFhtUE5HRjczZ0JCeGxWMmNsWXRiU0lNSzJOb1dYckYwckN3S0tlSllGeDVTRDk0ZWRiY0pJdUhnd3lRRUMtZVkzOEtnQTJjdzdXdEpkNFdzZ3pXS1RSdWlER21Tb20wVEZ4cDFZNWJmVTdYcWtnTll4OFR6YTJB?oc=5\" target=\"_blank\">Wykryto drony w pobli\u017cu baz na wschodzie Wielkiej Brytanii, wykorzystywanych przez wojsko ameryka\u0144skie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PAP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOcTdRdFlPWTNaTDMyb2NJVFRIdE5rVWNEejdNNHpZWDNiVHB4QVhSWkVIYXk2cUhYYXBndXBhMGZ2elZ5bzJ6aXlJSmNuQnlxdm1yTFJXT3BUdVBzZG00WUtIOGl2cU9LdkVpbHAzemJhR09oVGZnTDI4YkJOMzVvWS13UVI5dGhQYTlJbVhNZ3pTYU04RnRXMjh1c3VpbC1SRmFNOFd2QWw?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicze drony nad bazami USA. \u017bo\u0142nierze w pop\u0142ochu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNS3dYajRSeXg4UE4taVVrdnhESkhEV0l", "id": 1577958, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaUMzczlCaThfMDZtTkYwVTNHNmlSOFVjTVd2VjdHNlgxYjg0c2ZRcjd5TndCV2RueHg5RFhtUE5HRjczZ0JCeGxWMmNsWXRiU0lNSzJOb1dYckYwckN3S0tlSllGeDVTRDk0ZWRiY0pJdUhnd3lRRUMtZVkzOEtnQTJjdzdXdEpkNFdzZ3pXS1RSdWlER21Tb20wVEZ4cDFZNWJmVTdYcWtnTll4OFR6YTJB?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wykryto drony w pobli\u017cu baz na wschodzie Wielkiej Brytanii, wykorzystywanych przez wojsko ameryka\u0144skie - PAP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:02:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNcE9lYWVRMzhWZDBsTWlnR2wzZ0d6a2hmN19UV19DZVVFWjRXUjh0RS1SOC1FNmFoNnNjSkVSZDlhZ0RHanVhTy10VUlHRHBaajNsWS1uZmZUUGFwM0V1X1UzM1RvOEJuSmcwalpEYk8zREFXVGhQeFJ3OG0yVHZxaURBV29abzNaekxhVUYydVVtM0JmdzJkXzREdm1fM1pVckRGdVZadmNOZmJrUXB1UjBVV19KWDYxYUpQQVhOOFlVQ3dmUVBMeWgzWkFwNUQ1WWY1VDFDSjRXQWtS?oc=5\" target=\"_blank\">Szef MSZ Francji: nie mamy \"czerwonych linii\", je\u015bli chodzi o wsparcie dla Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOcV9uOWpPR3NUT2VpS2VPaUhrUUR5Y2tsYjU5Z3ZFaDIyR2dJNTZnRThaNGk1R2hMbTAyQnZWelVOZEZwcjZ0YmtxTVdoRWVvVThKTS1SUmFfQjloYWVWRHFVWVJWQmJDdTdNRXlSd2tkdUQxdjBWc2N0Unc3eXZieUtOWDItcHpIalBMd2NhR2luYWc5NEw4S1RrRVM3dHJPMHdwSDhXbDhjbElHSXVla3lyWTFQUi1uTW9ueEFfMlN4TFE?oc=5\" target=\"_blank\">Zach\u00f3d nie powinien wyznacza\u0107 czerwonych linii w kwestii wsparcia dla Kijowa. Ostry komentarz Francji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f", "id": 1577706, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNcE9lYWVRMzhWZDBsTWlnR2wzZ0d6a2hmN19UV19DZVVFWjRXUjh0RS1SOC1FNmFoNnNjSkVSZDlhZ0RHanVhTy10VUlHRHBaajNsWS1uZmZUUGFwM0V1X1UzM1RvOEJuSmcwalpEYk8zREFXVGhQeFJ3OG0yVHZxaURBV29abzNaekxhVUYydVVtM0JmdzJkXzREdm1fM1pVckRGdVZadmNOZmJrUXB1UjBVV19KWDYxYUpQQVhOOFlVQ3dmUVBMeWgzWkFwNUQ1WWY1VDFDSjRXQWtS?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szef MSZ Francji: nie mamy \"czerwonych linii\", je\u015bli chodzi o wsparcie dla Ukrainy - Defence24.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:51:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPV0NlV3lHNHJqRzg5QURpVTNiNmRaMll6cjV5ZHZ3VmU1NUtvZFFkSGJNQkhGU1VxU0tYNHFScmVnUUhnVXBpSXlnWWNiZGJIWFYxQ0d6SHVLX3M5ZmFrZUc1WkpWeVBwQXBEN01IMlFXVjdkRFhJNmtDRmNPVDV5T25Bd0ZyTF9zS3VaTnJfYUpqZGVLMndOWnl0WGU3d2VGYUR6bi1EdFpUQzJxeFJwUmFUTkgxUQ?oc=5\" target=\"_blank\">To on zwyci\u0119\u017cy\u0142 w nowej \"Szansie na sukces\". Stanis\u0142aw Kukulski uwielbia \u015bpiewa\u0107 w toalecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNWTNjZWJMZXBBN2hsYXZYNGtsM29YR1FIUlJ2YVpkRG5BVFFMeGJrbkJUekpJOHZ4MjZ1Zk1BMTRJV25CUFVfVGM5dHp0T3kwR2VoT0V1NWFBMmhqV0ZKMEh5dFIxNTlHWWJzR0F3ZjlKcFdZaXFWbktsTEpXYUlPdGdYT201X19oSEtUZjU2Q2tSazNNQWoyQndjYU45MUJzQ1oxSHV3dzNYLVhD?oc=5\" target=\"_blank\">Fala komentarzy po finale \"Szansy na sukces\". Widzowie jednog\u0142o\u015bni, ale pojawi\u0142 si\u0119 te\u017c zgrzyt wobec TVP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl", "id": 1577709, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPV0NlV3lHNHJqRzg5QURpVTNiNmRaMll6cjV5ZHZ3VmU1NUtvZFFkSGJNQkhGU1VxU0tYNHFScmVnUUhnVXBpSXlnWWNiZGJIWFYxQ0d6SHVLX3M5ZmFrZUc1WkpWeVBwQXBEN01IMlFXVjdkRFhJNmtDRmNPVDV5T25Bd0ZyTF9zS3VaTnJfYUpqZGVLMndOWnl0WGU3d2VGYUR6bi1EdFpUQzJxeFJwUmFUTkgxUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "To on zwyci\u0119\u017cy\u0142 w nowej \"Szansie na sukces\". Stanis\u0142aw Kukulski uwielbia \u015bpiewa\u0107 w toalecie - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:39:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOYjFCVnU4WGhfMzI2czFEdFQ2ZkU1Uzl3MnFEcmRlWmkwU0FFWlpyMXBkMk9oTU1ZZGxDREw5aWlZaEczWVhhbTZDVjFzVjRQenRmUVJaYUhzNk9sM0xvS3h1N3kwSnd5Vk11TWpCNHpVbGxrRlFOWlQzRE1Lemp2X25ya0hkWUowMW9ibFVUMjdZYTF3OVBmbNIBngFBVV95cUxPNG9fdFFsc3BZTkpxXzkxNjdQUFh4TGtCb3JUMGRBYTdLbXUxVDdWWHREWXpvVElVLUJQOWNDR0RzZl85VUZLXzhkbnp2SUd4bTU4eDBTaFN4OXV2bUpvcW9falhSZzRMZjhQNWlwMjlsZmJNQW56bUFLdXZLeXFpS2N1ZFNFanBiMTRuUUw2SU1vckFBRGpDVlBZZkEtdw?oc=5\" target=\"_blank\">PKO BP Ekstraklasa. Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa zremisowa\u0142 z Koron\u0105 Kielce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPNGU2UklYT0hpZ1pnNzk5SndNNDMxdnJtdWdwT3M4Mmw3Tmc0QzliRlljalE1S3pBM0haNXFwdno5cDdiZW4xVWZ3bzRzM2NnSWhOazVzWVgxdHdYNER4Qk9OZkV4bU5HQU1XWHl3ZldIQml5eU14WlloUURNUWFHbnFKWGdfQldHc1RmLUNzM1lJd21QSVJTeVBBeWViTi1IV3NqM2g2eDJ2aWlzTGdUQURFRkNFN0tQbUMxcXM5M0EyUzBVdFE?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja w Cz\u0119stochowie! Dec", "id": 1577966, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOYjFCVnU4WGhfMzI2czFEdFQ2ZkU1Uzl3MnFEcmRlWmkwU0FFWlpyMXBkMk9oTU1ZZGxDREw5aWlZaEczWVhhbTZDVjFzVjRQenRmUVJaYUhzNk9sM0xvS3h1N3kwSnd5Vk11TWpCNHpVbGxrRlFOWlQzRE1Lemp2X25ya0hkWUowMW9ibFVUMjdZYTF3OVBmbNIBngFBVV95cUxPNG9fdFFsc3BZTkpxXzkxNjdQUFh4TGtCb3JUMGRBYTdLbXUxVDdWWHREWXpvVElVLUJQOWNDR0RzZl85VUZLXzhkbnp2SUd4bTU4eDBTaFN4OXV2bUpvcW9falhSZzRMZjhQNWlwMjlsZmJNQW56bUFLdXZLeXFpS2N1ZFNFanBiMTRuUUw2SU1vckFBRGpDVlBZZkEtdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKO BP Ekstraklasa. Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa zremisowa\u0142 z Koron\u0105 Kielce - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:37:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOVnN6VW8xRU9sZWRyZGEzWFhaaW90N1ZyTVoxeU56SVRPR3hVVXpPT2ZmcGdKV3hULUZsMHJXUTNheGhlWWVjVkNzUXM1SGZvR2FuejRqdXNTUGh1dzBDdU1yZEZkRkxzSUZsUGRieGRXZUZtRmNVRG9uVjFKUkRSTFhscjdnNTJkdl9pY2tyTGR1b2lfa1hWWVVlSE5LLUpobUE2UkEyeVU?oc=5\" target=\"_blank\">Bartosz Obuchowicz przyzna\u0142 si\u0119 do choroby alkoholowej: To sko\u0144czy\u0142oby si\u0119 \u015bmierci\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNMnhVS2c5d3hpcHNMaVNFNWFJcDUwUTNvYlFBaGlKWUVzMnlXQmVIcWhDMWYyaGVQVkNHSEV5bjVMcUdfTG1wblF0YW9oMjdObjl0Zkpqa3lIYnpZbUt1cHdDVThES1pOTmVhd1c4anZpYkF6S2tJWWcyZ01NeVZ4cGhwZ1hrdktyVmZ2TGNOcmVOdHNRR0NxX2FIaTlDR1N0RU1Kc0cyNlNuaHFBX3Vtb3R1SERFclJUQXlxVWxiOHFKTlZMSlQ1ck9CSDFqY3Y2eGQxV09nS3Y0RnZfOFhWeTFERURGQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bartosz Obuchowicz szczerze o chorobie alkoholowej: \"Dwa lata zaj\u0119\u0142o mi to, \u017cebym nie napi\u0142 si\u0119 przez jeden dzie\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</fon", "id": 1577141, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOVnN6VW8xRU9sZWRyZGEzWFhaaW90N1ZyTVoxeU56SVRPR3hVVXpPT2ZmcGdKV3hULUZsMHJXUTNheGhlWWVjVkNzUXM1SGZvR2FuejRqdXNTUGh1dzBDdU1yZEZkRkxzSUZsUGRieGRXZUZtRmNVRG9uVjFKUkRSTFhscjdnNTJkdl9pY2tyTGR1b2lfa1hWWVVlSE5LLUpobUE2UkEyeVU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bartosz Obuchowicz przyzna\u0142 si\u0119 do choroby alkoholowej: To sko\u0144czy\u0142oby si\u0119 \u015bmierci\u0105 - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:35:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxONjdkREZETzU0Y294YkNtNk9hNEtNaW5EWGtLVkVTYnNBNFViSEtGcmYzV0Z4WGRDOXl4bDNtWEd2eFFFcFpWTk83alFkMWprWHFyQUVOOUt2bTM2c2U1UWFNbVlTY25tVG5XdTNVU01DVTVDWlZkRHhiekhpN3dpeXQtN1pkOXg5YWN3d3VR?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105 najnowsze prognozy. Pogoda zwariuje, b\u0119dzie nag\u0142y zwrot</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_AFBVV95cUxONk0wcmhtUXhZTXdfOXJrTnRtZXppTllELWlEc3lHRkpXTXF6bVJPTzZxaFhnNWozN0RPdzl1VGVSZWFLaGhoWDd5R05IeVplMDJEZmdFQUtrRkppSktwa0FOT3hqUWdNSmVsSXZGdmdLbERiRlQ1TlkwVnhneEdUc2cwWmdTMGk3M2VmVktOWUZGZ3lvODQ3d3FJa3VFYUQzV1FtanlwcDBqYWgyZ0NCTTNHMl92Z0RqWmNpcU5lM19odTFWRENuTWh6MGI5d3ZPMm9UZDlwbFoyT1VoUFRVU25ldmFRZ19MVWJ0Rlo5dFlpS25hd04tZnVsckE?oc=5\" target=\"_blank\">Pogoda na 16 dni: nag\u0142e i du\u017ce ocieplenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTFpfWWp2YUJCQWdMcEJ3Y2I4Yj", "id": 1577135, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxONjdkREZETzU0Y294YkNtNk9hNEtNaW5EWGtLVkVTYnNBNFViSEtGcmYzV0Z4WGRDOXl4bDNtWEd2eFFFcFpWTk83alFkMWprWHFyQUVOOUt2bTM2c2U1UWFNbVlTY25tVG5XdTNVU01DVTVDWlZkRHhiekhpN3dpeXQtN1pkOXg5YWN3d3VR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0105 najnowsze prognozy. Pogoda zwariuje, b\u0119dzie nag\u0142y zwrot - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:31:18+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgJBVV95cUxPcUM1QW9XeWszN2RPdW90bDI1aVBrRGU1bWdrcl9aSWR6MXVDbmw3ZUxIdlN5UFFqeFlVUm1rUWFvYVRxS3NmdTlZMW5idjV4cTFSR1Zqdk9yWjRQSk5rRHd4ZWNVdnk3dFpkR3hyalpiWFB3dXRKaFNpOXRUR1BzRTM4LVRlVnE0d3l3YzdMSklVaGl5U0hwTDhaWTdkTU92VDdmQ19LSldUdkxtMDNBZ3pyd2JqdHVYTjVvRkd4QTllb3Y1SUVNbUtUOGp6U1FwcmZsTVpoeTBjUnhrT0N6QlBCekpjZmZXRUljSnhjTU9MYTQtXzhJaS03ZWVEcGZGVzg3STVhaUNPNmtUcDlQZ1dUVXcydw?oc=5\" target=\"_blank\">Skoki dzisiaj relacja NA \u017bYWO. P\u015a w Lillehammer: Stoch i Zniszczo\u0142 z awansem! Kubacki czeka. Skoki online niedziela 24.11.2024 [WYNIKI LIVE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxOdWVmRUF6MlA4Ykk5RHFMT09qV19oS29pdUJ2Zl93VXNKdTBQVkFJRWpjdENaRlBKQ3ZRaEtvX3k0d01mcUJuY1J4ZUFkSkJqcnRwdzFTYmRjY1dnb1R3dVhkcDA0ODZpcWw0b2R6ZXNnMWdKVVBNWUsxYS1KcGV3R3kyOEdpYnFkN3luM2xqd2g1aXhDUVl1X182OFExTzBMajJjR2lwMzBJZ1JmaDRRZGJOVFZuWEtyNDN6ZE1sR1JSelRQa2RsbTYxbW1Pd244dC1oUjhP", "id": 1577462, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgJBVV95cUxPcUM1QW9XeWszN2RPdW90bDI1aVBrRGU1bWdrcl9aSWR6MXVDbmw3ZUxIdlN5UFFqeFlVUm1rUWFvYVRxS3NmdTlZMW5idjV4cTFSR1Zqdk9yWjRQSk5rRHd4ZWNVdnk3dFpkR3hyalpiWFB3dXRKaFNpOXRUR1BzRTM4LVRlVnE0d3l3YzdMSklVaGl5U0hwTDhaWTdkTU92VDdmQ19LSldUdkxtMDNBZ3pyd2JqdHVYTjVvRkd4QTllb3Y1SUVNbUtUOGp6U1FwcmZsTVpoeTBjUnhrT0N6QlBCekpjZmZXRUljSnhjTU9MYTQtXzhJaS03ZWVEcGZGVzg3STVhaUNPNmtUcDlQZ1dUVXcydw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skoki dzisiaj relacja NA \u017bYWO. P\u015a w Lillehammer: Stoch i Zniszczo\u0142 z awansem! Kubacki czeka. Skoki online niedziela 24.11.2024 [WYNIKI LIVE] - Super Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:29:46+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQWUNodjVkdzlINEV3clBsQ2FFaU81UktkSjFvdGtpNjhmWUREVHZpYWhUSldpYW5vaUZWRWVQcGFmYnJadHppbWRHY0FKbVBPeGlIMlRyTkhqUUM2RjhkMkJIOGJXVlZGVlVuNHVWUThzLWxpaWVwdk5nd2ozOFZONUxiY3RIcTBxdEtud3c1THZJeWpJUXdDMWF2WFpPbnhtRkRiSld0NVF4dkR4bGlUMTlHRjFma2gwMmJhcFAxRkd1VWlBX2NR?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Trzaskowski i Nawrocki s\u0105 tylko awatarmi Tuska i Kaczy\u0144skiego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNRnFzeTl0RC1JUEw5eG5LMHRMQmNmVWxnbzNGaElWbWNSaThIQ19vLXl2X1FKU0NheXZGamstMXlvUklVQnZYV1J1NU9QdllGOGF6c0VtLWlsTXdzQzlWRnNGSnQyTHZSMmp2akRtYWVKME5JX3lBaDA4c2NCbS16cVZWT2lYVkxhOXRGT05LYmJJME9pMmliNUh0UU1Lb1BfQjdWUVF2ajVkVFhjYkljc1R1aXpERTM1Ylg4S0JoTG5oNEZ6eHpndGtxRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Og\u0142oszenie kandydata Koalicji Obywatelskiej w wyborach prezydenckich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic", "id": 1577454, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQWUNodjVkdzlINEV3clBsQ2FFaU81UktkSjFvdGtpNjhmWUREVHZpYWhUSldpYW5vaUZWRWVQcGFmYnJadHppbWRHY0FKbVBPeGlIMlRyTkhqUUM2RjhkMkJIOGJXVlZGVlVuNHVWUThzLWxpaWVwdk5nd2ozOFZONUxiY3RIcTBxdEtud3c1THZJeWpJUXdDMWF2WFpPbnhtRkRiSld0NVF4dkR4bGlUMTlHRjFma2gwMmJhcFAxRkd1VWlBX2NR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy Trzaskowski i Nawrocki s\u0105 tylko awatarmi Tuska i Kaczy\u0144skiego? - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:28:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOckYwQkdVdkRDRGE5SkdVSVVyTE5qU3ZicnVCeEdHamF2c0VFZm96d04zYVdKYXgzUUgxeW9Ia0p4dHBSbE9pRG92cjh0M29jWjRRR0VzSUg5c25VZDNiOUVLbGVjM29YYVZPaHBRbFB3R1hGWFp3bXY0aUdmY1otRlFxVno5ZzE2UHRaM1hxV2ZWckFwd1N4OGxpbXNVZ1JFcnhuMi1jSElnUQ?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y bokser, \u015bcigany przez Rosj\u0119, prezes IPN. Kim jest kandydat na prezydenta Karol Nawrocki?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNZ2FNb0pSM3pmUlBhN25BOTJlOWR5cHY4LUp2dkEwdThnbkRTSVhXR2JBaVFyd2ZGYktmTkNRTVRJVUZ0Sm1QTGNFLU1Zc3BsWmxxV0ZWN1ptd3RyZlNsSTRORDNGTlRvTUpyaG55N0Q1UU1xREZubFpubW1BelNFQVlkRG5yWTZHdUdzLWx2SGtxZkxOemZpYjJLSmxYdGVaeUlkM3FFejl5XzhGaDFLMHdIOGx1UENvWHpZQQ?oc=5\" target=\"_blank\">To ju\u017c pewne. Znamy kandydata PiS na prezydenta. \"Ju\u017c wtedy pokaza\u0142 si\u0142\u0119 charakteru\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti", "id": 1577134, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOckYwQkdVdkRDRGE5SkdVSVVyTE5qU3ZicnVCeEdHamF2c0VFZm96d04zYVdKYXgzUUgxeW9Ia0p4dHBSbE9pRG92cjh0M29jWjRRR0VzSUg5c25VZDNiOUVLbGVjM29YYVZPaHBRbFB3R1hGWFp3bXY0aUdmY1otRlFxVno5ZzE2UHRaM1hxV2ZWckFwd1N4OGxpbXNVZ1JFcnhuMi1jSElnUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y bokser, \u015bcigany przez Rosj\u0119, prezes IPN. Kim jest kandydat na prezydenta Karol Nawrocki? - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:20:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxORjRvUExvb2ZDV0xlZlhnaGVsN3hLQ1RmektGSWtlSUVHbDlkVUlURXJJY0F0cjBsR3g5OE52M1FmQVRVR1hNckRlTXQzaFNQLXFNTjBDcy1XazVwZ3lXdDhKT0RpcGNUdmg2c1docWUyenpRNnI5am96bUtmQU9OTWNRZUpIZGtUSmZiMFRDREswN29ZbzdQWTZLS3I5M3VrTGpxQUlLMG1HZ3paNWRQYkJ3MmVxTFFnS2JwNWN6X2JMRnM?oc=5\" target=\"_blank\">Andziaks ruszy\u0142a ze sprzeda\u017c\u0105 kalendarzy adwentowych. Fani nie dowierzaj\u0105: \"Cena KOSMOS\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font>", "id": 1577142, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxORjRvUExvb2ZDV0xlZlhnaGVsN3hLQ1RmektGSWtlSUVHbDlkVUlURXJJY0F0cjBsR3g5OE52M1FmQVRVR1hNckRlTXQzaFNQLXFNTjBDcy1XazVwZ3lXdDhKT0RpcGNUdmg2c1docWUyenpRNnI5am96bUtmQU9OTWNRZUpIZGtUSmZiMFRDREswN29ZbzdQWTZLS3I5M3VrTGpxQUlLMG1HZ3paNWRQYkJ3MmVxTFFnS2JwNWN6X2JMRnM?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Andziaks ruszy\u0142a ze sprzeda\u017c\u0105 kalendarzy adwentowych. Fani nie dowierzaj\u0105: \"Cena KOSMOS\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:18:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOX1Fva3hFMkpnMThhaUVDWWszS0xOUmRVcjJ5UFI1N3lEMkw4WHA4bXQ4a0UtZ2RxaGlqWW1kdDhjSS1fOUlLQzlQbndnN09PTmhhV0tVMUpDalN4UkFUdWpQbnpfbjBSN0ZGZjhMdVdfV05iWHpoUW5WLUl1ekJUbWpmbzlaOHB1VTFIUEFIM1hNSVRzbE54RFlCcTRBSlUtdHhVX2FaaGI2eHNs?oc=5\" target=\"_blank\">On wygra\u0142 \"Szans\u0119 na sukces\". W\u015br\u00f3d \u0142ez narodzi\u0142a si\u0119 nowa polska gwiazda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNa1ctb2ZHOGRubEVUVmFXUU9qZ04yVEVuR2hKSEhkdS1BeGZMQkp3eGFkM0h3VUVhQ2hkZ2lRSlp0OWV0MDl5alRwX0kwTmhGZzhjbzdSZ3JyRnh1anVHR1hVTjhhWUFIZDNQZy10X1JVM3ZmcjA0SHdaSUoxbmFoSEpNVWJzNk5TTVNGRzJ5UERPZ05XaHdldmVFdw?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eSzansa na sukces. Opole 2025\u201d. Fina\u0142 w niedziel\u0119 24 listopada w TVP2</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNQzAzbWhtUU5sR2JjVy1QemtMbEFYdG9Rb25MWWpUMHZIZFIxclJoYjQtdXpfOWIzO", "id": 1577461, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOX1Fva3hFMkpnMThhaUVDWWszS0xOUmRVcjJ5UFI1N3lEMkw4WHA4bXQ4a0UtZ2RxaGlqWW1kdDhjSS1fOUlLQzlQbndnN09PTmhhV0tVMUpDalN4UkFUdWpQbnpfbjBSN0ZGZjhMdVdfV05iWHpoUW5WLUl1ekJUbWpmbzlaOHB1VTFIUEFIM1hNSVRzbE54RFlCcTRBSlUtdHhVX2FaaGI2eHNs?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "On wygra\u0142 \"Szans\u0119 na sukces\". W\u015br\u00f3d \u0142ez narodzi\u0142a si\u0119 nowa polska gwiazda - Muzyka Interia.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:08:45+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOS2JrSE5xOW1XdEVkNW14eTJHOHFlSk5OWFp3Y0RNc19EbkRKcW85MDN1OWRpd2lRUEROV2ZCdXY3bWFYa01sS1RKdDhwV29PaFhFM051Z3lKZjRFamhqb1NhMlhxTmN3LTVBbmhrVHlFN09jdnNPZ2JkUDVWempEazhQVTEwNTVLSlF3dlhKSEFTNlhzVU8wb0pfanJ4Q2hKbzlSejRLcmNQcGV6XzlV?oc=5\" target=\"_blank\">Skrajnie prawicowy kandydat na prezydenta Rumunii budzi niepok\u00f3j w UE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPSVZUT0J1TmlrRnktcUlkWndCRDloN0tfQmNRMGFiNnJ5N242SnB3Tm1qcE9zZ19oRlBmQ21ra2FPVVBJZ1oxajk4cTVjSWoxLUIxTGlXcy1HREMxT2NnOFptckhZcXV5RGNic3ByRW4yTXVFVWJpblp3dG1NRjh3T05US1k3dkttS0lQSHBwTkxBYjNEWUE0U1o5QlRvSFU3SEVMM2ltZnZmUDVh0gGrAUFVX3lxTFBPR2dCMHJNWDl2Y3l3TGlBNm5kY0RMUFRkanV3VmtINDY4aUtMZjNUQXZ3TXNmbXlqeEpxY3BZaHFrdEVremZ4NlBzcFZ4dWtlSldKV3pqT1k5TExUT0x0WVVHOG14YzA2ZDJaUFl1UFJqbUh4aDI5OWFicVJ2SkotOVNaSGQxWS1DMTJkWHhkbzFtWW9hRzZUelBtaFA5b2N3SlhqT1pCUVROTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ru", "id": 1577137, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOS2JrSE5xOW1XdEVkNW14eTJHOHFlSk5OWFp3Y0RNc19EbkRKcW85MDN1OWRpd2lRUEROV2ZCdXY3bWFYa01sS1RKdDhwV29PaFhFM051Z3lKZjRFamhqb1NhMlhxTmN3LTVBbmhrVHlFN09jdnNPZ2JkUDVWempEazhQVTEwNTVLSlF3dlhKSEFTNlhzVU8wb0pfanJ4Q2hKbzlSejRLcmNQcGV6XzlV?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skrajnie prawicowy kandydat na prezydenta Rumunii budzi niepok\u00f3j w UE - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:01:25+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRThpQ21KSnNsNXE5VXhNUWlqN2dmMkZmQWUzQnE1cXZjVXdnS0VZYkpMcVBmRVBBMmw0VUgyZTA4MmU3TlJObmhDZlBmc1JZbEFLM1hoVnVvX2JaMEVVUHFTQjU1NXlqQnN3Z0N6MVZObjBxazVmYXNLbmZ3c2xSMzZnLTNjaWdpblNEMXh4VEFsS21WWE1JcHQxcm01VU9yOTZFM1dDek5JcTBqa1E?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja nadal u\u017cywa radzieckiej broni. Wiadomo, kiedy sko\u0144cz\u0105 si\u0119 zapasy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font>", "id": 1577138, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNRThpQ21KSnNsNXE5VXhNUWlqN2dmMkZmQWUzQnE1cXZjVXdnS0VZYkpMcVBmRVBBMmw0VUgyZTA4MmU3TlJObmhDZlBmc1JZbEFLM1hoVnVvX2JaMEVVUHFTQjU1NXlqQnN3Z0N6MVZObjBxazVmYXNLbmZ3c2xSMzZnLTNjaWdpblNEMXh4VEFsS21WWE1JcHQxcm01VU9yOTZFM1dDek5JcTBqa1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rosja nadal u\u017cywa radzieckiej broni. Wiadomo, kiedy sko\u0144cz\u0105 si\u0119 zapasy - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOSl9oYkZhYUkxV25lLUQtbHFhSmRVS2Q5aDROSV9EYUxQUlRHX1V4LW5ZcjJITllCdkQzSldSQ3ZIYmRZcjlXNzhQcGpBVXdyeTNpNjFGUjJFVVJ5UXFNOWZTWktleTE2M2Z4N1U1VERwcFcxcHNNNGZCbTF2QWJ1M2YyeDA1WFRkOGpFY1c2eDFDd3NvSVFMdlJQR0tiM3FYTmhWbWUwTEc2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Ziemia nie jest wyj\u0105tkowa? Zadziwiaj\u0105ce odkrycie naukowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font>", "id": 1577140, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOSl9oYkZhYUkxV25lLUQtbHFhSmRVS2Q5aDROSV9EYUxQUlRHX1V4LW5ZcjJITllCdkQzSldSQ3ZIYmRZcjlXNzhQcGpBVXdyeTNpNjFGUjJFVVJ5UXFNOWZTWktleTE2M2Z4N1U1VERwcFcxcHNNNGZCbTF2QWJ1M2YyeDA1WFRkOGpFY1c2eDFDd3NvSVFMdlJQR0tiM3FYTmhWbWUwTEc2Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziemia nie jest wyj\u0105tkowa? Zadziwiaj\u0105ce odkrycie naukowe - GeekWeek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T14:47:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTFBZVTNtX3JhNUJFRWlnOWtJYWQ1dnJMcFhGM2VlVmxQTkZGRFRXaldpR2xOZVUxTzNDU19wSFI5OWFXTGcyUXJnMk5BVGNzS2JtejRmbjBCZG9Ta2J0NFE?oc=5\" target=\"_blank\">Niedzielny konkurs P\u015a w Lillehammer. Startuje pi\u0119ciu Polak\u00f3w [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQZGUwckxMZGdQZ0F6ZzhrdC1nRGU1Q0lWUHNvZTJQMjRSWk9rV0FiUXdrNXBWRGd1STl4a0xxRmVLU0FlcW5ObzlaQnRXLWg0bmhveld5UWZ0dWdsN1RvQzVieFE1ZlEzdV9mbTkxR0p1NGJxOXBqOVNsNlVxdFJKSjF5YTFBYnE2c2tBTXpnNG1Xb1d5MXlUR3hvSkowckhibEtpLVFybFM0UlEyMjAyaG1ySkVQWV9EbXYtSXVzNHF6djJodWZTZERRUmdUc1VoOVQwdm5Vbk8zUQ?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - Lillehammer: konkurs indywidualny [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgJBVV95cUxObzRrd245SVZCeHJkQThhaW5udV9LVnpVTkttcUo5WDY4c1E3QlJzTENoNjRwMDZGUGlYSTA2UTRpNjBhWktvejl", "id": 1576893, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTFBZVTNtX3JhNUJFRWlnOWtJYWQ1dnJMcFhGM2VlVmxQTkZGRFRXaldpR2xOZVUxTzNDU19wSFI5OWFXTGcyUXJnMk5BVGNzS2JtejRmbjBCZG9Ta2J0NFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Niedzielny konkurs P\u015a w Lillehammer. Startuje pi\u0119ciu Polak\u00f3w [NA \u017bYWO] - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T14:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQZGUwckxMZGdQZ0F6ZzhrdC1nRGU1Q0lWUHNvZTJQMjRSWk9rV0FiUXdrNXBWRGd1STl4a0xxRmVLU0FlcW5ObzlaQnRXLWg0bmhveld5UWZ0dWdsN1RvQzVieFE1ZlEzdV9mbTkxR0p1NGJxOXBqOVNsNlVxdFJKSjF5YTFBYnE2c2tBTXpnNG1Xb1d5MXlUR3hvSkowckhibEtpLVFybFM0UlEyMjAyaG1ySkVQWV9EbXYtSXVzNHF6djJodWZTZERRUmdUc1VoOVQwdm5Vbk8zUQ?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - Lillehammer: konkurs indywidualny [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOZkRrbGJxYWpBNE51ZV91V3g2allfNWVtdmN6V29zM2JzUHBYWkQ4cFZ5WTY1M3dhczZVWE9BV3dMY1pWd0tlOHZBZXZpR0tscUQ4ZktNMjRCUllNbU9ZbDZOaDFhYk5qanV4bVp0Y3FmSGhjbWJudlNuS1ptMldPcEdmTUtXYzhCaFR4cm83c2loMl9QbjFXUlAyY3dUSDdqN0pLNTV5MGtEcUliVUsyWGk3MGZGV2ZjNWs3ODJiN2ZhQlAycmdLa01relg4QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Skok Zniszczo\u0142a z 2. serii niedzielnego konkursu P\u015a w Lillehammer</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport</font></li><li><a", "id": 1577143, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQZGUwckxMZGdQZ0F6ZzhrdC1nRGU1Q0lWUHNvZTJQMjRSWk9rV0FiUXdrNXBWRGd1STl4a0xxRmVLU0FlcW5ObzlaQnRXLWg0bmhveld5UWZ0dWdsN1RvQzVieFE1ZlEzdV9mbTkxR0p1NGJxOXBqOVNsNlVxdFJKSjF5YTFBYnE2c2tBTXpnNG1Xb1d5MXlUR3hvSkowckhibEtpLVFybFM0UlEyMjAyaG1ySkVQWV9EbXYtSXVzNHF6djJodWZTZERRUmdUc1VoOVQwdm5Vbk8zUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u015a w skokach - Lillehammer: konkurs indywidualny [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T14:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxORmhYSHNMNVhuQkNORGwwV0t1V3VSaHZ4OHl0Vll1dGQtRWhaekk0OFZiR3FuYkVmQktseEZ1ejlqZGxPWTRBR3J4RUtfUVQ1cGJmeF9GekZham5na0ktc3RqWEQyeW9pcE5ETmtJMXk0cVNvbXdwZHBBSHpQM2RYdkE1WEJReXNUYUd5Vzc1S3N0VFMyTjdhQkJ1RnN0X3F4WGNqSWJydXlwU29RMkdCdjZTZU1GQ2pU0gG8AUFVX3lxTE9ueVA1UjlHQWF6Mlh5QWo3WEZDLThLUU92SDEtV0Fra00tY1NkM19nT2lYa29uY2lpNFUzMUdyODJMdXJfTzNmQmJaRElwbzRFNnR5QnNib3hZQkFKaHNlWWRaekRDV2pnbUxBNGJ1aldVZG10QTdsQmhvQ29ldVc0QldVS2pqMU5Na3BjaEdOT0hZc1RPZ3VvQjZUaENxTnQ0Ri1yLUlaeUZCY0xWLU82Y0FrczYzUjRCOXdO?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u017bycie cho\u0107 pi\u0119kne, tak kruche jest\". Mija 30 lat od tragedii w Gda\u0144sku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQY0RoMGVub0ZKZngtRVhXVjVJdE5lc2tuUlc4OUp6TU5yZnljMU9YNmlQeXhVeGJTVE1BTkJ2NklIY2pIVFE0R3duNjlueENfUi1EaThIOWVTZUphOGs1WkZidDZZZERoMHEyQ3FlQ2RWT1pockw3WHVlUVg1SURlNFUtdHRLNDJxVFBuaEt0dUdtRkJIaHNleDR0akZzeDZRVHZRYVFBVU1YelhI", "id": 1578617, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxORmhYSHNMNVhuQkNORGwwV0t1V3VSaHZ4OHl0Vll1dGQtRWhaekk0OFZiR3FuYkVmQktseEZ1ejlqZGxPWTRBR3J4RUtfUVQ1cGJmeF9GekZham5na0ktc3RqWEQyeW9pcE5ETmtJMXk0cVNvbXdwZHBBSHpQM2RYdkE1WEJReXNUYUd5Vzc1S3N0VFMyTjdhQkJ1RnN0X3F4WGNqSWJydXlwU29RMkdCdjZTZU1GQ2pU0gG8AUFVX3lxTE9ueVA1UjlHQWF6Mlh5QWo3WEZDLThLUU92SDEtV0Fra00tY1NkM19nT2lYa29uY2lpNFUzMUdyODJMdXJfTzNmQmJaRElwbzRFNnR5QnNib3hZQkFKaHNlWWRaekRDV2pnbUxBNGJ1aldVZG10QTdsQmhvQ29ldVc0QldVS2pqMU5Na3BjaEdOT0hZc1RPZ3VvQjZUaENxTnQ0Ri1yLUlaeUZCY0xWLU82Y0FrczYzUjRCOXdO?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u017bycie cho\u0107 pi\u0119kne, tak kruche jest\". Mija 30 lat od tragedii w Gda\u0144sku - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T14:34:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQVUpiSFlJNTNHRzJEYnF0SUxYc2JaRWl3c2txRGJWOU1JWHZkRmxXeVR1MmZsNDhXVTAzUlY5d2ZHWnVoVXIxdFNWWGNrYkNibGRGNzdacW1kWFdQSHVkNVpaTmJUcXNiT1Jka0hFOXRHZkZ1VTVJVVFoV01qUjhoLVdkSXJyR3V5bHhjM3ZFSVV3TmtlTElRdU40MUtnaWdfV0E?oc=5\" target=\"_blank\">Zniszczyli \u017cycie na Marsie? NASA mog\u0142a to zrobi\u0107 przez przypadek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">tech.wp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQdUoyaHQyRkZBaWpQYzNEUlEtdG5lWlNOTTY0LXVqdGhGWERBeFVXYmlVZjdJSWN1RmdOWmdiRUt0QWlfR1lyQWlNN2xnMFJZdm56SlNTLUxTZUNiVXJkT0xXVHNZcm5UU2I2TWw1ajZlMm5fVVI2X2oyZ0xGeDdvclQ3NUszMlpyV05BZTlza1VBREJKc0ZfR1BMWWE4RjQ3RFM3VklvZW5nZWdKaUxUX3ZvRi13RkppLTZHRmZRd3lJVlZGYlE?oc=5\" target=\"_blank\">Ludzie zabili \u017cycie na Marsie? Zaskakuj\u0105ca teza niemieckiego naukowca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOLUhhOFpEUVlnZnNhNWplaUN4YmhESGt2WW", "id": 1576891, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQVUpiSFlJNTNHRzJEYnF0SUxYc2JaRWl3c2txRGJWOU1JWHZkRmxXeVR1MmZsNDhXVTAzUlY5d2ZHWnVoVXIxdFNWWGNrYkNibGRGNzdacW1kWFdQSHVkNVpaTmJUcXNiT1Jka0hFOXRHZkZ1VTVJVVFoV01qUjhoLVdkSXJyR3V5bHhjM3ZFSVV3TmtlTElRdU40MUtnaWdfV0E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zniszczyli \u017cycie na Marsie? NASA mog\u0142a to zrobi\u0107 przez przypadek - tech.wp.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T14:28:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNS0lmWDM1SnBIMWc5MDlXeWJhQ0hZUXRULXdBUlJlckRsVF80T2ZqX3NSVTNOWDVhbDNKVkhJanJmZ3BVaWdLeFd6Yk9hejZseDlwY3YyWG9Zd1pNSFYtaFpXMV8zMk5keTNTcTBiSHVjVUQ2Ymo2LUdqdDQ4anMtcEVLOXlGVjVPMWxkajNDbXU4d0xac19TaUxzUHFYSUhUaTNBeks0ZlhNYTBLcFFaRG51NnljWGdPOWxuNVRPVlVxV2c?oc=5\" target=\"_blank\">Kontrowersyjna sytuacja w meczu Legia Warszawa - Cracovia. Jednoznaczna ocena eksperta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQamw5Z1puLVpMa0ltc1NLZUtjSzRRTmFLSHpxejNMNm9EbGpTRnlfODEtX0t5SU13eHNrWkpSZ1F5V2hGYjZCNTFxZkpsel8yTXFnODJqeWNqMFJaN3kwSXQ2YXdPSno5cmJ1b0V6TnF6ZjJycXJpMHc1Y1pwTVBOY01JdlRSWjJuN3RmUkkzVHVlRDdKMV9VdzdISy1fOUZjc0s1N1J6bXFUdzZpcXFfbGlZTkMyR05kUVoySFNUTlE3Zzk3YlE?oc=5\" target=\"_blank\">Grad goli w Warszawie! Legia dr\u017ca\u0142a do samego ko\u0144ca [SKR\u00d3T MECZU]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://ne", "id": 1578186, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNS0lmWDM1SnBIMWc5MDlXeWJhQ0hZUXRULXdBUlJlckRsVF80T2ZqX3NSVTNOWDVhbDNKVkhJanJmZ3BVaWdLeFd6Yk9hejZseDlwY3YyWG9Zd1pNSFYtaFpXMV8zMk5keTNTcTBiSHVjVUQ2Ymo2LUdqdDQ4anMtcEVLOXlGVjVPMWxkajNDbXU4d0xac19TaUxzUHFYSUhUaTNBeks0ZlhNYTBLcFFaRG51NnljWGdPOWxuNVRPVlVxV2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kontrowersyjna sytuacja w meczu Legia Warszawa - Cracovia. Jednoznaczna ocena eksperta - Transfery.info", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T14:20:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPOS01RFdhZm11cjdfTXpTa2EwM29UYjBpUkR3TWI3OGJfcnlXR1VwYUpPMkw3M3doVk8tMHRqX3ZPbVZLVTI2RndUWWtrMnR2UVRTQmdJa0hleTdpeHU2UmZ6WjF6Rm5LNTJBaXdUZ092N2pLaGFWTG9fMFRKVTNjVE9UWER4TmV6RWtUNDlZaG50dHowUU1JVllhdEN0Tm11Z3N5UlVqNDd4b25Ya2c?oc=5\" target=\"_blank\">Ziemia straci drugi ksi\u0119\u017cyc. Czy kiedykolwiek powr\u00f3ci?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font>", "id": 1577460, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPOS01RFdhZm11cjdfTXpTa2EwM29UYjBpUkR3TWI3OGJfcnlXR1VwYUpPMkw3M3doVk8tMHRqX3ZPbVZLVTI2RndUWWtrMnR2UVRTQmdJa0hleTdpeHU2UmZ6WjF6Rm5LNTJBaXdUZ092N2pLaGFWTG9fMFRKVTNjVE9UWER4TmV6RWtUNDlZaG50dHowUU1JVllhdEN0Tm11Z3N5UlVqNDd4b25Ya2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ziemia straci drugi ksi\u0119\u017cyc. Czy kiedykolwiek powr\u00f3ci? - GeekWeek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:55:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQbE5GcV92enN5YlZmQ2JCZHJ3UFU1S0daQ0MtWG9xZ1UzTWVrV0lhSTFwbVRGN1JCNTZNUFU0NTJxdThpM2phQUJDb0FEamFFQkhmUldaWnhBNzhYQ3RXbUU3MzZyTVhadUgtSDFXUWV0b2g1eXRvZjZTUDNCcGZwTDVsZEVzekMtd0ZoT0NCWkRHSGVDR0pOcFZVNjl3c2d2WUJKeE9FWVhIXzlYdGhSTm41TDRWdWlWOHd2ZWN4QWNoaHQ0ZHc?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal w Filipinach. Wiceprezydentka grozi prezydentowi. Wynaj\u0119\u0142a p\u0142atnego zab\u00f3jc\u0119. \"To nie \u017cart\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>", "id": 1576889, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQbE5GcV92enN5YlZmQ2JCZHJ3UFU1S0daQ0MtWG9xZ1UzTWVrV0lhSTFwbVRGN1JCNTZNUFU0NTJxdThpM2phQUJDb0FEamFFQkhmUldaWnhBNzhYQ3RXbUU3MzZyTVhadUgtSDFXUWV0b2g1eXRvZjZTUDNCcGZwTDVsZEVzekMtd0ZoT0NCWkRHSGVDR0pOcFZVNjl3c2d2WUJKeE9FWVhIXzlYdGhSTm41TDRWdWlWOHd2ZWN4QWNoaHQ0ZHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal w Filipinach. Wiceprezydentka grozi prezydentowi. Wynaj\u0119\u0142a p\u0142atnego zab\u00f3jc\u0119. \"To nie \u017cart\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:55:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQbE5GcV92enN5YlZmQ2JCZHJ3UFU1S0daQ0MtWG9xZ1UzTWVrV0lhSTFwbVRGN1JCNTZNUFU0NTJxdThpM2phQUJDb0FEamFFQkhmUldaWnhBNzhYQ3RXbUU3MzZyTVhadUgtSDFXUWV0b2g1eXRvZjZTUDNCcGZwTDVsZEVzekMtd0ZoT0NCWkRHSGVDR0pOcFZVNjl3c2d2WUJKeE9FWVhIXzlYdGhSTm41TDRWdWlWOHd2ZWN4QWNoaHQ0ZHfSAcQBQVVfeXFMT3VuLXhPNHVfbXRYT19VSGNUUnNobFdPNmVWeFlGUU1Sd0JBRFk4VFo0akc4YzM3WXhwOHhOMGxrSmQ5NVFIUnhJZXl4cHJLSktybXdYNjdZdVM2MVVnS1BSYXpuM3RiRlB1Q3hDVXNYNEpNTFdPZi12QTJOczBjVGExdktkTHBrclRRLW1Yc1RUNHR2MjI2S1A2eFVadkJaYVVFS0gyTm14VDZQYm5fSHV2OGY2R3ViYWpUa1ZwU0FldW9nRg?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal w Filipinach. Wiceprezydentka grozi prezydentowi. Wynaj\u0119\u0142a p\u0142atnego zab\u00f3jc\u0119. \"To nie \u017cart\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font>", "id": 1577136, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQbE5GcV92enN5YlZmQ2JCZHJ3UFU1S0daQ0MtWG9xZ1UzTWVrV0lhSTFwbVRGN1JCNTZNUFU0NTJxdThpM2phQUJDb0FEamFFQkhmUldaWnhBNzhYQ3RXbUU3MzZyTVhadUgtSDFXUWV0b2g1eXRvZjZTUDNCcGZwTDVsZEVzekMtd0ZoT0NCWkRHSGVDR0pOcFZVNjl3c2d2WUJKeE9FWVhIXzlYdGhSTm41TDRWdWlWOHd2ZWN4QWNoaHQ0ZHfSAcQBQVVfeXFMT3VuLXhPNHVfbXRYT19VSGNUUnNobFdPNmVWeFlGUU1Sd0JBRFk4VFo0akc4YzM3WXhwOHhOMGxrSmQ5NVFIUnhJZXl4cHJLSktybXdYNjdZdVM2MVVnS1BSYXpuM3RiRlB1Q3hDVXNYNEpNTFdPZi12QTJOczBjVGExdktkTHBrclRRLW1Yc1RUNHR2MjI2S1A2eFVadkJaYVVFS0gyTm14VDZQYm5fSHV2OGY2R3ViYWpUa1ZwU0FldW9nRg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal w Filipinach. Wiceprezydentka grozi prezydentowi. Wynaj\u0119\u0142a p\u0142atnego zab\u00f3jc\u0119. \"To nie \u017cart\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:50:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNWmdhbHVONlQ5V2h3QWVrclI4UmlkblY1MlMteHY1UzFLLUtYbjZRclVOOTFWc0xjUjV4UUlRUmFrNUd0SUoyeE84V3BkTGYwdThfazBqZ25PSlFacEEzdjZVUkJhUnNMbzJfdW1XT0VScHhqaTk2aTNnRjg2b2I0SFAwdm90NW1aUnF3NTlhTklXeHlSZHcyd0gtUHNFX195bzAxZkIybEtqSXdhVlhCdGZ5bGpRS2JwNU5Wc2hmamhSU0FmcVE?oc=5\" target=\"_blank\">Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa - Korona Kielce w 16. kolejce PKO Ekstraklasy. \u015aled\u017a przebieg spotkania w Interii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPNGU2UklYT0hpZ1pnNzk5SndNNDMxdnJtdWdwT3M4Mmw3Tmc0QzliRlljalE1S3pBM0haNXFwdno5cDdiZW4xVWZ3bzRzM2NnSWhOazVzWVgxdHdYNER4Qk9OZkV4bU5HQU1XWHl3ZldIQml5eU14WlloUURNUWFHbnFKWGdfQldHc1RmLUNzM1lJd21QSVJTeVBBeWViTi1IV3NqM2g2eDJ2aWlzTGdUQURFRkNFN0tQbUMxcXM5M0EyUzBVdFE?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja w Cz\u0119stochowie! Decyduj\u0105cy gol w 89. minucie. Zdecydowa\u0142y centymetry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>", "id": 1577144, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNWmdhbHVONlQ5V2h3QWVrclI4UmlkblY1MlMteHY1UzFLLUtYbjZRclVOOTFWc0xjUjV4UUlRUmFrNUd0SUoyeE84V3BkTGYwdThfazBqZ25PSlFacEEzdjZVUkJhUnNMbzJfdW1XT0VScHhqaTk2aTNnRjg2b2I0SFAwdm90NW1aUnF3NTlhTklXeHlSZHcyd0gtUHNFX195bzAxZkIybEtqSXdhVlhCdGZ5bGpRS2JwNU5Wc2hmamhSU0FmcVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa - Korona Kielce w 16. kolejce PKO Ekstraklasy. \u015aled\u017a przebieg spotkania w Interii - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:38:50+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNanlocVBGOXlYQjVkV1pyeHJxdXE3YnV5YlBfR29iT0I1dTNfY3IwR0NGR3J5OUJmZ010VGc2bmdBemQ4TVJ0dWpPMC1lVzVVMFZuWVRMQ3hlNDJjb1B0cXBGQ19VY1VheDlGUTh0ZmI0V3g1c3RGU2dYcWFtVU5MUGxLWVdjWGF4clBzcWgxZWtQRmFnVGhvVEhscTVFZjh0T0ZhbGttUDlhOXN0TW5KUw?oc=5\" target=\"_blank\">Minister pojecha\u0142 do rolnik\u00f3w na granicy. \"Ustalenia zosta\u0142y zmienione\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOVDZFR0RZTVVnTWNyd2YzWHFuSm4yZVF5NDZYbkxlVVBfR0FfcFlWcEtMbzBFV3FfZU8zSWpLd2E2Znd3UjQ5TUFXRFdIb2Z2eWU1bTdTTEl2UFNINDYyOXBYYVU2aVdvQ0NCTHNldmJDMFhxX005NXRIcm5nUFUtd05ROXB4V2dkSFVXVDYtbS01QVRrYUc0c3hKVDFBODJlNVpNQ0t0VERsZTVFZmpZU0VB?oc=5\" target=\"_blank\">Protest rolnik\u00f3w. Minister i demonstranci doszli do porozumienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQZkFOMGM0SUp3ZGd4NWRoRE1PeS", "id": 1576887, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNanlocVBGOXlYQjVkV1pyeHJxdXE3YnV5YlBfR29iT0I1dTNfY3IwR0NGR3J5OUJmZ010VGc2bmdBemQ4TVJ0dWpPMC1lVzVVMFZuWVRMQ3hlNDJjb1B0cXBGQ19VY1VheDlGUTh0ZmI0V3g1c3RGU2dYcWFtVU5MUGxLWVdjWGF4clBzcWgxZWtQRmFnVGhvVEhscTVFZjh0T0ZhbGttUDlhOXN0TW5KUw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister pojecha\u0142 do rolnik\u00f3w na granicy. \"Ustalenia zosta\u0142y zmienione\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:33:30+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPbm1wdjBNZkllbjZGRHBZekJIN28zUklxWnI3NlNNcTFNenNOSk0wVF9NR2xpTkM0OFNlQXpIX2p2SnJUc2ZxNGxTa0EwWGk1OENzQXlxYjhnakhYN0w3bXlEOG42UWRlNEVEVVdhbUVId2VkYkFRcjR5Q1NMaG9qcUFvb2tST2hoaWc?oc=5\" target=\"_blank\">USA: Ukraina straci rakiety na rzecz Indo-Pacyfiku?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font>", "id": 1576572, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPbm1wdjBNZkllbjZGRHBZekJIN28zUklxWnI3NlNNcTFNenNOSk0wVF9NR2xpTkM0OFNlQXpIX2p2SnJUc2ZxNGxTa0EwWGk1OENzQXlxYjhnakhYN0w3bXlEOG42UWRlNEVEVVdhbUVId2VkYkFRcjR5Q1NMaG9qcUFvb2tST2hoaWc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "USA: Ukraina straci rakiety na rzecz Indo-Pacyfiku? - Defence24.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:12:29+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOTWdGakNhRFUzODBXcm91Q2E2YU1LQ0drM0dBNjEwbkphcDhVdW1taldWZW1qV05xOFNYd2pyZnkybFF0WG5Kd2ZHb0FFNnFuY0phcHpIR21NOEFTbXQ4aGNPSS1YbW9uekZORzNLTkpzVlA5dVpjbDM0bTJYRWFBVzlEN3BvOFpMTV9BX2ptdlgwNmFMaWxQSTByNEdKekU?oc=5\" target=\"_blank\">Stypa w Radomiu. Wyjazdowe prze\u0142amanie Stali Mielec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNNW5pSFZrS1ozRmRSWFVuUEc5OXJZVGF0ckRKM19JaDFoQVZuMHFzbE9odVpiTWJhQWFWUGdxX2x4SUI4ZGoteTRmSGJtMGdCQVZYNk5HNUZkODB6emJQc1hESmE0Y2FyR21aclZlTTgwQjBEQWpPT3NOX0dTdHc4RDd1anp2Zk0tSWtlX0podWxVa210R0ZBZURRMXZWR1JwaDRrNFBReV9RcmlIMTJieTV0dmhleXlqSG1Yb2JUdVg0a1RZVXc?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnia akcja meczu Ekstraklasy i wszyscy zamarli. Jakim cudem?!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE9OSE1NV0h4Wll6Ujk3Y1hUWmZKd3NOWW9NbkcwNzdjN", "id": 1576578, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOTWdGakNhRFUzODBXcm91Q2E2YU1LQ0drM0dBNjEwbkphcDhVdW1taldWZW1qV05xOFNYd2pyZnkybFF0WG5Kd2ZHb0FFNnFuY0phcHpIR21NOEFTbXQ4aGNPSS1YbW9uekZORzNLTkpzVlA5dVpjbDM0bTJYRWFBVzlEN3BvOFpMTV9BX2ptdlgwNmFMaWxQSTByNEdKekU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Stypa w Radomiu. Wyjazdowe prze\u0142amanie Stali Mielec - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:06:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPVU9FeGxwOFJUc2tFeFRDVldVNGZtMXdEeDJydjhTSnpWRkp1QXVDV0dzMkRWWG4tTXBXZHBuOFlWRGVXSXlyNFBsdGVqTVpJT2ZhZFZ3ZjFxUVBjOGZmRER1VEs4V1dqTUFjdHQ4WF9iQnptQnF1WmpnUTNwd3FjNTBZTHBMMThYN3Y2OFFQRnJneWhkNXl0UmwtczB1VDhraW03eTUtZlFGVmRJMTkxaGFYMFFEVlF0UVBmWGl3?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki kandydatem PiS? \"Ni\u017csza rozpoznawalno\u015b\u0107 mo\u017ce by\u0107 jego zalet\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNVnJrQW9LbEgxQWVCbUJheXhBOGhfQlR6WHBnZDVLbE9JbHpYUV9GVUl1TjNkWEdMcWNrQzdPNkZObFctY3d2UUtwVXBXLXEzT0h4Sjd1SWhWLWVUYzMwbXFxR0VlbW1tV1p0RXVVT19MaGk5NlhuUXNsU0RWMjlBNzc2c1NaeUFMZHNhRkZlZUdVTUdKSGxDQjZEZkhpdGZqclhOYkZ1YTg?oc=5\" target=\"_blank\">Takie instrukcje dostali SMS-em pos\u0142owie PiS. Wyciek\u0142 partyjny przekaz dnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQQkd4SEVjXz", "id": 1576568, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPVU9FeGxwOFJUc2tFeFRDVldVNGZtMXdEeDJydjhTSnpWRkp1QXVDV0dzMkRWWG4tTXBXZHBuOFlWRGVXSXlyNFBsdGVqTVpJT2ZhZFZ3ZjFxUVBjOGZmRER1VEs4V1dqTUFjdHQ4WF9iQnptQnF1WmpnUTNwd3FjNTBZTHBMMThYN3Y2OFFQRnJneWhkNXl0UmwtczB1VDhraW03eTUtZlFGVmRJMTkxaGFYMFFEVlF0UVBmWGl3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karol Nawrocki kandydatem PiS? \"Ni\u017csza rozpoznawalno\u015b\u0107 mo\u017ce by\u0107 jego zalet\u0105\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:04:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNMnhVS2c5d3hpcHNMaVNFNWFJcDUwUTNvYlFBaGlKWUVzMnlXQmVIcWhDMWYyaGVQVkNHSEV5bjVMcUdfTG1wblF0YW9oMjdObjl0Zkpqa3lIYnpZbUt1cHdDVThES1pOTmVhd1c4anZpYkF6S2tJWWcyZ01NeVZ4cGhwZ1hrdktyVmZ2TGNOcmVOdHNRR0NxX2FIaTlDR1N0RU1Kc0cyNlNuaHFBX3Vtb3R1SERFclJUQXlxVWxiOHFKTlZMSlQ1ck9CSDFqY3Y2eGQxV09nS3Y0RnZfOFhWeTFERURGQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bartosz Obuchowicz szczerze o chorobie alkoholowej: \"Dwa lata zaj\u0119\u0142o mi to, \u017cebym nie napi\u0142 si\u0119 przez jeden dzie\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNa3p0b2stdUFPanFQdVRweVIza0QtV01EcFpMcjhvZWs0Qlh4R1Y3TEp2Uzl2dkkwSUZFTlNfSTl5alh4NjRmaEtVXzB2aW51OUMwY04yMk1aSmhPbVhuTjRaS18yNm5QeC1QV24zVGdSekJQUi1EbmxEeWQ2NjQyd0NKLWNxRGhCMG42bWpBQmpUU3VZZmxGc3J1WS1Ma0ZOeXAxSEJJWXR5bHlqdjNwX2RfT19QQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Spowied\u017a Bartosza Obuchowicza. \"Moje starsze c\u00f3rki ju\u017c widzia\u0142y, jak pij\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">P", "id": 1576892, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNMnhVS2c5d3hpcHNMaVNFNWFJcDUwUTNvYlFBaGlKWUVzMnlXQmVIcWhDMWYyaGVQVkNHSEV5bjVMcUdfTG1wblF0YW9oMjdObjl0Zkpqa3lIYnpZbUt1cHdDVThES1pOTmVhd1c4anZpYkF6S2tJWWcyZ01NeVZ4cGhwZ1hrdktyVmZ2TGNOcmVOdHNRR0NxX2FIaTlDR1N0RU1Kc0cyNlNuaHFBX3Vtb3R1SERFclJUQXlxVWxiOHFKTlZMSlQ1ck9CSDFqY3Y2eGQxV09nS3Y0RnZfOFhWeTFERURGQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bartosz Obuchowicz szczerze o chorobie alkoholowej: \"Dwa lata zaj\u0119\u0142o mi to, \u017cebym nie napi\u0142 si\u0119 przez jeden dzie\u0144\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:56:41+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE5SLWVDZkZNdER5U29FTmg3RlVsWlhyck1VLWx5RDlyd3RZdm5JTHpVSnZrVTZWZDF0cDVXQkdaVXlnWFBxR0NPRjJpVlhlVi1IWTM3cFZzZUpnYjA0MDhMUVJQWHBxSlJUOVRNbTBMQ1ZMX29oNnBj?oc=5\" target=\"_blank\">Przed\u0142u\u017cenie mro\u017cenia cen energii. Trzy powody. \u017ce to b\u0142\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Subiektywnie o Finansach</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQVHBnOHo4UlZjWWROOVZMT3dCTWFRS2FxRWhNNDRVZGprSVd3VERGWVRNRVF3Y0tVNEdsdEU3MFFIekdaZXJQM2tJNjdaUWNVSDkzNXphQ2x2Q1Z4NkVBT2xxWVNpbmFJUkVFYTNZMS1SUW5rZ3lfaXU2ZjZpLWZpSHBIZ3Bsa3R2X2tUdm1LcG15VnBlUk9ZVU9fZEVBaWtLVUFnV2FlVU5DbGtZc1dKbENnQTU5bC1fMnV4Q0o5dG5IUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kt\u00f3re firmy mog\u0105 straci\u0107 na braku mro\u017cenia cen energii? Sprzedawcy odpowiadaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita - Energia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNLXRXTVNsWHNMazVmTEZmZTNQeDY0ZmgzVVFYR0xTOVBWZGszc0tONGVzYTk1TnRVc2lK", "id": 1577457, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE5SLWVDZkZNdER5U29FTmg3RlVsWlhyck1VLWx5RDlyd3RZdm5JTHpVSnZrVTZWZDF0cDVXQkdaVXlnWFBxR0NPRjJpVlhlVi1IWTM3cFZzZUpnYjA0MDhMUVJQWHBxSlJUOVRNbTBMQ1ZMX29oNnBj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Przed\u0142u\u017cenie mro\u017cenia cen energii. Trzy powody. \u017ce to b\u0142\u0105d - Subiektywnie o Finansach", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:56:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwJBVV95cUxNbjJCeXFFdjhLTllFdnJMaWY5MjZUZVdfOUVuNVdPS1Q5Y2JteHZtNmRzakVsWnJZd0dUTHBkVjM4MXBVcjVSUUN6aDNpVTlSV3VSUFBOVnBiSHJ3dGhBcWVpUXZxdWlXUXFEemV0cGJwWHVzSkZxVnFBc0tEdDNuLUlKQ3Azd2hYbnVLVm5EMDlTbjhiRzlqQWluMElWa243b0hRUXFyRC0xTi00YllIbktObGc5ZnlCQjZYU1Z2Rm5qUzFMZWxXOEg4a3JvY2RVV1RhSHhtUlh1bjc4M05IbTNzUzVNUk0zc3BLM2o4ZU5VS21CWW1zOVZfRURTMi1fSVQ0?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatni mecz Lecha Pozna\u0144 na Enea Stadionie. Kibice Kolejorza po\u017cegnali 2024 rok przy Bu\u0142garskiej [Zdj\u0119cia z trybun]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">G\u0142os Wielkopolski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxQVkZWTnZ1bGN4cVYyeFM2TkNZMmtaaHpuQ1poME5fUEpFS3BDam94MHZmOUhWNTMza1N6U1d5QnJ0WElGay03T0hFZmFnMURuOEVIbjVLMXRtaWdpX25GdVRieXJYSkhOY3Q5QUNuSko4ZnF6am0xLTlRN1BfMGsxMnVZaHVqUnhQcU9uY3N5alB0UXhkaXFzU01LOW5SNGkwdUZidmhrRVVySWozbHYtYy1VQ2RhazBJU3RPMjA5dm1YRzl6NzJvZzJSTlFta0VHd3B6ZldOa25icWczZnBSTGdn?oc=5\" target=\"_blank\">Plan ", "id": 1577967, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwJBVV95cUxNbjJCeXFFdjhLTllFdnJMaWY5MjZUZVdfOUVuNVdPS1Q5Y2JteHZtNmRzakVsWnJZd0dUTHBkVjM4MXBVcjVSUUN6aDNpVTlSV3VSUFBOVnBiSHJ3dGhBcWVpUXZxdWlXUXFEemV0cGJwWHVzSkZxVnFBc0tEdDNuLUlKQ3Azd2hYbnVLVm5EMDlTbjhiRzlqQWluMElWa243b0hRUXFyRC0xTi00YllIbktObGc5ZnlCQjZYU1Z2Rm5qUzFMZWxXOEg4a3JvY2RVV1RhSHhtUlh1bjc4M05IbTNzUzVNUk0zc3BLM2o4ZU5VS21CWW1zOVZfRURTMi1fSVQ0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatni mecz Lecha Pozna\u0144 na Enea Stadionie. Kibice Kolejorza po\u017cegnali 2024 rok przy Bu\u0142garskiej [Zdj\u0119cia z trybun] - G\u0142os Wielkopolski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:41:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPc1dzOFNzSGF3aFZTT1NUSlRmeE9MUGY4OFNVVHNJb2l6bEtSdXNJQV9XRHdZT0ZveTJXUS1FWFRmTHVBTTVMQkd0ZGZYQ2Mwc210VzZDNHBHQlp6NUJ3NFlQYmVHMEVyRWRZZzRrTzh5VFQza2wycW5HYmRaU25nY3dSOXkteWZDZURfS2NpeThESGJHVlhpZ2g5NjdiRnZGRUUxbGdLSDA5X3U1UXc?oc=5\" target=\"_blank\">Majka Je\u017cowska z przes\u0142aniem dla Donalda Tuska. \"Panie premierze, czas na zakaz!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPU3M4ZEF3M0U1NUpCVG1lQ2d0NXBDaURmM2duak1rWlhwUGh4MUlvQ1ZTQXU0U1BIOGVSbE05TkxDUUEtYk5iaG16VjVMeDFabkhwQXR5b3VZNkVlZmhkdXBWY0JqbVpYdnBRSmZvenpPTGF3Q2RBUW9qOWVGelJXeWwyN29ZcVpVcGZIU25yWXlWLUN6NXliQ284U01NMTFLdjJLcUZDV3hLazQ3cXF3?oc=5\" target=\"_blank\">W bran\u017cy futrzarskiej Polska jest potentatem. Ale przybywa wyrok\u00f3w skazuj\u0105cych hodowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPMExXRW5SeU", "id": 1576314, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPc1dzOFNzSGF3aFZTT1NUSlRmeE9MUGY4OFNVVHNJb2l6bEtSdXNJQV9XRHdZT0ZveTJXUS1FWFRmTHVBTTVMQkd0ZGZYQ2Mwc210VzZDNHBHQlp6NUJ3NFlQYmVHMEVyRWRZZzRrTzh5VFQza2wycW5HYmRaU25nY3dSOXkteWZDZURfS2NpeThESGJHVlhpZ2g5NjdiRnZGRUUxbGdLSDA5X3U1UXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Majka Je\u017cowska z przes\u0142aniem dla Donalda Tuska. \"Panie premierze, czas na zakaz!\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:34:03+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPWVFlTHRscms3TlU5T20yYWVlM2VLNFZISEV0WnVBbmt0OGZUYnhxZEx6ZHJqVzlueG82dHBOZ1BiR3Z5OURHdHF4a0FSWW9qOG9hSlhpMnZXOUVLenNic3BGTUpadlYyWk9tRE15MFZFb0tscXk4WWxkLTRUU1MxdUxSQjJ1Yk5VUU1MUG5CZU5QQzlLN25JeU8wa0llU3hWcXYyS1JJblUyNk9QbHJNSWN4eWRqcTZpVE04bDNOX3N4WTQw?oc=5\" target=\"_blank\">Tygodnik \"Sieci\" skrad\u0142 show Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu. Ujawnia, kto b\u0119dzie kandydatem PiS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNVnJrQW9LbEgxQWVCbUJheXhBOGhfQlR6WHBnZDVLbE9JbHpYUV9GVUl1TjNkWEdMcWNrQzdPNkZObFctY3d2UUtwVXBXLXEzT0h4Sjd1SWhWLWVUYzMwbXFxR0VlbW1tV1p0RXVVT19MaGk5NlhuUXNsU0RWMjlBNzc2c1NaeUFMZHNhRkZlZUdVTUdKSGxDQjZEZkhpdGZqclhOYkZ1YTg?oc=5\" target=\"_blank\">Takie instrukcje dostali SMS-em pos\u0142owie PiS. Wyciek\u0142 partyjny przekaz dnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cU", "id": 1576310, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPWVFlTHRscms3TlU5T20yYWVlM2VLNFZISEV0WnVBbmt0OGZUYnhxZEx6ZHJqVzlueG82dHBOZ1BiR3Z5OURHdHF4a0FSWW9qOG9hSlhpMnZXOUVLenNic3BGTUpadlYyWk9tRE15MFZFb0tscXk4WWxkLTRUU1MxdUxSQjJ1Yk5VUU1MUG5CZU5QQzlLN25JeU8wa0llU3hWcXYyS1JJblUyNk9QbHJNSWN4eWRqcTZpVE04bDNOX3N4WTQw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tygodnik \"Sieci\" skrad\u0142 show Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu. Ujawnia, kto b\u0119dzie kandydatem PiS - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:27:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxObEU5UDdyV0tDeHpUc292SmJkV21FbXA5aUF0dlFzZUt6UHJ4a3FRaHlIZ3BNeFNRUHE4aWVrUGVlRldBRW93QlVmbDRObEMwanYyOWI0OEtaSENxMWtjcFYzUlE4WGIxSTFENlFMRVBWdFV0U3pyNkxRNUlyVzJNdjZEaFlPNkhScUR4VzFKdWd5cUFNcjFHajBwOFNaOUs4WkJTSEVvc3cwMmdxVkU0YzRubE1hMlJENGFERHJQQ255NjAzcWRaZkVMRW1zOVRQNy0yeDBlWTBWd0RNMmZTRw?oc=5\" target=\"_blank\">Kuriozalny rzut karny w meczu Radomiak Radom - Stal Mielec. Obro\u0144ca Jan Grzesik dosta\u0142 pi\u0142k\u0105 w r\u0119k\u0119, upadaj\u0105c na muraw\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gol24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOZkUwZFNJZnRRN0I4ZEdkaWgxcXJIelFIbEhPTDgteDY0UkQxTkVpQU9xa1M1RkpxZ1hWdkVuNkFQbWVRN0dMTU9OckNMRVFNaU5SbmNXVnJQVnRkaFdDU2ZWRVhBSjlDaEZwVi1feTNxVWMzUklwR3lfOWEwcjBBbUVFM2JqSlhlVy1odl9TTUJYQl9haG5SQl85bWQ3eThwRWN4eGdwSnbSAacBQVVfeXFMTTlRWDhFdC1yWWJFTjN1UkpqYUZUUkNvRnBLUnowWkl6eENtcFlNNzRHR0pzamNBS1FhUzAwd3hrMEJWWGVkbWU5T2ZJemI4M3VUVDhvN1QydHhwM2hnUXFhOUpLVmtwM293UUM3OGNvcml3Tzh", "id": 1576894, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxObEU5UDdyV0tDeHpUc292SmJkV21FbXA5aUF0dlFzZUt6UHJ4a3FRaHlIZ3BNeFNRUHE4aWVrUGVlRldBRW93QlVmbDRObEMwanYyOWI0OEtaSENxMWtjcFYzUlE4WGIxSTFENlFMRVBWdFV0U3pyNkxRNUlyVzJNdjZEaFlPNkhScUR4VzFKdWd5cUFNcjFHajBwOFNaOUs4WkJTSEVvc3cwMmdxVkU0YzRubE1hMlJENGFERHJQQ255NjAzcWRaZkVMRW1zOVRQNy0yeDBlWTBWd0RNMmZTRw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kuriozalny rzut karny w meczu Radomiak Radom - Stal Mielec. Obro\u0144ca Jan Grzesik dosta\u0142 pi\u0142k\u0105 w r\u0119k\u0119, upadaj\u0105c na muraw\u0119 - Gol24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:26:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQSU9zT1g1WWFvZnBVQUJwRm8tWGJDM21lcWtyemdTNFB2elJpZnFrM2lnXzNuZTRoY0FLNFdmdlBVWWZxeG5GQnEtSUlsUFB2eTc1TWxMcTgyT0tKbW55VTF3TTVMc0F3X2pyMDVQbElVT3BDR012NWY2a00xRWxVZGZZdndYTUdMUFBkUEw4bUQ0NlFSbWZzSS1KOFlraDBaV1E0a2RjZHlpanhTMkHSAawBQVVfeXFMUHpXSE9aZ0ZFM29SOEdZNUt5Y1hTRHJqYThfZllXWGxwSmRRTXBGaWRjNHNhUG04WlFEME9ycmlxc2puRzRFcXNoMWJaZE82d0g1NTAzRVJoNGNLZEdfUVJPLUthVjJZaGNIMDlxOVA4SzczRTNQVFY1a0hrRkh0REhOd2U2U0NPX1pBMHJhWlhUeGkwcGVCSHFWOFMxSjhDa1V1azRUUXF5Qmk4OQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pocisk Oriesznik. Nowa bro\u0144, kt\u00f3r\u0105 Rosja atakuje Ukrain\u0119. Czy jest a\u017c tak gro\u017ana?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNU1h4R0ZBTzcyQ3FBMS1tWVI1UENkRXItX1MwX2NZVllRaHJWWXg4R3NNWVJLVHFwZ21GQnNlRzMtNUFiNnUtcFVJamhYR3hzcGsxZi1QdklTTTVoSklKM3FlVlpvZllNa1dkVllEY0FKRTlfcW1XdTktTXVmSXhYVUtJMnkwTFhsM2cwMUFGUzljNzZkeDFieVlPY1BzOVVhcmtEazdSQnNtYVNIdkE?oc=5\" target", "id": 1576316, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQSU9zT1g1WWFvZnBVQUJwRm8tWGJDM21lcWtyemdTNFB2elJpZnFrM2lnXzNuZTRoY0FLNFdmdlBVWWZxeG5GQnEtSUlsUFB2eTc1TWxMcTgyT0tKbW55VTF3TTVMc0F3X2pyMDVQbElVT3BDR012NWY2a00xRWxVZGZZdndYTUdMUFBkUEw4bUQ0NlFSbWZzSS1KOFlraDBaV1E0a2RjZHlpanhTMkHSAawBQVVfeXFMUHpXSE9aZ0ZFM29SOEdZNUt5Y1hTRHJqYThfZllXWGxwSmRRTXBGaWRjNHNhUG04WlFEME9ycmlxc2puRzRFcXNoMWJaZE82d0g1NTAzRVJoNGNLZEdfUVJPLUthVjJZaGNIMDlxOVA4SzczRTNQVFY1a0hrRkh0REhOd2U2U0NPX1pBMHJhWlhUeGkwcGVCSHFWOFMxSjhDa1V1azRUUXF5Qmk4OQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pocisk Oriesznik. Nowa bro\u0144, kt\u00f3r\u0105 Rosja atakuje Ukrain\u0119. Czy jest a\u017c tak gro\u017ana? - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSXYwUWlRWjk4dU5NWjFGZ3pmQWRScEloSGFIWGRmbEJhQk03YVhVSHgwZFVxT0JIZDhqOWJhbmF2RXFQYks0aTh1WEQyZDJ0MFp1dmhNLVVtLUh5bW5vSEtKWElDakJCT3cxM0Q3dVFXbEl4elp3WVNQSFZNd2I2bHpGUTh6dUZ0NVh0LXRVWVdKckxQRWN0eU84Sm54d0FYYnRScjY5aUxfYXJCRVY5NG5nbmlrRzc3Tnc?oc=5\" target=\"_blank\">Minister Siekierski przyjecha\u0142 do rolnik\u00f3w blokuj\u0105cych przej\u015bcie graniczne w Medyce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowiny24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNanlocVBGOXlYQjVkV1pyeHJxdXE3YnV5YlBfR29iT0I1dTNfY3IwR0NGR3J5OUJmZ010VGc2bmdBemQ4TVJ0dWpPMC1lVzVVMFZuWVRMQ3hlNDJjb1B0cXBGQ19VY1VheDlGUTh0ZmI0V3g1c3RGU2dYcWFtVU5MUGxLWVdjWGF4clBzcWgxZWtQRmFnVGhvVEhscTVFZjh0T0ZhbGttUDlhOXN0TW5KUw?oc=5\" target=\"_blank\">Minister pojecha\u0142 do rolnik\u00f3w na granicy. \"Ustalenia zosta\u0142y zmienione\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQRjZ5MW", "id": 1576570, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOSXYwUWlRWjk4dU5NWjFGZ3pmQWRScEloSGFIWGRmbEJhQk03YVhVSHgwZFVxT0JIZDhqOWJhbmF2RXFQYks0aTh1WEQyZDJ0MFp1dmhNLVVtLUh5bW5vSEtKWElDakJCT3cxM0Q3dVFXbEl4elp3WVNQSFZNd2I2bHpGUTh6dUZ0NVh0LXRVWVdKckxQRWN0eU84Sm54d0FYYnRScjY5aUxfYXJCRVY5NG5nbmlrRzc3Tnc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Minister Siekierski przyjecha\u0142 do rolnik\u00f3w blokuj\u0105cych przej\u015bcie graniczne w Medyce - Nowiny24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:12:08+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPREtIUFZZWlhXNVVud25iZ1JwQXhrOGJjallSbDRhcnRDY3JUZmI3Q0RablZPcWJXMU9MWC1GU0pPeWZ0aXptXzZ4bFhNYi02cG9WSHc4bDdRRzQzMXRaOTN5aVBKYUFPZUltSHkzdWRrOVZjSkNJdl9yNGRKZ3NJRmhieVhtR1Q4U3NHMmNEQWJkc3otRlZsTHNyTUlFNXAzeF9BRXNGaG9TNUJmc0phcXQ0S05kV3M?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Rosja werbuje jeme\u0144skich najemnik\u00f3w do wojny w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNTVhDX0c3LUx0YWJxTlNDZ3BSRU8zOWoyZ1ZTWTVGakYzdTg3ak1XZDVkb09xanpCVFl1dVFhSDF2YlllLTI4VV8tUW1QYXB3NFZzdEk1MFlqdTFkdFVLbUgzU1hXdUZjMVpKWE0xUlk1ODQ1eV9SR2ExU2VydktzRTZQMFNFb1Y2YUZTV0g5NDhzc3M5SmVDOExFWFNVcENmNWNFenU1dWU1TjJIYWc?oc=5\" target=\"_blank\">Putinowi brakuje \u017co\u0142nierzy. \"Znalaz\u0142 nowych najemnik\u00f3w\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNbkxfZmFoM2phUzZSS2VIbWY2aGQ1dUdJ", "id": 1577455, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPREtIUFZZWlhXNVVud25iZ1JwQXhrOGJjallSbDRhcnRDY3JUZmI3Q0RablZPcWJXMU9MWC1GU0pPeWZ0aXptXzZ4bFhNYi02cG9WSHc4bDdRRzQzMXRaOTN5aVBKYUFPZUltSHkzdWRrOVZjSkNJdl9yNGRKZ3NJRmhieVhtR1Q4U3NHMmNEQWJkc3otRlZsTHNyTUlFNXAzeF9BRXNGaG9TNUJmc0phcXQ0S05kV3M?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Rosja werbuje jeme\u0144skich najemnik\u00f3w do wojny w Ukrainie - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:10:27+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNQktMUTJzWGtROW1xT1RFdWNKWEJfcmNuZm1VNmxNczZEX09XRF84UzlDY282cGExR3drcmNMQUhqMGpyQmlJNmxPZjdPUGVpZzR2Ti1mUHNyUjVuX3o5T3F1UjduSEwtbDFFd2pCTzBBRWhFRHhHcFEzMDF0elNfSWFxbEl2cFdSMTU1d2U0UEpVQ1JPYXNBM3E0SGp1dG5fN1czb2NCajdRSG5EX2tqUzFR?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml werbuje bojownik\u00f3w Huti na wojn\u0119 w Ukrainie. Obiecuje obywatelstwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPREtIUFZZWlhXNVVud25iZ1JwQXhrOGJjallSbDRhcnRDY3JUZmI3Q0RablZPcWJXMU9MWC1GU0pPeWZ0aXptXzZ4bFhNYi02cG9WSHc4bDdRRzQzMXRaOTN5aVBKYUFPZUltSHkzdWRrOVZjSkNJdl9yNGRKZ3NJRmhieVhtR1Q4U3NHMmNEQWJkc3otRlZsTHNyTUlFNXAzeF9BRXNGaG9TNUJmc0phcXQ0S05kV3M?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Rosja werbuje jeme\u0144skich najemnik\u00f3w do wojny w Ukrainie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNTVhDX0c3LUx0YWJxTlNDZ3BSRU8z", "id": 1578621, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNQktMUTJzWGtROW1xT1RFdWNKWEJfcmNuZm1VNmxNczZEX09XRF84UzlDY282cGExR3drcmNMQUhqMGpyQmlJNmxPZjdPUGVpZzR2Ti1mUHNyUjVuX3o5T3F1UjduSEwtbDFFd2pCTzBBRWhFRHhHcFEzMDF0elNfSWFxbEl2cFdSMTU1d2U0UEpVQ1JPYXNBM3E0SGp1dG5fN1czb2NCajdRSG5EX2tqUzFR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml werbuje bojownik\u00f3w Huti na wojn\u0119 w Ukrainie. Obiecuje obywatelstwo - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:10:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOWVVGUFozaDRSZGdQNW91bm8zV05EemY1TkRqaWw2aWRyNEpKQlhKWENtelpqeE1JYmhpR2l2dkpGd19LRVJ5V0ZWd0lnQnpBbzdVc0NkY05ETENPc2pyNzBoNldqMC12a3Fva3M1cHc1SzduRklkVmkzdHdXazhIT3BacEctTjFmWi1qNDJzclFaaW5xRHY3TnU4VWtOUVFJc0xqQng4VDdNNTUxV3g5anY5VERtdlNyZGRYczdSc1NoTWVPenfSAcQBQVVfeXFMTU1ETjgtdFNfSndnbElTVEE0bzhwdUdUSHRGOWRFcE55VWFFOVlIN1gzU21rUjNMcTdXWUhzaGFWM1NYd2lvLXY2cU5JWXVSYmNoZy1DQ3NxUVM0UjQwUnNRQkNUT1E1aTBaZGpPU2NlWEF4aG5XQVhmd0VUUklmWHIxZm8tSFJsNEc0SmVITHEzYkV5SFhFQUtSM1I1dV93MjVXUEJuc2VhX1hQb1BoZmZ5dWc5OHdyT0kteDRqTUd3UFF0cg?oc=5\" target=\"_blank\">NATO wy\u015ble \u017co\u0142nierzy do Ukrainy? Jest odpowied\u017a. \"Nie ma czerwonych linii\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOcV9uOWpPR3NUT2VpS2VPaUhrUUR5Y2tsYjU5Z3ZFaDIyR2dJNTZnRThaNGk1R2hMbTAyQnZWelVOZEZwcjZ0YmtxTVdoRWVvVThKTS1SUmFfQjloYWVWRHFVWVJWQmJDdTdNRXlSd2tkdUQxdjBWc2N0Unc3eXZieUtOWDItcHpIa", "id": 1578181, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOWVVGUFozaDRSZGdQNW91bm8zV05EemY1TkRqaWw2aWRyNEpKQlhKWENtelpqeE1JYmhpR2l2dkpGd19LRVJ5V0ZWd0lnQnpBbzdVc0NkY05ETENPc2pyNzBoNldqMC12a3Fva3M1cHc1SzduRklkVmkzdHdXazhIT3BacEctTjFmWi1qNDJzclFaaW5xRHY3TnU4VWtOUVFJc0xqQng4VDdNNTUxV3g5anY5VERtdlNyZGRYczdSc1NoTWVPenfSAcQBQVVfeXFMTU1ETjgtdFNfSndnbElTVEE0bzhwdUdUSHRGOWRFcE55VWFFOVlIN1gzU21rUjNMcTdXWUhzaGFWM1NYd2lvLXY2cU5JWXVSYmNoZy1DQ3NxUVM0UjQwUnNRQkNUT1E1aTBaZGpPU2NlWEF4aG5XQVhmd0VUUklmWHIxZm8tSFJsNEc0SmVITHEzYkV5SFhFQUtSM1I1dV93MjVXUEJuc2VhX1hQb1BoZmZ5dWc5OHdyT0kteDRqTUd3UFF0cg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NATO wy\u015ble \u017co\u0142nierzy do Ukrainy? Jest odpowied\u017a. \"Nie ma czerwonych linii\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:03:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPdEw3YUpRaDJEbDVqb0pXcXFPbjEzZUJtQjg1Um9vRTZRWjdoT0dFTENNVVJkTVpzVnhEM3FHZklQWjhxMU9OeFdhRnFOQVoxQWpLbDhCUGw3V2NmZWs3TlBCX0xaYlpNODBtWG1PM2xVaU9ncHA3M1UzUVZadnhkc3BxdENzNmFqODhWM2hIXzRHTDJjbDhLT2NoQUxoUVZTWkFFOEN3?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak wyjawi\u0142 to przed kamerami TVN. \"To jest cud ponad cudy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPNEVaczhXUXFzOFoxZlVYdk9uVWFweXRIVl9DSFd1RDhXZGdJd3g4N1VmMF9NbXNCZXAzZUVzTElscjFxZ0JZSjd1NVlPb0VsbEMwVzVsMzNDaE00dDFqcDlwTnR5NTVNOV9UQ1QzYm5Tczg2NHFkQVFWSVJ4WVJWcTVZRnJ6aFRaUE4yVWt2amZSalNzaEpuYmVVSWtsUFlISUp0S0l2dHNlZ0ZpTlVmeDY3NFZXdi1yTDRMWHVZODMxMXVpRWpwWTV4UmZPck02V0Q4?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak w \"DD TVN\" opowiedzia\u0142 o chemioterapii. \"To moja \u00f3sma. Ka\u017cdej boj\u0119 si\u0119 coraz bardziej\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic", "id": 1577964, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPdEw3YUpRaDJEbDVqb0pXcXFPbjEzZUJtQjg1Um9vRTZRWjdoT0dFTENNVVJkTVpzVnhEM3FHZklQWjhxMU9OeFdhRnFOQVoxQWpLbDhCUGw3V2NmZWs3TlBCX0xaYlpNODBtWG1PM2xVaU9ncHA3M1UzUVZadnhkc3BxdENzNmFqODhWM2hIXzRHTDJjbDhLT2NoQUxoUVZTWkFFOEN3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Jakubiak wyjawi\u0142 to przed kamerami TVN. \"To jest cud ponad cudy\" - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T11:59:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQUGdHM3RKM0FndGpEbWpHSGMzVkowemw0TTExdThib3ozNGV0Ynl5Qm1VQ0RmdWZ0dkloQkI5OWJ5Z1o3TTgzMGlJY3kxVFpXek9naGJtX2FEeW5NekhKSXJYdWs0OFBvZmVIUWFFNEtzOGVtNFpHYXZoaUFDRDhlc2xYODJXWndvQWNxN1ExVXFwb1MtXy1kNjNZOTRGdTY3bno1VmxTNG9YQUlBbVZQeGFUdnJuQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Szpak za kulisami \"The Voice of Poland\" kusi\u0142 dekoltem. Tego nie pokazali na antenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQWlBQSVJSaXdpZnMtdVVfSWxjZDZBeHByZ0pOWU1zZE5lSTJkdUxFZzJQNU1ZbjYtczI2RWlGNThaTm9SY3Rwd2lOWWo3NWk0VFpSVVhucjBaUFN2QXdmNFM0RkEtZ0ZsMGRFN0tUY0hKRGk0azkwTUlWQXZKanpmZk16by01eXdBa195c3VyTHRfcmRsbGd3UExzMUlVYWdVZWwyaVAyR3NVQW90ZzdGVGlUVlU4QdIBtAFBVV95cUxOeUtiUDFOMFJ3V2dHU2hRTHl4UmJkclNyVlpnUFFQQkhZTHRXV0c4OGxudzdYVWlsTmNfbTZJWEgydXRfQTFDU1RUQURmYV83XzdfZHhOZGxNbmN2bXhFUW84aWFwQzFFWEJNcXhtSlRDSHU2WTRvVWNYaXQ0VXRwaFJyNEYwek0wNVZPX0hFV20xZm1tLXNqaHVuZ2JIMmpCaX", "id": 1576322, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQUGdHM3RKM0FndGpEbWpHSGMzVkowemw0TTExdThib3ozNGV0Ynl5Qm1VQ0RmdWZ0dkloQkI5OWJ5Z1o3TTgzMGlJY3kxVFpXek9naGJtX2FEeW5NekhKSXJYdWs0OFBvZmVIUWFFNEtzOGVtNFpHYXZoaUFDRDhlc2xYODJXWndvQWNxN1ExVXFwb1MtXy1kNjNZOTRGdTY3bno1VmxTNG9YQUlBbVZQeGFUdnJuQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Micha\u0142 Szpak za kulisami \"The Voice of Poland\" kusi\u0142 dekoltem. Tego nie pokazali na antenie - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T11:53:36+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQaElmaFEtTXpDVWRaTHU4V3FMODYxMGxocFBjekRQWTdLWmdGM1Z3MWVSS0FyWDVJQmF0Q2NKdlpjaWJJZXdJNzI4TURxUG0wVzg4Vmwtelo2V29NWGloNDhVUWZPVzJpWmU1TmV5Q0NiRzQzRzdhdTB4bUYxcUtSUmtqeWxRTnBfWXdqRmNJRFlDcVJuVDdZNGVkOE94U2tLRzktOTBSWGZ4WkdRbHc?oc=5\" target=\"_blank\">Lewica chce powalczy\u0107 o prezydentur\u0119. To b\u0119dzie wyj\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNbmdLZGFOYW5ZellrUEJJU0pFOW9nVDVIbU9GWVFuN0tWX2FvdmhGb1BDbl9WNzhkaUJsaGpfekdPOUs3aTJkdXF6QmFXUzB6aGgzM29zQXFGUEFTTURBeVc4eFh1Y1djcC1DUUFPWG1tQURGRlBKLTZwOTNJUzQyM2g5WkJZQmV4QnMtSEpReTQzT2V5OS1hX2RyZHk0Nm1PWjFXdXI3RWI0NHFFcV94NlZWM0txRE9w?oc=5\" target=\"_blank\">Kim kolejni kandydaci? Hora\u0142a uprzedza show PiS, Biedro\u0144 zdradza szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPQ3NNa0kxY3FnbnR4MlFSRXk1UUYtN3F", "id": 1578179, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQaElmaFEtTXpDVWRaTHU4V3FMODYxMGxocFBjekRQWTdLWmdGM1Z3MWVSS0FyWDVJQmF0Q2NKdlpjaWJJZXdJNzI4TURxUG0wVzg4Vmwtelo2V29NWGloNDhVUWZPVzJpWmU1TmV5Q0NiRzQzRzdhdTB4bUYxcUtSUmtqeWxRTnBfWXdqRmNJRFlDcVJuVDdZNGVkOE94U2tLRzktOTBSWGZ4WkdRbHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Lewica chce powalczy\u0107 o prezydentur\u0119. To b\u0119dzie wyj\u0105tek - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T11:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQRlplbkVDS0FteHlKQkhRc2hRYUhRU2VHdTdaQndUd2NPV0k4S0lOdjZpOGF5ZU43YXJ5Zld4YkpmU2E2anhYQnlMblVWNFU2RUpTYmNJY1o4UklNT18tQ2Jsd2ZFVHF2NHBibURoLTIwOFpOZ3ZicmVlYk9RdV9uNHJpVTNITlhJUEp0cktNUGN0ZkxiQzBJeDlYekpKRU90LWpLaEJVNUFfa3g1Si1wS2dfa2RoNWtocEp2OUFnYXhxdmxh?oc=5\" target=\"_blank\">P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie pociski lec\u0105 na Ukrain\u0119. Odkryli kto produkuje cz\u0119\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxON3pfek1ELS1RNmFRSF93bkhUb0xBaUJMX3BWZzMxWlJhZUFKcjR6Y2FERmFGWW96LVNvc1otUlJGd2UycllaemlDbnBaeFNfUkI1OFlEYjc5dTBFcElSa0NiemU3aVVIRGFrV2h0QTdZVm1vQUdxN2ZseU1leTE0UUNwd2FVQlRlZU9GX3d1OEpxakZvdjZYZU5iVGNtbFJ6bG5LWmZFRTgtaW1aZGt0Y0JYc1VRcTcyUnMweDl0Njkwa1FrOUHSAaMBQVVfeXFMTXBQZUU5SWp3Q2RpakJKc0RGMDg3QXNjdU1LdTZOcFRLNEtfU1N1WmJWRkFFdGJlaVpqOHJYazNwNlVJeWFWdFdpeXl5Z0xEYVpfRzhlb0VBVDdSdEZzSkhXVDlieUxLVWktRm8xNU9WbGIyT29DTVRqblRFYzVqSnB1U1Q5NXFmVmNSRnlQSE1Bbi1zT", "id": 1576315, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQRlplbkVDS0FteHlKQkhRc2hRYUhRU2VHdTdaQndUd2NPV0k4S0lOdjZpOGF5ZU43YXJ5Zld4YkpmU2E2anhYQnlMblVWNFU2RUpTYmNJY1o4UklNT18tQ2Jsd2ZFVHF2NHBibURoLTIwOFpOZ3ZicmVlYk9RdV9uNHJpVTNITlhJUEp0cktNUGN0ZkxiQzBJeDlYekpKRU90LWpLaEJVNUFfa3g1Si1wS2dfa2RoNWtocEp2OUFnYXhxdmxh?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skie pociski lec\u0105 na Ukrain\u0119. Odkryli kto produkuje cz\u0119\u015bci - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T11:50:13+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNZmhoOTBtNzltaVU3OHFpNVp0cmRWUFhSM3ZTR1NpZU9TR1hQZnV1YVpxZW1qVWd1VElMdlktb2RQVmZ2Ny05dlFBQW42WUxra2tKaENsbjZld0RVSDdXNUZtZGxERy12UWZBRnhreFJ6NmFBVWRGYzZDT2FCTFREZ3B1QjRzbHZmMk1DVlpJSEIwS1NUMGFNTGRaQzdhLVZqemZUUHFtSDBjenN2N3VCdkxITjJCT3M?oc=5\" target=\"_blank\">Wyciek\u0142 przekaz dnia PiS. Ogromna wpadka w sieci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNeURJVTJnc2k0a2g2NExtdTZTbmVSSXZuTTZmVVhfZG9LX0xZd2h4VUpjVnJuQUJyVVJ2M1VZTnNhb2NrN0x3U2t6MXpCdW1xZFMwNmlORjlFVG5pYlozbFZzVlFlQ08tOXdtT3hYODMxN25fb2o4RnljN2pFVHpJLXdpamV1dGk1QlFkSElMWHJ2UVVLM3VZM2s0Z0oxUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Premier pisze o kandydacie PiS na prezydenta. \"Ch\u0119tnych brakuje nawet w PiS\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNeHI0SXptVE9MSUJnRVNYTmRvaWY0U2szSjJkOWNYVndHRmU2a3dIR", "id": 1576073, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNZmhoOTBtNzltaVU3OHFpNVp0cmRWUFhSM3ZTR1NpZU9TR1hQZnV1YVpxZW1qVWd1VElMdlktb2RQVmZ2Ny05dlFBQW42WUxra2tKaENsbjZld0RVSDdXNUZtZGxERy12UWZBRnhreFJ6NmFBVWRGYzZDT2FCTFREZ3B1QjRzbHZmMk1DVlpJSEIwS1NUMGFNTGRaQzdhLVZqemZUUHFtSDBjenN2N3VCdkxITjJCT3M?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wyciek\u0142 przekaz dnia PiS. Ogromna wpadka w sieci - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T11:37:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSXRvZ0ZhNDJGSlUyNVkzeWJ4Z2UxX2RBblpWeWJ6T3ZJUnhyTFJNS25fZHc3cVpQWmRTYUhqcWFQOVJKbnZINmFfVG5NOUZIejhicUlwNHFZczJaY09TTVFid3JkekJQcFNaUEhXaDcwcTFUempaU2ZHeElLSE1nQTVEQm5STGQ4VzFlY2w5ZmtoMXNSbjlhTmVhZ1ZDaGZnNm51d3ZtZlpFQ0lTdEJUT1Y5WmJKdGQ1d1VoUDg1blpPUmxu0gHKAUFVX3lxTE1ObFI0ejczSGhCWVNzVXRnNEc0M0RjVlY0M3lRMW9CdnAxSTZvOFV4NThOS3NISEN6YV9xTk8zcmJQa1I3U0paQzZfTTN1V2RwSGgtUXNUaFdxa3Z1SWFsNTZ1ZS00UHlzVmgyOHpwZk1QaDZDb2p1Vms2RHliTGxpZS01MTFGVEpXYU9FSmlTMkxGMWhLWWdodUJ4d1I5VXprV2NFdjA0em85OExkZTV5VzhCMExEXzBjM0pud3p0M0tIby1BdVJJMFE?oc=5\" target=\"_blank\">PKO BP Ekstraklasa. Znowu zawi\u00f3d\u0142 VAR! Cracovia znowu pokrzywdzona. Trener Legii znowu w\u0119szy spisek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQeFRtR2VBX3I3LVU5ZF9yQTJVUkQ4aGlDUzQwclV0MjJFSFJXMVhSZkNKOUF3dUVEbTl5QzFSd3dSclEtTDFhN2RnXzlXVFRueXI2aFJLbVBLMW9neTF4YTZTWm5iTk80djNjTW9uSGl0M1RWYV94VTY0VG", "id": 1578624, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSXRvZ0ZhNDJGSlUyNVkzeWJ4Z2UxX2RBblpWeWJ6T3ZJUnhyTFJNS25fZHc3cVpQWmRTYUhqcWFQOVJKbnZINmFfVG5NOUZIejhicUlwNHFZczJaY09TTVFid3JkekJQcFNaUEhXaDcwcTFUempaU2ZHeElLSE1nQTVEQm5STGQ4VzFlY2w5ZmtoMXNSbjlhTmVhZ1ZDaGZnNm51d3ZtZlpFQ0lTdEJUT1Y5WmJKdGQ1d1VoUDg1blpPUmxu0gHKAUFVX3lxTE1ObFI0ejczSGhCWVNzVXRnNEc0M0RjVlY0M3lRMW9CdnAxSTZvOFV4NThOS3NISEN6YV9xTk8zcmJQa1I3U0paQzZfTTN1V2RwSGgtUXNUaFdxa3Z1SWFsNTZ1ZS00UHlzVmgyOHpwZk1QaDZDb2p1Vms2RHliTGxpZS01MTFGVEpXYU9FSmlTMkxGMWhLWWdodUJ4d1I5VXprV2NFdjA0em85OExkZTV5VzhCMExEXzBjM0pud3p0M0tIby1BdVJJMFE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PKO BP Ekstraklasa. Znowu zawi\u00f3d\u0142 VAR! Cracovia znowu pokrzywdzona. Trener Legii znowu w\u0119szy spisek - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T11:27:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOSGpra0Rnc1RCaEwwaHBSTDlpS2JVeUtUR05BYmJycnFRdXY4ZzNmRXhiVU85NjZkV3owa1d4dnRhLUFySk9RMTR5SXFhUFVLNkI0SEV1ZkVLeGstVklFdVF0RkQ5c1Yxd2N5N1ZnampiSFJ2NlVqcTQtNEVFbHoyemRIV1lMbGROVmxvVVBQLV93dw?oc=5\" target=\"_blank\">Gwa\u0142t w Uberze w Warszawie. Kierowca nie zezna\u0142 ani s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNeU5xbkZBR3dnZElUWkpIZ2NwQVhldEVMeDg2ZU9xOWUwRGFVMk96YU1nbF9SWmR5anpmZS1hUXI4S1FWU21SLUI1TFYyZ0tqdm8tVnJ3MXZhWFF2QzZxYlJoa01QclJ3djk1N3pvZXFjclRyVnJhanJ5VXJVY0pjSU5UeDR5TkhLbjZxbTh2bzJaNUZuWU96UlNjTTlNZmpiODJNbA?oc=5\" target=\"_blank\">Gwa\u0142t w Uberze. Kierowca w r\u0119kach policji. Trafi\u0142 do aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQOXQ5S2t4Zk9sZVFBeDlqTjJycDI4R0JFalJ6THNxdUJsVG5SNkVGNnFQOF9DeWFTV19fdHd4Skd0MWk1ZzdRVWlWRVlLb1c0c01TWTRTaVR", "id": 1576076, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOSGpra0Rnc1RCaEwwaHBSTDlpS2JVeUtUR05BYmJycnFRdXY4ZzNmRXhiVU85NjZkV3owa1d4dnRhLUFySk9RMTR5SXFhUFVLNkI0SEV1ZkVLeGstVklFdVF0RkQ5c1Yxd2N5N1ZnampiSFJ2NlVqcTQtNEVFbHoyemRIV1lMbGROVmxvVVBQLV93dw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gwa\u0142t w Uberze w Warszawie. Kierowca nie zezna\u0142 ani s\u0142owa - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T11:11:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNRlk1RlMtU0syai1MQWExd2NZRGdFNkpGXzVvVGFEcUhqUm90UWhTTFFXQklTZnFfNldoTjNfdTZyN012NTU1aERLYVVTLUpCWmhuOW82WmRWaGlwREFhV1ZSSDJOT2ctZFc1RXJOSkJjTEZPNVpIbkxvZ3lDM1A3R2ZIdDVHcW5MemJkSks5MVNDQndJWDh0VTAtQ1dRQ29QamxrQjRTSi10R1hDc3lkWFdGaU9CWWxpaFNSUVJEMzdWMGvSAcIBQVVfeXFMTm45OW1qUm9kaHRQclRKX3V3MWdXSm5LNmhwbm1wclNkUm0yYXdRZU9paUp3a0pNUFVlZC1EWktqYWQxRGl5REMtNk44enhqNUFlWDNzWjBpYW9kam15dHplU3FnOXMteFVvWC1UNmMxTGJ2NndfUXE4azF3WUNSTHdvdG9ZT2kzZVpUalA3Y0E3Q09tM3FTSVp4NVhBb1VkNjI1bDFMaU1PSjc1NFc3eW5haWFSbzNvZ2E4UVJ2ZzNoUlE?oc=5\" target=\"_blank\">Afera w rosyjskim wojsku. Nieoficjalnie: Zdymisjonowano genera\u0142a. \"Wprowadzenie w b\u0142\u0105d dow\u00f3dztwa\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wiadomosci.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOYWxJdnRWbzl2NE5FQVdUbmZOdmVFWDFvSDdjU0JXS1REYzQ3YzEzYkwzUTNWWTl1ZmFMZGh0dmQ5TG1aSnA5a3FSQWh2ZWlESERNUU9DbE9MY095TzVkdFgzcXE0d3U3R2h6Rm9sQkwzZGVMSERtaXB5c0xBS", "id": 1576077, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNRlk1RlMtU0syai1MQWExd2NZRGdFNkpGXzVvVGFEcUhqUm90UWhTTFFXQklTZnFfNldoTjNfdTZyN012NTU1aERLYVVTLUpCWmhuOW82WmRWaGlwREFhV1ZSSDJOT2ctZFc1RXJOSkJjTEZPNVpIbkxvZ3lDM1A3R2ZIdDVHcW5MemJkSks5MVNDQndJWDh0VTAtQ1dRQ29QamxrQjRTSi10R1hDc3lkWFdGaU9CWWxpaFNSUVJEMzdWMGvSAcIBQVVfeXFMTm45OW1qUm9kaHRQclRKX3V3MWdXSm5LNmhwbm1wclNkUm0yYXdRZU9paUp3a0pNUFVlZC1EWktqYWQxRGl5REMtNk44enhqNUFlWDNzWjBpYW9kam15dHplU3FnOXMteFVvWC1UNmMxTGJ2NndfUXE4azF3WUNSTHdvdG9ZT2kzZVpUalA3Y0E3Q09tM3FTSVp4NVhBb1VkNjI1bDFMaU1PSjc1NFc3eW5haWFSbzNvZ2E4UVJ2ZzNoUlE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera w rosyjskim wojsku. Nieoficjalnie: Zdymisjonowano genera\u0142a. \"Wprowadzenie w b\u0142\u0105d dow\u00f3dztwa\" - wiadomosci.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T11:06:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPZDl2NHVsRnBlNkQ3MlU3c2k1UFdzLVBLaDRXWXFsR2lMVzVzUTRRa1h4N1c5b1NZQ0ZqM1BRNUxWSHRzaHRxeXFTV0pla25MU0F3TXctWjUwZmhBQzQwdGRXNkE0T2VoLXBhbVJVVzFZc085V292UXl6a205Z3lmOTRXWGRBeDRBMnhrRG80TjVQclZNd2Z6TU1KQ0JCdkJscHFYNW4zaUswUjhESF9WVC1iY0VzdzBINE1UbDlobTJFRTl0b3p0QnRUbktmNXc?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 policjanta w Warszawie. \"Trzaskowski nic z tym nie zrobi\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNZ2JLSkNrZWI5Ni1GWFhmU1doWk02Qk8wSnhEdlM5ZlpUMGhPTGpHT2s5YXEwTGEwZ29XUzhRaTZlUGpVX0NjNXVFU3YyeWtldGlaMzE3eFdyZTBMblZtZjNoajF3WVpDcXYxUFZ4T3F4V3BzRXJHbTQ4RFNqN0Z5cEZlOHlTem51bTMxa0poNHYwZ2ptMndnMENhU2NGYWtJWkFoQTZadVU5QQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 policjanta w Warszawie. Dotarli\u015bmy do pierwszych raport\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPemxqQVlPSn", "id": 1576311, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPZDl2NHVsRnBlNkQ3MlU3c2k1UFdzLVBLaDRXWXFsR2lMVzVzUTRRa1h4N1c5b1NZQ0ZqM1BRNUxWSHRzaHRxeXFTV0pla25MU0F3TXctWjUwZmhBQzQwdGRXNkE0T2VoLXBhbVJVVzFZc085V292UXl6a205Z3lmOTRXWGRBeDRBMnhrRG80TjVQclZNd2Z6TU1KQ0JCdkJscHFYNW4zaUswUjhESF9WVC1iY0VzdzBINE1UbDlobTJFRTl0b3p0QnRUbktmNXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amier\u0107 policjanta w Warszawie. \"Trzaskowski nic z tym nie zrobi\u0142\" - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T11:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPZ3VPajQyUUpYbnNmQ3NZRjU2TWRUWjN1N0g2ZVVMV3NLQjFscjB2V3FGaFNDOWc0VldyTlJTU1BNUzVPSUl6NnF0eE1QeFo0RUZ5OE5PV0xYTjVRWm1TOEdtU3Y5aU5vR0J0YUVCa3pDTlV5VW9PeWF0NllsaWNjWjhEZHVwSl9PTmVLNDM5R0o3QVVsZG9TVE9oSTh0V1ZaUzN4bUU3aUszbG9td0dOT1RoVWo1Z1dWbXM0TmlZVkNrTkNmcHplRjhJbw?oc=5\" target=\"_blank\">Radomiak Radom - Stal Mielec: relacja na \u017cywo. PKO BP Ekstraklasa LIVE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxPcl9LdmNCR21tbHl4UXBMcGItcmY1eUtXbFlIWGVaZjE2TzhEMVR2Vy0yNnhYeG15UkgxSU16OHAyUE1YUllHS3gtd1Q4ajhYWW5UdGlCQXNmMmkyRVpkbXBlZ3dLNTJaQ1BsTTVSVWVCNzg1VHFldUtCTHRXcjBEVkM1MTVWMlFVR1E?oc=5\" target=\"_blank\">Radomiak Radom - FKS Stal Mielec | Ogl\u0105daj na \u017cywo i na \u017cyczenie w CANAL+ | CANAL+</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">myCANAL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQd25ORWVDbWdNY2owckJta0l0RHdSZkpG", "id": 1576084, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPZ3VPajQyUUpYbnNmQ3NZRjU2TWRUWjN1N0g2ZVVMV3NLQjFscjB2V3FGaFNDOWc0VldyTlJTU1BNUzVPSUl6NnF0eE1QeFo0RUZ5OE5PV0xYTjVRWm1TOEdtU3Y5aU5vR0J0YUVCa3pDTlV5VW9PeWF0NllsaWNjWjhEZHVwSl9PTmVLNDM5R0o3QVVsZG9TVE9oSTh0V1ZaUzN4bUU3aUszbG9td0dOT1RoVWo1Z1dWbXM0TmlZVkNrTkNmcHplRjhJbw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Radomiak Radom - Stal Mielec: relacja na \u017cywo. PKO BP Ekstraklasa LIVE - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:51:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQSDhzRUlYaFdHMU1EbnhWRm9ndnRSRDgxZ1k0Wk5wLUJyaXdNWXNibzhJb0tTVURkUG42ZDJucFNfTnAzbEFWV1FOQU14SHFIdHdMNXFlVTQ0TFRiZEtraHViR3JWWlA1WWxocGJVelplQTRlLXlVdFpsZW1iRGJMY0NYVHAzTHZUa0NYSGdnYWhPLU5nX0RUOUFIRXVwdTFfYVhHUXFqZk5VaFRyanFUaTFQaHJGXzdHcEtlN3NyQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml w coraz wi\u0119kszej desperacji. Wysy\u0142a do Ukrainy bojownik\u00f3w z Jemenu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNNEh4UmlVSG40b1hSeWdZWjBrNWtEeEtMeWl1QlppOHc2UWVvR1dhZ3N1Z1VRS19iSE5VX205MVZDOUJEdVhqLVNDT25uQjliSGNpQjdlVVpFZ2JxQkptbDdFeUREdi1jSnpDY2lGLXh4YTRYbW52NG9XMlZLN2dYWVRObzF5ZmdtSG9wNjlSa2stVEVVSlVLMmxiY3RXNXpHNnNtZUVB?oc=5\" target=\"_blank\">Alarmy przeciwlotnicze w Ukrainie. \"Wrogie drony\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPREtIUFZZWlhXN", "id": 1576888, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQSDhzRUlYaFdHMU1EbnhWRm9ndnRSRDgxZ1k0Wk5wLUJyaXdNWXNibzhJb0tTVURkUG42ZDJucFNfTnAzbEFWV1FOQU14SHFIdHdMNXFlVTQ0TFRiZEtraHViR3JWWlA1WWxocGJVelplQTRlLXlVdFpsZW1iRGJMY0NYVHAzTHZUa0NYSGdnYWhPLU5nX0RUOUFIRXVwdTFfYVhHUXFqZk5VaFRyanFUaTFQaHJGXzdHcEtlN3NyQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kreml w coraz wi\u0119kszej desperacji. Wysy\u0142a do Ukrainy bojownik\u00f3w z Jemenu - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:51:47+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQWkltNmxjQnNjSV9WY3RaMlVWTXVxdmZsbVpQeDZoMlRUOU5HOGxlbHBMZVV0MG9ibW1Ock1XWXJQLWVlWUR1NWhadGZqaWxTSV96Ty1vUHFFZlQ1YTlQNmtoTXZBaS1aZnRZd0x4QllGeTFDdlZ6QTlCRE1lSGd2cm9hSFJpQnA3aVRtODg2a1RJcXBodXJlTkNfVG5DVWM3emsyN2RQMEQzanpwSFE2WkJFV01GakJHd2h5cA?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjne doniesienia \"FT\". Rosja rekrutuje bojownik\u00f3w z kolejnego kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNTVhDX0c3LUx0YWJxTlNDZ3BSRU8zOWoyZ1ZTWTVGakYzdTg3ak1XZDVkb09xanpCVFl1dVFhSDF2YlllLTI4VV8tUW1QYXB3NFZzdEk1MFlqdTFkdFVLbUgzU1hXdUZjMVpKWE0xUlk1ODQ1eV9SR2ExU2VydktzRTZQMFNFb1Y2YUZTV0g5NDhzc3M5SmVDOExFWFNVcENmNWNFenU1dWU1TjJIYWc?oc=5\" target=\"_blank\">Putinowi brakuje \u017co\u0142nierzy. \"Znalaz\u0142 nowych najemnik\u00f3w\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUx", "id": 1576312, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQWkltNmxjQnNjSV9WY3RaMlVWTXVxdmZsbVpQeDZoMlRUOU5HOGxlbHBMZVV0MG9ibW1Ock1XWXJQLWVlWUR1NWhadGZqaWxTSV96Ty1vUHFFZlQ1YTlQNmtoTXZBaS1aZnRZd0x4QllGeTFDdlZ6QTlCRE1lSGd2cm9hSFJpQnA3aVRtODg2a1RJcXBodXJlTkNfVG5DVWM3emsyN2RQMEQzanpwSFE2WkJFV01GakJHd2h5cA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sensacyjne doniesienia \"FT\". Rosja rekrutuje bojownik\u00f3w z kolejnego kraju - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:50:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPUWVueHRSMlJabzNfRzlISkMzZGZyS0cxYmNFdm9RSVRIdTJLb2JsMm5VN25iUW4yM1RjUVZaQ0RtcnBLaGI0V25PTG1JTW91SHZhTkdlMG1JZGp2Zkd5M2xGRC1mTzVwTVpQVGtUeGdScl9Ca3VaUG1XMG81ODNmQzFxbFVHeGFEd1dfcDdzSVpZVXdDZ0E4TjAtSjBKQUF6MlpSZU1BRVZKTHdXR0N1NkUxOFlHZnFQMzlqbVR3SVF5cHQtYVJCbUR4RkVTR0NjVXJpQjBBY2RXeUY0Y0ltNQ?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142y szef CBA i jego wsp\u00f3\u0142pracownicy za\u0142o\u017cyli organizacj\u0119 Orla Rota. Teorie spiskowe wok\u00f3\u0142 stowarzyszenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font>", "id": 1576313, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxPUWVueHRSMlJabzNfRzlISkMzZGZyS0cxYmNFdm9RSVRIdTJLb2JsMm5VN25iUW4yM1RjUVZaQ0RtcnBLaGI0V25PTG1JTW91SHZhTkdlMG1JZGp2Zkd5M2xGRC1mTzVwTVpQVGtUeGdScl9Ca3VaUG1XMG81ODNmQzFxbFVHeGFEd1dfcDdzSVpZVXdDZ0E4TjAtSjBKQUF6MlpSZU1BRVZKTHdXR0N1NkUxOFlHZnFQMzlqbVR3SVF5cHQtYVJCbUR4RkVTR0NjVXJpQjBBY2RXeUY0Y0ltNQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "By\u0142y szef CBA i jego wsp\u00f3\u0142pracownicy za\u0142o\u017cyli organizacj\u0119 Orla Rota. Teorie spiskowe wok\u00f3\u0142 stowarzyszenia - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:46:14+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOOFVmSGpjS1VkcXQwellJTTI0NGJ5ZFN1LVViVWVHM0xYWm5CV1ZjMm42dXFENGxtV1dmMFp3RjhmNWZscFV5cUJ1VTJpcEtzWTJvSXB3ZlR5YkFYVEhQUkFhaVAtMUg0eWVHTDhQZTVhN1hBaGRTamkyQzNoSGdOSUpjNEpWSWFUOXM3TDljUkVoZ3VUd0xYZkxXS3dYMUh6OHVYMFNzZ1JwVFYtM0HSAbMBQVVfeXFMTTRTekp2WTk2dFcySUZHUjZoSXZxS0FlNnVSUVFRTW1wUXlTZXhMYjBPQkpTUkVaLVkzTENaNVlZMklpdDFFRzNBS0ZSWjcyZHZzZzRtVUFHZjhiY0JyNldXZGJuM0dfMHhZQlhtcGlxdXZVWjQ3MGNweG9XTXVKTVhFTnBkUWRZSkx3c2ZLclRFbjZkUl9PRTl6REJrYXNtZnpoT253VWc3X29SZ2JScmEteWs?oc=5\" target=\"_blank\">Od jutra niemi\u0142a niespodzianka na stacjach paliw. Obejmie wszystkich kierowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">goniec.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOZ2hmdmYzR0RjRjJBRDhrTXc1SmFHVDBYbVFnVmRyb2JINTBLaTJCZ19DN3RsbE5lZEEwMFhibTltbGVnODZEbndFQnp4VFVQc1BuX2xhQ3F6NFh0TG1tWUZVSmdKQk5GMjZfaGxrTlJabGR3VVBXeWNCYnR5Q0s1RGd2X09fSEx6dUJyZGFkT2VRYnVwMU9vRzdmNWV0OEFodmZaaUFhaW45Mk14WDdvbXFaQkd2Q3J", "id": 1576573, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOOFVmSGpjS1VkcXQwellJTTI0NGJ5ZFN1LVViVWVHM0xYWm5CV1ZjMm42dXFENGxtV1dmMFp3RjhmNWZscFV5cUJ1VTJpcEtzWTJvSXB3ZlR5YkFYVEhQUkFhaVAtMUg0eWVHTDhQZTVhN1hBaGRTamkyQzNoSGdOSUpjNEpWSWFUOXM3TDljUkVoZ3VUd0xYZkxXS3dYMUh6OHVYMFNzZ1JwVFYtM0HSAbMBQVVfeXFMTTRTekp2WTk2dFcySUZHUjZoSXZxS0FlNnVSUVFRTW1wUXlTZXhMYjBPQkpTUkVaLVkzTENaNVlZMklpdDFFRzNBS0ZSWjcyZHZzZzRtVUFHZjhiY0JyNldXZGJuM0dfMHhZQlhtcGlxdXZVWjQ3MGNweG9XTXVKTVhFTnBkUWRZSkx3c2ZLclRFbjZkUl9PRTl6REJrYXNtZnpoT253VWc3X29SZ2JScmEteWs?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Od jutra niemi\u0142a niespodzianka na stacjach paliw. Obejmie wszystkich kierowc\u00f3w - goniec.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:43:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQZjR2SXIwcDY4UDl6cUxBVWxucnI0WmtIQzR0czd4WDlWUXZvb2s1bDRrVVdRNW00Tk9hX1JaUUVuYmc0WjZDMVBMUVYxQ0xqazhJVzV4bmFHemYydEZldXJyODZ0MFJDS3E4WVJfLXlVS0g0VER0b2t6cXFLM255UXR2UDY3SDZGVTRoMzVHYWl2R3MxcDBRY09ZY9IBlAFBVV95cUxPelZFZFEwMGZ5TmVwMUpkNnlPNDJ5blRnMkQwZ25faWtaeDM3aWZ4Z2sybjVYWkkzbXhxVXdvNG9tUVFEOGdncXk4bm5wamYwREZIMG9lTG1fazQxR2NqVWtpNzRsbWx5MzU4eVJZS1hlakpJRjRaTF80ejV2NzI0UXpfd180TnRuOVh4VlFHd1JZZjlj?oc=5\" target=\"_blank\">\"Fala podwy\u017cek ruszy\u0142a we wrze\u015bniu\". Czynsze p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNdkRId3ZZSFZFa1VYS1VySm5yYm4yaXRXOVFrdDdiOC15blRqOXZxMEtieFRqdGdSRGQzR1BvT25PdlQwYm5XeGNzdHdJSzRmZUFLZkNVVHNFdTFPZW1XVUFnSmhhMlh4RjJPTXdELXN3RnliX2owWUhOcXZFdjFyRmRSNHVrZmEtX3l1WXl3ZHVBWHJGbjNjVUotUlpsM2hiWDMwNXZjSVE2ZjYzNFE3QzZZdHlDbFVmR3Rxa2lxUGRVVlZvelRzMFln?oc=5\" target=\"_blank\">Fala zn\u00f3w ruszy\u0142a. Nadchodz\u0105 miesi\u0105ce po", "id": 1576317, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQZjR2SXIwcDY4UDl6cUxBVWxucnI0WmtIQzR0czd4WDlWUXZvb2s1bDRrVVdRNW00Tk9hX1JaUUVuYmc0WjZDMVBMUVYxQ0xqazhJVzV4bmFHemYydEZldXJyODZ0MFJDS3E4WVJfLXlVS0g0VER0b2t6cXFLM255UXR2UDY3SDZGVTRoMzVHYWl2R3MxcDBRY09ZY9IBlAFBVV95cUxPelZFZFEwMGZ5TmVwMUpkNnlPNDJ5blRnMkQwZ25faWtaeDM3aWZ4Z2sybjVYWkkzbXhxVXdvNG9tUVFEOGdncXk4bm5wamYwREZIMG9lTG1fazQxR2NqVWtpNzRsbWx5MzU4eVJZS1hlakpJRjRaTF80ejV2NzI0UXpfd180TnRuOVh4VlFHd1JZZjlj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Fala podwy\u017cek ruszy\u0142a we wrze\u015bniu\". Czynsze p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119 - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:40:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPZ1pUVDlTcnk1YlgtOWVnSl9OV05fY0l5ZXZpTjRfMUwxYnRRX1B4YmdJNzd1dzZTMDR3M2VQRnFiXzY2X0xrWGxFbDdLeHBLTHRGVlIyZUltMExpQUh1NEpNRHVteEJBbEtwbGhfOHNuN2JQb0x3dGRJQ0lJTXR5em4zc2RQYlprazJUMGVFOU0yN2JNcEU2bjFmT3kwY1lRd2dGc3VIV3lJSElt?oc=5\" target=\"_blank\">Ilczuk ma znanego m\u0119\u017ca. Te\u017c jest aktorem. Znacie go z hitu Netfliksa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font>", "id": 1577459, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPZ1pUVDlTcnk1YlgtOWVnSl9OV05fY0l5ZXZpTjRfMUwxYnRRX1B4YmdJNzd1dzZTMDR3M2VQRnFiXzY2X0xrWGxFbDdLeHBLTHRGVlIyZUltMExpQUh1NEpNRHVteEJBbEtwbGhfOHNuN2JQb0x3dGRJQ0lJTXR5em4zc2RQYlprazJUMGVFOU0yN2JNcEU2bjFmT3kwY1lRd2dGc3VIV3lJSElt?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ilczuk ma znanego m\u0119\u017ca. Te\u017c jest aktorem. Znacie go z hitu Netfliksa - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:30:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQU0Z3MHFoOUhOLUQ2MlB1MVFXblR0MWNMVGNKTlRJQ2M5N3FRaDd6ZlpOaWllcUlVdHljQndMVUN5RlJ5V2JtYmdNQVduTnQ2YjNrOHZ5aHpycVFtYW1fUWVBazdjMHFQdjAzTTduS2Y1LXR6X0J5ZVV5S1huc0FEWkRxQmtxdmxHTnkxbGUzLUNVTXNyY2s0VjF4QnJ6WHRMbExaLXU0bkI4TkJQemFBdFEyaw?oc=5\" target=\"_blank\">Ze\u0142enski mocno. \"Ukraina nie jest poligonem do\u015bwiadczalnym\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPaWxKOW9Md1NoVDJka1RsandrSG4teFJNVm1lRHJiQXMyb3VBbXl4cy05S3g3Ry1RblU3cGJHQzJQLUlSZjdmQWowTXN6RDBCNFRKNVV3T0I1UXFLYzhYVGgzT2hlVzItaXk5eHNaYUd2MDAwenFLYTcyMzZsbDV6MGRjNnRVdFR6X01TT1N0TG1nbnA5OHkwS1JXQU9EXzBu?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nowe zagro\u017cenia\". Ze\u0142enski wskazuje jedyn\u0105 drog\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQdGpLaF9hazNEQkgwNWl6d3h4eVJqQ2pJemRmV2RFdEQxdVc0ZHB3TFRFQlhs", "id": 1575849, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQU0Z3MHFoOUhOLUQ2MlB1MVFXblR0MWNMVGNKTlRJQ2M5N3FRaDd6ZlpOaWllcUlVdHljQndMVUN5RlJ5V2JtYmdNQVduTnQ2YjNrOHZ5aHpycVFtYW1fUWVBazdjMHFQdjAzTTduS2Y1LXR6X0J5ZVV5S1huc0FEWkRxQmtxdmxHTnkxbGUzLUNVTXNyY2s0VjF4QnJ6WHRMbExaLXU0bkI4TkJQemFBdFEyaw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ze\u0142enski mocno. \"Ukraina nie jest poligonem do\u015bwiadczalnym\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:27:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPU3M4ZEF3M0U1NUpCVG1lQ2d0NXBDaURmM2duak1rWlhwUGh4MUlvQ1ZTQXU0U1BIOGVSbE05TkxDUUEtYk5iaG16VjVMeDFabkhwQXR5b3VZNkVlZmhkdXBWY0JqbVpYdnBRSmZvenpPTGF3Q2RBUW9qOWVGelJXeWwyN29ZcVpVcGZIU25yWXlWLUN6NXliQ284U01NMTFLdjJLcUZDV3hLazQ3cXF3?oc=5\" target=\"_blank\">Piotr G\u0142owacki: \"Jako dziecko by\u0142em \u015bwiadkiem wszystkiego, o czym tu m\u00f3wicie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPc1dzOFNzSGF3aFZTT1NUSlRmeE9MUGY4OFNVVHNJb2l6bEtSdXNJQV9XRHdZT0ZveTJXUS1FWFRmTHVBTTVMQkd0ZGZYQ2Mwc210VzZDNHBHQlp6NUJ3NFlQYmVHMEVyRWRZZzRrTzh5VFQza2wycW5HYmRaU25nY3dSOXkteWZDZURfS2NpeThESGJHVlhpZ2g5NjdiRnZGRUUxbGdLSDA5X3U1UXc?oc=5\" target=\"_blank\">Majka Je\u017cowska z przes\u0142aniem dla Donalda Tuska. \"Panie premierze, czas na zakaz!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPY0RCZUhwcjgxajhyeHBM", "id": 1576571, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPU3M4ZEF3M0U1NUpCVG1lQ2d0NXBDaURmM2duak1rWlhwUGh4MUlvQ1ZTQXU0U1BIOGVSbE05TkxDUUEtYk5iaG16VjVMeDFabkhwQXR5b3VZNkVlZmhkdXBWY0JqbVpYdnBRSmZvenpPTGF3Q2RBUW9qOWVGelJXeWwyN29ZcVpVcGZIU25yWXlWLUN6NXliQ284U01NMTFLdjJLcUZDV3hLazQ3cXF3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piotr G\u0142owacki: \"Jako dziecko by\u0142em \u015bwiadkiem wszystkiego, o czym tu m\u00f3wicie\" - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:26:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNaURJVDluWG9ZS0ZoSXdpWVBjRzVHd2Z5N25vUjRVdEJ0cGlZVG0wNnFJLXpoVXVZbXZaUTl6V1Ezd3p1eTJYeTBwYzhNMlo5VEdMenNrc2Q3U2dneVpkak4tR0tndm5HVkZpVExyeHZsLWREMXJMeFF0ZV92RE5hYjJyLWp2LTUtMHRVaXVOX2xiZmlVQlZqTFFTNjgyWXVNalHSAZ8BQVVfeXFMTlYydUQwcUdWRjhrdjhPUVd0dGU4MWJGTWs2bVVuM09CakxIcFpEb29CbzVRN0J4QmdiSVFiM0xzVmVKQXZQYnc2ZmNvaDVQdXJCemJEN190a240NkhvUFNIVGdfVnF3VVFxOTdEczh4ZWVVU0dLTVRyYjExR2phRGUzN0ZLdlZ4TGJpV0FYaV9DQW5VZTcyc2dtanJ2ZnVj?oc=5\" target=\"_blank\">Francja wy\u015ble \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119? \"Nie wykluczamy \u017cadnej opcji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNUnk5ZVVTVVdKV25VdF9XWWs4TEZNVDg4Q2tJcXRxcGl1eTc2Qy1WZTMxTUx3aExidng1eF9scU14ejRnMVpYa1BuRHAyM01fTXZZc0FaT0I0OG5aVFFQci1vY3ZRck14TG41RGxpYW1iNDNLSlpsaVc2Qlc0UlZ5MlkwajlkaWs1VFl2UjV4LTh3bjJ6Ml9CRUJWRUZ5MlBaanZmQjlHS185LWgwTnBvLTN2dHhmZ2Z4SllFX2pZRkxjUnRucThv?oc=5\" target=\"_blank\">Mocny g\u0142os z", "id": 1576075, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNaURJVDluWG9ZS0ZoSXdpWVBjRzVHd2Z5N25vUjRVdEJ0cGlZVG0wNnFJLXpoVXVZbXZaUTl6V1Ezd3p1eTJYeTBwYzhNMlo5VEdMenNrc2Q3U2dneVpkak4tR0tndm5HVkZpVExyeHZsLWREMXJMeFF0ZV92RE5hYjJyLWp2LTUtMHRVaXVOX2xiZmlVQlZqTFFTNjgyWXVNalHSAZ8BQVVfeXFMTlYydUQwcUdWRjhrdjhPUVd0dGU4MWJGTWs2bVVuM09CakxIcFpEb29CbzVRN0J4QmdiSVFiM0xzVmVKQXZQYnc2ZmNvaDVQdXJCemJEN190a240NkhvUFNIVGdfVnF3VVFxOTdEczh4ZWVVU0dLTVRyYjExR2phRGUzN0ZLdlZ4TGJpV0FYaV9DQW5VZTcyc2dtanJ2ZnVj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Francja wy\u015ble \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119? \"Nie wykluczamy \u017cadnej opcji\" - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:22:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOcWhPQVQzN29XTmx1QUpub2VKN0VFcm9wbG4yT0xyLVRqMmZVSllvZDE1cW1jeHcyNWluTDEtbk1QQ2JkQzRSd1VXSUdkX3VqakVIOWpoSmxVNUVLRjBjLUY2UE1LSWJKNFJLWlNFamJaU3lfQWJGUFZVTDBINGpjdVl0NnVBcWgxZHZKVVhOS29ZcDdGSXEtd18zOXJURkZxZDlVLXAtXzktRmpsNGpmN2NqSXN4V1p5V0t1bg?oc=5\" target=\"_blank\">Norwegowie maj\u0105 pocisk na kasku. Protest na skoczni w Lillehammer</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNYU15eXpjNFRRRTZvcWVYZDdxV2pIV3lSRDhGMEhKd1hianRaSUUweXZ3ME9SQjd3M0pCcWpDVnJPejJPeC1HSVBjWVRYQlQ4aFBaSXZLN0ptclJEcUozZ3pNMzNEUEFFa2ZFT1FMLTR6RDdhT1lXTU84LWVGMFlKOUk3bnhuM0pXSkFHLXc2Q2RaLUIzdXpOdWprczZjZWNGZUpuczJueDF0dS1MTDNDb0NzUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Przypatrz si\u0119 uwa\u017cnie. Burza po tym, co znalaz\u0142o si\u0119 na kaskach Norweg\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQanBWSWlwQ0ZReUp", "id": 1576083, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOcWhPQVQzN29XTmx1QUpub2VKN0VFcm9wbG4yT0xyLVRqMmZVSllvZDE1cW1jeHcyNWluTDEtbk1QQ2JkQzRSd1VXSUdkX3VqakVIOWpoSmxVNUVLRjBjLUY2UE1LSWJKNFJLWlNFamJaU3lfQWJGUFZVTDBINGpjdVl0NnVBcWgxZHZKVVhOS29ZcDdGSXEtd18zOXJURkZxZDlVLXAtXzktRmpsNGpmN2NqSXN4V1p5V0t1bg?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Norwegowie maj\u0105 pocisk na kasku. Protest na skoczni w Lillehammer - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:17:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQOWNZZ01VQWNVcHE2WkpDb1lJb2NoSzhGcDlaUVU2MDRaSFk2Nk4xTHJoOEs4bFdnM3g4akkzVVg0emp4eEkwWUZpLWU4WVd5X0FRYlU0T3BhYXBIRF8zMTRiX3o1MGpvUWg4NWtWeVNVbHZ6LWhqTXhTb25sNnViX2s0cklfdW9pSjluejV5dXdMTE13RVhJd093RlRXUDNxTlVEcC1oTlkycWV4RUlhcXJ4d1E5NThUS2c?oc=5\" target=\"_blank\">Jest ratunek dla Polak\u00f3w, kt\u00f3rzy zainwestowali w fotowoltaik\u0119 i czuj\u0105 si\u0119 oszukani. Jeden haczyk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUkFCY01LQzdvWUZfVVZzYjdaNmR4MlE1c0dhbjBaYjdLZGlHcXhxd0NBV2phOWlfZ0NMTVZ4Tm0wVDNYR25WSC1PMkl5NE9OYlhCbjl0VlVYWWtqaXpuTFV2cTZ0Q181U3p0U0hzZkN2UjlzTFpVcHNBeUFfcVkxMko5Wm1oYk9FUENDOGNGc2xyNUhHNDBLV1V3SFAwSDVKNm5jNU5YY05pT2tG?oc=5\" target=\"_blank\">Kosmiczne rachunki za fotowoltaik\u0119. \"Gdybym mia\u0142 s\u0142absze serce, zszed\u0142bym na zawa\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r", "id": 1576574, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQOWNZZ01VQWNVcHE2WkpDb1lJb2NoSzhGcDlaUVU2MDRaSFk2Nk4xTHJoOEs4bFdnM3g4akkzVVg0emp4eEkwWUZpLWU4WVd5X0FRYlU0T3BhYXBIRF8zMTRiX3o1MGpvUWg4NWtWeVNVbHZ6LWhqTXhTb25sNnViX2s0cklfdW9pSjluejV5dXdMTE13RVhJd093RlRXUDNxTlVEcC1oTlkycWV4RUlhcXJ4d1E5NThUS2c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jest ratunek dla Polak\u00f3w, kt\u00f3rzy zainwestowali w fotowoltaik\u0119 i czuj\u0105 si\u0119 oszukani. Jeden haczyk - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:16:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiV0FVX3lxTFBWZEdvODB1dDVPemJwS3FuR1BBUWlyYVplaU1fZkEwWnJ0SnpFU3piRDFQVnc5cmd4LUU1ajBNWmljSldDZUdpSThHOG5QY2NqS3VmUnl2QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Verstappen czterokrotnym mistrzem \u015bwiata F1, dublet Mercedesa w Las Vegas!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">ParcFer.me</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOWGtKcTZPeElLNXNKU3VrdjlnWVM4dDY3WF9rcFdBdkp4bFE0bWNoZm9GVnFEWUZzRnJxY2lWX2R2MEJKbnNpUWcxZXZBVWlQRjVyQlQ5Y2tZZzlFSUdUcVU2cVYxUVF4VTNMOFd0bnVjWXB4N1owRzdzZnY4SUFudEkwVnZPZTFROGplTE1XeE4wNDFNbWpxVV9nemF6aU9vaXc?oc=5\" target=\"_blank\">Mercedes cieszy si\u0119 z podw\u00f3jnego zwyci\u0119stwa w Las Vegas</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">F1 - Dziel Pasj\u0119</font></li></ol>", "id": 1575853, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiV0FVX3lxTFBWZEdvODB1dDVPemJwS3FuR1BBUWlyYVplaU1fZkEwWnJ0SnpFU3piRDFQVnc5cmd4LUU1ajBNWmljSldDZUdpSThHOG5QY2NqS3VmUnl2QQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Verstappen czterokrotnym mistrzem \u015bwiata F1, dublet Mercedesa w Las Vegas! - ParcFer.me", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:01:31+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQeTczX0tBWjF3bVBjdmkxMDhKTmdRUUJiVi1zWkw2Y1NNakpPdUdwVG91R3N1UTBVeWtSRzFfLWhfMGlXU1NiZnFocmxHQUcteGVOYUhGWHowSHN2MWt6dU9USjNwNDlmZ2lwUDZpQ1NZX2dvQ2o3TXNBTEdid0Ixc1JOUzNEM1NxUFA0NW9tZ01iOHluWDhNWjVxQnRZM3pJS3VPeXg4WS13eXdtdGFR?oc=5\" target=\"_blank\">Putin chce po\u0142o\u017cy\u0107 na biurku Trumpa plan rozbioru Ukrainy. Ekspertka t\u0142umaczy, jak zareaguje nowy prezydent USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQUGJ6eU1XRUZDVy1vbTJWYWlrNEhqTFMyRU8tMGFYRGo0Q1NGQ0thS0pWMWN5VC1sUW43c3dxSmg1Vm1QQ3dYeVJtd3BvYVg1dzIxWGs1MzNCSFQ1WURDNWpabW5UcTlKajZmeTNmYmVUb05MWkFsaVNqakJ0cmFJeVpteE55TkFrbXAweGRyeFYyNUUtZzdHS040T2FYdXpiMUpJVUNlOUludDhfX3ZN?oc=5\" target=\"_blank\">Putin chce podzieli\u0107 Ukrain\u0119. Tajny dokument Kremla kre\u015bli czarny scenariusz dla Kijowa. Ujawniamy najwi\u0119ksze fantazje Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a hr", "id": 1577959, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQeTczX0tBWjF3bVBjdmkxMDhKTmdRUUJiVi1zWkw2Y1NNakpPdUdwVG91R3N1UTBVeWtSRzFfLWhfMGlXU1NiZnFocmxHQUcteGVOYUhGWHowSHN2MWt6dU9USjNwNDlmZ2lwUDZpQ1NZX2dvQ2o3TXNBTEdid0Ixc1JOUzNEM1NxUFA0NW9tZ01iOHluWDhNWjVxQnRZM3pJS3VPeXg4WS13eXdtdGFR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Putin chce po\u0142o\u017cy\u0107 na biurku Trumpa plan rozbioru Ukrainy. Ekspertka t\u0142umaczy, jak zareaguje nowy prezydent USA - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNZUNjbGVzUlVXUDJqNm1iRXBIWVNTaTFCaFc2bDlkY0xsZ1dEUVhPVDREWkIwcW5RLWVObzZMa0NwQnRyeVpXa3N2ZElDQXh1WHZwbE1VbzhLczN6VUw2ZDFma0lwWXpLQ3VuaXplNjVnZGVvcW1BUzhzakdQNG9lakJQd28tYVdqaXpjMzBVVkFybktIMlhlRWRQN0ZxMG5PZEIyZA?oc=5\" target=\"_blank\">Rozw\u00f3j cz\u0142owieka spowolni\u0142 niemal 2 mln lat temu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GeekWeek</font>", "id": 1575852, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNZUNjbGVzUlVXUDJqNm1iRXBIWVNTaTFCaFc2bDlkY0xsZ1dEUVhPVDREWkIwcW5RLWVObzZMa0NwQnRyeVpXa3N2ZElDQXh1WHZwbE1VbzhLczN6VUw2ZDFma0lwWXpLQ3VuaXplNjVnZGVvcW1BUzhzakdQNG9lakJQd28tYVdqaXpjMzBVVkFybktIMlhlRWRQN0ZxMG5PZEIyZA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rozw\u00f3j cz\u0142owieka spowolni\u0142 niemal 2 mln lat temu - GeekWeek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:00:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPQzJDT015U3dHSE96QWxmaU1BTy1VY0x0N20xSWlDeHkzSVNJUk5ROC11Qm1OQVZJelJJUVk3QXpsRHI5Z3M4RWl2akQwY2NndlRwZzB2LXpfV2JpVjNaNUpJNmpfc0FRTlZBWHdjYVdsVk1HQXhMZ0lCRG5rVDg5U3RDUmV5ZWNvNmZwQndoOVRXb1lIZUhvZlQxN2F3eGdlNjlLQTBJZjV3UWptRFZ2Yk54dzJRU01GZGVubFc4SlVZRnMyYXFaeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wied\u017amin 3: Dziki Gon - Finalna wersja imponuj\u0105cego moda HD Reworked Project - NextGen Edition jest ju\u017c dost\u0119pna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC.pl</font>", "id": 1576078, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxPQzJDT015U3dHSE96QWxmaU1BTy1VY0x0N20xSWlDeHkzSVNJUk5ROC11Qm1OQVZJelJJUVk3QXpsRHI5Z3M4RWl2akQwY2NndlRwZzB2LXpfV2JpVjNaNUpJNmpfc0FRTlZBWHdjYVdsVk1HQXhMZ0lCRG5rVDg5U3RDUmV5ZWNvNmZwQndoOVRXb1lIZUhvZlQxN2F3eGdlNjlLQTBJZjV3UWptRFZ2Yk54dzJRU01GZGVubFc4SlVZRnMyYXFaeQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wied\u017amin 3: Dziki Gon - Finalna wersja imponuj\u0105cego moda HD Reworked Project - NextGen Edition jest ju\u017c dost\u0119pna - PurePC.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:59:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNM0VZczRYYVVqTkNDTV9jU081Wk8wdnBtMEJHdWlBVW1CaDFMb2VVM2JXZlYzaTFtN3gxOERocFMzYVoyZE0xWEp4SlFZSjlqOXlUUUt5MUJRU1BRa1psaVE4WUJqSnZDV1hmYVlMX2lXT2VVZFhpOUtwdldEZnU3cFoxNk90dXNMd01OeFZkQXJUUQ?oc=5\" target=\"_blank\">W niedziele 24 listopada zobaczymy nowy kosmiczny poci\u0105g Starlink</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nocne Niebo</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOQnNJM25YbVdZOTRBbTJ6ajBQMndGeUFpZElEWW9lUHZaRldualN4MnpqTWJmTXhiYlQtdkQyRzh0bW9JMHlhUk95UktXQW9IQUlZLWl6dDhUTkdxV0ptd1hYTC1fbjdHUXZsUnlpT2s4VTBTZ0VFbzhzN0N5LU4wZE5zTjVMOVh3eTQ5Y0toTF9VRGItUmtNUjVLTllhc3dZTHFETmI5MHdvdlJhZlpVMUd0WlRCQkF4UzFXLQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kosmiczny poci\u0105g nad Polsk\u0105. Satelity Starlink dzi\u015b widoczne na niebie. Pogoda sprzyja obserwacjom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznesalert.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNUHgwbnhwWktoX2d4NDRSZGUyTEFzNWV2LW", "id": 1576319, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNM0VZczRYYVVqTkNDTV9jU081Wk8wdnBtMEJHdWlBVW1CaDFMb2VVM2JXZlYzaTFtN3gxOERocFMzYVoyZE0xWEp4SlFZSjlqOXlUUUt5MUJRU1BRa1psaVE4WUJqSnZDV1hmYVlMX2lXT2VVZFhpOUtwdldEZnU3cFoxNk90dXNMd01OeFZkQXJUUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W niedziele 24 listopada zobaczymy nowy kosmiczny poci\u0105g Starlink - Nocne Niebo", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:55:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNU1h4R0ZBTzcyQ3FBMS1tWVI1UENkRXItX1MwX2NZVllRaHJWWXg4R3NNWVJLVHFwZ21GQnNlRzMtNUFiNnUtcFVJamhYR3hzcGsxZi1QdklTTTVoSklKM3FlVlpvZllNa1dkVllEY0FKRTlfcW1XdTktTXVmSXhYVUtJMnkwTFhsM2cwMUFGUzljNzZkeDFieVlPY1BzOVVhcmtEazdSQnNtYVNIdkE?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa bro\u0144 Putina. \"Leszczyna\" wywo\u0142uje wiele spekulacji i ostr\u0105 krytyk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPRVFhZGhMdE5PdTJTdTY4R1pBZE9HNFJuT3ZyRjFaRTFqTWJ2cVplLW1FbWMyZnFPcDZoLWcySmRSVFVvSVA5dmYwX0lkVkkzbUozeEMzMDF5Z25OT1NTMmI1VDNUNk93N2ZwaEZQLVZSSkxPS3JzdnR4aW9XTGR0eVJvMFlITWVoVXp5cXlacmQ5ZXpwejF6Qmk1dWxSdkJ5aE1WSg?oc=5\" target=\"_blank\">Ukrai\u0144cy badaj\u0105 now\u0105 \u201ezabawk\u0119\u201d Putina. Chc\u0105 wiedzie\u0107 jak najwi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP Info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQSU9zT1g1WWFvZnBVQUJwRm8tWGJDM21lcWtyemdTNFB2elJpZnFrM2l", "id": 1576886, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNU1h4R0ZBTzcyQ3FBMS1tWVI1UENkRXItX1MwX2NZVllRaHJWWXg4R3NNWVJLVHFwZ21GQnNlRzMtNUFiNnUtcFVJamhYR3hzcGsxZi1QdklTTTVoSklKM3FlVlpvZllNa1dkVllEY0FKRTlfcW1XdTktTXVmSXhYVUtJMnkwTFhsM2cwMUFGUzljNzZkeDFieVlPY1BzOVVhcmtEazdSQnNtYVNIdkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowa bro\u0144 Putina. \"Leszczyna\" wywo\u0142uje wiele spekulacji i ostr\u0105 krytyk\u0119 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:52:28+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNeWNEUnppRUEtN2lMYWhBZjNXSzlZeHltVS1HTm9GcjRQREVPZElJSFY1NFRLekNsam9CN2VrWGZPUDJ1SmctNFF6Y0NZSnc4bUhjV2M0bFNLY09wSGxWQkhiNVgtZjhxZW1CWktTd2tJT0RILUJMQ2xuSVVYWkhUeGlTdVdfTDd2b2l0ZEtvUnE5V2tCekhSLWFhNkNsdw?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amiertelne zatrucia w Polsce. Pa\u0144stwowa inspekcja alarmuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQQU5HdlNOR3JUSmdrYXZHVEd6RDBZN3ZkSXgwUEdSQnpKb2NQZTZOVXdZTGhaeHJoQnVNWl9FV1ZLc29vc2l1QWF6UHdtNmxPNUY3Zmh3bWQ0eUo5TnhJTHpMUFdVZEQwX0RLMHhORDhCV1NDbnpJbTJCYlNSUVJzTDYzNEVfYVRxSV9JTkhseVhxZWE0b3o0d0tLWExTRTZyNUwwQXJOTmxSMnRSNEJCOUh3?oc=5\" target=\"_blank\">Pilny apel pa\u0144stwowej inspekcji. Powa\u017cne zagro\u017cenie dla zdrowia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQa0hETXhOX2Etc3VFeExoQjZ1Qm51WlFoeFBlT1VOY2dub1VKUHlsWUY0c3ZYdUp2YUlm", "id": 1575614, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNeWNEUnppRUEtN2lMYWhBZjNXSzlZeHltVS1HTm9GcjRQREVPZElJSFY1NFRLekNsam9CN2VrWGZPUDJ1SmctNFF6Y0NZSnc4bUhjV2M0bFNLY09wSGxWQkhiNVgtZjhxZW1CWktTd2tJT0RILUJMQ2xuSVVYWkhUeGlTdVdfTDd2b2l0ZEtvUnE5V2tCekhSLWFhNkNsdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015amiertelne zatrucia w Polsce. Pa\u0144stwowa inspekcja alarmuje - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:44:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOVUtBeDduSGR3ckRrOGRWWE04Tnh4ZDVVZlN6Ni1TdkZ4UnJ2SzVHazlRZDg5a1hFancwVGhKN0lEM25XMDN5QWY4aGI4WXNhczFpWnlxamtZQmtYcFRoaWtnX2pDd0hsUG1uOGJUZHkzd2tjNnVlaGNtX25UUDVTd204THZpOXVmWWtVVkZCdi13VFpTc25LcmhrbzNTOHFKNWFuQnFPLVFDdU9kZDIyZUJ5ZE9IaDNLUlhzTTJ3Q2tOR3BpVkpJZUVDNGdvNmc3VlFCcVI5Z9IB3AFBVV95cUxQYTNucXY0U1pNNVBybUltb1dKWlRDQjZIRjdjQWQ5S2N0Q2lSZk1Ibm5pZlFKVUlQd3o4Ny1NZ213ZjFSX1lEczc3bWwycE45MWFtVlZXeEJHR1VWcG4xTUJQT1YxS1BrRkQydFo3MzFRWlFtLTJ4UTBsbVp4LXA5SW5UMEg2LUJiNTVNV0J3dXh2Wlp1Ql9acS1VYkJQXy0ydmNEZVhfSHNwck5YSVM5M1kxZTlERTJQaHZRVUxZeVVaOHcxejc1SVQwRzBBVDRESW0yeW5ybGY2dXVo?oc=5\" target=\"_blank\">Trzeci sezon Roberta Lewandowskiego z przynajmniej 20. golami dla Barcelony. Polak znalaz\u0142 si\u0119 w wybitnym gronie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOUGJFRmFodkVqbmphNmlFMDhnNDg1ZmRaRXdESGQwbEZpdll3QkhWUk8wQ19Hd3RWRE1RSklpR0k5dGFyNDlMcnNiSml5", "id": 1577711, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOVUtBeDduSGR3ckRrOGRWWE04Tnh4ZDVVZlN6Ni1TdkZ4UnJ2SzVHazlRZDg5a1hFancwVGhKN0lEM25XMDN5QWY4aGI4WXNhczFpWnlxamtZQmtYcFRoaWtnX2pDd0hsUG1uOGJUZHkzd2tjNnVlaGNtX25UUDVTd204THZpOXVmWWtVVkZCdi13VFpTc25LcmhrbzNTOHFKNWFuQnFPLVFDdU9kZDIyZUJ5ZE9IaDNLUlhzTTJ3Q2tOR3BpVkpJZUVDNGdvNmc3VlFCcVI5Z9IB3AFBVV95cUxQYTNucXY0U1pNNVBybUltb1dKWlRDQjZIRjdjQWQ5S2N0Q2lSZk1Ibm5pZlFKVUlQd3o4Ny1NZ213ZjFSX1lEczc3bWwycE45MWFtVlZXeEJHR1VWcG4xTUJQT1YxS1BrRkQydFo3MzFRWlFtLTJ4UTBsbVp4LXA5SW5UMEg2LUJiNTVNV0J3dXh2Wlp1Ql9acS1VYkJQXy0ydmNEZVhfSHNwck5YSVM5M1kxZTlERTJQaHZRVUxZeVVaOHcxejc1SVQwRzBBVDRESW0yeW5ybGY2dXVo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Trzeci sezon Roberta Lewandowskiego z przynajmniej 20. golami dla Barcelony. Polak znalaz\u0142 si\u0119 w wybitnym gronie - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:42:20+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQNlYwSE9JazM3dzFkVllDTUlFSXF1c1VpWUhLaEdzeTZrTmdFRTBfNU5ya0VUTk5BaWlTcHVtWWZaWml0YlVnQk9uMHdrdnhOdzFNaVQzYU9fejBhdzhrM2FsQlpXbXdocFU1UnhLRHFFdkhxOWdiakpCdy1IU2xlSUtDNHFTTGpGSUx4QTk3UlM2d3hnNk1JaFNMaXprbW9qMk84TjRn?oc=5\" target=\"_blank\">Ubywa turyst\u00f3w w Bieszczadach. \"M\u0142odych nudzi chodzenie po g\u00f3rach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font>", "id": 1575617, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQNlYwSE9JazM3dzFkVllDTUlFSXF1c1VpWUhLaEdzeTZrTmdFRTBfNU5ya0VUTk5BaWlTcHVtWWZaWml0YlVnQk9uMHdrdnhOdzFNaVQzYU9fejBhdzhrM2FsQlpXbXdocFU1UnhLRHFFdkhxOWdiakpCdy1IU2xlSUtDNHFTTGpGSUx4QTk3UlM2d3hnNk1JaFNMaXprbW9qMk84TjRn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ubywa turyst\u00f3w w Bieszczadach. \"M\u0142odych nudzi chodzenie po g\u00f3rach\" - WP", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOSXo5REFXd1RsVm1VY3gtLU1WYUh6WUwzcEIzUms2d1RpeXliVkFxOS02eFRTZEpJVXE3cGhKanVhQWxoa2VTSXJvNVNBRmZCdjdEeWpHUFdtQ3VNRlMyNlRERXAyMFhCdDFUa1BZR1FpQXNnRUFSTHIzV19qdU55STIwREtZczlhcWQyNFhtczV0c0luUHR4MHQ0N1pMa0NfVWVEYWptdlZqVGJLQUgtXzEzTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Afera po p\u00f3\u0142finale \"The Voice of Poland\". Widzowie ciskaj\u0105 gromy po decyzji Badacha</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxQUzRRanZpSTdSeEhqN1d0T1R1b3hTWWdPcURuOV96NmMyR1VfR3J3bjZUbjN3YVcwdklDZnlySS1JaUZCZXI3eC1pWS1nVzVzZjZnRUstUGQ4T0x4aHpaNWdBMGVfLTN0NFYwS01nREE3QVNiLUNuMEhyZXQtN1RVb0NXd1VSY3RUVlFBMG5Ka0ZiUTdHVVIyd28wYW45dkJ4WlFBek5md0hrNmFWdV9JakNLaEpJSmtlS1h1c0lpWnMtMFdLLTZEMkRydGFlWVdhYkdJc00tRW9MTkVDb1F6Zk1DV2JhQkl4enlOcw?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazdy na p\u00f3\u0142finale \"The Voice of Poland\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs", "id": 1576079, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOSXo5REFXd1RsVm1VY3gtLU1WYUh6WUwzcEIzUms2d1RpeXliVkFxOS02eFRTZEpJVXE3cGhKanVhQWxoa2VTSXJvNVNBRmZCdjdEeWpHUFdtQ3VNRlMyNlRERXAyMFhCdDFUa1BZR1FpQXNnRUFSTHIzV19qdU55STIwREtZczlhcWQyNFhtczV0c0luUHR4MHQ0N1pMa0NfVWVEYWptdlZqVGJLQUgtXzEzTQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Afera po p\u00f3\u0142finale \"The Voice of Poland\". Widzowie ciskaj\u0105 gromy po decyzji Badacha - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:39:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNMkFwR0RHdVBoQ0hYV215ZzYtYUdhcjUydzIzWFZCa1RtRkNJcTRSNXVDdjhSVS1mSHlRZXRzNDlBR09idWZwTFBwekw1Z3g4Z21aRjhUa0NLVEtVRjlOeVNXMkhxLUdOQWxxOWpJMG4zSEphSGNQNnQ3NTFMYnE5TTVYWWE2aVFtM2NmQ0hEdktUTXJZVzJ2YlJhUEJBWkxsN3fSAZ4BQVVfeXFMTTZvSWgzNl9UMTRsQVdXclZmYTVtc25Fbkc5RjZ3NTNEMjQyam9qd1gxMlcyMUlUNVhTQnV1bFhka0ZUV05mYUpvSGFVNGpKNl9UMUVITTJ4SHdjc09DenVhMDVMZDc1NHA0clNuRDY0MG9Eb1ZqNElROElUeExuYlZJMkppZjExTk1SVVBhUFplRUJoVDdWUzZGZzJMcEE?oc=5\" target=\"_blank\">Koalicja PiS z Konfederacj\u0105? Sonda\u017c nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxOTFl2c3c2ZE9yTl84UXE3V0hLRDBLMkU0bW5Gd1IwWTc3THhQNlNvdG8wZVJvcG81LWhaU3IzVmdEdGphWVZWY0ZuUnQ2VG5ncF9BclY4aVh2Zkx4SXVWSGx5d05wbGM3c1RiS3VkY01aVEh5T1QwejkyVmJDcnppTV9sX1lZZw?oc=5\" target=\"_blank\">Sojusz z PiS mo\u017cliwy? Jest nowy sonda\u017c</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><", "id": 1576569, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNMkFwR0RHdVBoQ0hYV215ZzYtYUdhcjUydzIzWFZCa1RtRkNJcTRSNXVDdjhSVS1mSHlRZXRzNDlBR09idWZwTFBwekw1Z3g4Z21aRjhUa0NLVEtVRjlOeVNXMkhxLUdOQWxxOWpJMG4zSEphSGNQNnQ3NTFMYnE5TTVYWWE2aVFtM2NmQ0hEdktUTXJZVzJ2YlJhUEJBWkxsN3fSAZ4BQVVfeXFMTTZvSWgzNl9UMTRsQVdXclZmYTVtc25Fbkc5RjZ3NTNEMjQyam9qd1gxMlcyMUlUNVhTQnV1bFhka0ZUV05mYUpvSGFVNGpKNl9UMUVITTJ4SHdjc09DenVhMDVMZDc1NHA0clNuRDY0MG9Eb1ZqNElROElUeExuYlZJMkppZjExTk1SVVBhUFplRUJoVDdWUzZGZzJMcEE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Koalicja PiS z Konfederacj\u0105? Sonda\u017c nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:36:35+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQbXpBNXh1WGh0aE1CRXBUdkI5aUg5VmttYy0tWkVjT1hDR0R4aFJianRmeDFQUTd2Y1I3ekJjNjhZdGxnVGlKNThIWEgtZThZYjNCdGc2clBWVWY2VnhyT3BTMjNjUThZWXd4cUFscEg2N0NEa0psRVo0Y2pMQldDaWFka3h4MDdLWFo1cnJBSl9LR3VPRGFDcmppQzVrbTNPSFMxNzhfZkIyQXRpX0lVZFdFZkJXN2JJS3c?oc=5\" target=\"_blank\">NATO wy\u015ble \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119? \"Nie wykluczamy \u017cadnej opcji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNaURJVDluWG9ZS0ZoSXdpWVBjRzVHd2Z5N25vUjRVdEJ0cGlZVG0wNnFJLXpoVXVZbXZaUTl6V1Ezd3p1eTJYeTBwYzhNMlo5VEdMenNrc2Q3U2dneVpkak4tR0tndm5HVkZpVExyeHZsLWREMXJMeFF0ZV92RE5hYjJyLWp2LTUtMHRVaXVOX2xiZmlVQlZqTFFTNjgyWXVNalHSAZ8BQVVfeXFMTlYydUQwcUdWRjhrdjhPUVd0dGU4MWJGTWs2bVVuM09CakxIcFpEb29CbzVRN0J4QmdiSVFiM0xzVmVKQXZQYnc2ZmNvaDVQdXJCemJEN190a240NkhvUFNIVGdfVnF3VVFxOTdEczh4ZWVVU0dLTVRyYjExR2phRGUzN0ZLdlZ4TGJpV0FYaV9DQW5VZTcyc2dtanJ2ZnVj?oc=5\" target=\"_blank\">Francja wy\u015ble \u017co\u0142nierzy na Ukr", "id": 1575850, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQbXpBNXh1WGh0aE1CRXBUdkI5aUg5VmttYy0tWkVjT1hDR0R4aFJianRmeDFQUTd2Y1I3ekJjNjhZdGxnVGlKNThIWEgtZThZYjNCdGc2clBWVWY2VnhyT3BTMjNjUThZWXd4cUFscEg2N0NEa0psRVo0Y2pMQldDaWFka3h4MDdLWFo1cnJBSl9LR3VPRGFDcmppQzVrbTNPSFMxNzhfZkIyQXRpX0lVZFdFZkJXN2JJS3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "NATO wy\u015ble \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119? \"Nie wykluczamy \u017cadnej opcji\" - Dziennik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:34:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPNEVaczhXUXFzOFoxZlVYdk9uVWFweXRIVl9DSFd1RDhXZGdJd3g4N1VmMF9NbXNCZXAzZUVzTElscjFxZ0JZSjd1NVlPb0VsbEMwVzVsMzNDaE00dDFqcDlwTnR5NTVNOV9UQ1QzYm5Tczg2NHFkQVFWSVJ4WVJWcTVZRnJ6aFRaUE4yVWt2amZSalNzaEpuYmVVSWtsUFlISUp0S0l2dHNlZ0ZpTlVmeDY3NFZXdi1yTDRMWHVZODMxMXVpRWpwWTV4UmZPck02V0Q4?oc=5\" target=\"_blank\">Tomasz Jakubiak w \"DD TVN\" opowiedzia\u0142 o chemioterapii. \"To moja \u00f3sma. Ka\u017cdej boj\u0119 si\u0119 coraz bardziej\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNcHRGdGVOQVI5MWpacy13WGRhdlR2QlYtWlY5SjVYRkEtbE1rVUNiS2NTQUNNdm5adURZckY4V3NsenlRWV9SODFLbUpRMERUTG9HRWVkTlBCMW9BQTdDaDdUeEZJTndEVmh3ckZmYlR1cWw2UG14cTVjZmxGMGZxZVNseUtFSzJxOGFnOGY3elpxb1dtYTFfX0tCbTM4eGFJTFd3NFc5S21XRlc2ZTRsRTFTTWZvbUN30gG3AUFVX3lxTE14czdIZ0djU1dfdUtyZTBpN0pQTzBoUHRveFVrYVZZX3BEUVk2NFV1TDlSMmZDeGpzbGVqZHBhX21DbnM4aXlrSFJtb01vY2hQeGh3UXV5Qjh3N0U3UnpGd21MdVdoU0IyTXZ4TGgybEZSM0ZhYnBORndxR1hI", "id": 1575621, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPNEVaczhXUXFzOFoxZlVYdk9uVWFweXRIVl9DSFd1RDhXZGdJd3g4N1VmMF9NbXNCZXAzZUVzTElscjFxZ0JZSjd1NVlPb0VsbEMwVzVsMzNDaE00dDFqcDlwTnR5NTVNOV9UQ1QzYm5Tczg2NHFkQVFWSVJ4WVJWcTVZRnJ6aFRaUE4yVWt2amZSalNzaEpuYmVVSWtsUFlISUp0S0l2dHNlZ0ZpTlVmeDY3NFZXdi1yTDRMWHVZODMxMXVpRWpwWTV4UmZPck02V0Q4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tomasz Jakubiak w \"DD TVN\" opowiedzia\u0142 o chemioterapii. \"To moja \u00f3sma. Ka\u017cdej boj\u0119 si\u0119 coraz bardziej\" - Pudelek", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:26:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQTGFsZlpLX2RndWxvdGtTaFdDSl9ONW1wVEsxUXFrOXRCQWoyWmQ1VXpsS2lfcTBZV3RVNTkwblFseTdYWXdrWGp3MDhGaUVreTZwWU1ULTJhUHZlSHlXN2Y3UDlmTGoxYl8tQmJVNDU4RHlBY3h0RU1DRHFZZ3dJdFRlT3ZaREs3VGlkSnVpazlHQnhmZ3lHWnhYaVZ5SHhi?oc=5\" target=\"_blank\">AMD szykuje nowe procesory Ryzen 9000X3D. Jeszcze mocniejsze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TELEPOLIS.PL</font>", "id": 1576575, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQTGFsZlpLX2RndWxvdGtTaFdDSl9ONW1wVEsxUXFrOXRCQWoyWmQ1VXpsS2lfcTBZV3RVNTkwblFseTdYWXdrWGp3MDhGaUVreTZwWU1ULTJhUHZlSHlXN2Y3UDlmTGoxYl8tQmJVNDU4RHlBY3h0RU1DRHFZZ3dJdFRlT3ZaREs3VGlkSnVpazlHQnhmZ3lHWnhYaVZ5SHhi?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "AMD szykuje nowe procesory Ryzen 9000X3D. Jeszcze mocniejsze - TELEPOLIS.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZFJ5VGFIeDh5Q2NzUWxKWDBTN0E0cF9uR1NsbzBFdE8xRlBJekJIUHlueUU4Si1fUktXVnV1TElpZGZXdjIyZW1DSjZ1VGpHWkRxWTNwRlNrQ21COUptWEFiRVRueUVySDgyUjVRSVFGX000WUxCS2FWS2M0dmpDd1VWSlpaQXpSdDJzdFJSWnJxY2w2NEh1QkdaUmpzOVN1dl9neDFUN1FPenBobzctQjNNS2lBY1hyekd4WnZR?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe ceny paliw od poniedzia\u0142ku. \"Efekt\" Putina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOZ2hmdmYzR0RjRjJBRDhrTXc1SmFHVDBYbVFnVmRyb2JINTBLaTJCZ19DN3RsbE5lZEEwMFhibTltbGVnODZEbndFQnp4VFVQc1BuX2xhQ3F6NFh0TG1tWUZVSmdKQk5GMjZfaGxrTlJabGR3VVBXeWNCYnR5Q0s1RGd2X09fSEx6dUJyZGFkT2VRYnVwMU9vRzdmNWV0OEFodmZaaUFhaW45Mk14WDdvbXFaQkd2Q3JRYlZpckVFbFJobm9WS040ZVlnQlZhRG40Qmc?oc=5\" target=\"_blank\">Zosta\u0142 ostatni miesi\u0105c \"stacji Putin\". Polska musi zmieni\u0107 dostawc\u0119. Ceny LPG wzrosn\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi", "id": 1575851, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZFJ5VGFIeDh5Q2NzUWxKWDBTN0E0cF9uR1NsbzBFdE8xRlBJekJIUHlueUU4Si1fUktXVnV1TElpZGZXdjIyZW1DSjZ1VGpHWkRxWTNwRlNrQ21COUptWEFiRVRueUVySDgyUjVRSVFGX000WUxCS2FWS2M0dmpDd1VWSlpaQXpSdDJzdFJSWnJxY2w2NEh1QkdaUmpzOVN1dl9neDFUN1FPenBobzctQjNNS2lBY1hyekd4WnZR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe ceny paliw od poniedzia\u0142ku. \"Efekt\" Putina - Fakt.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:19:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNa2ViUkJRQnVWcDZRM3kxOWVPMXNVU0cxMWl5VDBNa2RfZlJBZ0VjN1NLM3Z6aFRNb2M2eERTVkZxaXlEWGVVTnNaa0xCR1JlY1ZfcWY5LTRzQjhCcDVQU3RKdW1HYUg4UDA0X3lPZWVJbEd6Z25TOTNqVTNydy03STJoTTh4b0ZIZGJMR2tNZW9BOTdVa0NyTURCeWZpOTQtZEpTMVVSazFHTzhndVlNZEp5TjExN3QxQmFDWHowRnY1dUFteVE?oc=5\" target=\"_blank\">Obni\u017cki cen, kt\u00f3re powinny postawi\u0107 nas na baczno\u015b\u0107. Ekspert ostrzega</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQc1pMcnNBWjM2Wm1EdEV1QUh3QUJzaWxTeHJBbTlsOG5WYlhENFFjNU0zc0dqMWhacVpZSTA1UnFfTXA0bFhab1BRVW5tRDVtc2czT0xLRWVLM1VqemVFZFh1N3FiajRONUpMSzBZdWxkV0dLUW1GcWkzaUV2MVJxVmRYOWlsQ0J6M3JpN2diMmFhOHVENHJfbVo1aVlHdw?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie wyprzeda\u017ce tu\u017c-tu\u017c. Nie daj si\u0119 nabra\u0107, s\u0105 liczne pu\u0142apki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOeUZqZ1p6SDBhMkJQbHZVckYycWxwTDNCeGktW", "id": 1576890, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNa2ViUkJRQnVWcDZRM3kxOWVPMXNVU0cxMWl5VDBNa2RfZlJBZ0VjN1NLM3Z6aFRNb2M2eERTVkZxaXlEWGVVTnNaa0xCR1JlY1ZfcWY5LTRzQjhCcDVQU3RKdW1HYUg4UDA0X3lPZWVJbEd6Z25TOTNqVTNydy03STJoTTh4b0ZIZGJMR2tNZW9BOTdVa0NyTURCeWZpOTQtZEpTMVVSazFHTzhndVlNZEp5TjExN3QxQmFDWHowRnY1dUFteVE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Obni\u017cki cen, kt\u00f3re powinny postawi\u0107 nas na baczno\u015b\u0107. Ekspert ostrzega - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:17:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPeTNTc0EzX0NqZlhkbWhIcXdTUlBmSHZRZUhiSEFhdk9zaGEzUFJPd3Z1VFRIdmV3UGZBdy1GSmVmTG5nNVRDNnBITFEtN3c5TEpGU29laDVsZU5HS1dXWlAyeXpaZ3h1OHVmZWlidExmWV9wNnlwVjlLOVBteHlXOTlmYS1JcUZ2NmFoNDA2NGFyTXNURHNtVHJhdmRGdkdzV0pHU3VhOEnSAa4BQVVfeXFMUEZoZEZoc3A1UUtILVY3ZnVZemJqdXUwTXZLbWNRLWtCSTdCekJadGxad01VUmZsSG1FMy1tZzNjYlB1bE9DVVQ0bFk2UUM3YmZNSTBDaU15a3dVT3VaZy1mclZLaF9sSU1mNVdwbDBMVEpMcGQ2TmUxYmxKSVRvOURndld0MTZVb1dEMlVFNHhsdU8xSEJ3UEtzY3U3Znk4UGViZHZOcHJNLVg2OURR?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w Lillehammer: Hoerl wygrywa kwalifikacje, Kubacki pi\u0119tnasty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Skijumping.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOekxZcTVSRUpxTUItc056TGJ3RG80Q0ZOQllMUjdvZUpOOWdDVkh2RGdTYkZ6SFR5QlBkMF9ZMjNYZGY0cVVScVFKaVUxQ0dDUHMtNUM1cFlLdUFjVHVMYV9oS0hHdThYRUdmN244ZXNlOFp2SDFkcmp0LU1JcVVzcXNiLXlsb0lvN2lTMkFSTlpkVkxELXl5dzVMbENaamh5NDZoR3FPSHRzbWlKQkRtOTl2S0RuaThpS3NBTkcwQ0ZjalNZRGJDZkV5O", "id": 1575624, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPeTNTc0EzX0NqZlhkbWhIcXdTUlBmSHZRZUhiSEFhdk9zaGEzUFJPd3Z1VFRIdmV3UGZBdy1GSmVmTG5nNVRDNnBITFEtN3c5TEpGU29laDVsZU5HS1dXWlAyeXpaZ3h1OHVmZWlidExmWV9wNnlwVjlLOVBteHlXOTlmYS1JcUZ2NmFoNDA2NGFyTXNURHNtVHJhdmRGdkdzV0pHU3VhOEnSAa4BQVVfeXFMUEZoZEZoc3A1UUtILVY3ZnVZemJqdXUwTXZLbWNRLWtCSTdCekJadGxad01VUmZsSG1FMy1tZzNjYlB1bE9DVVQ0bFk2UUM3YmZNSTBDaU15a3dVT3VaZy1mclZLaF9sSU1mNVdwbDBMVEpMcGQ2TmUxYmxKSVRvOURndld0MTZVb1dEMlVFNHhsdU8xSEJ3UEtzY3U3Znk4UGViZHZOcHJNLVg2OURR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "P\u015a w Lillehammer: Hoerl wygrywa kwalifikacje, Kubacki pi\u0119tnasty - Skijumping.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:13:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTTFlT3RFeVNQRERWLXlXWUlMTktyWEJxNThud2R5c0ZUR2EzOEpMY3FyWHZadEZ5M09mZ3JHc2U3MXcteU9IbXQyQklxckt5UUxDOTQ3TFdveHdoSmFIWlhOdjZqYUd3N2FITmwtcFVtT25KWVRleGRuN2w0VTBZZC1qT2JQUllyWmwzMXBGQ0RKMzJwNjNtVjFJc19MdUNEQkNLS3NHU1R2dFpN?oc=5\" target=\"_blank\">Prawda w sprawie Kwa\u015bniewskich wysz\u0142a na jaw. Jest inaczej, ni\u017c ludzie my\u015bleli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPUlcydUJwX2lqb0dpWXZHZEdLN2VjXy05TGlac0R5c1ZwenhZdTFPZXVac285ZXJSaDdScjF1LWR2VHc5ZEFRSnRRVFRvN2c3NlNYbjk1MnpIZDJLVnlUQS1zVEVIQ1lwYUVuTjBqRkF0QnhELTd1OGxoQU0zemMtZGU1V1lsQUxrdWNmbTlFNFFMM2NIbk9lVFVjMGtmZU5DMEJsempFOXozT1UwNjZULUJGSm9VT2tPaFREQkR4aUN3XzJC0gHDAUFVX3lxTFB5MnpfUnZMWDRWTGhuajNRWXlvWFBWRzRYMHJhZmR5RTlyRTlKUWlmbkhQbUhwZW9OYjlvUzFEcFlOVGZrOHhyTjlISU1zTmNlekMzc2xmWFJ6R2dORE5zMmsxalNZckNpNFhyMGNwU3RQaXpCTzBnSzZKT2dSRG5ZZXhzVVpMb01sNnlBYWVGQ2k5VUFJd1JXVXNCMWFmalFBMWdGLTZ4", "id": 1576320, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOTTFlT3RFeVNQRERWLXlXWUlMTktyWEJxNThud2R5c0ZUR2EzOEpMY3FyWHZadEZ5M09mZ3JHc2U3MXcteU9IbXQyQklxckt5UUxDOTQ3TFdveHdoSmFIWlhOdjZqYUd3N2FITmwtcFVtT25KWVRleGRuN2w0VTBZZC1qT2JQUllyWmwzMXBGQ0RKMzJwNjNtVjFJc19MdUNEQkNLS3NHU1R2dFpN?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prawda w sprawie Kwa\u015bniewskich wysz\u0142a na jaw. Jest inaczej, ni\u017c ludzie my\u015bleli - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:01:28+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQmZKbmJRRndZTGE1MHkxVm5LZy1lZkN4WXNvMjE2dW5hYkttQVNlY043aGk1QlJIcUdNaHZGQmM2NlFaT2ZReFZBY3ZQWmJfdkNqYmhWQ1RIN1FUalB2OTJrN2Q4ZU56dWp3UTk4TGdyNWFKZEkxelNIVFlqQm9iSTBPVnZpeHNROXAzc3BpdTlwZkt5UndyLWRBNjg4dXlBSW5DLWk5MF9jQ1JXU015Zk9ycw?oc=5\" target=\"_blank\">Sony ma powody do obaw, gdy presja narasta a Microsoft idzie jak burza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.PL</font>", "id": 1575619, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPQmZKbmJRRndZTGE1MHkxVm5LZy1lZkN4WXNvMjE2dW5hYkttQVNlY043aGk1QlJIcUdNaHZGQmM2NlFaT2ZReFZBY3ZQWmJfdkNqYmhWQ1RIN1FUalB2OTJrN2Q4ZU56dWp3UTk4TGdyNWFKZEkxelNIVFlqQm9iSTBPVnZpeHNROXAzc3BpdTlwZkt5UndyLWRBNjg4dXlBSW5DLWk5MF9jQ1JXU015Zk9ycw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sony ma powody do obaw, gdy presja narasta a Microsoft idzie jak burza - PPE.PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:00:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQUE9PSVVVYThqS0g1cVNIU1Jub010UUhUQ1BsaDBfWndvQUVQenRzSGF6ekd0ZGNnT0V1cXpKTUEzTTA0YXVMRF9uOWc1ekVBZGExLW0zVnVBT19LM0dfcUpTTEtsUDB2RnBrTHVGdUdhMkhLaDc3VlhmSm1lSlJNalFFWjdMTnNSY25JT3RLUUdxS1AyUXE2QzBzeXJPUXFaVnJoYTVaQnVxWGJZdVFYTWNpT3czNWhSclc1QWVWcW9GUkZDQ052N0VKSW9EbU93VE10YjdyYTdiMmlh?oc=5\" target=\"_blank\">Plany Kijowa w cieniu zgody Bidena. Koncepcja wojny na terytorium Rosji [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPVDJ0SHk3WFBBLWJKbW1ocEE5dWNZQldfOWZrUHdZZ3hMQUg1SDU3UWhQeHB4QjJ3R0h5bW9neW0xa192M29pZDJ6UjNVSVpMMGVrODUwTEQ0Z3o4V3lDLVQtNHhQNW56Skt2R0FiNnp3ajUwRWFVeDJhYVdxd2tKQkhVcDh3Qm5Vc0tLSlU0Y211Y3FXWjJmVDFYTzJraUZ2SzlZTk02MjZvR1lyWURURjdsN3diYTVkaDZMQ0o0Mmo?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina dosta\u0142a drugi oddech. Storm Shadow zabi\u0142y 20 rosyjskich oficer\u00f3w [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - O", "id": 1575612, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQUE9PSVVVYThqS0g1cVNIU1Jub010UUhUQ1BsaDBfWndvQUVQenRzSGF6ekd0ZGNnT0V1cXpKTUEzTTA0YXVMRF9uOWc1ekVBZGExLW0zVnVBT19LM0dfcUpTTEtsUDB2RnBrTHVGdUdhMkhLaDc3VlhmSm1lSlJNalFFWjdMTnNSY25JT3RLUUdxS1AyUXE2QzBzeXJPUXFaVnJoYTVaQnVxWGJZdVFYTWNpT3czNWhSclc1QWVWcW9GUkZDQ052N0VKSW9EbU93VE10YjdyYTdiMmlh?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Plany Kijowa w cieniu zgody Bidena. Koncepcja wojny na terytorium Rosji [ANALIZA] - Defence24.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPNWMzdlBpeUlXQ3UxWkFTS3ZsQnVQY1ZmUTRKV25QSVE0QXVsZUNGVnA1SkFnQ2t2enk5Q2RMc0stWmozUzFPcXhsRzdNcmVsX3plRlY2UGxBQ0JsdXFxckI5TG8tdGVNaDJpdVA3NmdlV002bDNzeElacGhDMzNuV2Y3bHI4WmNCbkROazF0SDY5WkptZEdCblo0cUpkcnBRMXZpa0wzSjVpOWVubEpFRV9tMjRiU1U?oc=5\" target=\"_blank\">Bartosz Obuchowicz zmaga\u0142 si\u0119 z uzale\u017cnieniem. \u017ba\u0142uje, co widzia\u0142y jego c\u00f3rki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNMnhVS2c5d3hpcHNMaVNFNWFJcDUwUTNvYlFBaGlKWUVzMnlXQmVIcWhDMWYyaGVQVkNHSEV5bjVMcUdfTG1wblF0YW9oMjdObjl0Zkpqa3lIYnpZbUt1cHdDVThES1pOTmVhd1c4anZpYkF6S2tJWWcyZ01NeVZ4cGhwZ1hrdktyVmZ2TGNOcmVOdHNRR0NxX2FIaTlDR1N0RU1Kc0cyNlNuaHFBX3Vtb3R1SERFclJUQXlxVWxiOHFKTlZMSlQ1ck9CSDFqY3Y2eGQxV09nS3Y0RnZfOFhWeTFERURGQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bartosz Obuchowicz szczerze o chorobie alkoholowej: \"Dwa lata zaj\u0119\u0142o mi to, \u017cebym nie napi\u0142 si\u0119 przez jeden dzie\u0144\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6", "id": 1576576, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPNWMzdlBpeUlXQ3UxWkFTS3ZsQnVQY1ZmUTRKV25QSVE0QXVsZUNGVnA1SkFnQ2t2enk5Q2RMc0stWmozUzFPcXhsRzdNcmVsX3plRlY2UGxBQ0JsdXFxckI5TG8tdGVNaDJpdVA3NmdlV002bDNzeElacGhDMzNuV2Y3bHI4WmNCbkROazF0SDY5WkptZEdCblo0cUpkcnBRMXZpa0wzSjVpOWVubEpFRV9tMjRiU1U?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bartosz Obuchowicz zmaga\u0142 si\u0119 z uzale\u017cnieniem. \u017ba\u0142uje, co widzia\u0142y jego c\u00f3rki - Plotek.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:58:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQRENVMWNaS0RwSkhJb2xxdkx3VzlnaElaLTRDSW15S2ZEeXNmMGpGbzJsZXNVN3lsR1BHQ21mVVFDYlNPSnZLbGZNdFNxUWRkT1FFSDBGMXNYSFMwR3BJYlFFSmU1NHhGVk0xVHR6dThGdzl4akV0S0hhdGtoaGRQRmxJc1dKSW5YMDFrYlhpRmN3em9WMXlXaS1Jb1VJWEZzR0czcGxSbkFtVFc2a1VnMTREcWx0bXF5LXFZQU1pMlg2cDNSWDI4bGFLNFFfNVg0ZHBVSmVBYUk?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna \u015bmier\u0107 policjanta podczas interwencji. Specjalny apel komendy g\u0142\u00f3wnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOZjB4MUJqMVBWSXkzRDNHY0Q0Mk5sT1IwdEtPMkNvZmxRV052TWM5VGg0NzR5LU80R05DbHFSMDlpUmJLeVY2YUFsZVFtUkhEeU5XaVN2bU9rYlRiSVBCc0d6dXB6T2lTTGFUdWRhZTZBY1BOZDBRYTJSdXN5Tk05bFpfazkwaTFQVDh4cHJUUzZMM1p1SjR2MzBMcVgzU0FnOENzODNFNTdwMWt3dkQzaTM0eEJpZlktdUdyZmNRcElIbVnSAcIBQVVfeXFMTno4bTllWU1MejRsZEFxaVBXbGxLUEdNMzBHWnlldkE2TVNfZTVpV3ZJU21Gdms5WmdjRjJqZHZ0OE4xMUs3cWVRQmdCdlR6eEEyWWJSakpGSGl4dGRmU1ZIVEo0RUh0YTNCelRBcHhPN1VJb05udnhILXFxaTNXaHl", "id": 1576885, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxQRENVMWNaS0RwSkhJb2xxdkx3VzlnaElaLTRDSW15S2ZEeXNmMGpGbzJsZXNVN3lsR1BHQ21mVVFDYlNPSnZLbGZNdFNxUWRkT1FFSDBGMXNYSFMwR3BJYlFFSmU1NHhGVk0xVHR6dThGdzl4akV0S0hhdGtoaGRQRmxJc1dKSW5YMDFrYlhpRmN3em9WMXlXaS1Jb1VJWEZzR0czcGxSbkFtVFc2a1VnMTREcWx0bXF5LXFZQU1pMlg2cDNSWDI4bGFLNFFfNVg0ZHBVSmVBYUk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 policjanta podczas interwencji. Specjalny apel komendy g\u0142\u00f3wnej - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:58:21+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQSW5icC1BcjF1SWs0VXlKTnlUMVN2Rm41YTN0YUZZUk8xWGxMSExTZFZQVDdLMFp2OVN1UVFEV2l1MTU4dW1WUVhrWnAtNlVXdW5taDdzUTlJc1hsVGMzT2hTZkh3M241MEJzNkVjTnpIYldjeUVIaThrZktoeEdKUzdCWVRIRGRUTTJ5LWdTSGVlQktEMnZvTlNYVkxtZEtUcW1KdE16RXRVRG50QkhuaHBJWFQ3YkdvV3c?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna \u015bmier\u0107 policjanta podczas interwencji. Specjalny apel komendy g\u0142\u00f3wnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxNZzRYR1dhbkVJM2Y1dzIxMmJia0VZRjBFcUt3aE1HTUp5dDV4U3Q2cHIydXNMQV9seFFlMTlLRWljbXhmSUFrOW9jOEhhQUw1VXVPalEzclU4bVFhOE5VUG9OLUlrN3V5NkI0Y2ZzQ0FKQTUzR1JRUTVtUW5EOEZad0hld00xdFpZVTBZSjZMenZYWlZTVlU0bEdTeVdOMFNWcF9Tak1VMnpnM3p6UlNFbkpGMjFLX3kzYUZCbnBYTTQ5a2xSTHRWOXJHQWNDMWh5YjRwcTlpeTdscDNyWENLd0tMaDFYT3l3VUNJRU5NdkZTMXlwejRQQ1hYUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Policjant, kt\u00f3ry odda\u0142 \u015bmiertelny strza\u0142, pe\u0142ni\u0142 s\u0142u\u017cb\u0119 od ponad roku. \"Powstrzymajmy si\u0119 od wydawania wy", "id": 1576072, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQSW5icC1BcjF1SWs0VXlKTnlUMVN2Rm41YTN0YUZZUk8xWGxMSExTZFZQVDdLMFp2OVN1UVFEV2l1MTU4dW1WUVhrWnAtNlVXdW5taDdzUTlJc1hsVGMzT2hTZkh3M241MEJzNkVjTnpIYldjeUVIaThrZktoeEdKUzdCWVRIRGRUTTJ5LWdTSGVlQktEMnZvTlNYVkxtZEtUcW1KdE16RXRVRG50QkhuaHBJWFQ3YkdvV3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 policjanta podczas interwencji. Specjalny apel komendy g\u0142\u00f3wnej - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNT2pEUV9XSlRlVUtSb1BIZ0lmVVNHMXM1ZjNZb1FYM2V6YVF0azN4cVhvYnZ4ZUdqRW9YMjZZajJkS2dOQTgyejJ5dHRXLVZlVmJ5UlpkaVVjcGZ0RXVjcUtkNDBUYU5oVF9Fd3FTRE9aaTlnNTRhdGVaN1JCUjMxQl9yLTg0MmVIazdZR1VHZWhrSEJqeVlDRTByRW1feU12c2xrSHZOUWtVclc0OFBmR29B0gGwAUFVX3lxTE9YTnZPQTA3UEVnck1oZVBHSmJNRVZpem01UDlVSXV3UGhUNFRKVU44dVFvbmd3SHlnclBpdEJfZDE4UUM4U2pMZnZIYjZmQ0l0MC1NQXJsMFBaMkMtcldGenJpUzNPeDIzOUpIRVY2STRBak1ESjkwWWtZYWxwdW9TX190SW9kTzZ0Y2FZWXdtNjZfR1RPMDRERG85RUNPMVR3dDZPX182T0JvdVdQdVcw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie tylko pot\u0119\u017cne zwolnienia. Ostre ci\u0119cia w wielkim koncernie. Godzin i p\u0142ac</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNVW5DTGtMVGZhWVNlUHg5RUpMbm1hRFY2NGxqOEtkaGNXZ05Lam1IOXRNSEVJY0prZS1FYW14QllPMzBhaWJ4a2hYUUhyMUxsempra0tWb0pEVEcxZl9ZRGxPVS1pMWlvZUUtVXRKVWIxVHFqVVBpYnRZcDBrdjdiMWV2aHYxSUg5aGoxc1ZoaGY3U2ZPVHhjaExrMFpuQ2dvZnl5SQ?oc=5\" target=\"_blan", "id": 1577139, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNT2pEUV9XSlRlVUtSb1BIZ0lmVVNHMXM1ZjNZb1FYM2V6YVF0azN4cVhvYnZ4ZUdqRW9YMjZZajJkS2dOQTgyejJ5dHRXLVZlVmJ5UlpkaVVjcGZ0RXVjcUtkNDBUYU5oVF9Fd3FTRE9aaTlnNTRhdGVaN1JCUjMxQl9yLTg0MmVIazdZR1VHZWhrSEJqeVlDRTByRW1feU12c2xrSHZOUWtVclc0OFBmR29B0gGwAUFVX3lxTE9YTnZPQTA3UEVnck1oZVBHSmJNRVZpem01UDlVSXV3UGhUNFRKVU44dVFvbmd3SHlnclBpdEJfZDE4UUM4U2pMZnZIYjZmQ0l0MC1NQXJsMFBaMkMtcldGenJpUzNPeDIzOUpIRVY2STRBak1ESjkwWWtZYWxwdW9TX190SW9kTzZ0Y2FZWXdtNjZfR1RPMDRERG85RUNPMVR3dDZPX182T0JvdVdQdVcw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nie tylko pot\u0119\u017cne zwolnienia. Ostre ci\u0119cia w wielkim koncernie. Godzin i p\u0142ac - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:50:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOX0VPRXNpVDFKdEpGRzVBYS1fN05HZHZlalY3eHpGS3NJVUU2Z2JPVURZLTVsdUJPQXpzZUFQT3JpVUU0MXN1NXh4Zm9qb1pEUWRsVWZHRzd4d2E4b0wxUm00RE5BZmhBZmpOSkc4M2JTeEZCVHIxM2tWY2Ewbl8xMHZhSjdwM256ZEFuSXRzbzBGV3p4Sjd0d2VWMHk5RW16Y2dMb0puYw?oc=5\" target=\"_blank\">Jak wysoko wzro\u015bnie kurs euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Najnowsze prognozy EUR/PLN na 2025 r.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Comparic.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQN2t1MHhfb0lMU0ZMdGNVZVZjWVRxd1RuMmJHMU95RzVYTVNqY1ZKdnN4UnRxTmhvYnpVYjZzVF8yNkNKWmNmN25FbzByMDUwSkpQbFhYTkZ5ZG4yVkxqTlRnMlk5NnVuZ0E4VUthSThyWXc2TC0ycTlJYkF2R3JwcFpnMUcxeEdUemV5eEktZWRlNVlGRml0VzRzMXRMUGV6aTRadEx4RkZydEVNSzFORmtUZWdjNkl5Y3BZ?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142oty mocno traci. Ekspert m\u00f3wi, co czeka nas na koniec roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPV3V0S1Z1MmVQMmdLa2dudFBmaHFDdTRT", "id": 1577458, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOX0VPRXNpVDFKdEpGRzVBYS1fN05HZHZlalY3eHpGS3NJVUU2Z2JPVURZLTVsdUJPQXpzZUFQT3JpVUU0MXN1NXh4Zm9qb1pEUWRsVWZHRzd4d2E4b0wxUm00RE5BZmhBZmpOSkc4M2JTeEZCVHIxM2tWY2Ewbl8xMHZhSjdwM256ZEFuSXRzbzBGV3p4Sjd0d2VWMHk5RW16Y2dMb0puYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak wysoko wzro\u015bnie kurs euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Najnowsze prognozy EUR/PLN na 2025 r. - Comparic.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:38:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNWVphY2ZCOGt1S0ZPdnU2SElmRmJjWjItNXdHRzhpakN0YkpZZV9zanN3Ym9PZ1Q2MjkyVndUSm9TcWY2Tlp3TkdqWE4tWUxaOEJoalB0cVhOam5TeEs2d3hfR3NISFJrODFBT1hXbUdHTC1HS05GR2dCbVQwa0wwa1FkeVFLZ3VQNnp4N0ZYcGZOTHJDQUdLdUo5czBHSWoxbW9FcEt4cllpYnFXM05PSFhOTWpFUnByS3JNRTZGTTA5Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Rumi\u0144ski odpad\u0142 z \"The Voice od Poland\". Widzowie s\u0105 w\u015bciekli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxQUzRRanZpSTdSeEhqN1d0T1R1b3hTWWdPcURuOV96NmMyR1VfR3J3bjZUbjN3YVcwdklDZnlySS1JaUZCZXI3eC1pWS1nVzVzZjZnRUstUGQ4T0x4aHpaNWdBMGVfLTN0NFYwS01nREE3QVNiLUNuMEhyZXQtN1RVb0NXd1VSY3RUVlFBMG5Ka0ZiUTdHVVIyd28wYW45dkJ4WlFBek5md0hrNmFWdV9JakNLaEpJSmtlS1h1c0lpWnMtMFdLLTZEMkRydGFlWVdhYkdJc00tRW9MTkVDb1F6Zk1DV2JhQkl4enlOcw?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazdy na p\u00f3\u0142finale \"The Voice of Poland\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.", "id": 1575622, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNWVphY2ZCOGt1S0ZPdnU2SElmRmJjWjItNXdHRzhpakN0YkpZZV9zanN3Ym9PZ1Q2MjkyVndUSm9TcWY2Tlp3TkdqWE4tWUxaOEJoalB0cVhOam5TeEs2d3hfR3NISFJrODFBT1hXbUdHTC1HS05GR2dCbVQwa0wwa1FkeVFLZ3VQNnp4N0ZYcGZOTHJDQUdLdUo5czBHSWoxbW9FcEt4cllpYnFXM05PSFhOTWpFUnByS3JNRTZGTTA5Zw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Maciej Rumi\u0144ski odpad\u0142 z \"The Voice od Poland\". Widzowie s\u0105 w\u015bciekli - Muzyka Interia.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:30:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNWjB2MzhvWHhoMzVnaFVuRkFCbnRyVk5WN1ZUdUNRVnV0OWYzcm12bUkxbTF3Ym9keWJybTdYdzczd1BqeXNnWjVtdkdBakhyQTc0VkJtUlItY0hhdldYbjVmZ2lYUlRPUmt2VzMxOWEwU0FXV0VvM2lVcS1vM21EckNNSVlnSkdLVGFUVk5FcVFNYXY4ZWNzcVFn?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u017ba\u0142uj\u0119 jednej rzeczy\". Pose\u0142 PiS o prawyborach w KO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOTHk4WjhpTVNkazNSNDFfWk8wemk1V1Z0VUpaUEVOM1BwcHA5WENQZEdyV0NaanNkVUdUYUItcWx4cUNXYXNKM2dWM3FUczQzRVRYV3I1UGctVVV1ZU9zOFUzVHdVWDBwbWVwLXBwOEVHcVNDX0FYVGl6T2pvLW9GUmdZNWthWk1uakUzcGRGTk1ZMjBNV3BKbUpwcW4tWHFMSUE?oc=5\" target=\"_blank\">Pos\u0142uchaj podcastu: Dlaczego czasem seks mo\u017ce sprawia\u0107 b\u00f3l i gdzie szuka\u0107 pomocy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li></ol>", "id": 1578616, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNWjB2MzhvWHhoMzVnaFVuRkFCbnRyVk5WN1ZUdUNRVnV0OWYzcm12bUkxbTF3Ym9keWJybTdYdzczd1BqeXNnWjVtdkdBakhyQTc0VkJtUlItY0hhdldYbjVmZ2lYUlRPUmt2VzMxOWEwU0FXV0VvM2lVcS1vM21EckNNSVlnSkdLVGFUVk5FcVFNYXY4ZWNzcVFn?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"\u017ba\u0142uj\u0119 jednej rzeczy\". Pose\u0142 PiS o prawyborach w KO - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:27:33+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOVTJXUWxmRHI3R1YxZTI0MXRxSVpYbDNEMEgxUHItZHpra2FiOFNZOGtCcXp2MWdMZ0JFN2ZONERiVGNvMWt1S3BUdkFrcmIwRG42TldLUzBRbHB0VnpZcUFvZnFzSjVOR2VQeWpvSThoeE9XbFN6M3pUbndLU2hOSkpoWklBZFdlc1Fna2RDcWVSWFU5QXc?oc=5\" target=\"_blank\">F1. Max Verstappen czterokrotnym mistrzem \u015bwiata F1</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Motorsport.com - PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPX2hjbFNuRlVJTUhJQXJVZk9kY3dZN1Z4NU4zbHlZMjJIS2ZEU3VSUzRDenJ3QURIbENFR0dBY2Z1RlBYeUdDUzRtNGFENUp2aTZmZDFmaWs5MEpETnFCTVBReUItS3doVWY5a3lxQ3RaZmNGWkxuWWFKT2FTbzR0clNfRFlVZ3Vhc0Q0TTNoN0JFNGd0TDFIS3p2dzcyR1lBa0RpTV9QUDFNd1lhb0JvTExvSHhiQm8xVkdkYnFVVHFwQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy mistrza \u015bwiata F1! Kr\u00f3la nikt nie mo\u017ce obali\u0107. Tak si\u0119 pisze histori\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPU2hrSWtNdF96Rmo3MGR5RmR2WU5QYnVudDYtZ0RoaE", "id": 1576082, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOVTJXUWxmRHI3R1YxZTI0MXRxSVpYbDNEMEgxUHItZHpra2FiOFNZOGtCcXp2MWdMZ0JFN2ZONERiVGNvMWt1S3BUdkFrcmIwRG42TldLUzBRbHB0VnpZcUFvZnFzSjVOR2VQeWpvSThoeE9XbFN6M3pUbndLU2hOSkpoWklBZFdlc1Fna2RDcWVSWFU5QXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "F1. Max Verstappen czterokrotnym mistrzem \u015bwiata F1 - Motorsport.com - PL", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:08:39+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQZGNTYnFfM3cxaFM3eHQwX1p2WnBlT1FXTlhzRllkN1pxX3JGa1RsLXVXMV9hM2RSdkRSd1dPeFB4WlNuYm11VWh2RVR3STFEN3lQUVhuUmVWS0NmNGxHTThuNUhXS3RMckZYZlVtbzkweDluaVYyenZjamVtVlRmR3ZTSkZ1T2xYRWJybjY1VU5lWnJCakhoS3p6WTRqRGNoa2NyVVRkS3BPV1NleXc?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe doniesienia o zagini\u0119ciu Beaty Klimek. \"Dziwne zachowanie m\u0119\u017ca\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNekhiV0NIdzJER3FYbm9YZXFObzV4UHBXM01DTGRudzFwT25JWllRMmpxRWg1WFl3aG80elNBSVhzVWdUVFVfYzRid2htcDFBQnl6YjZjMDhwS0pBemQ4QXZxZEpWNmpTRk5rOHVaZGRzR0x6Sl9mOGk2RkdibEhPVGZDNWdLa296NW5iX1A2UkstVjFUYjJ6b015MC1abzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnie dane z telefonu w jej wsi. Bliscy Beaty Klimek zabieraj\u0105 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQRjJOYlFLME0zRm54enZQcjc0aUs3RU9iNlFibmtaTHhRRFRib2NuQlpB", "id": 1575848, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQZGNTYnFfM3cxaFM3eHQwX1p2WnBlT1FXTlhzRllkN1pxX3JGa1RsLXVXMV9hM2RSdkRSd1dPeFB4WlNuYm11VWh2RVR3STFEN3lQUVhuUmVWS0NmNGxHTThuNUhXS3RMckZYZlVtbzkweDluaVYyenZjamVtVlRmR3ZTSkZ1T2xYRWJybjY1VU5lWnJCakhoS3p6WTRqRGNoa2NyVVRkS3BPV1NleXc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe doniesienia o zagini\u0119ciu Beaty Klimek. \"Dziwne zachowanie m\u0119\u017ca\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:01:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPQXNOaFJIVWJiNlhmaHVtVVhJMVpVM2VqZG13NFFYTzFkelU0RnBvaDkwYU1jT2hWdHQ1T3Z1ampPb3hxSWp2cC0yVFVhdm8td0FFXzdWaDNrVDMydEhJUktBdXdSSUlXQ3RmTGF5c0p4M0IzMHRZcmc5V0MtY21HRng1NU4wbzg2T3M1bXY0a3oySk81bF83TmdrcWg4QUI1N01wOTlaWW8tano2dUxTWGJtdzZMXzZLRHFqTXBRQ3ZZdmpT?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal po meczu Legii Warszawa. B\u0142\u0105d s\u0119dzi\u00f3w kosztowa\u0142 ich punkty?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNVFgyZGxub2JaRHgwdHNIbmVmeHB1RTdqd28zamhiUHR1bXNlU01zdjNrVkcta2RYMVdJS2paNHdtcE9Ia19qVDRZSXJOaTJ3M015MkpTcndxdlRBVWYzTnFIX0ZhXzFXaTNZaVB5bEhWeTJ2OFBwMS1ZTEhVRnBMaVItTnpjYUw3LUlNOGRBSUtaMVUyT0tXYk9jSE1FYjM4S0c4VkJkZmJpZElmMVdwY0YwdjdCbjRMeFJWeHJBTTZpSmZnRkxRcjBTelZ2S3hfQUI0?oc=5\" target=\"_blank\">Skandaliczne zachowanie kiboli Cracovii. \"Przecie\u017c tam dzieci siedz\u0105\" [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"", "id": 1575463, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPQXNOaFJIVWJiNlhmaHVtVVhJMVpVM2VqZG13NFFYTzFkelU0RnBvaDkwYU1jT2hWdHQ1T3Z1ampPb3hxSWp2cC0yVFVhdm8td0FFXzdWaDNrVDMydEhJUktBdXdSSUlXQ3RmTGF5c0p4M0IzMHRZcmc5V0MtY21HRng1NU4wbzg2T3M1bXY0a3oySk81bF83TmdrcWg4QUI1N01wOTlaWW8tano2dUxTWGJtdzZMXzZLRHFqTXBRQ3ZZdmpT?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Skandal po meczu Legii Warszawa. B\u0142\u0105d s\u0119dzi\u00f3w kosztowa\u0142 ich punkty? - Interia Sport", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:54:27+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQcnBtQkZGSC10LXlTblBoVW1YQkNJeW1qNktsbzlTZ29tMEJHTE5Pc2ZtWU9WdHZTdnh3YUxCWEkwUExaUC0zWGtILXRhT2RvUWpZSmxiNWdQdTBkT0R6UmhHaG5WXzdUMmVSRHRTNDR3enU0dlNfWUdNMGM5NkdiUjY1dFZqR1lSN3hJY3FTdUVNaEZvTjNIUjVvcGpBWFAtOTBfZ1VMSDB0a3pRcHlVSA?oc=5\" target=\"_blank\">Tajemnicze drony nad bazami wojskowymi na Wyspach. Amerykanie potwierdzaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pjcU1qakRCRlg1RWxla0VVZkV5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>", "id": 1575453, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQcnBtQkZGSC10LXlTblBoVW1YQkNJeW1qNktsbzlTZ29tMEJHTE5Pc2ZtWU9WdHZTdnh3YUxCWEkwUExaUC0zWGtILXRhT2RvUWpZSmxiNWdQdTBkT0R6UmhHaG5WXzdUMmVSRHRTNDR3enU0dlNfWUdNMGM5NkdiUjY1dFZqR1lSN3hJY3FTdUVNaEZvTjNIUjVvcGpBWFAtOTBfZ1VMSDB0a3pRcHlVSA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tajemnicze drony nad bazami wojskowymi na Wyspach. Amerykanie potwierdzaj\u0105 - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:50:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOdlEtZjQ2LVBxM1hqM0xjUzh1SUMxRWZGUHdWeUljd1ZGZGNJTHZDMDdDNzRVeGw2MjlqWVJqa0I0OFVRWTZucmJuYmtRYTVvRDVQSWZ2RnZ3WGIzLXUycDJURlFlLWRHcUx6ZzBlM2RkSXoweG1oUUtlT0pRUFNPbks1TjV0WjlUZzJhV3A1S3BuUl9ZcUowQVdGMUk?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pusta kawalerka, trzydzie\u015bci metr\u00f3w kwadratowych\". Tak wygl\u0105da\u0142y pocz\u0105tki ma\u0142\u017ce\u0144stwa Kwa\u015bniewskich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPUlcydUJwX2lqb0dpWXZHZEdLN2VjXy05TGlac0R5c1ZwenhZdTFPZXVac285ZXJSaDdScjF1LWR2VHc5ZEFRSnRRVFRvN2c3NlNYbjk1MnpIZDJLVnlUQS1zVEVIQ1lwYUVuTjBqRkF0QnhELTd1OGxoQU0zemMtZGU1V1lsQUxrdWNmbTlFNFFMM2NIbk9lVFVjMGtmZU5DMEJsempFOXozT1UwNjZULUJGSm9VT2tPaFREQkR4aUN3XzJC0gHDAUFVX3lxTFB5MnpfUnZMWDRWTGhuajNRWXlvWFBWRzRYMHJhZmR5RTlyRTlKUWlmbkhQbUhwZW9OYjlvUzFEcFlOVGZrOHhyTjlISU1zTmNlekMzc2xmWFJ6R2dORE5zMmsxalNZckNpNFhyMGNwU3RQaXpCTzBnSzZKT2dSRG5ZZXhzVVpMb01sNnlBYWVGQ2k5VUFJd1JXVXNCMWFmalFBMWdGLTZ4WHg3R", "id": 1576577, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOdlEtZjQ2LVBxM1hqM0xjUzh1SUMxRWZGUHdWeUljd1ZGZGNJTHZDMDdDNzRVeGw2MjlqWVJqa0I0OFVRWTZucmJuYmtRYTVvRDVQSWZ2RnZ3WGIzLXUycDJURlFlLWRHcUx6ZzBlM2RkSXoweG1oUUtlT0pRUFNPbks1TjV0WjlUZzJhV3A1S3BuUl9ZcUowQVdGMUk?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Pusta kawalerka, trzydzie\u015bci metr\u00f3w kwadratowych\". Tak wygl\u0105da\u0142y pocz\u0105tki ma\u0142\u017ce\u0144stwa Kwa\u015bniewskich - Ludzie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:49:55+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQOUk5WDNuZEtWMTlqdkRVQ29GZFhnWTRGektISXNOZTh2RmNtUzA2ZmtHaGNkdzVDUU82Y01EMEJoTVM2NkhwWHhwbVZmOVNzM2sxUnJ2MElidXVMTXdud0ZIUmNBNlFfNlV2YTlxVElqSHpCaWJscXdTdGlkcURlUDYxV29IRmhoaXdWUkZnNDFqZllJcmk2OHEtTnJLSmZ6RExveXR4QS1OMXhaQUtIakkydzZrVGtnenNkVUNFZE5zTXVvZ3c?oc=5\" target=\"_blank\">Egzotyczna sie\u0107 otworzy\u0142a pierwszy sklep w Polsce. Pepco i Action maj\u0105 konkurencj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOUGVwSU9mUHFySTZQeUtXbWxIX1FRUHlEdUxjWkgxM3RPSTNYQ0R4dmRvZ3NJZlUzbGo0S00zaVVPLWljbThxNXUyWDhMUDBDNm82V0RsT1hRM1dIV0hNZ3dndWhmc29kOFhpMWlIcjNuOUhNUXJYUmFUUEQ0eC15aXNudFVwYkQ3ekpQYnpVc3dldlZkck1uWDE3aGNybVBVbFZObkRETGxWQnM?oc=5\" target=\"_blank\">T\u0142umy na otwarciu nowego dyskontu. By\u0142am w pierwszym w Polsce MR. DIY</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQ", "id": 1575455, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQOUk5WDNuZEtWMTlqdkRVQ29GZFhnWTRGektISXNOZTh2RmNtUzA2ZmtHaGNkdzVDUU82Y01EMEJoTVM2NkhwWHhwbVZmOVNzM2sxUnJ2MElidXVMTXdud0ZIUmNBNlFfNlV2YTlxVElqSHpCaWJscXdTdGlkcURlUDYxV29IRmhoaXdWUkZnNDFqZllJcmk2OHEtTnJLSmZ6RExveXR4QS1OMXhaQUtIakkydzZrVGtnenNkVUNFZE5zTXVvZ3c?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Egzotyczna sie\u0107 otworzy\u0142a pierwszy sklep w Polsce. Pepco i Action maj\u0105 konkurencj\u0119 - Business Insider Polska", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:49:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOQmwta0R3RlBpMDIwWHVpS0pqWWNGaU9tdlV6bDZBNG00UHNMRlFEbTh1ZURwOXdtblY2cm5VRWFrYmtEbFA5VDU3TUI2SzB3N1hBUkRmWWF6enVJOE9EQ2ItbWdZVnA5RTNJZksxWWQ5NlVuVXVoWEk3ZUZ6eHgyd2tzcVdpR2FsN1FEcHVRVHNEZjBqVGk4TE4wUTlpODhPTncySGFYanpRRldF?oc=5\" target=\"_blank\">Mroczne RPG wywodz\u0105ce si\u0119 od Wied\u017amina i Gothica jest o krok od wa\u017cnej aktualizacji. Drova: Forsaken Kin wci\u0105\u017c ma 96% pozytywnych recenzji na Steam</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gry-online.pl</font>", "id": 1575620, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOQmwta0R3RlBpMDIwWHVpS0pqWWNGaU9tdlV6bDZBNG00UHNMRlFEbTh1ZURwOXdtblY2cm5VRWFrYmtEbFA5VDU3TUI2SzB3N1hBUkRmWWF6enVJOE9EQ2ItbWdZVnA5RTNJZksxWWQ5NlVuVXVoWEk3ZUZ6eHgyd2tzcVdpR2FsN1FEcHVRVHNEZjBqVGk4TE4wUTlpODhPTncySGFYanpRRldF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Mroczne RPG wywodz\u0105ce si\u0119 od Wied\u017amina i Gothica jest o krok od wa\u017cnej aktualizacji. Drova: Forsaken Kin wci\u0105\u017c ma 96% pozytywnych recenzji na Steam - gry-online.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:48:40+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOUHFtSmh2eHdnZlVFczhiY21hM1d1NEdHdGhVLTI2ckh3VzBsbGtkOEhnTEQtbTFYQWQ3MmJzeWwyZU0zUDMtMEx6ODVWNFVzOGc4c2cxZDB1dG1JRUl2ZWVrSkJJVHdxT01PTHkyeGpGUmpUWHVpbTFkcGxjV3dQSGdCSGp0c2pYZWdnVDBxUHdqYmRuNm5wcEkyRFA0bV9PemdHbElSamF5Y0pH?oc=5\" target=\"_blank\">Ola Kwa\u015bniewska p\u00f3\u017anym wieczorem nada\u0142a komunikat w sprawie rodzic\u00f3w. To nie by\u0142y plotki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOaHdxZW9EUjZuOGtQNGlRTkxDZ0tqZ2t2cDFORTEwdU4xY1BzMGtjZDFxYzFKNmtGUmtNZXZWaDFHdzE0MzZYU3Z6QlhvX1lDZVNLYkFueXk5dC1HSVhjVjBETGVVZXJ6Z1BSX05Sbi1YOFhrc19rcWhENWR5M0JSRzc1RGFTTHd3Ynl0Y2tNZFVfTlNBWG1JWFdoaFFtRVcyOGtR?oc=5\" target=\"_blank\">Ola Kwa\u015bniewska \u015bwi\u0119tuje rocznic\u0119 \u015blubu rodzic\u00f3w. Ale\u017c pokaza\u0142a zdj\u0119cia!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Ludzie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNWE5nN2VMYk1pcTVaNUl1aW1INmYwTFdfNWVTaGI3by0zN", "id": 1575460, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOUHFtSmh2eHdnZlVFczhiY21hM1d1NEdHdGhVLTI2ckh3VzBsbGtkOEhnTEQtbTFYQWQ3MmJzeWwyZU0zUDMtMEx6ODVWNFVzOGc4c2cxZDB1dG1JRUl2ZWVrSkJJVHdxT01PTHkyeGpGUmpUWHVpbTFkcGxjV3dQSGdCSGp0c2pYZWdnVDBxUHdqYmRuNm5wcEkyRFA0bV9PemdHbElSamF5Y0pH?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ola Kwa\u015bniewska p\u00f3\u017anym wieczorem nada\u0142a komunikat w sprawie rodzic\u00f3w. To nie by\u0142y plotki - Pomponik.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:43:24+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPb1pHSWhuYjlBUGt5MHZ1RUFKcDdzX0x0UFlfZG05ZFdNUVliZ0hJTXBNOUgwREtWT0syN2tzTEJ2RXMxY0FWTnhjeEN0eldBYWE5TVVScXBCRm9OSjYySHVUd0VVYmUxSTAtUDlKak5qU3h5Y3F0MEFWY2dwa0xlS0UxdXc4MnRzbWVHVWZnd3lyUDJOUzJ4NHd3QW16eHFLbU5J0gGnAUFVX3lxTE1Jem1YdTBLN2hTbVNqUGF5UER3X3RrZXhHLTBnZTZXVFBwMGpiRG9DS3Q2aWlTTnBRVEpBNVAzRDEzSTl4MVNoMm5KZEV0NlNzVThESjFEbGl3VjVNZzczUVMxaFAyYnhSZnEzTm9wODJ0N0xxUGRMSFQtTVVQMmt2N1J4dDBoYXNUbVJlNjk5RkJELXdXT0x3VThrNWF3eW5RemV4dHA0?oc=5\" target=\"_blank\">Max Verstappen po raz 4. z rz\u0119du mistrzem \u015bwiata Formu\u0142y 1!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQdURMMDE4M3hfRHJnZVJISnFZaFJsYzdYaURjbEliY09RcGZOWGtFMm9Ta25RVzFwWG55OF9Dc3BfcnhvRFdqZ2tpOHpjMWZHUTRmc2ZHWnpobmdNYUV3MU5YVDEzRDRLMEdpUlBuZ1JHbG9sMHVoS2J0VVI4anRWUlB3RTVtaEVYMXYzVmJ6aFFEZVg2TjhsQUwxNkxaMDdVTnBIald30gGkAUFVX3lxTFBNVFg3Q1NIWW9OcWFoTzlwQzVxWGEyQlc2LXNJc2E4SHJEN0s4TUF1RG1VV1lQ", "id": 1575626, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPb1pHSWhuYjlBUGt5MHZ1RUFKcDdzX0x0UFlfZG05ZFdNUVliZ0hJTXBNOUgwREtWT0syN2tzTEJ2RXMxY0FWTnhjeEN0eldBYWE5TVVScXBCRm9OSjYySHVUd0VVYmUxSTAtUDlKak5qU3h5Y3F0MEFWY2dwa0xlS0UxdXc4MnRzbWVHVWZnd3lyUDJOUzJ4NHd3QW16eHFLbU5J0gGnAUFVX3lxTE1Jem1YdTBLN2hTbVNqUGF5UER3X3RrZXhHLTBnZTZXVFBwMGpiRG9DS3Q2aWlTTnBRVEpBNVAzRDEzSTl4MVNoMm5KZEV0NlNzVThESjFEbGl3VjVNZzczUVMxaFAyYnhSZnEzTm9wODJ0N0xxUGRMSFQtTVVQMmt2N1J4dDBoYXNUbVJlNjk5RkJELXdXT0x3VThrNWF3eW5RemV4dHA0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Max Verstappen po raz 4. z rz\u0119du mistrzem \u015bwiata Formu\u0142y 1! - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:40:12+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOeVJmNzhReWVMTHNXMnEtR01kUHlKcnUtR0labnQ1Z20waXd2Ymx6dGtKZ3VMdnFpUGRCSkdSWDBMRHdyckUtek5IM1p2eWIzcl83V1F5MVBYSFltcDhaVnJieC1UZTdQZDVKbHcxZFV4eV8waGRKbXpBalF2UGo0S205VzhOeEtnSnRMY1J1V1Awd1hSWkdtZmdwRGpWMWUtZ2pha1F6RC0?oc=5\" target=\"_blank\">On zostanie kandydatem PiS? Przyjrzeli si\u0119 rodzinie Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPWmxadlBydXFNSWhXckw0WFlia0pSaXJSWUV1ZHlsTWNiQ0RLN2pFaVo4RG5rNEtXMHlvOHlWVVdKQWxLbVAwczNPdUU4NVY5cmJwaU9QVTJ4aXBJRTNaTmFQS0RUVW16RkdUUldiWXVwakhsQ0hPdEo1Y2duaU82dkg3UUxocWxCaDNHUi1kWGhOTWt1akM3YnVsOGs0Yk9SVXVCbjBxVmM1TmhPQmpfbE8wQTd4WW05YllCTU9LR3pWdXpjamN5aUV3?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. PiS poprze \"bezpartyjnego kandydata\". Dzi\u015b konwencja i wyst\u0105pienie Kaczy\u0144skiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV", "id": 1575247, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOeVJmNzhReWVMTHNXMnEtR01kUHlKcnUtR0labnQ1Z20waXd2Ymx6dGtKZ3VMdnFpUGRCSkdSWDBMRHdyckUtek5IM1p2eWIzcl83V1F5MVBYSFltcDhaVnJieC1UZTdQZDVKbHcxZFV4eV8waGRKbXpBalF2UGo0S205VzhOeEtnSnRMY1J1V1Awd1hSWkdtZmdwRGpWMWUtZ2pha1F6RC0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "On zostanie kandydatem PiS? Przyjrzeli si\u0119 rodzinie Nawrockiego - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:40:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNNVRhODV0TGJ3RnNMUjdiN1VoeWpUX1lyNEJsUGdmaGNLVFRXdUMyRENYbnVmZHA5N25EMlFQLTlZckJwNzYxU0h6VVpOSWFkTmNORmlJUlJhS196OUtYZmtGNjJXbWJBckU0Z3lySnpCM3NSYUpQMmRyRHpSZXh5b0l0aDNiWHU2V3ZzSGlQTk4xWDZQRjBEZVVvZ3IxV0JF0gGcAUFVX3lxTE1OcWh3OGRXbVR4dEx6dGk4Q3E4NHc3a2xwSUFfenBCT3VJYm5kVXBqMHhMWkRkblNuUG96YUtRem1fT0VfNzdxOFV0Um5pMVdNX09wR0hfaFRJM3BURW9KRGVfZTBxMW5YN0Y3Y1h4QkdQOGhqdVB3bFJ3VEJ2S0M4YnNWal80RkVMTGtPZXc1T3cxdWY1ZDI1dFVQWQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Najgro\u017aniejszy przeciwnik\". Ekspert o problemie Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNaFpvaTRMMGZud3otdUhRb0J5ejFUb1ZDQkN0TllpMlB0VDBWZWN4M1paRFNoWUx3V0ZnUFprUXdlYkYwNFN3cnB1d3ZxazFWUG5LV2dsVXROZ1Bnb25jZnkxb0VLRGFlWDVVQVRIelBoVFA4TnF6Uy05VVJWTlRxSDlKdm01OFF5N204RzhzZWxXNzJjbXFkYlZZM1hodEZZRUU4OVRjdkMyTUxsY3RyLVlJZVYzUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Obaj wykszta\u0142ceni, obyci, maj\u0119tni. Dlaczeg", "id": 1576074, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNNVRhODV0TGJ3RnNMUjdiN1VoeWpUX1lyNEJsUGdmaGNLVFRXdUMyRENYbnVmZHA5N25EMlFQLTlZckJwNzYxU0h6VVpOSWFkTmNORmlJUlJhS196OUtYZmtGNjJXbWJBckU0Z3lySnpCM3NSYUpQMmRyRHpSZXh5b0l0aDNiWHU2V3ZzSGlQTk4xWDZQRjBEZVVvZ3IxV0JF0gGcAUFVX3lxTE1OcWh3OGRXbVR4dEx6dGk4Q3E4NHc3a2xwSUFfenBCT3VJYm5kVXBqMHhMWkRkblNuUG96YUtRem1fT0VfNzdxOFV0Um5pMVdNX09wR0hfaFRJM3BURW9KRGVfZTBxMW5YN0Y3Y1h4QkdQOGhqdVB3bFJ3VEJ2S0M4YnNWal80RkVMTGtPZXc1T3cxdWY1ZDI1dFVQWQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Najgro\u017aniejszy przeciwnik\". Ekspert o problemie Trzaskowskiego - Do Rzeczy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:36:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQeTdJZG1yckJXZWl6N1pmY1dTbVpPdUU0am5YU0VBNl9EOHludll0elYxeWtHYkVBbmdhR2hyUFNuZnNnZzJzRnFLaFUxNXA5X1RpLUM4eExNUkNVZ3QxWW5XS19OMXl5OGtocGE3YXJ3ZWh6VVdQbWpwa3ctcmx1RXkydW1EQ3NaY05BMWR5endLSU50VnVPc1ktNHFqQzZOa2VCVjMtMDRTTWVfTDBaOEthRF9rRWFpcmpWTWwzcl9FVUs3cktZNm5VV0VSNGhLZkE?oc=5\" target=\"_blank\">Czternasta Emerytura 2025 po waloryzacji. Wielu emerytom zmieni si\u0119 pr\u00f3g dochodowy - oto wyliczenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Nowo\u015bci Dziennik Toru\u0144ski</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQUVZpOWh5eWFEc2pXTGhuUFV0d3dMZlV2Skc0ZnBLVWdXMnZrM2pzSzN4ZWg4c08wSG1sbEc1UDN0QjV0TjJWUHhiWkQ4RVMzQUF2WkpCMTNPdm9BZUlnbExPaFpYVnY2T3picnpvQnBTM1BKclFIbDZpZ045ZVpxQlFyM09fbFQ1OVdJVTFXZ0Y1QdIBiwFBVV95cUxOakNob19wSDEtdGNEQVdJbWtOdy1JNDJtbGFlZTRsMVBUa0VEbmNncFp5NzJyQkFqN2hKdDFJYzhhV0RYNmVHRU9mWDU3LWNpRVZDOTdoMWtFLTVZVUhubnp2WGlzQ0w4M09tbVI5UlBkOE1IbzJHQU5YMFpOMmZqLS0tcWtNNXg2RG9J?oc=5\" target=\"_bl", "id": 1575457, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQeTdJZG1yckJXZWl6N1pmY1dTbVpPdUU0am5YU0VBNl9EOHludll0elYxeWtHYkVBbmdhR2hyUFNuZnNnZzJzRnFLaFUxNXA5X1RpLUM4eExNUkNVZ3QxWW5XS19OMXl5OGtocGE3YXJ3ZWh6VVdQbWpwa3ctcmx1RXkydW1EQ3NaY05BMWR5endLSU50VnVPc1ktNHFqQzZOa2VCVjMtMDRTTWVfTDBaOEthRF9rRWFpcmpWTWwzcl9FVUs3cktZNm5VV0VSNGhLZkE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czternasta Emerytura 2025 po waloryzacji. Wielu emerytom zmieni si\u0119 pr\u00f3g dochodowy - oto wyliczenia - Nowo\u015bci Dziennik Toru\u0144ski", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:14:10+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQNUwweVg3aXdxdkhmZ3RCVjNsb0ItdEhyRlp1Wmp5V1ZTNHk3STl1dlBHVVktRk9vbWdnanRrZUkzTjA2SkFhbldYaTMwX2o4Q3JaSzR4cmVsdUZhMmFVZ3pNSlRZVHRnSDk4alBfS215TXlEaE5KeTBUaWlVQWNJOVNUQVNES1VzMTBUbFZZeTJqd3hjeGJ0Y1pPR1M3RTlwRGVHeEQ5TENsaW14SklJc2ZR?oc=5\" target=\"_blank\">PiS i Konfederacja razem? Wyborcy partii o ewentualnym sojuszu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOU1FsLUp6RE8xU2otWUlHT2VkUk9MdnQ0bDZiN0hiZXJxX05sQVJTT2tTcmRpa2p0N09MbVRZSDRqV21uUDR6SUo5dVF2Z2o1cnA5S3hOMXdLXzA2eGxOeXlMbHVHNHZnVmVwLU9vcmlPZmZiY3UwTTk4bURZd2FEbTA1OXJob2tsUGcteS1pQlpNYkZPUENpdDU4YlVPbEozcWdSXzRMczMtdXJRWVFxdDFjZWkzZndtS2VIbERB?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c: Koalicja PiS z Konfederacj\u0105? Oto jak widz\u0105 tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyborcy obu partii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxO", "id": 1575250, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQNUwweVg3aXdxdkhmZ3RCVjNsb0ItdEhyRlp1Wmp5V1ZTNHk3STl1dlBHVVktRk9vbWdnanRrZUkzTjA2SkFhbldYaTMwX2o4Q3JaSzR4cmVsdUZhMmFVZ3pNSlRZVHRnSDk4alBfS215TXlEaE5KeTBUaWlVQWNJOVNUQVNES1VzMTBUbFZZeTJqd3hjeGJ0Y1pPR1M3RTlwRGVHeEQ5TENsaW14SklJc2ZR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "PiS i Konfederacja razem? Wyborcy partii o ewentualnym sojuszu - Interia Wydarzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:09:26+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNaTlqS3FULWdhdm43eVA5cENfeVJ5RmFzMDB4dzl0TWFrRGZOcWZOT2szYlBOM0NJUVliQ0hleFE5enpjVU1ldU5mTTJyRUo4RF8zU3h6RmxfLVE3Qmo5OV9GdkE2TE0yTUV5dHIzZ0tCWlRpeFpoc2R4MlBLbWZYei1ob3owWGRQckV1Szl1UjRwWE9MZkFzWTM5bk1rNDdTaUZuR3IwTzNndDhIaDNydTBGTWY0WHUyTHc?oc=5\" target=\"_blank\">Jolanta Kwa\u015bniewska niczym Cher. C\u00f3rka pokaza\u0142a zdj\u0119cie ze \u015blubu pary prezydenckiej. \"To ju\u017c 45 lat!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPUlcydUJwX2lqb0dpWXZHZEdLN2VjXy05TGlac0R5c1ZwenhZdTFPZXVac285ZXJSaDdScjF1LWR2VHc5ZEFRSnRRVFRvN2c3NlNYbjk1MnpIZDJLVnlUQS1zVEVIQ1lwYUVuTjBqRkF0QnhELTd1OGxoQU0zemMtZGU1V1lsQUxrdWNmbTlFNFFMM2NIbk9lVFVjMGtmZU5DMEJsempFOXozT1UwNjZULUJGSm9VT2tPaFREQkR4aUN3XzJC0gHDAUFVX3lxTFB5MnpfUnZMWDRWTGhuajNRWXlvWFBWRzRYMHJhZmR5RTlyRTlKUWlmbkhQbUhwZW9OYjlvUzFEcFlOVGZrOHhyTjlISU1zTmNlekMzc2xmWFJ6R2dORE5zMmsxalNZckNpNFhyMGNwU3RQaXpCTzBnSzZKT2dSRG5ZZXhzVVpMb01", "id": 1576080, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNaTlqS3FULWdhdm43eVA5cENfeVJ5RmFzMDB4dzl0TWFrRGZOcWZOT2szYlBOM0NJUVliQ0hleFE5enpjVU1ldU5mTTJyRUo4RF8zU3h6RmxfLVE3Qmo5OV9GdkE2TE0yTUV5dHIzZ0tCWlRpeFpoc2R4MlBLbWZYei1ob3owWGRQckV1Szl1UjRwWE9MZkFzWTM5bk1rNDdTaUZuR3IwTzNndDhIaDNydTBGTWY0WHUyTHc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jolanta Kwa\u015bniewska niczym Cher. C\u00f3rka pokaza\u0142a zdj\u0119cie ze \u015blubu pary prezydenckiej. \"To ju\u017c 45 lat!\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:07:38+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQdzE4MHg1OFVUbTJFNVJhdldxcHhvLVkteUR1RnV0Xy1uYk9qeVVmZEdEaGg0dlVocmtEV3llS2wtWWVnc2VEZ2NIbnBGY2pVa1FNcUpGNlF6RGVnWng2Qnk4TlJaYUE1MUNMN3JwcXBPZXJldWZwUzRuZVhGZzAxcTlpSUlTMklFVUl3Sk8tTWVjUEFnTVU0MmticEIxMUdjNTVJQXloVjBySzlyRk14cmJ0d3ZZcEZyeUF1Ym90YjU0UEZWZWR1T1FGb0ppbHFvN0ZoUXdZeFU3YTQxQnN6SldmaFZKSDFZUmc?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy w Polsce sklep MR.D.I.Y. otwarty w Zabrzu. To konkurencja dla Pepco, Action i Tedi. Co tu kupimy? Sprawd\u017a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik Zachodni</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPY2tvNERzSnFYU3pOdzlXU0dfMEtPSWswaHduQmF1SFVvRTZ5SWVaTkRYSHJnZ0lSM2pZNWpnOG96UXpvVjFhUmNGY2s3YzhySDdUanFUYmRaOHJYU3RLT1RWMFNqLVNoY0lzX2FHVEtDVEFxQXZiTmJuMXh2SG4yVFJ6MTVlMkdTNE5nbm1pdzBnVHBF?oc=5\" target=\"_blank\">Malezyjski dyskont otworzy\u0142 si\u0119 w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.googl", "id": 1575255, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxQdzE4MHg1OFVUbTJFNVJhdldxcHhvLVkteUR1RnV0Xy1uYk9qeVVmZEdEaGg0dlVocmtEV3llS2wtWWVnc2VEZ2NIbnBGY2pVa1FNcUpGNlF6RGVnWng2Qnk4TlJaYUE1MUNMN3JwcXBPZXJldWZwUzRuZVhGZzAxcTlpSUlTMklFVUl3Sk8tTWVjUEFnTVU0MmticEIxMUdjNTVJQXloVjBySzlyRk14cmJ0d3ZZcEZyeUF1Ym90YjU0UEZWZWR1T1FGb0ppbHFvN0ZoUXdZeFU3YTQxQnN6SldmaFZKSDFZUmc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Pierwszy w Polsce sklep MR.D.I.Y. otwarty w Zabrzu. To konkurencja dla Pepco, Action i Tedi. Co tu kupimy? Sprawd\u017a - Dziennik Zachodni", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:07:09+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOb09obzdqbG1wd1hWWU5uVlJYTzdlNDl4cFhMMGd6TkloM3dndnpzVFdzRXR3UXY1b3gzazhJLThCbjA0RGo3bnBxdnBGd2txbUF2cS15dmFzM1VxZ0dOWnRRMTA2VVFZYU9ZOXk2UHhaQ2dGa2JpUmtrcUJyam5SWl96bVVVd2k5cUN5NWFkM0NDSlhRN0ZTUTJOdnJVQkU?oc=5\" target=\"_blank\">COP29. \"Dostaniecie 300 mld dol. rocznie\". Wielka awantura o pieni\u0105dze na szczycie klimatycznym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNZXRwOFZ4YnhNMUEwMFNWcmFyXzJWbjFhdTh2NDVtM2dPQ1dCcE5QZnB2RHEtWnJnMjM3TXVvc1NsbW9FLTQwa2MwYjhrb0ctX0xVVDJyQ2xVb0N0UEJtMUdNakNQcmhlV2ZwSjBoaVd6SmlOOEF0T05ybVhhYW5xcVNkOU5iakZhbWRrQ1hJM2RqX1RKMWJyT05PQk1ncUViRVg1ZTNwUGY4ZUxpTEdQakQwR0RyZ9IBtAFBVV95cUxOSEVUOTM3Z19peFI4UXJpYVE3QlUzZ3gycmQyV3ZjbXNVcGtZSWFscjRSSXNDR1NrZmFueG1CNWpVSWlvNVZnX1RiS0UwbjhyVDhxUjZvZG85VWd6RDVCLWQ5TEJvQjMwOERXOXRzaE1DdlY5R2JfOHV3WFJDRGJFdVlxcEd1d3l5TWwxWjZFYk9JTWJCaXkyM3paRHE4VWpNaXJiejkzdDI3NFdSZ29OYUd1", "id": 1575613, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOb09obzdqbG1wd1hWWU5uVlJYTzdlNDl4cFhMMGd6TkloM3dndnpzVFdzRXR3UXY1b3gzazhJLThCbjA0RGo3bnBxdnBGd2txbUF2cS15dmFzM1VxZ0dOWnRRMTA2VVFZYU9ZOXk2UHhaQ2dGa2JpUmtrcUJyam5SWl96bVVVd2k5cUN5NWFkM0NDSlhRN0ZTUTJOdnJVQkU?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "COP29. \"Dostaniecie 300 mld dol. rocznie\". Wielka awantura o pieni\u0105dze na szczycie klimatycznym - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:06:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQSklMNVMwQVN3QkIxTjYtT2kwNno0NjFtM3plUERfRUVxUmpwQVdWbGg0eWpFallweXd5ZHN4SXhxcEJnbEM3YkF6NTlNN1Z5NExrcmtwS3piVFNDWDhDaWF6b1VORno5T29UNHk5cEdwbE1JTGNSUUxMUU9NeEdyclI2WFBSNG9EaklWSVlhWThDX2pIWE1vcjc1cjBBRVgtNGR5MG1oN25vTWE2cXZPZGZ1TjRLclZ40gG3AUFVX3lxTFBxeG5paURndGt0N2xDb25QQTRhSUROVzZudk9DV2hQWGlZZ05nRndUTC1kcGlLcURYQ29GaTY0TUl0ZUl1dmpQSG9COGl1UndDajlLekh4X2NhbC16aXE1U24ybWI5MHRuSldJbU9VeVNJRWE0ejd6dktINFN0a0RxY1doY3BuUVpubmdxTE1VVGFsaWx2VUZGMTUwN0J6N21ja1lrMW41ekdQei1rZl9JSlA3cjlzYw?oc=5\" target=\"_blank\">Puchar \u015awiata w Lillehammer 24.11. O kt\u00f3rej dzisiaj skoki narciarskie? [TRANSMISJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPcWszSUpnOGZ4TzZwNmNjNFdyY2k4Y2xUSkVzYWVzbWJxTHpNU1hjblc0M1BPV0dmandOZzZuUFZaY3Y1dlRLQ1hlU0hqdkVJbEx1YnBRSGwtTlR2dFFBMTRvUGhzb1N6WXBUdmpVaW8zWmhZTzF2YVdvajFpR21hbDdoWk92bWozbjlaY3l1dnVYak9NWXZTWUtiNXZJOWRi", "id": 1576081, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQSklMNVMwQVN3QkIxTjYtT2kwNno0NjFtM3plUERfRUVxUmpwQVdWbGg0eWpFallweXd5ZHN4SXhxcEJnbEM3YkF6NTlNN1Z5NExrcmtwS3piVFNDWDhDaWF6b1VORno5T29UNHk5cEdwbE1JTGNSUUxMUU9NeEdyclI2WFBSNG9EaklWSVlhWThDX2pIWE1vcjc1cjBBRVgtNGR5MG1oN25vTWE2cXZPZGZ1TjRLclZ40gG3AUFVX3lxTFBxeG5paURndGt0N2xDb25QQTRhSUROVzZudk9DV2hQWGlZZ05nRndUTC1kcGlLcURYQ29GaTY0TUl0ZUl1dmpQSG9COGl1UndDajlLekh4X2NhbC16aXE1U24ybWI5MHRuSldJbU9VeVNJRWE0ejd6dktINFN0a0RxY1doY3BuUVpubmdxTE1VVGFsaWx2VUZGMTUwN0J6N21ja1lrMW41ekdQei1rZl9JSlA3cjlzYw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Puchar \u015awiata w Lillehammer 24.11. O kt\u00f3rej dzisiaj skoki narciarskie? [TRANSMISJA NA \u017bYWO] - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:05:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxPS2VWWVBQY3VCOUJyQWRXY0wzQUFVcDNqeEFJM2N5U0tEWHVuOHNJaWozN0FSZ2RxaGJhYXI0cTBYbkJZTkJ6MGZQeG1NdHgxbUY1UXJ5ZkNGOXpNZ3BxUnNCeGlNTzZfcG1maVE2c0lTazQzd2ZFcDJtLTMtZUtOdEJaS0hvNHQtaGtEaFQ0MmZMM3VMTVFuYWQ3S1N6SWFxU0hfRXVuQVp4S0FHTHpGNzJ1aDdVSG9rUDhZNk1lcUQ1WWM1cGRiSmt2LWM2U0ZORk5FalhBUUFuS3dzMWxwUG5RWHh4Q1pG?oc=5\" target=\"_blank\">SABOTA\u017b w p\u00f3\u0142finale \"The Voice of Poland\"? Krytykuj\u0105 Badacha</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxQUzRRanZpSTdSeEhqN1d0T1R1b3hTWWdPcURuOV96NmMyR1VfR3J3bjZUbjN3YVcwdklDZnlySS1JaUZCZXI3eC1pWS1nVzVzZjZnRUstUGQ4T0x4aHpaNWdBMGVfLTN0NFYwS01nREE3QVNiLUNuMEhyZXQtN1RVb0NXd1VSY3RUVlFBMG5Ka0ZiUTdHVVIyd28wYW45dkJ4WlFBek5md0hrNmFWdV9JakNLaEpJSmtlS1h1c0lpWnMtMFdLLTZEMkRydGFlWVdhYkdJc00tRW9MTkVDb1F6Zk1DV2JhQkl4enlOcw?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazdy na p\u00f3\u0142finale \"The Voice of Poland\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek<", "id": 1575459, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxPS2VWWVBQY3VCOUJyQWRXY0wzQUFVcDNqeEFJM2N5U0tEWHVuOHNJaWozN0FSZ2RxaGJhYXI0cTBYbkJZTkJ6MGZQeG1NdHgxbUY1UXJ5ZkNGOXpNZ3BxUnNCeGlNTzZfcG1maVE2c0lTazQzd2ZFcDJtLTMtZUtOdEJaS0hvNHQtaGtEaFQ0MmZMM3VMTVFuYWQ3S1N6SWFxU0hfRXVuQVp4S0FHTHpGNzJ1aDdVSG9rUDhZNk1lcUQ1WWM1cGRiSmt2LWM2U0ZORk5FalhBUUFuS3dzMWxwUG5RWHh4Q1pG?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "SABOTA\u017b w p\u00f3\u0142finale \"The Voice of Poland\"? Krytykuj\u0105 Badacha - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:02:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOakppYlZ6cG0wWTR4cjNoZ0ZaZG9BSVh5NFdGQlFYYzNsSEVKTDBycGg5eDVIWHhhRUQzcjlFLUd4bUMySm92R0hMSFZJUk0yZTBlRTJKQTViQ0dxZlhUcmgyMmtJeEtjbUQyWmlTTGdsYXl2WFVnbGtJVWtMNGY0STVhYkxGclhjNHVCbV9mZUNsS29uWHVPUlZSMkxIZWJZUkJqWjFrMUo2ZmpmSzZFcmVZbmJGdGtUaXhBOUVQdw?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c: Koalicja PiS z Konfederacj\u0105? Oto jak widz\u0105 tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyborcy obu partii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOeUhmSy1raXdleTJ6LVFRQWFlUlVJVHlrMXkxLTFWRnZYWlowd1o1N1FpSmhYQWFIbktfakx3VDY0QzYxOTd1YkZLRU5WM3BPTEdZWkF5MjIyV1JEbW9kaHBWbmhRNml2M1BlQ1p4QVVTOGUyWXEyMUlZTlVNS19PVE5DU0psR012cURZaEVQdGNOcWJtcEhhZkg1d01SUzZreDZJRWhjb0RQNmxteGVYcQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koalicja PiS z Konfederacj\u0105? Ten sonda\u017c daje ciekaw\u0105 odpowied\u017a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV9", "id": 1575449, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOakppYlZ6cG0wWTR4cjNoZ0ZaZG9BSVh5NFdGQlFYYzNsSEVKTDBycGg5eDVIWHhhRUQzcjlFLUd4bUMySm92R0hMSFZJUk0yZTBlRTJKQTViQ0dxZlhUcmgyMmtJeEtjbUQyWmlTTGdsYXl2WFVnbGtJVWtMNGY0STVhYkxGclhjNHVCbV9mZUNsS29uWHVPUlZSMkxIZWJZUkJqWjFrMUo2ZmpmSzZFcmVZbmJGdGtUaXhBOUVQdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sonda\u017c: Koalicja PiS z Konfederacj\u0105? Oto jak widz\u0105 tak\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyborcy obu partii - Rzeczpospolita", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcFg1d3FJQjhmNU9ObjluQmJtUHdzR1d0VFVidkFXN19kSGFlOVN0Szh1ZmRkcnc5UGIwc2k0ZlllRjFtWnhPV1Jfb0d4V1F4c2wxTHBqMnFUMk9QQ25qNGZac0lyUFdXci1TdG9aZ2dBb1FPNTQwZmNETVlabW1zZmpYcDdnMzBYLU12M2FnRlBrTUNhOHdjaVhIQ2xRZGRsOE5jNGM1bnVpdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nieprawdopodobne, czego w\u0142a\u015bnie dokona\u0142 Lewandowski. To si\u0119 nie uda\u0142o nawet Messiemu!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOUGJFRmFodkVqbmphNmlFMDhnNDg1ZmRaRXdESGQwbEZpdll3QkhWUk8wQ19Hd3RWRE1RSklpR0k5dGFyNDlMcnNiSml5Z3lTQzFxempUN3AzWERxTldWeEhpZ2t3SWRlaHpDanVkWF9GMU1fbV82eF9rVHJfOEFTUGJVOWlEVGlCMmxma0oweDQyaXV6Zm5naHFJWXFCNGRub184OEs2S244anZYRk1XX0RGeU9KZ2xkUTNPd0VqNlZxTHF0a2x0MFgzWEZYc0k?oc=5\" target=\"_blank\">Gol Roberta Lewandowskiego nie pom\u00f3g\u0142! Szokuj\u0105ca ko\u0144c\u00f3wka w meczu Barcelony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/", "id": 1575259, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcFg1d3FJQjhmNU9ObjluQmJtUHdzR1d0VFVidkFXN19kSGFlOVN0Szh1ZmRkcnc5UGIwc2k0ZlllRjFtWnhPV1Jfb0d4V1F4c2wxTHBqMnFUMk9QQ25qNGZac0lyUFdXci1TdG9aZ2dBb1FPNTQwZmNETVlabW1zZmpYcDdnMzBYLU12M2FnRlBrTUNhOHdjaVhIQ2xRZGRsOE5jNGM1bnVpdw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieprawdopodobne, czego w\u0142a\u015bnie dokona\u0142 Lewandowski. To si\u0119 nie uda\u0142o nawet Messiemu! - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:54:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcFg1d3FJQjhmNU9ObjluQmJtUHdzR1d0VFVidkFXN19kSGFlOVN0Szh1ZmRkcnc5UGIwc2k0ZlllRjFtWnhPV1Jfb0d4V1F4c2wxTHBqMnFUMk9QQ25qNGZac0lyUFdXci1TdG9aZ2dBb1FPNTQwZmNETVlabW1zZmpYcDdnMzBYLU12M2FnRlBrTUNhOHdjaVhIQ2xRZGRsOE5jNGM1bnVpd9IBqAFBVV95cUxPOTZvcG9ZNlFuMXpucG1VTlpCVWE3VURZZXpfRk1SZnJoenVOdTdSWE91ZnlmaDhIOFBoSWxvNzZfNEJ0c3o0c2lZNk5HSnNBMG1PRUVxSmxfZFRFZy1TZUlMOG1HTXljTENYdEVzZUhFMnI3RERSRVlRcm1lQVI4S3Z4MXpGb210Yy1zRFJxQnZReFlfNUoxYi1pTm9EWXJvWHMxZFV0ekc?oc=5\" target=\"_blank\">Nieprawdopodobne, czego w\u0142a\u015bnie dokona\u0142 Lewandowski. To si\u0119 nie uda\u0142o nawet Messiemu!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOUGJFRmFodkVqbmphNmlFMDhnNDg1ZmRaRXdESGQwbEZpdll3QkhWUk8wQ19Hd3RWRE1RSklpR0k5dGFyNDlMcnNiSml5Z3lTQzFxempUN3AzWERxTldWeEhpZ2t3SWRlaHpDanVkWF9GMU1fbV82eF9rVHJfOEFTUGJVOWlEVGlCMmxma0oweDQyaXV6Zm5naHFJWXFCNGRub184OEs2S244anZYRk1XX0RGeU9KZ2xkUTNPd0VqNlZxT", "id": 1575462, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOcFg1d3FJQjhmNU9ObjluQmJtUHdzR1d0VFVidkFXN19kSGFlOVN0Szh1ZmRkcnc5UGIwc2k0ZlllRjFtWnhPV1Jfb0d4V1F4c2wxTHBqMnFUMk9QQ25qNGZac0lyUFdXci1TdG9aZ2dBb1FPNTQwZmNETVlabW1zZmpYcDdnMzBYLU12M2FnRlBrTUNhOHdjaVhIQ2xRZGRsOE5jNGM1bnVpd9IBqAFBVV95cUxPOTZvcG9ZNlFuMXpucG1VTlpCVWE3VURZZXpfRk1SZnJoenVOdTdSWE91ZnlmaDhIOFBoSWxvNzZfNEJ0c3o0c2lZNk5HSnNBMG1PRUVxSmxfZFRFZy1TZUlMOG1HTXljTENYdEVzZUhFMnI3RERSRVlRcm1lQVI4S3Z4MXpGb210Yy1zRFJxQnZReFlfNUoxYi1pTm9EWXJvWHMxZFV0ekc?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nieprawdopodobne, czego w\u0142a\u015bnie dokona\u0142 Lewandowski. To si\u0119 nie uda\u0142o nawet Messiemu! - Sport.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:43:56+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQZW92emY3VF9CTXUtVmIwNzJMeHdfcU1nTHNTRjFGQ1MzWHMwanFGM1g2NlREUU1Mb08zZHFxaEhSaHBKX2pYZmpCTFNGc3NHVzNIcEpJT2F1Q2VLSURlOGJ3bkc2T29wT0tkQXJJbW1BR2ZWeWdabTRIVmdEVUtGZU5LMnlXYzVZYkxMT29hWExMOUhDM1ROcW8zNTNnVTlGRFBnUk1qWF82M180a1E?oc=5\" target=\"_blank\">Burza w sieci po \"The Voice of Poland\". Widzowie w\u0119sz\u0105 ustawk\u0119. \"Ko\u0144cz\u0119 ogl\u0105danie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxQUzRRanZpSTdSeEhqN1d0T1R1b3hTWWdPcURuOV96NmMyR1VfR3J3bjZUbjN3YVcwdklDZnlySS1JaUZCZXI3eC1pWS1nVzVzZjZnRUstUGQ4T0x4aHpaNWdBMGVfLTN0NFYwS01nREE3QVNiLUNuMEhyZXQtN1RVb0NXd1VSY3RUVlFBMG5Ka0ZiUTdHVVIyd28wYW45dkJ4WlFBek5md0hrNmFWdV9JakNLaEpJSmtlS1h1c0lpWnMtMFdLLTZEMkRydGFlWVdhYkdJc00tRW9MTkVDb1F6Zk1DV2JhQkl4enlOcw?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazdy na p\u00f3\u0142finale \"The Voice of Poland\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pudelek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic", "id": 1575257, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQZW92emY3VF9CTXUtVmIwNzJMeHdfcU1nTHNTRjFGQ1MzWHMwanFGM1g2NlREUU1Mb08zZHFxaEhSaHBKX2pYZmpCTFNGc3NHVzNIcEpJT2F1Q2VLSURlOGJ3bkc2T29wT0tkQXJJbW1BR2ZWeWdabTRIVmdEVUtGZU5LMnlXYzVZYkxMT29hWExMOUhDM1ROcW8zNTNnVTlGRFBnUk1qWF82M180a1E?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Burza w sieci po \"The Voice of Poland\". Widzowie w\u0119sz\u0105 ustawk\u0119. \"Ko\u0144cz\u0119 ogl\u0105danie\" - Plejada.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:43:53+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNWHFaMl93UVluVlhkRldIZVZpZXZ0TUdfUWZqZ2J5MUJBMm95YlFaM3hZazRtYzE1QVQ1OS1wNXp0THFpSTBycHJReFVPRDhGTVNISGJEZlczb19zUGVrdndUQ2tqOExyeUVEcGI4eTZYS0RoU3FQcGdDMm45RS0zSDZUWEQwNkhyanpGdFRZSjB2ZUQ2NWVQbmQtX19kLXU5Z09OQkdFaWpCbWJkWnBHRElhR3liQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gro\u017any front przetacza si\u0119 przez Polsk\u0119. Siedem wojew\u00f3dztw z alertami pogodowymi IMGW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxQQkxSbkd0T1c2VVJ4Y1Zvak5Gb0d0MG1RVm92NGtxM0tmUGpHLVlaeXdFM0F3LVFjdTVOYjVyZXRCWmdyRjliNDRET1lJQ1pDelhOYmRNaFBPRjR6UnhMbUoyRm56SkhNa1AyNFFoN0V2al9HLTdLTHpwWWhwdHBvQzl4Mm4?oc=5\" target=\"_blank\">Ostrze\u017cenia w o\u015bmiu wojew\u00f3dztwach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxORGJaeWduLV95SC15dk84ekxodDUwb1RlVDRPX2E1U1JQX3NocVREZXBQYlNjWGEyNGQ2SEJTNWtRYWQ0dHduSmgtLWtGTHppSnVqdnNxLXpRT", "id": 1575249, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNWHFaMl93UVluVlhkRldIZVZpZXZ0TUdfUWZqZ2J5MUJBMm95YlFaM3hZazRtYzE1QVQ1OS1wNXp0THFpSTBycHJReFVPRDhGTVNISGJEZlczb19zUGVrdndUQ2tqOExyeUVEcGI4eTZYS0RoU3FQcGdDMm45RS0zSDZUWEQwNkhyanpGdFRZSjB2ZUQ2NWVQbmQtX19kLXU5Z09OQkdFaWpCbWJkWnBHRElhR3liQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Gro\u017any front przetacza si\u0119 przez Polsk\u0119. Siedem wojew\u00f3dztw z alertami pogodowymi IMGW - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:42:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQb0xId3JDTzBKcXpnVkNZem8wNXNBNlF6a1c1U3NaZ2JmT1RnaC1ic09nN3BLUzlmTC1YN3FwY2tmRVlIdW1EdHV2aDRSMkdfaGtqVGEwRGZFR1B1TGpSU2tVWXRmYzhFWU96a2U3R3VQS1B3bERqdmo1VHllS29XNV9vMVlhTkFiUVgxdk5NaFd5cV96a3piek54VU1RNVhFRDEyUG5PQUNXUUdxMnpPTVAySi0yQnR1NnQ0VnFtSTFsVE9Qel9mRmM4UEFPZw?oc=5\" target=\"_blank\">Strzelanina w pobli\u017cu ambasady Izraela w Jordanii. Napastnik nie \u017cyje, ranni policjanci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOcWIxaTJoMExRdE5SUjFMX2RabjNGd2x0b3habG52ZjY0cUZUZElVZHdSODRCZkVpQnBfWWV0Q3MxSVdMSU41SUthYS1WUHNsVGRydnZGbXJlekpRckxKSG9hX2hlSE5DaHZIVHdkejJ4d2E4Qk9BX1dmUlNRbHJMa3REejNlUDNpZzlEb1FBX1pRZ3lnSHlRNkRKMW02cm1DWFVpa3B3LVVFOHhhbkFXQl9rOGI3aXB6SzdMQVhsd9IBvgFBVV95cUxQT2xlRzZDZ2xzWF8tYTJqSTk0Nk01WDA3QUNjNXg1ejE4dVFUWHlTc2ROSGtBZ0ZldlpOb2NKT29WWDZtckVWYVNsZWFyZU5tOF9tY2JzVmQ3Y25KckRrSmdpQXVvdXdNQjVRa1U1cVFONDVuSGk0RWVrVG84REJOYjR", "id": 1575615, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQb0xId3JDTzBKcXpnVkNZem8wNXNBNlF6a1c1U3NaZ2JmT1RnaC1ic09nN3BLUzlmTC1YN3FwY2tmRVlIdW1EdHV2aDRSMkdfaGtqVGEwRGZFR1B1TGpSU2tVWXRmYzhFWU96a2U3R3VQS1B3bERqdmo1VHllS29XNV9vMVlhTkFiUVgxdk5NaFd5cV96a3piek54VU1RNVhFRDEyUG5PQUNXUUdxMnpPTVAySi0yQnR1NnQ0VnFtSTFsVE9Qel9mRmM4UEFPZw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Strzelanina w pobli\u017cu ambasady Izraela w Jordanii. Napastnik nie \u017cyje, ranni policjanci - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:27:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQU5YQkdKdmJTTTJCbVowV0tyNU8zZjluZVQ5U1otODFUVDk4bFgxVGdNd2dqX2pTeEd3Z1FZTXB4c0NTX1ZtS1podzNWbjFwOVFBT2VYNGcwdVZaNlZ0LVFXbEN1cGtPTTF1My1TVkJoMzRhempQdXNWY3ZxUXFVT0dNNVRtZG5vSDdUdEx4MnV1Rk9ENjRpQUstWVdOb0k0NnQxVHZuTW5wRDlpRFlLTw?oc=5\" target=\"_blank\">Zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do miasta o odszkodowanie. Dosta\u0142a dwa miliony kary</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font>", "id": 1575618, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQU5YQkdKdmJTTTJCbVowV0tyNU8zZjluZVQ5U1otODFUVDk4bFgxVGdNd2dqX2pTeEd3Z1FZTXB4c0NTX1ZtS1podzNWbjFwOVFBT2VYNGcwdVZaNlZ0LVFXbEN1cGtPTTF1My1TVkJoMzRhempQdXNWY3ZxUXFVT0dNNVRtZG5vSDdUdEx4MnV1Rk9ENjRpQUstWVdOb0k0NnQxVHZuTW5wRDlpRFlLTw?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do miasta o odszkodowanie. Dosta\u0142a dwa miliony kary - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:16:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNR0xIc0Q2WTZZdUZEMWF6TjVJZFZIUWNNdFloRERLNFJNT3JMX3ctVDZJSjlxYml1eVZkT3dPYzc4cFc0VmRWQVB4azZLNGVLcjMybVkySnhTRGtCZ3dkY2trVFdMQWZ6aHhpU1dQSXQtV3g1SUF1QkRCcTQwa1M4dHlmbXp3SHZJa2tYbU5hMTdaSkVHWGRMVVhZeUhrc2s2NlBSTnVFbEE0a0dram84OdIBrwFBVV95cUxQZGo5Q2ZqX0xKOVZYRmM2WDVQbmVJMHloY1JNSXFqei1BN0V1T2dCV2x2YUpGcXkyMldEeHktbGdfRUVZbG05WGRlM3hDMWhTSWJRUDc4eFVVZFA1Z01vZTdUSS1YZ2dwd0pkLXk3UnN1R09KY0VyRVBhYUlnMC1GUUc3Z20tRm1uUHptbmllUER5N0dlX1lnSXZuckYtQzdhS2I4YUtJaUNMVUVVdW9v?oc=5\" target=\"_blank\">Czy mikrofal\u00f3wka faktycznie niekorzystnie wp\u0142ywa na jedzenie? Zanim jej u\u017cyjesz, sprawd\u017a to</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">next.gazeta.pl</font>", "id": 1575458, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNR0xIc0Q2WTZZdUZEMWF6TjVJZFZIUWNNdFloRERLNFJNT3JMX3ctVDZJSjlxYml1eVZkT3dPYzc4cFc0VmRWQVB4azZLNGVLcjMybVkySnhTRGtCZ3dkY2trVFdMQWZ6aHhpU1dQSXQtV3g1SUF1QkRCcTQwa1M4dHlmbXp3SHZJa2tYbU5hMTdaSkVHWGRMVVhZeUhrc2s2NlBSTnVFbEE0a0dram84OdIBrwFBVV95cUxQZGo5Q2ZqX0xKOVZYRmM2WDVQbmVJMHloY1JNSXFqei1BN0V1T2dCV2x2YUpGcXkyMldEeHktbGdfRUVZbG05WGRlM3hDMWhTSWJRUDc4eFVVZFA1Z01vZTdUSS1YZ2dwd0pkLXk3UnN1R09KY0VyRVBhYUlnMC1GUUc3Z20tRm1uUHptbmllUER5N0dlX1lnSXZuckYtQzdhS2I4YUtJaUNMVUVVdW9v?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy mikrofal\u00f3wka faktycznie niekorzystnie wp\u0142ywa na jedzenie? Zanim jej u\u017cyjesz, sprawd\u017a to - next.gazeta.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:15:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOSk9wZzh1eWxnT1RrSmF2Mjg0TG05YVVrRGtFTmhsb2xVODU4anlaLURIR1F4clZGeFE4U2tPSUlYNHctUU5yTEduRTR5ckhoV2VVS0d5UUhLV3VEU1ZXNGxkQUp4dThacEtPNXhBZFA1SlUzdHFsTnk5ZURoUkthcE1nS2dib2NQVl96UWUxSkh2OXBVSXhKdl9fVzVuVDlOUWNOOXVZUnNIMmE3bHp0eTVJZ1Y4NG1t?oc=5\" target=\"_blank\">Jean Reno i jego polskie zwi\u0105zki. Ciekawostki o \u017cyciu prywatnym aktora</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>", "id": 1575461, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOSk9wZzh1eWxnT1RrSmF2Mjg0TG05YVVrRGtFTmhsb2xVODU4anlaLURIR1F4clZGeFE4U2tPSUlYNHctUU5yTEduRTR5ckhoV2VVS0d5UUhLV3VEU1ZXNGxkQUp4dThacEtPNXhBZFA1SlUzdHFsTnk5ZURoUkthcE1nS2dib2NQVl96UWUxSkh2OXBVSXhKdl9fVzVuVDlOUWNOOXVZUnNIMmE3bHp0eTVJZ1Y4NG1t?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jean Reno i jego polskie zwi\u0105zki. Ciekawostki o \u017cyciu prywatnym aktora - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:13:44+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPcHR3aDdxNGhYcGpHN1BaZUM0VHdLbUhYeTBmYUY0NkxoRHNHaGVyWDAxZXA5LWo2dVlHaV9iclVvWl9KX2pTdDBTWHVBblV4ZXdJT1ozU1VMNEdZaE9LODFBdS0zdWFYcE42MTNzM0EzYmFsMnNOTXdpMkdZX1pzbndtZkxBY0dQTUVfZTN3aTFIdkhpcC0wOHR1elRuWE41TkVHU1BR?oc=5\" target=\"_blank\">Decyzja PiS coraz bli\u017cej. Kandydata og\u0142osi Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQQkd4SEVjXzNfeXl1Y1E0UFoyanc2SlRyYnNwZjM4c0tTa3otNUlOWWNiZXA4ZllBUTR6YmxDZzRZcWlGbjVvLVJQa1MxaXBmNXRNRnBKOEZUX1pSLXlfV29nWVZqdGhRd2x4bTJGejVZTFhpeUh0X25KVW4wWWI1Qm1KWHpWbm5iOS1Sd1NZcjM0a3MzX2FHeWdB?oc=5\" target=\"_blank\">Karola Nawrockiego droga na ring. \"Szybko nie zejdzie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxOVkpjWEM0YVZER2ctWWdMQnM0RE5Sa3V4Rnc1OGZnUlpqVW9nYlkzRUNQWUdIYmQ3TU9oNC00MGd4T0R0d3J3ZGxITE9uTmZtU", "id": 1575610, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPcHR3aDdxNGhYcGpHN1BaZUM0VHdLbUhYeTBmYUY0NkxoRHNHaGVyWDAxZXA5LWo2dVlHaV9iclVvWl9KX2pTdDBTWHVBblV4ZXdJT1ozU1VMNEdZaE9LODFBdS0zdWFYcE42MTNzM0EzYmFsMnNOTXdpMkdZX1pzbndtZkxBY0dQTUVfZTN3aTFIdkhpcC0wOHR1elRuWE41TkVHU1BR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Decyzja PiS coraz bli\u017cej. Kandydata og\u0142osi Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:03:17+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOcmVSQXYzbkJKVC1TRlJJZk9HanV3cHRZVFpDd2ViTUpDRENSMjc5aFNnR0NKeFdzVU1nTjdvXzNORnFvRzJrWjRaS3dRUmV3V0hIQlNUMldKbGg1SENPYTZJMkNCOVkzT0UydGdEcEhuXzB0cFVka003UUdmSU15NnFmdXJjbV9OeXZPamc1b2dMMnhIV0ktQTZqQ1NETXBKSnFXcnBKOUZGR2RFYklR?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe logo na kaskach norweskich skoczk\u00f3w. Amnesty International grzmi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNUnJxc01JTTZlbDVsMU1VZ25XazQ2TnhFdHBOWlZHTFFleGdUa2NxZzV5R1ItU3lMTGpTQUhSaGNaSW9HSWNTUzdEQm9QTUVFS2lYazhJMVNfajVEMXdpaFZ5X1JZQjZMLUQtUV9rT0Q4SVJYRVJvc1BQenowWUFrTFlVczZueWd3Z1JBWXVBbWpMRk5NempYSFB4NExUT3hIT013VFpwZG04d1hYMmRmS3VTdnh3cmE4SDgxNElxeWN1TG8?oc=5\" target=\"_blank\">Afera pod skoczni\u0105 w Lillehammer! \"Zbroicie ludob\u00f3jc\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNYU15eXpjNFRRRTZvcWVYZDdxV2p", "id": 1577464, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOcmVSQXYzbkJKVC1TRlJJZk9HanV3cHRZVFpDd2ViTUpDRENSMjc5aFNnR0NKeFdzVU1nTjdvXzNORnFvRzJrWjRaS3dRUmV3V0hIQlNUMldKbGg1SENPYTZJMkNCOVkzT0UydGdEcEhuXzB0cFVka003UUdmSU15NnFmdXJjbV9OeXZPamc1b2dMMnhIV0ktQTZqQ1NETXBKSnFXcnBKOUZGR2RFYklR?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowe logo na kaskach norweskich skoczk\u00f3w. Amnesty International grzmi - o2", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:00:02+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNMEM1VmNoQ1BLby1oTURBT1RyNk00djFjc2dLc2IyWWlmM1gzWDNSV3Bsb1pRRzZSRnZsZmgteUZHb3lNM1dLVVlNUnA5c1NqbFhmWk50TWg2UjlxNV85NEVMc1VKMmVvSEk4SjNKNXFoRjlua1pGTjFXbFlmUV85dFlGNF9tSTA2dUM5dzEweWJvanJDZ29ZcVFUcUlHQXdqa1p6aWhNZ2dWNzZfUEZ4ajhvVTE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ignorowali realia\". Brutalna prawda o formie polskich skoczk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPcWszSUpnOGZ4TzZwNmNjNFdyY2k4Y2xUSkVzYWVzbWJxTHpNU1hjblc0M1BPV0dmandOZzZuUFZaY3Y1dlRLQ1hlU0hqdkVJbEx1YnBRSGwtTlR2dFFBMTRvUGhzb1N6WXBUdmpVaW8zWmhZTzF2YVdvajFpR21hbDdoWk92bWozbjlaY3l1dnVYak9NWXZTWUtiNXZJOWRiblVYb0pSakk4RzVqZEwyWHV0S20tR3A2ZGxMaVBTenF1RXRSNldxdjJSV0RoOVFTZWxV?oc=5\" target=\"_blank\">P\u015a w skokach - Lillehammer: kwalifikacje [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAF", "id": 1575464, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNMEM1VmNoQ1BLby1oTURBT1RyNk00djFjc2dLc2IyWWlmM1gzWDNSV3Bsb1pRRzZSRnZsZmgteUZHb3lNM1dLVVlNUnA5c1NqbFhmWk50TWg2UjlxNV85NEVMc1VKMmVvSEk4SjNKNXFoRjlua1pGTjFXbFlmUV85dFlGNF9tSTA2dUM5dzEweWJvanJDZ29ZcVFUcUlHQXdqa1p6aWhNZ2dWNzZfUEZ4ajhvVTE?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Ignorowali realia\". Brutalna prawda o formie polskich skoczk\u00f3w - Sportowefakty", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMWk1WEx2Rkl4RVZNOGpRbjZFWjZHNEtDbHp4TWxoa2hiT05sUGpqNlNxeW1scmFvZGpZbm5McnVKYk1GN3dpN3J1ODZJSTdGbGNOVmpFZXpVYzZLckVlUmRfY3VCdUE0TjhwTURPZzN3MzlTSDdKMHhDdEdjMVBqbEdWMEhqRVM1WVRPZWdVX3JBbHZMVHgwTW9tcGNoZkZFNXNQRjlPa01oZ2d5blhhY2hQdGk2N01HY2c3b0tsVkpkT2s?oc=5\" target=\"_blank\">\"Lewy\" tylko spu\u015bci\u0142 bezradnie g\u0142ow\u0119. I zacz\u0105\u0142 si\u0119 dramat Barcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOa2pxcWtWSnkxcHBYeHpPdjFtSUk3ZUpzcjNENXZGc0kwZWk3YnYzbGJrRm0tMmM0ZldCNUVqemljRUJEakFWbnB3eWgyeE1DQzlmM1AteGxBdGdUWUh1bWlnTzg5dHhUaGVlSGs1WWowdGs5ZkVZVWdSM0Fzcy1kUEhMVm96R1RES0pxLURxaW5MLUtEeU10blhmb0duYTg?oc=5\" target=\"_blank\">Musieli go uspokoi\u0107. Wpad\u0142 w sza\u0142 w meczu Barcelony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sportowefakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgJBVV95cUxNY1FiZ1pPNnMzM0tiQ1BOV3JpR0dhVXItTUI3M1JDVzR3V29", "id": 1575261, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNMWk1WEx2Rkl4RVZNOGpRbjZFWjZHNEtDbHp4TWxoa2hiT05sUGpqNlNxeW1scmFvZGpZbm5McnVKYk1GN3dpN3J1ODZJSTdGbGNOVmpFZXpVYzZLckVlUmRfY3VCdUE0TjhwTURPZzN3MzlTSDdKMHhDdEdjMVBqbEdWMEhqRVM1WVRPZWdVX3JBbHZMVHgwTW9tcGNoZkZFNXNQRjlPa01oZ2d5blhhY2hQdGk2N01HY2c3b0tsVkpkT2s?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Lewy\" tylko spu\u015bci\u0142 bezradnie g\u0142ow\u0119. I zacz\u0105\u0142 si\u0119 dramat Barcy - Przegl\u0105d Sportowy Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:55:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQTE5zdUV4LXVCOFBaU19sOVlvb29zWTlHUndSMTR1dUdrQi1sRzVWNHFTV2xWOW5WZk9Qem4tRTFQbDIzeEtYdlBob2kwODMxZGMzaDhjUms0VC05S01JOU5nMnpzMUVSd29odjlmMjBHeDFOUzUxVnpQZWstTFB0bUZPZVAzbXR4dGlQVXFydldDYXRoa0RSWFVLQ3AxYm5lTWZnem82UDkyYk9ZcVE5OHJ6YVdqQjI1OEh4c3NROVdaVjA?oc=5\" target=\"_blank\">Czarne chmury nad czterema znakami zodiaku. Wr\u00f3\u017cka radzi i ostrzega</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAJBVV95cUxONW9pN1pMRFVBQlJmQ1JiOTE3eXZWbVRLaEgwRUpjX2JGTnRWb2dhRWZTMGNXRGZnMXA2cGtwM3BnaXN5dXRZcFMwZEtLeG5Od0NZQlJCNkRiNHh2bGRZMFE3VXNxUmgwdXBrVDNiWmRrdENiTWtnZjhwcVNSTDF4cFdPY2N1RFlveHo0YjFTTmduSGstcm95QzYxeElLcW1LNzlOckNBeDMwUUdmVEdPRmloTGNvQnBoYXhsM0RRV1NTYVBrS0IyS1JXOFJnT2lkeTB4MlMycnpqUUx5bW4wa0xXRWhMZFdQQ2JKa0paSmx5b0NrUmI3WFQ1eXZzZS1pY1FMVHBKdzVnSTV4?oc=5\" target=\"_blank\">Horoskopy dzienne na niedziel\u0119 24 listopada 2024 dla znaku Bli\u017ani\u0119ta (21.05\u201320.06)</a", "id": 1575256, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQTE5zdUV4LXVCOFBaU19sOVlvb29zWTlHUndSMTR1dUdrQi1sRzVWNHFTV2xWOW5WZk9Qem4tRTFQbDIzeEtYdlBob2kwODMxZGMzaDhjUms0VC05S01JOU5nMnpzMUVSd29odjlmMjBHeDFOUzUxVnpQZWstTFB0bUZPZVAzbXR4dGlQVXFydldDYXRoa0RSWFVLQ3AxYm5lTWZnem82UDkyYk9ZcVE5OHJ6YVdqQjI1OEh4c3NROVdaVjA?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czarne chmury nad czterema znakami zodiaku. Wr\u00f3\u017cka radzi i ostrzega - Interia Kobieta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:50:06+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNYllTVURqaWJyd3FGcG0zb2Q1VVJBZFRLeF9VQXMxQnQyX2gyM21BMHBiOUpkOU00dXhSbUpOTUNjYU5seU1NWTVPcDJGYklkd0NFQkdVZzhWb0FPY00wZW45VDg2cEMtaTZMM1Rudks3eUJfOTZPLVNTU3NndDlSV2RSLXVnT2xKVGM0?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy zakaz w Rosji. Putin podpisa\u0142 ustaw\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQYk44VVYteDRteEd2aDZVZ210bUxNQUtvN0oyLUtHeF9QM2JQWXl2bjJKWlBneEFqSkZXNVFvMmxTSXd6YXNVZjZXSWtkNzZ0QUdubUJyRDJ6RTJrRE1fQTNrYmlsb1VEb2FCUGw2LVZXdWtQX3JFcV9ad3A2eTkzYjUxSDl3bWhVelJ0Zm90Zmt4QTZWaEY3eW15alhrQUJFVDlIZzFxaWJBek1vSWFxclpCU1VJT0kxb2ZHTGln?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin podpisa\u0142 ustaw\u0119 dotycz\u0105c\u0105 adopcji dzieci. Zakaz dla wybranej grupy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNQ29vS0EyaFluUXNGQnVma2VjMHpKRFd4bDB4ci14ZWwwNFNkczlNY0lLSG1vc3VGY3hzNU10cmxxdW", "id": 1575101, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNYllTVURqaWJyd3FGcG0zb2Q1VVJBZFRLeF9VQXMxQnQyX2gyM21BMHBiOUpkOU00dXhSbUpOTUNjYU5seU1NWTVPcDJGYklkd0NFQkdVZzhWb0FPY00wZW45VDg2cEMtaTZMM1Rudks3eUJfOTZPLVNTU3NndDlSV2RSLXVnT2xKVGM0?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Nowy zakaz w Rosji. Putin podpisa\u0142 ustaw\u0119 - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:43:48+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOTHRvSXlESE1NQzY1ekQwNFM4U3JqTjkta3hDX190bmcwYk5zN25BTF84SU94Y3FhZ0NBSjk5MHZIS0ZwWC01RVpmT2ZldnpCcGI3NFJSa01iS09NSGRIMVBhaWxHVFVXVFdSWHJCYklqaV8xcnBTNTB5YzkxdFpTRHpRX1ZPUDhIbG90c25HODFCQzJhR0MyTjJ2Z3RhUkpRSFhj?oc=5\" target=\"_blank\">\"Stan Wyj\u0105tkowy\". Wydanie specjalne o wyborach prezydenckich: Rafa\u0142 Trzaskowski (KO) kontra Karol Nawrocki (PiS)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNR0w3ajBxdV80Z0VBTTc3M3MyYXNJRlhvOEVlUWV2RGxMZlJVWUZiY0pvNXFBUGhEc3ByV3FRaXdsWnNULXg4cC1HOHN2SHY3NC1ua2VsTmZuWjVhMVdVdnhaelJQOWhtd1gwbjJjSWdkYjUzbXJib0I0Q2pNWEI0THJTTnhLZlJTWHpvajVDWkhRbmhkSC0zMF94QUduLTBfdDBSbEduYjNNek9KMHhSd1NPLVU?oc=5\" target=\"_blank\">\"Stan Wyj\u0105tkowy\" i Go\u015bcie. Specwydanie o wyborach prezydenckich: Trzaskowski kontra Nawrocki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li></ol>", "id": 1575452, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOTHRvSXlESE1NQzY1ekQwNFM4U3JqTjkta3hDX190bmcwYk5zN25BTF84SU94Y3FhZ0NBSjk5MHZIS0ZwWC01RVpmT2ZldnpCcGI3NFJSa01iS09NSGRIMVBhaWxHVFVXVFdSWHJCYklqaV8xcnBTNTB5YzkxdFpTRHpRX1ZPUDhIbG90c25HODFCQzJhR0MyTjJ2Z3RhUkpRSFhj?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Stan Wyj\u0105tkowy\". Wydanie specjalne o wyborach prezydenckich: Rafa\u0142 Trzaskowski (KO) kontra Karol Nawrocki (PiS) - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:42:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcXp2cTU2eFVXY3g3TWc0bDhKbVhKeG44MFl6djNfdFY5Y25kT2c4bDZMaEdFTWFYTmZzazgxTndjUmw2RU11LXIzYkNQajhuT0p4Vmo2YmtVQUlib08yRVVnUmctQnIweVV5UThIUTJxVzZaRnpBSFBoTXlhWUE4S180VnNnZzdDQWhNcHpWVUtWMXFGWFFvdmZYWWhIQjZ6REpSOGVWeDI5bEx4?oc=5\" target=\"_blank\">Postrzelony policjant zgin\u0105\u0142 z r\u0105k sta\u017cysty. Znamy kulisy tragedii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNcnA2VWVWRXM3UEE5SEx5Q0F6d2Nwa0pETURhbm50T2tIM3ZRaWFsYXFkeWdBS0p4ZU5uUWFtVzdsSzRaSU9BbDZDNHpoZWZ6Z09vZXBkZVpIb0FuZGxhRjJfajVLOHFQMEczSmxCdlhUOFZEWFNiTXNmY0xwUnJGTmNEel92dzZSRWpKVnV2SWhTeERVSXJId3FvdWptQkR3b3VWTXR3RG5wTmdad2g2YkFSdVVYYmJleVJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna \u015bmier\u0107 funkcjonariusza w Warszawie. Jest nowy komunikat policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Wydarzenia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQMHU3SlpuMjUzb1FvSjE4", "id": 1575611, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOcXp2cTU2eFVXY3g3TWc0bDhKbVhKeG44MFl6djNfdFY5Y25kT2c4bDZMaEdFTWFYTmZzazgxTndjUmw2RU11LXIzYkNQajhuT0p4Vmo2YmtVQUlib08yRVVnUmctQnIweVV5UThIUTJxVzZaRnpBSFBoTXlhWUE4S180VnNnZzdDQWhNcHpWVUtWMXFGWFFvdmZYWWhIQjZ6REpSOGVWeDI5bEx4?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Postrzelony policjant zgin\u0105\u0142 z r\u0105k sta\u017cysty. Znamy kulisy tragedii - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:28:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOZzluZUY3VEt1YmZWVTNSRDVHdWlZaEgtaXMzX1l2OXJwNUJlUDF4d0dCUlRMaHp3LTA3dk1lX25VbkFsNVhlejc4dDFrY0pBVnF4NHZHV0ZFdm44cHZNRzB3Q2pQY0JiaGRHSk90QXN0OC00OGY1dENjNW1KUnRScXc3ZXFVaU9aTk0tcldGNGZ4Y1VMb0JsOXcxMVlIUWxiMWNMV0FVQ1d2ekp2WWNTZFNXbWVkUQ?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142ycha\u0107 wybuchy w Kijowie. W mie\u015bcie og\u0142oszono alarm lotniczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">polsatnews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxNZTRGcC1ZbjhURWU3WW1GTm4zNkZ2UEhxLURfcFBJQzZmRk02cDluYmswR1lEOEo5TnZxeEVpNUNudDZVR1JHUnhVNWx5c0l4QURrY0dCWmN3TDY3SVBGeWliMDk1Nk5TY3V3TEF6NlRYWWxkN09xejNZZk94eXlOeWtOa0UzUENRYmVYZy1lc2YycHFBV0d6MjNJU2I5c21tVDFEN0FIX1JIcXE0UUVvT3pMa01GajROT3FsT29MbldodVVtcnFUX25hYzdiLThGTm81eEx0SmU3MTlmOU93SS1R?oc=5\" target=\"_blank\">Eksplozje w Kijowie, rozmowy o nowej broni, rosyjski dow\u00f3dca zdymisjonowany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com", "id": 1575248, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOZzluZUY3VEt1YmZWVTNSRDVHdWlZaEgtaXMzX1l2OXJwNUJlUDF4d0dCUlRMaHp3LTA3dk1lX25VbkFsNVhlejc4dDFrY0pBVnF4NHZHV0ZFdm44cHZNRzB3Q2pQY0JiaGRHSk90QXN0OC00OGY1dENjNW1KUnRScXc3ZXFVaU9aTk0tcldGNGZ4Y1VMb0JsOXcxMVlIUWxiMWNMV0FVQ1d2ekp2WWNTZFNXbWVkUQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "S\u0142ycha\u0107 wybuchy w Kijowie. W mie\u015bcie og\u0142oszono alarm lotniczy - polsatnews.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:22:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQQkNEenJ3RF9BM1NFMUtndnctZUhfcmdYMUlaN2RmVDlsaEVxNU5tUzFfem4yOGtHcTJvOVZkcE9SaWJ3cEhKcE5MMU9lck9tVVAtTF8xZUlZbzBnM0FMejhrXzB6eVVJa0Y2cVdpWHNQV09va3RwOGxZWUEzeTdZemh2VHFjcUxKWXdyZVpaeWU3OGFJWFNPTFFWWnlaSG54RDZ1VkFFam11MkwzdHBzRWlRWG94ZTVoLTlrcnh0VUVZQUpjTEktaFZrWjBiT0llTk9F?oc=5\" target=\"_blank\">Logo na kaskach norweskich skoczk\u00f3w wzbudzi\u0142o kontrowersje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNUnJxc01JTTZlbDVsMU1VZ25XazQ2TnhFdHBOWlZHTFFleGdUa2NxZzV5R1ItU3lMTGpTQUhSaGNaSW9HSWNTUzdEQm9QTUVFS2lYazhJMVNfajVEMXdpaFZ5X1JZQjZMLUQtUV9rT0Q4SVJYRVJvc1BQenowWUFrTFlVczZueWd3Z1JBWXVBbWpMRk5NempYSFB4NExUT3hIT013VFpwZG04d1hYMmRmS3VTdnh3cmE4SDgxNElxeWN1TG8?oc=5\" target=\"_blank\">Afera pod skoczni\u0105 w Lillehammer! \"Zbroicie ludob\u00f3jc\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB", "id": 1577145, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQQkNEenJ3RF9BM1NFMUtndnctZUhfcmdYMUlaN2RmVDlsaEVxNU5tUzFfem4yOGtHcTJvOVZkcE9SaWJ3cEhKcE5MMU9lck9tVVAtTF8xZUlZbzBnM0FMejhrXzB6eVVJa0Y2cVdpWHNQV09va3RwOGxZWUEzeTdZemh2VHFjcUxKWXdyZVpaeWU3OGFJWFNPTFFWWnlaSG54RDZ1VkFFam11MkwzdHBzRWlRWG94ZTVoLTlrcnh0VUVZQUpjTEktaFZrWjBiT0llTk9F?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Logo na kaskach norweskich skoczk\u00f3w wzbudzi\u0142o kontrowersje - RMF 24", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:18:00+00:00", "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNaWtKZHdfRE1LTE1LM1cyMVBxZFc0d0c0M3R1bXdkV2I1OGJUbHZmMzI3VUhpdXYwQTB6RXNjckd2aWZ5a01QckFDNjlacFRUYmhrUGU4R2ZsSTlHbk9kQ1hUcmpFTGcza3M3WjBDeTBhWjhoZ0RyYTRPcWtIdUtuNjJvTFVrc0tPVUFwNlBYTmRTZUFSa2NYdzhMWERocHhIbXVF?oc=5\" target=\"_blank\">Piekielny koncert Kima. Z g\u0142o\u015bnik\u00f3w leci zgrzyt metalu, wycie dzikich zwierz\u0105t i odg\u0142osy jak z horroru</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Wyborcza</font>", "id": 1575616, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNaWtKZHdfRE1LTE1LM1cyMVBxZFc0d0c0M3R1bXdkV2I1OGJUbHZmMzI3VUhpdXYwQTB6RXNjckd2aWZ5a01QckFDNjlacFRUYmhrUGU4R2ZsSTlHbk9kQ1hUcmpFTGcza3M3WjBDeTBhWjhoZ0RyYTRPcWtIdUtuNjJvTFVrc0tPVUFwNlBYTmRTZUFSa2NYdzhMWERocHhIbXVF?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Piekielny koncert Kima. Z g\u0142o\u015bnik\u00f3w leci zgrzyt metalu, wycie dzikich zwierz\u0105t i odg\u0142osy jak z horroru - Gazeta Wyborcza", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:12:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQM1RDeW42dXZ1LXM0Wk0tRkVOX3VlUEgzeV9mUUEwQTdIUmVBSHhTVndqOUF6SE1KSG9rYnIxekp6ZEJzVUZtbTZQQTlTSUkyYm1FYkFLd21memdRWWhySGNCYkFldHdTVnJSUmxtYVYzYmFlYlh1WU91cU1FcFdyRFBIelpIV2pDM2l0dGhFN0V3R3dVMFBZYnJNcUlwMmxzWUV1Q1dBaF9fUFpVdlJiOUd4T1dvU3VvdnNheUNOenRGS1RhWEdv0gHMAUFVX3lxTE5fTkZmYTBtS2E5X1JHSHJvQmVhbGZPeGs4ejhZWndiVU9EeUd3WVNjVE5rb014djE4M29GOWJxMVBnTVVoX1BYTl9HLTAzOUVEQjdzSEUtV2R6bUtsTHdlZGx5MUlMN0JTT0s5NkQ0Y2o2R0JJNWJQNlFvekx5dEl1aWxOTnI0ZmtXWmR1cURnQTZGRm9ydmllLVNnSnMtVFdYMm9QdVRDY1B1cUNyVlJBM01RNDctbWhKdm1yRlVCQjlYcXhfT2psY3p5MQ?oc=5\" target=\"_blank\">Protesty w meczu Barcelony. \u2013 Iago Aspas powinien z hukiem opu\u015bci\u0107 boisko \u2013 twierdzi ekspert TVPSPORT.PL</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP SPORT</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQQUtMSHpzQWtEUFdwX2FUQjhPdmprQmJxREEwdUZLUkR5c3NtZ2ctWXVxd1Q1QVRLYktkcDhjcHRzdkxZdTROSG5iaWJlSUt0ZjFvZnhtTDkzSktpYXZHZnozNzk5dk5ONmRDNWdOMm9Ca0", "id": 1575625, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQM1RDeW42dXZ1LXM0Wk0tRkVOX3VlUEgzeV9mUUEwQTdIUmVBSHhTVndqOUF6SE1KSG9rYnIxekp6ZEJzVUZtbTZQQTlTSUkyYm1FYkFLd21memdRWWhySGNCYkFldHdTVnJSUmxtYVYzYmFlYlh1WU91cU1FcFdyRFBIelpIV2pDM2l0dGhFN0V3R3dVMFBZYnJNcUlwMmxzWUV1Q1dBaF9fUFpVdlJiOUd4T1dvU3VvdnNheUNOenRGS1RhWEdv0gHMAUFVX3lxTE5fTkZmYTBtS2E5X1JHSHJvQmVhbGZPeGs4ejhZWndiVU9EeUd3WVNjVE5rb014djE4M29GOWJxMVBnTVVoX1BYTl9HLTAzOUVEQjdzSEUtV2R6bUtsTHdlZGx5MUlMN0JTT0s5NkQ0Y2o2R0JJNWJQNlFvekx5dEl1aWxOTnI0ZmtXWmR1cURnQTZGRm9ydmllLVNnSnMtVFdYMm9QdVRDY1B1cUNyVlJBM01RNDctbWhKdm1yRlVCQjlYcXhfT2psY3p5MQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Protesty w meczu Barcelony. \u2013 Iago Aspas powinien z hukiem opu\u015bci\u0107 boisko \u2013 twierdzi ekspert TVPSPORT.PL - TVP SPORT", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZ1NMVGlNNmlFZUtkdjFpUllHY2l4dEVBbjlTUy1nTm91SlVQVHVoc3dwQWZtcDRSb0NhUFhrQkNPWGVtcEtBWEpkX1hUdHF5OWxmRGZ0RGRoYXJpZVdqdFdueTViLVJtdFhmcnB3ZHNYV2x1Ql9xZWNjRUZkVVd0MDNCMmlqQjY4SS13RXlUQ2FYaFQ3U3NfUnZKRExQVE1iTkN1aU1teTlLb1U?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczna \u015bmier\u0107 policjanta podczas interwencji. Komunikat MSWiA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQMU9aRWZpcy1kcDQwQUpfVm9CWkRxTFpxYWxiMm9jQUdYQ1JyMFNJQVJJVUtnT0M2M3JtMnNMNlFiM2s2dzJKNVpIdzFIQWZyZ2FrZC1UaVJsOFdLYnI5dEZFSS1DU2lzSXkyS2JCV2xZUnc2Ri1ZSnNUQ08xQlBEODh5b2pVNUlBVVhRSzcwX2kydXBaMXFJMUtLLTN1ZHMyclBndklscy0?oc=5\" target=\"_blank\">Policja dementuje plotki. Komunikat ws. postrzelonego policjanta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQy1Wc09vaWNwWGRmbHJQRnpJVzBZMHhTbXdXN0kwdnRzSk1UOWQ3djg1Z2", "id": 1575846, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZ1NMVGlNNmlFZUtkdjFpUllHY2l4dEVBbjlTUy1nTm91SlVQVHVoc3dwQWZtcDRSb0NhUFhrQkNPWGVtcEtBWEpkX1hUdHF5OWxmRGZ0RGRoYXJpZVdqdFdueTViLVJtdFhmcnB3ZHNYV2x1Ql9xZWNjRUZkVVd0MDNCMmlqQjY4SS13RXlUQ2FYaFQ3U3NfUnZKRExQVE1iTkN1aU1teTlLb1U?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tragiczna \u015bmier\u0107 policjanta podczas interwencji. Komunikat MSWiA - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:00:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOMFBHVTVpbFJYZDlzZjJKYXNCbnpiZVhHR1VfTXF4dEVJaGRSNm02VDRVdVZEN09oZ3pVVmFtb2xRb2ZESENjbkNQVW1mT3dRcWNoR09xZVkxTWd2Q0VCRTRWYmE2RWFUT0otV0pmTlhLb2pEUWlDQ0liY1djS0UyMzU3c1FCemtzQ0ZHZUhlNDQzRVdmdld6bDlHaUdhUU9YeXVvNEhrQllqTjV4NXBxbm9hQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle Kwa\u015bniewski dostaje emerytury. Usi\u0105d\u017acie, bo kwota nie z tej planety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">JastrzabPost</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOdTZfQ1l1dXNFSk0yZElYS0RFNndsSUJtcmRvZkNEcHNNWDBZUlYtSFZBRVl3eDA0ek13TkFEMklUUnlMMUxfcWFmdnBaNDVyVEtieUdmOFRYUnY3R1R3X2d1OGUxalM2U1JfS25QaHV3anJUWjVpYUZ3a1BIYkh1UWtDYk0zUFhZYnBteDRHaWdrVVBNeGV5bDl1Y2t2VWNuSUJUZ0xWVmNwZWJZeEdud3FUU0FkQnVWLUdfZ256TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Andrzej Duda zarabia 25 tys. z\u0142. Tak\u0105 dostanie emerytur\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQbUkzNWJBOUJ2cnRYRlZSbU5Nd", "id": 1575103, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOMFBHVTVpbFJYZDlzZjJKYXNCbnpiZVhHR1VfTXF4dEVJaGRSNm02VDRVdVZEN09oZ3pVVmFtb2xRb2ZESENjbkNQVW1mT3dRcWNoR09xZVkxTWd2Q0VCRTRWYmE2RWFUT0otV0pmTlhLb2pEUWlDQ0liY1djS0UyMzU3c1FCemtzQ0ZHZUhlNDQzRVdmdld6bDlHaUdhUU9YeXVvNEhrQllqTjV4NXBxbm9hQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tyle Kwa\u015bniewski dostaje emerytury. Usi\u0105d\u017acie, bo kwota nie z tej planety - JastrzabPost", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T04:55:25+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNdkRId3ZZSFZFa1VYS1VySm5yYm4yaXRXOVFrdDdiOC15blRqOXZxMEtieFRqdGdSRGQzR1BvT25PdlQwYm5XeGNzdHdJSzRmZUFLZkNVVHNFdTFPZW1XVUFnSmhhMlh4RjJPTXdELXN3RnliX2owWUhOcXZFdjFyRmRSNHVrZmEtX3l1WXl3ZHVBWHJGbjNjVUotUlpsM2hiWDMwNXZjSVE2ZjYzNFE3QzZZdHlDbFVmR3Rxa2lxUGRVVlZvelRzMFln?oc=5\" target=\"_blank\">Fala zn\u00f3w ruszy\u0142a. Nadchodz\u0105 miesi\u0105ce podwy\u017cek. \"B\u0119d\u0105 chcieli si\u0119 zabezpieczy\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOT3AxZENaakIyVFFzT1ZnYlpBVFl5OWtYQWxsb1h5V19aU21MY0pKdkgwd3F5bTA2UlZOMXpleHJLNDNkZlpfZ0NQVG52Zm52dmdmdnhmclRmdVJtNldDVjBXRGxmZmRFSFpMN1pMQm9nNk8wemwybnF1V0RIeXpwYmcxM2EtTC1WaldtUkhJdzU1a01rd3FCRnFVX1pHbUk4b1NxSF9R?oc=5\" target=\"_blank\">Utrzymanie mieszkania kosztuje nas coraz wi\u0119cej. Ale jest dobry prognostyk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Spider\u2019s Web</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMic0FVX3lxTE9nMHh0Z", "id": 1575254, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNdkRId3ZZSFZFa1VYS1VySm5yYm4yaXRXOVFrdDdiOC15blRqOXZxMEtieFRqdGdSRGQzR1BvT25PdlQwYm5XeGNzdHdJSzRmZUFLZkNVVHNFdTFPZW1XVUFnSmhhMlh4RjJPTXdELXN3RnliX2owWUhOcXZFdjFyRmRSNHVrZmEtX3l1WXl3ZHVBWHJGbjNjVUotUlpsM2hiWDMwNXZjSVE2ZjYzNFE3QzZZdHlDbFVmR3Rxa2lxUGRVVlZvelRzMFln?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Fala zn\u00f3w ruszy\u0142a. Nadchodz\u0105 miesi\u0105ce podwy\u017cek. \"B\u0119d\u0105 chcieli si\u0119 zabezpieczy\u0107\" - Money.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T04:45:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPTUk1aVBHSEQwVm5SQWZvZkNGVmdPOTdRWktPWHl4RlFGRDF3S0h6S1NSbUhyS25vWkh3RVZHZXRrT21ocXNTN1FJWEF1aXlkcE54QnVYb2drbnRQQzZjQlJQaEc1ODA1a0w2N0JJNE5LU3FWdE13Q3h1SlJ1VnVYdEJYWlRlLVk2MUhoUWlHVkxyOWpxYTZRREQwLVdzV2fSAaQBQVVfeXFMT05lRGJUXzVEQ3pUV3BkTzBFZDdmQUJqWW9wY0JaN2I2Y2liTUNzemJQa0swbERGd29nTERmeDJXbVFFQ0dZSE1vWXRpSDBPWUpSMzAtZ2k0NGgwZk1abDlCVUh5Z3JLNlZOYXQ4emtWbklhOUMtdC1vUlpZaWx0Z1M1anMwbmg4Q0J1Ukk5bDRyTWVjVGxDeVVyWnF3NkYzclFzNUo?oc=5\" target=\"_blank\">Co\u015b dziwnego stanie si\u0119 z pogod\u0105. IMGW: \"Dwie r\u00f3\u017cne pory roku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">biznesinfo.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxONjdkREZETzU0Y294YkNtNk9hNEtNaW5EWGtLVkVTYnNBNFViSEtGcmYzV0Z4WGRDOXl4bDNtWEd2eFFFcFpWTk83alFkMWprWHFyQUVOOUt2bTM2c2U1UWFNbVlTY25tVG5XdTNVU01DVTVDWlZkRHhiekhpN3dpeXQtN1pkOXg5YWN3d3VR?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105 najnowsze prognozy. Pogoda zwariuje, b\u0119dzie nag\u0142y zwrot</a>&nbsp;&nbsp;<font colo", "id": 1575847, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPTUk1aVBHSEQwVm5SQWZvZkNGVmdPOTdRWktPWHl4RlFGRDF3S0h6S1NSbUhyS25vWkh3RVZHZXRrT21ocXNTN1FJWEF1aXlkcE54QnVYb2drbnRQQzZjQlJQaEc1ODA1a0w2N0JJNE5LU3FWdE13Q3h1SlJ1VnVYdEJYWlRlLVk2MUhoUWlHVkxyOWpxYTZRREQwLVdzV2fSAaQBQVVfeXFMT05lRGJUXzVEQ3pUV3BkTzBFZDdmQUJqWW9wY0JaN2I2Y2liTUNzemJQa0swbERGd29nTERmeDJXbVFFQ0dZSE1vWXRpSDBPWUpSMzAtZ2k0NGgwZk1abDlCVUh5Z3JLNlZOYXQ4emtWbklhOUMtdC1vUlpZaWx0Z1M1anMwbmg4Q0J1Ukk5bDRyTWVjVGxDeVVyWnF3NkYzclFzNUo?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co\u015b dziwnego stanie si\u0119 z pogod\u0105. IMGW: \"Dwie r\u00f3\u017cne pory roku\" - biznesinfo.pl", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T03:52:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNUzlvajh2TnZDM1F0U1JRVTVnMV9aOFVkUFlyMEhZWEM1amRmZDhacUZNdXFsbVpCSnNaSmJtSlM5Nk9hTmliTHlqMlMzdTF6a0d5NWN2NXZaSzU3dFkyV3lLWlhYaGNMQWFETmp0cTFWaDBOeDRnN3RUR3pCOWdjamU5VFp4b0pEcFpDZEpyOXgtaF9nZjRCXzJteERuQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Warszawska policja poszukuje 9-letniej Zosi i jej mamy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNSlNzWWlQWlJSTGd4WEJsdVMySUpSRjlVZ21uczNkb0pNT0JhbDBvbjBYRm5GYjNpNEhoT2otM3A2ZWNPSmZyNnlMQmc5cVozTkNUdTNQNWZTbFJBejBYTW12Xy1LUVJpenJNLWlhSVlNNmFhNUhZVDJNdV8zMmY4ckNwSlMwQlZrdjFlNE1B?oc=5\" target=\"_blank\">Zagini\u0119cie 9-latki i jej mamy. Policja prosi o pomoc</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxORV9Gd2tmd2xCTmFBMXRXbGNfTkxuSjl5bjFySWhfWVVOVm1vaHpGUUNrRkhVVWRSZmN6S09aLVBEdVhvYl83WlozZkhHVXNHeF8yT1NMV2VBZEc5NThXRVp2R2tuMzNZOTR0c191TjRlV0JT", "id": 1575252, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNUzlvajh2TnZDM1F0U1JRVTVnMV9aOFVkUFlyMEhZWEM1amRmZDhacUZNdXFsbVpCSnNaSmJtSlM5Nk9hTmliTHlqMlMzdTF6a0d5NWN2NXZaSzU3dFkyV3lLWlhYaGNMQWFETmp0cTFWaDBOeDRnN3RUR3pCOWdjamU5VFp4b0pEcFpDZEpyOXgtaF9nZjRCXzJteERuQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warszawska policja poszukuje 9-letniej Zosi i jej mamy - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T00:42:00+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNMWxXZ0V4cUI5bnNxYUlGUWM2TXN1R0h6UXNNMGhHMm9mLWxrclQ0ODhNVE5qVW51OW52WkFpNHBkU1J1d2F6dDBZcUIySDZGOWF6RDVfVHpkTDEwSnRZcXo0VjdiNVYydDhYYmJ3X2VRbXR2YmlOVHNmSE00Vm51RDZTQlRhZ2UxeW1UU0dlZjVOeXJzVkdBSjhfRE9hY2dfYXNNYzk4bjNxQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Alarm w Kursku. Rakiety ATACMS zn\u00f3w w powietrzu? [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOa1U0b3NPdjFtWkI5QXg5OWFaWlhseEY5SDVDd29pUnAtaWVjTV9nZ2kxOHJaS1hjVEFCVDNnRkJXOUYyM0ctaGxUOUM4RjhTYW9KMFo1WmQ1c0pHeUdKZHBabjhfTEI1Tk1oV2IzS01vWTVVcmFKMFp0YllNZHVocUliSkZCQkJOczQ4ZHRvMl9YNDNPMmtPZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rosja jest ewidentnie w\u015bciek\u0142a na to, co si\u0119 wydarzy\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOXzJ4amQ1Y0dUR2F0bjZmaU9XYXFKSEJNRllVREJiX3VTQS1QSmxzMFNHTDVrRVViVlJwTnJlSzFtUUpmWGtaWTAzT202dm5LM2", "id": 1574449, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNMWxXZ0V4cUI5bnNxYUlGUWM2TXN1R0h6UXNNMGhHMm9mLWxrclQ0ODhNVE5qVW51OW52WkFpNHBkU1J1d2F6dDBZcUIySDZGOWF6RDVfVHpkTDEwSnRZcXo0VjdiNVYydDhYYmJ3X2VRbXR2YmlOVHNmSE00Vm51RDZTQlRhZ2UxeW1UU0dlZjVOeXJzVkdBSjhfRE9hY2dfYXNNYzk4bjNxQQ?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Alarm w Kursku. Rakiety ATACMS zn\u00f3w w powietrzu? [RELACJA NA \u017bYWO] - WP Wiadomo\u015bci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T00:02:04+00:00", "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOSGg0cFFfa0kwZ0VkNS01MXdzUkM5VS16R0hBdC1ETHltOXlnWEdMN0Fhd3VjWEpNd283Z0FMbGtpb18wenNDaGIzUkRnYktfTnY4bUg3MFEyVnVfa0ZELUtGZU1rcHNRc1ZvYnlTQlUtYUQtdWFXQTlScWx3ZVIxUFcyYjBfVnZiNHVsWkkteXVxMEwyZWR5MWxMOE5Gc0prcVlHdjZaQnVqWlBHNnFud3p3?oc=5\" target=\"_blank\">Wicepremier W\u0142och komentuje nowy rosyjski pocisk. \"Stary i podretuszowany\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci - Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQTE1ZMVROVVd6dGZ2VjJ0Y1NNNTBfU0xoeXpZMmI1aEprbGVHYW9JQjVYQVBXUHJDLTM0dXgxbXQ4aE1TOUozMkFLaHpCNkRGVnhiM1ItdTh1YklzMDc4TUlHejZ6SVFCSWtNcFA0Q3RNNU9RZ2FLZjd3T1RCMjB6T2E1Z1JtdjRiX2M4R0NLZGxCdktGZmtpNFlBcllXdlMxRGExR1M5Yw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Waga ci\u0119\u017cka, pierwsza liga rosyjskich wojsk rakietowych\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNaGtuRU9MMkhSaFhhbmhvQUU5emZoaXMzSnA2TmdsdWxIbGZrV25qNi1", "id": 1574447, "language": "pl", "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOSGg0cFFfa0kwZ0VkNS01MXdzUkM5VS16R0hBdC1ETHltOXlnWEdMN0Fhd3VjWEpNd283Z0FMbGtpb18wenNDaGIzUkRnYktfTnY4bUg3MFEyVnVfa0ZELUtGZU1rcHNRc1ZvYnlTQlUtYUQtdWFXQTlScWx3ZVIxUFcyYjBfVnZiNHVsWkkteXVxMEwyZWR5MWxMOE5Gc0prcVlHdjZaQnVqWlBHNnFud3p3?oc=5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 480, "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wicepremier W\u0142och komentuje nowy rosyjski pocisk. \"Stary i podretuszowany\" - Wiadomo\u015bci - Onet", "vote": 0}]