[{"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:31:26.161881+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/bc157ff8f37dc5-948-568-0-220-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Aktywno\u015b\u0107 na rynku mieszkaniowym jest ograniczona przez wysokie stopy procentowe; w budownictwie infrastrukturalnym wynika z przestoju inwestycji ze \u015brodk\u00f3w UE - oceni\u0142 Polski Instytut Ekonomiczny w komentarzu do danych GUS wskazuj\u0105cych na spadek produkcji budowlano-monta\u017cowej.</p>", "id": 1577614, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekonomisci-Aktywnosc-na-rynku-mieszkaniowym-ograniczona-przez-wysokie-stopy-procentowe-8848967.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekonomi\u015bci: Aktywno\u015b\u0107 na rynku mieszkaniowym ograniczona przez wysokie stopy procentowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:20:26.184370+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/460ebd8ff5f74f-945-560-0-135-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Black Friday obni\u017cki o 10-15 proc. mo\u017cna uzna\u0107 za znacz\u0105ce, ale ju\u017c o ponad 30 proc. mog\u0105 budzi\u0107 nasz\u0105 nieufno\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 PAP ekonomista, prof. Rados\u0142aw M\u0105cik. Zaznaczy\u0142, \u017ce polscy konsumenci coraz cz\u0119\u015bciej szukaj\u0105 promocji w internecie.</p>", "id": 1577033, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekonomista-o-Black-Friday-Obnizki-rzedu-30-proc-powinny-budzic-nieufnosc-8850310.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ekonomista o Black Friday: Obni\u017cki rz\u0119du 30 proc. powinny budzi\u0107 nieufno\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:18:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/17620c016dcdcf-948-568-15-52-1485-890.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja werbuje jeme\u0144skich bojownik\u00f3w Huti na wojn\u0119 z Ukrain\u0105, obiecuj\u0105c im prac\u0119 i obywatelstwo, a nast\u0119pnie zmuszaj\u0105c do s\u0142u\u017cby w armii i wysy\u0142aj\u0105c na front - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 brytyjski dziennik \"Financial Times\".</p>", "id": 1577037, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/FT-Kreml-rekrutuje-setki-jemenskich-bojownikow-Huti-na-wojne-przeciwko-Ukrainie-8850365.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"FT\": Kreml rekrutuje setki jeme\u0144skich bojownik\u00f3w Huti na wojn\u0119 przeciwko Ukrainie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:11:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/c2d2ee6d9698ba-948-568-22-59-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Karol Nawrocki b\u0119dzie kandydatem na urz\u0105d prezydenta \nRP, kt\u00f3rego poprze Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107. Decyzj\u0119 og\u0142oszono kr\u00f3tko po \ngodzinie 16:00 w krakowskiej hali Sok\u00f3\u0142, gdzie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 konwencja \nPiS.</p>", "id": 1577032, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Karol-Nawrocki-kandydatem-na-urzad-prezydenta-z-poparciem-PiS-8850394.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Karol Nawrocki kandydatem z poparciem PiS. \"Jestem gotowy zosta\u0107 prezydentem RP\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/333454f817d748-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ko\u0142obrzeg jest najpopularniejszym letnim kurortem w Polsce, za nim plasuje si\u0119 Gda\u0144sk - podaje GUS, kt\u00f3ry zbada\u0142 ob\u0142o\u017cenie nadba\u0142tyckich kurortach w lipcu i w sierpniu.</p>", "id": 1577034, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oto-najpopularniejsze-letnie-kurorty-w-Polsce-Te-miasta-najchetniej-wybieramy-na-wakacje-8846712.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto najpopularniejsze letnie kurorty w Polsce. Te miasta najch\u0119tniej wybieramy na wakacje ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/f5ce7704be5c52-948-568-0-110-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Projektowany Krajowy Rejestr Ps\u00f3w i Kot\u00f3w nie zabezpiecza nale\u017cycie danych osobowych 12 mln w\u0142a\u015bcicieli zwierz\u0105t - wskaza\u0142 w o\u015bwiadczeniu prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych Miros\u0142aw Wr\u00f3blewski.</p>", "id": 1577036, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UODO-ostrzega-projektowany-rejestr-psow-i-kotow-nie-zabezpiecza-danych-ich-wlascicieli-8848571.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "UODO ostrzega: projektowany rejestr ps\u00f3w i kot\u00f3w nie zabezpiecza danych ich w\u0142a\u015bcicieli  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:15:18.186310+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/83d775461a5bdc-948-568-0-303-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mimo jasno sprecyzowanych przepis\u00f3w linie lotnicze niech\u0119tnie wyp\u0142acaj\u0105 odszkodowania za op\u00f3\u017anione lub odwo\u0142ane loty, cz\u0119sto powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na zdarzenia nadzwyczajne lub problemy z\u00a0przepustowo\u015bci\u0105 ruchu lotniczego....</p>", "id": 1576766, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Linie-lotnicze-unikaja-wyplacania-odszkodowan-pasazerom-Grozi-im-za-to-nawet-zajecie-samolotu-8848012.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Linie lotnicze unikaj\u0105 wyp\u0142acania odszkodowa\u0144 pasa\u017cerom. Grozi im za to nawet zaj\u0119cie samolotu ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:15:18.054715+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/29a3ec136846ec-948-568-0-711-2140-1283.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na rynku antyk\u00f3w cz\u0119sto \"pod warstw\u0105 luksusu kryje si\u0119 du\u017co brudu\" - oceni\u0142 w rozmowie z PAP Christos Cirogiannis, grecki archeolog zajmuj\u0105cy si\u0119 poszukiwaniem skradzionych artefakt\u00f3w. Dzi\u0119ki jego pracy ju\u017c ponad dwie\u015bcie obiekt\u00f3w wr\u00f3ci\u0142o do kraj\u00f3w swojego pochodzenia.</p>", "id": 1576765, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Archeolog-o-rynku-antykow-pod-warstwa-luksusu-kryje-sie-duzo-brudu-8850327.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Archeolog o rynku antyk\u00f3w: pod warstw\u0105 luksusu kryje si\u0119 du\u017co brudu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:15:17.947044+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/8d8ad353d596b0-948-568-0-600-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do Portugalii dotar\u0142a w 2024 r. nienotowana wcze\u015bniej liczba turyst\u00f3w - szacuj\u0105 w\u0142adze Konfederacji Turystyki Portugalii (CTP) na niespe\u0142na sze\u015b\u0107 tygodni przed zako\u0144czeniem bie\u017c\u0105cego roku.</p>", "id": 1576764, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Portugalia-z-rekordem-w-turystyce-jeszcze-przed-koncem-roku-Nie-mamy-przesytu-8847897.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Portugalia z rekordem w turystyce jeszcze przed ko\u0144cem roku. \"Nie mamy przesytu\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:15:17.692082+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/1057caf694dfba-948-568-3-39-1436-861.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poruszany niskim ci\u015bnieniem silikonowy chwytak dzia\u0142a w kosmosie - wynika z bada\u0144 przeprowadzonych przez student\u00f3w z Politechniki Wroc\u0142awskiej. Projekt MACKI zosta\u0142 wybrany w ramach programu Europejskiej Agencji Kosmicznej, dzi\u0119ki czemu mo\u017cna by\u0142o go sprawdzi\u0107 w stanie niewa\u017cko\u015bci.</p>", "id": 1576763, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sukces-studentow-Politechniki-Wroclawskiej-Ich-chwytak-pomyslnie-przeszedl-test-w-kosmosie-8850315.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sukces student\u00f3w Politechniki Wroc\u0142awskiej. Ich chwytak pomy\u015blnie przeszed\u0142 test w kosmosie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:15:17.465523+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/89c1c74bd0959f-948-568-40-0-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister rolnictwa Czes\u0142aw Siekierski przyby\u0142 w niedziel\u0119 na rozmowy z rolnikami blokuj\u0105cymi przej\u015bcie graniczne w Medyce. Poinformowa\u0142, \u017ce jego resort razem z ministerstwem rozwoju przygotowuj\u0105 negatywne stanowisko do umowy handlowej mi\u0119dzy UE a krajami Mercosur.</p>", "id": 1576762, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszukana-Wies-blokuje-przejscie-graniczne-w-Medyce-8850375.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oszukana Wie\u015b blokuje przej\u015bcie graniczne w Medyce. Na rozmowy do protestuj\u0105cych uda\u0142 si\u0119 minister rolnictwa", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:41:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/0ac1a03222b66e-948-568-20-610-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sztucznie wywo\u0142ane ulewne deszcze, kt\u00f3rym w pi\u0105tek i sobot\u0119 towarzyszy\u0142 grad, zala\u0142y ulice stolicy Madagaskaru, Antananarywy i doprowadzi\u0142y do powa\u017cnych szk\u00f3d materialnych - przyzna\u0142o w niedziel\u0119 madagaskarskie przedsi\u0119biorstwo wodoci\u0105gowo-elektryczne (JIRAMA).</p>", "id": 1577035, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sztucznie-wywolany-deszcz-doprowadzil-do-powodzi-na-Madagaskarze-8850381.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Sztucznie wywo\u0142any deszcz doprowadzi\u0142 do powodzi na Madagaskarze", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:25:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/f576cf0f1240e5-948-568-20-462-4003-2402.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ocenie prof. in\u017c. Damiana B\u0119bna i innych ekspert\u00f3w z Politechniki Opolskiej nale\u017cy wyci\u0105gn\u0105\u0107 wnioski z wrze\u015bniowej powodzi i rozwa\u017cy\u0107 zmian\u0119 przepis\u00f3w dotycz\u0105cych projektowania most\u00f3w na terenach powodziowych.</p>", "id": 1577038, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Naukowcy-postuluja-zmiane-przepisow-dot-budowy-mostow-na-terenach-powodziowych-8850378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Naukowcy postuluj\u0105 zmian\u0119 przepis\u00f3w dot. budowy most\u00f3w na terenach powodziowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:00:23.188080+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/786c69a430608f-948-568-42-92-957-574.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Iran planuje przeprowadzenie rozm\u00f3w na temat swojego programu nuklearnego z Wielk\u0105 Brytani\u0105, Francj\u0105, Niemcami oraz Uni\u0105 Europejsk\u0105 - poda\u0142a w niedziel\u0119 agencja Kyodo, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a dyplomatyczne w Teheranie.</p>", "id": 1575993, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Media-Iran-planuje-rozpoczecie-negocjacji-nuklearnych-z-europejskimi-mocarstwami-8850369.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Media: Iran planuje rozpocz\u0119cie negocjacji nuklearnych z europejskimi mocarstwami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:55:13.327726+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/81e2a4e045335e-948-568-397-262-2602-1561.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />72 mln funt\u00f3w - tyle w oficjalnym raporcie brytyjskiego rz\u0105du figuruje pod punktem koszty koronacji Karola III. To o po\u0142ow\u0119 mniej ni\u017c pogrzeb El\u017cbiety II. Jednak zdaniem antymonarchistycznej grupy o zaskakuj\u0105cej nazwie Republic, rzeczywiste koszty s\u0105 znacznie wy\u017csze.\u00a0</p>", "id": 1575755, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Okragla-suma-za-koronacje-Karola-III-Tyle-kosztowala-podatnikow-skromna-uroczystosc-8849302.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Okr\u0105g\u0142a suma za koronacj\u0119 Karola III. Tyle kosztowa\u0142a podatnik\u00f3w \"skromna\" uroczysto\u015b\u0107", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:50:12.165769+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/b1c5e670b28a59-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W okresie 2013-2023 zu\u017cycie energii elektrycznej na jednego mieszka\u0144ca wzros\u0142o o 4,3 proc. i wynios\u0142o 789,8 kWh - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Jednak wed\u0142ug GUS, zu\u017cycie pr\u0105du na gospodarstwo domowe spada.</p>", "id": 1575555, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wytracamy-coraz-mniej-pradu-w-porownaniu-z-lockdownem-Ale-i-tak-za-duzo-8846821.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\"Wytracamy\" coraz mniej pr\u0105du w por\u00f3wnaniu z lockdownem. Ale i tak za du\u017co", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:50:12.057869+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/8c671e69039d1f-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dw\u00f3ch na dziesi\u0119ciu mieszka\u0144c\u00f3w wsi nie pochodzi z tej miejscowo\u015bci. 18 lat temu by\u0142o to mniej ni\u017c jeden na dziesi\u0119ciu badanych. Oznacza to, \u017ce bariera migracji mi\u0119dzy miastem a wsi\u0105 powoli s\u0142abnie - wynika z przeprowadzonego w pa\u017adzierniku badania CBOS.</p>", "id": 1575554, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bariera-migracji-miedzy-miastem-a-wsia-w-Polsce-powoli-slabnie-8848883.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bariera migracji mi\u0119dzy miastem a wsi\u0105 w Polsce powoli s\u0142abnie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:50:11.643766+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/9634e59d60202f-948-568-35-17-3507-2104.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kiedy wi\u0119kszo\u015b\u0107 w\u0142a\u015bcicieli lokali by\u0142a przeciw jakiej\u015b kwestii, to nie zosta\u0142a podj\u0119ta uchwa\u0142a wsp\u00f3lnoty mieszkaniowej i w zwi\u0105zku z tym, decyzji wsp\u00f3lnoty nie mo\u017cna zaskar\u017cy\u0107 do s\u0105du - wynika z \u015brodowego rozstrzygni\u0119cia S\u0105du Najwy\u017cszego.</p>", "id": 1575551, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wspolnota-nie-chciala-sprzedazy-alkoholu-na-parterze-apartamentowca-Wlasciciel-poszedl-do-sadu-Sprawa-dotarla-do-SN-8848425.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wsp\u00f3lnota nie chcia\u0142a sprzeda\u017cy alkoholu na parterze apartamentowca. W\u0142a\u015bciciel poszed\u0142 do s\u0105du. Sprawa dotar\u0142a do SN", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:14:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/2bc7c06c37d3af-948-568-2-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 j\u0119zyk kazachski zapisywany jest obecnie cyrylic\u0105, s\u0105 plany, by alfabet ten zmieni\u0107 na \u0142aci\u0144ski. J\u0119zykoznawcy nie mog\u0105 jednak wypracowa\u0107 w tej sprawie konsensusu.</p>", "id": 1575557, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kazachstan-chce-odejsc-od-cyrylicy-Polowa-z-tych-liter-w-ogole-nie-pasuje-do-jezyka-kazachskiego-8850343.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Kazachstan chce odej\u015b\u0107 od cyrylicy. \"Po\u0142owa z tych liter w og\u00f3le nie pasuje do j\u0119zyka kazachskiego\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:45:49.053225+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/3ee525dd2c2473-948-568-18-7-1481-888.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 wyborc\u00f3w PiS bierze pod uwag\u0119 sojusz z Konfederatami. Sympatycy Bosaka i Mentzena niekoniecznie jednak chc\u0105 wsp\u00f3lnych rz\u0105d\u00f3w z parti\u0105 Kaczy\u0144skiego - wynika z najnowszego sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster przeprowadzonego na zlecenie \"Super Expressu\".</p>", "id": 1575386, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiekszosc-wyborcow-PiS-bierze-pod-uwage-sojusz-z-Konfederatami-8850338.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 wyborc\u00f3w PiS bierze pod uwag\u0119 sojusz z Konfederatami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:45:48.213066+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/fab0916923d1f9-945-560-0-62-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Nowym Jorku mieszka najwi\u0119cej miliarder\u00f3w na \u015bwiecie - a\u017c 144. Oko\u0142o 30 proc. najbogatszych os\u00f3b na Ziemi to mieszka\u0144cy zaledwie 15 miast.</p>", "id": 1575384, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oto-miasta-miliarderow-Duze-zmiany-na-podium-w-rankingu-Billionaire-Census-2024-8850325.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Oto miasta miliarder\u00f3w. Du\u017ce zmiany na podium w rankingu \"Billionaire Census 2024\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:45:47.485295+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/564287718f66a6-948-568-0-72-2400-1439.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dramatem jest to, \u017ce w dyskusji nad obni\u017ceniem sk\u0142adki zdrowotnej uda\u0142o si\u0119 wytworzy\u0107 no\u015bn\u0105 politycznie narracj\u0119, wedle kt\u00f3rej firmy s\u0105 wa\u017cniejsze, ni\u017c ludzie - powiedzia\u0142a PAP ekspertka Centrum Analiz Klubu Jagiello\u0144skiego do spraw zdrowia dr Maria Libura.</p>", "id": 1575382, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powinni-byc-na-UoP-sa-na-B2B-I-maja-poczucie-solidarnosci-z-milionerami-a-nie-z-wlasna-grupa-spoleczna-8850322.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Powinni by\u0107 na UoP, s\u0105 na B2B. \"I maj\u0105 poczucie solidarno\u015bci z milionerami, a nie z w\u0142asn\u0105 grup\u0105 spo\u0142eczn\u0105\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:00:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/0feb4c846a43a9-948-568-9-404-1989-1193.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwi\u0119kszenie deficytu bud\u017cetowego jest uzasadnione, o ile dodatkowe \u015brodki b\u0119d\u0105 przeznaczone na inwestycje, kt\u00f3re zapewni\u0105 wzrost PKB w przysz\u0142o\u015bci - powiedzia\u0142 PAP prof. Akademii im. Leona Ko\u017ami\u0144skiego Marcin Pi\u0105tkowski.</p>", "id": 1575385, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prof-Piatkowski-Wiekszy-deficyt-budzetowy-moze-korzystnie-wplynac-na-wzrost-PKB-8850329.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Prof. Pi\u0105tkowski: Wi\u0119kszy deficyt bud\u017cetowy mo\u017ce korzystnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na wzrost PKB", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:39:56.030055+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/2d1dc276a280c1-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na aukcji we Francji sprzedano szkielet dinozaura w oko\u0142o 80 procentach sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 z oryginalnych ko\u015bci, pochodz\u0105cych sprzed 150 milion\u00f3w lat. Nabywca zap\u0142aci\u0142 za niego 4,7 mln euro - poda\u0142a agencja AFP.</p>", "id": 1575195, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Droga-historia-Szkielet-dinozaura-sprzedany-na-aukcji-za-4-7-mln-euro-8846461.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Droga historia. Szkielet dinozaura sprzedany na aukcji za 4,7 mln euro", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:39:55.879031+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/2417dd3a6a2e59-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europejskie Stowarzyszenie Dom\u00f3w Wakacyjnych (EHHA) z\u0142o\u017cy\u0142o skarg\u0119 do Komisji Europejskiej w zwi\u0105zku z decyzj\u0105 w\u0142adz Barcelony o zakazie wynajm\u00f3w kr\u00f3tkoterminowych do 2028 r.</p>", "id": 1575194, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hiszpania-walczy-z-nadmierna-turystyka-Katalonia-pozwana-ws-zakazu-najmu-krotkoterminowego-8848638.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Hiszpania walczy z nadmiern\u0105 turystyk\u0105. Katalonia pozwana ws. zakazu najmu kr\u00f3tkoterminowego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:39:55.751867+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/8fd63be24d6d42-948-568-0-9-1819-1091.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Austria coraz cz\u0119\u015bciej zast\u0119puje aluminiowe znaki drogowe drewnianymi. Dotychczas rozwi\u0105zanie to wprowadzano w wybranych regionach, a teraz drewniane oznaczenia pojawi\u0105 si\u0119 tak\u017ce w Wiedniu. G\u0142\u00f3wnym celem jest ochrona \u015brodowiska.</p>", "id": 1575193, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wieden-wprowadzi-drewniane-znaki-drogowe-Sa-prawie-dwa-razy-drozsze-od-aluminiowych-8850133.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wiede\u0144 wprowadzi drewniane znaki drogowe. \"S\u0105 prawie dwa razy dro\u017csze od aluminiowych\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:39:55.472627+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/a48fbe4c67a3fa-948-568-0-0-4000-2400.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski poinformowa\u0142, \u017ce wzrasta liczba funkcjonariuszy przyjmowanych do policji i spada liczba wakat\u00f3w. Poda\u0142, \u017ce w tym roku w szeregi policji wst\u0105pi\u0142o 5 039 os\u00f3b, podczas gdy w analogicznym okresie rok temu przyj\u0119to 4 145 os\u00f3b.</p>", "id": 1575191, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrasta-liczba-funkcjonariuszy-przyjmowanych-do-policji-8850330.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wzrasta liczba funkcjonariuszy przyjmowanych do policji", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:39:55.363956+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/ed089e57e156e1-948-567-0-40-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od nowego roku op\u0142aty w strefie p\u0142atnego parkowania w\n Lublinie wzrosn\u0105 o 10 proc. \u2013 uchwa\u0142\u0119 w tej sprawie podj\u0119li radni. Za \ngodzin\u0119 parkowania w \u015bcis\u0142ym centrum kierowcy zap\u0142ac\u0105 5 z\u0142, czyli o 50 \ngr wi\u0119cej ni\u017c obecnie.</p>", "id": 1575190, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tu-kierowcy-zaplaca-wiecej-Kolejne-miasto-podnosi-oplaty-w-strefie-parkowania-8849413.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Tu kierowcy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej. Kolejne miasto podnosi op\u0142aty w strefie parkowania  ", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:10:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/2bb691f32d5aec-948-568-40-0-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W niedziel\u0119 obywatele Rumunii w kraju i za granic\u0105 wybieraj\u0105 nowego prezydenta. Do udzia\u0142u w wyborach zarejestrowano 14 kandydat\u00f3w. W kraju utworzono blisko 19 tys. lokali wyborczych, a za granic\u0105 - rekordow\u0105 liczb\u0119 950.</p>", "id": 1575192, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rumunia-wybiera-prezydenta-Zarejestrowalo-sie-az-14-kandydatow-8850314.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Rumunia wybiera prezydenta. Zarejestrowa\u0142o si\u0119 a\u017c 14 kandydat\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T06:08:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/b10081ea15afd3-948-568-40-163-3962-2377.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W niedziel\u0119 w Hali Sok\u00f3\u0142 w Krakowie odb\u0119dzie si\u0119 obywatelskie spotkanie z udzia\u0142em prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego podczas, kt\u00f3rego zostanie og\u0142oszona decyzja dotycz\u0105ca poparcia partii dla bezpartyjnego kandydata na prezydenta. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji kandydatem mia\u0142by by\u0107 szef IPN Karol Nawrocki.</p>", "id": 1575189, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-oglosi-decyzje-dot-poparcia-dla-bezpartyjnego-kandydata-na-prezydenta-8850313.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wczoraj KO, dzi\u015b PiS. Partia og\u0142osi, kogo wystawi w wyborach prezydenckich", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:50:00+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/94dd1b18b392e4-948-568-0-88-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W tym roku warto\u015b\u0107 fi\u0144skiego wywozu aluminium do Rosji zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 dwukrotnie, w por\u00f3wnaniu z 2023 r. Za wzrost odpowiada rodzinna firma z Turku, \u015bwiatowy producent kolc\u00f3w do zimowych opon. Jej wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicielem jest \u017cona ministra edukacji \u2013 poinformowa\u0142 w sobot\u0119 fi\u0144ski nadawca Yle.</p>", "id": 1575553, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finlandia-podwoila-eksport-aluminium-do-Rosji-Przez-sprzedaz-kolcow-do-opon-zimowych-8850309.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Finlandia podwoi\u0142a eksport aluminium do Rosji. Przez sprzeda\u017c kolc\u00f3w do opon zimowych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:30:02.987060+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/4f28ad56326718-948-568-0-230-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dodatek do emerytury dla honorowych dawc\u00f3w krwi oraz rekompensat\u0119 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w za nieobecno\u015b\u0107 krwiodawcy w pracy - zak\u0142ada projekt ustawy, kt\u00f3ry przygotowuje wiceprzewodnicz\u0105cy klubu Polska 2050-Trzecia Droga Bartosz Romowicz. Projekt ma by\u0107 z\u0142o\u017cony w Sejmie jeszcze w tym roku.</p>", "id": 1574900, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bedzie-dodatek-emerytalny-dla-krwiodawcow-Projekt-ustawy-trafi-do-Sejmu-w-tym-roku-8848966.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "B\u0119dzie dodatek emerytalny dla krwiodawc\u00f3w? \"Projekt ustawy trafi do Sejmu w tym roku\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:30:02.738711+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/87db3b144c8a5e-948-568-0-978-2835-1700.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Entuzja\u015bci idei AGI, czyli og\u00f3lnej sztucznej inteligencji, kt\u00f3ra b\u0119dzie mie\u0107 atrybuty umys\u0142u ludzkiego, przekonuj\u0105, \u017ce powstanie ona ju\u017c w\u00a0ci\u0105gu najbli\u017cszych 5-10 lat. -\u00a0Ten, kto tego dokona, przejmie...</p>", "id": 1574899, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Swiadoma-sztuczna-inteligencja-moze-powstac-calkiem-niedlugo-Tego-dotyczy-wyscig-zbrojen-8843271.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiadoma sztuczna inteligencja mo\u017ce powsta\u0107 ca\u0142kiem nied\u0142ugo. Tego dotyczy wy\u015bcig zbroje\u0144", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:30:02.485988+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/6d4a8446ab3990-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug danych Dun &amp; Bradstreet, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 BIG Info Monitor, na koniec 2023 roku w\u00a0Polsce dzia\u0142a\u0142o 2,2 tys. ksi\u0119gar\u0144. W 95 proc. s\u0105 to mikro- i\u00a0ma\u0142e przedsi\u0119biorstwa, cz\u0119sto jednoosobowe dzia\u0142alno\u015bci...</p>", "id": 1574898, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ksiegarnie-w-Polsce-nie-maja-latwo-Branza-apeluje-o-pomoc-To-jeden-z-najbardziej-chorych-sektorow-gospodarki-8847997.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ksi\u0119garnie w Polsce nie maj\u0105 \u0142atwo. Bran\u017ca apeluje o pomoc. \"To jeden z najbardziej chorych sektor\u00f3w gospodarki\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:30:02.204227+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/f6b40d3cce4c11-948-568-2-50-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />NBP uwa\u017ca, \u017ce skala oszustw finansowych w \nzestawieniu z liczb\u0105 i warto\u015bci\u0105 transakcji jest niewielka. Kwota 323 \nmln z\u0142 skradzionych pieni\u0119dzy w p\u00f3\u0142roczu robi jednak du\u017ce wra\u017cenie.</p>", "id": 1574897, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wartosc-scamow-finansowych-grubo-przekroczy-pol-miliarda-zlotych-w-calym-roku-8849942.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Warto\u015b\u0107 scam\u00f3w finansowych grubo przekroczy p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych w ca\u0142ym roku", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:30:01.861637+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/fe7ecd2b8d487b-948-568-0-112-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Polsce odsetek pracownik\u00f3w na niepe\u0142nym etacie jest 6. najni\u017cszym wynikiem w ca\u0142ej Unii, a w ubieg\u0142ym roku r\u00f3\u017cnica wynios\u0142a niemal 12 punkt\u00f3w procentowych wobec unijnej \u015bredniej - przekaza\u0142 PIE. Polki z dzie\u0107mi rzadziej pracuj\u0105 na cz\u0119\u015b\u0107 etatu od m.in. niemieckich matek.</p>", "id": 1574896, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-mniej-pracownikow-na-niepelnym-etacie-niz-w-UE-W-przypadku-kobiet-z-dziecmi-roznica-jest-ogromna-8849459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W Polsce mniej pracownik\u00f3w na niepe\u0142nym etacie ni\u017c w UE. W przypadku kobiet z dzie\u0107mi r\u00f3\u017cnica jest ogromna", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T05:30:01.596679+00:00", "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/2586aaa09c06b8-948-567-5-55-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najem kr\u00f3tkoterminowy jest zyskowny, ale wi\u0105\u017ce si\u0119 te\u017c ze\nszczeg\u00f3lnymi ryzykami. Wyja\u015bniamy, jak ubezpieczyciele oceniaj\u0105 t\u0119 sytuacj\u0119.</p>", "id": 1574895, "language": "pl-PL", "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najem-krotkoterminowy-Czy-z-polisa-wynajmujacy-bedzie-bezpieczniejszy-8849920.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 32, "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Najem kr\u00f3tkoterminowy. Czy z polis\u0105 wynajmuj\u0105cy b\u0119dzie bezpieczniejszy?", "vote": 0}]