[{"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T23:25:59.955298+00:00", "description": "Fot. Keegan Houser / unsplash.com", "id": 1578649, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/takich-ludzi-wskazuje-jezus-i-daje-nam-jako-wzor,2982731", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/24/366a7e7c34b8f8b0ab8e985621269c62/jpg/deon/rss-thumbnail/keegan-houser--Q_t4SCN8c4-unsplash%20(1).jpg", "title": "Takich ludzi wskazuje Jezus i daje nam jako wz\u00f3r", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T21:11:59+00:00", "description": "fot. PAP/EPA/FABIO FRUSTACI", "id": 1578218, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-dziekuje-za-nowych-blogoslawionych-i-oglasza-daty-kanonizacji-dwoch-nowych-swietych,2982773", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/24/cad1c8004402aca7ad598643dc32881d/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11737934.jpg", "title": "Papie\u017c dzi\u0119kuje za nowych b\u0142ogos\u0142awionych i og\u0142asza daty kanonizacji dw\u00f3ch nowych \u015bwi\u0119tych", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T21:06:42+00:00", "description": "fot. PAP/\u0141ukasz G\u0105gulski", "id": 1578219, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/komitet-obywatelski-zglosil-kandydature-karola-nawrockiego-na-prezydenta,2982758", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/24/2302a9fff1b007ec33cff758f95f0f92/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-24b24337.jpg", "title": "Komitet Obywatelski zg\u0142osi\u0142 kandydatur\u0119 Karola Nawrockiego na prezydenta", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:50:56.306476+00:00", "description": "fot, PAP/EPA/FABIO FRUSTACI", "id": 1576924, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-czy-jezus-jest-moim-krolem,2982713", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/24/5336148491ad840d0c8db911c61b97cc/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11737691.jpg", "title": "Franciszek: czy Jezus jest moim \u201ekr\u00f3lem\u201d?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:50:56.210156+00:00", "description": "fot. PAP/EPA/GAVRIIL GRIGOROV/SPUTNIK/KREMLIN POOL", "id": 1576923, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/guardian-rosyjska-bron-z-czasow-radzieckich-wyczerpie-sie-pod-koniec-2025-r,2982722", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/24/649f9bb0f890ffad7bf6dff0c2505a67/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11735092.jpg", "title": "\"Guardian\": rosyjska bro\u0144 z czas\u00f3w radzieckich wyczerpie si\u0119 pod koniec 2025 r.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:41:05.749521+00:00", "description": "fot. PAP/EPA/FABIO FRUSTACI", "id": 1576366, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/watykan-franciszek-przewodniczyl-uroczystosci-chrystusa-krola,2982692", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/24/780688bd90471062d3c7d35ce33c844f/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11737933.jpg", "title": "Watykan: Franciszek przewodniczy\u0142 uroczysto\u015bci Chrystusa Kr\u00f3la", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:41:05.502930+00:00", "description": null, "id": 1576365, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/media-iran-planuje-rozpoczecie-negocjacji-nuklearnych-z-europejskimi-mocarstwami,2982704", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/24/6d126f99275d27b4738a46973d7972ba/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11733374.jpg", "title": "Media: Iran planuje rozpocz\u0119cie negocjacji nuklearnych z europejskimi mocarstwami", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:36:21+00:00", "description": "fot. PAP/EPA/EKATERINA SHTUKINA/ SPUTNIK / GOVERNMENT PRESS SERVICE / POOL", "id": 1576103, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/swiat/ft-kreml-rekrutuje-setki-jemenskich-bojownikow-huti-na-wojne-przeciwko-ukrainie,2982683", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/24/5ae2bd2b2c04a67ab3492c9474dadfe9/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11735136.jpg", "title": "\"FT\": Kreml rekrutuje setki jeme\u0144skich bojownik\u00f3w Huti na wojn\u0119 przeciwko Ukrainie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T11:31:11.420625+00:00", "description": "fot. PAP/EPA/FABIO FRUSTACI", "id": 1575876, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-zacheca-mlodych-by-byli-swiadkami-prawdy,2982671", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/24/04c429e31675bc31809851d775c952f3/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11737767.jpg", "title": "Franciszek zach\u0119ca m\u0142odych, by byli \u015bwiadkami prawdy", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:15:23+00:00", "description": "fot. depositphotos.com", "id": 1575664, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/to-my-jestesmy-jego-wszechswiatem,2982662", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/24/b4daf7ad40b1acaa57f3bd01f61a35f2/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_302899010_L.jpg", "title": "To my jeste\u015bmy Jego wszech\u015bwiatem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:09:19+00:00", "description": "fot. depositphotos.com", "id": 1575665, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/wiara/panowanie-wladza-to-nie-ucisk-ale-sluzba,2982647", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/24/f8508233ebe392ef5f70a5515d8858be/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_375162542_L.jpg", "title": "Panowanie, w\u0142adza to nie ucisk, ale s\u0142u\u017cba", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:10:58.506061+00:00", "description": "Depositphotos.com (28105089)", "id": 1575129, "language": "pl", "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/naiwnosc-i-oderwanie-od-rzeczywistosci-czy-prawdziwe-chrzescijanstwo,2982617", "manual_status_code": 0, "page_rating": 32, "page_rating_contents": 100, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 83, "source_url": "https://deon.pl/rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/23/eee5865cce22809242e8ab06489c891b/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_28105089_XL_20241123235101.jpg", "title": "Naiwno\u015b\u0107 i oderwanie od rzeczywisto\u015bci czy prawdziwe chrze\u015bcija\u0144stwo?", "vote": 0}]