[{"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T21:21:45+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam</p> <p>Przychodz\u0119 z do\u015b\u0107 dziwnym pytaniem, ale ju\u017c t\u0142umacz\u0119. Nie do ko\u0144ca wiem sk\u0105d to mam, mo\u017ce to kwestia osobista, mo\u017ce brak kontaktu z lud\u017ami w takim stopniu, w jakim dziecko owy kontakt powinno mie\u0107. Chodzi o to, \u017ce mam 2 zasadnicze problemy z kontrol\u0105 emocji. Normalnie nie interesowa\u0142o by mnie to, ale dziewczyna, rodzina i nowi znajomi zaczynaj\u0105 mi zwraca\u0107 uwag\u0119, przez co czuj\u0119 spory dyskomfort.</p> <p>Pierwsz\u0105 rzecz\u0105 jest mimika twarzy, z tego co jest mi m\u00f3wione, moja ekspresja jest do\u015b\u0107 bogata, a wszelkiego rodzaju zmiany nastroju s\u0105 bardzo widoczne. Og\u00f3lnie ci\u0119\u017cko mi te\u017c j\u0105 kontrolowa\u0107, czego owocem s\u0105 sytuacje typu: jem obiad i przypomni mi si\u0119 jaki\u015b dowcip, wi\u0119c pod nosem si\u0119 u\u015bmiecham. Oczywi\u015bcie, wszyscy wzrok na mnie i pytania sk\u0105d ta rado\u015b\u0107. Mama m\u00f3wi, \u017ce zwracam tym uwag\u0119, poniewa\u017c rzadko si\u0119 u\u015bmiecham, dziewczyna potwierdzi\u0142a i doda\u0142a, \u017ce u\u015bmiech dodatkowo wzbudza jej ciekawo\u015b\u0107, st\u0105d to zainteresowanie. Tylko, \u017ce tego typu u\u015bmi", "id": 1578371, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gz1wd1/jak_by\u0107_mniej_ekspresywnym", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak by\u0107 mniej ekspresywnym?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T21:02:02+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gz1fvm/absurdalny_incydent_na_meczu_karetka_pr\u00f3bowa\u0142a/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Oh0bv80JGIcBaARb27L2tO1AyO3T19RIWQ_KZr9x8hw.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=694829eab6312b5701e63999ff1346f334c7185f\" alt=\"Absurdalny incydent na meczu. Karetka pr\u00f3bowa\u0142a wwie\u017a\u0107 pirotechnik\u0119\" title=\"Absurdalny incydent na meczu. Karetka pr\u00f3bowa\u0142a wwie\u017a\u0107 pirotechnik\u0119\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/starnak\"> /u/starnak </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/warszawa/absurdalny-incydent-na-meczu-karetka-probowala-wwiezc-pirotechnike/6jh1266?utm_source=livebar&amp;utm_campaign=newsy_sg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gz1fvm/absurdalny_incydent_na_meczu_karetka_pr\u00f3bowa\u0142a/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1578369, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gz1fvm/absurdalny_incydent_na_meczu_karetka_pr\u00f3bowa\u0142a", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Oh0bv80JGIcBaARb27L2tO1AyO3T19RIWQ_KZr9x8hw.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=694829eab6312b5701e63999ff1346f334c7185f", "title": "Absurdalny incydent na meczu. Karetka pr\u00f3bowa\u0142a wwie\u017a\u0107 pirotechnik\u0119", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T20:48:47+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam do\u015b\u0107 specyficzne pytanie, ale w sumie czy kto\u015b si\u0119 orientuj\u0119 ilu z obecnych pos\u0142\u00f3w i pos\u0142anek w sejmie to synowie lub krewni ludzi, kt\u00f3rzy r\u00f3wnie\u017c sprawowali urz\u0105d pos\u0142a? Wiem, \u017ce ojciec Giertycha by\u0142 pos\u0142em, a tak\u017ce \u017ce ojciec Kosiniaka- Kamysza by\u0142 ministrem zdrowia w rz\u0105dzie Rakowskiego i Mazowieckiego, no i oczywi\u015bcie pos\u0142em. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JanZamoyski\"> /u/JanZamoyski </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gz14z9/dynastie_parlamentarlne/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gz14z9/dynastie_parlamentarlne/\">[comments]</a></span>", "id": 1578372, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gz14z9/dynastie_parlamentarlne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Dynastie parlamentarlne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:44:14+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dobra, miarka si\u0119 przebra\u0142a i mam do\u015b\u0107. </p> <p>Mieszkam na wsi pod Wroc\u0142awiem. Widok\u00f3w na \u015bwiat\u0142ow\u00f3d brak, jestem wi\u0119c skazany na LTE i inne g\u00f3wna - aktualnie Play. </p> <p>Najwy\u017cszy mo\u017cliwy pakiet, antena kierunkowa na dachu i w\u0142a\u015bnie Speed Test pokazuje mi 1.34 Mb/s. Nigdy nie widzia\u0142em wi\u0119cej ni\u017c 45 Mb/s. </p> <p>Czy Starlink da mi \u201ewi\u0119cej\u201d? Kto\u015b ma, u\u017cywa i mo\u017ce powiedzie\u0107 jak to realnie dzia\u0142a? Jak mam zamieni\u0107 45 na 60 to pewnie mi si\u0119 nie chce, ale je\u015bli net jest stabilny i oscyluje przynajmniej w okolicach 100 Mbs\u00f3w to jestem w stanie zacisn\u0105\u0107 z\u0119by i odda\u0107 pieni\u0105\u017cki Elonowi. </p> <p>Ale czy warto?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/3ciu\"> /u/3ciu </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyzlfz/starlink/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyzlfz/starlink/\">[comments]</a></span>", "id": 1578370, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyzlfz/starlink", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Starlink", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T19:16:48+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyyxtu/gdzie_mo\u017cna_kupi\u0107_nap\u00f3j_roko/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/L746Z4quUBMu_dHlEvs7INmpVeSkEwx2okBqiVr_Buw.jpg\" alt=\"Gdzie mo\u017cna kupi\u0107 nap\u00f3j ROKO?\" title=\"Gdzie mo\u017cna kupi\u0107 nap\u00f3j ROKO?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wzi\u0119\u0142y mnie flashbacki i przypomnia\u0142am sobie o istnieniu ROKO i jak by\u0142o mocno promowane. Bardzo lubi\u0142am ROKO chocia\u017c by\u0142o bardzo podobne do frugo to mam do niego jak\u0105\u015b nostalgi\u0119. Wiem \u017ce oryginalny nap\u00f3j by\u0142 wycofany, ale widz\u0119 \u017ce istnieje butelka 1,25l, czy to jest tylko na jaki\u015b dziwnych stronach online czy kto\u015b mo\u017ce widzia\u0142 je w stacjonarnych sklepach?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ana_L399\"> /u/Ana_L399 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1gyyxtu\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyyxtu/gdzie_mo\u017cna_kupi\u0107_nap\u00f3j_roko/\">[comments]</a></spa", "id": 1577894, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyyxtu/gdzie_mo\u017cna_kupi\u0107_nap\u00f3j_roko", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/L746Z4quUBMu_dHlEvs7INmpVeSkEwx2okBqiVr_Buw.jpg", "title": "Gdzie mo\u017cna kupi\u0107 nap\u00f3j ROKO?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T18:20:37+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jaki\u015b pomys\u0142 co to za \u015bwiat\u0142a?<br/> Satelity? O\u015bwietlenie imprezy? Jakie\u015b zjawisko astronomiczne?<br/> Okolice Tarnowa, wida\u0107 to od kilku dni</p> <p><a href=\"https://reddit.com/link/1gyxlyh/video/8hr1c6vt3w2e1/player\">https://reddit.com/link/1gyxlyh/video/8hr1c6vt3w2e1/player</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Nordtraveller\"> /u/Nordtraveller </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyxlyh/\u015bwiat\u0142a_na_niebie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyxlyh/\u015bwiat\u0142a_na_niebie/\">[comments]</a></span>", "id": 1577893, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyxlyh/\u015bwiat\u0142a_na_niebie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "\u015awiat\u0142a na niebie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:47:51+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gywtxn/praktycznie_sko\u0144czona_praca_na_konkurs_dla/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/4875fwr60w2e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=68ef0f0ee982c43445ba864daee669113324c93f\" alt=\"Praktycznie sko\u0144czona praca na konkurs dla Pasztetu Podlaskiego\" title=\"Praktycznie sko\u0144czona praca na konkurs dla Pasztetu Podlaskiego\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SaraArter\"> /u/SaraArter </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/4875fwr60w2e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gywtxn/praktycznie_sko\u0144czona_praca_na_konkurs_dla/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1577654, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gywtxn/praktycznie_sko\u0144czona_praca_na_konkurs_dla", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/4875fwr60w2e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=68ef0f0ee982c43445ba864daee669113324c93f", "title": "Praktycznie sko\u0144czona praca na konkurs dla Pasztetu Podlaskiego", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:45:34+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Z serii rozwa\u017ca\u0144 przy niedzielnej herbacie: zauwa\u017cy\u0142 kto\u015b jak si\u0119 potoczy\u0142 w\u0105tek o dziewczynie postuj\u0105cego, kt\u00f3ra jego zdaniem do\u0142\u0105czy\u0142a do sekty roleplay-owej? W\u0105tek pojawi\u0142 si\u0119 do miesi\u0105ca temu i zapowiada\u0142 si\u0119 gro\u017anie ale szybko znikn\u0105\u0142 z powierzchni. By\u0142 jaki\u015b zwrot akcji?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Riwia\"> /u/Riwia </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyws0t/co_si\u0119_sta\u0142o_z_w\u0105tkiem/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyws0t/co_si\u0119_sta\u0142o_z_w\u0105tkiem/\">[comments]</a></span>", "id": 1577655, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyws0t/co_si\u0119_sta\u0142o_z_w\u0105tkiem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co si\u0119 sta\u0142o z w\u0105tkiem?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:39:41+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gywmu0/powitajcie_swojego_przysz\u0142ego_prezydenta_kaczafi/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/cnpnjkilyv2e1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8374cb4e879e1e2e850e9139185285fe5abb62d8\" alt=\"Powitajcie swojego przysz\u0142ego Prezydenta. Kaczafi Nawrocki.\" title=\"Powitajcie swojego przysz\u0142ego Prezydenta. Kaczafi Nawrocki.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Magnetic_Pole\"> /u/Magnetic_Pole </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/cnpnjkilyv2e1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gywmu0/powitajcie_swojego_przysz\u0142ego_prezydenta_kaczafi/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1577368, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gywmu0/powitajcie_swojego_przysz\u0142ego_prezydenta_kaczafi", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/cnpnjkilyv2e1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8374cb4e879e1e2e850e9139185285fe5abb62d8", "title": "Powitajcie swojego przysz\u0142ego Prezydenta. Kaczafi Nawrocki.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T17:19:08+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyw4za/jedna_z_tych_os\u00f3b_nie_jest_taka_jak_inne/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/jlxj9azzuv2e1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0550db77794215b790e69a90884e9a5309630f10\" alt=\"Jedna z tych os\u00f3b nie jest taka jak inne\" title=\"Jedna z tych os\u00f3b nie jest taka jak inne\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MPlayTube\"> /u/MPlayTube </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/jlxj9azzuv2e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyw4za/jedna_z_tych_os\u00f3b_nie_jest_taka_jak_inne/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1577371, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyw4za/jedna_z_tych_os\u00f3b_nie_jest_taka_jak_inne", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/jlxj9azzuv2e1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0550db77794215b790e69a90884e9a5309630f10", "title": "Jedna z tych os\u00f3b nie jest taka jak inne", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:35:15+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyv21e/po\u0142\u0105czone_si\u0142y_gigant\u00f3w_paliwowych_w_ograniczeniu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/gij26r9zeDYgTnBwaic2f6OSlR-r0pdUmgMrsBWYhng.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3de6db3cfbdb4df6ebe917724c24422ab16f6d17\" alt=\"Po\u0142\u0105czone si\u0142y gigant\u00f3w paliwowych w ograniczeniu \u015bmieci sko\u0144czy\u0142y si\u0119 wielkim fiaskiem\" title=\"Po\u0142\u0105czone si\u0142y gigant\u00f3w paliwowych w ograniczeniu \u015bmieci sko\u0144czy\u0142y si\u0119 wielkim fiaskiem\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.donald.pl/artykuly/t88Vutgw/polaczone-sily-gigantow-paliwowych-w-ograniczeniu-smieci-skonczyly-sie-wielkim-fiaskiem\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyv21e/po\u0142\u0105czone_si\u0142y_gigant\u00f3w_paliwowych_w_ograniczeniu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1577369, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyv21e/po\u0142\u0105czone_si\u0142y_gigant\u00f3w_paliwowych_w_ograniczeniu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/gij26r9zeDYgTnBwaic2f6OSlR-r0pdUmgMrsBWYhng.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3de6db3cfbdb4df6ebe917724c24422ab16f6d17", "title": "Po\u0142\u0105czone si\u0142y gigant\u00f3w paliwowych w ograniczeniu \u015bmieci sko\u0144czy\u0142y si\u0119 wielkim fiaskiem", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T16:12:35+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyuibb/powstaje_najwi\u0119ksze_miasto_w_polsce_pod_wzgl\u0119dem/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/N7O5MCrs3aH8Me5qbMPlO5hZpQZkq7VhDko7PQ0kUsU.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b6e32c0c7920b28d88ce4cb160c1e235eab613fb\" alt=\"Powstaje najwi\u0119ksze miasto w Polsce. Pod wzgl\u0119dem ludno\u015bci i powierzchni przewy\u017cszy Warszaw\u0119 (GZM) \" title=\"Powstaje najwi\u0119ksze miasto w Polsce. Pod wzgl\u0119dem ludno\u015bci i powierzchni przewy\u017cszy Warszaw\u0119 (GZM) \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Eryk0201\"> /u/Eryk0201 </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/slask-przygotowuje-sie-na-powstanie-megamiasta/5j5vrdj\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyuibb/powstaje_najwi\u0119ksze_miasto_w_polsce_pod_wzgl\u0119dem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1577370, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyuibb/powstaje_najwi\u0119ksze_miasto_w_polsce_pod_wzgl\u0119dem", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/N7O5MCrs3aH8Me5qbMPlO5hZpQZkq7VhDko7PQ0kUsU.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b6e32c0c7920b28d88ce4cb160c1e235eab613fb", "title": "Powstaje najwi\u0119ksze miasto w Polsce. Pod wzgl\u0119dem ludno\u015bci i powierzchni przewy\u017cszy Warszaw\u0119 (GZM)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:50:19+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gytzk4/mazowieckie_szlachcie/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/4linR3k97NSYfAdavrxuSbiYwhCfw4dQxdwoVSnpXLo.jpg\" alt=\"Mazowieckie Szlachcie \" title=\"Mazowieckie Szlachcie \" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak si\u0119 nazywaj\u0105 pierogi z zasma\u017canymi surowymi ziemniakami z boczkiem. Czy kto\u015b tego pr\u00f3bowa\u0142?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MagicTomson\"> /u/MagicTomson </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1gytzk4\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gytzk4/mazowieckie_szlachcie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1577075, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gytzk4/mazowieckie_szlachcie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/4linR3k97NSYfAdavrxuSbiYwhCfw4dQxdwoVSnpXLo.jpg", "title": "Mazowieckie Szlachcie", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:23:25+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gytdrq/kogo_pis_poprze_w_wyborach_prezydenckich_jest/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/A0IXyasVGX8B8cqgNlhX5-OATbNvlk5x66EQlL_RIvE.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f98f379e62f9bc492f18327bbe2da42f92e4bf94\" alt=\"Kogo PiS poprze w wyborach prezydenckich? Jest decyzja partii\" title=\"Kogo PiS poprze w wyborach prezydenckich? Jest decyzja partii\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rp.pl/polityka/art41489751-kogo-pis-poprze-w-wyborach-prezydenckich-jest-decyzja-partii\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gytdrq/kogo_pis_poprze_w_wyborach_prezydenckich_jest/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1577074, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gytdrq/kogo_pis_poprze_w_wyborach_prezydenckich_jest", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/A0IXyasVGX8B8cqgNlhX5-OATbNvlk5x66EQlL_RIvE.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f98f379e62f9bc492f18327bbe2da42f92e4bf94", "title": "Kogo PiS poprze w wyborach prezydenckich? Jest decyzja partii", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T15:13:00+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam obecnie warunki polowe i szukam pomys\u0142u na ubogie jedzenie. Jak ugotowa\u0107 ry\u017c lub kasz\u0119 bez kuchenki gazowej, maj\u0105c tylko czajnik elektryczny? Z g\u00f3ry dzi\u0119kuj\u0119 </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/baegarcon\"> /u/baegarcon </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyt584/jak_ugotowa\u0107_ry\u017c_kasz\u0119_bez_kuchenki_gazowej/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyt584/jak_ugotowa\u0107_ry\u017c_kasz\u0119_bez_kuchenki_gazowej/\">[comments]</a></span>", "id": 1577076, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyt584/jak_ugotowa\u0107_ry\u017c_kasz\u0119_bez_kuchenki_gazowej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jak ugotowa\u0107 ry\u017c / kasz\u0119 bez kuchenki gazowej", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T14:54:58+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Od pewnego czasu zauwa\u017cy\u0142am \u017ce niesamowicie irytuj\u0105 mnie ludzie. Mam wra\u017cenie \u017ce spo\u0142ecze\u0144stwo cofn\u0119\u0142o si\u0119 w rozwoju i jest jaka\u015b mania \u201eblisko\u015bci\u201d </p> <p>To co odwala si\u0119 w zbiorkomach to przekracza ludzkie poj\u0119cie. Ludzie si\u0119 pchaj\u0105, gromadz\u0105 w przej\u015bciach, wsiadaj\u0105 jak jeszcze inni nie wysiedli\u2026 </p> <p>Na drogach siedz\u0105 na zderzaku bo jedziesz tylko 10km powy\u017cej dozwolonej pr\u0119dko\u015bci\u2026</p> <p>Jak stoisz w kolejce to albo musisz dosta\u0107 koszykiem albo czujesz oddech drugiej osoby na karku\u2026</p> <p>Idziesz chodnikiem a nagle kto\u015b zachodzi drog\u0119 i staje przed tob\u0105 i stoi jak ciele bo musi przeczyta\u0107 co\u015b na telefonie\u2026.</p> <p>W sklepie ogl\u0105dasz produkt a tu nagle kto\u015b wskakuje przed ciebie a rega\u0142 bo on teraz musi to zobaczy\u0107 i bez \u017cadnego \u201eprzepraszam\u201d </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ReasonableEye2648\"> /u/ReasonableEye2648 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gysq5k", "id": 1576822, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gysq5k/czy_was_te\u017c_tak_wkurzaj\u0105_ludzie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy was te\u017c tak wkurzaj\u0105 ludzie?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T14:38:10+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Na te i inne ciekawe pytania mo\u017cecie odpowiedzie\u0107 w badaniu mojej siostry w tym formularzu: <a href=\"https://forms.gle/PF6KAb1kokCmE3Mc8\">https://forms.gle/PF6KAb1kokCmE3Mc8</a> </p> <p>Generalnie badanie jest tworzone na potrzeby pracy magisterskiej i dotyczy wiedzy i postawy/opinii na temat samob\u00f3jstw u ktolik\u00f3w i ateist\u00f3w. Jak mo\u017cna si\u0119 domy\u015bli\u0107 siostre\u0142e studiuje psychologi\u0119. </p> <p>Bardzo prosz\u0119 o pomoc bo od tygodnia s\u0142ucham, \u017ce ma za ma\u0142o os\u00f3b lub \u017ce za malo tej czy innej grupy ;u;</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/NychuNychu\"> /u/NychuNychu </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gysd9o/czy_mia\u0142a\u015be\u015b_mysli_samob\u00f3jcze/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gysd9o/czy_mia\u0142a\u015be\u015b_mysli_samob\u00f3jcze/\">[comments]</a></span>", "id": 1576823, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gysd9o/czy_mia\u0142a\u015be\u015b_mysli_samob\u00f3jcze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy mia\u0142a\u015b/e\u015b mysli samob\u00f3jcze?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T14:04:50+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyroqj/wyciek\u0142_przekaz_dnia_pis_ogromna_wpadka_w_sieci/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/crWkoWAilqKhw4APSdoDoNVGJ-Oh63_Hp_OOqym6JzM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9293bf33c8f71c4b3a6ec54e342da6c4c03f3fbe\" alt=\"Wyciek\u0142 przekaz dnia PiS. Ogromna wpadka w sieci\" title=\"Wyciek\u0142 przekaz dnia PiS. Ogromna wpadka w sieci\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/wyciekl-przekaz-dnia-pis-ogromna-wpadka-w-zwiazku-z-ogloszeniem-kandydata-7096085427419744a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyroqj/wyciek\u0142_przekaz_dnia_pis_ogromna_wpadka_w_sieci/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1576821, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyroqj/wyciek\u0142_przekaz_dnia_pis_ogromna_wpadka_w_sieci", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/crWkoWAilqKhw4APSdoDoNVGJ-Oh63_Hp_OOqym6JzM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9293bf33c8f71c4b3a6ec54e342da6c4c03f3fbe", "title": "Wyciek\u0142 przekaz dnia PiS. Ogromna wpadka w sieci", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:39:28+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyr654/rysiu_sze\u015bciu_kr\u00f3li/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/q5awshkvru2e1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6289e475198f8d53d3ce980f13e37d136db5ab60\" alt=\"Rysiu sze\u015bciu kr\u00f3li.\" title=\"Rysiu sze\u015bciu kr\u00f3li.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Frosty_Highlight5112\"> /u/Frosty_Highlight5112 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/q5awshkvru2e1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyr654/rysiu_sze\u015bciu_kr\u00f3li/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1576509, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyr654/rysiu_sze\u015bciu_kr\u00f3li", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://preview.redd.it/q5awshkvru2e1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=6289e475198f8d53d3ce980f13e37d136db5ab60", "title": "Rysiu sze\u015bciu kr\u00f3li.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:08:49+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wydaje nam si\u0119, \u017ce Polska jest krajem tradycyjnie katolickim. Mimo to kulturowo prawie wszyscy mo\u017cemy uwa\u017ca\u0107 si\u0119 za chrze\u015bcijan. Znam ateist\u00f3w i agnostyk\u00f3w, kt\u00f3rzy mi\u0119dzy innymi obchodz\u0105 Bo\u017ce Narodzenie.</p> <p>Jakie jest Twoje zdanie na ten temat?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Smooth-Put5476\"> /u/Smooth-Put5476 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyqkzz/czy_wierzysz_w_boga/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyqkzz/czy_wierzysz_w_boga/\">[comments]</a></span>", "id": 1576268, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyqkzz/czy_wierzysz_w_boga", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy wierzysz w Boga?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T13:07:05+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\u017beby zabi\u0107 czas.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ElysiumAli\"> /u/ElysiumAli </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyqjuq/co_robicie_podczas_d\u0142ugich_podr\u00f3\u017cy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyqjuq/co_robicie_podczas_d\u0142ugich_podr\u00f3\u017cy/\">[comments]</a></span>", "id": 1576510, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyqjuq/co_robicie_podczas_d\u0142ugich_podr\u00f3\u017cy", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Co robicie podczas d\u0142ugich podr\u00f3\u017cy poci\u0105giem/autobusem?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:50:42+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyq9cz/ryszard_petru_pojawiaj\u0105_si\u0119_pytania_czy_nie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/xegiZ4GSMvPhdPv6L96s4jqbJ9A2PQLcBxjOcbO8qYA.jpg?width=108&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=99c45c321d7d0f72c787aa37673d876b2ba5ce5d\" alt=\"Ryszard Petru: &quot;Pojawiaj\u0105 si\u0119 pytania czy nie zechcia\u0142bym si\u0105\u015b\u0107 za kas\u0105 w Lidlu lub w Biedronce w Wigili\u0119. Ch\u0119tnie to zrobi\u0119. Czekam na propozycje.&quot;\" title=\"Ryszard Petru: &quot;Pojawiaj\u0105 si\u0119 pytania czy nie zechcia\u0142bym si\u0105\u015b\u0107 za kas\u0105 w Lidlu lub w Biedronce w Wigili\u0119. Ch\u0119tnie to zrobi\u0119. Czekam na propozycje.&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mront\"> /u/Mront </a> <br/> <span><a href=\"https://x.com/RyszardPetru/status/1860369512098312438\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyq9cz/ryszard_petru_pojawiaj\u0105_si\u0119_pytania_czy_nie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1576267, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyq9cz/ryszard_petru_pojawiaj\u0105_si\u0119_pytania_czy_nie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/xegiZ4GSMvPhdPv6L96s4jqbJ9A2PQLcBxjOcbO8qYA.jpg?width=108&crop=smart&auto=webp&s=99c45c321d7d0f72c787aa37673d876b2ba5ce5d", "title": "Ryszard Petru: \"Pojawiaj\u0105 si\u0119 pytania czy nie zechcia\u0142bym si\u0105\u015b\u0107 za kas\u0105 w Lidlu lub w Biedronce w Wigili\u0119. Ch\u0119tnie to zrobi\u0119. Czekam na propozycje.\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:30:07+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem jak ka\u017cdy klientem r\u00f3\u017cnej ma\u015bci sklep\u00f3w, sklepik\u00f3w, stacji benzynowych, market\u00f3w. </p> <p>zanim doszed\u0142em na docelow\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 kariery te\u017c ima\u0142em si\u0119 r\u00f3\u017cnych prac ale to niezbyt wa\u017cne.</p> <p>Niesamowicie w*urwia mnie (nie jestem z\u0142y na t\u0105 osob\u0119 co pracuje, tylko na tego kto decyduje o zatrudnieniu) Jak widz\u0119 np, \u017ce na bardzo ruchliwej stacji jest tylko jedna osoba zatrudniona i ta osoba jedn\u0105 r\u0119k\u0105 kasuje, drug\u0105 robi kaw\u0119, nog\u0105 sk\u0142ada jakie\u015b kanapki hot dogi i burgery, drug\u0105 nog\u0105 sprz\u0105ta kible i tankuje ludziom LPG. Oczywi\u015bcie za wszystkie b\u0142\u0119dy ta osoba ma potr\u0105cane z wyp\u0142aty. Zawsze w takich sytuacjach cho\u0107bym niewiadomo jak si\u0119 spieszy\u0142 staram si\u0119 by\u0107 najmiliszym klientem jak to tylko mo\u017cliwe, \u017ce dobrze, \u017ce ze spokojem, \u017ce poczekam, unikam wtedy wszystkiego czego nie da si\u0119 kupi\u0107 pikni\u0119ciem skanera, zamiast kawy sobie jakiego\u015b energetyka bior\u0119 by cho\u0107 na chwil\u0119 t\u0105 babk\u0119, tego faceta odci\u0105\u017cy\u0107. W lidlu ostatnio widzia\u0142em, \u017ce stwierdzili, \u017ce je", "id": 1576265, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gypwo9/zatrudnianie_za_ma\u0142ej_liczby_pracownik\u00f3w_w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zatrudnianie za ma\u0142ej liczby pracownik\u00f3w w stosunku do obowi\u0105zk\u00f3w i jak mnie to wkurza.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T12:24:47+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kto\u015b ostatnio pyta\u0142 o ulubione powiedzenia, pomy\u015bla\u0142em przy okazji o najbardziej wkurzaj\u0105cym. </p> <p>\u0179le u\u017cywane &quot;Nie wchodzi sie dwa razy do tsj samej rzeki&quot;, w znaczeniu, \u017ce nie pr\u00f3buje si\u0119 drugi raz czego\u015b, co za pierwszym razem przynios\u0142o negatywny efekt, gdzie w rzeczywisto\u015bci oznacza ono, \u017ce wszystko si\u0119 zmienia i po czasie pewne rzeczy nie b\u0119d\u0105 takimi, jakimi by\u0142y kiedy\u015b. </p> <p>Jakie s\u0105 wasze?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/belzebaba\"> /u/belzebaba </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyptjl/wkurzaj\u0105ce_powiedzenia/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyptjl/wkurzaj\u0105ce_powiedzenia/\">[comments]</a></span>", "id": 1576266, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyptjl/wkurzaj\u0105ce_powiedzenia", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Wkurzaj\u0105ce powiedzenia", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T11:07:19+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem ciekaw, jak to wygl\u0105da z waszej perspektywy. O AI m\u00f3wi si\u0119 coraz wi\u0119cej \u2013 zar\u00f3wno o jej obecnych mo\u017cliwo\u015bciach, jak i o tym, czym stanie si\u0119 w przysz\u0142o\u015bci. Jednak zamiast patrze\u0107 w dalek\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107, chcia\u0142bym dowiedzie\u0107 si\u0119, jak sztuczna inteligencja wp\u0142ywa na nasze \u017cycie ju\u017c teraz.</p> <p>Post jest skierowany do wszystkich \u2013 bo wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas mia\u0142a okazj\u0119 przynajmniej raz zetkn\u0105\u0107 si\u0119 z AI, czy to bezpo\u015brednio, czy s\u0142ysz\u0105c o jej zastosowaniach od innych. Szczeg\u00f3lnie jednak zale\u017cy mi na perspektywie os\u00f3b ucz\u0105cych si\u0119 \u2013 w podstaw\u00f3wkach, liceach, a tak\u017ce na studiach (cho\u0107 w nieco mniejszym stopniu). Jakie zadania lub cz\u0119\u015b\u0107 pracy AI wykonuje za was? Jak du\u017co czasu udaje si\u0119 wam dzi\u0119ki temu zaoszcz\u0119dzi\u0107? Czy korzystacie z niej g\u0142\u00f3wnie do nauki, odrabiania zada\u0144 domowych, czy mo\u017ce macie jeszcze inne pomys\u0142y na jej wykorzystanie?</p> <p>Dla doprecyzowania: mam na my\u015bli g\u0142\u00f3wnie modele j\u0119zykowe (LLM), takie jak ChatGPT, ale je\u015bli korzystacie z AI gen", "id": 1576031, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyom3f/w_jakim_stopniu_korzystacie_ze_sztucznej", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "W jakim stopniu korzystacie ze sztucznej inteligencji na co dzie\u0144?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:56:27+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>- Wszystkie partie w sejmie opr\u00f3cz razemk\u00f3w jak jeden m\u0105\u017c obni\u017caj\u0105 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Przedsi\u0119biorca na rycza\u0142cie zarabiaj\u0105cy 20k miesi\u0119cznie b\u0119dzie p\u0142aci\u0142 MNIEJ ni\u017c etatowiec na minimalnej.</p> <p>- Rz\u0105d zapowiada nierealizowanie kamienia milowego KPO. Ryzykuj\u0105 utrat\u0105 miliard\u00f3w z KPO, bo nie chc\u0105 osk\u0142adkowa\u0107 um\u00f3w cywilnoprawnych.</p> <p>- PO i PSL g\u0142osuj\u0105 przeciwko obywatelskiemu projekowi ustawy o CPK ju\u017c w pierwszym czytaniu. Nie chc\u0105 nawet przenie\u015b\u0107 go do komisji i wystosowa\u0107 w\u0142asnych poprawek.</p> <p>- Rz\u0105d g\u0142osuje przeciwko przy\u015bpieszeniu prac nad woln\u0105 Wigili\u0105. W tym roku jej nie b\u0119dzie. Przy\u015bpieszyli za to i pomin\u0119li konsultacje spo\u0142eczne w sprawie obni\u017cki sk\u0142adki zdrowotnej dla przedsi\u0119biorc\u00f3w.</p> <p>- Rz\u0105d zapowiedzia\u0142 ju\u017c zwi\u0119kszenie liczby powo\u0142a\u0144 na \u0107wiczenia wojskowe dla m\u0119\u017cczyzn-cywili. &#39;Szczeg\u00f3lnie poszukiwani b\u0119d\u0119 specjali\u015bci, tacy jak informatycy&#39;. Nie wiem jak to prze\u017cyje <a href=\"/r/Polska\">r/Polska</a", "id": 1575798, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyog50/ostatni_tydzie\u0144_to_by\u0142a_jazda_bez_hamulc\u00f3w", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ostatni tydzie\u0144 to by\u0142a jazda bez hamulc\u00f3w", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:55:02+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Co ogl\u0105dam mieszkania kt\u00f3re by mnie zainteresowa\u0142y, jest \u017ce bez zwierz\u0105t. I teraz moje pytanie, co wed\u0142ug wynajmuj\u0105cego mia\u0142oby si\u0119 sta\u0107, gdyby kto\u015b zamieszka\u0142 ze zwierz\u0119ciem? Pies to mo\u017ce jeszcze jak szczeka na ca\u0142y blok, to mo\u017ce przeszkadza\u0107 innym, a poza tym to przychodzi mi tylko do g\u0142owy zepsucie czego\u015b w mieszkaniu. Mam dwa koty, mieszka\u0142am ju\u017c w dw\u00f3ch mieszkaniach w kt\u00f3rych mog\u0142am je mie\u0107 i nie mia\u0142am sytuacji, \u017ceby co\u015b zepsu\u0142y i w og\u00f3le co\u015b si\u0119 sta\u0142o, w jakim stanie zamieszka\u0142am taki stan zostawia\u0142am przy wyprowadzce. Teraz to ju\u017c mam par\u0119 swoich mebli, zw\u0142aszcza \u0142\u00f3\u017cko, wi\u0119c tym bardziej, przecie\u017c nie b\u0119d\u0105 drapa\u0107 \u015bcian albo nie wiem, lod\u00f3wki. Wychodzi na to, \u017ce albo nie znajd\u0119 mieszkani albo co, mia\u0142abym je wyrzuci\u0107? Zreszt\u0105, nie po to jest kaucja, \u017ceby w razie gdyby co\u015b by\u0142o nie tak, to wynajmuj\u0105cy jej nie odda? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Notworthit_24\"> /u/Notworthit_24 </a> <br/>", "id": 1575799, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyofd4/zakaz_zwierz\u0105t_w_wynajmowanym_mieszkaniu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Zakaz zwierz\u0105t w wynajmowanym mieszkaniu", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:49:32+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyoccc/argentyna_idzie_drog\u0105_polski_z_lat_90_milei/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/FSvaz3qFZqtAaMudeIaXZFsIcQEH3N8k3W43VnC3nY8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=484112c353b43d59a37f873e11651e73919d8d5d\" alt=\"Argentyna idzie drog\u0105 Polski z lat 90. &quot;Milei skorzysta\u0142 z okna mo\u017cliwo\u015bci&quot;\" title=\"Argentyna idzie drog\u0105 Polski z lat 90. &quot;Milei skorzysta\u0142 z okna mo\u017cliwo\u015bci&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/rzet\"> /u/rzet </a> <br/> <span><a href=\"https://biznes.interia.pl/gospodarka/news-argentyna-idzie-droga-polski-z-lat-90-podobienstwem-szokowos,nId,7860775\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyoccc/argentyna_idzie_drog\u0105_polski_z_lat_90_milei/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1576032, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyoccc/argentyna_idzie_drog\u0105_polski_z_lat_90_milei", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/FSvaz3qFZqtAaMudeIaXZFsIcQEH3N8k3W43VnC3nY8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=484112c353b43d59a37f873e11651e73919d8d5d", "title": "Argentyna idzie drog\u0105 Polski z lat 90. \"Milei skorzysta\u0142 z okna mo\u017cliwo\u015bci\"", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T10:46:08+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem osob\u0105, kt\u00f3ra mile wspomina internetowe lata 2010-2015. Przebywa\u0142em wtedy sporo na forum, kt\u00f3remu administrowa\u0142em wraz z grupk\u0105 os\u00f3b skupionych wok\u00f3\u0142 pewnej gry.</p> <p>T\u0119skni\u0119 za czasami for\u00f3w, kt\u00f3re da\u0142o si\u0119 personalizowa\u0107 pod w\u0142asne potrzeby, za lud\u017ami, z kt\u00f3rymi powoli budowa\u0142o si\u0119 relacje i poznawa\u0142o bli\u017cej. T\u0119sknie za tzw. Userbarami, kt\u00f3re wstawia\u0142o si\u0119 w pole podpisu, za phpbb3, za darmowym hostingiem cba.pl i za w\u0142a\u015bciwie nieograniczonymi mo\u017cliwo\u015bciami personalizacji swojego zak\u0105tku w internecie.</p> <p>Niestety, w dobie post\u0119puj\u0105cej centralizacji i korporatyzacji internetu i dominacji social medi\u00f3w ciekawe zak\u0105tki umieraj\u0105 albo si\u0119 o nich zapomina. Nie mamy wp\u0142ywu na kszta\u0142t platformy, na kt\u00f3rej sie znajdujemy. Nie mamy wp\u0142ywu na moderator\u00f3w. Konsekwentnie ginie kreatywno\u015b\u0107. Ludzie, mimo, \u017ce maj\u0105 wi\u0119cej narz\u0119dzi do komunikowania si\u0119, w postaci Reddita czy Discorda paradoksalnie poniek\u0105d zamykaj\u0105 si\u0119 w swoich enklawach, poukrywanych gd", "id": 1575797, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyoahr/jakie_dzisiaj_szanse_mia\u0142oby_za\u0142o\u017cenie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Jakie dzisiaj szanse mia\u0142oby za\u0142o\u017cenie wielotematycznego fora internetowego?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T09:28:49+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 wszystkim, z uwagi na BF czy black week, wsz\u0119dzie teraz s\u0105 promocje wiadomo. Zastanawiam si\u0119 nad zakupem laptopa konkretnie jest to model Acer Nitro 5 z Intelem i5 i rtx4060. </p> <p>Mam pytanie do posiadaczy lub os\u00f3b siedz\u0105cych w temacie, czy przy obecnej obni\u017cce jak\u0105 znalaz\u0142em(4,200zl) jest to dobra opcja, kt\u00f3ra sprosta moim niezbyt skomplikowanym potrzebom? </p> <p>Konkretnie potrzebuje laptopa na studia, pracy w cadzie, lu\u017anego u\u017cytkowania jak wiadomo yt, jaki\u015b netflix w podr\u00f3\u017cy itd. Dodatkowo zajmuje si\u0119 muzyk\u0105 i dobrze, \u017ceby mo\u017cna by\u0142o na nim popracowa\u0107 r\u00f3wnie\u017c w takim kierunku.</p> <p>Jednocze\u015bnie chcia\u0142em podczas sytuacji gdy wyjdzie jaki\u015b nowy tytu\u0142 gry kt\u00f3rym si\u0119 zainteresuje, \u017ceby nie by\u0142o tego zastanawiania si\u0119 i szczypania czy ten sprz\u0119t to ud\u017awignie bez jakich\u015b spadk\u00f3w fps itd.</p> <p>Ogl\u0105da\u0142em kilka recenzji jedyny minus jaki osobi\u015bcie zwr\u00f3ci\u0142 moj\u0105 uwag\u0119 jest ta kultura pracy, - podobno jest dosy\u0107 g\u0142o\u015bny. </p> <p>Tu tez moje pyta", "id": 1575576, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyn5p4/laptop_do_pracy_i_grania_acer_nitro_5", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Laptop do pracy i grania. (Acer nitro 5)", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:49:18+00:00", "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gymlvc/studenci_umcsu_b\u0119d\u0105_protestowa\u0107_przeciwko_nadaniu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/OUFJ6vXq0YCXypud6fxiv4TVWUs-_X1cYxn1AUNYJbM.jpg?width=108&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5ef87c41abf0597e480c9bedc10de2857846df94\" alt=\"Studenci UMCS-u b\u0119d\u0105 protestowa\u0107 przeciwko nadaniu Anne Applebaum, Agnieszce Holland oraz Oldze Tokarczuk tytu\u0142\u00f3w honoris causa.\" title=\"Studenci UMCS-u b\u0119d\u0105 protestowa\u0107 przeciwko nadaniu Anne Applebaum, Agnieszce Holland oraz Oldze Tokarczuk tytu\u0142\u00f3w honoris causa.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/borgore01\"> /u/borgore01 </a> <br/> <span><a href=\"https://x.com/kl_kowalczyk/status/1860281336390471860\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gymlvc/studenci_umcsu_b\u0119d\u0105_protestowa\u0107_przeciwko_nadaniu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>", "id": 1575420, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gymlvc/studenci_umcsu_b\u0119d\u0105_protestowa\u0107_przeciwko_nadaniu", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 86, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/OUFJ6vXq0YCXypud6fxiv4TVWUs-_X1cYxn1AUNYJbM.jpg?width=108&crop=smart&auto=webp&s=5ef87c41abf0597e480c9bedc10de2857846df94", "title": "Studenci UMCS-u b\u0119d\u0105 protestowa\u0107 przeciwko nadaniu Anne Applebaum, Agnieszce Holland oraz Oldze Tokarczuk tytu\u0142\u00f3w honoris causa.", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:47:00+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W czasach zanim facebook po\u017car\u0142 wszelkie mniejsze spo\u0142eczno\u015bci mia\u0142em swoje miejsca - fora, w kt\u00f3rych kojarzy\u0142em lub nawet zna\u0142em ludzi (najcz\u0119\u015bciej wirtualnie ale pewn\u0105 grup\u0119 pozna\u0142em te\u017c na \u017cywo - bo zdarza\u0142y si\u0119 te\u017c spotkania offline). </p> <p>Najwi\u0119cej udziela\u0142em si\u0119 na forum digart.pl - kt\u00f3ry by\u0142 pierwotnie polsk\u0105 kopi\u0105 deviantarta, ale potem troch\u0119 si\u0119 przekszta\u0142ci\u0142. Forum nie by\u0142o jego g\u0142\u00f3wn\u0105 funkcjonalno\u015bci\u0105, ale by\u0142o mocno aktywne. I gdy wchodzi\u0142em w dyskusj\u0119 na nim, to ja tych ludzi mniej lub bardziej kojarzy\u0142em, wiedzia\u0142em, \u017ce ta osoba ma takie poczucie humoru, ta jest specjalista od tego, tamta jest trollem, ten merytorycznie podchodzi do wszystkiego a tamtego to w og\u00f3le nie lubi\u0119. W kazdym razie kojarzy\u0142em tych ludzi, przynajmniej z nicka (plus z tego, co publikowali na digarcie).</p> <p>Po zamkni\u0119ciu przez onet digartu, cz\u0119\u015b\u0107 z tych znajomo\u015bci nawet mi pozosta\u0142a (chocia\u017c z czasem irl pozosta\u0142 mi tylko jeden kontakt stamt\u0105d - z kt\u00f3rym ma", "id": 1575421, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gymksb/czy_kojarzycie_ludzinicki_na_rpolska", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy kojarzycie ludzi/nicki na r-polska?", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:18:10+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak w tytule. Niedawno znalaz\u0142em jaki\u015b artyku\u0142 o wsp\u00f3\u0142czesnej tragedii (nie pami\u0119tam jakiej) gdzie dziennikarz napisa\u0142 &quot;siedzia\u0142em w samolocie i ogl\u0105da\u0142em Ricka I morty&#39;ego. By\u0142 to akurat odcinek gdzie Rick zmienia si\u0119 w og\u00f3rka&quot;.<br/> Chyba nawet na tym subie kto\u015b wrzuci\u0142. Jestem wdzi\u0119czny za wszelk\u0105 pomoc.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/self-proclaimedidiot\"> /u/self-proclaimedidiot </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gym6uz/szukam_tak_z\u0142ego_\u017ce_a\u017c_\u015bmiesznego_artyku\u0142u/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gym6uz/szukam_tak_z\u0142ego_\u017ce_a\u017c_\u015bmiesznego_artyku\u0142u/\">[comments]</a></span>", "id": 1575419, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gym6uz/szukam_tak_z\u0142ego_\u017ce_a\u017c_\u015bmiesznego_artyku\u0142u", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Szukam tak z\u0142ego \u017ce a\u017c \u015bmiesznego artyku\u0142u", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T08:05:29+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pisz\u0119 Z Danii, gdzie 90% spo\u0142ecze\u0144stwa nale\u017cy do prywatnych zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych. Nie s\u0105 to ma\u0142e, podatne na szanta\u017c i anihilacj\u0119 firmowe zwi\u0105zki, ale niezale\u017cne instytucje zwi\u0105zkowe skupiaj\u0105ce ca\u0142e ga\u0142\u0119zie gospodarki. W Danii nie ma ustawowej p\u0142acy minimalnej, ale zwi\u0105zki maj\u0105 swoje wytyczne odno\u015bnie p\u0142ac. Oferuj\u0105 tak\u017ce opiek\u0119 prawn\u0105 i ubezpieczenie od utraty pracy - do 2 lat 80-100% ostatniego wynagrodzenia oraz pomoc w znalezieniu zatrudnienia. Przypomn\u0119, \u017ce Dania ma jedne z najwy\u017cszych dochod\u00f3w w Eu i nale\u017cy do najszcz\u0119\u015bliwszych kraj\u00f3w \u015bwiata. Kiedy ogarniemy si\u0119 jako spo\u0142ecze\u0144stwo, zorganizujemy jako og\u00f3\u0142 i zaczniemy broni\u0107 si\u0119 ekonomicznie przed wyzyskiem korporacji i firm. Nie dajmy si\u0119 uzale\u017cni\u0107 psychologicznie od gierek politycznych - oni tylko w k\u00f3\u0142ko o jednym - &quot;moje bielsze od twojego&quot;. Zdr\u00f3wka </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mj_outlaw\"> /u/mj_outlaw </a> <br/> <span><a href", "id": 1575417, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gym0hf/bran\u017cowe_zwi\u0105zki_zawodowe", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Bran\u017cowe zwi\u0105zki zawodowe", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T07:51:00+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Z roku na rok coraz wi\u0119cej moich znajomych, przyjaci\u00f3\u0142, cz\u0142onk\u00f3w rodziny korzysta niemal nieustannie ze smartfona. Cholernie mnie to wkurza, gdy rozmawiam z kim\u015b, a on co\u015b robi na telefonie. Czasem ledwo si\u0119 powstrzymuj\u0119, \u017ceby powiedzie\u0107 \u017ce jak chce siedzie\u0107 na telefonie to niech wypier papier</p> <p>Nawet spotkania rodzinne powoli wygl\u0105daj\u0105 tak, \u017ce po\u0142owa go\u015bci robi co\u015b na telefonie i tak jak pisz\u0119 - z roku na rok jest coraz gorzej. Osoby, kt\u00f3re np. 5 lat temu praktycznie nie u\u017cywa\u0142y telefon\u00f3w do niczego innego ni\u017c dzwonienia i sms-owania, teraz s\u0105 nieustannie online i nie potrafi\u0105 od\u0142o\u017cy\u0107 telefonu na kilka godzin.</p> <p>Spotkania ze znajomymi s\u0105 niestety takie same, mam paczk\u0119 5 znajomych i ostatnimi czasy 2 znajomych co chwil\u0119 wyci\u0105ga telefon. Niemi\u0142osiernie mnie to wkurza, je\u015bli kto\u015b si\u0119 nie umie skupi\u0107 na spotkaniu tylko musi co chwil\u0119 robi\u0107 co\u015b na telefonie to mo\u017ce lepiej niech nie przychodzi? </p> <p>Mam wra\u017cenie, \u017ce za kilka b\u0105d\u017a kilkana\u015bcie", "id": 1575418, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gylsxk/ci\u0105g\u0142e_korzystanie_ze_telefonu_na_spotkaniach_ze", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Ci\u0105g\u0142e korzystanie ze telefonu na spotkaniach ze znajomymi/rodzin\u0105...", "vote": 0}, {"age": null, "album": "", "author": null, "bookmarked": false, "comments": [], "date_published": "2024-11-24T04:40:20+00:00", "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ta my\u015bl chodzi za mn\u0105 od dawna. Mam wra\u017cenie \u017ce koszty wszelkich przetarg\u00f3w s\u0105 wzi\u0119te z kosmosu i \u017ce to mi\u0119dzy innymi one s\u0105 odpowiedzialne za wszechobecne dziury w bud\u017cecie. Przed chwil\u0105 przeczyta\u0142em o remoncie ronda w Rzeszowie za 120 mln z\u0142, innym razem czytam \u017ce koszt budowy 10 km odcinka drogi krajowej wynosi oko\u0142o 200 mln z\u0142. Jeszcze z \u017cycia prywatnego dowiaduje si\u0119 \u017ce wymiana listwy naro\u017cnikowej w sali lekcyjnej to koszt rz\u0119du 4 st\u00f3w. Czy to ja jestem po*ebany czy kto\u015b inny?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mikisos2005\"> /u/mikisos2005 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyiwu4/czy_ja_jestem_jakim\u015b_chorym_psychicznie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyiwu4/czy_ja_jestem_jakim\u015b_chorym_psychicznie/\">[comments]</a></span>", "id": 1575078, "language": null, "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1gyiwu4/czy_ja_jestem_jakim\u015b_chorym_psychicznie", "manual_status_code": 0, "page_rating": 27, "page_rating_contents": 85, "page_rating_visits": 0, "page_rating_votes": 0, "permanent": false, "source__id": 502, "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss", "status_code": 0, "tags": [], "thumbnail": null, "title": "Czy ja jestem jakim\u015b chorym psychicznie paranoikiem czy przetargi (chocia\u017cby budowlane) to jest jeden wielki scam?", "vote": 0}]