[{"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Urbaniak: Jazz by\u0142 pasj\u0105, \u017cywio\u0142em i mia\u0142 wielk\u0105 moc [WYWIAD]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pgbktkuTURBXy9kZDRmOGJiYi0zNDVlLTQwNzMtOWExMS1hOWZkOGZhNjZmN2UuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Chcia\u0142em sprawdzi\u0107, czy moje czucie jest autentyczne. Naprawd\u0119 jestem jazzmanem? Bo kocham t\u0119 muzyk\u0119 tak, jakby by\u0142a moja.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9387079,urbaniak-jazz-byl-pasja-zywiolem-i-mial-wielka-moc-wywiad.html", "date_published": "2023-12-25T23:06:15+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Starcia rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 w sobot\u0119 i trwa\u0142y do poniedzia\u0142ku. Co najmniej 160 ofiar \u015bmiertelnych w Nigerii", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vSHktkuTURBXy82NzY3YzA4NS0yOTZiLTQ5ZjctOGE3MC1iODJhYzI1YmQ0ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Co najmniej 160 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o a ponad 300 zosta\u0142o rannych w rezultacie star\u0107 mi\u0119dzy zbrojnymi ugrupowaniami etnicznymi i religijnymi od soboty wiecz\u00f3r do poniedzia\u0142ku w stanie Plateau w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Nigerii - poinformowa\u0142y lokalne w\u0142adze.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9389448,starcia-rozpoczely-sie-w-sobote-i-trwaly-do-poniedzialku-rano-co-najmniej-160-ofiar-smiertelnych-w-nigerii.html", "date_published": "2023-12-25T22:36:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pose\u0142 PiS: Mog\u0142o doj\u015b\u0107 do po\u015bwiadczenia nieprawdy w dokumentach", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qkEktkuTURBXy8yMDhlZDI3NC0yYWY0LTQyYmUtYjlhZS05MzBhOTMwMWM4ZmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wiele wskazuje na to, \u017ce mog\u0142o doj\u015b\u0107 do po\u015bwiadczenia nieprawdy w dokumentach urz\u0119dowych - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek pose\u0142 PiS Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do uchwa\u0142y ws. medi\u00f3w publicznych.", "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9389447,posel-pis-moglo-dojsc-do-poswiadczenia-nieprawdy-w-dokumentach.html", "date_published": "2023-12-25T21:45:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Przez pomy\u0142k\u0119 wyrzuci\u0142 koperty z pieni\u0119dzmi. Ruszy\u0142 w po\u015bcig za \u015bmieciark\u0105", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4QvktkuTURBXy81MGM5NDkwMi04MmQxLTRjODQtYWI4Mi01Mjk5ZjRiMjMxZDguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Mieszkaniec p\u00f3\u0142nocy W\u0142och przez pomy\u0142k\u0119 wyrzuci\u0142 do kontenera na \u015bmieci dwie koperty z 2 tysi\u0105cami euro, kt\u00f3re by\u0142y \u015bwi\u0105tecznym prezentem dla jego c\u00f3rki od dziadk\u00f3w. Cenne koperty odnale\u017ali i oddali pracownicy zak\u0142adu oczyszczania miasta.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9389446,przez-pomylke-wyrzucil-koperty-z-pieniedzmi-ruszyl-w-poscig-za-smieciarka.html", "date_published": "2023-12-25T21:30:22+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Stolicy Ukrainy grozi epidemia. W\u0142adze: Nale\u017cy jak najszybciej zaszczepi\u0107 dzieci", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gH1ktkuTURBXy8yZTlhYzExMS0wNDU2LTQ0YmEtOTdjOS01YmQ2M2NhZDVkM2MuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Ukrai\u0144skiej stolicy grozi epidemia odry, nale\u017cy jak najszybciej zaszczepi\u0107 dzieci, szczepionek jest pod dostatkiem - poinformowa\u0142y w poniedzia\u0142ek w\u0142adze miejskie Kijowa.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9389444,stolicy-ukrainy-grozi-epidemia-wladze-nalezy-jak-najszybciej-zaszczepic-dzieci.html", "date_published": "2023-12-25T21:15:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pijani kierowcy z \u0141otwy stracili auta. Ile samochod\u00f3w trafi\u0142o na Ukrain\u0119?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uybktkuTURBXy9kMTg1YmNiZC03YmJmLTQ5MzctYTNkYS1jNzllZGZiYjFkZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dzi\u0119ki specjalnej ustawie, pozwalaj\u0105cej na konfiskat\u0119 samochod\u00f3w pijanym kierowcom, od lutego do po\u0142owy grudnia z \u0141otwy trafi\u0142o na Ukrain\u0119 271 takich aut; ich \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 wynosi niemal 1 mln euro, wszystkie zosta\u0142y przekazane ukrai\u0144skim w\u0142adzom - poinformowa\u0142 portal Delfi.", "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9389443,pijani-kierowy-z-lotwy-stracili-auta-ile-samochodow-trafilo-na-ukraine.html", "date_published": "2023-12-25T20:44:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Najzimniejszy grudzie\u0144 od 1951 roku w Pekinie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dW6ktkuTURBXy85ZDJiNmQ1My00OTZiLTRhZDUtYWY4OC1lNWI2MjI2YWNhOWIuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Tegoroczny grudzie\u0144 jest w Pekinie najzimniejszy od 1951 roku, gdy zacz\u0119to prowadzi\u0107 takie statystyki. Temperatury cz\u0119sto spadaj\u0105 poni\u017cej minus 10 stopni Celsjusza \u2013 poda\u0142a w poniedzia\u0142ek stacja BBC podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce w tym roku czerwiec by\u0142 w stolicy Chin najgor\u0119tszy w historii.", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9389442,najzimniejszy-grudzien-od-1951-roku-w-pekinie.html", "date_published": "2023-12-25T20:35:31+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Niszczenie archiw\u00f3w TVP i Polskiego Radia? Szef KRRiT apeluje o zg\u0142aszanie przypadk\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xC_ktkuTURBXy85MDM3Y2JlYi04N2MzLTQxYTAtOTRiYi0zOWU4ZjMxNzM5MDEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Poniewa\u017c pojawiaj\u0105 si\u0119 doniesienia o niszczeniu archiw\u00f3w TVP i Polskiego Radia uprzejmie prosz\u0119 wszystkich tw\u00f3rc\u00f3w, kt\u00f3rych materia\u0142y i dzie\u0142a sta\u0142y si\u0119 niedost\u0119pne, o zg\u0142aszanie takich fakt\u00f3w - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek przewodnicz\u0105cy Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji Maciej \u015awirski.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9389440,niszczenie-archiwow-tvp-i-polskiego-radia-szef-krrit-apeluje-o-zglaszanie-przypadkow.html", "date_published": "2023-12-25T20:31:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Szef Rady Medi\u00f3w Narodowych zwo\u0142a\u0142 nag\u0142e posiedzenia", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Nv5ktkuTURBXy9jYjM0ZmZhMi1jNjY4LTRmN2QtOTA3OS1hNzhkYWU3YWQ0NDMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Szef Rady Medi\u00f3w Narodowych Krzysztof Czaba\u0144ski potwierdzi\u0142 PAP, \u017ce zwo\u0142a\u0142 nag\u0142e posiedzenia Rady od wtorku 26 grudnia do ko\u0144ca roku.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9389438,szef-rady-mediow-narodowych-zwolal-nagle-posiedzenia.html", "date_published": "2023-12-25T19:49:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Wichury nad Pomorzem. Ponad 2 tys. odbiorc\u00f3w nie ma pr\u0105du", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xAjktkuTURBXy9lMzZiNWY3NC02MGQzLTQ2YjYtYWM4Ny1mOWZlOGMyMjlmYTUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Stra\u017cacy interweniowali 225 razy w poniedzia\u0142ek w zwi\u0105zku z wichurami, kt\u00f3re przechodz\u0105 nad Pomorzem. Nie by\u0142o os\u00f3b poszkodowanych - poda\u0142a stra\u017c po\u017carna. Energa poinformowa\u0142a, \u017ce 2,1 tys. odbiorc\u00f3w jest pozbawionych pr\u0105du w woj. pomorskim.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9389435,wichury-nad-pomorzem-ponad-2-tys-odbiorcow-nie-ma-pradu.html", "date_published": "2023-12-25T18:51:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Planowali ataki terrorystyczne. W stolicy Austrii aresztowano trzy osoby", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZeTktkuTURBXy9mZWYxZThiZC01YjQ5LTQ1MjEtODAxZi03MWU5NjU1MDE2ODEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Okr\u0119gowy S\u0105d Karny w Wiedniu wyda\u0142 w poniedzia\u0142ek nakaz aresztowania trzech os\u00f3b podejrzanych o terroryzm. Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani i kobieta, nale\u017c\u0105cy do islamistycznej siatki terrorystycznej, planowali ataki na katedr\u0119 w Kolonii oraz katedr\u0119 \u015bw. Szczepana w Wiedniu \u2013 poinformowa\u0142a APA.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9389433,planowali-ataki-terrorystyczne-w-stolicy-austrii-aresztowano-trzy-osoby.html", "date_published": "2023-12-25T18:14:12+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jarmysz: Znale\u017ali\u015bmy Aleksieja Nawalnego", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T4XktkuTURBXy84NTM2YWFkMC0xM2NiLTQ1MDktOTdiNy05MjZhNDlhYjgzZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosyjski opozycjonista Aleksiej Nawalny jest w kolonii karnej w Jamalsko-Nienieckim Okr\u0119gu Autonomicznym na p\u00f3\u0142nocy Rosji - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek jego rzeczniczka Kira Jarmysz. Przez 20 dni nie wiadomo by\u0142o, co dzia\u0142o si\u0119 z politykiem.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9389429,jarmysz-znalezlismy-aleksieja-nawalnego.html", "date_published": "2023-12-25T17:33:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Plan B\" na wypadek zbrojnego ataku Rosji. Fi\u0144sko-ameryka\u0144ska umowa o wsp\u00f3\u0142pracy obronnej", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hCbktkuTURBXy80ZGFmZWZkMC1jY2JmLTQ5NjItYTFhNi1jYzdhNWNjNTk0ZGYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Fi\u0144sko-ameryka\u0144ska umowa o wsp\u00f3\u0142pracy obronnej, przyznaj\u0105ca armii USA prawo wst\u0119pu do krajowych baz oraz sk\u0142adowania sprz\u0119tu wojskowego i broni na terytorium Finlandii, jest okre\u015blana w g\u0142\u00f3wnych fi\u0144skich mediach jako &quot;plan B&quot; na wypadek zbrojnego ataku Rosji, szczeg\u00f3lnie gdyby w NATO dosz\u0142o do roz\u0142amu. Przeciwnicy porozumienia argumentuj\u0105 jednak, \u017ce umowa ogranicza suwerenno\u015b\u0107 kraju i s\u0142u\u017cy interesom USA.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9389425,plan-b-na-wypadek-zbrojnego-ataku-rosji-finsko-amerykanska-umowa-o-wspolpracy-obronnej.html", "date_published": "2023-12-25T17:18:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Netanjahu: Wojna w Strefie Gazy potrwa d\u0142ugo i nie zbli\u017ca si\u0119 ku ko\u0144cowi", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mwgktkuTURBXy9lOGM1YjQ1Mi0wMThkLTRhMDItODdhOC00ZjI4NzY5NWE5ODQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Wojna w Strefie Gazy potrwa d\u0142ugo i nie jest bliska zako\u0144czenia - oznajmi\u0142 w poniedzia\u0142ek premier Izraela Benjamin Netanjahu. Uzna\u0142 te\u017c za nieprawdziwe doniesienia medi\u00f3w sugeruj\u0105ce, \u017ce rz\u0105d Izraela mo\u017ce wezwa\u0107 do zaprzestania walki z terrorystycznym Hamasem.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9389423,netanjahu-wojna-w-strefie-gazy-potrwa-dlugo-i-nie-zbliza-sie-ku-koncowi.html", "date_published": "2023-12-25T16:55:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co dalej z TVP? Jest nowe o\u015bwiadczenie szefa MKiDN", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MMLktkuTURBXy9mZjQ3MWIxMi01NGY5LTRkM2EtOWIxNC0yNDYzMzk3YjM3OGQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Uchwa\u0142a odwo\u0142anej rady nadzorczej TVP o delegowaniu cz\u0142onka odwo\u0142anej rady nadzorczej (Macieja \u0141opi\u0144skiego) na stanowisko prezesa zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki, jest prawnie bezskuteczna - napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek w o\u015bwiadczeniu minister kultury i dziedzictwa narodowego Bart\u0142omiej Sienkiewicz.", "link": "https://forsal.pl/biznes/media/artykuly/9389420,co-dalej-z-tvp-jest-nowe-oswiadczenie-szefa-mkidn.html", "date_published": "2023-12-25T16:43:08+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Polacy wol\u0105 mie\u0107 mieszkanie na w\u0142asno\u015b\u0107. Zupe\u0142nie inaczej jest na Zachodzie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NpxktkuTURBXy8yMWFlM2E0ZS0yZTU0LTRmNzgtYWJjMC0wZGRjNjIwYjg3MTEuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />W naszym kraju ro\u015bnie udzia\u0142 os\u00f3b, kt\u00f3re mieszkaj\u0105 we w\u0142asnym mieszkaniu lub domu. Eksperci portali RynekPierwotny.pl i GetHome.pl sprawdzili, jak Polska wygl\u0105da pod tym wzgl\u0119dem na tle innych kraj\u00f3w Unii Europejskiej.", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9388741,polacy-wola-miec-mieszkanie-na-wlasnosc-zupelnie-inaczej-jest-na-zachodzie.html", "date_published": "2023-12-25T14:25:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Gaz, atom, OZE. W 2024 r. polska energetyka b\u0119dzie wielkim placem budowy", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/un6ktkuTURBXy9lOWIwN2FlYy1jZmMxLTQyZmYtOTFmNy0wYmZlZDZhOTY4MWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rok 2023 by\u0142 intensywnym okresem w polskiej energetyce. Szereg zmian legislacyjnych i wdra\u017cane inwestycje maj\u0105 pchn\u0105\u0107 krajow\u0105 transformacj\u0119 naprz\u00f3d na kolejne lata. Nadchodz\u0105cy rok 2024 wraz z nowym rz\u0105dem mo\u017ce nada\u0107 tym procesom nowe tempo. W kwestiach takich, jak rozbudowa sieci elektroenergetycznych czy realizacja projektu j\u0105drowego, mo\u017cna liczy\u0107 na utrzymanie dotychczasowego kursu, najwi\u0119kszych zmian nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107 w obszarze \u017ar\u00f3de\u0142 odnawialnych i energetyki w\u0119glowej.", "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9387805,gaz-atom-oze-w-2024-r-polska-energetyka-bedzie-wielkim-placem-budowy.html", "date_published": "2023-12-25T12:50:52+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Pevkur: Rosjanie mog\u0105 je\u015b\u0107 same ziemniaki, a armia i tak dostanie to, czego chce", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/W9rktkuTURBXy9jNTMzYjY0MS02MzJkLTRlYjctOGMwMy1iYjBkZjdhMzZlYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Dla Rosji nie ma limitu w kwestii tego, ile pa\u0144stwo mo\u017ce wyda\u0107 na zbrojenia; Rosjanie mogliby w razie potrzeby je\u015b\u0107 same ziemniaki, a armia i tak dosta\u0142aby wszystko, czego potrzebuje - oceni\u0142 w rozmowie z PAP minister obrony Estonii Hanno Pevkur, komentuj\u0105c d\u0142ugoterminowe zagro\u017cenie ze strony Moskwy. NATO jako sojusz ma jednak wi\u0119cej \u015brodk\u00f3w i potencja\u0142u, o czym Kreml doskonale wie - doda\u0142 polityk.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9389400,pevkur-rosjanie-moga-jesc-same-ziemniaki-a-armia-i-tak-dostanie-to-czego-chce.html", "date_published": "2023-12-25T11:59:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Jak mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 o pokoju, je\u015bli wzrasta produkcja, sprzeda\u017c i handel broni\u0105?\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/d11ktkuTURBXy84M2Q4NWIzNy1iN2FiLTRjOTgtYmZlNS1jZDIwMzBmNTc2NjguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Papie\u017c Franciszek w or\u0119dziu na Bo\u017ce Narodzenie apelowa\u0142 w poniedzia\u0142ek o to, by powiedzie\u0107 &quot;nie&quot; wojnie; &quot;wszelkiej wojnie, samej logice wojny&quot;. Jak stwierdzi\u0142, ludzie nie zdaj\u0105 sobie sprawy z tego, jak wiele pieni\u0119dzy publicznych wydaje si\u0119 na zbrojenia.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9389396,jak-mozna-mowic-o-pokoju-jesli-wzrasta-produkcja-sprzedaz-i-handel-bronia.html", "date_published": "2023-12-25T11:21:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Koronawirus w Polsce: 96 zaka\u017ce\u0144, nie by\u0142o przypadk\u00f3w \u015bmiertelnych [DANE Z 25.12]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3QYktkuTURBXy9lNjE1ZGFlZC02OTg5LTQzNzItOTg5OS1jZWEzOWVhODg4OWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Minionej doby badania potwierdzi\u0142y 96 zaka\u017ce\u0144 koronawirusem, w tym 12 ponownych. Z powodu COVID-19 nie zmar\u0142 \u017caden pacjent \u2013 poinformowano w poniedzia\u0142ek na stronach rz\u0105dowych. Wykonano 661 test\u00f3w w kierunku SARS-CoV-2.", "link": "https://forsal.pl/artykuly/1458115,koronawirus-w-polsce-96-zakazen-nie-bylo-przypadkow-smiertelnych-da.html", "date_published": "2023-12-25T09:39:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "25 grudnia \u2013 jakie sklepy s\u0105 dzi\u015b otwarte? Gdzie mo\u017cna zrobi\u0107 zakupy?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/678ktkuTURBXy9iMmNkMDZiYi1iZDBiLTQ3YWQtOWU1Zi1lYmNmYzJiNjkxOTkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Gdzie w Polsce 25 grudnia (Bo\u017ce Narodzenie) mo\u017cna zrobi\u0107 zakupy? Sprawd\u017a, jakie plac\u00f3wki handlowe s\u0105 dzi\u015b otwarte.", "link": "https://forsal.pl/biznes/handel/artykuly/9389380,25-grudnia-jakie-sklepy-sa-dzis-otwarte-gdzie-mozna-zrobic-zakupy.html", "date_published": "2023-12-25T08:51:38+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Cena bitcoina w 2024 roku. Czego mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107? [PROGNOZY]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3J4ktkuTURBXy8zMWRiMDE0NS1lMDAyLTQ2ODUtODU2ZS03Nzk4MDBmNTYzZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Bitcoin, b\u0119d\u0105cy najwi\u0119ksz\u0105 kryptowalut\u0105 pod wzgl\u0119dem kapitalizacji rynkowej, zrewolucjonizowa\u0142 rynek finansowy od momentu swojego powstania w 2009 roku. W chwili pisania artyku\u0142u kurs bitcoina wynosi\u0142 ponad 42 870 USD (oko\u0142o 170 000, PLN). Ile b\u0119dzie kosztowa\u0142 bitcoin na koniec 2024 roku?", "link": "https://forsal.pl/finanse/notowania/artykuly/9386791,cena-bitcoina-w-2024-roku-czego-mozemy-sie-spodziewac-prognozy.html", "date_published": "2023-12-25T08:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "A co, je\u015bli Donald Trump wygra wybory w USA? Czy Polska powinna si\u0119 martwi\u0107?", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_-QktkuTURBXy82YzM0ZjhmNC0xNTVlLTRhNzQtYmIyYi1kMzBkODUxMjUxMjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Donald Trump jest biznesmenem i jego podej\u015bcie do NATO opiera si\u0119 na zasadzie: je\u015bli nie dotrzymujesz swojej cz\u0119\u015bci umowy, to nie ma umowy - powiedzia\u0142 w rozmowie z PAP gen. Keith Kellogg, by\u0142y doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego wiceprezydenta USA Mike'a Pence'a. Doda\u0142, \u017ce wed\u0142ug niego Polska nie powinna martwi\u0107 si\u0119 ewentualnym powrotem by\u0142ego prezydenta, a Trump nie ma zamiaru wycofywa\u0107 si\u0119 z NATO.", "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9389378,a-co-jesli-donald-trump-wygra-wybory-w-usa-czy-polska-powinna-sie-martwic.html", "date_published": "2023-12-25T08:25:43+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Co dalej planuje Rosja? Najnowsza analiza ISW", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x8TktkuTURBXy8wMGQ4Mjg4Zi01YWQ3LTQ2NjQtYjY0NS03MDJkNmYxZDNkN2YuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Rosja rozlokowa\u0142a w okupowanej cz\u0119\u015bci ukrai\u0144skiego obwodu donieckiego kolejne si\u0142y Rosgwardii (Gwardii Narodowej), by wzmocni\u0107 kontrol\u0119 nad tym terytorium - zauwa\u017ca w najnowszej analizie ameryka\u0144ski think tank Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW).", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9389372,co-dalej-planuje-rosja-najnowsza-analiza-isw.html", "date_published": "2023-12-25T07:40:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Miasto fabryk samo zamieni\u0142o si\u0119 w fabryk\u0119, teraz nastawion\u0105 na turyst\u00f3w\"", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vsCktkuTURBXy9kYjE1YmUzZS1mNDY0LTQ2ZTItOTlhZS1jOWJmOTVjNjAzNjMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Barcelona mia\u0142a nadziej\u0119 na turystach zarabia\u0107 krocie. I troch\u0119 zarabia, ale nie na tyle, by zrekompensowa\u0107 mieszka\u0144com niedogodno\u015bci.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9387084,miasto-fabryk-samo-zamienilo-sie-w-fabryke-teraz-nastawiona-na-turystow.html", "date_published": "2023-12-25T07:35:46+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "U progu bia\u0142ego szale\u0144stwa. Zanim wybuchnie polarno-klimatyczna bomba", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/04RktkuTURBXy83YTU4ZTY1My00Y2EzLTQ5ZWUtOGM4OC1iNDJlOGM1NjMwZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Z rachunku kr\u00f3tkoterminowych zysk\u00f3w i strat r\u00f3\u017cnym graczom wychodzi, \u017ce zanim polarno-klimatyczna bomba wybuchnie nam w twarz, da si\u0119 jeszcze przez wiele lat robi\u0107 to, co dotychczas, czyli intensyfikowa\u0107 eksploatacj\u0119 Arktyki i Antarktyki.", "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9389368,u-progu-bialego-szalenstwa-zanim-wybuchnie-polarno-klimatyczna-bomba.html", "date_published": "2023-12-25T07:14:51+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "\"Arrivederci Hollywood\". Coraz wi\u0119cej zagranicznych ekip kr\u0119ci filmy w Rzymie", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0WOktkuTURBXy83OGZhNTY0OS1kOTRhLTRiYWMtYTEwNy1mZmNmY2FjYWMyODguanBlZ5GTBc0BHcyg\" />&quot;Arrivederci Hollywood&quot; - tak w\u0142oski dziennik &quot;La Repubblica&quot; podsumowa\u0142 rosn\u0105c\u0105 ostatnio rekordowo popularno\u015b\u0107 Rzymu jako planu filmowego w\u015br\u00f3d zagranicznych ekip. Co miesi\u0105c nap\u0142ywa ponad 200 wniosk\u00f3w o zgod\u0119 na zdj\u0119cia, zw\u0142aszcza na placach i ulicach. Wieczne Miasto zarabia na tym miliony euro - odnotowuje gazeta.", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/rozrywka/artykuly/9389365,arrivederci-hollywood-coraz-wiecej-zagranicznych-ekip-kreci-filmy-w-rzymie.html", "date_published": "2023-12-25T06:59:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Jedzenie szkodliwe dla ps\u00f3w i kot\u00f3w. Nie dawaj tych \u015bwi\u0105tecznych przysmak\u00f3w czworonogom [LISTA]", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nT8ktkuTURBXy9jMTA5MTdkNC0wNzMxLTQzZjItYTQxZS0zNjc5YTAxYmYzMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Niekt\u00f3re \u015bwi\u0105teczne przysmaki s\u0105 szkodliwe dla ps\u00f3w i kot\u00f3w. Jakich potraw w\u0142a\u015bciciele nie powinni dawa\u0107 czworonogom?", "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9389364,jedzenie-szkodliwe-dla-psow-i-kotow-nie-dawaj-tych-swiatecznych-przysmakow-czworonogom-lista.html", "date_published": "2023-12-25T06:27:30+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Deficyt mieszka\u0144 w Polsce nadal jest odczuwalny. Poda\u017c nie nad\u0105\u017ca za popytem", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GhfktkuTURBXy8wZjVhNjM0OC04Yzc0LTQ3NGYtOWU0Ni1mOTBiNzYwZmM2YTMuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Spowolnienie w oddawaniu nowych mieszka\u0144 trwa, ale listopad zasygnalizowa\u0142 spore o\u017cywienie. W tym roku na rynek trafi mniej lokali ni\u017c w dw\u00f3ch poprzednich latach, ale to i tak jeden z najlepszych wynik\u00f3w w historii. Na rynku nadal jednak przewa\u017ca popyt, ze wzgl\u0119du na programy wsparcia kredytowego.", "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9389357,deficyt-mieszkan-w-polsce-nadal-jest-odczuwalny-podaz-nie-nadaza-za-popytem.html", "date_published": "2023-12-25T05:09:29+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Karawana tysi\u0119cy migrant\u00f3w wyruszy w poniedzia\u0142ek w kierunku USA", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/V61ktkuTURBXy80YWFlZWM5MC02ZjMyLTRlOWYtYmFiOS1hMzYxNjUzMDJiMDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Oko\u0142o 8 tysi\u0119cy migrant\u00f3w przyby\u0142o w niedziel\u0119 do miasta Alvaro Obregon na po\u0142udniu Meksyku, sk\u0105d zamierzaj\u0105 w poniedzia\u0142ek wyruszy\u0107 w dalsz\u0105 drog\u0119 w kierunku Stan\u00f3w Zjednoczonych \u2013 poda\u0142a agencja Reutera.", "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9389362,karawana-tysiecy-migrantow-wyruszy-w-poniedzialek-w-kierunku-usa.html", "date_published": "2023-12-25T05:04:03+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Chinach. Wzros\u0142a liczba ofiar \u015bmiertelnych", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DVGktkuTURBXy9kNGUzYTVjZC1jYzhjLTQ4Y2UtOGJkYS1lMDFiYWM2OWQ1ZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Liczba ofiar \u015bmiertelnych trz\u0119sienia ziemi, kt\u00f3re tydzie\u0144 temu nawiedzi\u0142o prowincje na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie Chin, wzros\u0142a do 149 \u2013 poda\u0142y w poniedzia\u0142ek pa\u0144stwowe media.", "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9389361,trzesienie-ziemi-w-chinach-wzrosla-liczba-ofiar-smiertelnych.html", "date_published": "2023-12-25T04:59:23+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Starcia w Belgradzie. Rannych 30 policjant\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_TTktkuTURBXy82OGVlZTllOC1jNzk5LTRhYjktOGMxZC05OGZjYTRlYjA4YzkuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Podczas odparcia demonstrant\u00f3w szturmuj\u0105cych budynek ratusza w stolicy Serbii, Belgradzie, rannych zosta\u0142o 30 policjant\u00f3w - poinformowa\u0142y w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek miejscowe media. Policja zatrzyma\u0142a ponad 30 demonstrant\u00f3w.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9389360,starcia-w-belgradzie-rannych-30-policjantow.html", "date_published": "2023-12-25T04:55:48+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Po\u017car na rosyjskim statku o nap\u0119dzie atomowym", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8XsktkuTURBXy85NjQyY2E1MC04ZmJkLTQzZjItYTM0NS00MTdjZGFmMWEzNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Na jedynym rosyjskim statku towarowym o nap\u0119dzie atomowym wybuch\u0142 po\u017car, kt\u00f3ry jednak szybko ugaszono - poinformowa\u0142y w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek w\u0142adze w Murma\u0144sku w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Rosji.", "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9389359,pozar-na-rosyjskim-statku-o-napedzie-atomowym.html", "date_published": "2023-12-25T04:51:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://forsal.pl/.feed", "title": "Strefa Gazy. Resort zdrowia: 70 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w izraelskim nalocie na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w", "description": "<img align=\"right\" hspace=\"5\" src=\"https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4PKktkuTURBXy8yMGRlZTg0NS1hMzRlLTRiMTctYjU0YS00ZTc4NDM4NWJhYWYuanBlZ5GTBc0BHcyg\" />Co najmniej 70 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w izraelskim nalocie na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w Maghazi w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy - poda\u0142o w niedziel\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem kontrolowane przez Hamas palesty\u0144skie ministerstwo zdrowia.", "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9389358,strefa-gazy-resort-zdrowia-70-osob-zginelo-w-izraelskim-nalocie-na-oboz-dla-uchodzcow.html", "date_published": "2023-12-25T04:47:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Forsal.pl", "album": "Forsal.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": null, "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]