[{"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Ze\u0142enski w \u015bwi\u0105tecznym nastroju zwraca si\u0119 do rosyjskich pilot\u00f3w. \"Wybierajcie\"", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-w-swiatecznym-nastroju-zwraca-sie-do-rosyjskich-pil,nId,7230600\"><img align=\"left\" alt=\"Ze\u0142enski w \u015bwi\u0105tecznym nastroju zwraca si\u0119 do rosyjskich pilot\u00f3w. &quot;Wybierajcie&quot;\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-w-swiatecznym-nastroju-zwraca-sie-do-rosyjskich-pil/000IAB3MXQXGFV3S-C307.jpg\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski wyst\u0105pi\u0142 ze specjalnym komunikatem, w kt\u00f3rym nie ukrywa\u0142, \u017ce ostatnie wydarzenia wprawi\u0142y Ukrai\u0144c\u00f3w w &quot;\u015bwi\u0105teczny nastr\u00f3j&quot;. &quot;W ci\u0105gu tygodnia zestrzelili\u015bmy pi\u0119\u0107 rosyjskich samolot\u00f3w&quot; - przekaza\u0142 prezydent i zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do pilot\u00f3w Federacji Rosyjskiej z apelem.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-w-swiatecznym-nastroju-zwraca-sie-do-rosyjskich-pil,nId,7230600", "date_published": "2023-12-25T20:33:40+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Czaba\u0144ski zwo\u0142uje nag\u0142e posiedzenie Rady Medi\u00f3w Narodowych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-czabanski-zwoluje-nagle-posiedzenie-rady-mediow-narodowych,nId,7230609\"><img align=\"left\" alt=\"Czaba\u0144ski zwo\u0142uje nag\u0142e posiedzenie Rady Medi\u00f3w Narodowych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czabanski-zwoluje-nagle-posiedzenie-rady-mediow-narodowych/000IAB083ESP977F-C307.jpg\" /></a>Szef Rady Medi\u00f3w Narodowych Krzysztof Czaba\u0144ski zwo\u0142a\u0142 w trybie nag\u0142ym posiedzenia Rady od wtorku 26 grudnia do ko\u0144ca roku. W proponowanym porz\u0105dku obrad znalaz\u0142o si\u0119 &quot;om\u00f3wienie sytuacji w sp\u00f3\u0142kach medi\u00f3w publicznych&quot; i &quot;sprawy r\u00f3\u017cne&quot;.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-czabanski-zwoluje-nagle-posiedzenie-rady-mediow-narodowych,nId,7230609", "date_published": "2023-12-25T19:49:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Naukowcy bior\u0105 si\u0119 za badanie UFO. Prze\u0142om nawet w ci\u0105gu kilku lat", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-naukowcy-biora-sie-za-badanie-ufo-przelom-nawet-w-ciagu-kilk,nId,7230586\"><img align=\"left\" alt=\"Naukowcy bior\u0105 si\u0119 za badanie UFO. Prze\u0142om nawet w ci\u0105gu kilku lat\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/naukowcy-biora-sie-za-badanie-ufo-przelom-nawet-w-ciagu-kilk/000IAAV0JYBL5XBQ-C307.jpg\" /></a>UFO, UAP, NOL - niezidentyfikowane obiekty lataj\u0105ce rozbudzaj\u0105 wyobra\u017ani\u0119, ale wci\u0105\u017c traktowane s\u0105 raczej jako wytw\u00f3r fantast\u00f3w. Obserwatorom tego typu zjawisk zarzuca si\u0119, \u017ce dowody dostarczane opinii publicznej s\u0105 fatalnej jako\u015bci, a ich analiza prowadzona jest przez ludzi, kt\u00f3rzy nie posiadaj\u0105 odpowiednich kompetencji. Tu pojawia si\u0119 Projekt Galileo - mi\u0119dzynarodowa inicjatywa zrzeszaj\u0105ca naukowc\u00f3w, kt\u00f3rzy chc\u0105 w\u0142a\u015bnie naukowymi metodami rzetelnie zbada\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0119powania pozaziemskich technologii w obserwowalnej rzeczywisto\u015bci.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-naukowcy-biora-sie-za-badanie-ufo-przelom-nawet-w-ciagu-kilk,nId,7230586", "date_published": "2023-12-25T18:46:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Znamy sk\u0142ad reprezentacji Polski na Turniej Czterech Skoczni", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-znamy-sklad-reprezentacji-polski-na-turniej-czterech-skoczni,nId,7230596\"><img align=\"left\" alt=\"Znamy sk\u0142ad reprezentacji Polski na Turniej Czterech Skoczni\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znamy-sklad-reprezentacji-polski-na-turniej-czterech-skoczni/000IAAT1S47NNCQO-C307.jpg\" /></a>Sze\u015bciu skoczk\u00f3w narciarskich b\u0119dzie reprezentowa\u0107 Polsk\u0119 na Turnieju Czterech Skoczni. Trener Thomas Thurnbichler zdecydowa\u0142, \u017ce b\u0119d\u0105 to: Maciej Kot, Dawid Kubacki, Kamil Stoch, Pawe\u0142 W\u0105sek, Aleksander Zniszczo\u0142 i Piotr \u017by\u0142a.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2023-2024/news-znamy-sklad-reprezentacji-polski-na-turniej-czterech-skoczni,nId,7230596", "date_published": "2023-12-25T18:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kard. Nycz: Ludzie potrzebuj\u0105cy pomocy s\u0105 najwa\u017cniejsz\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 Ko\u015bcio\u0142a", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kard-nycz-ludzie-potrzebujacy-pomocy-sa-najwazniejsza-czesci,nId,7230585\"><img align=\"left\" alt=\"Kard. Nycz: Ludzie potrzebuj\u0105cy pomocy s\u0105 najwa\u017cniejsz\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 Ko\u015bcio\u0142a\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kard-nycz-ludzie-potrzebujacy-pomocy-sa-najwazniejsza-czesci/000IAAOMC2ABNF4B-C307.jpg\" /></a>Oko\u0142o 400 os\u00f3b ubogich, bezdomnych, samotnych, a tak\u017ce uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy oraz mieszka\u0144c\u00f3w Domu Pomocy Spo\u0142ecznej zasiad\u0142o do wsp\u00f3lnego \u015bwi\u0105tecznego obiadu zorganizowanego w Warszawie przez Wsp\u00f3lnot\u0119 Sant\u2019Egidio. &quot;Ludzie samotni, potrzebuj\u0105cy pomocy, s\u0105 najwa\u017cniejsz\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 Ko\u015bcio\u0142a. W zwi\u0105zku z tym my si\u0119 tu spotykamy i przychodzimy na te spotkania po to, \u017ceby by\u0107 z t\u0105 najwa\u017cniejsz\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 Ko\u015bcio\u0142a&quot; \u2013 podkre\u015bli\u0142 metropolita warszawski kardyna\u0142 Kazimierz Nycz. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kard-nycz-ludzie-potrzebujacy-pomocy-sa-najwazniejsza-czesci,nId,7230585", "date_published": "2023-12-25T17:20:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Premier Serbii dzi\u0119kuje rosyjskim s\u0142u\u017cbom za informacje o demonstracjach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-premier-serbii-dziekuje-rosyjskim-sluzbom-za-informacje-o-de,nId,7230563\"><img align=\"left\" alt=\"Premier Serbii dzi\u0119kuje rosyjskim s\u0142u\u017cbom za informacje o demonstracjach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-serbii-dziekuje-rosyjskim-sluzbom-za-informacje-o-de/000IAAO4WVQ4A3MV-C307.jpg\" /></a>Premier Serbii podzi\u0119kowa\u0142a rosyjskim s\u0142u\u017cbom specjalnym za przekazanie informacji o planach demonstrant\u00f3w. W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek manifestanci przypu\u015bcili regularny szturm na budynek ratusza w Belgradzie. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-premier-serbii-dziekuje-rosyjskim-sluzbom-za-informacje-o-de,nId,7230563", "date_published": "2023-12-25T17:02:05+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dwie tragedie w Ma\u0142opolsce", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-dwie-tragedie-w-malopolsce,nId,7230577\"><img align=\"left\" alt=\"Dwie tragedie w Ma\u0142opolsce\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-tragedie-w-malopolsce/000IAAML6V0BM769-C307.jpg\" /></a>Dwie tragedie w okolicach D\u0105browy Tarnowskiej w Ma\u0142opolsce. W miejscowo\u015bci Ma\u0142ec w przydro\u017cnym rowie znaleziono cia\u0142o kobiety. Spraw\u0119 wyja\u015bnia policja. Z kolei w Radgoszczy zgin\u0105\u0142 58-letni m\u0119\u017cczyzna.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-dwie-tragedie-w-malopolsce,nId,7230577", "date_published": "2023-12-25T16:32:54+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zabi\u0142 3 osoby w Mi\u0119dzyzdrojach i uciek\u0142. By\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-zabil-3-osoby-w-miedzyzdrojach-i-uciekl-byl-pod-wplywem-nark,nId,7230564\"><img align=\"left\" alt=\"Zabi\u0142 3 osoby w Mi\u0119dzyzdrojach i uciek\u0142. By\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabil-3-osoby-w-miedzyzdrojach-i-uciekl-byl-pod-wplywem-nark/000IAAH2WNKX1CM4-C307.jpg\" /></a>35-letni kierowca, kt\u00f3ry w sobot\u0119 wjecha\u0142 w pieszych w Mi\u0119dzyzdrojach, zabijaj\u0105c 3 osoby, by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty. Grozi mu do 20 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-zabil-3-osoby-w-miedzyzdrojach-i-uciekl-byl-pod-wplywem-nark,nId,7230564", "date_published": "2023-12-25T15:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Nawalny odnaleziony. Prawnicy przeszukali wszystkie areszty", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nawalny-odnaleziony-prawnicy-przeszukali-wszystkie-areszty,nId,7230565\"><img align=\"left\" alt=\"Nawalny odnaleziony. Prawnicy przeszukali wszystkie areszty\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawalny-odnaleziony-prawnicy-przeszukali-wszystkie-areszty/000IAAIMSW78J4XC-C307.jpg\" /></a>Aleksiej Nawalny znajduje si\u0119 w kolonii karnej w Jamalsko-Nienieckim Okr\u0119gu Autonomicznym na p\u00f3\u0142nocy Rosji. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142a rzeczniczka rosyjskiego opozycjonisty Kira Jarmysz. Przez 20 dni nie by\u0142o wiadomo, co dzieje si\u0119 z politykiem, a za informacje dotycz\u0105ce miejsca przebywania Nawalnego wyznaczono nawet nagrod\u0119.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nawalny-odnaleziony-prawnicy-przeszukali-wszystkie-areszty,nId,7230565", "date_published": "2023-12-25T15:40:26+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Netanjahu: Nie zatrzymujemy si\u0119. Sinwar: Mia\u017cd\u017cymy Izrael", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-netanjahu-nie-zatrzymujemy-sie-sinwar-miazdzymy-izrael,nId,7230555\"><img align=\"left\" alt=\"Netanjahu: Nie zatrzymujemy si\u0119. Sinwar: Mia\u017cd\u017cymy Izrael\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/netanjahu-nie-zatrzymujemy-sie-sinwar-miazdzymy-izrael/000IAAG0TA184W9H-C307.jpg\" /></a>Cho\u0107 armia Izraela (IDF) czyni post\u0119py w Strefie Gazy, Benjamin Netanjahu przyznaje, \u017ce wojna b\u0119dzie trwa\u0107 d\u0142ugo, a jej ko\u0144ca nie wida\u0107. Premier zaprzeczy\u0142 te\u017c medialnym spekulacjom sugeruj\u0105cym, \u017ce Izrael b\u0119dzie d\u0105\u017cy\u0142 do zako\u0144czenia walk z Hamasem. Pierwsze od pocz\u0105tku wojny publiczne o\u015bwiadczenie wyda\u0142 natomiast przyw\u00f3dca Hamasu - Jahij Sinwar.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-netanjahu-nie-zatrzymujemy-sie-sinwar-miazdzymy-izrael,nId,7230555", "date_published": "2023-12-25T15:01:41+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "D\u0142uga kolejka do przej\u015bcia w Terespolu. Wojewoda zapowiada pomoc", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dluga-kolejka-do-przejscia-w-terespolu-wojewoda-zapowiada-po,nId,7230560\"><img align=\"left\" alt=\"D\u0142uga kolejka do przej\u015bcia w Terespolu. Wojewoda zapowiada pomoc\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dluga-kolejka-do-przejscia-w-terespolu-wojewoda-zapowiada-po/000IAAFQTLMAL3QE-C307.jpg\" /></a>Ok. 1300 samochod\u00f3w osobowych czeka w kolejce do przej\u015bcia granicznego w Terespolu. Wojewoda lubelski Krzysztof Komorski zapowiedzia\u0142, \u017ce pomo\u017ce oczekuj\u0105cym na wjazd na Bia\u0142oru\u015b. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dluga-kolejka-do-przejscia-w-terespolu-wojewoda-zapowiada-po,nId,7230560", "date_published": "2023-12-25T15:01:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Coraz g\u0142o\u015bniej o F-16 na Ukrainie. Rosjanie twierdz\u0105, \u017ce kilka ju\u017c zniszczyli", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-coraz-glosniej-o-f-16-na-ukrainie-rosjanie-twierdza-ze-kilka,nId,7230535\"><img align=\"left\" alt=\"Coraz g\u0142o\u015bniej o F-16 na Ukrainie. Rosjanie twierdz\u0105, \u017ce kilka ju\u017c zniszczyli\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/coraz-glosniej-o-f-16-na-ukrainie-rosjanie-twierdza-ze-kilka/000IAAB97W1EXK0A-C307.jpg\" /></a>W ostatnich dniach Ukrai\u0144skie Si\u0142y Powietrzne zestrzeli\u0142y przynajmniej 5 rosyjskich samolot\u00f3w Su-30 i Su-34. Na odpowied\u017a Moskwy nie trzeba by\u0142o d\u0142ugo czeka\u0107. W rosyjskim internecie pojawi\u0142y si\u0119 informacje o wielkim sukcesie wojsk W\u0142adimira Putina. Na lotnisku w Odessie - jak twierdz\u0105 Rosjanie - zniszczono 5-6 dostarczonych Ukrainie z Zachodu samolot\u00f3w F-16. Problem w tym, \u017ce ameryka\u0144skich my\u015bliwc\u00f3w jeszcze Kijowowi najprawdopodobniej nie dostarczono. Sensacyjne doniesienia skomentowa\u0142 rzecznik Si\u0142 Powietrznych Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy Jurij...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-coraz-glosniej-o-f-16-na-ukrainie-rosjanie-twierdza-ze-kilka,nId,7230535", "date_published": "2023-12-25T14:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "\u0141opi\u0144ski: Zosta\u0142em delegowany na stanowisko prezesa TVP", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lopinski-zostalem-delegowany-na-stanowisko-prezesa-tvp,nId,7230543\"><img align=\"left\" alt=\"\u0141opi\u0144ski: Zosta\u0142em delegowany na stanowisko prezesa TVP\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lopinski-zostalem-delegowany-na-stanowisko-prezesa-tvp/000IAA9UV8HQA8AS-C307.jpg\" /></a>&quot;Na podstawie uchwa\u0142y Rady Nadzorczej Telewizji Polskiej S.A. nr. 148/X/2023 zosta\u0142em delegowany na stanowisko prezesa Zarz\u0105du TVP&quot; - poinformowa\u0142 w li\u015bcie opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Maciej \u0141opi\u0144ski - wieloletni wsp\u00f3\u0142pracownik Lecha Kaczy\u0144skiego i by\u0142y pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. &quot;Decyzja ta zapad\u0142a w zwi\u0105zku z rezygnacj\u0105 dotychczasowego prezesa Mateusza Matyszkowicza z zajmowanej funkcji&quot; - doda\u0142. Piotr Zem\u0142a, powo\u0142any przez ministra kultury Bart\u0142omieja Sienkiewicza na stanowisko prezesa Rady Nadzorczej TVP stwierdzi\u0142 w...</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lopinski-zostalem-delegowany-na-stanowisko-prezesa-tvp,nId,7230543", "date_published": "2023-12-25T14:04:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Policja zamiast \u015bwi\u0119towa\u0107, martwi si\u0119 o podwy\u017cki", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policja-zamiast-swietowac-martwi-sie-o-podwyzki,nId,7230526\"><img align=\"left\" alt=\"Policja zamiast \u015bwi\u0119towa\u0107, martwi si\u0119 o podwy\u017cki\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-zamiast-swietowac-martwi-sie-o-podwyzki/000IAA5ATMQTUUOV-C307.jpg\" /></a>&quot;Pan prezydent, wchodz\u0105c w konflikt z rz\u0105dem, nie przemy\u015bla\u0142 tego, \u017ce ma to te\u017c skutek dla wielkiej grupy s\u0142u\u017cb mundurowych, wojska i policji&quot; - m\u00f3wi RMF FM Rafa\u0142 Jankowski, przewodnicz\u0105cy Niezale\u017cnego Samorz\u0105dnego Zwi\u0105zku Zawodowego Policjant\u00f3w. Dodaje, \u017ce formacji grozi katastrofa, bo stoi ona na skraju kadrowej zapa\u015bci. Funkcjonariusze zamiast \u015bwi\u0119towa\u0107, martwi\u0105 si\u0119 o obiecane, 20-procentowe podwy\u017cki. W \u015brod\u0119 napisz\u0105 list do prezydenta.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policja-zamiast-swietowac-martwi-sie-o-podwyzki,nId,7230526", "date_published": "2023-12-25T12:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Papie\u017c: Trzeba powiedzie\u0107 nie wszelkiej wojnie", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2023/news-papiez-trzeba-powiedziec-nie-wszelkiej-wojnie,nId,7230512\"><img align=\"left\" alt=\"Papie\u017c: Trzeba powiedzie\u0107 nie wszelkiej wojnie\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papiez-trzeba-powiedziec-nie-wszelkiej-wojnie/000IA9ZUHP4GV542-C307.jpg\" /></a>Papie\u017c Franciszek w or\u0119dziu na Bo\u017ce Narodzenie apelowa\u0142 w poniedzia\u0142ek o to, by powiedzie\u0107 nie wojnie - &quot;wszelkiej wojnie, samej logice wojny&quot;. Jak stwierdzi\u0142, ludzie nie zdaj\u0105 sobie sprawy z tego, jak wiele pieni\u0119dzy publicznych wydaje si\u0119 na zbrojenia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2023/news-papiez-trzeba-powiedziec-nie-wszelkiej-wojnie,nId,7230512", "date_published": "2023-12-25T11:25:02+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Silny wiatr w Polsce. Zamkni\u0119to m.in. gda\u0144skie cmentarze i zoo", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-silny-wiatr-w-polsce-zamknieto-m-in-gdanskie-cmentarze-i-zoo,nId,7230509\"><img align=\"left\" alt=\"Silny wiatr w Polsce. Zamkni\u0119to m.in. gda\u0144skie cmentarze i zoo\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/silny-wiatr-w-polsce-zamknieto-m-in-gdanskie-cmentarze-i-zoo/000IAA1J809D395U-C307.jpg\" /></a>W ca\u0142ej Polsce wieje silny wiatr. Najwi\u0119ksza pr\u0119dko\u015b\u0107 wyst\u0119puje na Pomorzu - tam porywy osi\u0105gaj\u0105 nawet 100 km/h. W Gda\u0144sku zosta\u0142y zamkni\u0119te cmentarze, Park Oliwski i zoo, a w Jagatowie stra\u017cacy interweniowali w zwi\u0105zku z przemieszczeniem si\u0119 blaszanego gara\u017cu.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-silny-wiatr-w-polsce-zamknieto-m-in-gdanskie-cmentarze-i-zoo,nId,7230509", "date_published": "2023-12-25T11:02:55+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Dwie akcje ratunkowe w Beskidach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwie-akcje-ratunkowe-w-beskidach,nId,7230501\"><img align=\"left\" alt=\"Dwie akcje ratunkowe w Beskidach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-akcje-ratunkowe-w-beskidach/000IA9WQ04IAVLAP-C307.jpg\" /></a>Dwie wigilijne akcje ratunkowe w Beskidach. Ratownicy GOPR-u sprowadzali tam zagubionych turyst\u00f3w. Warunki do w\u0119drowania w g\u00f3rach s\u0105 trudne.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-dwie-akcje-ratunkowe-w-beskidach,nId,7230501", "date_published": "2023-12-25T10:38:44+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Atak no\u017cownika w Gda\u0144sku. Do szpitala trafi\u0142 m\u0119\u017cczyzna", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-atak-nozownika-w-gdansku-do-szpitala-trafil-mezczyzna,nId,7230495\"><img align=\"left\" alt=\"Atak no\u017cownika w Gda\u0144sku. Do szpitala trafi\u0142 m\u0119\u017cczyzna\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-nozownika-w-gdansku-do-szpitala-trafil-mezczyzna/000IA9UMQTW3O6RG-C307.jpg\" /></a>Atak no\u017cownika w Gda\u0144sku. Ranny zosta\u0142 m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna. Informacj\u0119 o zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-atak-nozownika-w-gdansku-do-szpitala-trafil-mezczyzna,nId,7230495", "date_published": "2023-12-25T10:18:33+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Tragiczny po\u017car domu w \u015al\u0105skiem. Dwie ofiary \u015bmiertelne", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragiczny-pozar-domu-w-slaskiem-dwie-ofiary-smiertelne,nId,7230486\"><img align=\"left\" alt=\"Tragiczny po\u017car domu w \u015al\u0105skiem. Dwie ofiary \u015bmiertelne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-pozar-domu-w-slaskiem-dwie-ofiary-smiertelne/000IA9TF35GTTLL8-C307.jpg\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w po\u017carze domu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek rano w \u017babnicy na \u017bywiecczy\u017anie. Dwie kolejne zosta\u0142y przewiezione do szpitala \u2013 informuje stra\u017c po\u017carna. W budynku przebywa\u0142o w sumie sze\u015b\u0107 os\u00f3b.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-tragiczny-pozar-domu-w-slaskiem-dwie-ofiary-smiertelne,nId,7230486", "date_published": "2023-12-25T09:54:53+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Przy Franciszka\u0144skiej w Krakowie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 \u017cywa szopka", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-przy-franciszkanskiej-w-krakowie-rozpoczela-sie-zywa-szopka,nId,7230468\"><img align=\"left\" alt=\"Przy Franciszka\u0144skiej w Krakowie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 \u017cywa szopka\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przy-franciszkanskiej-w-krakowie-rozpoczela-sie-zywa-szopka/000IA9BR92LTDEWB-C307.jpg\" /></a>W Krakowie przy Franciszka\u0144skiej po raz 31 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 \u017cywa szopka. Co roku organizuj\u0105 j\u0105 franciszkanie, kt\u00f3rzy zapraszaj\u0105 do wsp\u00f3lnego sp\u0119dzenia \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia. Na mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w czeka bogaty program artystyczny, koncerty, jase\u0142ka, wsp\u00f3lne kol\u0119dowanie i zwierz\u0119ta wypo\u017cyczone z krakowskiego ZOO.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-przy-franciszkanskiej-w-krakowie-rozpoczela-sie-zywa-szopka,nId,7230468", "date_published": "2023-12-25T08:26:01+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car na rosyjskim statku o nap\u0119dzie atomowym", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-na-rosyjskim-statku-o-napedzie-atomowym,nId,7230462\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car na rosyjskim statku o nap\u0119dzie atomowym \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-na-rosyjskim-statku-o-napedzie-atomowym/000IA94FO27VTH0H-C307.jpg\" /></a>Na rosyjskim statku towarowym o nap\u0119dzie atomowym wybuch\u0142 po\u017car, kt\u00f3ry uda\u0142o si\u0119 szybko ugasi\u0107- poinformowa\u0142y w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek w\u0142adze w Murma\u0144sku w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Rosji. Statek, kt\u00f3ry uleg\u0142 po\u017carowi to jedyna taka jednostka w Rosji. Nikomu nic si\u0119 nie stao.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-na-rosyjskim-statku-o-napedzie-atomowym,nId,7230462", "date_published": "2023-12-25T08:05:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Po\u017car na statku o nap\u0119dzie atomowym", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-na-statku-o-napedzie-atomowym,nId,7230462\"><img align=\"left\" alt=\"Po\u017car na statku o nap\u0119dzie atomowym \" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-na-statku-o-napedzie-atomowym/000IA94FO27VTH0H-C307.jpg\" /></a>Na rosyjskim statku towarowym o nap\u0119dzie atomowym wybuch\u0142 po\u017car, kt\u00f3ry uda\u0142o si\u0119 szybko ugasi\u0107- poinformowa\u0142y w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek w\u0142adze w Murma\u0144sku w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Rosji. Statek, kt\u00f3ry uleg\u0142 po\u017carowi to jedyna taka jednostka w Rosji. Nikomu nic si\u0119 nie stao.\n</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pozar-na-statku-o-napedzie-atomowym,nId,7230462", "date_published": "2023-12-25T08:05:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Kolejna tragedia na ul. D\u0105br\u00f3wki w Mi\u0119dzyzdrojach. Nie \u017cyje jedna osoba", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-kolejna-tragedia-na-ul-dabrowki-w-miedzyzdrojach-nie-zyje-je,nId,7230453\"><img align=\"left\" alt=\"Kolejna tragedia na ul. D\u0105br\u00f3wki w Mi\u0119dzyzdrojach. Nie \u017cyje jedna osoba\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejna-tragedia-na-ul-dabrowki-w-miedzyzdrojach-nie-zyje-je/000IA94DSEMUI0GB-C307.jpg\" /></a>Nie \u017cyje kierowca samochodu osobowego, kt\u00f3re uderzy\u0142o w drzewo w Mi\u0119dzyzdrojach przy ul. D\u0105br\u00f3wki \u2013 poinformowa\u0142 rzecznik KW PSP w Szczecinie m\u0142. bryg. Tomasz Kubiak. W sobot\u0119 zgin\u0119\u0142o tam troje pieszych, w kt\u00f3rych wjecha\u0142o osobowe auto.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-kolejna-tragedia-na-ul-dabrowki-w-miedzyzdrojach-nie-zyje-je,nId,7230453", "date_published": "2023-12-25T07:35:10+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Szturm na ratusz w Belgradzie. 30 policjant\u00f3w rannych w zamieszkach", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szturm-na-ratusz-w-belgradzie-30-policjantow-rannych-w-zamie,nId,7230449\"><img align=\"left\" alt=\"Szturm na ratusz w Belgradzie. 30 policjant\u00f3w rannych w zamieszkach\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szturm-na-ratusz-w-belgradzie-30-policjantow-rannych-w-zamie/000IA92GD5KGKHRG-C307.jpg\" /></a>30 policjant\u00f3w zosta\u0142o rannych w wyniku zamieszek w stolicy Serbii, Belgradzie. Funkcjonariusze zatrzymali 30 demonstrant\u00f3w. Trwaj\u0105 tam protesty zwolennik\u00f3w opozycji przeciwko - jak twierdz\u0105 - fa\u0142szerstwom wyborczym.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szturm-na-ratusz-w-belgradzie-30-policjantow-rannych-w-zamie,nId,7230449", "date_published": "2023-12-25T07:13:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Zamieszki w Belgradzie. 30 policjant\u00f3w rannych", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamieszki-w-belgradzie-30-policjantow-rannych,nId,7230449\"><img align=\"left\" alt=\"Zamieszki w Belgradzie. 30 policjant\u00f3w rannych\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamieszki-w-belgradzie-30-policjantow-rannych/000IA92GD5KGKHRG-C307.jpg\" /></a>30 policjant\u00f3w zosta\u0142o rannych w wyniku zamieszek w stolicy Serbii, Belgradzie. Funkcjonariusze zatrzymali 30 demonstrant\u00f3w. Trwaj\u0105 tam protesty zwolennik\u00f3w opozycji przeciwko domniemanym fa\u0142szerstwom wyborczym.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamieszki-w-belgradzie-30-policjantow-rannych,nId,7230449", "date_published": "2023-12-25T07:13:25+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Bia\u0142e \u015bwi\u0119ta zanikaj\u0105. Przyzwyczajmy si\u0119 do deszczu i wiatru", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2023/news-biale-swieta-zanikaja-przyzwyczajmy-sie-do-deszczu-i-wiatru,nId,7226038\"><img align=\"left\" alt=\"Bia\u0142e \u015bwi\u0119ta zanikaj\u0105. Przyzwyczajmy si\u0119 do deszczu i wiatru\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/biale-swieta-zanikaja-przyzwyczajmy-sie-do-deszczu-i-wiatru/000IA5S4RJFIAVMH-C307.jpg\" /></a>Coraz cz\u0119\u015bciej mamy do czynienia z sytuacj\u0105, \u017ce zamiast zrobi\u0107 si\u0119 bia\u0142o w \u015bwi\u0119ta Bo\u017cego Narodzenia, to pada deszcz. Przyznaj\u0105 to zreszt\u0105 eksperci. &quot;Mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce to jest troch\u0119 standard przy zmieniaj\u0105cym si\u0119 klimacie. Przy tym, co dzieje si\u0119 w atmosferze, to faktycznie szanse na to, \u017ce \u015bwi\u0119ta b\u0119d\u0105 mro\u017ane i bia\u0142e, jednak malej\u0105&quot; - m\u00f3wi w rozmowie z RMF FM rzecznik Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej Grzegorz Walijewski. Sprawdzamy, kt\u00f3re \u015bwi\u0119ta zapisa\u0142y si\u0119 w historii polskiej meteorologii.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-boze-narodzenie-2023/news-biale-swieta-zanikaja-przyzwyczajmy-sie-do-deszczu-i-wiatru,nId,7226038", "date_published": "2023-12-25T07:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pijany \u015bw. Miko\u0142aj wjecha\u0142 samochodem w budynek", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pijany-sw-mikolaj-wjechal-samochodem-w-budynek,nId,7230439\"><img align=\"left\" alt=\"Pijany \u015bw. Miko\u0142aj wjecha\u0142 samochodem w budynek\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-sw-mikolaj-wjechal-samochodem-w-budynek/000IA9051AGDG9WR-C307.jpg\" /></a>W niemieckiej Turyngii pijany kierowca w stroju \u015bw. Miko\u0142aja wjecha\u0142 w wiecz\u00f3r wigilijny w budynek. Jak poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek rano policja, w pobli\u017cu miejscowo\u015bci Muehlhausen, 54-latek straci\u0142 panowanie na autem, kt\u00f3re nast\u0119pnie wypad\u0142o z drogi i uderzy\u0142o w fasad\u0119 domu oraz inny samoch\u00f3d.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pijany-sw-mikolaj-wjechal-samochodem-w-budynek,nId,7230439", "date_published": "2023-12-25T06:31:59+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "IMGW wyda\u0142 alerty hydrologiczne i meteorologiczne", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-wydal-alerty-hydrologiczne-i-meteorologiczne,nId,7230433\"><img align=\"left\" alt=\"IMGW wyda\u0142 alerty hydrologiczne i meteorologiczne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-wydal-alerty-hydrologiczne-i-meteorologiczne/000IA8YZC4KHQ8WX-C307.jpg\" /></a>Silny wiatr i wzrost stan w\u00f3d - tego dotycz\u0105 komunikaty wydane przez Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Na wybrze\u017cu ten alert ma wy\u017cszy drugi stopie\u0144, w po\u0142udniowej Polsce synoptycy prognozuj\u0105 roztopy. </p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-wydal-alerty-hydrologiczne-i-meteorologiczne,nId,7230433", "date_published": "2023-12-25T05:57:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pogoda w pierwszy dzie\u0144 \u015bwi\u0105t. IMGW wyda\u0142 alerty hydrologiczne i meteorologiczne", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pogoda-w-pierwszy-dzien-swiat-imgw-wydal-alerty-hydrologiczn,nId,7230433\"><img align=\"left\" alt=\"Pogoda w pierwszy dzie\u0144 \u015bwi\u0105t. IMGW wyda\u0142 alerty hydrologiczne i meteorologiczne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pogoda-w-pierwszy-dzien-swiat-imgw-wydal-alerty-hydrologiczn/000IA90QBVJ4V67G-C307.jpg\" /></a>Silny wiatr i wzrost stan w\u00f3d - tego dotycz\u0105 alerty Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW). Instytut wyda\u0142 dla obszaru ca\u0142ej Polski komunikaty w zwi\u0105zku z silnym wiatrem, w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci kraju synoptycy prognozuj\u0105 roztopy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pogoda-w-pierwszy-dzien-swiat-imgw-wydal-alerty-hydrologiczn,nId,7230433", "date_published": "2023-12-25T05:57:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pogoda w pierwszy dzie\u0144 \u015bwi\u0105t. IMGW wyda\u0142 alerty hydrologiczne i meteorologiczne", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-pogoda-w-pierwszy-dzien-swiat-imgw-wydal-alerty-hydrologiczn,nId,7230433\"><img align=\"left\" alt=\"Pogoda w pierwszy dzie\u0144 \u015bwi\u0105t. IMGW wyda\u0142 alerty hydrologiczne i meteorologiczne\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pogoda-w-pierwszy-dzien-swiat-imgw-wydal-alerty-hydrologiczn/000IA90QBVJ4V67G-C307.jpg\" /></a>Silny wiatr i wzrost stan w\u00f3d - tego dotycz\u0105 alerty Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW). Instytut wyda\u0142 dla obszaru ca\u0142ej Polski komunikaty w zwi\u0105zku z silnym wiatrem, w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci kraju synoptycy prognozuj\u0105 roztopy.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-pogoda-w-pierwszy-dzien-swiat-imgw-wydal-alerty-hydrologiczn,nId,7230433", "date_published": "2023-12-25T05:57:20+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Bank \u015awiatowy przekaza\u0142 Ukrainie ponad 1,3 mld dolar\u00f3w [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-bank-swiatowy-przekazal-ukrainie-ponad-1-3-mld-dolarow-relac,nId,7230431\"><img align=\"left\" alt=\"Bank \u015awiatowy przekaza\u0142 Ukrainie ponad 1,3 mld dolar\u00f3w [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bank-swiatowy-przekazal-ukrainie-ponad-1-3-mld-dolarow-relac/000IA902PU40NDVB-C307.jpg\" /></a>Ukraina otrzyma\u0142a wsparcie finansowe w wysoko\u015bci 1,34 mld USD w ramach projektu Banku \u015awiatowego - poinformowa\u0142o ukrai\u0144skie ministerstwo finans\u00f3w. \n&quot;Ci\u0119\u017ckie walki tocz\u0105 si\u0119 na sze\u015bciu frontach, na froncie dochodzi do prawie 600 star\u0107 tygodniowo&quot; - poda\u0142 portal Ukrinform. Do 68 eksplozji dosz\u0142o w obwodzie sumskim w Ukrainie. Poniedzia\u0142ek jest 670. dniem wywo\u0142anej przez Rosj\u0119 wojny w Ukrainie. Najnowsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 zbieramy w relacji z 25.12.2023 r.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-bank-swiatowy-przekazal-ukrainie-ponad-1-3-mld-dolarow-relac,nId,7230431", "date_published": "2023-12-25T05:46:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Pad\u0142a Marjinka. Rosjanie przej\u0119li miasto duch\u00f3w [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-padla-marjinka-rosjanie-przejeli-miasto-duchow-relacja,nId,7230431\"><img align=\"left\" alt=\"Pad\u0142a Marjinka. Rosjanie przej\u0119li miasto duch\u00f3w [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/padla-marjinka-rosjanie-przejeli-miasto-duchow-relacja/000IAAKY36J7FJED-C307.jpg\" /></a>Ukraina otrzyma\u0142a wsparcie finansowe w wysoko\u015bci 1,34 mld USD w ramach projektu Banku \u015awiatowego - poinformowa\u0142o ukrai\u0144skie ministerstwo finans\u00f3w. &quot;Ci\u0119\u017ckie walki tocz\u0105 si\u0119 na sze\u015bciu frontach, na froncie dochodzi do prawie 600 star\u0107 tygodniowo&quot; - poda\u0142 portal Ukrinform. Do 68 eksplozji dosz\u0142o w obwodzie sumskim w Ukrainie. Poniedzia\u0142ek jest 670. dniem wywo\u0142anej przez Rosj\u0119 wojny w Ukrainie. Najnowsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 zbieramy w relacji z 25.12.2023 r.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-padla-marjinka-rosjanie-przejeli-miasto-duchow-relacja,nId,7230431", "date_published": "2023-12-25T05:46:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prawie 600 star\u0107 w tydzie\u0144. \"Ci\u0119\u017ckie walki na sze\u015bciu frontach\" [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-prawie-600-starc-w-tydzien-ciezkie-walki-na-szesciu-frontach,nId,7230431\"><img align=\"left\" alt=\"Prawie 600 star\u0107 w tydzie\u0144. &quot;Ci\u0119\u017ckie walki na sze\u015bciu frontach&quot; [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prawie-600-starc-w-tydzien-ciezkie-walki-na-szesciu-frontach/000IA902PU40NDVB-C307.jpg\" /></a>&quot;Ci\u0119\u017ckie walki tocz\u0105 si\u0119 na sze\u015bciu frontach, na froncie dochodzi do prawie 600 star\u0107 tygodniowo&quot; - poda\u0142 portal Ukrinform. Do 68 eksplozji dosz\u0142o w obwodzie sumskim w Ukrainie. Tamtejsza obrona powietrzna zniszczy\u0142a 28 z 31 rosyjskich dron\u00f3w. Poniedzia\u0142ek jest 670. dniem wywo\u0142anej przez Rosj\u0119 wojny w Ukrainie. Najnowsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 zbieramy w relacji z 25.12.2023 r.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-prawie-600-starc-w-tydzien-ciezkie-walki-na-szesciu-frontach,nId,7230431", "date_published": "2023-12-25T05:46:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Prawie 70 eksplozji w obwodzie sumskim [RELACJA]", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-prawie-70-eksplozji-w-obwodzie-sumskim-relacja,nId,7230431\"><img align=\"left\" alt=\"Prawie 70 eksplozji w obwodzie sumskim [RELACJA]\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prawie-70-eksplozji-w-obwodzie-sumskim-relacja/000IA902PU40NDVB-C307.jpg\" /></a>Do 68 eksplozji dosz\u0142o w obwodzie sumskim w Ukrainie. Tamtejsza obrona powietrzna zniszczy\u0142a 28 z 31 rosyjskich dron\u00f3w. W centrum Kijowa odby\u0142 si\u0119 przemarsz rodzin ukrai\u0144skich je\u0144c\u00f3w wojennych. Poniedzia\u0142ek jest 670. dniem wywo\u0142anej przez Rosj\u0119 wojny w Ukrainie. Najnowsze informacje dotycz\u0105ce sytuacji za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 zbieramy w relacji z 25.12.2023 r.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/na-zywo/news-prawie-70-eksplozji-w-obwodzie-sumskim-relacja,nId,7230431", "date_published": "2023-12-25T05:46:49+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "70 ofiar izraelskiego nalotu na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-70-ofiar-izraelskiego-nalotu-na-oboz-dla-uchodzcow,nId,7229112\"><img align=\"left\" alt=\"70 ofiar izraelskiego nalotu na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/70-ofiar-izraelskiego-nalotu-na-oboz-dla-uchodzcow/000IA8GMXMF7P10V-C307.jpg\" /></a>Co najmniej 70 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w izraelskim nalocie na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w Maghazi w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy - poda\u0142o w niedziel\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem kontrolowane przez Hamas palesty\u0144skie ministerstwo zdrowia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-70-ofiar-izraelskiego-nalotu-na-oboz-dla-uchodzcow,nId,7229112", "date_published": "2023-12-25T02:47:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://www.rmf24.pl/feed", "title": "Palesty\u0144skie ministerstwo zdrowia: 70 ofiar izraelskiego nalotu na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w", "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-palestynskie-ministerstwo-zdrowia-70-ofiar-izraelskiego-nalo,nId,7229112\"><img align=\"left\" alt=\"Palesty\u0144skie ministerstwo zdrowia: 70 ofiar izraelskiego nalotu na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w\" src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/palestynskie-ministerstwo-zdrowia-70-ofiar-izraelskiego-nalo/000IA8GMXMF7P10V-C307.jpg\" /></a>Co najmniej 70 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w izraelskim nalocie na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w Maghazi w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy - poda\u0142o w niedziel\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem kontrolowane przez Hamas palesty\u0144skie Ministerstwo Zdrowia.</p><br clear=\"all\" />", "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-palestynskie-ministerstwo-zdrowia-70-ofiar-izraelskiego-nalo,nId,7229112", "date_published": "2023-12-25T02:47:11+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "RMF24.pl", "album": "RMF24.pl", "user": null, "language": "pl", "thumbnail": "https://www.rmf24.pl/s/classic/Small-rmf24.pl.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]