[{"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop tygodniowy 25-31 grudnia 2023 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ff/1d/1d/z30530303M,Horoskop--Baran--Byk--Bliznieta--Rak--Lew--Panna--.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop tygodniowy od 25 do 31 grudnia. Czego w ostatni tydzie\u0144 roku mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 osoby urodzone pod znakiem Barana, Wagi czy Wodnika? Nie czekaj, odnajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i sprawd\u017a, co ci\u0119 czeka.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30539554,horoskop-tygodniowy-25-31-grudnia-2023-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T21:44:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Specjalne o\u015bwiadczenie Piotra Zem\u0142y w TVP1. Wyg\u0142osi\u0142 je w programie \"19.30\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ad/20/1d/z30540717M,Adw--Piotr-Zemla.jpg\" vspace=\"2\" />Piotr Zem\u0142a, wyznaczony przez ministra Bart\u0142omieja Sienkiewicza na szefa Rady Nadzorczej TVP, wyg\u0142osi\u0142 specjalne o\u015bwiadczenie w nowym programie informacyjnym \"19.30\". Odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 w nim do powo\u0142ania przez odwo\u0142an\u0105 wcze\u015bniej rad\u0119 nadzorcz\u0105 Macieja \u0141opi\u0144skiego na p.o. prezesa TVP.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30540679,specjalne-oswiadczenie-piotra-zemly-w-tvp1-wyglosil-je-w-programie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T21:03:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Politycy z gniewnymi minami sk\u0142adaj\u0105 \u017cyczenia \"rado\u015bci\". \"Entuzjazm tryska z pana twarzy\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/a8/20/1d/z30540712M,Politycy-PiS.jpg\" vspace=\"2\" />Ryszard Terlecki wraz z partyjnymi kolegami z\u0142o\u017cy\u0142 swoim obserwatorom \u017cyczenia \u015bwi\u0105teczne wprost z siedziby Polskiej Agencji Prasowej. Jednak to, co g\u0142\u0102\u0142wnie zwr\u0102\u0142ci\u0142o uwag\u0119 komentuj\u0105cych, to dysonans mi\u0119dzy \u017cyczeniami rado\u015bci a gniewnymi minami polityk\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30540700,politycy-z-gniewnymi-minami-skladaja-zyczenia-radosci-entuzjazm.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T20:36:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Gor\u0105co w Serbii. W Belgradzie trwaj\u0105 protesty, a premierka dzi\u0119kuje rosyjskim s\u0142u\u017cbom", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/95/20/1d/z30540693M,Protesty-w-Serbii.jpg\" vspace=\"2\" />- To nie spodoba si\u0119 pewnie tym z Zachodu - powiedzia\u0142a premierka Serbii Ana Brnabi\u0107, dzi\u0119kuj\u0105c rosyjskim s\u0142u\u017cbom specjalnym. W stolicy trwaj\u0105 protesty opozycji, kt\u0102\u0142ra uwa\u017ca, \u017ce wybory parlamentarne i lokalne zosta\u0142y sfa\u0142szowane.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30540640,goraco-w-serbii-w-belgradzie-trwaja-protesty-a-premier-dziekuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T20:13:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Czego \u017cyczy sobie PAH? Przede wszystkim \"\u017ceby nie by\u0107 d\u0142u\u017cej potrzebnym\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/70/e4/1c/z30296176M,Zbudowany-dzieki-wsparciu-PAH-u-zbiornik-na-deszcz.jpg\" vspace=\"2\" />W 2024 roku nawet 300 mln os\u0102\u0142b b\u0119dzie potrzebowa\u0142o co najmniej podstawowej formy pomocy humanitarnej. Potrzeby pomocowe szacowane przez ONZ nigdy nie by\u0142o tak wielkie - pisze Magdalena Irzycka z Polskiej Akcji Humanitarnej. Organizacja w grudniu obchodzi rocznic\u0119 swojego powstania - i cho\u0107 \u017cyczy sama sobie, by przesta\u0142a by\u0107 potrzebna, to sytuacja na \u015bwiecie zmierza w odwrotnym kierunku.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30539848,czego-na-zyczy-sobie-pah-przede-wszystkim-zeby-nie-byc-dluzej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T19:38:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Nowy prezes TVP zwr\u0102\u0142ci\u0142 si\u0119 w li\u015bcie do pracownik\u0102\u0142w. \"Na wiele zachowa\u0144 nie b\u0119dzie mojej zgody\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/69/20/1d/z30540649M,Tomasz-Sygut.jpg\" vspace=\"2\" />\"W kolejnych dniach b\u0119dziemy przywracali kolejne programy i anteny. Musz\u0119 mie\u0107 jednak pewno\u015b\u0107, \u017ce prezentowane w nich tre\u015bci b\u0119d\u0105 spe\u0142nia\u0142y standardy telewizji publicznej\" - czytamy w pi\u015bmie Tomasza Syguta do pracownik\u0102\u0142w TVP, kt\u0102\u0142ry wyciek\u0142 do medi\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30540641,nowy-prezes-tvp-zwrocil-sie-w-liscie-do-pracownikow-na-wiele.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T19:27:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Sienkiewicz odpowiada na \"powo\u0142anie\" \u0141opi\u0144skiego: Prawnie bezskuteczne, organ nieistniej\u0105cy", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/e4/1f/1d/z30537444M,Minister-kultury-i-dziedzictwa-narodowego-Bartlomi.jpg\" vspace=\"2\" />Pismo za pismo, cios za cios - konflikt o TVP eskaluje coraz mocniej. Minister kultury i dziedzictwa narodowego Bart\u0142omiej Sienkiewicz o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce uchwa\u0142a odwo\u0142anej Rady Nadzorczej TVP o delegowaniu Macieja \u0141opi\u0144skiego na stanowisko prezesa zarz\u0105du jest bezskuteczna.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30540626,sienkiewicz-odpowiada-na-powolanie-lopinskiego-prawnie-bezskuteczne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T18:49:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Policja zatrzyma\u0142a kierowc\u0119, bo ozdobi\u0142 auto lampkami choinkowymi. \"\u015awi\u0105teczny klimat wszed\u0142 za mocno\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fd/20/1d/z30540541M,Kierowca-przystroil-samochod-lampkami-choinkowymi.jpg\" vspace=\"2\" />Policja zatrzyma\u0142a do kontroli 22-latka, kt\u0102\u0142ry udekorowa\u0142 sw\u0102\u0142j samoch\u0102\u0142d lampkami choinkowymi. Policjanci docenili pomys\u0142owo\u015b\u0107 kierowcy, ale kazali m\u0119\u017cczy\u017anie zdj\u0105\u0107 o\u015bwietlenie, poniewa\u017c \"zagra\u017ca\u0142o innym u\u017cytkownikom dr\u0102\u0142g\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30540509,policja-zatrzymala-kierowce-bo-ozdobil-auto-lampkami-choinkowymi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T18:09:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pilne spotkanie Rady Medi\u0102\u0142w Narodowych jeszcze w \u015bwi\u0119ta. Chc\u0105 si\u0119 widywa\u0107 codziennie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/a0/19/z26870679M,Ile-kosztuje-podatnikow-Rada-Mediow-Narodowych--Da.jpg\" vspace=\"2\" />Odwo\u0142ana Rada Nadzorcza TVP powo\u0142a\u0142a \"nowego prezesa\", Macieja \u0141opi\u0144skiego. Na to ostro zareagowa\u0142 minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz. A Rada Medi\u0102\u0142w Narodowych zapowiada pilne spotkanie jeszcze w te \u015bwi\u0119ta. Zamieszanie wok\u0102\u0142\u0142 medi\u0102\u0142w publicznych nie maleje.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30540571,pilne-spotkanie-rady-mediow-narodowych-sienkiewicz-przywrocimy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T17:21:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\u015amier\u0107 trzech os\u0102\u0142b w Mi\u0119dzyzdrojach. Kierowca us\u0142ysza\u0142 zarzuty, do prokuratury jecha\u0142 niemal nago", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/9f/20/1d/z30539935M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg\" vspace=\"2\" />W Mi\u0119dzyzdrojach kierowca auta wjecha\u0142 w czteroosobow\u0105 rodzin\u0119, kt\u0102\u0142ra wybra\u0142a si\u0119 na spacer. Zgin\u0119\u0142y trzy osoby, w tym dziecko. Podejrzany w\u0142a\u015bnie us\u0142ysza\u0142 zarzuty, grozi mu 20 lat wi\u0119zienia. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce sprawca by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30540538,smierc-trzech-osob-w-miedzyzdrojach-kierowca-uslyszal-zarzuty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T17:10:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "PiS zachwycone wetem Dudy. \"Wynosi sp\u0102\u0142r na nowy poziom\". Partia ma jednak spore zmartwienie", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ef/20/1d/z30540527M,Andrzej-Duda-i-Jaroslaw-Kaczynski.jpg\" vspace=\"2\" />Prawo Sprawiedliwo\u015b\u0107 jest zachwycone wetem prezydenta Andrzeja Dudy, kt\u0102\u0142ry o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie podpisze ustawy oko\u0142obud\u017cetowej. - Nie spodziewali\u015bmy si\u0119 - m\u0102\u0142wi jeden z polityk\u0102\u0142w PiS. Partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego ma jednak inne zmartwienie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30540486,pis-zachwycone-wetem-dudy-ta-wojna-potrwa-dlugo-partia-ma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T16:05:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Kaczy\u0144ski pos\u0142a\u0142 do boju o TVP \"trzeciego bli\u017aniaka\". \"Mia\u0142 by\u0107 prezes z PO, jest p.o. prezesa\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/bd/20/1d/z30540477M,Maciej-Lopinski.jpg\" vspace=\"2\" />Mateusz Matyszkowicz zrezygnowa\u0142 ze stanowiska prezesa Telewizji Polskiej. Poprzednia Rada Nadzorcza TVP, odwo\u0142ana przez ministra kultury Bart\u0142omieja Sienkiewicza, wyznaczy\u0142a Macieja \u0141opi\u0144skiego na pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki prezesa stacji. Komentatorzy zwracaj\u0105 uwag\u0119, \u017ce w ten spos\u0102\u0142b do walki PiS o utrzymanie kontroli nad mediami publicznymi do\u0142\u0105czy\u0142 zaufany cz\u0142owiek Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30540406,kaczynski-poslal-do-boju-o-tvp-trzeciego-blizniaka-mial.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T15:28:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pr\u0102\u0142ba otrucia rosyjskiego propagandysty. Kuzniecow \u017c\u0105da\u0142 \"ludob\u0102\u0142jstwa Ukrai\u0144c\u0102\u0142w\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/87/20/1d/z30540423M,Proba-otrucia-rosyjskiego-propagandysty--Kuzniecow.jpg\" vspace=\"2\" />Rosyjski propagandysta Anton Kuzniecow-Krasowski, kt\u0102\u0142ry nawo\u0142ywa\u0142 do ludob\u0102\u0142jstwa Ukrai\u0144c\u0102\u0142w, trafi\u0142 do szpitala. Ukrai\u0144skie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u0102\u0142d\u0142a wywiadu wojskowego, podaj\u0105, \u017ce by\u0142y dyrektor propagandowej telewizji Russia Today, prawdopodobnie zosta\u0142 otruty, a jego stan si\u0119 pogarsza.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30540396,proba-otrucia-rosyjskiego-propagandysty-kuzniecow-zadal-ludobojstwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T14:11:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Zamieszanie w TVP. Stara ekipa powo\u0142a\u0142a nowego prezesa. Zem\u0142a dementuje", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/db/dc/18/z26071003M,P-o--prezesa-TVP-Maciej-Lopinski--czlonek-zarzadu-.jpg\" vspace=\"2\" />Odwo\u0142ana przez ministra Rada Nadzorcza TVP delegowa\u0142a Macieja \u0141opi\u0144skiego na pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki prezesa TVP. Tymczasem szef nowej Rady Nadzorczej dementuje te informacje. \"Jedynym, aktualnym prezesem TVP S.A. jest Pan Redaktor Tomasz Sygut\" - podkre\u015bla Piotr Zem\u0142a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30540408,zamieszanie-w-tvp-stara-ekipa-powolala-nowego-prezesa-zemla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T13:54:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "\"Straszliwa masakra\" w Strefie Gazy. Ponad 70 os\u0102\u0142b zgin\u0119\u0142o w izraelskim ataku na ob\u0102\u0142z dla uchod\u017ac\u0102\u0142w", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/5f/20/1d/z30540383M,Izraelskie-wojsko-w-poblizu-Strefy-Gazy--24-12-202.jpg\" vspace=\"2\" />Ponad 70 os\u0102\u0142b zgin\u0119\u0142o w izraelskim nalocie na ob\u0102\u0142z dla uchod\u017ac\u0102\u0142w Maghazi w Strefie Gazy - przekaza\u0142o palesty\u0144skie Ministerstwo Zdrowia. Hamas nazwa\u0142 atak \"kolejn\u0105 zbrodni\u0105 wojenn\u0105\". Do incydentu odni\u0102\u0142s\u0142 si\u0119 tak\u017ce rzecznik Si\u0142 Obronnych Izraela.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30540314,straszliwa-masakra-w-strefie-gazy-70-osob-zginelo-w-izraelskim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T13:42:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Krak\u0102\u0142w. Zderzenie karetek jad\u0105cych na sygnale. Jeden pojazd dachowa\u0142, ratownik jest w szpitalu", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/0f/20/1d/z30540303M,W-Krakowie-zderzyly-sie-dwie-karetki.jpg\" vspace=\"2\" />W Krakowie zderzy\u0142y si\u0119 dwie karetki pogotowia jad\u0105ce na sygnale. Jeden z pojazd\u0102\u0142w dachowa\u0142. Do szpitala trafi\u0142 ratownik medyczny uczestnicz\u0105cy w wypadku. Policja wyja\u015bnia przyczyny zdarzenia.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30540203,zderzenie-karetek-jadacych-na-sygnale-jeden-pojazd-dachowal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T13:26:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Ujawniamy pismo ws. rezygnacji Matyszkowicza z fotela prezesa TVP. Konfrontacja wchodzi w kolejny etap", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/86/20/1d/z30539910M,TVP.jpg\" vspace=\"2\" />Mateusz Matyszkowicz zrezygnowa\u0142 ze stanowiska prezesa TVP - ustali\u0142a Gazeta.pl. Wcze\u015bniej minister kultury Bart\u0142omiej Sienkiewicz go odwo\u0142a\u0142, powo\u0142uj\u0105c na to stanowisko Tomasza Syguta. Rada Nadzorcza TVP - ta r\u0102\u0142wnie\u017c wcze\u015bniej zdymisjonowana przez Sienkiewicza - delegowa\u0142a Macieja \u0141opi\u0144kiego na pe\u0142ni\u0105cego obowi\u0105zki prezesa TVP. To oznacza wej\u015bcie konfrontacji obozu PiS i rz\u0105dowego w TVP na kolejny etap.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30540391,ujawniamy-pismo-ws-rezygnacji-matyszkowicz-z-fotela-prezesa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T13:17:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Brutalne starcia z policj\u0105 w Belgradzie. Protestuj\u0105cy rzucali kamieniami w ratusz, s\u0105 ranni", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/12/20/1d/z30540306M,APTOPIX-Serbia-Election-Protest.jpg\" vspace=\"2\" />W wigili\u0119 Bo\u017cego Narodzenia na ulicach Belgradzie zebra\u0142y si\u0119 tysi\u0105ce ludzi, kt\u0102\u0142rzy uczestniczyli w antyrz\u0105dowym prote\u015bcie. Manifestuj\u0105cy domagaj\u0105 si\u0119 uniewa\u017cnienia wybor\u0102\u0142w parlamentarnych i lokalnych sprzed tygodnia, kt\u0102\u0142re mi\u0119dzynarodowi obserwatorzy uznali za nieuczciwe. Wygra\u0142a je partia urz\u0119duj\u0105cego prezydenta Serbii Aleksandara Vuci\u0107a. Niedzielny protest by\u0142 gwa\u0142towny, dosz\u0142o do zamieszek i przepychanek z policj\u0105. 30 funkcjonariuszy zosta\u0142o rannych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30540241,brutalne-starcia-z-policja-w-belgradzie-protestujacy-rzucali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T12:58:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Tragiczne \u015bwi\u0119ta w \u017babnicy. W domu jednorodzinnym wybuch\u0142 po\u017car. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/f2/c1/1c/z30150898M,Akcja-strazy-pozarnej--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w po\u017carze domu w \u017babnicy na \u017bywiecczy\u017anie. Dwie osoby opu\u015bci\u0142y budynek o w\u0142asnych si\u0142ach, a dwie kolejne zosta\u0142y ewakuowane przez stra\u017cak\u0102\u0142w przy pomocy drabiny. Poszkodowani maj\u0105 objawy podtrucia dymem oraz s\u0105 w szoku.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30540235,tragiczne-swieta-w-zabnicy-w-domu-jednorodzinnym-wybuchl-pozar.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T12:14:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Opoczno. Dwa auta zderzy\u0142y si\u0119 czo\u0142owo, jedno z nich stan\u0119\u0142o w p\u0142omieniach. Nie \u017cyje 21-latek", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/68/20/1d/z30540136M,21-latek-zginal-w-wypadku-w-woj--lodzkim.jpg\" vspace=\"2\" />W pobli\u017cu Opoczna dosz\u0142o do \u015bmiertelnego wypadku. Policja ustali\u0142a, \u017ce samoch\u0102\u0142d kierowany przez 21-latka zapali\u0142 si\u0119 po czo\u0142owym zderzeniu z innym pojazdem. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 na miejscu. Drugi z kierowc\u0102\u0142w uczestnicz\u0105cych w zdarzeniu trafi\u0142 do szpitala.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30540096,tragiczny-wypadek-w-woj-lodzkim-auto-zapalilo-sie-po-czolowym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T11:12:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Szarpanina w siedzibie PAP. Jest zawiadomienie na Antoniego Macierewicza", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/80/20/1d/z30540160M,Antoni-Macierewicz-fizycznie-blokowal-wejscie-prac.jpg\" vspace=\"2\" />Powo\u0142any w \u015brod\u0119 na prezesa PAP Marek B\u0142o\u0144ski poinformowa\u0142 o z\u0142o\u017ceniu doniesienia o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez Antoniego Macierewicza. Polityk PiS-u fizycznie uniemo\u017cliwi\u0142 wej\u015bcie pracownikom PAP do siedziby agencji, kt\u0102\u0142r\u0105 politycy opozycji okupuj\u0105 od kilku dni. Twierdz\u0105, \u017ce prowadz\u0105 interwencj\u0119 poselsk\u0105.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,30540133,macierewicz-fizycznie-blokowal-wejscie-pracownikom-pap-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T10:47:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Betlejemska szopka z gruzem i drutem kolczastym. \"Betlejem jeszcze nigdy nie by\u0142o tak smutne\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/11/20/1d/z30540049M,Israel-Palestinians-Christmas.jpg\" vspace=\"2\" />Drut kolczasty, gruz i postaci gotowe w ka\u017cdej chwili ucieka\u0107 przed atakiem - tak w tym roku wygl\u0105da szopka w Betlejem. Mieszka\u0144cy miasta na Zachodnim Brzegu, tu\u017c przy granicy Izraela, poch\u0142oni\u0119tego wojn\u0105 przeciwko Palestynie, m\u0102\u0142wi\u0105, \u017ce nie maj\u0105 czego \u015bwi\u0119towa\u0107, a \"Betlejem jeszcze nigdy nie by\u0142o tak smutne\".", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30540042,betlejemska-szopka-z-gruzem-i-drutem-kolczastym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T09:50:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Seria zatrzyma\u0144 po strzelaninie w Czechach. Grozi\u0142, \u017ce \"zrobi to, co sta\u0142o si\u0119 w Pradze\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/3b/20/1d/z30540091M,Uniwersytet--na-ktorym-doszlo-do-strzelaniny--24-1.jpg\" vspace=\"2\" />Policja zatrzyma\u0142a w S\u0142owacji m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u0102\u0142ry grozi\u0142, \u017ce przeprowadzi masakr\u0119 podobn\u0105 do strzelaniny w Pradze. Na terenie Czech aresztowano w ostatnich dniach kilka os\u0102\u0142b podejrzanych o planowanie zamach\u0102\u0142w.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30540046,seria-zatrzyman-po-strzelaninie-w-czechach-mezczyzna-grozil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T09:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Abp J\u0119draszewski na pasterce m\u0102\u0142wi\u0142 o Telewizji Polskiej i PRL-u. \"Cierpi\u0105, niekiedy nawet p\u0142acz\u0105\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/fa/20/1d/z30540026M,Krakow--Pasterka-w-katedrze-na-Wawelu-z-udzialem-m.jpg\" vspace=\"2\" />- Tak\u017ce my, 2023 lata od tego pami\u0119tnego, decyduj\u0105cego dla ca\u0142ych los\u0102\u0142w ludzko\u015bci wydarzenia, znajdujemy si\u0119 w g\u0142\u0119bi tajemnicy cichej, \u015bwi\u0119tej nocy. (...) Nocy jasno\u015bci, na przek\u0102\u0142r poczynaniom niekt\u0102\u0142rych, kt\u0102\u0142rzy w\u0142a\u015bnie w tych dniach pragn\u0105 nas na nowo wprowadzi\u0107 w czasy ciemno\u015bci PRL-u poprzez usuwanie krzy\u017cy i stajenek betlejemskich z niekt\u0102\u0142rych polskich urz\u0119d\u0102\u0142w - oceni\u0142 abp Marek J\u0119draszewski, podczas pasterki w katedrze na Wawelu w Krakowie.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30540018,abp-jedraszewski-na-pasterce-mowil-o-telewizji-polskiej-i-prl-u.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T08:34:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Babcia ka\u017ce p\u0142aci\u0107 trzyletnim wnukom za \u015bwi\u0105teczny obiad. Podnios\u0142a ceny, bo oskar\u017cano j\u0105 o seksizm", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/94/1f/1d/z30539668M,Swiateczny-obiad--zdjecie-ilustracyjne-.jpg\" vspace=\"2\" />63-latka z Walii pobiera od cz\u0142onk\u0102\u0142w swojej rodziny op\u0142aty za bo\u017conarodzeniowy obiad. Kosztami obci\u0105\u017ca nie tylko doros\u0142e dzieci, ale tak\u017ce kilkuletnie wnuki. W tym roku kobieta podnios\u0142a ceny z powod\u0102\u0142w ekonomicznych oraz \u015bwiatopogl\u0105dowych.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,30539632,babcia-kaze-placic-trzyletnim-wnukom-za-swiateczny-obiad-podniosla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T07:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Pierwszy dzie\u0144 \u015bwi\u0105t z wichurami. Nawet 150 km/h i topniej\u0105cy \u015bnieg. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia dla ca\u0142ej Polski", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/ec/20/1d/z30540012M,IMGW-ostrzega-przed-silnym-wiatrem--Najwyzszy-stop.jpg\" vspace=\"2\" />120, a nawet 150 km/h - tak\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 mo\u017ce osi\u0105ga\u0107 wiatr, przed kt\u0102\u0142rym ostrzega IMGW. Najsilniej b\u0119dzie wia\u0142o na wybrze\u017cu. Alerty obowi\u0105zuj\u0105 w ca\u0142ym kraju. Dla po\u0142udnia Polski wydano trzeci, najwy\u017cszy stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144 przed roztopami.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30539957,imgw-ostrzega-przed-silnym-wiatrem-najwyzszy-stopien-zagrozenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T07:24:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jak leczy\u0107 w domu przezi\u0119bienie i gryp\u0119? Domowe sposoby, ugotuj \"zup\u0119 mocy\"", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/49/1a/1d/z30516553M,Rosol---zdj--ilustr-.jpg\" vspace=\"2\" />Grypa i przezi\u0119bienie to jedne z najpopularniejszych chor\u0102\u0142b, na jakie zapadaj\u0105 Polacy. Jak samodzielnie leczy\u0107 si\u0119 w domu? Pod r\u0119k\u0105 czeka nie jeden skuteczny spos\u0102\u0142b naszych bab\u0107.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30516386,domowe-sposoby-na-przeziebienie-i-grype-zupe-mocy-moze-ugotowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T07:15:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Jaka pogoda w ylwestra i Nowy Rok? W jednym regionie ma by\u0107 szczeg\u0102\u0142lnie ciep\u0142o", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/97/1f/1d/z30538903M,Pogoda-na-sylwestra--Na-termometrach-pojawia-sie-d.jpg\" vspace=\"2\" />Wed\u0142ug prognozy Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej tegoroczny sylwester b\u0119dzie kolejnym w historii, kiedy na termometrach pojawi\u0105 si\u0119 dwucyfrowe warto\u015bci temperatury. Szczeg\u0102\u0142lnie ciep\u0142o zrobi si\u0119 na po\u0142udniu kraju. Czy s\u0105 szans\u0119 na pobicie niechlubnego rekordu ciep\u0142a z ubieg\u0142ego roku?", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,30538836,pogoda-na-sylwestra-na-termometrach-pojawia-sie-dwustopniowe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T04:45:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}, {"source": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml", "title": "Horoskop dzienny - poniedzia\u0142ek 25 grudnia 2023 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]", "description": "<img align=\"left\" hspace=\"4\" src=\"https://bi.im-g.pl/im/b8/1f/1d/z30538168M,Horoskop-dzienny---poniedzialek.jpg\" vspace=\"2\" />Horoskop dzienny na poniedzia\u0142ek 25 grudnia 2023. Co tego dnia czeka osoby spod znaku Ryb, Wagi czy Skorpiona? Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 wasz pierwszy dzie\u0144 \u015bwi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia? Nie czekaj, odnajd\u017a sw\u0102\u0142j znak zodiaku i sprawd\u017a.", "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,30538156,horoskop-dzienny-poniedzialek-25-grudnia-2023-baran-byk.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882", "date_published": "2023-12-25T04:30:00+00:00", "permanent": false, "bookmarked": false, "dead": false, "artist": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "album": "Wiadomosci - Gazeta.pl", "user": null, "language": "pl-PL", "thumbnail": "https://wiadomosci.gazeta.pl/aliasy/wiadomosci/logo_wiadomosci.png", "age": null, "page_rating_contents": 0, "page_rating_votes": 0, "page_rating_visits": 0, "page_rating": 0, "tags": [], "comments": [], "vote": 0}]